{"numero":"0006522-15.2010.8.26.0577","processos":[{"processo":"0006522-15.2010.8.26.0577   (577.10.006522-0)","classe":"Recupera\u00e7\u00e3o Judicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia","outros_assuntos":null,"local_fisico":"11\/10\/2017 00:00 - Juntada de Peti\u00e7\u00e3o - JP 11\/10","distribuicao":"08\/03\/2010 \u00e0s 16:02 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Paulo de Tarso Bilard de Carvalho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,01","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial"},{"tipo":"Credor","nome":"Caixa Econ\u00f4mica Federal"},{"tipo":"Credor","nome":"BANCO SAFRA S\/A"},{"tipo":"Credor","nome":"Banco do Brasil S\/A"},{"tipo":"Credor","nome":"ZFAC Comercial Ltda"},{"tipo":"Credor","nome":"KARINA INDUSTRIA E COMERCIO DE PLASTICOS LTDA"},{"tipo":"Credor","nome":"PVTEC INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO DE POL\u00cdMEROS LTDA"},{"tipo":"Credor","nome":"BANCO ABC BRASIL S\/A"},{"tipo":"Credor","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"TerIntCer","nome":"Lego Fomento Mercantil Ltda"},{"tipo":"TerIntCer","nome":"FUNDO DE INVESTIMENTO EM DIREITOS CREDITORIOS NAO PADRONIZADOS PCG"},{"tipo":"Credor","nome":"VECCHIO EMPORIO INDUSTRIA E COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA"},{"tipo":"Credor","nome":"FUNDO FEDERAL I INVESTIMENTOS DIREITOS CREDITORIOS NA INDUSTRIA"},{"tipo":"Credor","nome":"PRIME BRASIL COMERCIO DE METAIS LTDA"},{"tipo":"Credor","nome":"PRIX EMPRESARIAL LTDA"},{"tipo":"Credor","nome":"JOSE LAZARO DE CARVALHO DA SILVA"},{"tipo":"Credor","nome":"LUCIANO DA SILVA OLIVEIRA"},{"tipo":"Credor","nome":"PROGRESSO E DESENVOLVIMENTO DE GUARULHOS S\/A-PROGUARU"},{"tipo":"Credor","nome":"TELEFONICA BRASIL S.A."},{"tipo":"Credor","nome":"EDNA DOS SANTOS MARTINES"},{"tipo":"Credor","nome":"Fundo de Investimento em Direitos Credit\u00f3rios Multisetorial Multiplo LP"},{"tipo":"Credor","nome":"SOHO E BRIGHTON METAIS LTDA"},{"tipo":"Credor","nome":"ARANDA EDITORA TECNICA E CULTURAL LIMITADA"},{"tipo":"Credor","nome":"BANCO CEDULA S\/A"},{"tipo":"Credor","nome":"BANCO DAYCOVAL"},{"tipo":"Credor","nome":"BANCO INDUSTRIAL DO BRASIL"},{"tipo":"Credor","nome":"BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A."},{"tipo":"Credor","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENGENHARIA ARQUITETURA AGRONOMIA DE GOIAS -CREA-GO"},{"tipo":"Credor","nome":"COPEL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O SA"},{"tipo":"Credor","nome":"C S H PRESTACAO DE SERVICOS LTDA"},{"tipo":"Credor","nome":"DILYFIOS INDUSTRIA E C OMERCIO DE CONDUTORES ELETRICOS E METAIS LTDA"},{"tipo":"Credor","nome":"OPINIAO S\/A"},{"tipo":"Credor","nome":"Minerals Group Comercio de Metais Ltda"},{"tipo":"Credor","nome":"SCBR Automa\u00e7\u00e3o do Brasil Ltda"},{"tipo":"Credor","nome":"TERMOMECANICA S\u00c3O PAULO SA"},{"tipo":"Credor","nome":"BREP DHZ I Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda"},{"tipo":"TerIntCer","nome":"Cecil S\/A Lamina\u00e7\u00e3o de Metais"},{"tipo":"TerIntCer","nome":"EQUIFAX DO BRASIL LTDA"},{"tipo":"TerIntCer","nome":"Banco Safra S\/A"},{"tipo":"Credor","nome":"Banco Rural"},{"tipo":"TerIntCer","nome":"MARCACRED PARTICIPACOES LTDA"},{"tipo":"TerIntCer","nome":"JORGE DA ROCHA GON\u00c7ALVES"},{"tipo":"TerIntCer","nome":"PVTEC INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO DE POL\u00cdMEROS LTDA"},{"tipo":"TerIntCer","nome":"Conselho Regional de Engenharia e Agronomia do Estado de Sao Paulo"},{"tipo":"TerIntCer","nome":"TELEFONICA BRASIL S.A."},{"tipo":"Credor","nome":"Ubiratan Mathizem Junior"},{"tipo":"TerIntCer","nome":"Rivaldo Luiz Cavalcante"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Luiz Tavano"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ely de Oliveira Faria"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiana Carmona Faria"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniele Silva Gomes de Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felippe Alves Penteado Carvalho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Leandro de Souza Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Rodrigo Maier"},{"tipo":"Advogada","nome":"Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar"},{"tipo":"Advogada","nome":"ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO"},{"tipo":"Advogada","nome":"Natalia de Melo Faria Almeida Cro"},{"tipo":"Advogada","nome":"Flavia Elisabete de Oliveira Fidalgo Souza"},{"tipo":"Advogado","nome":"Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Joao Carlos de Lima Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rogerio Santos Zacchia"},{"tipo":"Advogado","nome":"\u00cdtalo S\u00e9rgio Pinto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo Magno Bianchini da Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Rita Sobral Guzzo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Cesar Guzzo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Regina Sene Webb"},{"tipo":"Advogado","nome":"Elvis Rodrigues Afonso"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Carolina Duarte de Oliveira Andrade"},{"tipo":"Advogado","nome":"Maicon de Abreu Heise"},{"tipo":"Advogado","nome":"David da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Sergio Ricardo Lanzillotti"},{"tipo":"Advogado","nome":"Caio Belo Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcel Bortoluzzo Pazzoto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Flaminio Mauricio Neto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcio Calil de Assumpcao"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cleusa Maria Buttow da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Renato Lainer Schwartz"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Janzon Avallone Nogueira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Manoel Marcelo Camargo de Laet"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Cristina Bernardo de Laet"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Eduardo Vuolo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Johannes Kozlowski"},{"tipo":"Advogado","nome":"Andre Faria Duarte"},{"tipo":"Advogado","nome":"Denis Pizzigatti Ometto"},{"tipo":"Advogada","nome":"Juliana Aparecida Pepato"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fernando Kendi Tateno"},{"tipo":"Advogado","nome":"Omar Mohamad Saleh"},{"tipo":"Advogada","nome":"Antonia Josanice Franca de Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Francisco Vacio Coelho Beserra"},{"tipo":"Advogado","nome":"Joao Carlos Corsini Gamboa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marco Aurelio Onuki"},{"tipo":"Advogado","nome":"Abrao Lowenthal"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Henrique Brasil de Carvalho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fernando Koin Krounse Dentes"},{"tipo":"Advogada","nome":"Sandra Khafif Dayan"},{"tipo":"Advogada","nome":"Fl\u00e1via Motta E Correa E Fernandes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Francisco Crespo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcio Perez de Rezende"},{"tipo":"Advogada","nome":"Fabiola Prestes Beyrodt de Toledo Machado"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Lucio Ciconelli"},{"tipo":"Advogada","nome":"Sonia Maria Morandi M de Souza"},{"tipo":"Advogado","nome":"Cid Pereira Starling"},{"tipo":"Advogado","nome":"Damasceno Mauricio da Rocha Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Henrique Vieira Nicolau"},{"tipo":"Advogado","nome":"Denis Martins da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Vieira Cotrim"},{"tipo":"Advogada","nome":"Luciana Gomes Castillo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Rosely Miceli D\u00b4agostino Jacobucci"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Jose Ribeiro Filho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Danielle Annie Cambauva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Alberto Teixeira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Andreia Alcantara Coelho Prado"},{"tipo":"Advogado","nome":"Evandro Gon\u00e7alves de Barros"},{"tipo":"Advogada","nome":"Juliana Rufino Nola"},{"tipo":"Advogado","nome":"MAGDA SCHWERZ"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rodrigo Ferreira Zidan"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Drumond Gruppi"},{"tipo":"Advogada","nome":"Bruna Silva Beltr\u00e3o"},{"tipo":"Advogada","nome":"D\u00e9bora Vallejo Mariano"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Guilherme de Mendonca Lopes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Francisco Patrao"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo Marino"},{"tipo":"Advogado","nome":"ARLEI DIAS DOS SANTOS"},{"tipo":"Advogada","nome":"Luciana Pagano Romero"},{"tipo":"Advogado","nome":"Diogo Saia Tapias"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aparecida Fatima de Oliveira Anselmo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rivaldo Luiz Cavalcante"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80099 - Protocolo: FSJC17000813330","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80098 - Protocolo: FJMJ17016831141","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80097 - Protocolo: FARC17000988162","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80096 - Protocolo: FSJC17000798775","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 25\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80095 - Protocolo: FSJC17000748669","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80094 - Protocolo: FARC17000905152","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2433 P\u00e1gina: 2002-2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2017 Teor do ato: De in\u00edcio, (a) desentranhem-se os of\u00edcios (fls. 3651-3652), (b) juntem-nos ao incidente n. 25530-02.2015, (c) traslade-se c\u00f3pia desta decis\u00e3o e l\u00e1, (d) oficie-se (d1) \u00e0 1\u00aa Vara C\u00edvel de Campo Bom- RS (fl. 3651), informando o nome e endere\u00e7o do administrador judicial, e (d2) \u00e0 1\u00aa Vara C\u00edvel de Cruz Alta (fl. 3652), encaminhando-lhes c\u00f3pia da decis\u00e3o que deferiu o processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial.Desentranhe-se a peti\u00e7\u00e3o (fls. 3210-3211), autuem-na como habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, traslade-se c\u00f3pia desta decis\u00e3o e abra-se conclus\u00e3o no incidente. Desentranhe-se a peti\u00e7\u00e3o (fls. 3738) e juntem-na na respectiva habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito.No mais, \u00e0 vista dos pedidos e documentos (fls. 2093-2095 (9\u00bavol), fls. 2421-2434 (vol 11), fls. 2488-2495\/2540-254589 (vol 11) e fls. 2499-2502 (vol 11)) que comprovam a cess\u00e3o de cr\u00e9dito, atento \u00e0 concord\u00e2ncia manifestada pela recuperanda (fl. 3100) e pelo Administrador (fls. 3658, itens 21 e 22), defiro o pedido de substitui\u00e7\u00e3o para incluir Marcacred como credora.Cadastre-se o advogado da credora no sistema. Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido (fls. 2833-2834) do Banco Bradesco de encerramento da conta banc\u00e1ria utilizada pela recuperanda, em princ\u00edpio, \u00e0 vista da manifesta\u00e7\u00e3o (fls. 3098-3116) ele se mostra injustificado, sendo prudente, por ora, a sua manuten\u00e7\u00e3o, sob pena de comprometer a recupera\u00e7\u00e3o judicial.A prop\u00f3sito, o Minist\u00e9rio P\u00fablico (fl. 3681-v item 6) requereu a intima\u00e7\u00e3o do administrador para manifestar sobre o pedido.Neste contexto, manifeste o administrador, em 15 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, por 15 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, conclusos.Sem preju\u00edzo do acima determinado, passemos \u00e0 analise do Plano de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial.Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da Assembleia, em segunda convoca\u00e7\u00e3o (fls. 2514-2520), a credora ZFAC Comercial Ltda (fls. 2596-2600- 11\u00ba vol) requereu sua anula\u00e7\u00e3o, alegando, em suma, que \"(...) dentre as votantes, constava a empresa Dona El\u00e9trica Fios e Reatores Ltda, titular do maior cr\u00e9dito quirograf\u00e1rio (...) a aludida empresa teve sua fal\u00eancia decretada (...) n\u00e3o poderia ter comparecido e votado na assembleia, salvo se estivesse representada pelo Administrador (....) o voto da empresa falida (...) influenciou decisivamente no voto dos credores indecisos (....) ap\u00f3s a constata\u00e7\u00e3o desta credora, o Administrador excluiu o voto da falida, por\u00e9m os votos dos demais credores j\u00e1 se encontravam viciados pela influ\u00eancia da manifesta\u00e7\u00e3o ilegal de vontade do ent\u00e3o maior credor\"; \"A cl\u00e1usula 5.3.1 prev\u00ea uma car\u00eancia de 24 (...) meses a contar da homologa\u00e7\u00e3o do plano para o in\u00edcio do pagamento aos redores com garantia real e quirograf\u00e1rios (...) \u00e9 ilegal porque se iniciar\u00e1 justamente no final do termo legal de fiscaliza\u00e7\u00e3o do processo recuperacional (...) o plano tornar\u00e1 letra morta o artigo 61 da Lei (...)\"; \"(...) o plano n\u00e3o prev\u00ea qualquer corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria aos cr\u00e9ditos com garantia e quirograf\u00e1rios (...) \u00e9 absolutamente ilegal (...)\"; \"(...) libera\u00e7\u00e3o das garantias solid\u00e1rias (...) s\u00e3o obriga\u00e7\u00f5es aut\u00f4nomas e n\u00e3o se confundem com a recupera\u00e7\u00e3o judicial (...) a mat\u00e9ria ventilada \u00e9 de ordem p\u00fablica e est\u00e1 expressamente prevista no art. 59 da Lei n\u00b011.101\/05 (...)\"; nulidade das cl\u00e1usulas 8.10 e 8.11 uma vez que impedem a convola\u00e7\u00e3o da recupera\u00e7\u00e3o em fal\u00eancia.A autora (fls. 2623-2626) requereu a homologa\u00e7\u00e3o do plano, a dispensa de apresenta\u00e7\u00e3o de certid\u00f5es negativas de d\u00e9bitos tribut\u00e1rios, a suspens\u00e3o da publicidade de apontamentos em seu nome perante os \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e nos Cart\u00f3rios de Protestos e a intima\u00e7\u00e3o dos credores para informar as respectivas contas banc\u00e1rias (fls. 2623-2626).Instada sobre pedido de anula\u00e7\u00e3o da Assembleia por ocorr\u00eancia de fraude (fl. 2628), a autora (fls. 2646-2653\/3098-3116) pugnou, em suma, pela sua rejei\u00e7\u00e3o do pedido e requereu a homologa\u00e7\u00e3o do plano. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Assembleia realizada e ao Plano de Recupera\u00e7\u00e3o, o administrador (fls. 3653-3666), alegou, em suma, que \"(...) n\u00e3o \u00e9 l\u00edcito afirmar a exist\u00eancia de preju\u00edzo potencial em virtude da empresa Dona El\u00e9trica (...) ter apenas votado favoravelmente ao plano, uma vez que tal fato n\u00e3o comprova que a mesma tenha influenciado decisivamente nos votos dos credores irresolutos (...) em nenhum momento, a primeira expressou qualquer conduta argumentativa no sentido de convencer os demais ali presentes (...) quedou-se silente durante toda a tramita\u00e7\u00e3o do mesmo (...)\"; \"(...) n\u00e3o postulou pelo aumento do prazo de car\u00eancia para in\u00edcio dos pagamentos (...) mas pela dilata\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de supervis\u00e3o judicial (...)\"; \"(...) h\u00e1 previs\u00e3o de atualiza\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos com garantias reais e quirograf\u00e1rios, uma vez que foi adotado, para tanto, o crit\u00e9rio da taxa de juros de 1% (...) ao m\u00eas\" (...) a forma de atualiza\u00e7\u00e3o indicada no Plano foi aprovada pela ampla maioria qualitativa e quantitativa dos credores, dentro da liberdade que os mesmo t\u00eam para dispor dos seus direitos privados e aos respectivos cr\u00e9ditos (...)\"; \"(...) no tocante \u00e0s cl\u00e1usulas 8.6 e 8.8, coloca-se favoravelmente \u00e0 declara\u00e7\u00e3o de inefic\u00e1cia das mesmas em rela\u00e7\u00e3o aos credores que votaram desfavoravelmente ao plano (...)\"; \"(...) cl\u00e1usulas 8.10 e 8.11, sugere que as mesmas sejam exclu\u00eddas (...)\".O Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls. 3678-3681), por sua vez, alegou, em suma, que \"(...) o Plano de recupera\u00e7\u00e3o Judicial foi aprovado por delibera\u00e7\u00e3o que atendeu ao qu\u00f3rum qualificado da Assembleia geral dos Credores, tendo sido observadas as normas cogentes da Lei de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial (...), em especial cumpridos os requisitos de seu artigo 58 e par\u00e1grafos, n\u00e3o se verificando tratamento diferenciado entre os credores (...) opino, portanto favoravelmente \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o do Plano (...)\"; \"(...) requereu a recuperanda a dispensa de apresenta\u00e7\u00e3o de certid\u00f5es negativas de d\u00e9bitos tribut\u00e1rios (...) bem como suspens\u00e3o da publicidade de apontamentos de seu nome perante os \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (...) em rela\u00e7\u00e3o a tais pedidos n\u00e3o houve pronunciamento do administrador judicial (...)\"; \"(...) em sendo a recupera\u00e7\u00e3o judicial a medida legal destinada a evitar a fal\u00eancia, a negativa de acesso ao instituto judicial pela aus\u00eancia de certid\u00f5es negativas de d\u00e9bitos tribut\u00e1rios, por si s\u00f3, convola o pedido em fal\u00eancia, exterminando de modo nefasto a oportunidade de reerguimento da sociedade empresarial (...) a simples exist\u00eancia de inscri\u00e7\u00f5es negativas de cr\u00e9dito imp\u00f5e obst\u00e1culos ao devedor inadimplente para adquirir produtos (...)\"; \"(...) infundada alega\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancia de fraude, eis que n\u00e3o caracterizada, n\u00e3o tendo a impugnante trazido qualquer prova da suposta influ\u00eancia exercida (...)\"; \"(...) Opinia o Minist\u00e9rio P\u00fablico pelo acatamento do pedido do administrador no sentido de anular as cl\u00e1usulas 8.10 e 8.11, visto que sua manuten\u00e7\u00e3o no Plano de recupera\u00e7\u00e3o (...) caracteriza uma afronta \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es do artigo 61\u00a71\u00b0 da Lei 11.101\/2005. No tocante \u00e0s cl\u00e1usulas 5.3,1, 8.6 e 8.8, opino pela manuten\u00e7\u00e3o, em raz\u00e3o de inexistir motiva\u00e7\u00e3o a recomendar suas exclus\u00f5es (...) Quanto \u00e0 previs\u00e3o de libera\u00e7\u00e3o das garantias solid\u00e1rias, tendo havido aceita\u00e7\u00e3o por parte da Assembleia Geral, n\u00e3o h\u00e1 \u00f3bice \u00e0 exclus\u00e3o por parte dos credores que assim aceitaram, atuando a previs\u00e3o legal como forma de resolver os casos omissos.Havendo situa\u00e7\u00e3o d\u00fabia (...) [deve] ser analisado o posicionamento de cada um dos credores na Assembleia (...) Quanto \u00e0 cl\u00e1usula 8.8, (...) quanto aos credores insurgentes, n\u00e3o poder\u00e1 ser aplicada a determina\u00e7\u00e3o de extin\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo da suspens\u00e3o das a\u00e7\u00f5es executivas j\u00e1 prevista em lei\".De in\u00edcio, defiro o pedido da recuperanda (fls. 2623-2626 vol 11) de dispensa de apresenta\u00e7\u00e3o de certid\u00f5es negativas de d\u00e9bitos tribut\u00e1rios.A esse respeito, reporto-me \u00e0 decis\u00e3o do TJSP: \"AGRAVO DE INSTRUMENTO - pedido de obrigatoriedade de apresenta\u00e7\u00e3o das certid\u00f5es negativas de d\u00e9bito. A Corte Especial do STJ decidiu, por unanimidade, que a dispensa de certid\u00f5es negativas n\u00e3o configura decis\u00e3o irregular ou que contrarie o sistema geral da recupera\u00e7\u00e3o judicial, n\u00e3o incorrendo em ofensa aos artigos 57 da Lei 11.101\/2005 e 191-A, do CTN. Posi\u00e7\u00e3o consent\u00e2nea com os julgados das C\u00e2maras Empresariais do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e abalizada doutrina. N\u00e3o provimento.\" (Agravo de instrumento n.\u00ba 2164586-64.2016.8.26.0000, Relator Enio Zuliani, de ,8.2.2017).Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de anula\u00e7\u00e3o da assembleia realizada, ele n\u00e3o tem raz\u00e3o de ser (fls. 2515-2520). Verifica-se que os credores exerceram livremente o seu direito de voto. N\u00e3o se divisa qualquer ind\u00edcio de fraude na Assembleia realizada, observando-se que o voto da credora Dona El\u00e9trica (que n\u00e3o estava regulamente representada) foi exclu\u00eddo do qu\u00f3rum de aprova\u00e7\u00e3o.Ali\u00e1s, o Administrador (fl. 3657 vol 15) esclareceu que \"(...) em nenhum momento, a primeira expressou qualquer conduta argumentativa no sentido de convencer os demais ali presentes (...) quedou-se silente durante toda a tramita\u00e7\u00e3o do mesmo (...)\" e o Minist\u00e9rio P\u00fablico (fl. 3680) sustentou que \"(...) infundada alega\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancia de fraude, eis que n\u00e3o caracterizada, n\u00e3o tendo a impugnante trazido qualquer prova da suposta influ\u00eancia exercida (...)\".Quanto \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o do plano em Assembleia, registre-se que, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 classe II, houve aprova\u00e7\u00e3o por mais da metade do valor total dos cr\u00e9ditos presentes (mais precisamente - 67,73%), e que, a despeito de ter havido empate no crit\u00e9rio quantitativo (n\u00famero de credores - fl. 2518 - foi aprovado por 1 dos 2 credores presentes), \u00e0 vista de todo o processado, em especial a aprova\u00e7\u00e3o de 100% da classe I e 58,72% da classe III, \u00e9 de se reconhecer que esta realidade atende satisfatoriamente a finalidade legal de prestigiar a continuidade da empresa e o recebimento dos cr\u00e9ditos pelos credores sem maiores preju\u00edzos \u00e0 sociedade como um todo.Assim, mostra-se poss\u00edvel a homologa\u00e7\u00e3o do plano apresentado, com as ressalvas e observa\u00e7\u00f5es abaixo registradas.Ademais, ainda que assim n\u00e3o fosse, atento ao que determina o art. 58, \u00a71\u00ba, da LF, e presentes os requisitos de cada um de seus incisos, ressaltando que n\u00e3o houve rejei\u00e7\u00e3o por parte dos credores de nenhuma das classes (LF, art. 58, \u00a72\u00b0), o plano tamb\u00e9m poderia ser homologado por este fundamento. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 libera\u00e7\u00e3o das garantias solid\u00e1rias, a despeito da manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico em sentido contr\u00e1rio (fl. 3680v), frise-se que a nova\u00e7\u00e3o decorrente da aprova\u00e7\u00e3o e homologa\u00e7\u00e3o do plano \u00e9 restrita ao devedor, por for\u00e7a de disposi\u00e7\u00e3o legal (LF, art. 59), sendo, nulas, portanto, as cl\u00e1usulas 8.6 e 8.8 do plano de recupera\u00e7\u00e3o (fl. 528 3\u00ba vol).A prop\u00f3sito, a esse respeito, reporto-me ao ac\u00f3rd\u00e3o do TJSP (Agravo de instrumento n. 2097535-36.2016.8.26.0000, 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Relator Caio Marcelo Mendes de Oliveira, de 13.3.2017) e, mutatis mutandis, \u00e0 sumula n. 581 do STJ (A recupera\u00e7\u00e3o judicial do devedor principal n\u00e3o impede o prosseguimento das a\u00e7\u00f5es e execu\u00e7\u00f5es ajuizadas contra terceiros devedores solid\u00e1rios ou coobrigados em geral, por garantia cambial, real ou fidejuss\u00f3ria).Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s cl\u00e1usulas 8.10 e 8.11 (que impedem a convola\u00e7\u00e3o da recupera\u00e7\u00e3o em fal\u00eancia), registre-se que estas s\u00e3o nulas, uma vez que afrontam disposi\u00e7\u00e3o legal (LF, art 61 \"(...) o descumprimento de qualquer obriga\u00e7\u00e3o prevista no plano acarretar\u00e1 a convola\u00e7\u00e3o da recupera\u00e7\u00e3o em fal\u00eancia (...)\").Neste sentido manifestou o administrador (fls. 3653-3666) e tamb\u00e9m o Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls. 3678-3681).No mais, \u00e0 luz do disposto no art. 50, inc. I (Art. 50. Constituem meios de recupera\u00e7\u00e3o judicial, observada a legisla\u00e7\u00e3o pertinente a cada caso, dentre outros: I concess\u00e3o de prazos e condi\u00e7\u00f5es especiais para pagamento das obriga\u00e7\u00f5es vencidas ou vincendas\"), n\u00e3o se divisa irregularidade na cl\u00e1usula 5.3.1 que prev\u00ea car\u00eancia de 24 meses a contar da homologa\u00e7\u00e3o do plano para o in\u00edcio do pagamento aos credores com garantia real e quirograf\u00e1rios.Contudo, atento ao per\u00edodo j\u00e1 decorrido desde o deferimento do processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial e a homologa\u00e7\u00e3o do plano, bem como ao prazo de car\u00eancia (24 meses) para in\u00edcio do pagamento, razo\u00e1vel estender o prazo de fiscaliza\u00e7\u00e3o do processo recuperacional para 24 meses a partir da data de in\u00edcio do pagamento dos credores com garantia real e quirograf\u00e1rios, alterando assim, em parte, as cl\u00e1usulas 8.7 e 8.13 (fls. 528 529 - 3\u00ba vol).A prop\u00f3sito, o Minist\u00e9rio P\u00fablico (fl. 3680) registrou que \"(...) a despeito da previs\u00e3o legal de t\u00e9rmino do per\u00edodo de fiscaliza\u00e7\u00e3o em 24 meses, \u00e9 da praxe forense que o processo de recupera\u00e7\u00e3o judicial n\u00e3o finda no citado per\u00edodo, insto n\u00e3o implicando em encerramento do processo por decurso do prazo, que, no caso, n\u00e3o \u00e9 perempt\u00f3rio (...)\".Por fim, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 aus\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos cr\u00e9ditos dos credores com garantia real e quirograf\u00e1rio (o plano prev\u00ea apenas a incid\u00eancia de juros de 1% ao m\u00eas fl. 526 - 3\u00ba vol), registre-se que o plano prev\u00ea des\u00e1gio de 30% sobre o valor constante da lista de cr\u00e9dito e incid\u00eancia de juros de 1% ao m\u00eas a partir do t\u00e9rmino do prazo de car\u00eancia, assim, no caso concreto, tratando-se de direito dispon\u00edvel, apesar do plano representar certo sacrif\u00edcio de parte do cr\u00e9dito, n\u00e3o se divisa hip\u00f3tese de ilegalidade ou abusividade a justificar sua anula\u00e7\u00e3o.Ali\u00e1s, a esse respeito, mutatis mutandis, reporto-me ao seguinte julgado: \"No mais, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em ilegalidade pela n\u00e3o incid\u00eancia de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (...) Ademais, (....) se ao credor \u00e9 permitido remitir a d\u00edvida (art. 385 do CC)- como forma de extinguir a obriga\u00e7\u00e3o do devedor - , com mais raz\u00e3o lhe \u00e9 autorizado aceitar o pagamento de seu cr\u00e9dito, total ou parcial, sem a incid\u00eancia de encargos legais.\" (Agravo de instrumento n.\u00ba 2087659-28.2014.8.26.0000, Relator Des. Tasso Duarte de Melo, de 3.2.2015).No mais, a t\u00edtulo de registro, quanto as habilita\u00e7\u00f5es retardat\u00e1rias, atente-se para o disposto no art. 10, \u00a7\u00a75\u00b0 e 6\u00b0, da LF, e ao fato de que se submeter\u00e3o \u00e0s mesmas condi\u00e7\u00f5es aprovadas na Assembleia Geral de Credores.Diante do exposto, HOMOLOGO o plano de recupera\u00e7\u00e3o, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o e CONCEDO a recupera\u00e7\u00e3o judicial \u00e0 WIREFLEX COMERCIO E IND\u00daSTRIA LTDA.Frise-se que o prazo de supervis\u00e3o judicial previsto no art. 61 da Lei n. 11.101\/05 ter\u00e1 in\u00edcio com a presente senten\u00e7a de concess\u00e3o de recupera\u00e7\u00e3o judicial e se estender\u00e1 at\u00e9 24 meses ap\u00f3s a in\u00edcio do prazo para pagamento dos credores quirograf\u00e1rios e com garantia real, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o.Para fins de pagamento, nos termos aprovados no Plano de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial, dever\u00e3o os credores, em 10 dias \u00fateis contados da publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, informar ao Administrador Judicial em seu endere\u00e7o eletr\u00f4nico (elyfaria@fariaecarmona.com.br) seus dados banc\u00e1rios, ficando vedado qualquer dep\u00f3sito nos autos.Caber\u00e1 ao Administrador Judicial, em 5 dias \u00fateis ap\u00f3s o decurso do prazo acima, (a) elaborar rela\u00e7\u00e3o dos credores e seus respectivos dados banc\u00e1rios e (b) junt\u00e1-la aos autos.Intime-se o Minist\u00e9rio P\u00fablico.P.R.I. Advogados(s): Abrao Lowenthal (OAB 23254\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Omar Mohamad Saleh (OAB 266486\/SP), Flaminio Mauricio Neto (OAB 55119\/SP), Sonia Maria Morandi M de Souza (OAB 43176\/SP), Fernando Koin Krounse Dentes (OAB 274307\/SP), Regina Sene Webb (OAB 232430\/SP), Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Rosely Miceli D\u00b4agostino Jacobucci (OAB 222065\/SP), Luciana Pagano Romero (OAB 220361\/SP), Rogerio Santos Zacchia (OAB 218348\/SP), Eduardo Francisco Crespo (OAB 217854\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Fernando Kendi Tateno (OAB 285145\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruna Silva Beltr\u00e3o (OAB 298317\/SP), ARLEI DIAS DOS SANTOS (OAB 27436\/RS), Natalia de Melo Faria Almeida Cro (OAB 303370\/SP), Flavia Elisabete de Oliveira Fidalgo Souza (OAB 80404\/SP), Fabiola Prestes Beyrodt de Toledo Machado (OAB 105400\/SP), Paulo Guilherme de Mendonca Lopes (OAB 98709\/SP), Diogo Saia Tapias (OAB 313863\/SP), Renato Lainer Schwartz (OAB 100000\/SP), Sandra Khafif Dayan (OAB 131646\/SP), Andre Faria Duarte (OAB 149678\/SP), Francisco Vacio Coelho Beserra (OAB 149203\/SP), Maria Rita Sobral Guzzo (OAB 142246\/SP), Rivaldo Luiz Cavalcante (OAB 136347\/SP), Ricardo Magno Bianchini da Silva (OAB 151876\/SP), Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Paulo Henrique Brasil de Carvalho (OAB 114908\/SP), Antonia Josanice Franca de Oliveira (OAB 110406\/SP), Sergio Ricardo Lanzillotti (OAB 104123\/SP), Aparecida Fatima de Oliveira Anselmo (OAB 100041\/SP), Ana Carolina Duarte de Oliveira Andrade (OAB 217104\/SP), Rodrigo Ferreira Zidan (OAB 155563\/SP), Leonardo Drumond Gruppi (OAB 163781\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Fl\u00e1via Motta E Correa E Fernandes (OAB 184356\/SP), Evandro Gon\u00e7alves de Barros (OAB 192085\/SP), Paulo Cesar Guzzo (OAB 192487\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Ricardo Marino (OAB 208279\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Concedida a recupera\u00e7\u00e3o judicial    De in\u00edcio, (a) desentranhem-se os of\u00edcios (fls. 3651-3652), (b) juntem-nos ao incidente n. 25530-02.2015, (c) traslade-se c\u00f3pia desta decis\u00e3o e l\u00e1, (d) oficie-se (d1) \u00e0 1\u00aa Vara C\u00edvel de Campo Bom- RS (fl. 3651), informando o nome e endere\u00e7o do administrador judicial, e (d2) \u00e0 1\u00aa Vara C\u00edvel de Cruz Alta (fl. 3652), encaminhando-lhes c\u00f3pia da decis\u00e3o que deferiu o processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial.Desentranhe-se a peti\u00e7\u00e3o (fls. 3210-3211), autuem-na como habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, traslade-se c\u00f3pia desta decis\u00e3o e abra-se conclus\u00e3o no incidente. Desentranhe-se a peti\u00e7\u00e3o (fls. 3738) e juntem-na na respectiva habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito.No mais, \u00e0 vista dos pedidos e documentos (fls. 2093-2095 (9\u00bavol), fls. 2421-2434 (vol 11), fls. 2488-2495\/2540-254589 (vol 11) e fls. 2499-2502 (vol 11)) que comprovam a cess\u00e3o de cr\u00e9dito, atento \u00e0 concord\u00e2ncia manifestada pela recuperanda (fl. 3100) e pelo Administrador (fls. 3658, itens 21 e 22), defiro o pedido de substitui\u00e7\u00e3o para incluir Marcacred como credora.Cadastre-se o advogado da credora no sistema. Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido (fls. 2833-2834) do Banco Bradesco de encerramento da conta banc\u00e1ria utilizada pela recuperanda, em princ\u00edpio, \u00e0 vista da manifesta\u00e7\u00e3o (fls. 3098-3116) ele se mostra injustificado, sendo prudente, por ora, a sua manuten\u00e7\u00e3o, sob pena de comprometer a recupera\u00e7\u00e3o judicial.A prop\u00f3sito, o Minist\u00e9rio P\u00fablico (fl. 3681-v item 6) requereu a intima\u00e7\u00e3o do administrador para manifestar sobre o pedido.Neste contexto, manifeste o administrador, em 15 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, por 15 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, conclusos.Sem preju\u00edzo do acima determinado, passemos \u00e0 analise do Plano de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial.Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da Assembleia, em segunda convoca\u00e7\u00e3o (fls. 2514-2520), a credora ZFAC Comercial Ltda (fls. 2596-2600- 11\u00ba vol) requereu sua anula\u00e7\u00e3o, alegando, em suma, que \"(...) dentre as votantes, constava a empresa Dona El\u00e9trica Fios e Reatores Ltda, titular do maior cr\u00e9dito quirograf\u00e1rio (...) a aludida empresa teve sua fal\u00eancia decretada (...) n\u00e3o poderia ter comparecido e votado na assembleia, salvo se estivesse representada pelo Administrador (....) o voto da empresa falida (...) influenciou decisivamente no voto dos credores indecisos (....) ap\u00f3s a constata\u00e7\u00e3o desta credora, o Administrador excluiu o voto da falida, por\u00e9m os votos dos demais credores j\u00e1 se encontravam viciados pela influ\u00eancia da manifesta\u00e7\u00e3o ilegal de vontade do ent\u00e3o maior credor\"; \"A cl\u00e1usula 5.3.1 prev\u00ea uma car\u00eancia de 24 (...) meses a contar da homologa\u00e7\u00e3o do plano para o in\u00edcio do pagamento aos redores com garantia real e quirograf\u00e1rios (...) \u00e9 ilegal porque se iniciar\u00e1 justamente no final do termo legal de fiscaliza\u00e7\u00e3o do processo recuperacional (...) o plano tornar\u00e1 letra morta o artigo 61 da Lei (...)\"; \"(...) o plano n\u00e3o prev\u00ea qualquer corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria aos cr\u00e9ditos com garantia e quirograf\u00e1rios (...) \u00e9 absolutamente ilegal (...)\"; \"(...) libera\u00e7\u00e3o das garantias solid\u00e1rias (...) s\u00e3o obriga\u00e7\u00f5es aut\u00f4nomas e n\u00e3o se confundem com a recupera\u00e7\u00e3o judicial (...) a mat\u00e9ria ventilada \u00e9 de ordem p\u00fablica e est\u00e1 expressamente prevista no art. 59 da Lei n\u00b011.101\/05 (...)\"; nulidade das cl\u00e1usulas 8.10 e 8.11 uma vez que impedem a convola\u00e7\u00e3o da recupera\u00e7\u00e3o em fal\u00eancia.A autora (fls. 2623-2626) requereu a homologa\u00e7\u00e3o do plano, a dispensa de apresenta\u00e7\u00e3o de certid\u00f5es negativas de d\u00e9bitos tribut\u00e1rios, a suspens\u00e3o da publicidade de apontamentos em seu nome perante os \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e nos Cart\u00f3rios de Protestos e a intima\u00e7\u00e3o dos credores para informar as respectivas contas banc\u00e1rias (fls. 2623-2626).Instada sobre pedido de anula\u00e7\u00e3o da Assembleia por ocorr\u00eancia de fraude (fl. 2628), a autora (fls. 2646-2653\/3098-3116) pugnou, em suma, pela sua rejei\u00e7\u00e3o do pedido e requereu a homologa\u00e7\u00e3o do plano. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Assembleia realizada e ao Plano de Recupera\u00e7\u00e3o, o administrador (fls. 3653-3666), alegou, em suma, que \"(...) n\u00e3o \u00e9 l\u00edcito afirmar a exist\u00eancia de preju\u00edzo potencial em virtude da empresa Dona El\u00e9trica (...) ter apenas votado favoravelmente ao plano, uma vez que tal fato n\u00e3o comprova que a mesma tenha influenciado decisivamente nos votos dos credores irresolutos (...) em nenhum momento, a primeira expressou qualquer conduta argumentativa no sentido de convencer os demais ali presentes (...) quedou-se silente durante toda a tramita\u00e7\u00e3o do mesmo (...)\"; \"(...) n\u00e3o postulou pelo aumento do prazo de car\u00eancia para in\u00edcio dos pagamentos (...) mas pela dilata\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de supervis\u00e3o judicial (...)\"; \"(...) h\u00e1 previs\u00e3o de atualiza\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos com garantias reais e quirograf\u00e1rios, uma vez que foi adotado, para tanto, o crit\u00e9rio da taxa de juros de 1% (...) ao m\u00eas\" (...) a forma de atualiza\u00e7\u00e3o indicada no Plano foi aprovada pela ampla maioria qualitativa e quantitativa dos credores, dentro da liberdade que os mesmo t\u00eam para dispor dos seus direitos privados e aos respectivos cr\u00e9ditos (...)\"; \"(...) no tocante \u00e0s cl\u00e1usulas 8.6 e 8.8, coloca-se favoravelmente \u00e0 declara\u00e7\u00e3o de inefic\u00e1cia das mesmas em rela\u00e7\u00e3o aos credores que votaram desfavoravelmente ao plano (...)\"; \"(...) cl\u00e1usulas 8.10 e 8.11, sugere que as mesmas sejam exclu\u00eddas (...)\".O Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls. 3678-3681), por sua vez, alegou, em suma, que \"(...) o Plano de recupera\u00e7\u00e3o Judicial foi aprovado por delibera\u00e7\u00e3o que atendeu ao qu\u00f3rum qualificado da Assembleia geral dos Credores, tendo sido observadas as normas cogentes da Lei de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial (...), em especial cumpridos os requisitos de seu artigo 58 e par\u00e1grafos, n\u00e3o se verificando tratamento diferenciado entre os credores (...) opino, portanto favoravelmente \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o do Plano (...)\"; \"(...) requereu a recuperanda a dispensa de apresenta\u00e7\u00e3o de certid\u00f5es negativas de d\u00e9bitos tribut\u00e1rios (...) bem como suspens\u00e3o da publicidade de apontamentos de seu nome perante os \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (...) em rela\u00e7\u00e3o a tais pedidos n\u00e3o houve pronunciamento do administrador judicial (...)\"; \"(...) em sendo a recupera\u00e7\u00e3o judicial a medida legal destinada a evitar a fal\u00eancia, a negativa de acesso ao instituto judicial pela aus\u00eancia de certid\u00f5es negativas de d\u00e9bitos tribut\u00e1rios, por si s\u00f3, convola o pedido em fal\u00eancia, exterminando de modo nefasto a oportunidade de reerguimento da sociedade empresarial (...) a simples exist\u00eancia de inscri\u00e7\u00f5es negativas de cr\u00e9dito imp\u00f5e obst\u00e1culos ao devedor inadimplente para adquirir produtos (...)\"; \"(...) infundada alega\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancia de fraude, eis que n\u00e3o caracterizada, n\u00e3o tendo a impugnante trazido qualquer prova da suposta influ\u00eancia exercida (...)\"; \"(...) Opinia o Minist\u00e9rio P\u00fablico pelo acatamento do pedido do administrador no sentido de anular as cl\u00e1usulas 8.10 e 8.11, visto que sua manuten\u00e7\u00e3o no Plano de recupera\u00e7\u00e3o (...) caracteriza uma afronta \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es do artigo 61\u00a71\u00b0 da Lei 11.101\/2005. No tocante \u00e0s cl\u00e1usulas 5.3,1, 8.6 e 8.8, opino pela manuten\u00e7\u00e3o, em raz\u00e3o de inexistir motiva\u00e7\u00e3o a recomendar suas exclus\u00f5es (...) Quanto \u00e0 previs\u00e3o de libera\u00e7\u00e3o das garantias solid\u00e1rias, tendo havido aceita\u00e7\u00e3o por parte da Assembleia Geral, n\u00e3o h\u00e1 \u00f3bice \u00e0 exclus\u00e3o por parte dos credores que assim aceitaram, atuando a previs\u00e3o legal como forma de resolver os casos omissos.Havendo situa\u00e7\u00e3o d\u00fabia (...) [deve] ser analisado o posicionamento de cada um dos credores na Assembleia (...) Quanto \u00e0 cl\u00e1usula 8.8, (...) quanto aos credores insurgentes, n\u00e3o poder\u00e1 ser aplicada a determina\u00e7\u00e3o de extin\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo da suspens\u00e3o das a\u00e7\u00f5es executivas j\u00e1 prevista em lei\".De in\u00edcio, defiro o pedido da recuperanda (fls. 2623-2626 vol 11) de dispensa de apresenta\u00e7\u00e3o de certid\u00f5es negativas de d\u00e9bitos tribut\u00e1rios.A esse respeito, reporto-me \u00e0 decis\u00e3o do TJSP: \"AGRAVO DE INSTRUMENTO - pedido de obrigatoriedade de apresenta\u00e7\u00e3o das certid\u00f5es negativas de d\u00e9bito. A Corte Especial do STJ decidiu, por unanimidade, que a dispensa de certid\u00f5es negativas n\u00e3o configura decis\u00e3o irregular ou que contrarie o sistema geral da recupera\u00e7\u00e3o judicial, n\u00e3o incorrendo em ofensa aos artigos 57 da Lei 11.101\/2005 e 191-A, do CTN. Posi\u00e7\u00e3o consent\u00e2nea com os julgados das C\u00e2maras Empresariais do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e abalizada doutrina. N\u00e3o provimento.\" (Agravo de instrumento n.\u00ba 2164586-64.2016.8.26.0000, Relator Enio Zuliani, de ,8.2.2017).Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de anula\u00e7\u00e3o da assembleia realizada, ele n\u00e3o tem raz\u00e3o de ser (fls. 2515-2520). Verifica-se que os credores exerceram livremente o seu direito de voto. N\u00e3o se divisa qualquer ind\u00edcio de fraude na Assembleia realizada, observando-se que o voto da credora Dona El\u00e9trica (que n\u00e3o estava regulamente representada) foi exclu\u00eddo do qu\u00f3rum de aprova\u00e7\u00e3o.Ali\u00e1s, o Administrador (fl. 3657 vol 15) esclareceu que \"(...) em nenhum momento, a primeira expressou qualquer conduta argumentativa no sentido de convencer os demais ali presentes (...) quedou-se silente durante toda a tramita\u00e7\u00e3o do mesmo (...)\" e o Minist\u00e9rio P\u00fablico (fl. 3680) sustentou que \"(...) infundada alega\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancia de fraude, eis que n\u00e3o caracterizada, n\u00e3o tendo a impugnante trazido qualquer prova da suposta influ\u00eancia exercida (...)\".Quanto \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o do plano em Assembleia, registre-se que, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 classe II, houve aprova\u00e7\u00e3o por mais da metade do valor total dos cr\u00e9ditos presentes (mais precisamente - 67,73%), e que, a despeito de ter havido empate no crit\u00e9rio quantitativo (n\u00famero de credores - fl. 2518 - foi aprovado por 1 dos 2 credores presentes), \u00e0 vista de todo o processado, em especial a aprova\u00e7\u00e3o de 100% da classe I e 58,72% da classe III, \u00e9 de se reconhecer que esta realidade atende satisfatoriamente a finalidade legal de prestigiar a continuidade da empresa e o recebimento dos cr\u00e9ditos pelos credores sem maiores preju\u00edzos \u00e0 sociedade como um todo.Assim, mostra-se poss\u00edvel a homologa\u00e7\u00e3o do plano apresentado, com as ressalvas e observa\u00e7\u00f5es abaixo registradas.Ademais, ainda que assim n\u00e3o fosse, atento ao que determina o art. 58, \u00a71\u00ba, da LF, e presentes os requisitos de cada um de seus incisos, ressaltando que n\u00e3o houve rejei\u00e7\u00e3o por parte dos credores de nenhuma das classes (LF, art. 58, \u00a72\u00b0), o plano tamb\u00e9m poderia ser homologado por este fundamento. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 libera\u00e7\u00e3o das garantias solid\u00e1rias, a despeito da manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico em sentido contr\u00e1rio (fl. 3680v), frise-se que a nova\u00e7\u00e3o decorrente da aprova\u00e7\u00e3o e homologa\u00e7\u00e3o do plano \u00e9 restrita ao devedor, por for\u00e7a de disposi\u00e7\u00e3o legal (LF, art. 59), sendo, nulas, portanto, as cl\u00e1usulas 8.6 e 8.8 do plano de recupera\u00e7\u00e3o (fl. 528 3\u00ba vol).A prop\u00f3sito, a esse respeito, reporto-me ao ac\u00f3rd\u00e3o do TJSP (Agravo de instrumento n. 2097535-36.2016.8.26.0000, 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Relator Caio Marcelo Mendes de Oliveira, de 13.3.2017) e, mutatis mutandis, \u00e0 sumula n. 581 do STJ (A recupera\u00e7\u00e3o judicial do devedor principal n\u00e3o impede o prosseguimento das a\u00e7\u00f5es e execu\u00e7\u00f5es ajuizadas contra terceiros devedores solid\u00e1rios ou coobrigados em geral, por garantia cambial, real ou fidejuss\u00f3ria).Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s cl\u00e1usulas 8.10 e 8.11 (que impedem a convola\u00e7\u00e3o da recupera\u00e7\u00e3o em fal\u00eancia), registre-se que estas s\u00e3o nulas, uma vez que afrontam disposi\u00e7\u00e3o legal (LF, art 61 \"(...) o descumprimento de qualquer obriga\u00e7\u00e3o prevista no plano acarretar\u00e1 a convola\u00e7\u00e3o da recupera\u00e7\u00e3o em fal\u00eancia (...)\").Neste sentido manifestou o administrador (fls. 3653-3666) e tamb\u00e9m o Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls. 3678-3681).No mais, \u00e0 luz do disposto no art. 50, inc. I (Art. 50. Constituem meios de recupera\u00e7\u00e3o judicial, observada a legisla\u00e7\u00e3o pertinente a cada caso, dentre outros: I concess\u00e3o de prazos e condi\u00e7\u00f5es especiais para pagamento das obriga\u00e7\u00f5es vencidas ou vincendas\"), n\u00e3o se divisa irregularidade na cl\u00e1usula 5.3.1 que prev\u00ea car\u00eancia de 24 meses a contar da homologa\u00e7\u00e3o do plano para o in\u00edcio do pagamento aos credores com garantia real e quirograf\u00e1rios.Contudo, atento ao per\u00edodo j\u00e1 decorrido desde o deferimento do processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial e a homologa\u00e7\u00e3o do plano, bem como ao prazo de car\u00eancia (24 meses) para in\u00edcio do pagamento, razo\u00e1vel estender o prazo de fiscaliza\u00e7\u00e3o do processo recuperacional para 24 meses a partir da data de in\u00edcio do pagamento dos credores com garantia real e quirograf\u00e1rios, alterando assim, em parte, as cl\u00e1usulas 8.7 e 8.13 (fls. 528 529 - 3\u00ba vol).A prop\u00f3sito, o Minist\u00e9rio P\u00fablico (fl. 3680) registrou que \"(...) a despeito da previs\u00e3o legal de t\u00e9rmino do per\u00edodo de fiscaliza\u00e7\u00e3o em 24 meses, \u00e9 da praxe forense que o processo de recupera\u00e7\u00e3o judicial n\u00e3o finda no citado per\u00edodo, insto n\u00e3o implicando em encerramento do processo por decurso do prazo, que, no caso, n\u00e3o \u00e9 perempt\u00f3rio (...)\".Por fim, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 aus\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos cr\u00e9ditos dos credores com garantia real e quirograf\u00e1rio (o plano prev\u00ea apenas a incid\u00eancia de juros de 1% ao m\u00eas fl. 526 - 3\u00ba vol), registre-se que o plano prev\u00ea des\u00e1gio de 30% sobre o valor constante da lista de cr\u00e9dito e incid\u00eancia de juros de 1% ao m\u00eas a partir do t\u00e9rmino do prazo de car\u00eancia, assim, no caso concreto, tratando-se de direito dispon\u00edvel, apesar do plano representar certo sacrif\u00edcio de parte do cr\u00e9dito, n\u00e3o se divisa hip\u00f3tese de ilegalidade ou abusividade a justificar sua anula\u00e7\u00e3o.Ali\u00e1s, a esse respeito, mutatis mutandis, reporto-me ao seguinte julgado: \"No mais, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em ilegalidade pela n\u00e3o incid\u00eancia de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (...) Ademais, (....) se ao credor \u00e9 permitido remitir a d\u00edvida (art. 385 do CC)- como forma de extinguir a obriga\u00e7\u00e3o do devedor - , com mais raz\u00e3o lhe \u00e9 autorizado aceitar o pagamento de seu cr\u00e9dito, total ou parcial, sem a incid\u00eancia de encargos legais.\" (Agravo de instrumento n.\u00ba 2087659-28.2014.8.26.0000, Relator Des. Tasso Duarte de Melo, de 3.2.2015).No mais, a t\u00edtulo de registro, quanto as habilita\u00e7\u00f5es retardat\u00e1rias, atente-se para o disposto no art. 10, \u00a7\u00a75\u00b0 e 6\u00b0, da LF, e ao fato de que se submeter\u00e3o \u00e0s mesmas condi\u00e7\u00f5es aprovadas na Assembleia Geral de Credores.Diante do exposto, HOMOLOGO o plano de recupera\u00e7\u00e3o, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o e CONCEDO a recupera\u00e7\u00e3o judicial \u00e0 WIREFLEX COMERCIO E IND\u00daSTRIA LTDA.Frise-se que o prazo de supervis\u00e3o judicial previsto no art. 61 da Lei n. 11.101\/05 ter\u00e1 in\u00edcio com a presente senten\u00e7a de concess\u00e3o de recupera\u00e7\u00e3o judicial e se estender\u00e1 at\u00e9 24 meses ap\u00f3s a in\u00edcio do prazo para pagamento dos credores quirograf\u00e1rios e com garantia real, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o.Para fins de pagamento, nos termos aprovados no Plano de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial, dever\u00e3o os credores, em 10 dias \u00fateis contados da publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, informar ao Administrador Judicial em seu endere\u00e7o eletr\u00f4nico (elyfaria@fariaecarmona.com.br) seus dados banc\u00e1rios, ficando vedado qualquer dep\u00f3sito nos autos.Caber\u00e1 ao Administrador Judicial, em 5 dias \u00fateis ap\u00f3s o decurso do prazo acima, (a) elaborar rela\u00e7\u00e3o dos credores e seus respectivos dados banc\u00e1rios e (b) junt\u00e1-la aos autos.Intime-se o Minist\u00e9rio P\u00fablico.P.R.I.","anexo":{"label":"Concedida a recupera\u00e7\u00e3o judicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br  \nHor\u00e1rio  de  Atendimento  ao  P\u00fablico:    12h30min  \u00e0s  19h      \nAutos n. 0006522-15.2010.8.26.0577   1        \nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia  \nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nWIREFLEX COM\u00c9RCIO  E  IND\u00daSTRIA  LTDA  ajuizou  pedido  de  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  \nalegando, em  suma,  que  \u201c(...)  foi  constitu\u00edda  no  dia  01  de  abril  de  2002  (...)  em  junho  de  2008,  foi  alterada  sua  raz\u00e3o  \nsocial para  WIREFLEX  COM\u00c9RCIO  E  IND\u00daSTRIA  LTDA,  (...)  produz  um  leque  variado  e  significativo  de  produtos  (...)  \npossui, com  m\u00e3o-de-obra  especializada,  um  efetivo  de  95  (...)  funcion\u00e1rios  diretos  (...)  al\u00e9m  de  in\u00fameros  outros  \ncolaboradores indiretos,  que  conseguem  seu  sustento  em  empresas  fornecedoras  de  servi\u00e7os,  tais  como  na  \u00e1reas  de  \nseguran\u00e7a, portaria,  limpeza,  transportadoras  (motoristas,  ajudantes,  etc.),  empresas  de  inform\u00e1tica,  manuten\u00e7\u00e3o,  \narmazenagem e  outras,  sendo  inequ\u00edvoca  sua  import\u00e2ncia  (...)  Por\u00e9m,  a  partir  da  crise  da  mundial  de  2008,  com  a  queda  \nbrutal e  repentina  da  LME  (Cota\u00e7\u00e3o  de  Cobre  na  Bolsa  de  Metais  de  Londres),  (...)  e  da  varia\u00e7\u00e3o  do  Real  face  ao  D\u00f3lar  \n(...) a  situa\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mico-financeiro  da  Requerente  alterou-se  drasticamente,  (...)  em  fevereiro  de  2009,  a  situa\u00e7\u00e3o  como  \num todo  se  agravou  praticamente  paralisando  as  opera\u00e7\u00f5es  da  Requerente.  (...)  O  primeiro  reflexo  dessa  situa\u00e7\u00e3o  foi  o  \ncrescimento de  novo  endividamento  com  fornecedores  criando,  por  conseguinte,  situa\u00e7\u00e3o  insustent\u00e1vel  para  manter  as  \nopera\u00e7\u00f5es da  Requerente  na  normalidade,  com  s\u00e9rios  riscos  de  cr\u00e9dito  perante  esses  credores  e  absoluta  falta  de  \nrecursos para  pag\u00e1-los.  (...)  Para  agravar  a  situa\u00e7\u00e3o,  (...)  n\u00e3o  conseguiu  acessar  novas  linhas  de  cr\u00e9dito  nem  de  renovar  \nas existentes,  face  \u00e0s  restri\u00e7\u00f5es  cadastrais  que  se  avolumaram.  (...)  Face  \u00e0s  circunst\u00e2ncias  citadas,  a  empresa  se  viu  \ndiante de  uma  situa\u00e7\u00e3o  de  dificuldades,  agravada  por  estar  descapitalizada,  o  que  via  de  consequ\u00eancia  a  levou  a  um  \nendividamento crescente  (...)  importante  ressaltar  que  (...)  procurou  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  e  sues  fornecedores  para  \nrepactuar suas  d\u00edvidas,  mas  n\u00e3o  vem  encontrando  guarida  em  suas  pretens\u00f5es.  (...)  n\u00e3o  \u00e9  empresa  falida,  explora  \natividade empresarial  h\u00e1  mais  de  02  (...)  anos  (...)  nunca  pediu  \n anteriormente  ao  presente  \n recupera\u00e7\u00e3o  judicial,  bem  \ncomo nenhum  dos  seus  s\u00f3cios  foi  condenado  pela  pr\u00e1tica  de  crime  falimentar  (...)\u201d ;  ao  final,  requereu  a  concess\u00e3o  \nda recupera\u00e7\u00e3o  judicial  e  a  suspens\u00e3o  da  publicidade  dos  protestos  existentes  em  seu  nome  e  em  nome  de  \nseus s\u00f3cios  administradores,  bem  como  suspens\u00e3o  de  eventuais  restri\u00e7\u00f5es  junto  ao  SERASA  e  ao  SCPC.  \nCom a  inicial,  juntou  documentos  ( fls.  20-390 ).\nDeterminou-se  a  redistribui\u00e7\u00e3o  do  feito  ( fl.  392 )\nCom  determina\u00e7\u00e3o  (fl.  394 ), veio  emenda  (fls.  395-442 ). E,  com  nova  determina\u00e7\u00e3o  (fl.  443 ), veio  \nemenda  ( fls.  441-455 ), que  foi  recebida  com  deferimento  ( fls.  456-458 ) do  processamento  da  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  \ne  determinou-se  o  in\u00edcio  da  fase  deliberativa.  Nomeou-se  administrador  judicial,  dispensou-se  a  requerente  \nda  apresenta\u00e7\u00e3o  de  certid\u00f5es  negativas  para  o  exerc\u00edcio  de  suas  atividades  econ\u00f4micas,  suspenderam-se  \ntodas  as  a\u00e7\u00f5es  e  execu\u00e7\u00f5es  em  face  da  requerente,  determinou-se  \u00e0  devedora  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contas  \ndemonstrativas  mensais,  de  lista  de  lista  nominal  de  credores  e  Plano  de  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial.  O  \nMinist\u00e9rio  P\u00fablico  tomou  ci\u00eancia  dos  termos  da  decis\u00e3o  (fl.  459).  Juntou-se  termo  de  compromisso  de  \nadministrador  judicial  (fl.  463).  Noticiou-se  a  ren\u00fancia  do  advogado  da  autora  (fl.  465)  e  o \nsubstabelecimento  sem  reserva  de  poderes  (fl.  466).  Foram  expedidos  of\u00edcios  (fls.  468-478)  e  cartas  (fls.  \n479-481).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  meses  de  maio  e  junho  de  2010  (fls.  483-499).  A  \nautora  postulou  a  substitui\u00e7\u00e3o  de  m\u00e1quinas  e  equipamentos  de  seu  ativo  imobilizado  (fls.  501-514).  Noticiou-\nse  a  ren\u00fancia  do  advogado  da  autora  (fl.  516)  e  o  substabelecimento  sem  reserva  de  poderes  (fl.  517).  \nAbriu-se  vista  ao  Administrador  Judicial  (fl.  518).  A  autora  juntou  plano  de  recupera\u00e7\u00e3o  judicial,  estudo  de  \nviabilidade  econ\u00f4mica  e  laudo  econ\u00f4mico-financeiro  e  de  avalia\u00e7\u00e3o  de  bens  e  ativos  da  empresa  ( fls.  521-566  \n\u2013  vol.  3\u00b0 ). Deferiu-se  o  pedido  de  substitui\u00e7\u00e3o  de  m\u00e1quinas  e  equipamentos  de  seu  ativo  imobilizado  (fl.  567).  \nHouve  manifesta\u00e7\u00e3o  do  administrador  judicial  (fls.  570-591\/592-593).  O  administrador  judicial  tomou  ci\u00eancia  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000005W0SY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:34 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br  \nHor\u00e1rio  de  Atendimento  ao  P\u00fablico:    12h30min  \u00e0s  19h      \nAutos n. 0006522-15.2010.8.26.0577   2        \ndo\n planto  de  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  (fls.  634-635).  A  seguir,  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  tomou  ci\u00eancia  do  plano  (fl.  \n635).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  junho  de  2010  (fls.  651-659).  A  autora  requereu  a  \nexclus\u00e3o  de  Reichenbach  Equip.  Ind.  e  Com.  Ltda.  da  lista  de  credores  (fls.  660-665).  Houve  determina\u00e7\u00e3o  \npara  que  a  autora  apresentasse  a  rela\u00e7\u00e3o  nominal  dos  credores,  o  valor  atualizado  e  a  classifica\u00e7\u00e3o  de  \ncada  cr\u00e9dito  (fl.  738).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  agosto  de  2010  (fls.  753-760),  \nminuta  do  edital  de  credores  (fls.  761-765)  e  proposta  de  pagamento  dos  honor\u00e1rios  do  administrador  \njudicial  (fls.  768-769) .  O  Administrador  Judicial  juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  855-856).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  outubro  de  2010  (fls.  857-865).  Determinou-se  a  abertura  de  vista  ao  \nadministrador  judicial  para  manifesta\u00e7\u00e3o  sobre  a  minuta  do  edital  e  sobre  a  proposta  de  pagamento  de  \nhonor\u00e1rios  (fl.  866).  Houve  manifesta\u00e7\u00e3o  do  administrador  judicial  (fl.  867).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  \nde  contas  do  m\u00eas  de  novembro  de  2010  (fls.  869-877).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  \ndezembro  de  2010  (fls.  885-894).  Com  determina\u00e7\u00e3o  (fl.  895),  a  autora  juntou  rela\u00e7\u00e3o  de  credores  (fls.  896-\n911).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  janeiro  de  2011  (fls.  913-925).  O  administrador  \njudicial  juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  927-928).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  fevereiro  de  \n2011  (fls.  930-938).  O  Administrador  Judicial  requereu  a  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  (fl.  939).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  mar\u00e7o  de  2011  (fls.  941-949).  Determinou-se  a  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  (fl.  \n950).  Expediu-se  edital  (fls.  951-956).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  abril  de  2011  (fls.  \n957-962).  Publicou-se  o  edital  (fls.  964-967).  A  autora  juntou  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  em  \u00f3rg\u00e3o  oficial  e  em  \njornal  (fls.  969-974).  Banco  Santander  apresentou  diverg\u00eancia  (fls.  976-994).  Zfac  Comercial  Ltda.  \napresentou  impugna\u00e7\u00e3o  \u00e0  rela\u00e7\u00e3o  de  credores  (fls.  995-1019\/1020\/1059).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  \ncontas  do  m\u00eas  de  maio  de  2011  (fls.  1060-1065).  Banco  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  op\u00f4s  obje\u00e7\u00e3o  ao  plano  de  \nrecupera\u00e7\u00e3o  judicial  apresentado  pela  recuperanda  (fls.  1067-1074).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  \ncontas  do  m\u00eas  de  junho  de  2011  (fls.  1076-1081).  Juntou-se  of\u00edcio  da  4\u00aa  Vara  do  Trabalho  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  \nCampos  solicitando  reserva  de  numer\u00e1rio  em  favor  de  reclama\u00e7\u00e3o  trabalhista  (fl.  1082).  Jos\u00e9  L\u00e1zaro  de  \nCarvalho  da  Silva  juntou  certid\u00e3o  para  habilita\u00e7\u00e3o  de  seu  cr\u00e9dito  trabalhista  (fls.  1083-1086).  Lego  Fomento  \nMercantil  juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  1087-1098).  Noticiou-se  a  ren\u00fancia  de  mandato  de  um  dos  advogados  da  \nautora  (fls.  1099).  Luciano  da  Silva  Oliveira  apresentou  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (fls.  1100-1104\/1105-1115)  e  \njuntou  c\u00e1lculos  de  liquida\u00e7\u00e3o  (fls.  1116-1129).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  julho  de  \n2011  (fls.  1130-1135).  O  administrador  judicial  requereu  prazo  suplementar  para  apresentar  a  segunda  lista  \nde  credores  (fl.  1136).  Progresso  e Desenvolvimento  de  Guarulhos  S\/A  \n PROGUARU  requereu  sua  \nhabilita\u00e7\u00e3o  (fls.  1137-1143v).  Ely  de  Oliveira  Faria  noticiou  o  falecimento  do  administrador  judicial  (fls.  \n1180-1183).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  setembro  de  2011  (fls.  1184-1190).  Juntou-\nse  termo  de  compromisso  do  novo  administrador  judicial  (fls.  1192-1193).  Edna  dos  Santos  Martines  \nrequereu  sua  habilita\u00e7\u00e3o  no  processo  (fl.  1194),  com  documentos  (fls.  1195-1198),  e  juntou  certid\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito  (fls.  1199-1200).  Determinou-se  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  edital  para  intima\u00e7\u00e3o  dos  credores  (fls.  1201-1202).  \nO  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  tomou  ci\u00eancia  (fl.  1203).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  outubro  \nde  2011  (fls.  1205-1211).  O  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  tomou  ci\u00eancia  (fl.  1212).  O  administrador  judicial  foi  intimado  \nda  decis\u00e3o  que  determinou  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  edital  para  intima\u00e7\u00e3o  dos  credores  (fl.  1213).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  (fls.  1216-1222\/1224-1230).  Juntou-se  of\u00edcio  da  4\u00aa  Vara  do  Trabalho  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  \ndos  Campos  solicitando  reserva  de  numer\u00e1rio  em  favor  de  reclama\u00e7\u00e3o  trabalhista  (fl.  1232).  Abriu-se  vista  \nao  administrador  judicial  (fl.  1233).   Houve  manifesta\u00e7\u00e3o  do  administrador  judicial  (fls.  1239-1241).  A  autora  \nrequereu  prazo  suplementar  de  30  dias  para  apresentar  os  documentos  cont\u00e1beis  solicitados  pelo  \nadministrador  judicial  e  demais  documentos  necess\u00e1rios  para  forma\u00e7\u00e3o  e  apresenta\u00e7\u00e3o  da  2\u00aa  lista  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000005W0SY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:34 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br  \nHor\u00e1rio  de  Atendimento  ao  P\u00fablico:    12h30min  \u00e0s  19h      \nAutos n. 0006522-15.2010.8.26.0577   3        \ncredores\n (fls.  1243-1244).  Determinou-se  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  administrador  judicial  acerca  do  pedido  de  \nprorroga\u00e7\u00e3o  de  prazo  formulado  pela  recuperanda  (fl.  1245).  Expediu-se  edital  de  intima\u00e7\u00e3o  dos  credores,  \nterceiros  interessados  e  p\u00fablico  em  geral  acerca  do  recebimento  do  Plano  de  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial  (fls.  \n1246-1247).  Juntou-se  c\u00f3pia  da  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  (fl.  1249).  O  \nadministrador  judicial  manifestou  sobre  o  pedido  de  concess\u00e3o  de  prazo  suplementar  e  n\u00e3o  se  op\u00f4s  (fl.  \n1252).  O  Banco  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  op\u00f4s  obje\u00e7\u00e3o  ao  Plano  de  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial  apresentado  pela  \nRecuperanda  (fl.  1254).  O  Fundo  de  Investimento  em  Direitos  Credit\u00f3rios  M\u00faltiplo  LP  requereu  a  suspens\u00e3o  \nda  aprecia\u00e7\u00e3o  do  Plano  de  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial  pelos  credores  (fl.  1256).  Concedeu-se  o  prazo  \nsuplementar  de  30  dias  para  an\u00e1lise  do  feito  e  determinou-se  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  edital  para  intima\u00e7\u00e3o  dos  \ncredores  e  legitimados  pelo  art.  8\u00ba,  ap\u00f3s  o  atendimento  da  determina\u00e7\u00e3o  pelo  administrador  judicial  (fls.  \n1257-1258).  O  Fundo  de  Investimento  em  Direitos  Credit\u00f3rios  M\u00faltiplo  LP  apresentou  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \n(fl.  1259-1261).  O  administrador  judicial  manifestou  sobre  o  pedido  de  concess\u00e3o  de  prazo  suplementar  e  \nn\u00e3o  se  op\u00f4s  (fl.  1263).  A  autora  juntou  comprovante  de  recolhimento  das  custas  para  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  \n(fls.  1264-1265).  A  autora  juntou  substabelecimento  (fls.  1266-1267).  Deferiu-se  a  prorroga\u00e7\u00e3o  de  prazo  \nsolicitada  pela  recuperanda  (fl.  1269).  O  Banco  do  Brasil  apresentou  obje\u00e7\u00e3o  ao  Plano  de  Recupera\u00e7\u00e3o  \njudicial  (fls.  1270-1273),  juntou  substabelecimento  (fls.  1275-1276)  e  diverg\u00eancia  de  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \n(fls.  1277-1281).  O  Juizado  Especial  da  Comarca  de  Campo  Verde  \n MT  apresentou  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \n(fl.  1283).  Lego  Fomento  Mercantil  Ltda.  requereu  inclus\u00e3o  dos  nomes  de  seus  patronos  no  sistema  SAJ  e  \nna  contracapa  dos  autos  (fls.  1285-1286),  juntou  documentos  (fls.  1287-1297),  procura\u00e7\u00e3o  (fl.  1296)  e  c\u00f3pia  \nda  habilita\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (fls.  1297-1299).  Juntou-se  of\u00edcio  da  2\u00aa  Vara  do  Trabalho  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  \nsolicitando  reserva  de  numer\u00e1rio  para  pagamento  de  despesas  processuais  em  autos  de  processo  \ntrabalhista  (fl.  1302).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  meses  de  janeiro  de  2012  (fls.  \n1303-1309),  fevereiro  de  2012  (fls.  1310-1316),  mar\u00e7o  de  2012  (fls.  1317-1323),  e  abril  de  2012  (fls.  \n1324-1330).  Deferiu-se  prazo  para  a  recuperanda  apresentar  a  documenta\u00e7\u00e3o  necess\u00e1ria  (fl.  1331).  A  \nautora  requereu  a  corre\u00e7\u00e3o  da  numera\u00e7\u00e3o  das  folhas  dos  autos  e  informou  o  cumprimento  acerca  da  \napresenta\u00e7\u00e3o  das  bases  cont\u00e1beis  solicitadas  junto  ao  administrador  judicial  (fls.  1337-1338).  O \nadministrador  judicial  requereu  a  convoca\u00e7\u00e3o  de  Assembleia  Geral  de  Credores  e  juntou  a  2\u00aa  Lista  de  \nCredores  e  relat\u00f3rios  de  verifica\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (fls.  1341-1553).  A  autora  requereu  a  corre\u00e7\u00e3o  da  numera\u00e7\u00e3o  \ndas  folhas  dos  autos  e  informou  o  cumprimento  acerca  da  apresenta\u00e7\u00e3o  das  bases  cont\u00e1beis  solicitadas  \njunto  ao  administrador  judicial  (fls.  1554-1555).  Determinou-se  a  regulariza\u00e7\u00e3o  da  numera\u00e7\u00e3o  aposta  nos  \nautos  a  partir  de  fl.  566,  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  edital  e  a  intima\u00e7\u00e3o  da  recuperanda  para  providenciar  a  publica\u00e7\u00e3o  \ndo  edital  e  informar  data  e  local  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  Assembleia  Geral  de  Credores  nos  termos  do  pedido  \nformulado  pelo  administrador  judicial  (fl.  1556).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  maio  de  \n2012  (fls.  1558-1564).  Expediu-se  edital  de  convoca\u00e7\u00e3o  de  credores  (fls.  1565-1567),  juntou-se  c\u00f3pia  da  \npublica\u00e7\u00e3o  do  edital  na  Imprensa  Oficial  (fls.  1568-1570).  Juntou-se  of\u00edcio  da  5\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Araraquara  \n(fl.  1571),  com  c\u00f3pia  da  decis\u00e3o  exarada  no  processo  438\/2009  que  tramitou  perante  aquele  ju\u00edzo  (fls.  \n1572-1573).  Retificou-se  a  numera\u00e7\u00e3o  das  folhas  dos  autos  (fl.  1574).  Juntou-se  of\u00edcio  da  5\u00aa  Vara  do  \nTrabalho  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  solicitando  informa\u00e7\u00f5es  sobre  o  cumprimento  do  plano  de  pagamento  \ndos  credores  (fl.  1577).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  junho  de  2012  (fls.  1578-1584).  \nDesentranhou-se  pedido  de  impugna\u00e7\u00e3o  do  Banco  do  Brasil  para  autua\u00e7\u00e3o  em  separado  (fl.  1586).  Juntou-\nse  of\u00edcio  da  4\u00aa  Vara  do  Trabalho  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  para  reserva  de  numer\u00e1rio  em  favor  de  \nreclama\u00e7\u00e3o  trabalhista  (fl.  1620).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  agosto  de  2012  (fls.  \n1622-1628).  Juntou-se  of\u00edcio  da  1\u00aa  Vara  do  Trabalho  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  solicitando  informa\u00e7\u00f5es  (fl.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000005W0SY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:34 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br  \nHor\u00e1rio  de  Atendimento  ao  P\u00fablico:    12h30min  \u00e0s  19h      \nAutos n. 0006522-15.2010.8.26.0577   4        \n1629).\n Juntou-se  minuta  do  edital  (fls.  1652-1653).  Certificou-se  o  decurso  de  prazo  para  oferecimento  de  \nhabilita\u00e7\u00f5es  e  impugna\u00e7\u00f5es  aos  cr\u00e9ditos  constantes  do  edital  publicado  (fl.  1654).  A  autora  juntou  \ncomprovantes  de  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  de  credores  (fls.  1655-1656).  Determinou-se  o  desentranhamento  da  \nimpugna\u00e7\u00e3o  apresentada,  o  adiamento  da  Assembleia  Geral  de  Credores  e  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  \nadministrador  judicial  (fls.  1657-1658).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  agosto  de  2012  \n(fls.  1663-1669).  Banco  do  Brasil  requereu  reconsidera\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o  para  reconhecer  a  tempestividade  da  \nimpugna\u00e7\u00e3o  apresentada  e  noticiou  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  agravo  de  instrumento  (fls.  1675-1677),  com  \ndocumentos  (fls.  1678-1684).  O  Administrador  Judicial  manifestou  (fls.  1686-1687)  e  juntou  procura\u00e7\u00f5es  \nque  lhe  foram  encaminhadas  na  fase  administrativa  de  verifica\u00e7\u00e3o  e  valida\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (fls.  1688-1873).  A  \nautora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  setembro  de  2012  (fls.  1876-1882)  e  requereu  a \ndesigna\u00e7\u00e3o  de  novas  datas  de  Assembleia  Geral  de  Credores  (fls.  1883-1884).  Manteve-se  a  decis\u00e3o  \nagravada,  e  determinou-se  a  remessa  dos  autos  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  (fl.  1885).  Houve  manifesta\u00e7\u00e3o  do  \nMinist\u00e9rio  P\u00fablico  (fl.  1892).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  meses  de  agosto  de  2012  (fls.  \n1622-1628)  e  de  outubro  de  2012  (fls.  1894-1900).  Restituiram-se  os  prazos  para  a  credora  Soho  e  Brighton  \nMetais  Ltda.  (fl.  1901).  A  autora  requereu  o  cancelamento  ou  susta\u00e7\u00e3o  do  protesto  de  duplicata  emitida  (fls.  \n1902-1903),  com  documento  (fls.  1904).  Determinou-se  a  suspens\u00e3o  dos  efeitos  do  protesto  do  t\u00edtulo  (fl.  \n1905).  Foi  expedido  of\u00edcio  ao  Tabeli\u00e3o  de  Protesto  de  Letras  e  t\u00edtulos  (fl.  1906).  Desentranhou-se  \nimpugna\u00e7\u00e3o  (fl.  1910-1913).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  novembro  de  2012  (fls.  \n1919-1925).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  dezembro  de  2012  (fls.  1940-1946).  Banco  \nRural  S\/A  manifestou  (fl.  1948)  e  juntou  documentos,  procura\u00e7\u00e3o  e  substabelecimento  (fls.  1949-1969).  \nJuntou-se  c\u00f3pia  da  publica\u00e7\u00e3o  do  edital,  com  a  lista  dos  credores,  na  Imprensa  Oficial  (fls.  1970-1972).  A  \nautora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  dezembro  de  2012  (fls.  1974).  Juntou-se  o  agravo  de  \ninstrumento  (fls.  1976-1983),  que  teve  seguimento  negado  por  ser  manifestamente  inadmiss\u00edvel  (fl.  \n1982-1983),  com  tr\u00e2nsito  (fl.  1985).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  janeiro  de  2013  (fls.  \n1987-1993)  e  procura\u00e7\u00e3o  (fl.  1994).  Noticiou-se  a  ren\u00fancia  de  mandato  (fl.  1996),  com  documentos  (fls.  \n1997-1999).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  fevereiro  de  2013  (fls.  2000-2006).  Equifaz  \ndo  Brasil  Ltda.  juntou  procura\u00e7\u00e3o  e  substabelecimento  (fls.  2010-2011)  e  documentos  (fls.  2012-2027).  A  \nautora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  mar\u00e7o  de  2013  (fls.  2028-2034).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  abril  de  2013  (fls.  2048-2054).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  \ndo  m\u00eas  de  maio  de  2013  (fls.  2059-2065),  e  junho  de  2013  (fls.  2073-2079)  e   agosto  de  2013  (fls.  \n2085-2091).  Determinou-se  a  manifesta\u00e7\u00e3o  da  recuperanda,  do  administrador  judicial  e  do  Minist\u00e9rio  \nP\u00fablico  (fl.  2080).  A  autora,  o  Fundo  de  Investimento  em  Direitos  Credit\u00f3rios  N\u00e3o-Padronizados  PCG-Brasil  \nMulticartera  e  a  Marcacred  Participa\u00e7\u00f5es  Ltda.  requereram  transmiss\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (fls.  2093-2095),  \njuntaram  documentos  (fls.  2096-2099),  substabelecimento  (fls.  2100)  e  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  2101-2101v).  A  \nautora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  agosto  de  2013  (fls.  2103-2109).  Juntou-se  of\u00edcio  da  Vara  \nFederal  e  do  JEF  C\u00edvel  e  Criminal  adjunto  de  Canoas  solicitando  inclus\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (fl.  2114)  e  documentos  \n(fls.  2115-2122v).  A  autora  manifestou  sobre  a  impugna\u00e7\u00e3o  apresentada  pela  Soho  &  Brighton  Metais  Ltda.  \n(fls.  2123-2124).  Houve  manifesta\u00e7\u00e3o  do  administrador  judicial  que  requereu  a  convoca\u00e7\u00e3o  de  Assembleia  \nGeral  de  Credores  (fls.  2126-2129).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  meses  de  setembro  de  \n2013  (fls.  2130-2136)  e outubro  de  2013  (fls.  2139-2145).  O  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  manifestou  (fl.  2146).  \nDeterminou-se  a  convoca\u00e7\u00e3o  de  Assembleia  Geral  de  Credores,  a  intima\u00e7\u00e3o  da  recuperanda  para  \napresentar  local  e  data  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  assembleia,  com  a  apresenta\u00e7\u00e3o  a  publica\u00e7\u00e3o  do  edital,  o  \nprocessamento  em  apartado  do  pedido  da  credora  (Soho  e  Brighton  Metais  Ltda.),  autuando-se  como  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000005W0SY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:34 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br  \nHor\u00e1rio  de  Atendimento  ao  P\u00fablico:    12h30min  \u00e0s  19h      \nAutos n. 0006522-15.2010.8.26.0577   5        \nimpugna\u00e7\u00e3o\n ao  cr\u00e9dito,  deferiu-se  o  pedido  do  administrador  e  determinou-se  a  intima\u00e7\u00e3o  da  cession\u00e1ria  \nMarcaCred  Participa\u00e7\u00f5es  Ltda .  para  juntar  aos  autos  o  Anexo  I  do  Termo  de  Cess\u00e3o  Primitivo.  (fls.  \n2147-2148).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  meses  de  novembro  de  2013  (fls.  2150-2156),  de  \ndezembro  de  2013  (fls.  2157-2163)  e  janeiro  de  2014  (fls.  2168-2174).  Juntou-se  of\u00edcio  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  \nComarca  de  Novo  Hamburgo  solicitando  informa\u00e7\u00f5es  (fls.  2182).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  \ndo  m\u00eas  de  fevereiro  de  2013  (fls.  2184-2190).  Juntou-se  of\u00edcio  da  3\u00aa  Vara  do  Trabalho  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  \nCampos  solicitando  reserva  de  numer\u00e1rio  em  favor  de  reclama\u00e7\u00e3o  trabalhista  (fl.  2191).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  meses  de  mar\u00e7o  de  2014  (fls.  2193-2199)  e  abril  de  2014  (fls.  2221-2227).  A  \nautora  manifestou  e  indicou  datas  para  realiza\u00e7\u00e3o  da  assembleia  geral  de  credores  (fls.  2236-2237).  O  \nConselho  Regional  de  Engenharia  e  Agronomia  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  \n CREA-SP  informou  o \nadimplemento  obrigacional  da  recuperanda  requereu  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  (fl.  2238)  e  juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  \n2239-2240).  O  Fundo  de  Investimento  em  Direitos  Credit\u00f3rios  n\u00e3o  Padronizados  PCG  \n Brasil  Multicarteira  \njuntou  procura\u00e7\u00e3o  e  substabelecimento  (fls.  2247-2248).  A  autora  manifestou  novamente,  indicou  datas  \npara  realiza\u00e7\u00e3o  da  assembleia  geral  de  credores  (fls.  2249-2250),  com  documentos  (fls.  2251-2257)  e  \njuntou  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  2258-2259).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  meses  de  junho  de  2014  \n(fls.  2261-2267)  e  de  maio  de  2014  (fls.  2268-2274).  Determinou-se  manifesta\u00e7\u00e3o  do  administrador  e  do  MP  \n(fl.  2275).  Suspendeu-se  a  retirada  com  carga  pela  Dra.  Denise  Diniz  Endo  (fl.  2291).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  julho  de  2014  (fls.  2293-2299).  O  administrador  judicial  manifestou  \nsobre  o  pedido  de  reserva  de  numer\u00e1rio  feito  pela  3\u00aa  Vara  do  Trabalho  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  e  \nrequereu  a  convoca\u00e7\u00e3o  de  assembleia  geral  de  credores  (fls.  2300-2305),  com  documentos  (fls.  \n2306-2307).  Juntou-se  of\u00edcio  da  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Ribeir\u00e3o  Preto  solicitando  informa\u00e7\u00f5es  (fl.  2308).   A  autora  \nmanifestou  e  indicou  datas  para  realiza\u00e7\u00e3o  da  assembleia  geral  de  credores  (fls.  2309-2310).  Juntou-se  \nof\u00edcio  da  Vara  Judicial  da  comarca  de  Tr\u00eas  Coroas  -RS  solicitando  habilita\u00e7\u00e3o  no  processo  (fl.  2311).  A  \nautora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  agosto  de  2014  (fls.  2313-2330).  Designou-se  a \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  Assembleia  Geral  (fl.  2331).  Juntou-se  c-eletr\u00f4nica  enviada  ao  administrador  judicial  com  a  \nminuta  do  edital  (fl.  2332)  e  em  seguida,  a  minuta  do  edital  (fls.  2333-2334).  Expediu-se  edital  de  \nconvoca\u00e7\u00e3o  de  credores  (fl.  2336).  Juntou-se  c\u00f3pia  da  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  na  Imprensa  Oficial  (fl.  2338).  A  \nautora  manifestou  e  requereu  a  redesigna\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  (fl.  2344),  com  documentos  (fls.  2345-2346).  A  \nautora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  setembro  de  2014  (fls.  2349-2367).  O  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  \nmanifestou  (fls.  2368-2368v).  O  administrador  judicial  se  manifestou  e  requereu  o  cancelamento  da  \nassembleia  marcada  e  sua  redesigna\u00e7\u00e3o  (fls.  2371).  A  autora  manifestou  e  requereu  a  redesigna\u00e7\u00e3o  da  \naudi\u00eancia  (fls.  2372-2373),  com  documentos  (fls.  2374-2375).  O  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  manifestou  (fls.  2377).  \nDeterminou-se  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  ao  ju\u00edzo  da  3\u00aa  Vara  do  Trabalho  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  para  \nemiss\u00e3o  de  certid\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  conforme  requerido  pelo  administrador,  e,  o  cancelamento  da  assembleia  \n(fl.  2378).  O  administrador  judicial  manifestou  e  requereu  o  cancelamento  da  assembleia  marcada  e  sua  \nredesigna\u00e7\u00e3o  (fls.  2385).  ZFAC  Comercial  Ltda  juntou  substabelecimento  (fls.  2386-2389).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  outubro  de  2014  (fls.  2390-2408).  Juntou-se  of\u00edcio  do  Juizado  Especial  \nda  comarca  de  Campo  Verde  \n MT  solicitando  transfer\u00eancia  de  valores  (fl.  2409-2410).  A  autora  requereu  a  \nredesigna\u00e7\u00e3o  da  assembleia  geral  (fls.  2411-2412).  Redesignou-se  a  data  da  assembleia  geral  (fl.  2413).  \nJuntou-se  c-eletr\u00f4nica  enviada  ao  administrador  judicial  com  a  decis\u00e3o  (fl.  2414)  e,  em  seguida,  expediu-se  \no  edital  (fls.  2416-2417).  Juntou-se  c\u00f3pia  da  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  na  Imprensa  Oficial  (fl.  2418-2419).  O  \nMinist\u00e9rio  P\u00fablico  tomou  ci\u00eancia  da  decis\u00e3o  (fl.  2420).  Marcacred  Participa\u00e7\u00f5es  Ltda.  requereu  sua  inclus\u00e3o  \ncomo  credora  (fls.  2421-2422)  e  juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fl.  2423)  e  documentos  (fls.  2424-2436).  A  autora  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000005W0SY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:34 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br  \nHor\u00e1rio  de  Atendimento  ao  P\u00fablico:    12h30min  \u00e0s  19h      \nAutos n. 0006522-15.2010.8.26.0577   6        \nrequereu\n a  redesigna\u00e7\u00e3o  da  assembleia  geral  (fl.  2437).  Juntou-se  of\u00edcio  do  ju\u00edzo  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  \nComarca  de  Novo  Hamburgo  solicitando  informa\u00e7\u00f5es  (fl.  2438).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  \ndos  meses  de  novembro  de  2014  (fls.  2439-2462)  e  de  dezembro  de  2014  (fls.  2463-2483).  A  autora  juntou  \ncomprovantes  da  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  de  convoca\u00e7\u00e3o  geral  dos  credores  em  imprensa  particular  (fl.  \n2485-2487).  Marcacred  Participa\u00e7\u00f5es  Ltda.  requereu  substitui\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  da  credora  Condupasqua  \n \nCondutores  El\u00e9tricos  Ltda  (fls.  2488-2489),  com  documentos  (fls.  2490-2493),  e  sua  participa\u00e7\u00e3o  na  \nassembleia  geral  de  credores  (fl.  2494),  com  documentos  (fls.  2495-2498).  Marcacred  Participa\u00e7\u00f5es  Ltda.  \nrequereu  substitui\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  da  credora  Opini\u00e3o  e  sua  participa\u00e7\u00e3o  na  assembleia  geral  de  credores  \n(fls.  2499-2500),  com  documentos  (fls.  2501-2502v).  O  administrador  judicial  juntou  ata  da  Assembleia  \nGeral  de  Credores  realizada  em  primeira  convoca\u00e7\u00e3o  (fls.  2503-2506)  com  documentos  (fls.  2507-2511),  e  \na  ata  da  Assembleia  Geral  de  Credores  realizada  em  segunda  convoca\u00e7\u00e3o  (fls.  2514-2521  \u2013  vol.  11\u00b0),  com  \ndocumentos  (fls.  2522-2538).  Abriu-se  vista  ao  MP  (fl.  2539).  Marcacred  Participa\u00e7\u00f5es  Ltda.  requereu  \nsubstitui\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  da  credora  Condupasqua  \n Condutores  El\u00e9tricos  Ltda  (fls.  2540-2541),  com  \ndocumentos  (fls.  2542-2545).  Equifax  do  Brasil  Ltda  juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  2546-2549)  e  documentos  (fls.  \n2550-2560),  requereu  sua  habilita\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (fls.  2561-2564),  juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fl.  2565)  e  documentos  \n(fls.  2566-2584),  retifica\u00e7\u00e3o  da  peti\u00e7\u00e3o  anterior  (fls.  2586-25)  e  comprovante  de  pagamento  da  taxa  de  \nmandato  (fls.  2588-2589).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  janeiro  de  2015  (fls.  \n2590-2595v).  ZFAC  Comercial  Ltda.  requereu  a  anula\u00e7\u00e3o  da  assembleia  por  ocorr\u00eancia  de  fraude  e  pela  \nnulidade  das  cl\u00e1usulas  5.3.1  (car\u00eancia  de  24  meses),  8.6,  8.8  (libera\u00e7\u00e3o  das  garantias  solid\u00e1rias),  8.10  e  \n8.11  (\u00f3bice  \u00e0  convola\u00e7\u00e3o  da  fal\u00eancia)  e  alegou  nulidades  tamb\u00e9m  no  plano  de  recupera\u00e7\u00e3o  pela  aus\u00eancia  \nde  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  dos  cr\u00e9ditos  quirograf\u00e1rios  e  com  garantia  real  (fls.  2596-2600),  juntou  documentos  \n(fls.  2601-2621).  A  autora  manifestou,  requereu  a  homologa\u00e7\u00e3o  do  plano  de  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  aprovado  \npelos  credores  em  assembleia,  a  dispensa  de  apresenta\u00e7\u00e3o  de  certid\u00f5es  negativas  de  d\u00e9bitos  tribut\u00e1rios,  a  \nsuspens\u00e3o  da  publicidade  de  apontamentos  em  seu  nome  perante  os  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  e  nos  \nCart\u00f3rios  de  Protestos  e  a  intima\u00e7\u00e3o  dos  credores  para  informar  as  respectivas  contas  banc\u00e1rias  (fls.  \n2623-2626).  O  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  manifestou  (fl.  2627).  Determinou-se  a  intima\u00e7\u00e3o  da  recuperanda  para  \nmanifestar  sobre  o  pedido  de  anula\u00e7\u00e3o  da  Assembleia  por  ocorr\u00eancia  de  fraude  (fl.  2628).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  fevereiro  de  2015  (fls.  2632-2639).  Juntou-se  of\u00edcio  da  Vara  Judicial  da  \nComarca  de  Tr\u00eas  Coroas  solicitando  habilita\u00e7\u00e3o  no  processo  (fl.  2641).  Juntou-se  of\u00edcio  da  Vara  \u00danica  da  \nComarca  de  Itatiaia  solicitando  informa\u00e7\u00e3o  (fl.  2643).  Juntou-se  mandado  de  levantamento  (fl.  2644)  e  \ncomprovante  de  deposito  judicial  (fl.  2645)  ambos  estranhos  aos  autos.  A  autora  manifestou  sobre  o  pedido  \nde  anula\u00e7\u00e3o  da  assembleia  e  anula\u00e7\u00e3o  de  cl\u00e1usulas  do  plano  de  recupera\u00e7\u00e3o,  pugnou  pela  sua  rejei\u00e7\u00e3o  e  \nrequereu  a  homologa\u00e7\u00e3o  do  plano  (fls.  2646-2653).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  meses  de  \nmar\u00e7o  de  2015  (fls.  2654-2671).  Expediu-se  certid\u00e3o  de  objeto  e  p\u00e9  (fl.  2672).  Equifax  do  Brasil  Ltda.  juntou  \nprocura\u00e7\u00f5es  (fls.  2675-2679)  e  documentos  (fls.  2680-2751).  O  administrador  judicial  manifestou  sobre  o  \npedido  de  anula\u00e7\u00e3o  da  Assembleia  Geral  de  Credores  (fls.  2752-2769).  Juntou-se  of\u00edcio  do  Juizado  \nEspecial  da  Comarca  de  Campo  Verde  \n MT  solicitando  informa\u00e7\u00f5es  e  transfer\u00eancia  de  valores  (fl.  2770).  A  \nautora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  abril  de  2015  (fls.  2771-2777).  Juntou-se  of\u00edcio  do  \nJuizado  Especial  da  comarca  de  Campo  Verde  \n MT  solicitando  informa\u00e7\u00f5es  (fl.  2778).  O  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  \nmanifestou  e  requereu  certid\u00f5es  de  objeto  e  p\u00e9  dos  autos  falimentares  e  dos  autos  de  agravo  noticiados  (fl.  \n2779).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  meses  de  junho  de  2015  (fls.  2780-2784),  maio  de  \n2015  (fls.  2786-27940,  julho  de  2015  (fls.  2795-2811)  e  agosto  de  2015  (fls.  2812-2820v).  Juntou-se  of\u00edcio  \nda  Vara  Judicial  da  Comarca  de  Tr\u00eas  Coroas  \n RS  solicitando  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito.  Determinou-se  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000005W0SY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:34 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br  \nHor\u00e1rio  de  Atendimento  ao  P\u00fablico:    12h30min  \u00e0s  19h      \nAutos n. 0006522-15.2010.8.26.0577   7        \nmanifesta\u00e7\u00e3o\n da  recuperando,  administrador  e  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  (fls.  2822-2831).  Veio  manifesta\u00e7\u00e3o  do  \nBanco  Bradesco  (fls.  2833-2834)  sobre  eventual  \"interesse  na  resili\u00e7\u00e3o  unilateral  do  respectivo  contrato\".  \nJuntou-se  of\u00edcio  (fl.  3092  \n Dona  El\u00e9trica  Fios  e  Reatores).  Veio  manifesta\u00e7\u00e3o  da  recuperanda  (fls.  \n3098-3116).  Juntou-se  pedido  de  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  de  Rivaldo  Luiz  Cavalcante  (fls.  3210-3212).  O  \nAdministrador  manifestou  (fls.  3653-3666).  Instado  (fl.  3676),  veio  manifesta\u00e7\u00e3o  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  (fls.  \n3678-3681).  Juntaram-se  demonstrativos  mensais  (fls.  3686-37263739\/3813-3833).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nDe  in\u00edcio,  (a)  desentranhem-se\n os  of\u00edcios  (fls.  3651-3652 ), (b)  juntem-nos\n ao  incidente  n.  \n25530-02.2015,  (c)  traslade-se\n c\u00f3pia  desta  decis\u00e3o  e  l\u00e1,  (d)  oficie-se\n (d1)  \u00e0  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Campo  Bom-  \nRS  ( fl.  3651 ), informando  o  nome  e  endere\u00e7o  do  administrador  judicial,  e  (d2)  \u00e0  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Cruz  Alta  ( fl.  \n3652 ), encaminhando-lhes  c\u00f3pia  da  decis\u00e3o  que  deferiu  o  processamento  da  recupera\u00e7\u00e3o  judicial.\nDesentranhe-se\n a  peti\u00e7\u00e3o  (fls.  3210-3211 ), autuem-na\n como  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  traslade-se\n \nc\u00f3pia  desta  decis\u00e3o  e  abra-se\n conclus\u00e3o  no  incidente.  \nDesentranhe-se\n a  peti\u00e7\u00e3o  ( fls.  3738 ) e  juntem-na  na  respectiva  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito.\nNo  mais,  \u00e0  vista  dos  pedidos  e  documentos  (fls.  2093-2095  (9\u00bavol ),  fls.  2421-2434  (vol  11),   fls.  \n2488-2495\/2540-254589  (vol  11 )  e  fls.  2499-2502  (vol  11 ))   que  comprovam  a  cess\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  atento  \u00e0  concord\u00e2ncia  \nmanifestada  pela  recuperanda  (fl.  3100 )  e  pelo  Administrador  (fls.  3658,  itens  21  e  22 ), defiro  o  pedido  de  \nsubstitui\u00e7\u00e3o  para  incluir  Marcacred  como  credora.\nCadastre-se\n o  advogado  da  credora  no  sistema.  \nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  (fls.  2833-2834 )  do  Banco  Bradesco  de  encerramento  da  conta  banc\u00e1ria  \nutilizada  pela  recuperanda,  em  princ\u00edpio,  \u00e0  vista  da  manifesta\u00e7\u00e3o  (fls.  3098-3116 )  ele  se  mostra  injustificado,  \nsendo  prudente,  por  ora,  a  sua  manuten\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  comprometer  a  recupera\u00e7\u00e3o  judicial.\nA  prop\u00f3sito,  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  (fl.  3681-v  item  6 )  requereu  a  intima\u00e7\u00e3o  do  administrador  para  \nmanifestar  sobre  o  pedido.\nNeste  contexto,  manifeste  \no administrador,  em  15  dias  \u00fateis.\nAp\u00f3s,  ao\n Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  por  15  dias  \u00fateis.\nAp\u00f3s,  conclusos\n.\nSem  preju\u00edzo  do  acima  determinado,  passemos  \u00e0  analise  do  Plano  de  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial.\nAp\u00f3s  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  Assembleia,  em  segunda  convoca\u00e7\u00e3o  (fls.  2514-2520 ), a  credora  ZFAC  \nComercial  Ltda  (fls.  2596-2600-  11\u00ba  vol ) requereu  sua  anula\u00e7\u00e3o,  alegando,  em  suma,  que  \u201c (...)  dentre  as  votantes,  \nconstava  a  empresa  Dona  El\u00e9trica  Fios  e  Reatores  Ltda,  titular  do  maior  cr\u00e9dito  quirograf\u00e1rio  (...)  a  aludida  empresa  teve  \nsua  fal\u00eancia  decretada  (...)  n\u00e3o  poderia  ter  comparecido  e  votado  na  assembleia,  salvo  se  estivesse  representada  pelo  \nAdministrador  (....)  o  voto  da  empresa  falida  (...)  influenciou  decisivamente  no  voto  dos  credores  indecisos  (....)  ap\u00f3s  a  \nconstata\u00e7\u00e3o  desta  credora,  o  Administrador  excluiu  o  voto  da  falida,  por\u00e9m  os  votos  dos  demais  credores  j\u00e1  se  \nencontravam  viciados  pela  influ\u00eancia  da  manifesta\u00e7\u00e3o  ilegal  de  vontade  do  ent\u00e3o  maior  credor\u201d;  \u201cA  cl\u00e1usula  5.3.1  prev\u00ea  \numa  car\u00eancia  de  24  (...)  meses  a  contar  da  homologa\u00e7\u00e3o  do  plano  para  o  in\u00edcio  do  pagamento  aos  redores  com  garantia  \nreal  e  quirograf\u00e1rios  (...)  \u00e9  ilegal  porque  se  iniciar\u00e1  justamente  no  final  do  termo  legal  de  fiscaliza\u00e7\u00e3o  do  processo  \nrecuperacional  (...)  o  plano  tornar\u00e1  letra  morta  o  artigo  61  da  Lei  (...) \u201d; \u201c(...)  o  plano  n\u00e3o  prev\u00ea  qualquer  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  aos  cr\u00e9ditos  com  garantia  e  quirograf\u00e1rios  (...)  \u00e9  absolutamente  ilegal  (...) \u201d; \u201c(...)  libera\u00e7\u00e3o  das  garantias  \nsolid\u00e1rias  (...)  s\u00e3o  obriga\u00e7\u00f5es  aut\u00f4nomas  e  n\u00e3o  se  confundem  com  a  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  (...)  a  mat\u00e9ria  ventilada  \u00e9  de  \nordem  p\u00fablica  e  est\u00e1  expressamente  prevista  no  art.  59  da  Lei  n\u00b011.101\/05  (...) \u201d; nulidade  das  cl\u00e1usulas  8.10  e  8.11  \numa  vez  que  impedem  a  convola\u00e7\u00e3o  da  recupera\u00e7\u00e3o  em  fal\u00eancia.\nA  autora  (fls.  2623-2626 )  requereu  a  homologa\u00e7\u00e3o  do  plano,  a  dispensa  de  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \ncertid\u00f5es  negativas  de  d\u00e9bitos  tribut\u00e1rios,  a  suspens\u00e3o  da  publicidade  de  apontamentos  em  seu  nome  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000005W0SY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:34 . fls. 7\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br  \nHor\u00e1rio  de  Atendimento  ao  P\u00fablico:    12h30min  \u00e0s  19h      \nAutos n. 0006522-15.2010.8.26.0577   8        \nperante\n os  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  e  nos  Cart\u00f3rios  de  Protestos  e  a  intima\u00e7\u00e3o  dos  credores  para  \ninformar  as  respectivas  contas  banc\u00e1rias  ( fls.  2623-2626 ).\nInstada  sobre  pedido  de  anula\u00e7\u00e3o  da  Assembleia  por  ocorr\u00eancia  de  fraude  (fl.  2628 ), a  autora  \n( fls.  2646-2653\/3098-3116 ) pugnou,  em  suma,  pela  sua  rejei\u00e7\u00e3o  do  pedido  e  requereu  a  homologa\u00e7\u00e3o  do  plano.  \nEm  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  Assembleia  realizada  e  ao  Plano  de  Recupera\u00e7\u00e3o ,  o  administrador  ( fls.  3653-3666 ), \nalegou,  em  suma,  que  \u201c(...)  n\u00e3o  \u00e9  l\u00edcito  afirmar  a  exist\u00eancia  de  preju\u00edzo  potencial  em  virtude  da  empresa  Dona  El\u00e9trica  \n(...)  ter  apenas  votado  favoravelmente  ao  plano,  uma  vez  que  tal  fato  n\u00e3o  comprova  que  a  mesma  tenha  influenciado  \ndecisivamente  nos  votos  dos  credores  irresolutos  (...)  em  nenhum  momento,  a  primeira  expressou  qualquer  conduta  \nargumentativa  no  sentido  de  convencer  os  demais  ali  presentes  (...)  quedou-se  silente  durante  toda  a  tramita\u00e7\u00e3o  do  \nmesmo  (...)\u201d;  \u201c(...)  n\u00e3o  postulou  pelo  aumento  do  prazo  de  car\u00eancia  para  in\u00edcio  dos  pagamentos  (...)  mas  pela  dilata\u00e7\u00e3o  do  \nper\u00edodo  de  supervis\u00e3o  judicial  (...)\u201d;  \u201c(...)  h\u00e1  previs\u00e3o  de  atualiza\u00e7\u00e3o  e  corre\u00e7\u00e3o  dos  cr\u00e9ditos  com  garantias  reais  e  \nquirograf\u00e1rios,  uma  vez  que  foi  adotado,  para  tanto,  o  crit\u00e9rio  da  taxa  de  juros  de  1%  (...)  ao  m\u00eas\u201d  (...)  a  forma   de  \natualiza\u00e7\u00e3o  indicada  no  Plano  foi  aprovada  pela  ampla  maioria  qualitativa  e  quantitativa  dos  credores,  dentro  da  liberdade  \nque  os  mesmo  t\u00eam  para  dispor  dos  seus  direitos  privados  e  aos  respectivos  cr\u00e9ditos  (...)\u201d;  \u201c(...)  no  tocante  \u00e0s  cl\u00e1usulas  \n8.6  e  8.8,  coloca-se  favoravelmente  \u00e0  declara\u00e7\u00e3o  de  inefic\u00e1cia  das  mesmas  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  credores  que  votaram  \ndesfavoravelmente  ao  plano  (...)\u201d;  \u201c(...)  cl\u00e1usulas  8.10  e  8.11,  sugere  que  as  mesmas  sejam  exclu\u00eddas  (...)\u201d.\nO  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  (fls.  3678-3681 ), por  sua  vez,  alegou,  em  suma,  que  \"(...)  o  Plano  de  \nrecupera\u00e7\u00e3o  Judicial  foi  aprovado  por  delibera\u00e7\u00e3o  que  atendeu  ao  qu\u00f3rum  qualificado  da  Assembleia  geral  dos  Credores,  \ntendo  sido  observadas  as  normas  cogentes  da  Lei  de  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial  (...),  em  especial  cumpridos   os  requisitos  de  \nseu  artigo  58  e  par\u00e1grafos,  n\u00e3o  se  verificando  tratamento  diferenciado  entre  os  credores  (...)  opino,  portanto  \nfavoravelmente  \u00e0  homologa\u00e7\u00e3o  do  Plano  (...) \"; \"(...)  requereu  a  recuperanda  a  dispensa  de  apresenta\u00e7\u00e3o  de  certid\u00f5es  \nnegativas  de  d\u00e9bitos  tribut\u00e1rios  (...)  bem  como  suspens\u00e3o  da  publicidade  de  apontamentos  de  seu  nome  perante  os  \n\u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (...)  em  rela\u00e7\u00e3o  a  tais  pedidos  n\u00e3o  houve  pronunciamento  do  administrador  judicial  (...)\";  \n\"(...)  em  sendo  a  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  a  medida  legal  destinada  a  evitar  a  fal\u00eancia,  a  negativa  de  acesso  ao  instituto  \njudicial  pela  aus\u00eancia  de  certid\u00f5es  negativas  de  d\u00e9bitos  tribut\u00e1rios,  por  si  s\u00f3,  convola  o  pedido  em  fal\u00eancia,  exterminando  \nde  modo  nefasto  a  oportunidade  de  reerguimento  da  sociedade  empresarial  (...)  a  simples  exist\u00eancia  de  inscri\u00e7\u00f5es  \nnegativas  de  cr\u00e9dito  imp\u00f5e  obst\u00e1culos  ao  devedor  inadimplente  para  adquirir  produtos  (...)\";  \"(...)  infundada  alega\u00e7\u00e3o  de  \nocorr\u00eancia  de  fraude,  eis  que  n\u00e3o  caracterizada,  n\u00e3o  tendo  a  impugnante  trazido  qualquer  prova  da  suposta  influ\u00eancia  \nexercida  (...)\";  \"(...)  Opinia  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  pelo  acatamento  do  pedido  do  administrador  no  sentido  de  anular  as  \ncl\u00e1usulas  8.10  e  8.11,  visto  que  sua  manuten\u00e7\u00e3o  no  Plano  de  recupera\u00e7\u00e3o  (...)  caracteriza  uma  afronta  \u00e0s  disposi\u00e7\u00f5es  do  \nartigo  61\u00a71\u00b0  da  Lei  11.101\/2005.  No  tocante  \u00e0s  cl\u00e1usulas  5.3,1,  8.6  e  8.8,  opino  pela  manuten\u00e7\u00e3o,  em  raz\u00e3o  de  inexistir  \nmotiva\u00e7\u00e3o  a  recomendar  suas  exclus\u00f5es  (...)  Quanto  \u00e0  previs\u00e3o  de  libera\u00e7\u00e3o  das  garantias  solid\u00e1rias,  tendo  havido  \naceita\u00e7\u00e3o  por  parte  da  Assembleia  Geral,  n\u00e3o  h\u00e1  \u00f3bice  \u00e0  exclus\u00e3o  por  parte  dos  credores  que  assim  aceitaram,  atuando  \na   previs\u00e3o  legal  como  forma  de  resolver  os  casos  omissos.Havendo  situa\u00e7\u00e3o  d\u00fabia  (...)  [deve]  ser  analisado  o \nposicionamento  de  cada  um  dos   credores  na  Assembleia  (...)  Quanto  \u00e0  cl\u00e1usula  8.8,  (...)  quanto  aos  credores  \ninsurgentes,  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  aplicada  a  determina\u00e7\u00e3o  de  extin\u00e7\u00e3o,  sem  preju\u00edzo  da  suspens\u00e3o  das  a\u00e7\u00f5es  executivas  j\u00e1  \nprevista  em  lei\".\nDe in\u00edcio,  defiro  o  pedido  da  recuperanda  ( fls.  2623-2626  \n vol  11 ) de  dispensa  de  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \ncertid\u00f5es  negativas  de  d\u00e9bitos  tribut\u00e1rios.\nA  esse  respeito,  reporto-me  \u00e0  decis\u00e3o  do  TJSP:  \n\u201cAGRAVO  DE  INSTRUMENTO  -  pedido  de  obrigatoriedade  de  apresenta\u00e7\u00e3o  das  certid\u00f5es  negativas  de  \nd\u00e9bito.  A  Corte  Especial  do  STJ  decidiu,  por  unanimidade,  que  a  dispensa  de  certid\u00f5es  negativas  n\u00e3o  configura  decis\u00e3o  \nirregular  ou  que  contrarie  o  sistema  geral  da  recupera\u00e7\u00e3o  judicial,  n\u00e3o  incorrendo  em  ofensa  aos  artigos  57  da  Lei  \n11.101\/2005  e  191-A,  do  CTN.  Posi\u00e7\u00e3o  consent\u00e2nea  com  os  julgados  das  C\u00e2maras  Empresariais  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \nde  S\u00e3o  Paulo  e  abalizada  doutrina.  N\u00e3o  provimento.\u201d  ( Agravo  de  instrumento  n.\u00ba  2164586-64.2016.8.26.0000,  Relator  Enio  Zuliani,  \nde  ,8.2.2017 ).\nEm rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  anula\u00e7\u00e3o  da  assembleia  realizada,  ele  n\u00e3o  tem  raz\u00e3o  de  ser  (fls.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000005W0SY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:34 . fls. 8\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br  \nHor\u00e1rio  de  Atendimento  ao  P\u00fablico:    12h30min  \u00e0s  19h      \nAutos n. 0006522-15.2010.8.26.0577   9        \n2515-2520\n). \nVerifica-se  que  os  credores  exerceram  livremente  o  seu  direito  de  voto.  N\u00e3o  se  divisa  \nqualquer  ind\u00edcio  de  fraude  na  Assembleia  realizada,  observando-se  que  o  voto  da  credora  Dona  El\u00e9trica  ( que  \nn\u00e3o  estava  regulamente  representada ) foi  exclu\u00eddo  do  qu\u00f3rum  de  aprova\u00e7\u00e3o.\nAli\u00e1s,  o  Administrador  (fl.  3657  \n vol  15 )  esclareceu  que  \u201c(...)  em  nenhum  momento,  a  primeira  \nexpressou  qualquer  conduta  argumentativa  no  sentido  de  convencer  os  demais  ali  presentes  (...)  quedou-se  silente  \ndurante  toda  a  tramita\u00e7\u00e3o  do  mesmo  (...)\u201d  e  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  ( fl.  3680 ) sustentou  que  \"(...)  infundada  alega\u00e7\u00e3o  de  \nocorr\u00eancia  de  fraude,  eis  que  n\u00e3o  caracterizada,  n\u00e3o  tendo  a  impugnante  trazido  qualquer  prova  da  suposta  influ\u00eancia  \nexercida  (...) \".\nQuanto  \u00e0  aprova\u00e7\u00e3o  do  plano  em  Assembleia,  registre-se  que,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  classe  II ,  houve  \naprova\u00e7\u00e3o  por  mais  da  metade  do  valor  total  dos  cr\u00e9ditos  presentes  (mais  precisamente  -  67,73% ), e  que,  a  \ndespeito  de  ter  havido  empate  no  crit\u00e9rio  quantitativo  ( n\u00famero  de  credores  -  fl.  2518  \u2013  foi  aprovado  por  1  dos  2  credores  \npresentes ), \u00e0  vista  de  todo  o  processado,  em  especial  a  aprova\u00e7\u00e3o  de  100%  da  classe  I  e  58,72%  da  classe  \nIII ,  \u00e9 de  se  reconhecer  que  esta  realidade  atende  satisfatoriamente  a  finalidade  legal  de  prestigiar  a  \ncontinuidade  da  empresa  e  o  recebimento  dos  cr\u00e9ditos  pelos  credores  sem  maiores  preju\u00edzos  \u00e0  sociedade  \ncomo  um  todo.\nAssim,  mostra-se  poss\u00edvel  a  homologa\u00e7\u00e3o  do  plano  apresentado,  com  as  ressalvas  e \nobserva\u00e7\u00f5es  abaixo  registradas.\nAdemais,  ainda  que  assim  n\u00e3o  fosse,  atento  ao  que  determina  o  art.  58,  \u00a71\u00ba,  da  LF,  e  \npresentes  os  requisitos  de  cada  um  de  seus  incisos,  ressaltando  que  n\u00e3o  houve  rejei\u00e7\u00e3o  por  parte  dos  \ncredores  de  nenhuma  das  classes  (LF,  art.  58,  \u00a72\u00b0 ), o  plano  tamb\u00e9m  poderia  ser  homologado  por  este  \nfundamento.   \nEm  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  libera\u00e7\u00e3o  das  garantias  solid\u00e1rias,  a  despeito  da  manifesta\u00e7\u00e3o  do  Minist\u00e9rio  \nP\u00fablico  em  sentido  contr\u00e1rio  (fl.  3680v),  frise-se  que  a  nova\u00e7\u00e3o  decorrente  da  aprova\u00e7\u00e3o  e  homologa\u00e7\u00e3o  do  \nplano  \u00e9  restrita  ao  devedor,  por  for\u00e7a  de  disposi\u00e7\u00e3o  legal  ( LF,  art.  59 ), sendo,  nulas,  portanto,  as  cl\u00e1usulas  8.6  \ne  8.8  do  plano  de  recupera\u00e7\u00e3o  ( fl.  528  \n 3\u00ba  vol ).\nA   prop\u00f3sito,  a  esse  respeito,  reporto-me  ao  ac\u00f3rd\u00e3o  do  TJSP  (Agravo  de  instrumento  n. \n2097535-36.2016.8.26.0000,  2\u00aa  C\u00e2mara  Reservada  de  Direito  Empresarial  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  Relator  Caio  Marcelo  Mendes  \nde  Oliveira,  de  13.3.2017 )  e,  mutatis  mutandis ,  \u00e0  sumula  n.  581  do  STJ  (A  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  do  devedor  principal  n\u00e3o  \nimpede  o  prosseguimento  das  a\u00e7\u00f5es  e  execu\u00e7\u00f5es  ajuizadas  contra  terceiros  devedores  solid\u00e1rios  ou  coobrigados  em  geral,  por  garantia  \ncambial,  real  ou  fidejuss\u00f3ria ).\nEm  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  cl\u00e1usulas  8.10  e  8.11  ( que  impedem  a  convola\u00e7\u00e3o  da  recupera\u00e7\u00e3o  em  fal\u00eancia ), registre-se  \nque  estas  s\u00e3o  nulas,  uma  vez  que  afrontam  disposi\u00e7\u00e3o  legal  ( LF,  art  61  \n \u201c(...)  o  descumprimento  de  qualquer  obriga\u00e7\u00e3o  \nprevista  no  plano  acarretar\u00e1  a  convola\u00e7\u00e3o  da  recupera\u00e7\u00e3o  em  fal\u00eancia  (...)\u201d ).\nNeste  sentido  manifestou  o  administrador  (fl s.  3653-3666 )  e  tamb\u00e9m  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  (fls.  \n3678-3681 ).\nNo mais,  \u00e0  luz  do  disposto  no  art.  50,  inc.  I  ( Art.  50.  Constituem  meios  de  recupera\u00e7\u00e3o  judicial,  observada  a  \nlegisla\u00e7\u00e3o  pertinente  a  cada  caso,  dentre  outros:  I \n concess\u00e3o  de  prazos  e  condi\u00e7\u00f5es  especiais  para  pagamento  das  obriga\u00e7\u00f5es  vencidas  ou  \nvincendas\u201d ),  n\u00e3o  se  divisa  irregularidade  na  cl\u00e1usula  5.3.1  que  prev\u00ea  car\u00eancia  de  24  meses  a  contar  da  \nhomologa\u00e7\u00e3o  do  plano  para  o  in\u00edcio  do  pagamento  aos  credores  com  garantia  real  e  quirograf\u00e1rios.\nContudo,  atento  ao  per\u00edodo  j\u00e1  decorrido  desde  o  deferimento  do  processamento  da  \nrecupera\u00e7\u00e3o  judicial  e  a  homologa\u00e7\u00e3o  do  plano,  bem  como  ao  prazo  de  car\u00eancia  (24  meses )  para  in\u00edcio  do  \npagamento,  razo\u00e1vel  estender  o  prazo  de  fiscaliza\u00e7\u00e3o  do  processo  recuperacional  para  24  meses  a  partir  \nda  data  de  in\u00edcio  do  pagamento  dos  credores  com  garantia  real  e  quirograf\u00e1rios,  alterando  assim,  em  parte,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000005W0SY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:34 . fls. 9\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br  \nHor\u00e1rio  de  Atendimento  ao  P\u00fablico:    12h30min  \u00e0s  19h      \nAutos n. 0006522-15.2010.8.26.0577   10        \nas\n cl\u00e1usulas  8.7  e  8.13  ( fls.  528  \n529 -   3\u00ba  vol ).\nA  prop\u00f3sito,  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  ( fl.  3680 ) registrou  que  \"(...)  a  despeito  da  previs\u00e3o  legal  de  t\u00e9rmino  \ndo  per\u00edodo  de  fiscaliza\u00e7\u00e3o  em  24  meses,  \u00e9  da  praxe  forense  que  o  processo  de  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  n\u00e3o  finda  no  citado  \nper\u00edodo,  insto  n\u00e3o  implicando  em  encerramento  do  processo  por  decurso  do  prazo,  que,  no  caso,  n\u00e3o  \u00e9  perempt\u00f3rio  (...)\".\nPor  fim,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  aus\u00eancia  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  dos  cr\u00e9ditos  dos  credores  com  \ngarantia  real  e  quirograf\u00e1rio  ( o  plano  prev\u00ea  apenas  a  incid\u00eancia  de  juros  de  1%  ao  m\u00eas  \n  fl.  526  -  3\u00ba  vol ), registre-se  que  o  \nplano  prev\u00ea  des\u00e1gio  de  30%  sobre  o  valor  constante  da  lista  de  cr\u00e9dito  e  incid\u00eancia  de  juros  de  1%  ao  m\u00eas  \na  partir  do  t\u00e9rmino  do  prazo  de  car\u00eancia,  assim,  no  caso  concreto,  tratando-se  de  direito  dispon\u00edvel,  apesar  \ndo  plano  representar  certo  sacrif\u00edcio  de  parte  do  cr\u00e9dito,  n\u00e3o  se  divisa  hip\u00f3tese  de  ilegalidade  ou  \nabusividade  a  justificar  sua  anula\u00e7\u00e3o.\nAli\u00e1s,  a  esse  respeito,  mutatis  mutandis , reporto-me  ao  seguinte  julgado:\n  \u201cNo  mais,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  ilegalidade  pela  n\u00e3o  incid\u00eancia  de  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  (...)  \nAdemais,  (....)  se  ao  credor  \u00e9  permitido  remitir  a  d\u00edvida  (art.  385  do  CC)-  como  forma  de  extinguir  a  obriga\u00e7\u00e3o  do  devedor  \n-   ,  com  mais  raz\u00e3o  lhe  \u00e9  autorizado  aceitar  o  pagamento  de  seu  cr\u00e9dito,  total  ou  parcial,  sem  a  incid\u00eancia  de  encargos  \nlegais.\u201d  ( Agravo  de  instrumento  n.\u00ba  2087659-28.2014.8.26.0000,  Relator  Des.  Tasso  Duarte  de  Melo,  de  3.2.2015 ).\nNo  mais,  a  t\u00edtulo  de  registro,  quanto  as  habilita\u00e7\u00f5es  retardat\u00e1rias,  atente-se  para  o  disposto  \nno  art.  10,  \u00a7\u00a75\u00b0  e  6\u00b0,  da  LF,  e  ao  fato  de  que  se  submeter\u00e3o  \u00e0s  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  aprovadas  na  \nAssembleia  Geral  de  Credores.\nDiante  do  exposto,  HOMOLOGO  o  plano  de  recupera\u00e7\u00e3o,  nos  termos  da  fundamenta\u00e7\u00e3o  e  \nCONCEDO  a  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  \u00e0  WIREFLEX  COMERCIO  E  IND\u00daSTRIA  LTDA.\nFrise-se  que  o  prazo  de  supervis\u00e3o  judicial  previsto  no  art.  61  da  Lei  n.  11.101\/05  ter\u00e1  in\u00edcio  \ncom  a  presente  senten\u00e7a  de  concess\u00e3o  de  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  e  se  estender\u00e1  at\u00e9  24  meses  ap\u00f3s  a  in\u00edcio  \ndo  prazo  para  pagamento  dos  credores  quirograf\u00e1rios  e  com  garantia  real,  nos  termos  da  fundamenta\u00e7\u00e3o.\nPara  fins  de  pagamento,  nos  termos  aprovados  no  Plano  de  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial,  dever\u00e3o\n \nos  credores,  em  10  dias  \u00fateis  contados  da  publica\u00e7\u00e3o  desta  senten\u00e7a,  informar  ao  Administrador  Judicial  \nem  seu  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico  (elyfaria@fariaecarmona.com.br)  seus  dados  banc\u00e1rios,  ficando  vedado  \nqualquer  dep\u00f3sito  nos  autos.\nCaber\u00e1  ao  Administrador  Judicial,  em  5 dias  \u00fateis  ap\u00f3s  o  decurso  do  prazo  acima,  (a)  \nelaborar  rela\u00e7\u00e3o  dos  credores  e  seus  respectivos  dados  banc\u00e1rios  e  (b)  junt\u00e1-la  aos  autos.\nIntime-se\n o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nP.R.I.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 04  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000005W0SY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:34 . fls. 10"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.I - Remetam-se os autos \u00e0 Unidade para juntada de peti\u00e7\u00f5es.Com ela, conclusos com urg\u00eancia.II - Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  31\/03\/2017 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho .  Eu,  Talita  \nDe  Oliveira  Bortolotto , Assistente  Judici\u00e1rio , M365183 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI  \u2013  Remetam-se\n os  autos  \u00e0  Unidade  para  juntada  de  peti\u00e7\u00f5es.\nCom  ela,  conclusos\n com  urg\u00eancia.\nII  -  Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 4  de  abril  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  4.4.2017,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Talita  De  Oliveira  Bortolotto , M365183 , Assistente  Judici\u00e1rio , digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000005BTZ1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 13:55 . fls. 1"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0292\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.2423 P\u00e1gina: 2111-2114","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0292\/2017 Teor do ato: Vistos.I - Cuida-se de recupera\u00e7\u00e3o judicial.Houve apresenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito por Robert Correia da Silva (fls. 3728-3733).\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.A habilita\u00e7\u00e3o em Fal\u00eancia est\u00e1 sujeita ao peticionamento eletr\u00f4nico e tramitar\u00e1 em formato digital, ainda que o processo principal seja f\u00edsico (Art. 1.287 das NSCGJ - Provimento 16\/2016, DJE de 04\/04\/2016 - e Comunicados n. 394\/2015, DJE de 2.7.2015 e n. 700\/2017, DJE de 11.7.2017); assim, fica prejudicado seu exame.Desde j\u00e1, fica deferido o desentranhamento da habilita\u00e7\u00e3o e documentos que a instru\u00edram, se requerido.Nada sendo requerido em 5 dias \u00fateis, arquivem-nos com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais.II - Int. Advogados(s): Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Natalia de Melo Faria Almeida Cro (OAB 303370\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80093 - Protocolo: FSJC17000641521","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80092 - Protocolo: FARC17000745242","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80091 - Protocolo: FJMJ17013016740","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - Cuida-se de recupera\u00e7\u00e3o judicial.Houve apresenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito por Robert Correia da Silva (fls. 3728-3733).\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.A habilita\u00e7\u00e3o em Fal\u00eancia est\u00e1 sujeita ao peticionamento eletr\u00f4nico e tramitar\u00e1 em formato digital, ainda que o processo principal seja f\u00edsico (Art. 1.287 das NSCGJ - Provimento 16\/2016, DJE de 04\/04\/2016 - e Comunicados n. 394\/2015, DJE de 2.7.2015 e n. 700\/2017, DJE de 11.7.2017); assim, fica prejudicado seu exame.Desde j\u00e1, fica deferido o desentranhamento da habilita\u00e7\u00e3o e documentos que a instru\u00edram, se requerido.Nada sendo requerido em 5 dias \u00fateis, arquivem-nos com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais.II - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0006522-15.2010.8.26.0577 p\u00e1gina 1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  28\/08\/2017 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho .  Eu,  FL\u00c1VIA  \nLEAL  BRECKENFELD , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , M357633 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0006522-15.2010.8.26.0577 \nClasse  - Assunto Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da Parte  Passiva  \nPrincipal  << Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nVistos.\nI  \u2013  Cuida-se  de  recupera\u00e7\u00e3o  judicial.\nHouve  apresenta\u00e7\u00e3o  de  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  por  Robert  Correia  da  Silva  (fls.  \n3728-3733 ).\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nA  habilita\u00e7\u00e3o  em  Fal\u00eancia  est\u00e1  sujeita  ao  peticionamento  eletr\u00f4nico  e  tramitar\u00e1  \nem  formato  digital,  ainda  que  o  processo  principal  seja  f\u00edsico  (Art.  1.287  das  NSCGJ  \u2013  Provimento  \n16\/2016,  DJE  de  04\/04\/2016  \u2013  e  Comunicados  n.  394\/2015,  DJE  de  2.7.2015  e  n.  700\/2017,  DJE  de  11.7.2017 ); assim,  \nfica  prejudicado  seu  exame.\nDesde  j\u00e1,  fica  deferido  o  desentranhamento  da  habilita\u00e7\u00e3o  e  documentos  que  a  \ninstru \u00edram, se  requerido.\nNada  sendo  requerido  em  5  dias  \u00fateis,  arquivem-nos\n com  as  anota\u00e7\u00f5es  e  as  \nformalidades  legais.\nII  \u2013  Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 29  de  agosto  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  29\/08\/2017,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  FL\u00c1VIA  LEAL  BRECKENFELD ,  M357633 ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000005V7JZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:30 . fls. 1"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80090 - Protocolo: FSJC17000503673","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80088 - Protocolo: FSJC17000465571","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80087 - Protocolo: FSJC17000562038","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 05\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - Trata-se de recupera\u00e7\u00e3o judicial em fase deliberativa - pendente de aprecia\u00e7\u00e3o do Plano de Recupera\u00e7\u00e3o aprovado em Assembleia Geral de Credores e pedido de anula\u00e7\u00e3o da Assembleia.Neste contexto, manifeste o Minist\u00e9rio P\u00fablico, em 15 dias \u00fateis, sobre o processado, em especial sobre o Plano de Recupera\u00e7\u00e3o (fls. 521-529 - 3\u00b0vol), Ata da Assembleia Geral (fls. 2514-2521 - vol. 11\u00b0) e manifesta\u00e7\u00f5es (do Administrador - fls. 3653-3666, da recuperanda - fls. 2646-2653 e credora Zfac - fls. 2596-2600).Ap\u00f3s, conclusos (delibera\u00e7\u00e3o a respeito do Plano de Recupera\u00e7\u00e3o)II - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0006522-15.2010.8.26.0577 p\u00e1gina 1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  14\/06\/2017 , fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . Eu,  Talita  De  \nOliveira  Bortolotto , Assistente  Judici\u00e1rio , M365183 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0006522-15.2010.8.26.0577 \nClasse  - Assunto Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da Parte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nVistos.\nI   \u2013  Trata-se  de  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  em  fase  deliberativa  -  pendente  de  aprecia\u00e7\u00e3o  do  \nPlano  de  Recupera\u00e7\u00e3o  aprovado  em  Assembleia  Geral  de  Credores  e  pedido  de  anula\u00e7\u00e3o  da  Assembleia.\nNeste  contexto,  manifeste\n o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  em  15  dias  \u00fateis,  sobre  o \nprocessado,  em  especial  sobre  o  Plano  de  Recupera\u00e7\u00e3o  (fls.  521-529  \u2013  3\u00b0vol ), Ata  da  Assembleia  \nGeral  (fls.  2514-2521  \u2013  vol.  11\u00b0 )  e  manifesta\u00e7\u00f5es  (do  Administrador  -  fls.  3653-3666,  da  recuperanda  -   fls.  \n2646-2653  e  credora  Zfac  -  fls.  2596-2600 ).\nAp\u00f3s,  conclusos\n ( delibera\u00e7\u00e3o  a  respeito  do  Plano  de  Recupera\u00e7\u00e3o )\nII  -  Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 14  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  14\/06\/2017 , recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Talita  De  Oliveira  Bortolotto , M365183 , Assistente  Judici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000005L5FZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 20\/06\/2017 \u00e0s 11:50 . fls. 1"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Paulo de Tarso Bilard de Carvalho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80074 - Protocolo: FARC16001484927","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80073 - Protocolo: FSAN17000079363","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80089 - Protocolo: FSJC16001185234","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0401\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2218 P\u00e1gina: 1816-1827","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0401\/2016 Teor do ato: Vistos.I - Na linha da decis\u00e3o (fl. 2831), com a manifesta\u00e7\u00e3o da recuperanda (fls. 3098-3116), manifeste o administrador, em 10 dias \u00fateis, sobre \"(a1) as certid\u00f5es de objeto e p\u00e9 e (a2) os pedidos de substitui\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito da Marcacred (fls. 2093-2099\/2421-2422\/2488-2489\/2499-2500\/2540-2541) e (a3) as diverg\u00eancias de cr\u00e9dito e impugna\u00e7\u00f5es, informando se elas foram acolhidas ou n\u00e3o e o motivo (fls. 694-733\/976-994\/995-1019\/1020\/1059\/1277-1281\/1948\/2561-2564), (b) informar se a Reichenbach Equip. Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda. (fls. 660-665) e o CREA-SP (fls. 2238\/2302) foram exclu\u00eddos da lista de credores e (c) esclarecer (c1) o item II.I, 28 aumento do prazo de car\u00eancia para 48 meses [\"Todavia, para n\u00e3o fraudar os fins da lei e o pr\u00f3prio dispositivo legal em quest\u00e3o, reequilibrando o balan\u00e7o normativo, seria caso de declarar que a supervis\u00e3o judicial se estender\u00e1 pelos 24 (...) meses que sucederem o in\u00edcio do cumprimento do plano ou, a contar da homologa\u00e7\u00e3o da assembleia e concess\u00e3o da recupera\u00e7\u00e3o judicial, por 48 (...) meses, integrando-se ent\u00e3o essa lacuna de aplica\u00e7\u00e3o legal entre a norma em abstrato e o fato concreto regular\"] (fl. 2761) e (c2) o item II.II, 31, sobre a alega\u00e7\u00e3o de aus\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria [Verifique-se, pois, que, ao contr\u00e1rio do alegado, h\u00e1 previs\u00e3o de atualiza\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos com garantias reais e quirograf\u00e1rios, uma vez que foi adotado para tanto, o crit\u00e9rio da taxa de juros de 1% (...) ao m\u00eas] (fl. 2761).A prop\u00f3sito, a manifesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 fazer men\u00e7\u00e3o individual \u00e0s al\u00edneas (busca-se dinamizar o exame das quest\u00f5es)\".Manifeste ainda, no mesmo prazo, sobre o pedido (fls. 3210-3211).Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico (fl. 2831, item 10 parte final).II - No mais: 1 - Desentranhem-se os demonstrativos mensais da recuperanda (fls. 2865-3058\/3076-3078\/3083\/3089\/ 3118-3126\/3128-3208\/3214-3222\/3240-3280\/3284-3347\/3351-3386\/3393-3536), os of\u00edcios e respostas (fls. 2835\/2837-2840\/2857-2860\/3283\/3349-3350\/3389-3395) e juntem-nos ao autos n. 0025528-32.2015.Traslade-se c\u00f3pia desta decis\u00e3o ao apenso (n.0025528-32.2015), ap\u00f3s, conclusos (no apenso).2 - Desentranhe-se (fls. 2561-2589\/3074-3075) e autue-na como habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, abrindo-se conclus\u00e3o l\u00e1.3- Desentranhe-se (fls. 3224-3239) e juntem-na aos autos n.0004966-65.2016, abrindo-se conclus\u00e3o l\u00e1.III - Int. Advogados(s): Johannes Kozlowski (OAB 30481\/SP), Omar Mohamad Saleh (OAB 266486\/SP), Manoel Marcelo Camargo de Laet (OAB 99798\/SP), Jose Lucio Ciconelli (OAB 84741\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Joao Carlos Corsini Gamboa (OAB 74083\/SP), Carlos Vieira Cotrim (OAB 69218\/SP), Denis Pizzigatti Ometto (OAB 67670\/SP), Flaminio Mauricio Neto (OAB 55119\/SP), Sonia Maria Morandi M de Souza (OAB 43176\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Denis Martins da Silva (OAB 255109\/SP), Abrao Lowenthal (OAB 23254\/SP), Regina Sene Webb (OAB 232430\/SP), Luiz Jose Ribeiro Filho (OAB 230099\/SP), Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Rosely Miceli D\u00b4agostino Jacobucci (OAB 222065\/SP), Marco Aurelio Onuki (OAB 222019\/SP), Luciana Pagano Romero (OAB 220361\/SP), Rogerio Santos Zacchia (OAB 218348\/SP), Eduardo Francisco Crespo (OAB 217854\/SP), Fabiola Prestes Beyrodt de Toledo Machado (OAB 105400\/SP), Damasceno Mauricio da Rocha Junior (OAB 346439\/SP), MAGDA SCHWERZ (OAB 50214\/RS), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF), Diogo Saia Tapias (OAB 313863\/SP), Caio Belo Rodrigues (OAB 310116\/SP), Marcel Bortoluzzo Pazzoto (OAB 307336\/SP), Paulo Guilherme de Mendonca Lopes (OAB 98709\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Flavia Elisabete de Oliveira Fidalgo Souza (OAB 80404\/SP), ARLEI DIAS DOS SANTOS (OAB 27436\/RS), Bruna Silva Beltr\u00e3o (OAB 298317\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Fernando Kendi Tateno (OAB 285145\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Juliana Rufino Nola (OAB 280016\/SP), Fernando Koin Krounse Dentes (OAB 274307\/SP), Renato Lainer Schwartz (OAB 100000\/SP), Jose Eduardo Vuolo (OAB 130580\/SP), Ricardo Magno Bianchini da Silva (OAB 151876\/SP), Andre Faria Duarte (OAB 149678\/SP), Joao Carlos de Lima Junior (OAB 142452\/SP), Maria Rita Sobral Guzzo (OAB 142246\/SP), Luiz Alberto Teixeira (OAB 138374\/SP), Maria Cristina Bernardo de Laet (OAB 136808\/SP), Rivaldo Luiz Cavalcante (OAB 136347\/SP), Sandra Khafif Dayan (OAB 131646\/SP), Rodrigo Ferreira Zidan (OAB 155563\/SP), Jose Carlos Francisco Patrao (OAB 128977\/SP), Danielle Annie Cambauva (OAB 123249\/SP), Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Cid Pereira Starling (OAB 119477\/SP), Marcio Calil de Assumpcao (OAB 117890\/SP), Paulo Henrique Brasil de Carvalho (OAB 114908\/SP), Antonia Josanice Franca de Oliveira (OAB 110406\/SP), Sergio Ricardo Lanzillotti (OAB 104123\/SP), Aparecida Fatima de Oliveira Anselmo (OAB 100041\/SP), Ana Carolina Duarte de Oliveira Andrade (OAB 217104\/SP), Evandro Gon\u00e7alves de Barros (OAB 192085\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Marcelo Henrique Vieira Nicolau (OAB 213002\/SP), Ricardo Marino (OAB 208279\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Maicon de Abreu Heise (OAB 200671\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), Paulo Cesar Guzzo (OAB 192487\/SP), Juliana Aparecida Pepato (OAB 162855\/SP), Carla Andreia Alcantara Coelho Prado (OAB 188905\/SP), D\u00e9bora Vallejo Mariano (OAB 186168\/SP), Luciana Gomes Castillo (OAB 185021\/SP), \u00cdtalo S\u00e9rgio Pinto (OAB 184538\/SP), Fl\u00e1via Motta E Correa E Fernandes (OAB 184356\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), David da Silva (OAB 170919\/SP), Leonardo Drumond Gruppi (OAB 163781\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Incidente Processual Instaurado   0027915-83.2016.8.26.0577 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Paulo de Tarso Bilard de Carvalho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80065 - Protocolo: FSJC16001119565","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80064 - Protocolo: FJMJ16014866325","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - C\u00edvel","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - Na linha da decis\u00e3o (fl. 2831), com a manifesta\u00e7\u00e3o da recuperanda (fls. 3098-3116), manifeste o administrador, em 10 dias \u00fateis, sobre \"(a1) as certid\u00f5es de objeto e p\u00e9 e (a2) os pedidos de substitui\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito da Marcacred (fls. 2093-2099\/2421-2422\/2488-2489\/2499-2500\/2540-2541) e (a3) as diverg\u00eancias de cr\u00e9dito e impugna\u00e7\u00f5es, informando se elas foram acolhidas ou n\u00e3o e o motivo (fls. 694-733\/976-994\/995-1019\/1020\/1059\/1277-1281\/1948\/2561-2564), (b) informar se a Reichenbach Equip. Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda. (fls. 660-665) e o CREA-SP (fls. 2238\/2302) foram exclu\u00eddos da lista de credores e (c) esclarecer (c1) o item II.I, 28 aumento do prazo de car\u00eancia para 48 meses [\"Todavia, para n\u00e3o fraudar os fins da lei e o pr\u00f3prio dispositivo legal em quest\u00e3o, reequilibrando o balan\u00e7o normativo, seria caso de declarar que a supervis\u00e3o judicial se estender\u00e1 pelos 24 (...) meses que sucederem o in\u00edcio do cumprimento do plano ou, a contar da homologa\u00e7\u00e3o da assembleia e concess\u00e3o da recupera\u00e7\u00e3o judicial, por 48 (...) meses, integrando-se ent\u00e3o essa lacuna de aplica\u00e7\u00e3o legal entre a norma em abstrato e o fato concreto regular\"] (fl. 2761) e (c2) o item II.II, 31, sobre a alega\u00e7\u00e3o de aus\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria [Verifique-se, pois, que, ao contr\u00e1rio do alegado, h\u00e1 previs\u00e3o de atualiza\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos com garantias reais e quirograf\u00e1rios, uma vez que foi adotado para tanto, o crit\u00e9rio da taxa de juros de 1% (...) ao m\u00eas] (fl. 2761).A prop\u00f3sito, a manifesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 fazer men\u00e7\u00e3o individual \u00e0s al\u00edneas (busca-se dinamizar o exame das quest\u00f5es)\".Manifeste ainda, no mesmo prazo, sobre o pedido (fls. 3210-3211).Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico (fl. 2831, item 10 parte final).II - No mais: 1 - Desentranhem-se os demonstrativos mensais da recuperanda (fls. 2865-3058\/3076-3078\/3083\/3089\/ 3118-3126\/3128-3208\/3214-3222\/3240-3280\/3284-3347\/3351-3386\/3393-3536), os of\u00edcios e respostas (fls. 2835\/2837-2840\/2857-2860\/3283\/3349-3350\/3389-3395) e juntem-nos ao autos n. 0025528-32.2015.Traslade-se c\u00f3pia desta decis\u00e3o ao apenso (n.0025528-32.2015), ap\u00f3s, conclusos (no apenso).2 - Desentranhe-se (fls. 2561-2589\/3074-3075) e autue-na como habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, abrindo-se conclus\u00e3o l\u00e1.3- Desentranhe-se (fls. 3224-3239) e juntem-na aos autos n.0004966-65.2016, abrindo-se conclus\u00e3o l\u00e1.III - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0006522-15.2010.8.26.0577 p\u00e1gina 1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  23\/08\/2016 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . \nEu,  Talita  De  Oliveira  Bortolotto , Assistente  Judici\u00e1rio , M365183 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0006522-15.2010.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   -  Na  linha  da  decis\u00e3o  (fl.  2831 ), com  a  manifesta\u00e7\u00e3o  da  recuperanda  (fls.  \n3098-3116 ), manifeste\n o  administrador,  em  10  dias  \u00fateis,  sobre  \"(a1)  as  certid\u00f5es  de  objeto  e  p\u00e9  e  \n(a2)   os  pedidos  de  substitui\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  da  Marcacred  (fls. \n2093-2099\/2421-2422\/2488-2489\/2499-2500\/2540-2541)  e  (a3)  as  diverg\u00eancias  de  cr\u00e9dito  e  impugna\u00e7\u00f5es,  \ninformando  se  elas  foram  acolhidas  ou  n\u00e3o  e  o  motivo  (fls.  694-733\/976-\n994\/995-1019\/1020\/1059\/1277-1281\/1948\/2561-2564),  (b)  informar  se  a  Reichenbach  Equip.  Ind\u00fastria  e \nCom\u00e9rcio  Ltda.  (fls.  660-665)  e  o  CREA-SP  (fls.  2238\/2302)  foram  exclu\u00eddos  da  lista  de  credores  e  (c)  \nesclarecer  (c1)  o  item  II.I,  28  aumento  do  prazo  de  car\u00eancia  para  48  meses  [\u201cTodavia,  para  n\u00e3o  fraudar  os  \nfins  da  lei  e  o  pr\u00f3prio  dispositivo  legal  em  quest\u00e3o,  reequilibrando  o  balan\u00e7o  normativo,  seria  caso  de  \ndeclarar  que  a  supervis\u00e3o  judicial  se  estender\u00e1  pelos  24  (...)  meses  que  sucederem  o  in\u00edcio  do  cumprimento  \ndo  plano  ou,  a  contar  da  homologa\u00e7\u00e3o  da  assembleia  e  concess\u00e3o  da  recupera\u00e7\u00e3o  judicial,  por  48  (...)  \nmeses,  integrando-se  ent\u00e3o  essa  lacuna  de  aplica\u00e7\u00e3o  legal  entre  a  norma  em  abstrato  e  o  fato  concreto  \nregular\"]  (fl.  2761)  e  (c2)  o  item  II.II,  31,  sobre  a  alega\u00e7\u00e3o  de  aus\u00eancia  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  [Verifique-se,  \npois,  que,  ao  contr\u00e1rio  do  alegado,  h\u00e1  previs\u00e3o  de  atualiza\u00e7\u00e3o  e  corre\u00e7\u00e3o  dos  cr\u00e9ditos  com  garantias  reais  e  \nquirograf\u00e1rios,  uma  vez  que  foi  adotado  para  tanto,  o  crit\u00e9rio  da  taxa  de  juros  de  1%  (...)  ao  m\u00eas]  (fl.  2761).\nA   prop\u00f3sito,  a  manifesta\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  fazer  men\u00e7\u00e3o  individual  \u00e0s  al\u00edneas  (busca-se  \ndinamizar  o  exame  das  quest\u00f5es)\".\nManifeste\n ainda,  no  mesmo  prazo,  sobre  o  pedido  ( fls.  3210-3211 ).\nAp\u00f3s,  ao\n Minist\u00e9rio  P\u00fablico  ( fl.  2831,  item  10  parte  final ).\nII  \u2013  No  mais:  \n1   -  Desentranhem-se\n os  demonstrativos  mensais  da  recuperanda  (fls.  \n2865-3058\/3076-3078\/3083\/3089\/  3118-3126\/3128-3208\/3214-3222\/3240-3280\/3284-3347\/3351-3386\/3393-3536 ),  os \nof\u00edcios  e  respostas  ( fls.  2835\/2837-2840\/2857-2860\/3283\/3349-3350\/3389-3395 ) e  juntem-nos\n ao  autos  n.  \n0025528-32.2015.\nTraslade-se\n c\u00f3pia  desta  decis\u00e3o  ao  apenso  ( n.0025528-32.2015 ), ap\u00f3s,  conclusos\n \n(no  apenso).\n2 -  Desentranhe-se\n (fls.  2561-2589\/3074-3075 )  e  autue-na  \ncomo habilita\u00e7\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito,  abrindo-se\n conclus\u00e3o  l\u00e1.\n3-  Desentranhe-se\n ( fls.  3224-3239 ) e  juntem-na\n  aos  autos  n.0004966-65.2016,  \nabrindo-se\n conclus\u00e3o  l\u00e1.\nIII  -  Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 23  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  23\/08\/2016 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Talita  De  Oliveira  Bortolotto ,  M365183 ,  Assistente  \nJudici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000004N23K. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 23\/08\/2016 \u00e0s 13:12 . fls. 1"}},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado   of\u00edcios e peti\u00e7\u00f5es","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Paulo de Tarso Bilard de Carvalho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80058 - Protocolo: FSJC16000356700 - Complemento: demonstrativo ref. ao m\u00eas de fevereiro de 2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Rivaldo Luiz Cavalcante - prot. 16.00030059-8","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80057 - Protocolo: FRPR16000300598","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80051 - Protocolo: FARC16000325078 - Complemento: relat\u00f3rio de desempenho de fechamento do mes de agosto de 2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80052 - Protocolo: FARC16000325092 - Complemento: relat\u00f3rio de desempenho de fechamento do mes de setembro de 2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80054 - Protocolo: FARC16000325135 - Complemento: relat\u00f3rio de desempenho de fechamento do mes de novembro de 2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80055 - Protocolo: FARC16000325150 - Complemento: relat\u00f3rio de desempenho de fechamento do mes de dezembro de 2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80056 - Protocolo: FARC16000325174 - Complemento: relat\u00f3rio de desempenho de fechamento do mes de janeiro de 2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80053 - Protocolo: FARC16000325110 - Complemento: relat\u00f3rio de desempenho de fechamento do mes de outubro de 2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80050 - Protocolo: FARC16000325053 - Complemento: relat\u00f3rio de desempenho de fechamento do mes de julho de 2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80049 - Protocolo: FARC16000325039 - Complemento: relat\u00f3rio de desempenho de fechamento do mes de junho de 2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Incidente Processual Instaurado   0004966-65.2016.8.26.0577 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80048 - Protocolo: FSJC16000204258","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0341\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: ED.2051 P\u00e1gina: 1464-1468","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado   OFICIO DA 1\u00aa VARA DA COMARCA DE CRUZ ALTA - RS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0341\/2015 Teor do ato: :Conforme decis\u00e3o (fl. 2831 - item 09), Manifeste-se a Recuperanda, em 10 dias, sobre a certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 (fl. 3061) e extrato do agravo de instrumento n \u00ba 2167890-42.2014 (fl. 3085-3086). Advogados(s): Aparecida Fatima de Oliveira Anselmo (OAB 100041\/SP), Maria Rita Sobral Guzzo (OAB 142246\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Paulo Cesar Guzzo (OAB 192487\/SP), Ricardo Marino (OAB 208279\/SP), Luciana Pagano Romero (OAB 220361\/SP), Flaminio Mauricio Neto (OAB 55119\/SP), Omar Mohamad Saleh (OAB 266486\/SP), Diogo Saia Tapias (OAB 313863\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    :Conforme decis\u00e3o (fl. 2831 - item 09), Manifeste-se a Recuperanda, em 10 dias, sobre a certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 (fl. 3061) e extrato do agravo de instrumento n \u00ba 2167890-42.2014 (fl. 3085-3086).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80038 - Protocolo: FSJC16000047006","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80037 - Protocolo: FJMJ15014331707","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80036 - Protocolo: FSJC15002080300","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado   2\u00aa Vara da Fal\u00eancia e Recupera\u00e7\u00e3o Judicial Foro Central C\u00edvel - SP","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80034 - Protocolo: FARC15001994606","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80033 - Protocolo: FARC15001994549","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80032 - Protocolo: FARC15001994595","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80031 - Protocolo: FARC15002078979","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0279\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2005-CIII P\u00e1gina: 1567-1571","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0279\/2015 Teor do ato: Vistos. I - [fls. 2833-2834] - Sem preju\u00edzo da vinda do original da peti\u00e7\u00e3o, nos termos do item 9 da decis\u00e3o (fl. 2831 - parte da decis\u00e3o de fls. 2822-2831), intime-se a recuperanda tamb\u00e9m para, nos mesmos 10 dias l\u00e1 mencionados, manifestar sobre este pedido. Com a manifesta\u00e7\u00e3o, nos termos do item 10 (fl. 2831), intime-se o administrador, para, nos mesmos 10 dias l\u00e1 mencionados, manifestar sobre o pedido. No mais, com as manifesta\u00e7\u00f5es e certid\u00f5es (itens 8, 9 e 10 da decis\u00e3o de fl. 2831), manifeste o Minist\u00e9rio P\u00fablico nos mesmos 20 dias (parte final do item 10 - fl. 2931). II - (fls. 2851-2852) - Anote-se. III - Int. Advogados(s): Johannes Kozlowski (OAB 30481\/SP), Manoel Marcelo Camargo de Laet (OAB 99798\/SP), Jose Lucio Ciconelli (OAB 84741\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Joao Carlos Corsini Gamboa (OAB 74083\/SP), Carlos Vieira Cotrim (OAB 69218\/SP), Denis Pizzigatti Ometto (OAB 67670\/SP), Flaminio Mauricio Neto (OAB 55119\/SP), Sonia Maria Morandi M de Souza (OAB 43176\/SP), Omar Mohamad Saleh (OAB 266486\/SP), Denis Martins da Silva (OAB 255109\/SP), Abrao Lowenthal (OAB 23254\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Luiz Jose Ribeiro Filho (OAB 230099\/SP), Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Rosely Miceli D\u00b4agostino Jacobucci (OAB 222065\/SP), Marco Aurelio Onuki (OAB 222019\/SP), Luciana Pagano Romero (OAB 220361\/SP), Rogerio Santos Zacchia (OAB 218348\/SP), Eduardo Francisco Crespo (OAB 217854\/SP), Fabiola Prestes Beyrodt de Toledo Machado (OAB 105400\/SP), Damasceno Mauricio da Rocha Junior (OAB 346439\/SP), MAGDA SCHWERZ (OAB 50214\/RS), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF), Diogo Saia Tapias (OAB 313863\/SP), Caio Belo Rodrigues (OAB 310116\/SP), Marcel Bortoluzzo Pazzoto (OAB 307336\/SP), Paulo Guilherme de Mendonca Lopes (OAB 98709\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Flavia Elisabete de Oliveira Fidalgo Souza (OAB 80404\/SP), ARLEI DIAS DOS SANTOS (OAB 27436\/RS), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Fernando Kendi Tateno (OAB 285145\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Juliana Rufino Nola (OAB 280016\/SP), Fernando Koin Krounse Dentes (OAB 274307\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Renato Lainer Schwartz (OAB 100000\/SP), Jose Eduardo Vuolo (OAB 130580\/SP), Rodrigo Ferreira Zidan (OAB 155563\/SP), Ricardo Magno Bianchini da Silva (OAB 151876\/SP), Andre Faria Duarte (OAB 149678\/SP), Joao Carlos de Lima Junior (OAB 142452\/SP), Maria Rita Sobral Guzzo (OAB 142246\/SP), Luiz Alberto Teixeira (OAB 138374\/SP), Maria Cristina Bernardo de Laet (OAB 136808\/SP), Sandra Khafif Dayan (OAB 131646\/SP), Juliana Aparecida Pepato (OAB 162855\/SP), Jose Carlos Francisco Patrao (OAB 128977\/SP), Danielle Annie Cambauva (OAB 123249\/SP), Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Cid Pereira Starling (OAB 119477\/SP), Marcio Calil de Assumpcao (OAB 117890\/SP), Paulo Henrique Brasil de Carvalho (OAB 114908\/SP), Antonia Josanice Franca de Oliveira (OAB 110406\/SP), Sergio Ricardo Lanzillotti (OAB 104123\/SP), Aparecida Fatima de Oliveira Anselmo (OAB 100041\/SP), Ana Carolina Duarte de Oliveira Andrade (OAB 217104\/SP), Evandro Gon\u00e7alves de Barros (OAB 192085\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Marcelo Henrique Vieira Nicolau (OAB 213002\/SP), Ricardo Marino (OAB 208279\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Maicon de Abreu Heise (OAB 200671\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), Paulo Cesar Guzzo (OAB 192487\/SP), Leonardo Drumond Gruppi (OAB 163781\/SP), Carla Andreia Alcantara Coelho Prado (OAB 188905\/SP), D\u00e9bora Vallejo Mariano (OAB 186168\/SP), Luciana Gomes Castillo (OAB 185021\/SP), \u00cdtalo S\u00e9rgio Pinto (OAB 184538\/SP), Fl\u00e1via Motta E Correa E Fernandes (OAB 184356\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), David da Silva (OAB 170919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Resposta Gen\u00e9rica a Outro Ju\u00edzo","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0261\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1993-CIII P\u00e1gina: 1804-1814","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0261\/2015 Teor do ato: H\u00e1 pedido da recuperanda de homologa\u00e7\u00e3o do plano (fls. 2646-2653). Entretanto, observo que h\u00e1 necessidade de v\u00e1rias provid\u00eancias antes: 1 - Desentranhem-se os documentos (fls. 2644-2645), pois estranhos ao processo, e juntem-nos aos autos n. 0051813-92.1997 (autora: Maria Aparecida Hermo e r\u00e9u: Amauri Cesar Ribeiro). 2 - Certifiquem-se nestes autos a exist\u00eancia de habilita\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito autuadas em autos separados. 3 Certifique-se (atento ao epis\u00f3dio de restitui\u00e7\u00e3o de prazo fls. 1649-1650\/1901) se o nome de todos os advogados est\u00e3o inseridos no SAJ. 4 - Cumpram-se as decis\u00f5es (fls. 2331, item III e 2378, item I). 5 - Desentranhem-se os demonstrativos mensais da recuperanda e autuem-nos em autos separados (as partes passar\u00e3o a ter ci\u00eancia delas e das seguintes nos autos respectivos). 6 - Desentranhem-se os of\u00edcios (fls. 1082\/1232\/1283\/1302\/1571\/1577\/1620\/1629\/2114\/2182 \/2191\/2311\/2409\/2643\/2770\/2778) solicitando reserva de cr\u00e9dito e informa\u00e7\u00f5es, autuem-nos em autos separados, e abra-se conclus\u00e3o naqueles autos (viabilizar manifesta\u00e7\u00e3o das partes\/interessados e decis\u00e3o). 7 - Desarquivem-se as habilita\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito autos n. 0055874-68.2012, n. 0013992-92.2013 e n. 0020320-38.2013, e abra-se conclus\u00e3o nelas (para o exame do ali decidido). 8 - Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido ministerial (fl. 2779), requisite-se (resposta em 5 dias) certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 (a) dos autos falimentares n. 0169465-86.2009.8.26.0100, (requerente: Dona El\u00e9trica Fios e Reatores Ltda. que tramitam perante a 2\u00aa Vara de Fal\u00eancias e Recupera\u00e7\u00f5es Judiciais do Foro Central C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo) e (b) dos autos do agravo de instrumento n. 2167890-42.2014.8.26.0000 (fls. 2601-1621). 9 - Com as certid\u00f5es de objeto e p\u00e9 acima mencionadas (item 8), intime-se a recuperanda para, em 10 dias, manifestar sobre (a) as certid\u00f5es e (b) sobre os pedidos de substitui\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito da Marcacred (fls. 2093-2099\/2421-2422\/2488-2489\/2499-2500\/2540-2541). 10 - Com a manifesta\u00e7\u00e3o da recuperanda (item 9), intime-se o administrador para, em 10 dias, atentando-se para a manifesta\u00e7\u00e3o da recuperanda, (a) manifestar sobre (a1) as certid\u00f5es de objeto e p\u00e9 e (a2) os pedidos de substitui\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito da Marcacred (fls. 2093-2099\/2421-2422\/2488-2489\/2499-2500\/2540-2541) e (a3) as diverg\u00eancias de cr\u00e9dito e impugna\u00e7\u00f5es, informando se elas foram acolhidas ou n\u00e3o e o motivo (fls. 694-733\/976-994\/995-1019\/1020\/1059\/1277-1281\/1948\/2561-2564), (b) informar se a Reichenbach Equip. Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda. (fls. 660-665) e o CREA-SP (fls. 2238\/2302) foram exclu\u00eddos da lista de credores e (c) esclarecer (c1) o item II.I, 28 aumento do prazo de car\u00eancia para 48 meses [\"Todavia, para n\u00e3o fraudar os fins da lei e o pr\u00f3prio dispositivo legal em quest\u00e3o, reequilibrando o balan\u00e7o normativo, seria caso de declarar que a supervis\u00e3o judicial se estender\u00e1 pelos 24 (...) meses que sucederem o in\u00edcio do cumprimento do plano ou, a contar da homologa\u00e7\u00e3o da assembleia e concess\u00e3o da recupera\u00e7\u00e3o judicial, por 48 (...) meses, integrando-se ent\u00e3o essa lacuna de aplica\u00e7\u00e3o legal entre a norma em abstrato e o fato concreto regular\"] (fl. 2761) e (c2) o item II.II, 31, sobre a alega\u00e7\u00e3o de aus\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria [Verifique-se, pois, que, ao contr\u00e1rio do alegado, h\u00e1 previs\u00e3o de atualiza\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos com garantias reais e quirograf\u00e1rios, uma vez que foi adotado para tanto, o crit\u00e9rio da taxa de juros de 1% (...) ao m\u00eas] (fl. 2761). A prop\u00f3sito, a manifesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 fazer men\u00e7\u00e3o individual \u00e0s al\u00edneas (busca-se dinamizar o exame das quest\u00f5es). Com as manifesta\u00e7\u00f5es e certid\u00f5es (itens 8,9 e 10) e tamb\u00e9m sobre os pedidos de anula\u00e7\u00e3o da Assembleia Geral de Credores e de homologa\u00e7\u00e3o do plano, manifeste o Minist\u00e9rio P\u00fablico, com prazo de 20 dias. 11 - Ap\u00f3s, conclusos (decis\u00e3o). IV Int.\/\/\/I - [fls. 2833-2834] \u2013 Sem preju\u00edzo da vinda do original da peti\u00e7\u00e3o, nos termos do item 9 da decis\u00e3o (fl. 2831 \u2013 parte da decis\u00e3o de fls. 2822-2831), intime-se a recuperanda tamb\u00e9m para, nos mesmos 10 dias l\u00e1 mencionados, manifestar sobre este pedido. Com a manifesta\u00e7\u00e3o, nos termos do item 10 (fl. 2831), intime-se o administrador, para, nos mesmos 10 dias l\u00e1 mencionados, manifestar sobre o pedido. No mais, com as manifesta\u00e7\u00f5es e certid\u00f5es (itens 8, 9 e 10 da decis\u00e3o de fl. 2831), manifeste o Minist\u00e9rio P\u00fablico nos mesmos 20 dias (parte final do item 10 \u2013 fl. 2931). II - (fls. 2851-2852) - Anote-se. Advogados(s): Johannes Kozlowski (OAB 30481\/SP), Manoel Marcelo Camargo de Laet (OAB 99798\/SP), Jose Lucio Ciconelli (OAB 84741\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Joao Carlos Corsini Gamboa (OAB 74083\/SP), Carlos Vieira Cotrim (OAB 69218\/SP), Denis Pizzigatti Ometto (OAB 67670\/SP), Flaminio Mauricio Neto (OAB 55119\/SP), Sonia Maria Morandi M de Souza (OAB 43176\/SP), Omar Mohamad Saleh (OAB 266486\/SP), Denis Martins da Silva (OAB 255109\/SP), Abrao Lowenthal (OAB 23254\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Luiz Jose Ribeiro Filho (OAB 230099\/SP), Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Rosely Miceli D\u00b4agostino Jacobucci (OAB 222065\/SP), Marco Aurelio Onuki (OAB 222019\/SP), Luciana Pagano Romero (OAB 220361\/SP), Rogerio Santos Zacchia (OAB 218348\/SP), Eduardo Francisco Crespo (OAB 217854\/SP), Fabiola Prestes Beyrodt de Toledo Machado (OAB 105400\/SP), Damasceno Mauricio da Rocha Junior (OAB 346439\/SP), MAGDA SCHWERZ (OAB 50214\/RS), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF), Diogo Saia Tapias (OAB 313863\/SP), Caio Belo Rodrigues (OAB 310116\/SP), Marcel Bortoluzzo Pazzoto (OAB 307336\/SP), Paulo Guilherme de Mendonca Lopes (OAB 98709\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Flavia Elisabete de Oliveira Fidalgo Souza (OAB 80404\/SP), ARLEI DIAS DOS SANTOS (OAB 27436\/RS), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Fernando Kendi Tateno (OAB 285145\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Juliana Rufino Nola (OAB 280016\/SP), Fernando Koin Krounse Dentes (OAB 274307\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Renato Lainer Schwartz (OAB 100000\/SP), Jose Eduardo Vuolo (OAB 130580\/SP), Rodrigo Ferreira Zidan (OAB 155563\/SP), Ricardo Magno Bianchini da Silva (OAB 151876\/SP), Andre Faria Duarte (OAB 149678\/SP), Joao Carlos de Lima Junior (OAB 142452\/SP), Maria Rita Sobral Guzzo (OAB 142246\/SP), Luiz Alberto Teixeira (OAB 138374\/SP), Maria Cristina Bernardo de Laet (OAB 136808\/SP), Sandra Khafif Dayan (OAB 131646\/SP), Juliana Aparecida Pepato (OAB 162855\/SP), Jose Carlos Francisco Patrao (OAB 128977\/SP), Danielle Annie Cambauva (OAB 123249\/SP), Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Cid Pereira Starling (OAB 119477\/SP), Marcio Calil de Assumpcao (OAB 117890\/SP), Paulo Henrique Brasil de Carvalho (OAB 114908\/SP), Antonia Josanice Franca de Oliveira (OAB 110406\/SP), Sergio Ricardo Lanzillotti (OAB 104123\/SP), Aparecida Fatima de Oliveira Anselmo (OAB 100041\/SP), Ana Carolina Duarte de Oliveira Andrade (OAB 217104\/SP), Evandro Gon\u00e7alves de Barros (OAB 192085\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Marcelo Henrique Vieira Nicolau (OAB 213002\/SP), Ricardo Marino (OAB 208279\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Maicon de Abreu Heise (OAB 200671\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), Paulo Cesar Guzzo (OAB 192487\/SP), Leonardo Drumond Gruppi (OAB 163781\/SP), Carla Andreia Alcantara Coelho Prado (OAB 188905\/SP), D\u00e9bora Vallejo Mariano (OAB 186168\/SP), Luciana Gomes Castillo (OAB 185021\/SP), \u00cdtalo S\u00e9rgio Pinto (OAB 184538\/SP), Fl\u00e1via Motta E Correa E Fernandes (OAB 184356\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), David da Silva (OAB 170919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. I - [fls. 2833-2834] - Sem preju\u00edzo da vinda do original da peti\u00e7\u00e3o, nos termos do item 9 da decis\u00e3o (fl. 2831 - parte da decis\u00e3o de fls. 2822-2831), intime-se a recuperanda tamb\u00e9m para, nos mesmos 10 dias l\u00e1 mencionados, manifestar sobre este pedido. Com a manifesta\u00e7\u00e3o, nos termos do item 10 (fl. 2831), intime-se o administrador, para, nos mesmos 10 dias l\u00e1 mencionados, manifestar sobre o pedido. No mais, com as manifesta\u00e7\u00f5es e certid\u00f5es (itens 8, 9 e 10 da decis\u00e3o de fl. 2831), manifeste o Minist\u00e9rio P\u00fablico nos mesmos 20 dias (parte final do item 10 - fl. 2931). II - (fls. 2851-2852) - Anote-se. III - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  20\/10\/2015 , fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . \nEu,  Daniele  De  Paula  Ferreira  Cristofani ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,  M360844 ,  digitei  e  subscrevi  \neletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0006522-15.2010.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da Parte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nVistos.\nI   -   [ fls.   2833-2834 ]   \u2013   Sem   preju\u00edzo   da   vinda   do   original   da   peti\u00e7\u00e3o,   nos  \ntermos   do   item   9   da   decis\u00e3o   ( fl.   2831   \u2013   parte   da   decis\u00e3o   de   fls.   2822-2831 ),   intime-se   a  \nrecuperanda   tamb\u00e9m   para,   nos   mesmos   10   dias   l\u00e1   mencionados,   manifestar   sobre  \neste   pedido.\nCom   a   manifesta\u00e7\u00e3o,   nos   termos   do   item   10   ( fl.   2831 ),   intime-se   o  \nadministrador,   para,   nos   mesmos   10   dias   l\u00e1   mencionados,   manifestar   sobre   o  \npedido.\nNo   mais,   com   as   manifesta\u00e7\u00f5es   e   certid\u00f5es   ( itens   8,   9   e   10   da   decis\u00e3o   de   fl.  \n2831 ),   manifeste   o   Minist\u00e9rio   P\u00fablico   nos   mesmos   20   dias   ( parte   final   do   item   10   \u2013   fl.   2931 ).\nII   -   ( fls.   2851-2852 )   -   Anote-se .\nIII   \u2013   Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 20  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  20\/10\/2015 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Daniele  De  Paula  Ferreira  Cristofani ,  M360844 , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003QFXN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 21\/10\/2015 \u00e0s 09:28 . fls. 1"}},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica a Outro Ju\u00edzo","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Resposta Gen\u00e9rica a Outro Ju\u00edzo","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Resposta Gen\u00e9rica a Outro Ju\u00edzo","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Incidente Processual Instaurado   0025528-32.2015.8.26.0577 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80027 - Protocolo: FSJC15001568097","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    H\u00e1 pedido da recuperanda de homologa\u00e7\u00e3o do plano (fls. 2646-2653). Entretanto, observo que h\u00e1 necessidade de v\u00e1rias provid\u00eancias antes: 1 - Desentranhem-se os documentos (fls. 2644-2645), pois estranhos ao processo, e juntem-nos aos autos n. 0051813-92.1997 (autora: Maria Aparecida Hermo e r\u00e9u: Amauri Cesar Ribeiro). 2 - Certifiquem-se nestes autos a exist\u00eancia de habilita\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito autuadas em autos separados. 3 Certifique-se (atento ao epis\u00f3dio de restitui\u00e7\u00e3o de prazo fls. 1649-1650\/1901) se o nome de todos os advogados est\u00e3o inseridos no SAJ. 4 - Cumpram-se as decis\u00f5es (fls. 2331, item III e 2378, item I). 5 - Desentranhem-se os demonstrativos mensais da recuperanda e autuem-nos em autos separados (as partes passar\u00e3o a ter ci\u00eancia delas e das seguintes nos autos respectivos). 6 - Desentranhem-se os of\u00edcios (fls. 1082\/1232\/1283\/1302\/1571\/1577\/1620\/1629\/2114\/2182 \/2191\/2311\/2409\/2643\/2770\/2778) solicitando reserva de cr\u00e9dito e informa\u00e7\u00f5es, autuem-nos em autos separados, e abra-se conclus\u00e3o naqueles autos (viabilizar manifesta\u00e7\u00e3o das partes\/interessados e decis\u00e3o). 7 - Desarquivem-se as habilita\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito autos n. 0055874-68.2012, n. 0013992-92.2013 e n. 0020320-38.2013, e abra-se conclus\u00e3o nelas (para o exame do ali decidido). 8 - Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido ministerial (fl. 2779), requisite-se (resposta em 5 dias) certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 (a) dos autos falimentares n. 0169465-86.2009.8.26.0100, (requerente: Dona El\u00e9trica Fios e Reatores Ltda. que tramitam perante a 2\u00aa Vara de Fal\u00eancias e Recupera\u00e7\u00f5es Judiciais do Foro Central C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo) e (b) dos autos do agravo de instrumento n. 2167890-42.2014.8.26.0000 (fls. 2601-1621). 9 - Com as certid\u00f5es de objeto e p\u00e9 acima mencionadas (item 8), intime-se a recuperanda para, em 10 dias, manifestar sobre (a) as certid\u00f5es e (b) sobre os pedidos de substitui\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito da Marcacred (fls. 2093-2099\/2421-2422\/2488-2489\/2499-2500\/2540-2541). 10 - Com a manifesta\u00e7\u00e3o da recuperanda (item 9), intime-se o administrador para, em 10 dias, atentando-se para a manifesta\u00e7\u00e3o da recuperanda, (a) manifestar sobre (a1) as certid\u00f5es de objeto e p\u00e9 e (a2) os pedidos de substitui\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito da Marcacred (fls. 2093-2099\/2421-2422\/2488-2489\/2499-2500\/2540-2541) e (a3) as diverg\u00eancias de cr\u00e9dito e impugna\u00e7\u00f5es, informando se elas foram acolhidas ou n\u00e3o e o motivo (fls. 694-733\/976-994\/995-1019\/1020\/1059\/1277-1281\/1948\/2561-2564), (b) informar se a Reichenbach Equip. Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda. (fls. 660-665) e o CREA-SP (fls. 2238\/2302) foram exclu\u00eddos da lista de credores e (c) esclarecer (c1) o item II.I, 28 aumento do prazo de car\u00eancia para 48 meses [\"Todavia, para n\u00e3o fraudar os fins da lei e o pr\u00f3prio dispositivo legal em quest\u00e3o, reequilibrando o balan\u00e7o normativo, seria caso de declarar que a supervis\u00e3o judicial se estender\u00e1 pelos 24 (...) meses que sucederem o in\u00edcio do cumprimento do plano ou, a contar da homologa\u00e7\u00e3o da assembleia e concess\u00e3o da recupera\u00e7\u00e3o judicial, por 48 (...) meses, integrando-se ent\u00e3o essa lacuna de aplica\u00e7\u00e3o legal entre a norma em abstrato e o fato concreto regular\"] (fl. 2761) e (c2) o item II.II, 31, sobre a alega\u00e7\u00e3o de aus\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria [Verifique-se, pois, que, ao contr\u00e1rio do alegado, h\u00e1 previs\u00e3o de atualiza\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos com garantias reais e quirograf\u00e1rios, uma vez que foi adotado para tanto, o crit\u00e9rio da taxa de juros de 1% (...) ao m\u00eas] (fl. 2761). A prop\u00f3sito, a manifesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 fazer men\u00e7\u00e3o individual \u00e0s al\u00edneas (busca-se dinamizar o exame das quest\u00f5es). Com as manifesta\u00e7\u00f5es e certid\u00f5es (itens 8,9 e 10) e tamb\u00e9m sobre os pedidos de anula\u00e7\u00e3o da Assembleia Geral de Credores e de homologa\u00e7\u00e3o do plano, manifeste o Minist\u00e9rio P\u00fablico, com prazo de 20 dias. 11 - Ap\u00f3s, conclusos (decis\u00e3o). IV Int.\/\/\/I - [fls. 2833-2834] \u2013 Sem preju\u00edzo da vinda do original da peti\u00e7\u00e3o, nos termos do item 9 da decis\u00e3o (fl. 2831 \u2013 parte da decis\u00e3o de fls. 2822-2831), intime-se a recuperanda tamb\u00e9m para, nos mesmos 10 dias l\u00e1 mencionados, manifestar sobre este pedido. Com a manifesta\u00e7\u00e3o, nos termos do item 10 (fl. 2831), intime-se o administrador, para, nos mesmos 10 dias l\u00e1 mencionados, manifestar sobre o pedido. No mais, com as manifesta\u00e7\u00f5es e certid\u00f5es (itens 8, 9 e 10 da decis\u00e3o de fl. 2831), manifeste o Minist\u00e9rio P\u00fablico nos mesmos 20 dias (parte final do item 10 \u2013 fl. 2931). II - (fls. 2851-2852) - Anote-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0006522-15.2010.8.26.0577 p. 1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  02\/10\/2015 , fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . \nEu,  Daniele  De  Paula  Ferreira  Cristofani ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,  M360844 ,  digitei  e  subscrevi  \neletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0006522-15.2010.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da Parte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nVistos.\nI  -  Trata-se  de  pedido  de  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  ajuizado  por  WIREFLEX  COM\u00c9RCIO  \nE IND\u00daSTRIA  LTDA  alegando,  em  suma,  que  \u201cfoi  constitu\u00edda  no  dia  01  de  abril  de  2002,  no  \nMunic\u00edpio de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  (SP),  pelos  s\u00f3cios  H\u00e9lio  de  Araujo  Filho  e  Antonia  Regina  \nLaurino de  Araujo,  inicialmente  sob  a  denomina\u00e7\u00e3o  'Comercial  Valecabos  Ltda.  \n EPP',  com  \natividades no  com\u00e9rcio  de  fios  e  condutores  el\u00e9tricos,  sendo  que,  posteriormente,  ampliou  seus  \nobjetivos alterando  sua  atividade  para  com\u00e9rcio  e  ind\u00fastria  de  fios  e  condutores  el\u00e9tricos  de  \ncobre (...)  em  junho  de  2008,  foi  alterada  sua  raz\u00e3o  social  para  WIREFLEX  COM\u00c9RCIO  E \nIND\u00daSTRIA LTDA,  (...)  produz  um  leque  variado  e  significativo  de  produtos  (...)  e  atende  a  um  \nconjunto de  clientes  e  empresas  de  ponta,  tendo  grande  relevo  no  mercado  nacional,  mormente  \nno que  pertine  a  qualidade  e  sua  capacidade  de  produ\u00e7\u00e3o.  (...)  possui,  com  m\u00e3o-de-obra  \nespecializada, um  efetivo  de  95  (...)  funcion\u00e1rios  diretos  (...)  al\u00e9m  de  in\u00fameros  outros  \ncolaboradores indiretos,  que  conseguem  seu  sustento  em  empresas  fornecedoras  de  servi\u00e7os,  \ntais como  na  \u00e1reas  de  seguran\u00e7a,  portaria,  limpeza,  transportadoras  (motoristas,  ajudantes,  \netc.), empresas  de  inform\u00e1tica,  manuten\u00e7\u00e3o,  armazenagem  e outras,  sendo  inequ\u00edvoca  sua  \nimport\u00e2ncia (...)  Por\u00e9m,  a  partir  da  crise  da  mundial  de  2008,  com  a  queda  brutal  e  repentina  da  \nLME (Cota\u00e7\u00e3o  de  Cobre  na  Bolsa  de  Metais  de  Londres),  (...)  e  da  varia\u00e7\u00e3o  do  Real  face  ao  D\u00f3lar  \n(...) a  situa\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mico-financeiro  da  Requerente  alterou-se  drasticamente,  (...).  Diante  deste  \nquadro, a  partir  do  m\u00eas  de  dezembro  de  2008,  os  maiores  clientes  da  Requerente  apresentaram  \nsinais de  dificuldades  financeiras  e,  em  consequ\u00eancia,  em  fevereiro  de  2009,  a  situa\u00e7\u00e3o  como  \num todo  se  agravou  praticamente  paralisando  as  opera\u00e7\u00f5es  da  Requerente.  (...)  O  primeiro  \nreflexo dessa  situa\u00e7\u00e3o  foi  o  crescimento  de  novo  endividamento  com  fornecedores  criando,  por  \nconseguinte, situa\u00e7\u00e3o  insustent\u00e1vel  para  manter  as  opera\u00e7\u00f5es  da  Requerente  na  normalidade,  \ncom s\u00e9rios  riscos  de  cr\u00e9dito  perante  esses  credores  e  absoluta  falta  de  recursos  para  pag\u00e1-los.  \n(...) Para  agravar  a  situa\u00e7\u00e3o,  a  Requerente  n\u00e3o  conseguiu  acessar  novas  linhas  de  cr\u00e9dito  nem  \nde renovar  as  existentes,  face  \u00e0s  restri\u00e7\u00f5es  cadastrais  que  se  avolumaram.  (...)  Face  \u00e0s  \ncircunst\u00e2ncias citadas,  a  empresa  se  viu  diante  de  uma  situa\u00e7\u00e3o  de  dificuldades,  agravada  por  \nestar descapitalizada,  o  que  via  de  consequ\u00eancia  a  levou  a  um  endividamento  crescente.  (...).  \nimportante ressaltar  que  a  Requerente  procurou  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  e  sues  fornecedores  \npara repactuar  suas  d\u00edvidas,  mas  n\u00e3o  vem  encontrando  guarida  em  suas  pretens\u00f5es.  (...)  n\u00e3o  \u00e9  \nempresa falida,  explora  atividade  empresarial  h\u00e1  mais  de  02  (...)  anos  (...)  nunca  pediu  \n \nanteriormente ao  presente  \n recupera\u00e7\u00e3o  judicial,  bem  como  nenhum  dos  seus  s\u00f3cios  foi  \ncondenado pela  pr\u00e1tica  de  crime  falimentar  (...)\u201d;  ao  final  requereu  a  concess\u00e3o  da  recupera\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003OGJC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 09\/10\/2015 \u00e0s 11:16 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0006522-15.2010.8.26.0577 p. 2\njudicial e  a  suspens\u00e3o  da  publicidade  dos  protestos  existentes  em  seu  nome  e  em  nome  de  seus  \ns\u00f3cios administradores,  bem  como  suspens\u00e3o  de  eventuais  restri\u00e7\u00f5es  junto  ao  SERASA  e  ao  \nSCPC. Com  a  inicial,  juntou  documentos  (fls.  20-390).\nDeterminou-se  a  redistribui\u00e7\u00e3o  do  feito  (fl.  392)\nCom  determina\u00e7\u00e3o  (fl.  394),  veio  emenda  (fls.  395-442).  Houve  nova  \ndetermina\u00e7\u00e3o  (fl.  443).  O  banco  Safra  S\/A  requereu  a  juntada  de  procura\u00e7\u00e3o  e \nsubstabelecimento  (fls.  444-449).  Veio  emenda  (fls.  541-455).\nDeferiu-se  o  processamento  da  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  e  determinou-se  o  in\u00edcio  da  \nfase  deliberativa.  Nomeou-se  administrador  judicial,  dispensou-se  a  requerente  da  apresenta\u00e7\u00e3o  \nde  certid\u00f5es  negativas  para  o  exerc\u00edcio  de  suas  atividades  econ\u00f4micas,  suspenderam-se  todas  \nas  a\u00e7\u00f5es  e  execu\u00e7\u00f5es  em  face  da  requerente,  determinou-se  \u00e0  devedora  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \ncontas  demonstrativas  mensais,  de  lista  de  lista  nominal  de  credores  e  Plano  de  Recupera\u00e7\u00e3o  \nJudicial.  O  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  tomou  ci\u00eancia  dos  termos  da  decis\u00e3o  (fl.  459).  Juntou-se  termo  de  \ncompromisso  de  administrador  judicial  (fl.  463).  Noticiou-se  a  ren\u00fancia  do  advogado  da  autora  \n(fl.  465)  e  o  substabelecimento  sem  reserva  de  poderes  (fl.  466).  Foram  expedidos  of\u00edcios  (fls.  \n468-478)  e  cartas  (fls.  479-481).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  meses  de  maio  e  \njunho  de  2010  (fls.  483-499).  A  autora  postulou  a  substitui\u00e7\u00e3o  de  m\u00e1quinas  e  equipamentos  de  \nseu  ativo  imobilizado  (fls.  501-514).  Noticiou-se  a  ren\u00fancia  do  advogado  da  autora  (fl.  516)  e  o  \nsubstabelecimento  sem  reserva  de  poderes  (fl.  517).  Abriu-se  vista  ao  administrador  judicial  (fl.  \n518).  A  autora  juntou  plano  de  recupera\u00e7\u00e3o  judicial,  bem  como  estudo  de  viabilidade  econ\u00f4mica  \ne  laudo  econ\u00f4mico-financeiro  e  de  avalia\u00e7\u00e3o  de  bens  e  ativos  da  empresa  (fls.  521-566).  Deferiu-\nse  o  pedido  de  substitui\u00e7\u00e3o  de  m\u00e1quinas  e  equipamentos  de  seu  ativo  imobilizado  (fl.  567).  \nHouve  manifesta\u00e7\u00e3o  do  administrador  judicial  (fls.  570-591\/592-593).  O  Banco  do  Brasil  juntou  \nde  substabelecimento  (fls.  594-611).  ZFAC  Comercial  Ltda.  juntou  documenta\u00e7\u00e3o  societ\u00e1ria  e  \nprocura\u00e7\u00e3o  (fls.  613-633).  O  administrador  judicial  tomou  ci\u00eancia  do  planto  de  recupera\u00e7\u00e3o  \njudicial  (fls.  634-635).  A  seguir,  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  tomou  ci\u00eancia  do  plano  (fl.  635).  Karina  \nInd\u00fastria  e  Comercio  de  Pl\u00e1sticos  Ltda.  juntou  de  procura\u00e7\u00e3o  e  contrato  social  (fls.  636-649).  A  \nautora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  junho  de  2010  (fls.  651-659).  A  autora  \nrequereu  a  exclus\u00e3o  de  Reichenbach  Equip.  Ind.  e  Com.  Ltda.  da  lista  de  credores  (fls.  660-665).  \nPVTEC  Ind\u00fastria  e  Com\u00e9rcio  De  Pol\u00edmeros  Ltda.  juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  666-675).  A Caixa  \nEcon\u00f4mica  Federal  juntou  nota  de  d\u00e9bito  (fls.  676-677).  O  Banco  do  Brasil  juntou  procura\u00e7\u00e3o  e  \nsubstabelecimento  (fls.  679-685).  O  Banco  ABN  AMRO  Real  S\/A  juntou  procura\u00e7\u00e3o  e \nsubstabelecimento  (fls.  686-693).  ZFAC  Comercial  Ltda.  juntou  documentos  comprovando  a \napresenta\u00e7\u00e3o  de  habilita\u00e7\u00e3o  e  de  diverg\u00eancia  de  cr\u00e9dito  (fls.  694-733).  O  administrador  judicial  \njuntou  documentos  (fls.  734-735).  Certificou-se  a  autua\u00e7\u00e3o  em  apartado  da  impugna\u00e7\u00e3o  ao  valor  \ndo  cr\u00e9dito  e  da  classifica\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  interposta  pelo  credor  banco  Daycoval  S\/A  e  da  \nhabilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  proposta  por  SCBR  Automa\u00e7\u00e3o  do  Brasil  Ltda.  e  renumera\u00e7\u00e3o  das  folhas  \ndos  autos  (fl.  736).  Houve  determina\u00e7\u00e3o  para  que  a  autora  apresentasse  a  rela\u00e7\u00e3o  nominal  dos  \ncredores,  o  valor  atualizado  e  a  classifica\u00e7\u00e3o  de  cada  cr\u00e9dito  (fl.  738).  Vecchio  Emp\u00f3rio  Com\u00e9rcio  \nde  Alimentos  Ltda.  juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  740-743).  Banco  Santander  juntou  documentos  e  \nprocura\u00e7\u00e3o  (fls.  745-752).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  agosto  de  2010  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003OGJC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 09\/10\/2015 \u00e0s 11:16 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0006522-15.2010.8.26.0577 p. 3\n(fls.\n 753-760),  minuta  do  edital  de  credores  (fls.  761-765)  e  proposta  de  pagamento  dos  \nhonor\u00e1rios  do  administrador  judicial  (fls.  768-769).  Fundo  Federal  de  Investimento  em  Direitos  \nCredit\u00f3rios  da  Ind\u00fastria  juntou  procura\u00e7\u00e3o  e  documentos  (fls.  771-819).  Prime  Brasil  Com\u00e9rcio  \nde  Metais  Ltda.  requereu  sua  habilita\u00e7\u00e3o  no  processo  (fls.  822-823).  Prix  Empresarial  Ltda.  \njuntou  procura\u00e7\u00e3o  e  documentos  (fls.  824-841).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  \nde  setembro  de  2010  (fls.  845-853).  O  administrador  judicial  juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  855-856).  A  \nautora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  outubro  de  2010  (fls.  857-865).  Determinou-se  \na  abertura  de  vista  ao  administrador  judicial  para  manifesta\u00e7\u00e3o  sobre  a  minuta  do  edital  e  sobre  \na  proposta  de  pagamento  de  honor\u00e1rios  (fl.  866).  Houve  manifesta\u00e7\u00e3o  do  administrador  judicial  \n(fl.  867).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  novembro  de  2010  (fls.  869-877).  \nO   Banco  Ita\u00fa  juntou  procura\u00e7\u00e3o  e  substabelecimentos  (fls.  879-883).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  dezembro  de  2010  (fls.  885-894).  Com  determina\u00e7\u00e3o  (fl.  \n895),  a  autora  juntou  rela\u00e7\u00e3o  de  credores  (fls.  896-911).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  \ncontas  do  m\u00eas  de  janeiro  de  2011  (fls.  913-925).  O  administrador  judicial  juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  \n927-928).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  fevereiro  de  2011  (fls.  930-938).  \nO  administrador  judicial  requereu  a  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  (fl.  939).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  \nde  contas  do  m\u00eas  de  mar\u00e7o  de  2011  (fls.  941-949).  Determinou-se  a  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  (fl.  \n950).  Expediu-se  edital  (fls.  951-956).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  abril  \nde  2011  (fls.  957-962).  Publicou-se  o  edital  (fls.  964-967).  A  autora  juntou  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  \nem  \u00f3rg\u00e3o  oficial  e  em  jornal  (fls.  969-974).  Banco  Santander  apresentou  diverg\u00eancia  (fls.  976-\n994).  Zfac  Comercial  Ltda.  apresentou  impugna\u00e7\u00e3o  \u00e0  rela\u00e7\u00e3o  de  credores  (fls.  \n995-1019\/1020\/1059).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  maio  de  2011  (fls.  \n1060-1065).  Banco  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  op\u00f4s  obje\u00e7\u00e3o  ao  plano  de  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  \napresentado  pela  recuperanda  (fls.  1067-1074).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  \nde  junho  de  2011  (fls.  1076-1081).  Juntou-se  of\u00edcio  da  4\u00aa  Vara  do  Trabalho  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  \nCampos  solicitando  reserva  de  numer\u00e1rio  em  favor  de  reclama\u00e7\u00e3o  trabalhista  (fls.  1082).  Jos\u00e9  \nL\u00e1zaro  de  Carvalho  da  Silva  juntou  certid\u00e3o  para  habilita\u00e7\u00e3o  de  seu  cr\u00e9dito  trabalhista  (fls.  \n1083-1086).  Lego  Fomento  Mercantil  juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  1087-1098).  Noticiou-se  a  ren\u00fancia  \nde  mandato  de  um  dos  advogados  da  autora  (fls.  1099).  Luciano  da  Silva  Oliveira  apresentou  \nhabilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (fls.  1100-1104\/1105-1115)  e  juntou  c\u00e1lculos  de  liquida\u00e7\u00e3o  (fls.  \n1116-1129).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  julho  de  2011  (fls.  1130-1135).  \nO  administrador  judicial  requereu  prazo  suplementar  para  apresentar  a  segunda  lista  de  \ncredores  (fl.  1136).  Progresso  e  desenvolvimento  de  Guarulhos  S\/A  \n PROGUARU  requereu  sua  \nhabilita\u00e7\u00e3o  (fls.  1137-1143v).  Telecomunica\u00e7\u00f5es  de  S\u00e3o  Paulo  \n TELESP  juntou  \nsubstabelecimento  (fls.  1144-1174).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  agosto  \nde  2011  (fls.  1175-1179).  Ely  de  Oliveira  Faria  noticiou  o  falecimento  do  administrador  judicial  \n(fls.  1180-1183).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  setembro  de  2011  (fls.  \n1184-1190).  Juntou-se  termo  de  compromisso  no  administrador  judicial  (fls.  1192-1193).  Edna  \ndos  Santos  Martines  requereu  sua  habilita\u00e7\u00e3o  no  processo  (fls.  1194),  com  documentos  (fls.  \n1195-1198)  e  juntou  certid\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (fls.  1199-1200).  Determinou-se  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  edital  \npara  intima\u00e7\u00e3o  dos  credores  (fls.  1201-1202).  O  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  tomou  ci\u00eancia  (fl.  1203).  A  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003OGJC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 09\/10\/2015 \u00e0s 11:16 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0006522-15.2010.8.26.0577 p. 4\nautora\n juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  outubro  de  2011  (fls.  1205-1211).  O  Minist\u00e9rio  \nP\u00fablico  tomou  ci\u00eancia  (fl.  1212).  O  administrador  judicial  foi  intimado  da  decis\u00e3o  que  determinou  \na  expedi\u00e7\u00e3o  de  edital  para  intima\u00e7\u00e3o  dos  credores  (fl.  1213).  A  autora  requereu  a  emiss\u00e3o  de  \ncertid\u00e3o  de  objeto  e  p\u00e9  (fl.  1214).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  novembro  \nde  2011  (fls.  1216-1222).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  dezembro  de  2011  \n(fls.  1224-1230).  Juntou-se  of\u00edcio  da  4\u00aa  Vara  do  Trabalho  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  solicitando  \nreserva  de  numer\u00e1rio  em  favor  de  reclama\u00e7\u00e3o  trabalhista  (fl.  1232).  Abriu-se  vista  ao  \nadministrador  judicial  (fl.  1233).  A  autora  requereu  a  emiss\u00e3o  de  certid\u00e3o  de  objeto  e  p\u00e9  (fl.  \n1235-1236).  Emitiu-se  certid\u00e3o  de  objeto  e  p\u00e9  (1237-1238).  Houve  manifesta\u00e7\u00e3o  do  \nadministrador  judicial  (fls.  1239-1241).  A  autora  requereu  prazo  suplementar  de  30  dias  para  \napresentar  os  documentos  cont\u00e1beis  solicitados  pelo  administrador  judicial  e  demais  \ndocumentos  necess\u00e1rios  para  forma\u00e7\u00e3o  e  apresenta\u00e7\u00e3o  da  2\u00aa  lista  de  credores  (fls.  1243-1244).  \nDeterminou-se  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  administrador  judicial  acerca  do  pedido  de  prorroga\u00e7\u00e3o  de  \nprazo  formulado  pela  recuperanda  (fl.  1245).  Expediu-se  edital  de  intima\u00e7\u00e3o  dos  credores,  \nterceiros  interessados  e  p\u00fablico  em  geral  acerca  do  recebimento  do  Plano  de  Recupera\u00e7\u00e3o  \nJudicial  (fls.  1246-1247).  Juntou-se  c\u00f3pia  da  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  \n(fls.  1249).  O  administrador  judicial  se  manifestou  sobre  o  pedido  de  concess\u00e3o  de  prazo  \nsuplementar  e  n\u00e3o  se  op\u00f4s  (fl.  1252).  O  Banco  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  op\u00f4s  obje\u00e7\u00e3o  ao  Plano  de  \nRecupera\u00e7\u00e3o  Judicial  apresentado  pela  Recuperanda  (fl.  1254).  O  Fundo  de  Investimento  em  \nDireitos  Credit\u00f3rios  M\u00faltiplo  LP  requereu  a  suspens\u00e3o  da  aprecia\u00e7\u00e3o  do  Plano  de  Recupera\u00e7\u00e3o  \nJudicial  pelos  credores  (fl.  1256).  Concedeu-se  o  prazo  suplementar  de  30  dias  para  an\u00e1lise  do  \nfeito  e  determinou-se  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  edital  para  intima\u00e7\u00e3o  dos  credores  e  legitimados  pelo  \nartigo  8\u00ba,  ap\u00f3s  o  atendimento  da  determina\u00e7\u00e3o  pelo  administrador  judicial  (fls.  1257-1258).  O  \nFundo  de  Investimento  em  Direitos  Credit\u00f3rios  M\u00faltiplo  LP  apresentou  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (fl.  \n1259-1261).  O  administrador  judicial  se  manifestou  sobre  o pedido  de  concess\u00e3o  de  prazo  \nsuplementar  e  n\u00e3o  se  op\u00f4s  (fl.  1263).  A  autora  juntou  comprovante  de  recolhimento  das  custas  \npara  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  (fl.  1264-1265).  A  autora  juntou  substabelecimento  (fls.  1266-1267).  \nDeferiu-se  a  prorroga\u00e7\u00e3o  de  prazo  solicitada  pela  recuperanda  (fl.  1269).  Banco  do  Brasil  \napresentou  obje\u00e7\u00e3o  ao  Plano  de  Recupera\u00e7\u00e3o  judicial  (fls.  1270-1273),  juntou  substabelecimento  \n(fls.  1275-1276)  e  diverg\u00eancia  de  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (fls.  1277-1281).  O  Juizado  Especial  da  \nComarca  de  Campo  Verde  \n MT  apresentou  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (fl.  1283).  Lego  Fomento  \nMercantil  Ltda.  requereu  inclus\u00e3o  dos  nomes  de  seus  patronos  no  sistema  SAJ  e  na  contracapa  \ndos  autos  (fls.  1285-1286),  juntou  documentos  (fls.  1287-1297),  procura\u00e7\u00e3o  (fl.  1296)  e  c\u00f3pia  da  \nhabilita\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (fls.  1297-1299).  Juntou-se  of\u00edcio  da  2\u00aa  Vara  do  Trabalho  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  \nCampos  solicitando  reserva  de  numer\u00e1rio  para  pagamento  de  despesas  processuais  em  autos  de  \nprocesso  trabalhista  (fl.  1302).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  meses  de  janeiro  de  \n2012  (fls.  1303-1309),  fevereiro  de  2012  (fls.  1310-1316),  mar\u00e7o  de  2012  (fls.  1317-1323),  e  \nabril  de  2012  (fls.  1324-1330).  Deferiu-se  prazo  para  a  recuperanda  apresentar  a  documenta\u00e7\u00e3o  \nnecess\u00e1ria  (fl.  1331).  O  Fundo  de  Investimento  em  Direitos  Credit\u00f3rios  n\u00e3o  Padronizados  PCG  \n \nBrasil  Multicarteira  juntou  procura\u00e7\u00e3o  e  substabelecimento  (fl.  1333-1335v).  A  autora  requereu  a  \ncorre\u00e7\u00e3o  da  numera\u00e7\u00e3o  das  folhas  dos  autos  e  informou  o  cumprimento  acerca  da  apresenta\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003OGJC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 09\/10\/2015 \u00e0s 11:16 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0006522-15.2010.8.26.0577 p. 5\ndas\n bases  cont\u00e1beis  solicitadas  junto  ao  administrador  judicial  (fl.  1337-1338).  O  administrador  \njudicial  requereu  a  convoca\u00e7\u00e3o  de  Assembleia  Geral  de  Credores  e  juntou  a  2\u00aa  Lista  de  Credores  \ne   relat\u00f3rios  de  verifica\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (fls.  1341-1553).  A  autora  requereu  a  corre\u00e7\u00e3o  da  \nnumera\u00e7\u00e3o  das  folhas  dos  autos  e  informou  o  cumprimento  acerca  da  apresenta\u00e7\u00e3o  das  bases  \ncont\u00e1beis  solicitadas  junto  ao  administrador  judicial  (fl.  1554-1555).  Determinou-se  a \nregulariza\u00e7\u00e3o  da  numera\u00e7\u00e3o  aposta  nos  autos  a  partir  de  fl.  566,  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  edital  e  a  \nintima\u00e7\u00e3o  da  recuperanda  para  providenciar  a  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  e  informar  data  e  local  para  a  \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  Assembleia  Geral  de  Credores  nos  termos  do  pedido  formulado  pelo  administrador  \njudicial  (fl.  1556).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  maio  de  2012  (fls.  \n1558-1564).  Expediu-se  edital  de  convoca\u00e7\u00e3o  de  credores  (fls.  1565-1567),  juntou-se  c\u00f3pia  da  \npublica\u00e7\u00e3o  do  edital  na  Imprensa  Oficial  (fls.  1568-1570).  Juntou-se  of\u00edcio  da  5\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  \nAraraquara  (fl.  1571),  com  c\u00f3pia  da  decis\u00e3o  exarada  no  processo  438\/2009  que  tramitou  \nperante  aquele  ju\u00edzo  (fls.  1572-1573).  Retificou-se  a  numera\u00e7\u00e3o  das  folhas  dos  autos  (fl.  1574).  \nJuntou-se  of\u00edcio  da  5\u00aa  Vara  do  Trabalho  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  solicitando  informa\u00e7\u00f5es  sobre  o  \ncumprimento  do  plano  de  pagamento  dos  credores  (fl.  1577).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  \ncontas  do  m\u00eas  de  junho  de  2012  (fls.  1578-1584).  Desentranhou-se  pedido  de  impugna\u00e7\u00e3o  do  \nBanco  do  Brasil  para  autua\u00e7\u00e3o  em  separado  (fl.  1586).  Juntou-se  of\u00edcio  da  4\u00aa  Vara  do  Trabalho  \nde  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  para  reserva  de  numer\u00e1rio  em  favor  de  reclama\u00e7\u00e3o  trabalhista  (fl.  \n1620).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  agosto  de  2012  (fls.  1622-1628).  \nJuntou-se  of\u00edcio  da  1\u00aa  Vara  do  Trabalho  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  solicitando  informa\u00e7\u00f5es  (fl.  \n1629).  Foi  expedida  certid\u00e3o  de  objeto  e  p\u00e9  (fls.  1630-1631).  Soho  &  Brighton  Metais  Ltda.  \nsolicitou  vista  dos  autos  (fl.  1633),  juntou  procura\u00e7\u00e3o  e  documentos  (1634-1647v)  e  requereu  \nrestitui\u00e7\u00e3o  dos  prazos  (fls.  1649-1650).  Juntou-se  minuta  do  edital  (fls.  1652-1653).  Certificou-se  \no  decurso  de  prazo  para  oferecimento  de  habilita\u00e7\u00f5es  e  impugna\u00e7\u00f5es  aos  cr\u00e9ditos  constantes  do  \nedital  publicado  (fl.  1654).  A  autora  juntou  comprovantes  de  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  de  credores  \n(fls.  1655-1656).  Determinou-se  o  desentranhamento  da  impugna\u00e7\u00e3o  apresentada,  o  adiamento  \nda  Assembleia  Geral  de  Credores  e  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  administrador  judicial  (fls.  1657-1658).  A  \nautora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  agosto  de  2012  (fls.  1663-1669).  Banco  do  \nBrasil  requereu  reconsidera\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o  para  reconhecer  a  tempestividade  da  impugna\u00e7\u00e3o  \napresentada  e  noticiou  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  agravo  de  instrumento  (fls.  1675-1677),  com  \ndocumentos  (fls.  1678-1684).  O  administrador  judicial  se  manifestou  (fls.  1686-1687)  e  juntou  \nprocura\u00e7\u00f5es  que  lhe  foram  encaminhadas  na  fase  administrativa  de  verifica\u00e7\u00e3o  e  valida\u00e7\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito  (fls.  1688-1873).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  setembro  de  2012  \n(fls.  1876-1882)  e  requereu  a  designa\u00e7\u00e3o  de  novas  datas  de  Assembleia  Geral  de  Credores  (fls.  \n1883-1884).  Manteve-se  a  decis\u00e3o  agravada,  e  determinou-se  a  remessa  dos  autos  ao  Minist\u00e9rio  \nP\u00fablico  9fl.  1885).  Houve  manifesta\u00e7\u00e3o  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  (fl.  1892).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  meses  de  agosto  de  2012  (fls.  1622-1628)  e  de  outubro  de  2012  \n(fls.  1894-1900).  Restituiram-se  os  prazos  para  a  credora  Soho  e  Brighton  Metais  Ltda.  (fl.  1901).  \nA   autora  requereu  o  cancelamento  ou  susta\u00e7\u00e3o  do  protesto  de  duplicata  emitida  (fls.  \n1902-1903),  com  documento  (fls.  1904).  Determinou-se  a  suspens\u00e3o  dos  efeitos  do  protesto  do  \nt\u00edtulo  (fl.  1905).  Foi  expedido  of\u00edcio  ao  Tabeli\u00e3o  de  Protesto  de  Letras  e  t\u00edtulos  (fl.  1906).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003OGJC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 09\/10\/2015 \u00e0s 11:16 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0006522-15.2010.8.26.0577 p. 6\nDesentranhou-se\n impugna\u00e7\u00e3o  (fl.  1910-1913).  Opini\u00e3o  S\/A  juntou  substabelecimento  (fls.  \n1914-1918).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  novembro  de  2012  (fls.  \n1919-1925).  Banco  C\u00e9dula  S\/A  juntou  procura\u00e7\u00e3o  e  documentos  (1927-1938).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  dezembro  de  2012  (fls.  1940-1946).  Banco  Rural  S\/A  se  \nmanifestou  (fl.  1948)  e  juntou  documentos,  procura\u00e7\u00e3o  e  substabelecimento  (fls.  1949-1969).  \nJuntou-se  c\u00f3pia  da  publica\u00e7\u00e3o  do  edital,  com  a  lista  dos  credores,  na  Imprensa  Oficial  (fls.  \n1970-1972).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  dezembro  de  2012  (fls.  1974).  \nCertificou-se  a  distribui\u00e7\u00e3o  de  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  de  natureza  judicial  interposta  pelo  \nhabilitante  BREP  DHZ  I  Empreendimentos  Imobili\u00e1rios  Ltda.  (fl.  1975).  Juntou-se  o  agravo  de  \ninstrumento  (fls.  1976-1983),  que  teve  seguimento  negado  por  ser  manifestamente  inadmiss\u00edvel  \n(fl.  1982-1983),  com  tr\u00e2nsito  em  julgado  (fl.  1985).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  \nm\u00eas  de  janeiro  de  2013  (fls.  1987-1993)  e  procura\u00e7\u00e3o  (fl.  1994).  Noticiou-se  a  ren\u00fancia  de  \nmandato  (fl.  1996),  com  documentos  (fls.  1997-1999).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  \ndo  m\u00eas  de  fevereiro  de  2013  (fls.  2000-2006).  Equifaz  do  Brasil  Ltda.  juntou  procura\u00e7\u00e3o  e  \nsubstabelecimento  (fls.  2010-2011)  e  documentos  (fls.  2012-2027).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  mar\u00e7o  de  2013  (fls.  2028-2034).  Cecil  S\/A  Lamina\u00e7\u00e3o  de  \nMetais  juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fl.  2036)  e  documentos  (fls.  2037-2046).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  abril  de  2013  (fls.  2048-2054).  PVTEC  Ind\u00fastria  e  Com\u00e9rcio  \nde  Pol\u00edmeros  Ltda.  juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fl.  2056-2057).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  \ndo  m\u00eas  de  maio  de  2013  (fls.  2059-2065).  Banco  Safra  S\/A  juntou  substabelecimento  (fls.  \n2067-2070).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  junho  de  2013  (fls.  2073-2079).  \nDeterminou-se  a  manifesta\u00e7\u00e3o  da  recuperanda,  do  administrador  judicial  e  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  \n(fl.  2080).  Banco  do  Brasil  juntou  procura\u00e7\u00e3o  e  substabelecimento  (fls.  2081-2083).  A  autora  \njuntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  agosto  de  2013  (fls.  2085-2091).  A  autora,  o  Fundo  \nde  Investimento  em  Direitos  Credit\u00f3rios  N\u00e3o-Padronizados  PCG-Brasil  Multicartera  e  a  Marcacred  \nParticipa\u00e7\u00f5es  Ltda.  requereram  transmiss\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (fls.  2093-2095),  juntaram  documentos  \n(fls.  2096-2099),  substabelecimento  (fls.  2100)  e  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  2101-2101v).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  agosto  de  2013  (fls.  2103-2109).  Juntou-se  of\u00edcio  da  vara  \nFederal  e  JEF  C\u00edvel  e  Criminal  adjunto  de  Canoas  solicitando  inclus\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (fl.  2114)  e  \ndocumentos  (fls.  2115-2122v).  A  autora  se  manifestou  sobre  a  impugna\u00e7\u00e3o  apresentada  pela  \nSoho  &  Brighton  Metais  Ltda.  (fls.  2123-2124).  Houve  manifesta\u00e7\u00e3o  do  administrador  judicial  que  \nrequereu  a convoca\u00e7\u00e3o  de  Assembleia  Geral  de  Credores  (fls.  2126-2129).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  meses  de  setembro  de  2013  (fls.  2130-2136)  e  outubro  de  2013  \n(fls.  2139-2145).  O  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  se  manifestou  (fl.  2146).  Determinou-se  a  convoca\u00e7\u00e3o  de  \nassembleia  geral  de  credores,  a  intima\u00e7\u00e3o  da  recuperanda  para  apresentar  local  e  data  para  a  \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  assembleia,  com  a  apresenta\u00e7\u00e3o  a  publica\u00e7\u00e3o  do  edital,  o  processamento  em  \napartado  do  pedido  da  credora  (Soho  e  Brighton  Metais  Ltda.) ,  autuando-se  como  impugna\u00e7\u00e3o  \nao  cr\u00e9dito,  deferiu-se  o  pedido  do  administrador  e  determinou-se  a  intima\u00e7\u00e3o  da  cession\u00e1ria  \nMarcaCred  Participa\u00e7\u00f5es  Ltda .  para  juntar  aos  autos  o  anexo  I  do  termo  de  cess\u00e3o  primitivo.  (fls.  \n2147-2148).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  meses  de  novembro  de  2013  (fls.  \n2150-2156)  e  de  dezembro  de  2013  (fls.  2157-2163).  PVTEC  Ind\u00fastria  e  Com\u00e9rcio  De  Pol\u00edmeros  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003OGJC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 09\/10\/2015 \u00e0s 11:16 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0006522-15.2010.8.26.0577 p. 7\nLtda.\n juntou  substabelecimento  (fls.  2164-2166).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  \nm\u00eas  de  janeiro  de  2014  (fls.  2168-2174).  Banco  Safra  S\/A  juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  2175-2179)  e  \nsubstabelecimento  (fl.  2181).  Juntou-se  of\u00edcio  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Novo  Hamburgo  \nsolicitando  informa\u00e7\u00f5es  (fls.  2182).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  fevereiro  \nde  2013  (fls.  2184-2190).  Juntou-se  of\u00edcio  da  3\u00aa  Vara  do  Trabalho  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  \nsolicitando  reserva  de  numer\u00e1rio  em  favor  de  reclama\u00e7\u00e3o  trabalhista  (fls.  2191).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  meses  de  mar\u00e7o  de  2014  (fls.  2193-2199)  e  abril  de  2014  (fls.  \n2221-2227).  Juntou-se  certid\u00e3o  de  objeto  e  p\u00e9  dos  autos  de  apela\u00e7\u00e3o  n.  0801596-89.2009  (fls.  \n2228-2230).  PVTEC  Ind\u00fastria  e  Com\u00e9rcio  De  Pol\u00edmeros  Ltda.  juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  2232-2233).  \nA  autora  se  manifestou  e  indicou  datas  para  realiza\u00e7\u00e3o  da  assembleia  geral  de  credores  (fls.  \n2236-2237).  O  Conselho  Regional  de  Engenharia  e  Agronomia  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  \n CREA-SP  \ninformou  o  adimplemento  obrigacional  da  recuperanda  requereu  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  (fl.  2238)  e  \njuntou  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  2239-2240).  Banco  Safra  juntou  substabelecimento  (fls.  2241\/2242-2244)  \ne   procura\u00e7\u00e3o  (fls.  2245-2246).  O  Fundo  de  Investimento  em  Direitos  Credit\u00f3rios  n\u00e3o  \nPadronizados  PCG  \n Brasil  Multicarteira  juntou  procura\u00e7\u00e3o  e  substabelecimento  (fl.  2247-2248).  \nA  autora  se  manifestou  novamente,  indicou  datas  para  realiza\u00e7\u00e3o  da  assembleia  geral  de  \ncredores  (fls.  2249-2250),  com  documentos  (fls.  2251-2257)  e  juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  \n2258-2259).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  meses  de  junho  de  2014  (fls.  \n2261-2267)  e  de  maio  de  2014  (fls.  2268-2274).  Determinou-se  manifesta\u00e7\u00e3o  do  administrador  e  \ndo  MP  (fl.  2275).  O  Fundo  de  Investimento  em  Direitos  Credit\u00f3rios  n\u00e3o  Padronizados  PCG  \n Brasil  \nMulticarteira  juntou  substabelecimento  (fl.  2276-2277).  AFAC  Comercial  Ltda.  juntou  \nsubstabelecimento  (fls.  2281-2285).  Suspendeu-se  a  retirada  com  carga  pela  Dra.  Denise  Diniz  \nEndo  (fl.  2291).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  julho  de  2014  (fls.  \n2293-2299).  O  administrador  judicial  se  manifestou  sobre  o  pedido  de  reserva  de  numer\u00e1rio  feito  \npela  3\u00aa  Vara  do  Trabalho  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  e  requereu  a  convoca\u00e7\u00e3o  de  assembleia  geral  \nde  credores  (fls.  2300-2305),  com  documentos  (fls.  2306-2307).  Juntou-se  of\u00edcio  da  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  \nde  Ribeir\u00e3o  Preto  solicitando  informa\u00e7\u00f5es  (fl.  2308).   A  autora  se  manifestou  e  indicou  datas  para  \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  assembleia  geral  de  credores  (fls.  2309-2310).  Juntou-se  of\u00edcio  da  Vara  Judicial  da  \ncomarca  de  Tr\u00eas  Coroas  -RS  solicitando  habilita\u00e7\u00e3o  no  processo  (fl.  2311).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  agosto  de  2014  (fls.  2313-2330).  Designou-se  a  realiza\u00e7\u00e3o  \nde  Assembleia  Geral  (fl.  2331).  Juntou-se  c-eletr\u00f4nica  enviada  ao  administrador  judicial  com  a  \nminuta  do  edital  (fl.  2332)  e  em  seguida,  a  minuta  do  edital  (fls.  2333-2334).  Expediu-se  edital  \nde  convoca\u00e7\u00e3o  de  credores  (fl.  2336).  Emitiu-se  certid\u00e3o  de  objeto  e  p\u00e9  (fl.  2337).  Juntou-se  \nc\u00f3pia  da  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  na  Imprensa  Oficial  (fl.  2338).  Juntou-se  c-eletr\u00f4nica  enviada  \u00e0  \nautora  com  certid\u00e3o  de  objeto  e  p\u00e9  (fl.  2341).  A  autora  se  manifestou  e  requereu  a  redesigna\u00e7\u00e3o  \nda  audi\u00eancia  (fl.  2344),  com  documentos  (fls.  2345-2346).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  \ncontas  do  m\u00eas  de  setembro  de  2014  (fls.  2349-2367).  O  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  se  manifestou  (fls.  \n2368-2368v).  O  administrador  judicial  se  manifestou  e  requereu  o  cancelamento  da  assembleia  \nmarcada  e  sua  redesigna\u00e7\u00e3o  (fls.  2371).  A  autora  se  manifestou  e  requereu  a  redesigna\u00e7\u00e3o  da  \naudi\u00eancia  (fl.  2372-2373),  com  documentos  (fls.  2374-2375).  O  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  se  manifestou  \n(fls.  2377).   Determinou-se  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  ao  ju\u00edzo  da  3\u00aa  Vara  do  Trabalho  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003OGJC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 09\/10\/2015 \u00e0s 11:16 . fls. 7\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0006522-15.2010.8.26.0577 p. 8\nCampos\n para  emiss\u00e3o  de  certid\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  conforme  requerido  pelo  administrador,  e,  o \ncancelamento  da  assembleia  (fl.  2378).  Caixa  Econ\u00f4mica  Federal  juntou  procura\u00e7\u00e3o  e \nsubstabelecimento  (fls.  2381-2383v).  O  administrador  judicial  se  manifestou  e  requereu  o \ncancelamento  da  assembleia  marcada  e  sua  redesigna\u00e7\u00e3o  (fls.  2385).  ZFAC  Comercial  Ltda  \njuntou  substabelecimento  (fls.  2386-2389).   A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  \noutubro  de  2014  (fls.  2390-2408).  Juntou-se  of\u00edcio  do  Juizado  Especial  da  comarca  de  Campo  \nVerde  \n MT  solicitando  transfer\u00eancia  de  valores  (fl.  2409-2410).  A  autora  requereu  a \nredesigna\u00e7\u00e3o  da  assembleia  geral  (fl.  2411-2412).  Redesignou-se  a  data  da  assembleia  geral  (fl.  \n2413).  Juntou-se  c-eletr\u00f4nica  enviada  ao  administrador  judicial  com  a  decis\u00e3o  (fl.  2414)  e  em  \nseguida  expediu-se  o  edital  (fls.  2416-2417).  Juntou-se  c\u00f3pia  da  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  na  \nImprensa  Oficial  (fl.  2418-2419).  O  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  tomou  ci\u00eancia  da  decis\u00e3o  (fl.  2420).  \nMarcacred  Participa\u00e7\u00f5es  Ltda.  requereu  sua  inclus\u00e3o  como  credora  (fls.  2421-2422)  e  juntou  \nprocura\u00e7\u00e3o  (fl.  2423)  e  documentos  (fls.  2424-2436).  A  autora  requereu  a  redesigna\u00e7\u00e3o  da  \nassembleia  geral  (fl.  2437).  Juntou-se  of\u00edcio  do  ju\u00edzo  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Novo  \nHamburgo  solicitando  informa\u00e7\u00f5es  (fl.  2438).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  \nmeses  de  novembro  de  2014  (fls.  2439-2462)  e  de  dezembro  de  2014  (fls.  2463-2483).  A  autora  \njuntou  comprovantes  da  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  de  convoca\u00e7\u00e3o  geral  dos  credores  em  imprensa  \nparticular  (fl.  2485-2487).  Marcacred  Participa\u00e7\u00f5es  Ltda.  requereu  substitui\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  da  \ncredora  Condupasqua  \n Condutores  El\u00e9tricos  Ltda  (fls.  2488-2489),  com  documentos  (fls.  \n2490-2493)  e  sua  participa\u00e7\u00e3o  na  assembleia  geral  de  credores  (fl.  2494),  com  documentos  (fls.  \n2495-2498).  Marcacred  Participa\u00e7\u00f5es  Ltda.  requereu  substitui\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  da  credora  Opini\u00e3o  \ne  sua  participa\u00e7\u00e3o  na  assembleia  geral  de  credores  (fls.  2499-2500),  com  documentos  (fls.  \n2501-2502v).  O  administrador  judicial  juntou  ata  da  Assembleia  Geral  de  Credores  realizada  em  \nprimeira  convoca\u00e7\u00e3o  (fls.  2503-2506)  com  documentos  (fls.  2507-2511),  e  a  ata  da  Assembleia  \nGeral  de  Credores  realizada  em  segunda  convoca\u00e7\u00e3o  (fls.  2514-2521),  com  documentos  (fls.  \n2522-2538).  Abriu-se  vista  ao  MP  (fl.  2539).  Marcacred  Participa\u00e7\u00f5es  Ltda.  requereu  substitui\u00e7\u00e3o  \nde  cr\u00e9dito  da  credora  Condupasqua  \n Condutores  El\u00e9tricos  Ltda  (fls.  2540-2541),  com  \ndocumentos  (fls.  2542-2545).  Equifax  do  Brasil  Ltda  juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  2546-2549)  e \ndocumentos  (fls.  2550-2560),  requereu  sua  habilita\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (fls.  2561-2564),  juntou  \nprocura\u00e7\u00e3o  (fls.  2565)  e  documentos  (fls.  2566-2584),  retifica\u00e7\u00e3o  da  peti\u00e7\u00e3o  anterior  (fls.  \n2586-25)  e  comprovante  de  pagamento  da  taxa  de  mandato  (fls.  2588-2589).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  janeiro  de  2015  (fls.  2590-2595v).  ZFAC  Comercial  Ltda.  \nrequereu  a  anula\u00e7\u00e3o  da  assembleia\n por  ocorr\u00eancia  de  fraude  e  pela  nulidade  das  cl\u00e1usulas  5.3.1  \n(car\u00eancia  de  24  meses),  8.6,  8.8  (libera\u00e7\u00e3o  das  garantias  solid\u00e1rias),  8.10  e 8.11  (\u00f3bice  \u00e0 \nconvola\u00e7\u00e3o  da  fal\u00eancia)  e  alegou  nulidades  tamb\u00e9m  no  plano  de  recupera\u00e7\u00e3o  pela  aus\u00eancia  de  \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  dos  cr\u00e9ditos  quirograf\u00e1rios  e  com  garantia  real  (fls.  2596-2600),  juntou  \ndocumentos  (fls.  2601-2621).  A  autora  se  manifestou,  requereu  a  homologa\u00e7\u00e3o  do  plano  de  \nrecupera\u00e7\u00e3o  judicial  aprovado  pelos  credores  em  assembleia,  a  dispensa  de  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \ncertid\u00f5es  negativas  de  d\u00e9bitos  tribut\u00e1rios,  a  suspens\u00e3o  da  publicidade  de  apontamentos  em  seu  \nnome  perante  os  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  e  nos  Cart\u00f3rios  de  Protestos  e  a  intima\u00e7\u00e3o  dos  \ncredores  para  informar  as  respectivas  contas  banc\u00e1rias  (fls.  2623-2626).  O  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  se  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003OGJC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 09\/10\/2015 \u00e0s 11:16 . fls. 8\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0006522-15.2010.8.26.0577 p. 9\nmanifestou\n (fl.  2627).  Determinou-se  a  intima\u00e7\u00e3o  da  recuperanda  para  se  manifestar  sobre  o  \npedido  de  anula\u00e7\u00e3o  da  Assembleia  por  ocorr\u00eancia  de  fraude  (fl.  2628).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  fevereiro  de  2015  (fls.  2632-2639).  Juntou-se  of\u00edcio  da  Vara  \nJudicial  da  Comarca  de  Tr\u00eas  Coroas  solicitando  habilita\u00e7\u00e3o  no  processo  (fl.  2641).  Juntou-se  of\u00edcio  \nda  Vara  \u00danica  da  Comarca  de  Itatiaia  solicitando  informa\u00e7\u00e3o  (fl.  2643).   Juntou-se  mandado  de  \nlevantamento  (fl.  2644)  e  comprovante  de  deposito  judicial  (fl.  2645)  ambos  estranhos  aos  \nautos.  A  autora  se  manifestou  sobre  o  pedido  de  anula\u00e7\u00e3o  da  assembleia  e  anula\u00e7\u00e3o  de  \ncl\u00e1usulas  do  plano  de  recupera\u00e7\u00e3o,  pugnou  pela  sua  rejei\u00e7\u00e3o  e  requereu  a  homologa\u00e7\u00e3o  do  \nplano  (fls.  2646-2653).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  meses  de  mar\u00e7o  de  2015  \n(fls.  2654-2671).  Expediu-se  certid\u00e3o  de  objeto  e  p\u00e9  (fl.  2672).  Equifax  do  Brasil  Ltda.  juntou  \nprocura\u00e7\u00f5es  (fls.  2675-2679)  e  documentos  (fls.  2680-2751).  O  administrador  judicial  se  \nmanifestou  sobre  o pedido  de  anula\u00e7\u00e3o  da  Assembleia  Geral  de  Credores  (fls.  2752-2769).  \nJuntou-se  of\u00edcio  do  Juizado  Especial  da  comarca  de  Campo  Verde  \n MT  solicitando  informa\u00e7\u00f5es  e  \ntransfer\u00eancia  de  valores  (fl.  2770).  A  autora  juntou  demonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  do  m\u00eas  de  abril  de  \n2015  (fls.  2771-2777).  Juntou-se  of\u00edcio  do  Juizado  Especial  da  comarca  de  Campo  Verde  \n MT  \nsolicitando  informa\u00e7\u00f5es  (fl.  2778).  O  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  se  manifestou  e  requereu  certid\u00f5es  de  \nobjeto  e  p\u00e9  dos  autos  falimentares  e  dos  autos  de  agravo  noticiados  (fls.  2779).  A  autora  juntou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  contas  dos  meses  de  junho  de  2015  (fls.  2780-2784),  maio  de  2015  (fls.  \n2786-27940,  julho  de  2015  (fls.  2795-2811)  e  agosto  de  2015  (fls.  2812-2820v).  Juntou-se  of\u00edcio  \nda  Vara  Judicial  da  Comarca  de  Tr\u00eas  Coroas  \n RS  solicitando  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nH\u00e1  pedido  da  recuperanda  de  homologa\u00e7\u00e3o  do  plano  ( fls.  2646-2653 ).\nEntretanto,  observo  que  h\u00e1  necessidade  de  v\u00e1rias  provid\u00eancias  antes:\n1  - Desentranhem-se\n os  documentos  ( fls.  2644-2645 ), pois  estranhos  ao  processo,  e  \njuntem-nos\n aos  autos  n .  0051813-92.1997  (autora:  Maria  Aparecida  Hermo  e  r\u00e9u:  Amauri  Cesar  Ribeiro ).\n2  -  Certifiquem-se\n nestes  autos  a  exist\u00eancia  de  habilita\u00e7\u00f5es  de  cr\u00e9dito  autuadas  \nem  autos  separados.\n3 \n Certifique-se\n ( atento  ao  epis\u00f3dio  de  restitui\u00e7\u00e3o  de  prazo  \n fls.  1649-1650\/1901 ) se  o  nome  \nde  todos  os  advogados  est\u00e3o  inseridos  no  SAJ.\n4  -  Cumpram-se\n as  decis\u00f5es  ( fls.  2331,  item  III  e  2378,  item  I).\n5  -  Desentranhem-se\n os  demonstrativos  mensais  da  recuperanda  e  autuem-nos\n \nem  autos  separados  ( as  partes  passar\u00e3o  a  ter  ci\u00eancia\n delas  e  das  seguintes  nos  autos  respectivos ).\n6  -  Desentranhem-se\n os  of\u00edcios  (fls.  1082\/1232\/1283\/1302\/1571\/1577\/1620\/1629\/2114\/2182  \n\/2191\/2311\/2409\/2643\/2770\/2778 )  solicitando  reserva  de  cr\u00e9dito  e  informa\u00e7\u00f5es,  autuem-nos\n em  autos  \nseparados,  e  abra-se\n conclus\u00e3o  naqueles  autos  ( viabilizar  manifesta\u00e7\u00e3o  das  partes\/interessados  e  decis\u00e3o ).\n7  -  Desarquivem-se\n as  habilita\u00e7\u00f5es  de  cr\u00e9dito  autos  n.  0055874-68.2012,  n.  \n0013992-92.2013  e  n.  0020320-38.2013,  e  abra-se\n conclus\u00e3o  nelas  ( para  o  exame  do  ali  decidido ).\n8  -  Em  rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  ministerial  (fl.  2779 ), requisite-se\n (resposta  em  5  dias ) \ncertid\u00e3o  de  objeto  e  p\u00e9  (a)  dos  autos  falimentares  n.  0169465-86.2009.8.26.0100,  (requerente:  \nDona  El\u00e9trica  \n Fios  e  Reatores  Ltda.  que  tramitam  perante  a  2\u00aa  Vara  de  Fal\u00eancias  e  Recupera\u00e7\u00f5es  Judiciais  do  Foro  Central  \nC\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo )  e  (b)  dos  autos  do  agravo  de  instrumento  n. \n2167890-42.2014.8.26.0000  ( fls.  2601-1621 ). Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003OGJC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 09\/10\/2015 \u00e0s 11:16 . fls. 9\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0006522-15.2010.8.26.0577 p. 10\n9\n -  Com  as  certid\u00f5es  de  objeto  e  p\u00e9  acima  mencionadas  (item  8),  intime-se\n a  \nrecuperanda  para,  em  10  dias,  manifestar  sobre  (a)  as  certid\u00f5es  e  (b)  sobre  os  pedidos  de  \nsubstitui\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  da  Marcacred  ( fls.  2093-2099\/2421-2422\/2488-2489\/2499-2500\/2540-2541 ).\n10  -  Com  a  manifesta\u00e7\u00e3o  da  recuperanda  ( item  9 ),  intime-se\n o  administrador  para,  \nem  10  dias,  atentando-se  para  a  manifesta\u00e7\u00e3o  da  recuperanda,  (a)  manifestar  sobre  (a1)  as  \ncertid\u00f5es  de  objeto  e  p\u00e9  e  (a2)  os  pedidos  de  substitui\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  da  Marcacred  (fls.  \n2093-2099\/2421-2422\/2488-2489\/2499-2500\/2540-2541 )  e  (a3)  as  diverg\u00eancias  de  cr\u00e9dito  e  impugna\u00e7\u00f5es,  \ninformando  se  elas  foram  acolhidas  ou  n\u00e3o  e  o  motivo  (fls.   694-733\/976-\n994\/995-1019\/1020\/1059\/1277-1281\/1948\/2561-2564 ), (b)  informar  se  a  Reichenbach  Equip.  Ind\u00fastria  e \nCom\u00e9rcio  Ltda.  (fls.  660-665 )  e  o  CREA-SP  (fls.  2238\/2302 )  foram  exclu\u00eddos  da  lista  de  credores  e  (c)  \nesclarecer  (c1)  o  item  II.I,  28  aumento  do  prazo  de  car\u00eancia  para  48  meses  [ \u201cTodavia,  para  n\u00e3o  \nfraudar  os  fins  da  lei  e  o  pr\u00f3prio  dispositivo  legal  em  quest\u00e3o,  reequilibrando  o  balan\u00e7o  normativo,  seria  caso  de  declarar  que  \na  supervis\u00e3o  judicial  se  estender\u00e1  pelos  24  (...)  meses  que  sucederem  o  in\u00edcio  do  cumprimento  do  plano  ou,  a  contar  da  \nhomologa\u00e7\u00e3o  da  assembleia  e  concess\u00e3o  da  recupera\u00e7\u00e3o  judicial,  por  48  (...)  meses,  integrando-se  ent\u00e3o  essa  lacuna  de  \naplica\u00e7\u00e3o  legal  entre  a  norma  em  abstrato  e  o  fato  concreto  regular\" ]  (fl.  2761 )  e  (c2)  o  item  II.II,  31,  sobre  a  \nalega\u00e7\u00e3o  de  aus\u00eancia  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  [ Verifique-se,  pois,  que,  ao  contr\u00e1rio  do  alegado,  h\u00e1  previs\u00e3o  de  \natualiza\u00e7\u00e3o  e  corre\u00e7\u00e3o  dos  cr\u00e9ditos  com  garantias  reais  e  quirograf\u00e1rios,  uma  vez  que  foi  adotado  para  tanto,  o  crit\u00e9rio  da  \ntaxa  de  juros  de  1%  (...)  ao  m\u00eas ] ( fl.  2761 ).\nA  prop\u00f3sito,  a  manifesta\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  fazer  men\u00e7\u00e3o  individual  \u00e0s  al\u00edneas  (busca-se  \ndinamizar  o  exame  das  quest\u00f5es ).\nCom  as  manifesta\u00e7\u00f5es  e  certid\u00f5es  (itens  8,9  e  10 )  e  tamb\u00e9m  sobre  os  pedidos  de  \nanula\u00e7\u00e3o  da  Assembleia  Geral  de  Credores  e  de  homologa\u00e7\u00e3o  do  plano,  manifeste\n o  Minist\u00e9rio  \nP\u00fablico,  com  prazo  de  20  dias.\n11  -  Ap\u00f3s,  conclusos\n (decis\u00e3o).   \nIV  \n Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 6  de  outubro  de  2015.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  6\/10\/2015,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Daniele  De  Paula  Ferreira  Cristofani ,  M360844 , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003OGJC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 09\/10\/2015 \u00e0s 11:16 . fls. 10"}},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Incidente Processual Instaurado   0021344-33.2015.8.26.0577 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Incidente Processual Instaurado   0017383-84.2015.8.26.0577 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Paulo de Tarso Bilard de CarvalhoVencimento: 05\/01\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 15\/06\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Documento Juntado   peti\u00e7\u00e3o da Terceira interessada Equifax do Brasil Ltda e do Administrador Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0098\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1881-CIII P\u00e1gina: 1451-1461","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0098\/2015 Teor do ato: Manifeste-se o Administrador Judicial sobre Decis\u00e3o de 16\/03\/2015. Advogados(s): Aparecida Fatima de Oliveira Anselmo (OAB 100041\/SP), Maria Rita Sobral Guzzo (OAB 142246\/SP), Paulo Cesar Guzzo (OAB 192487\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Luciana Pagano Romero (OAB 220361\/SP), Omar Mohamad Saleh (OAB 266486\/SP), Diogo Saia Tapias (OAB 313863\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o Administrador Judicial sobre Decis\u00e3o de 16\/03\/2015.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/04\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado   Poder Judici\u00e1rio do Rio Grande do Sul","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0043\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1852 P\u00e1gina: 1489-1496","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0043\/2015 Teor do ato: Vistos. I - Intime-se a recuperanda para manifestar, em 5 dias, sobre o sobre o pedido de anula\u00e7\u00e3o da Assembleia por ocorr\u00eancia de fraude (fls. 2596-2622). Com a manifesta\u00e7\u00e3o dela, intime-se o administrador para manifestar, em 5 dias, sobre o pedido de anula\u00e7\u00e3o da Assembleia e pedido da recuperanda (fls. 2623-2626). Ap\u00f3s, ao MP; por fim, conclusos (decis\u00e3o). II - Int. Advogados(s): Sonia Maria Morandi M de Souza (OAB 43176\/SP), Manoel Marcelo Camargo de Laet (OAB 99798\/SP), Jose Lucio Ciconelli (OAB 84741\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Joao Carlos Corsini Gamboa (OAB 74083\/SP), Carlos Vieira Cotrim (OAB 69218\/SP), Denis Pizzigatti Ometto (OAB 67670\/SP), Ivan Mendes de Brito (OAB 65883\/SP), Flaminio Mauricio Neto (OAB 55119\/SP), Omar Mohamad Saleh (OAB 266486\/SP), Johannes Kozlowski (OAB 30481\/SP), Denis Martins da Silva (OAB 255109\/SP), Denise Schalch (OAB 245290\/SP), Abrao Lowenthal (OAB 23254\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Luiz Jose Ribeiro Filho (OAB 230099\/SP), Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Rosely Miceli D\u00b4agostino Jacobucci (OAB 222065\/SP), Marco Aurelio Onuki (OAB 222019\/SP), Luciana Pagano Romero (OAB 220361\/SP), Fabiola Prestes Beyrodt de Toledo Machado (OAB 105400\/SP), Damasceno Mauricio da Rocha Junior (OAB 346439\/SP), MAGDA SCHWERZ (OAB 50214\/RS), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF), Diogo Saia Tapias (OAB 313863\/SP), Caio Belo Rodrigues (OAB 310116\/SP), Marcel Bortoluzzo Pazzoto (OAB 307336\/SP), Paulo Guilherme de Mendonca Lopes (OAB 98709\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Flavia Elisabete de Oliveira Fidalgo Souza (OAB 80404\/SP), ARLEI DIAS DOS SANTOS (OAB 27436\/RS), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Fernando Kendi Tateno (OAB 285145\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Juliana Rufino Nola (OAB 280016\/SP), Fernando Koin Krounse Dentes (OAB 274307\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Renato Lainer Schwartz (OAB 100000\/SP), Jose Carlos Francisco Patrao (OAB 128977\/SP), Rodrigo Ferreira Zidan (OAB 155563\/SP), Ricardo Magno Bianchini da Silva (OAB 151876\/SP), Andre Faria Duarte (OAB 149678\/SP), Joao Carlos de Lima Junior (OAB 142452\/SP), Maria Rita Sobral Guzzo (OAB 142246\/SP), Maria Cristina Bernardo de Laet (OAB 136808\/SP), Sandra Khafif Dayan (OAB 131646\/SP), Jose Eduardo Vuolo (OAB 130580\/SP), Juliana Aparecida Pepato (OAB 162855\/SP), Danielle Annie Cambauva (OAB 123249\/SP), Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Cid Pereira Starling (OAB 119477\/SP), Marcio Calil de Assumpcao (OAB 117890\/SP), Paulo Henrique Brasil de Carvalho (OAB 114908\/SP), Debora Schalch (OAB 113514\/SP), Antonia Josanice Franca de Oliveira (OAB 110406\/SP), Sergio Ricardo Lanzillotti (OAB 104123\/SP), Aparecida Fatima de Oliveira Anselmo (OAB 100041\/SP), Rogerio Santos Zacchia (OAB 218348\/SP), Andiara Brito Costa (OAB 195683\/SP), Eduardo Francisco Crespo (OAB 217854\/SP), Ana Carolina Duarte de Oliveira Andrade (OAB 217104\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Marcelo Henrique Vieira Nicolau (OAB 213002\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Maicon de Abreu Heise (OAB 200671\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), David da Silva (OAB 170919\/SP), Paulo Cesar Guzzo (OAB 192487\/SP), Evandro Gon\u00e7alves de Barros (OAB 192085\/SP), D\u00e9bora Vallejo Mariano (OAB 186168\/SP), Luciana Gomes Castillo (OAB 185021\/SP), \u00cdtalo S\u00e9rgio Pinto (OAB 184538\/SP), Fl\u00e1via Motta E Correa E Fernandes (OAB 184356\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. I - Intime-se a recuperanda para manifestar, em 5 dias, sobre o sobre o pedido de anula\u00e7\u00e3o da Assembleia por ocorr\u00eancia de fraude (fls. 2596-2622). Com a manifesta\u00e7\u00e3o dela, intime-se o administrador para manifestar, em 5 dias, sobre o pedido de anula\u00e7\u00e3o da Assembleia e pedido da recuperanda (fls. 2623-2626). Ap\u00f3s, ao MP; por fim, conclusos (decis\u00e3o). II - Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  16\/03\/2015 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  \nCarvalho.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,  Coordenador ,  M092758 ,  digitei  e  subscrevi  \neletronicamente.\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da Parte  \nPassiva  Principal  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nVistos.\nI   \u2013  Intime-se\n a  recuperanda  para  manifestar,  em  5  dias,  sobre  o   \nsobre  o  pedido  de  anula\u00e7\u00e3o  da  Assembleia  por  ocorr\u00eancia  de  fraude  (fls.  \n2596-2622). Com a  manifesta\u00e7\u00e3o  dela,  intime-se\n o  administrador   para  \nmanifestar,  em  5  dias,  sobre  o  pedido  de  anula\u00e7\u00e3o  da  Assembleia  e  pedido  da  \nrecuperanda  (fls.  2623-2626).\nAp\u00f3s,  ao\n MP;  por  fim,  conclusos\n (decis\u00e3o).\nII  \u2013  Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 16  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  16\/03\/2015 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,  M092758 , \nCoordenador , digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000032ZP5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 18\/03\/2015 \u00e0s 11:06 . fls. 1"}},{"data":"27\/02\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. I - Abra-se vista ao MP para manifesta\u00e7\u00e3o sobre o resultado das Assembl\u00e9ias (fls. 2503-2511\/2514-2538). Ap\u00f3s, votem-nos conclusos. II -Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  13\/02\/2015 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  \nCarvalho.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,  Coordenador ,  M092758 ,  digitei  e  subscrevi  \neletronicamente.\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da Parte  \nPassiva  Principal  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nVistos.\nI   \u2013  Abra-se\n vista  ao  MP  para  manifesta\u00e7\u00e3o  sobre  o  resultado  das  \nAssembl\u00e9ias  (fls.  2503-2511\/2514-2538).\nAp\u00f3s,  votem-nos  conclusos.\nII  -Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 13  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  13\/02\/2015 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,  M092758 , \nCoordenador , digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000002ZXO7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 19\/02\/2015 \u00e0s 10:38 . fls. 1"}},{"data":"13\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   peti\u00e7\u00e3o do administrador","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. I - [fl. 2503-2511] - Atento \u00e0 ata (1\u00aa Assembleia-Geral de credores), ci\u00eancia aos demais credores e Minist\u00e9rio P\u00fablico. Aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da 2\u00aa Assembleia (12.2.2015 - fls. 2413). II - Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  11\/02\/2015 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  \nCarvalho.  Eu,  ANA  PAULA  GOMES ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,  M315426 ,  digitei  e  subscrevi  \neletronicamente.\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\n:\nVistos.\nI   - [fl.  2503-2511]  \u2013  Atento  \u00e0  ata  (1\u00aa  Assembleia-Geral  de  credores) , \nci\u00eancia\n aos  demais  credores  e  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.  \nAguarde-se\n a  realiza\u00e7\u00e3o  da  2\u00aa  Assembleia  (12.2.2015  \u2013  fls.  2413).\nII  \u2013  Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 11  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  11\/02\/2015 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  ANA  PAULA  GOMES ,  M315426 ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000002ZQKA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 11\/02\/2015 \u00e0s 19:29 . fls. 1"}},{"data":"09\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   administrador","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Marcacred","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0256\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.1794 P\u00e1gina: 1778-1779","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Encerramento de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/12\/2014","descricao":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Edital - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 19\/12\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0256\/2014 Teor do ato: Vistos. I - [fls. 2381-2383\/2386-2389] - Se houver pedido de inclus\u00e3o, anotem-se no sistema (cadastro de parte e advogados) os nomes dos advogados indicados pelos credores (CEF e ZFAC Comercial Ltda.). Em face do substabelecimento e procura\u00e7\u00e3o (fls. 2382-2383\/2387), devem as credoras recolherem a taxa de mandato judicial (Lei Estadual n. 10.394\/70, art. 48; CGJ, Prov. n. 16\/2013 e Com. n. 722\/2013). II - [fls. 2390-2408] - Contas e demonstrativos mensais da recuperanda (m\u00eas outubro 2014). III - Atento \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o do administrador (fls. 2384-2385), defiro o pedido da recuperanda. Assim, para a realiza\u00e7\u00e3o da Assembleia Geral (datas e local indicados pela recuperanda, com os quais o administrador concordou), ficam designados os dias 29.1.2015, \u00e0s 10h30min (1\u00aa convoca\u00e7\u00e3o) e 12.2.2015, \u00e0s 10h30min (2\u00aa convoca\u00e7\u00e3o), no Hotel Mercure de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Avenida Jorge Zarur, 101, Torre II, Jardim Apolo, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Publique-se o edital (Lei de Fal\u00eancias, art. 36), facultando-se \u00e0 recuperanda ou administrador a apresenta\u00e7\u00e3o de minuta no prazo de 48horas. IV - Ap\u00f3s o cumprimento (expedi\u00e7\u00e3o, publica\u00e7\u00e3o edital e intima\u00e7\u00e3o DJE), abra-se vista ao MP. V - Int. Corrija-se o local das Assembleias para constar o n\u00famero correto do pr\u00e9dio, qual seja, n\u00famero 81. Fica a Recuperanda Wireflex intimada para publicar o Edital, observando-se o prazo do art. 36 da lei n \u00ba 11.101\/2005. Advogados(s): Sonia Maria Morandi M de Souza (OAB 43176\/SP), Manoel Marcelo Camargo de Laet (OAB 99798\/SP), Jose Lucio Ciconelli (OAB 84741\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Joao Carlos Corsini Gamboa (OAB 74083\/SP), Carlos Vieira Cotrim (OAB 69218\/SP), Denis Pizzigatti Ometto (OAB 67670\/SP), Ivan Mendes de Brito (OAB 65883\/SP), Flaminio Mauricio Neto (OAB 55119\/SP), Omar Mohamad Saleh (OAB 266486\/SP), Johannes Kozlowski (OAB 30481\/SP), Denis Martins da Silva (OAB 255109\/SP), Denise Schalch (OAB 245290\/SP), Abrao Lowenthal (OAB 23254\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Luiz Jose Ribeiro Filho (OAB 230099\/SP), Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Rosely Miceli D\u00b4agostino Jacobucci (OAB 222065\/SP), Marco Aurelio Onuki (OAB 222019\/SP), Luciana Pagano Romero (OAB 220361\/SP), Fabiola Prestes Beyrodt de Toledo Machado (OAB 105400\/SP), Damasceno Mauricio da Rocha Junior (OAB 346439\/SP), MAGDA SCHWERZ (OAB 50214\/RS), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF), Diogo Saia Tapias (OAB 313863\/SP), Caio Belo Rodrigues (OAB 310116\/SP), Marcel Bortoluzzo Pazzoto (OAB 307336\/SP), Paulo Guilherme de Mendonca Lopes (OAB 98709\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Flavia Elisabete de Oliveira Fidalgo Souza (OAB 80404\/SP), ARLEI DIAS DOS SANTOS (OAB 27436\/RS), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Fernando Kendi Tateno (OAB 285145\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Juliana Rufino Nola (OAB 280016\/SP), Fernando Koin Krounse Dentes (OAB 274307\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Renato Lainer Schwartz (OAB 100000\/SP), Jose Carlos Francisco Patrao (OAB 128977\/SP), Rodrigo Ferreira Zidan (OAB 155563\/SP), Ricardo Magno Bianchini da Silva (OAB 151876\/SP), Andre Faria Duarte (OAB 149678\/SP), Joao Carlos de Lima Junior (OAB 142452\/SP), Maria Rita Sobral Guzzo (OAB 142246\/SP), Maria Cristina Bernardo de Laet (OAB 136808\/SP), Sandra Khafif Dayan (OAB 131646\/SP), Jose Eduardo Vuolo (OAB 130580\/SP), Juliana Aparecida Pepato (OAB 162855\/SP), Danielle Annie Cambauva (OAB 123249\/SP), Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Cid Pereira Starling (OAB 119477\/SP), Marcio Calil de Assumpcao (OAB 117890\/SP), Paulo Henrique Brasil de Carvalho (OAB 114908\/SP), Debora Schalch (OAB 113514\/SP), Antonia Josanice Franca de Oliveira (OAB 110406\/SP), Sergio Ricardo Lanzillotti (OAB 104123\/SP), Aparecida Fatima de Oliveira Anselmo (OAB 100041\/SP), Rogerio Santos Zacchia (OAB 218348\/SP), Andiara Brito Costa (OAB 195683\/SP), Eduardo Francisco Crespo (OAB 217854\/SP), Ana Carolina Duarte de Oliveira Andrade (OAB 217104\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Marcelo Henrique Vieira Nicolau (OAB 213002\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Maicon de Abreu Heise (OAB 200671\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), David da Silva (OAB 170919\/SP), Paulo Cesar Guzzo (OAB 192487\/SP), Evandro Gon\u00e7alves de Barros (OAB 192085\/SP), D\u00e9bora Vallejo Mariano (OAB 186168\/SP), Luciana Gomes Castillo (OAB 185021\/SP), \u00cdtalo S\u00e9rgio Pinto (OAB 184538\/SP), Fl\u00e1via Motta E Correa E Fernandes (OAB 184356\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica - Certifico e dou f\u00e9 que expedi e encaminhei para publica\u00e7\u00e3o o Edital, inclui na mesma publica\u00e7\u00e3o o n\u00famero correto do pr\u00e9dio onde ser\u00e1 realizada a Assembleia geral, ou seja, Avenida Jorge Zarur, n \u00ba 81 e intimei a Wireflex para publicar o Edital (art. 36 da lei 11.101\/2005).","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. I - [fls. 2381-2383\/2386-2389] - Se houver pedido de inclus\u00e3o, anotem-se no sistema (cadastro de parte e advogados) os nomes dos advogados indicados pelos credores (CEF e ZFAC Comercial Ltda.). Em face do substabelecimento e procura\u00e7\u00e3o (fls. 2382-2383\/2387), devem as credoras recolherem a taxa de mandato judicial (Lei Estadual n. 10.394\/70, art. 48; CGJ, Prov. n. 16\/2013 e Com. n. 722\/2013). II - [fls. 2390-2408] - Contas e demonstrativos mensais da recuperanda (m\u00eas outubro 2014). III - Atento \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o do administrador (fls. 2384-2385), defiro o pedido da recuperanda. Assim, para a realiza\u00e7\u00e3o da Assembleia Geral (datas e local indicados pela recuperanda, com os quais o administrador concordou), ficam designados os dias 29.1.2015, \u00e0s 10h30min (1\u00aa convoca\u00e7\u00e3o) e 12.2.2015, \u00e0s 10h30min (2\u00aa convoca\u00e7\u00e3o), no Hotel Mercure de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Avenida Jorge Zarur, 101, Torre II, Jardim Apolo, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Publique-se o edital (Lei de Fal\u00eancias, art. 36), facultando-se \u00e0 recuperanda ou administrador a apresenta\u00e7\u00e3o de minuta no prazo de 48horas. IV - Ap\u00f3s o cumprimento (expedi\u00e7\u00e3o, publica\u00e7\u00e3o edital e intima\u00e7\u00e3o DJE), abra-se vista ao MP. V - Int. Corrija-se o local das Assembleias para constar o n\u00famero correto do pr\u00e9dio, qual seja, n\u00famero 81. Fica a Recuperanda Wireflex intimada para publicar o Edital, observando-se o prazo do art. 36 da lei n \u00ba 11.101\/2005.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  10\/12\/2014 , fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho.  \nEu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio , Coordenador , M092758 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.\nAutos  do Processo: 0006522-15.2010.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da Parte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nVistos.\nI   -   [fls.   2381-2383\/2386-2389]   -   Se   houver   pedido   de   inclus\u00e3o,  \nanotem-se   no   sistema   ( cadastro   de   parte   e   advogados )   os   nomes   dos   advogados  \nindicados   pelos   credores   ( CEF   e   ZFAC   Comercial   Ltda .).\nEm face  do  substabelecimento  e  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  \n2382-2383\/2387), devem\n  as  credoras   recolherem  a  taxa  de  mandato  \njudicial ( Lei  Estadual  n.  10.394\/70,  art.  48;  CGJ,  Prov.  n.  16\/2013  e  Com.  n.  722\/2013 ).\nII -  [fls.  2390-2408]  \u2013  Contas  e  demonstrativos  mensais  da  \nrecuperanda (m\u00eas  outubro  2014).  \nIII  -  Atento  \u00e0  manifesta\u00e7\u00e3o  do  administrador  (fls.  2384-2385),  \ndefiro  o  pedido  da  recuperanda.\nAssim,  para  \n  a   realiza\u00e7\u00e3o   da   Assembleia     Geral   ( datas   e   local    \nindicados   pela   recuperanda,   com   os   quais   o   administrador   concordou ),   ficam   designados   os   dias  \n29.1.2015,   \u00e0s   10h30min   (1\u00aa   convoca\u00e7\u00e3o)   e   12.2.2015,   \u00e0s   10h30min   (2\u00aa  \nconvoca\u00e7\u00e3o) ,   no   Hotel   Mercure   de   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos,   Avenida   Jorge  \nZarur,   101,   Torre   II,   Jardim   Apolo,     S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos.\nPublique-se   o   edital   ( Lei   de   Fal\u00eancias,   art.   36 ),   facultando-se   \u00e0  \nrecuperanda   ou   administrador   a   apresenta\u00e7\u00e3o   de   minuta   no   prazo   de  \n48horas.\nIV   \u2013   Ap\u00f3s   o   cumprimento   ( expedi\u00e7\u00e3o,   publica\u00e7\u00e3o   edital   e   intima\u00e7\u00e3o   DJE ),  \nabra-se   vista   ao   MP.\n   \nV   \u2013   Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 10  de  dezembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  10\/12\/2014 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,  M092758 , \nCoordenador , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000002VO0H. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 11\/12\/2014 \u00e0s 08:21 . fls. 1"}},{"data":"27\/11\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   CEF, Adm. Judicial, Autor, Credor ZFAC e of\u00edcio de Campo Verde - MT (Juizado Especial).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0216\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1771 P\u00e1gina: 1725-1734","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0216\/2014 Teor do ato: Vistos. I - [fl. 2191] - O ju\u00edzo da 3\u00aa Vara do Trabalho de SJCampos solicitou a reserva do numer\u00e1rio dos cr\u00e9ditos existentes nos autos n. 0006522-15.2010 da a\u00e7\u00e3o ajuizada por Hilton de Souza em face da recuperanda (valor de R$11.178,91). O administrador da recuperanda discordou da reserva (...a remessa de of\u00edcio pleiteando a reserva de numer\u00e1rio n\u00e3o se mostra aplic\u00e1vel neste caso, posto que feita a liquida\u00e7\u00e3o do direito perante a Justi\u00e7a Especializada; cabe ao Ju\u00edzo, t\u00e3o somente emitir certid\u00e3o de cr\u00e9dito para que o pr\u00f3prio interessado promova as medidas cab\u00edveis - Prov. 001\/2012 da Corregedoria Geral do Trabalho). Neste sentido, acolho o pedido do administrador com o qual concordou o MP (fls. 2368\/2377 - expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao ju\u00edzo ds 3\u00aa Vara do Trabalho de SJCampos para emiss\u00e3o de certid\u00e3o de cr\u00e9dito constando o valor devido, atualizado para a data do pedido de recupera\u00e7\u00e3o judicial 8.3.2010; o per\u00edodo da vig\u00eancia do respectivo contrato de trabalho e as datas em que foram proferidas as senten\u00e7as que reconheceram o direito e o liquidaram, bem como aquelas em que restou transitado em julgado as citadas decis\u00f5es). Expe\u00e7a-se of\u00edcio, instruindo-o com c\u00f3pia desta decis\u00e3o (o of\u00edcio deve ser encaminhado pela Secretaria). II - [fls. 2349-2367] - Contas e demonstrativos mensais da recuperanda (m\u00eas setembro). III - [fls. 2343-2344] - A recuperanda pediu a redesigna\u00e7\u00e3o da Assembleia Geral de Credores (informa\u00e7\u00e3o do Hotel \u00cdbis da impossibilidade de realiza\u00e7\u00e3o do evento nas datas previamente reservadas e indicadas pelo ju\u00edzo, em raz\u00e3o da necessidade de reforma geral nas depend\u00eancias do hotel); o administrador e o MP concordaram (fls.2370-2371\/2368\/2377). Assim, atento a justificativa da recuperanda e a concord\u00e2ncia do administrador e MP, cancelo a Assembleia Geral de Credores convocada para os dias 13.11.2014 (1\u00aa convoca\u00e7\u00e3o) e 27.11.2014 (2\u00aa convoca\u00e7\u00e3o). Intimem-se os credores, por meio de seus advogados pela imprensa. Deve a recuperanda, em 3 dias, indicar local para a realiza\u00e7\u00e3o da Assembl\u00e9ia Geral de Credores. Com a informa\u00e7\u00e3o, abra-se vista ao administrador e MP para manifesta\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, voltem-nos conclusos. IV - Int. Advogados(s): Flaminio Mauricio Neto (OAB 55119\/SP), Omar Mohamad Saleh (OAB 266486\/SP), Manoel Marcelo Camargo de Laet (OAB 99798\/SP), Jose Lucio Ciconelli (OAB 84741\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Joao Carlos Corsini Gamboa (OAB 74083\/SP), Carlos Vieira Cotrim (OAB 69218\/SP), Denis Pizzigatti Ometto (OAB 67670\/SP), Ivan Mendes de Brito (OAB 65883\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Sonia Maria Morandi M de Souza (OAB 43176\/SP), Johannes Kozlowski (OAB 30481\/SP), Denis Martins da Silva (OAB 255109\/SP), Denise Schalch (OAB 245290\/SP), Abrao Lowenthal (OAB 23254\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Luiz Jose Ribeiro Filho (OAB 230099\/SP), Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Rosely Miceli D\u00b4agostino Jacobucci (OAB 222065\/SP), Fabiola Prestes Beyrodt de Toledo Machado (OAB 105400\/SP), Damasceno Mauricio da Rocha Junior (OAB 346439\/SP), MAGDA SCHWERZ (OAB 50214\/RS), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF), Diogo Saia Tapias (OAB 313863\/SP), Caio Belo Rodrigues (OAB 310116\/SP), Marcel Bortoluzzo Pazzoto (OAB 307336\/SP), Paulo Guilherme de Mendonca Lopes (OAB 98709\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Flavia Elisabete de Oliveira Fidalgo Souza (OAB 80404\/SP), ARLEI DIAS DOS SANTOS (OAB 27436\/RS), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Fernando Kendi Tateno (OAB 285145\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Juliana Rufino Nola (OAB 280016\/SP), Fernando Koin Krounse Dentes (OAB 274307\/SP), Renato Lainer Schwartz (OAB 100000\/SP), Danielle Annie Cambauva (OAB 123249\/SP), Ricardo Magno Bianchini da Silva (OAB 151876\/SP), Andre Faria Duarte (OAB 149678\/SP), Joao Carlos de Lima Junior (OAB 142452\/SP), Maria Rita Sobral Guzzo (OAB 142246\/SP), Maria Cristina Bernardo de Laet (OAB 136808\/SP), Sandra Khafif Dayan (OAB 131646\/SP), Jose Eduardo Vuolo (OAB 130580\/SP), Jose Carlos Francisco Patrao (OAB 128977\/SP), Rodrigo Ferreira Zidan (OAB 155563\/SP), Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Cid Pereira Starling (OAB 119477\/SP), Marcio Calil de Assumpcao (OAB 117890\/SP), Paulo Henrique Brasil de Carvalho (OAB 114908\/SP), Debora Schalch (OAB 113514\/SP), Antonia Josanice Franca de Oliveira (OAB 110406\/SP), Sergio Ricardo Lanzillotti (OAB 104123\/SP), Aparecida Fatima de Oliveira Anselmo (OAB 100041\/SP), Marco Aurelio Onuki (OAB 222019\/SP), Andiara Brito Costa (OAB 195683\/SP), Luciana Pagano Romero (OAB 220361\/SP), Eduardo Francisco Crespo (OAB 217854\/SP), Ana Carolina Duarte de Oliveira Andrade (OAB 217104\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Marcelo Henrique Vieira Nicolau (OAB 213002\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), Juliana Aparecida Pepato (OAB 162855\/SP), Paulo Cesar Guzzo (OAB 192487\/SP), Evandro Gon\u00e7alves de Barros (OAB 192085\/SP), D\u00e9bora Vallejo Mariano (OAB 186168\/SP), Luciana Gomes Castillo (OAB 185021\/SP), Fl\u00e1via Motta E Correa E Fernandes (OAB 184356\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), David da Silva (OAB 170919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. I - [fl. 2191] - O ju\u00edzo da 3\u00aa Vara do Trabalho de SJCampos solicitou a reserva do numer\u00e1rio dos cr\u00e9ditos existentes nos autos n. 0006522-15.2010 da a\u00e7\u00e3o ajuizada por Hilton de Souza em face da recuperanda (valor de R$11.178,91). O administrador da recuperanda discordou da reserva (...a remessa de of\u00edcio pleiteando a reserva de numer\u00e1rio n\u00e3o se mostra aplic\u00e1vel neste caso, posto que feita a liquida\u00e7\u00e3o do direito perante a Justi\u00e7a Especializada; cabe ao Ju\u00edzo, t\u00e3o somente emitir certid\u00e3o de cr\u00e9dito para que o pr\u00f3prio interessado promova as medidas cab\u00edveis - Prov. 001\/2012 da Corregedoria Geral do Trabalho). Neste sentido, acolho o pedido do administrador com o qual concordou o MP (fls. 2368\/2377 - expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao ju\u00edzo ds 3\u00aa Vara do Trabalho de SJCampos para emiss\u00e3o de certid\u00e3o de cr\u00e9dito constando o valor devido, atualizado para a data do pedido de recupera\u00e7\u00e3o judicial 8.3.2010; o per\u00edodo da vig\u00eancia do respectivo contrato de trabalho e as datas em que foram proferidas as senten\u00e7as que reconheceram o direito e o liquidaram, bem como aquelas em que restou transitado em julgado as citadas decis\u00f5es). Expe\u00e7a-se of\u00edcio, instruindo-o com c\u00f3pia desta decis\u00e3o (o of\u00edcio deve ser encaminhado pela Secretaria). II - [fls. 2349-2367] - Contas e demonstrativos mensais da recuperanda (m\u00eas setembro). III - [fls. 2343-2344] - A recuperanda pediu a redesigna\u00e7\u00e3o da Assembleia Geral de Credores (informa\u00e7\u00e3o do Hotel \u00cdbis da impossibilidade de realiza\u00e7\u00e3o do evento nas datas previamente reservadas e indicadas pelo ju\u00edzo, em raz\u00e3o da necessidade de reforma geral nas depend\u00eancias do hotel); o administrador e o MP concordaram (fls.2370-2371\/2368\/2377). Assim, atento a justificativa da recuperanda e a concord\u00e2ncia do administrador e MP, cancelo a Assembleia Geral de Credores convocada para os dias 13.11.2014 (1\u00aa convoca\u00e7\u00e3o) e 27.11.2014 (2\u00aa convoca\u00e7\u00e3o). Intimem-se os credores, por meio de seus advogados pela imprensa. Deve a recuperanda, em 3 dias, indicar local para a realiza\u00e7\u00e3o da Assembl\u00e9ia Geral de Credores. Com a informa\u00e7\u00e3o, abra-se vista ao administrador e MP para manifesta\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, voltem-nos conclusos. IV - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nAutos n. 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  30\/10\/2014 , fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho.  \nEu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio , Coordenador , M092758 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.\nAutos  do Processo: 0006522-15.2010.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da Parte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nVistos.\nI   -   [fl.   2191]   \u2013   O   ju\u00edzo   da   3\u00aa   Vara   do   Trabalho   de   SJCampos   solicitou   a  \nreserva   do   numer\u00e1rio   dos   cr\u00e9ditos   existentes   nos   autos   n.   0006522-15.2010   da   a\u00e7\u00e3o   ajuizada  \npor   Hilton   de   Souza   em   face   da   recuperanda   (valor   de   R$11.178,91).\nO   administrador   da     recuperanda   discordou   da   reserva   ( ...a   remessa   de   of\u00edcio  \npleiteando   a   reserva   de   numer\u00e1rio   n\u00e3o   se   mostra   aplic\u00e1vel   neste   caso,   posto   que   feita   a   liquida\u00e7\u00e3o   do   direito  \nperante   a   Justi\u00e7a   Especializada;   cabe   ao   Ju\u00edzo,   t\u00e3o   somente   emitir   certid\u00e3o   de   cr\u00e9dito   para   que   o   pr\u00f3prio  \ninteressado   promova   as   medidas   cab\u00edveis   \u2013   Prov.   001\/2012   da   Corregedoria   Geral   do   Trabalho ).\nNeste   sentido,   acolho   o   pedido   do   administrador   com   o   qual   concordou   o   MP  \n( fls.   2368\/2377   -   expedi\u00e7\u00e3o   de   of\u00edcio     ao   ju\u00edzo   ds   3\u00aa   Vara   do   Trabalho   de   SJCampos     para   emiss\u00e3o   de   certid\u00e3o  \nde   cr\u00e9dito   constando   o   valor   devido,   atualizado   para   a   data   do   pedido   de   recupera\u00e7\u00e3o   judicial   8.3.2010;   o  \nper\u00edodo   da   vig\u00eancia   do   respectivo   contrato   de   trabalho   e   as   datas   em   que   foram   proferidas   as   senten\u00e7as   que  \nreconheceram   o   direito     e   o   liquidaram,   bem   como   aquelas   em   que   restou   transitado   em   julgado   as   citadas  \ndecis\u00f5es ).\nExpe\u00e7a-se   of\u00edcio,   instruindo-o   com   c\u00f3pia   desta   decis\u00e3o   ( o   of\u00edcio   deve   ser  \nencaminhado   pela   Secretaria ).\nII   -   [fls.   2349-2367]   -   Contas   e   demonstrativos   mensais   da   recuperanda   (m\u00eas  \nsetembro).\nIII   -   [fls.   2343-2344]   -   A   recuperanda   pediu   a   redesigna\u00e7\u00e3o   da   Assembleia  \nGeral   de   Credores   ( informa\u00e7\u00e3o   do   Hotel   \u00cdbis   da   impossibilidade     de   realiza\u00e7\u00e3o   do   evento   nas   datas  \npreviamente   reservadas   e   indicadas   pelo   ju\u00edzo,   em   raz\u00e3o     da   necessidade   de   reforma   geral   nas  \ndepend\u00eancias     do   hotel );   o   administrador   e   o   MP   concordaram     (fls.2370-2371\/2368\/2377).\nAssim,   atento   a   justificativa   da   recuperanda   e   a   concord\u00e2ncia   do  \nadministrador   e   MP,   cancelo   a   Assembleia   Geral   de   Credores   convocada   para   os   dias  \n13.11.2014   (1\u00aa   convoca\u00e7\u00e3o)   e   27.11.2014   (2\u00aa   convoca\u00e7\u00e3o).\nIntimem-se   os   credores,   por   meio   de   seus   advogados   pela   imprensa.\nDeve   a   recuperanda,   em   3   dias,   indicar   local   para   a   realiza\u00e7\u00e3o   da  \nAssembl\u00e9ia   Geral   de   Credores.\nCom   a   informa\u00e7\u00e3o,   abra-se   vista   ao   administrador   e   MP   para   manifesta\u00e7\u00e3o.\nAp\u00f3s,   voltem-nos     conclusos.\nIV   \u2013   Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 4  de  novembro  de  2014.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  4\/11\/2014,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio , M092758 , Coordenador , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000002RLH2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 04\/11\/2014 \u00e0s 19:47 . fls. 1"}},{"data":"21\/10\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 27\/10\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   peti\u00e7\u00e3o do administrador","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 20\/10\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Wireflex","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o administrador judicial em cinco (05) dias, sobre o pedido de fls. 2343-2346.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - C\u00edvel","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0189\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1751, CIII P\u00e1gina: 1581","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1751 P\u00e1gina: 1534-1577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Edital Expedido    Edital - Rela\u00e7\u00e3o de Credores - Art. 7\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei 11.101-2005 - Fal\u00eancia","anexo":{"label":"Edital Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0189\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte ato ordinat\u00f3rio: fica a recuperanda Wireflex intimada para providenciar a publica\u00e7\u00e3o do edital (convoca\u00e7\u00e3o para Assembl\u00e9ia Geral de Credores) em jornais de grande circula\u00e7\u00e3o nas localidades da sede e filiais (Lei de Fal\u00eancias, art.36).Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 08 de outubro de 2014. Eu, ___, Maria de F\u00e1tima Soares Demetrio, Coordenador. Advogados(s): Flaminio Mauricio Neto (OAB 55119\/SP), Omar Mohamad Saleh (OAB 266486\/SP), Manoel Marcelo Camargo de Laet (OAB 99798\/SP), Jose Lucio Ciconelli (OAB 84741\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Joao Carlos Corsini Gamboa (OAB 74083\/SP), Carlos Vieira Cotrim (OAB 69218\/SP), Denis Pizzigatti Ometto (OAB 67670\/SP), Ivan Mendes de Brito (OAB 65883\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Sonia Maria Morandi M de Souza (OAB 43176\/SP), Johannes Kozlowski (OAB 30481\/SP), Denis Martins da Silva (OAB 255109\/SP), Denise Schalch (OAB 245290\/SP), Abrao Lowenthal (OAB 23254\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Luiz Jose Ribeiro Filho (OAB 230099\/SP), Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Rosely Miceli D\u00b4agostino Jacobucci (OAB 222065\/SP), Fabiola Prestes Beyrodt de Toledo Machado (OAB 105400\/SP), Damasceno Mauricio da Rocha Junior (OAB 346439\/SP), MAGDA SCHWERZ (OAB 50214\/RS), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF), Diogo Saia Tapias (OAB 313863\/SP), Caio Belo Rodrigues (OAB 310116\/SP), Marcel Bortoluzzo Pazzoto (OAB 307336\/SP), Paulo Guilherme de Mendonca Lopes (OAB 98709\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Flavia Elisabete de Oliveira Fidalgo Souza (OAB 80404\/SP), ARLEI DIAS DOS SANTOS (OAB 27436\/RS), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Fernando Kendi Tateno (OAB 285145\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Juliana Rufino Nola (OAB 280016\/SP), Fernando Koin Krounse Dentes (OAB 274307\/SP), Renato Lainer Schwartz (OAB 100000\/SP), Danielle Annie Cambauva (OAB 123249\/SP), Ricardo Magno Bianchini da Silva (OAB 151876\/SP), Andre Faria Duarte (OAB 149678\/SP), Joao Carlos de Lima Junior (OAB 142452\/SP), Maria Rita Sobral Guzzo (OAB 142246\/SP), Maria Cristina Bernardo de Laet (OAB 136808\/SP), Sandra Khafif Dayan (OAB 131646\/SP), Jose Eduardo Vuolo (OAB 130580\/SP), Jose Carlos Francisco Patrao (OAB 128977\/SP), Rodrigo Ferreira Zidan (OAB 155563\/SP), Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Cid Pereira Starling (OAB 119477\/SP), Marcio Calil de Assumpcao (OAB 117890\/SP), Paulo Henrique Brasil de Carvalho (OAB 114908\/SP), Debora Schalch (OAB 113514\/SP), Antonia Josanice Franca de Oliveira (OAB 110406\/SP), Sergio Ricardo Lanzillotti (OAB 104123\/SP), Aparecida Fatima de Oliveira Anselmo (OAB 100041\/SP), Marco Aurelio Onuki (OAB 222019\/SP), Andiara Brito Costa (OAB 195683\/SP), Luciana Pagano Romero (OAB 220361\/SP), Eduardo Francisco Crespo (OAB 217854\/SP), Ana Carolina Duarte de Oliveira Andrade (OAB 217104\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Marcelo Henrique Vieira Nicolau (OAB 213002\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), Juliana Aparecida Pepato (OAB 162855\/SP), Paulo Cesar Guzzo (OAB 192487\/SP), Evandro Gon\u00e7alves de Barros (OAB 192085\/SP), D\u00e9bora Vallejo Mariano (OAB 186168\/SP), Luciana Gomes Castillo (OAB 185021\/SP), Fl\u00e1via Motta E Correa E Fernandes (OAB 184356\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), David da Silva (OAB 170919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte ato ordinat\u00f3rio: fica a recuperanda Wireflex intimada para providenciar a publica\u00e7\u00e3o do edital (convoca\u00e7\u00e3o para Assembl\u00e9ia Geral de Credores) em jornais de grande circula\u00e7\u00e3o nas localidades da sede e filiais (Lei de Fal\u00eancias, art.36).Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 08 de outubro de 2014. Eu, ___, Maria de F\u00e1tima Soares Demetrio, Coordenador.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0181\/2014 Teor do ato: Vistos. I - [fls.2236-2237\/2293-2299\/2313-2330] - Contas e demonstrativos mensais da recuperanda (meses julho e agosto). II - [fls. 2276-2277\/2279\/2280-2284] - Se houver pedido de inclus\u00e3o, anotem-se no sistema (cadastro de partes e advogados) os nomes dos advogados indicados pelos credores (Fundo de Investimento,Telef\u00f4nica e Zfac) III - [fl.2308] - Atenda a Unidade (of\u00edcio da 6\u00aa Vara C\u00edvel solicitando informa\u00e7\u00f5es sobre atual fase do processo, envio de c\u00f3pia e nome do administrador com sua qualifica\u00e7\u00e3o). Encaminhe-se o of\u00edcio pelo correio eletr\u00f4nico. IV - [fls.2309-2310] - Para a realiza\u00e7\u00e3o da Assembleia Geral (datas e local indicados pela recuperanda, com a qual o administrador concordou), ficam designados os dias 13.11.2014, \u00e0s 10h30min (1\u00aa convoca\u00e7\u00e3o) e 27.11.2014, \u00e0s 10h30min (2\u00aa convoca\u00e7\u00e3o), no Hotel \u00cdbis Dutra, Avenida Cidade Jardim, 101, Bairro Jardim Sat\u00e9lite, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Publique-se o edital (Lei de Fal\u00eancias, art. 36), facultando-se \u00e0 recuperanda ou administrador a apresenta\u00e7\u00e3o de minuta no prazo de 48horas. V - Ap\u00f3s o cumprimento (expedi\u00e7\u00e3o, publica\u00e7\u00e3o edital e intima\u00e7\u00e3o DJE), remetam-se os autos ao MP (ci\u00eancia e manifestar sobre pedido de reserva de numer\u00e1rio - 3\u00aa Vara do Trabalho de SJCampos - reclama\u00e7\u00e3o trabalhista com o qual o administrador n\u00e3o concordou - fls. 2300-2305 - item II). VI - Int. Advogados(s): Sonia Maria Morandi M de Souza (OAB 43176\/SP), Manoel Marcelo Camargo de Laet (OAB 99798\/SP), Jose Lucio Ciconelli (OAB 84741\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Joao Carlos Corsini Gamboa (OAB 74083\/SP), Carlos Vieira Cotrim (OAB 69218\/SP), Denis Pizzigatti Ometto (OAB 67670\/SP), Ivan Mendes de Brito (OAB 65883\/SP), Flaminio Mauricio Neto (OAB 55119\/SP), Omar Mohamad Saleh (OAB 266486\/SP), Johannes Kozlowski (OAB 30481\/SP), Denis Martins da Silva (OAB 255109\/SP), Denise Schalch (OAB 245290\/SP), Abrao Lowenthal (OAB 23254\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Luiz Jose Ribeiro Filho (OAB 230099\/SP), Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Rosely Miceli D\u00b4agostino Jacobucci (OAB 222065\/SP), Marco Aurelio Onuki (OAB 222019\/SP), Flavia Elisabete de Oliveira Fidalgo Souza (OAB 80404\/SP), Damasceno Mauricio da Rocha Junior (OAB 346439\/SP), MAGDA SCHWERZ (OAB 50214\/RS), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF), Caio Belo Rodrigues (OAB 310116\/SP), Marcel Bortoluzzo Pazzoto (OAB 307336\/SP), Paulo Guilherme de Mendonca Lopes (OAB 98709\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Fabiola Prestes Beyrodt de Toledo Machado (OAB 105400\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), ARLEI DIAS DOS SANTOS (OAB 27436\/RS), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Fernando Kendi Tateno (OAB 285145\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Juliana Rufino Nola (OAB 280016\/SP), Fernando Koin Krounse Dentes (OAB 274307\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Renato Lainer Schwartz (OAB 100000\/SP), Danielle Annie Cambauva (OAB 123249\/SP), Ricardo Magno Bianchini da Silva (OAB 151876\/SP), Andre Faria Duarte (OAB 149678\/SP), Joao Carlos de Lima Junior (OAB 142452\/SP), Maria Rita Sobral Guzzo (OAB 142246\/SP), Maria Cristina Bernardo de Laet (OAB 136808\/SP), Sandra Khafif Dayan (OAB 131646\/SP), Jose Eduardo Vuolo (OAB 130580\/SP), Jose Carlos Francisco Patrao (OAB 128977\/SP), Rodrigo Ferreira Zidan (OAB 155563\/SP), Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Cid Pereira Starling (OAB 119477\/SP), Marcio Calil de Assumpcao (OAB 117890\/SP), Paulo Henrique Brasil de Carvalho (OAB 114908\/SP), Debora Schalch (OAB 113514\/SP), Antonia Josanice Franca de Oliveira (OAB 110406\/SP), Sergio Ricardo Lanzillotti (OAB 104123\/SP), Aparecida Fatima de Oliveira Anselmo (OAB 100041\/SP), Luciana Pagano Romero (OAB 220361\/SP), Andiara Brito Costa (OAB 195683\/SP), Eduardo Francisco Crespo (OAB 217854\/SP), Ana Carolina Duarte de Oliveira Andrade (OAB 217104\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Marcelo Henrique Vieira Nicolau (OAB 213002\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), Juliana Aparecida Pepato (OAB 162855\/SP), Paulo Cesar Guzzo (OAB 192487\/SP), Evandro Gon\u00e7alves de Barros (OAB 192085\/SP), D\u00e9bora Vallejo Mariano (OAB 186168\/SP), Luciana Gomes Castillo (OAB 185021\/SP), Fl\u00e1via Motta E Correa E Fernandes (OAB 184356\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), David da Silva (OAB 170919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. I - [fls.2236-2237\/2293-2299\/2313-2330] - Contas e demonstrativos mensais da recuperanda (meses julho e agosto). II - [fls. 2276-2277\/2279\/2280-2284] - Se houver pedido de inclus\u00e3o, anotem-se no sistema (cadastro de partes e advogados) os nomes dos advogados indicados pelos credores (Fundo de Investimento,Telef\u00f4nica e Zfac) III - [fl.2308] - Atenda a Unidade (of\u00edcio da 6\u00aa Vara C\u00edvel solicitando informa\u00e7\u00f5es sobre atual fase do processo, envio de c\u00f3pia e nome do administrador com sua qualifica\u00e7\u00e3o). Encaminhe-se o of\u00edcio pelo correio eletr\u00f4nico. IV - [fls.2309-2310] - Para a realiza\u00e7\u00e3o da Assembleia Geral (datas e local indicados pela recuperanda, com a qual o administrador concordou), ficam designados os dias 13.11.2014, \u00e0s 10h30min (1\u00aa convoca\u00e7\u00e3o) e 27.11.2014, \u00e0s 10h30min (2\u00aa convoca\u00e7\u00e3o), no Hotel \u00cdbis Dutra, Avenida Cidade Jardim, 101, Bairro Jardim Sat\u00e9lite, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Publique-se o edital (Lei de Fal\u00eancias, art. 36), facultando-se \u00e0 recuperanda ou administrador a apresenta\u00e7\u00e3o de minuta no prazo de 48horas. V - Ap\u00f3s o cumprimento (expedi\u00e7\u00e3o, publica\u00e7\u00e3o edital e intima\u00e7\u00e3o DJE), remetam-se os autos ao MP (ci\u00eancia e manifestar sobre pedido de reserva de numer\u00e1rio - 3\u00aa Vara do Trabalho de SJCampos - reclama\u00e7\u00e3o trabalhista com o qual o administrador n\u00e3o concordou - fls. 2300-2305 - item II). VI - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  06\/10\/2014 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  \nCarvalho.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,  Coordenador ,  M092758 ,  digitei  e  subscrevi  \neletronicamente.\nAutos  do Processo: 0006522-15.2010.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da Parte  \nPassiva  Principal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nVistos.\nI   -   [fls.2236-2237\/2293-2299\/2313-2330]   \u2013   Contas   e   demonstrativos   mensais  \nda   recuperanda   ( meses   julho   e   agosto ).\nII   -   [fls.   2276-2277\/2279\/2280-2284]   \u2013   Se   houver   pedido   de   inclus\u00e3o,   anotem-\nse   no   sistema   (cadastro   de   partes   e   advogados)   os   nomes   dos   advogados   indicados   pelos  \ncredores   ( Fundo   de   Investimento,Telef\u00f4nica   e   Zfac)\nIII   -   [fl.2308]   \u2013   Atenda   a   Unidade   ( of\u00edcio     da   6\u00aa   Vara   C\u00edvel   solicitando   informa\u00e7\u00f5es  \nsobre   atual   fase   do   processo,   envio   de   c\u00f3pia   e   nome   do   administrador   com   sua   qualifica\u00e7\u00e3o ).\nEncaminhe-se   o     of\u00edcio   pelo   correio   eletr\u00f4nico.\nIV   -   [ fls.2309-2310]   \u2013   Para   a   realiza\u00e7\u00e3o   da   Assembleia     Geral   ( datas   e  \nlocal     indicados   pela   recuperanda,   com   a   qual   o   administrador   concordou),   ficam   designados   os   dias  \n13.11.2014,   \u00e0s   10h30min   ( 1\u00aa   convoca\u00e7\u00e3o )   e   27.11.2014,   \u00e0s   10h30min   ( 2\u00aa   convoca\u00e7\u00e3o ) ,  \nno   Hotel   \u00cdbis   Dutra,   Avenida   Cidade   Jardim,   101,   Bairro   Jardim   Sat\u00e9lite,   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos  \nCampos.\nPublique-se   o   edital   ( Lei   de   Fal\u00eancias,   art.   36 ),   facultando-se   \u00e0  \nrecuperanda   ou   administrador   a   apresenta\u00e7\u00e3o   de   minuta   no   prazo   de   48horas.\nV   \u2013   Ap\u00f3s   o   cumprimento   ( expedi\u00e7\u00e3o,   publica\u00e7\u00e3o   edital   e   intima\u00e7\u00e3o   DJE ),  \nremetam-se   os   autos   ao   MP   ( ci\u00eancia   e   manifestar   sobre   pedido   de   reserva   de   numer\u00e1rio   \u2013   3\u00aa   Vara  \ndo   Trabalho   de   SJCampos   \u2013   reclama\u00e7\u00e3o   trabalhista   com   o   qual   o   administrador   n\u00e3o   concordou   \u2013   fls.  \n2300-2305   \u2013   item   II ).\nVI   \u2013   Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 06  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  06\/10\/2014 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,  M092758 , \nCoordenador , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000002OYDI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 06\/10\/2014 \u00e0s 14:54 . fls. 1"}},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2014","descricao":"Documento Juntado   wireflex","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. I - Tendo em vista a certid\u00e3o (fl .2290) e o que disp\u00f5e o art. 7\u00ba, \u00a71o, n. 3, da Lei n. 8.906\/1994 o Estatuto do Advogado, fica suspensa a retirada com carga pela Dr. Denise Diniz Endo, OAB\/SP 290.560, at\u00e9 o encerramento do presente processo. Proceda-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias no sistema. II - Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, 1\u00ba andar  - sala  104,  Parque  Residencial  Aquarius - CEP  \n12246-260,  Fone: 12 3878-7130,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  14\/8\/2014  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho.  Eu,   \nAdriana  Rodrigues  dos  Santos  Pinto,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  matr\u00edcula  99703-5  subscrevi  \neletronicamente\nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   -  Tendo  em  vista  a  certid\u00e3o  (fl  .2290)  e  o  que  disp\u00f5e  o  art.  7\u00ba,  \u00a71 o\n, n.  \n3,  da  Lei  n.  8.906\/1994  o  Estatuto  do  Advogado,  fica  suspensa  a  retirada  com  carga  \npela  Dr.  Denise  Diniz  Endo,  OAB\/SP  290.560,  at\u00e9  o  encerramento  do  presente   \nprocesso. Proceda-se \u00e0s  anota\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias  no  sistema.\nII  -  Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 15  de  agosto  de  2014.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  15.8.2014,  recebi  os  autos  na  Unidade.  Eu,  Adriana  Rodrigues  dos  Santos  Pinto,  \nmatr.n.99703-5,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei  e  subscrevi  eletronicamen te.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000002JUJI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 15\/08\/2014 \u00e0s 18:49 . fls. 1"}},{"data":"14\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0077\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1708 P\u00e1gina: 1713-1721","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0077\/2014 Teor do ato: Vistos. I - As contas e demonstrativos mensais da recuperanda est\u00e3o sendo juntadas nestes autos [novembro\/dezembro de 2013 (fls. 2150-2156\/2157-2163) e de janeiro\/junho (fls. 2168-2174\/2184-2190\/2193-2199\/2221-2227\/2261-2267\/2268-2274)]. II - [fls. 2164\/2175-2181\/2247-2248] - Fa\u00e7am-se os cadastros dos advogados substabelecidos para futuras intima\u00e7\u00f5es (PVTEC , Banco Safra e Fundo de Investimento) e dos advogados constitu\u00eddos pela recuperanda (fls. 2258-2260). III - Sobre o pedido da recuperanda (fls. 2236-2237 - indica\u00e7\u00e3o de datas e local para a Assembleia de Credores), manifeste o administrador e, ap\u00f3s, o MP. IV - Informa\u00e7\u00e3o de adimplemento obrigacional da recuperanda (fls. 2238 - autos n. 0006522-15.2010 - execu\u00e7\u00e3o fiscal) - Ci\u00eancia aos interessados e ao MP. V - Int. Advogados(s): Renato Lainer Schwartz (OAB 100000\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Evandro Gon\u00e7alves de Barros (OAB 192085\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Flavia Elisabete de Oliveira Fidalgo Souza (OAB 80404\/SP), Fabiola Prestes Beyrodt de Toledo Machado (OAB 105400\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2014","descricao":"Incidente Processual Instaurado   0024690-26.2014.8.26.0577 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. I - As contas e demonstrativos mensais da recuperanda est\u00e3o sendo juntadas nestes autos [novembro\/dezembro de 2013 (fls. 2150-2156\/2157-2163) e de janeiro\/junho (fls. 2168-2174\/2184-2190\/2193-2199\/2221-2227\/2261-2267\/2268-2274)]. II - [fls. 2164\/2175-2181\/2247-2248] - Fa\u00e7am-se os cadastros dos advogados substabelecidos para futuras intima\u00e7\u00f5es (PVTEC , Banco Safra e Fundo de Investimento) e dos advogados constitu\u00eddos pela recuperanda (fls. 2258-2260). III - Sobre o pedido da recuperanda (fls. 2236-2237 - indica\u00e7\u00e3o de datas e local para a Assembleia de Credores), manifeste o administrador e, ap\u00f3s, o MP. IV - Informa\u00e7\u00e3o de adimplemento obrigacional da recuperanda (fls. 2238 - autos n. 0006522-15.2010 - execu\u00e7\u00e3o fiscal) - Ci\u00eancia aos interessados e ao MP. V - Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  17\/07\/2014 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho.  Eu,  \nMaria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio , Escriv\u00e3o  Judicial  I, M092758 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da Parte  \nPassiva  Principal  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nVistos.\nI   \u2013  As  contas  e  demonstrativos   mensais  da  recuperanda   est\u00e3o  sendo  \njuntadas  nestes  autos  [novembro\/dezembro  de  2013  (fls.  2150-2156\/2157-2163)  e  de  \njaneiro\/junho  (fls.  2168-2174\/2184-2190 \/2193-2199\/2221-2227\/2261-2267\/2268-2274 )].\nII   \u2013  [fls.  2164\/2175-2181\/2247-2248 ]  \u2013  Fa\u00e7am-se  os  cadastros  dos   \nadvogados   substabelecidos  para  futuras  intima\u00e7\u00f5es  (PVTEC  ,  Banco  Safra  e  Fundo  de  \nInvestimento ) e  dos  advogados  constitu\u00eddos  pela  recuperanda  (fls.  2258-2260).\nIII  - Sobre  o  pedido  da  recuperanda  ( fls.  2236-2237  -  indica\u00e7\u00e3o  de  datas  \ne  local   para  a  Assembleia  de  Credores ), manifeste  o  administrador  e,  ap\u00f3s,  o  MP.\nIV  \u2013  Informa\u00e7\u00e3o  de  adimplemento  obrigacional  da  recuperanda  (fls.  \n2238  \u2013  autos  n.  0006522-15.2010  \u2013  execu\u00e7\u00e3o  fiscal ) -  Ci\u00eancia  aos  interessados  e  ao  MP.\nV  \u2013  Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 17  de  julho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  17\/07\/2014 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio , \nM092758 , Escriv\u00e3o  Judicial  I, digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000002H2XH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 18\/07\/2014 \u00e0s 11:01 . fls. 1"}},{"data":"27\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0284\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1658 P\u00e1gina: 1563-1571","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0284\/2013 Teor do ato: Vistos. O administrador judicial (fls. 2126-2129) pediu a reconsidera\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o que indeferiu o pedido de convoca\u00e7\u00e3o da assembl\u00e9ia geral pelo fato de existirem impugna\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito pendentes de decis\u00e3o, argumentando que que h\u00e1 previs\u00e3o expressa que autoriza a realiza\u00e7\u00e3o da assembl\u00e9ia mesmo que pendentes de julgamento impugna\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito (art.39, da Lei n. 11.101\/2005). O Minist\u00e9rio P\u00fablico opinou pelo deferimento do pedido (fl. 2146). \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. O Administrador tem raz\u00e3o em seu pedido. Com efeito, os credores com cr\u00e9ditos impugnados, nos termos do art. 39, da Lei de Fal\u00eancias e Recupera\u00e7\u00e3o de Empresas, deve ter o mesmo tratamento do credor que habilita o cr\u00e9dito participando da assembl\u00e9ia. Diante do exposto, no termos e diretrizes do art. 36, desta Lei, determino a convoca\u00e7\u00e3o de assembl\u00e9ia geral de credores. Intime-se a recuperanda, na pessoa do advogado constitu\u00eddo, para que apresente local e data para a realiza\u00e7\u00e3o da assembl\u00e9ia. Com a apresenta\u00e7\u00e3o, publique-se edital observando-se o que determina o citado artigo. O pedido da credora (Soho e Brighton Metais Ltda) deve ser processado em apartado (art. 13 e seguintes, da Lei n. 11.101\/2005). Assim, autue-se como impugna\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, voltando-se \u00e0 conclus\u00e3o. Por fim, defiro o pedido do administrador e determino a intima\u00e7\u00e3o da cession\u00e1ria MarcaCred Participa\u00e7\u00f5es Ltda. para que no prazo de 10 dias junte aos autos o anexo I do termo de cess\u00e3o primitivo. Cumpra-se e intime-se, com celeridade. Intimem-se. Advogados(s): Ivan Mendes de Brito (OAB 65883\/SP), Omar Mohamad Saleh (OAB 266486\/SP), Manoel Marcelo Camargo de Laet (OAB 99798\/SP), Jose Lucio Ciconelli (OAB 84741\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Joao Carlos Corsini Gamboa (OAB 74083\/SP), Carlos Vieira Cotrim (OAB 69218\/SP), Denis Pizzigatti Ometto (OAB 67670\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Sonia Maria Morandi M de Souza (OAB 43176\/SP), Johannes Kozlowski (OAB 30481\/SP), Denis Martins da Silva (OAB 255109\/SP), Denise Schalch (OAB 245290\/SP), Abrao Lowenthal (OAB 23254\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Luiz Jose Ribeiro Filho (OAB 230099\/SP), Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Fabiola Prestes Beyrodt de Toledo Machado (OAB 105400\/SP), Damasceno Mauricio da Rocha Junior (OAB 15171\/PR), MAGDA SCHWERZ (OAB 50214\/RS), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF), Caio Belo Rodrigues (OAB 310116\/SP), Marcel Bortoluzzo Pazzoto (OAB 307336\/SP), Paulo Guilherme de Mendonca Lopes (OAB 98709\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Flavia Elisabete de Oliveira Fidalgo Souza (OAB 80404\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Fernando Kendi Tateno (OAB 285145\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Juliana Rufino Nola (OAB 280016\/SP), Fernando Koin Krounse Dentes (OAB 274307\/SP), Renato Lainer Schwartz (OAB 100000\/SP), Danielle Annie Cambauva (OAB 123249\/SP), Rodrigo Ferreira Zidan (OAB 155563\/SP), Ricardo Magno Bianchini da Silva (OAB 151876\/SP), Andre Faria Duarte (OAB 149678\/SP), Joao Carlos de Lima Junior (OAB 142452\/SP), Maria Cristina Bernardo de Laet (OAB 136808\/SP), Sandra Khafif Dayan (OAB 131646\/SP), Jose Eduardo Vuolo (OAB 130580\/SP), Juliana Aparecida Pepato (OAB 162855\/SP), Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Cid Pereira Starling (OAB 119477\/SP), Marcio Calil de Assumpcao (OAB 117890\/SP), Paulo Henrique Brasil de Carvalho (OAB 114908\/SP), Debora Schalch (OAB 113514\/SP), Antonia Josanice Franca de Oliveira (OAB 110406\/SP), Sergio Ricardo Lanzillotti (OAB 104123\/SP), Rosely Miceli D\u00b4agostino Jacobucci (OAB 222065\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), Marco Aurelio Onuki (OAB 222019\/SP), Eduardo Francisco Crespo (OAB 217854\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Marcelo Henrique Vieira Nicolau (OAB 213002\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), David da Silva (OAB 170919\/SP), Andiara Brito Costa (OAB 195683\/SP), Evandro Gon\u00e7alves de Barros (OAB 192085\/SP), D\u00e9bora Vallejo Mariano (OAB 186168\/SP), Luciana Gomes Castillo (OAB 185021\/SP), Fl\u00e1via Motta E Correa E Fernandes (OAB 184356\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Wireflex","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado   3\u00aa vara do trabalho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   PVTEC","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2013","descricao":"Incidente Processual Instaurado   0058336-61.2013.8.26.0577 - Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/12\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. O administrador judicial (fls. 2126-2129) pediu a reconsidera\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o que indeferiu o pedido de convoca\u00e7\u00e3o da assembl\u00e9ia geral pelo fato de existirem impugna\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito pendentes de decis\u00e3o, argumentando que que h\u00e1 previs\u00e3o expressa que autoriza a realiza\u00e7\u00e3o da assembl\u00e9ia mesmo que pendentes de julgamento impugna\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito (art.39, da Lei n. 11.101\/2005). O Minist\u00e9rio P\u00fablico opinou pelo deferimento do pedido (fl. 2146). \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. O Administrador tem raz\u00e3o em seu pedido. Com efeito, os credores com cr\u00e9ditos impugnados, nos termos do art. 39, da Lei de Fal\u00eancias e Recupera\u00e7\u00e3o de Empresas, deve ter o mesmo tratamento do credor que habilita o cr\u00e9dito participando da assembl\u00e9ia. Diante do exposto, no termos e diretrizes do art. 36, desta Lei, determino a convoca\u00e7\u00e3o de assembl\u00e9ia geral de credores. Intime-se a recuperanda, na pessoa do advogado constitu\u00eddo, para que apresente local e data para a realiza\u00e7\u00e3o da assembl\u00e9ia. Com a apresenta\u00e7\u00e3o, publique-se edital observando-se o que determina o citado artigo. O pedido da credora (Soho e Brighton Metais Ltda) deve ser processado em apartado (art. 13 e seguintes, da Lei n. 11.101\/2005). Assim, autue-se como impugna\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, voltando-se \u00e0 conclus\u00e3o. Por fim, defiro o pedido do administrador e determino a intima\u00e7\u00e3o da cession\u00e1ria MarcaCred Participa\u00e7\u00f5es Ltda. para que no prazo de 10 dias junte aos autos o anexo I do termo de cess\u00e3o primitivo. Cumpra-se e intime-se, com celeridade. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  9  de  dezembro  de  2013\n,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  Segunda  Vara  \nC\u00edvel  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho.  Eu,(Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Dem\u00e9trio),  \nCoordenadora,  subscrevi.  \nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  \nJudicial\nTipo  Completo  da Parte  \nPassiva  Principal  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz   de   Direito:   Dr   Paulo   de   Tarso   Bilard   de   Carvalho\nVistos.\nO   administrador   judicial   (fls.   2126-2129)   pediu   a   reconsidera\u00e7\u00e3o   da   decis\u00e3o  \nque   indeferiu   o   pedido   de   convoca\u00e7\u00e3o   da   assembl\u00e9ia   geral   pelo   fato   de     existirem    \nimpugna\u00e7\u00f5es     de   cr\u00e9dito   pendentes   de   decis\u00e3o ,   argumentando   que   que   h\u00e1   previs\u00e3o  \nexpressa   que   autoriza   a     realiza\u00e7\u00e3o   da   assembl\u00e9ia   mesmo   que   pendentes   de   julgamento  \nimpugna\u00e7\u00e3o   de   cr\u00e9dito   (art.39,   da   Lei   n.   11.101\/2005).  \nO   Minist\u00e9rio   P\u00fablico   opinou   pelo   deferimento   do   pedido   (fl.   2146).\n\u00c9   o   relat\u00f3rio.   Fundamento   e   decido.\nO   Administrador   tem   raz\u00e3o   em   seu   pedido.\nCom   efeito,   os   credores   com   cr\u00e9ditos   impugnados,   nos   termos   do   art.   39,  \nda   Lei   de   Fal\u00eancias   e   Recupera\u00e7\u00e3o   de   Empresas,   deve   ter   o   mesmo   tratamento   do  \ncredor   que   habilita   o   cr\u00e9dito   participando   da   assembl\u00e9ia.\nDiante  do  exposto,  no  termos  e  diretrizes  do  art.  36,  desta  Lei,  determino  a  \nconvoca\u00e7\u00e3o   de  assembl\u00e9ia  geral  de  credores.\nIntime-se  a  recuperanda,  na  pessoa  do  advogado  constitu\u00eddo,  para  que  \napresente  local  e  data  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  assembl\u00e9ia.\nCom  a  apresenta\u00e7\u00e3o,  publique-se  edital  observando-se   o  que  determina  o  \ncitado  artigo.\nO pedido  da  credora  (Soho  e  Brighton  Metais  Ltda)  deve  ser  processado  \nem  apartado  (art.  13  e  seguintes,  da  Lei  n.  11.101\/2005).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G1000000207PJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 09\/12\/2013 \u00e0s 12:54 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  2\nAssim,\n autue-se  como  impugna\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  voltando-se  \u00e0  conclus\u00e3o.\nPor  fim,  defiro  o  pedido  do  administrador  e  determino  a  intima\u00e7\u00e3o  da  \ncession\u00e1ria  MarcaCred  Participa\u00e7\u00f5es  Ltda .  para  que  no  prazo  de  10  dias  junte  aos  autos  \no  anexo  I do  termo  de  cess\u00e3o  primitivo.\nCumpra-se  e  intime-se,  com  celeridade.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 09  de  dezembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  9  de  dezembro  de  2013\n recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.   Eu,  (Maria  de  \nF\u00e1tima  Soares  Dem\u00e9trio),  digitei  e  subscrevi.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G1000000207PJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 09\/12\/2013 \u00e0s 12:54 . fls. 2"}},{"data":"20\/11\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 25\/11\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2013","descricao":"Incidente Processual Instaurado   0048593-27.2013.8.26.0577 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0133\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1504 P\u00e1gina: 1358-1365","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0133\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1504 P\u00e1gina: 1358-1365","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0133\/2013 Teor do ato: Publique-se com urg\u00eancia o despacho de fls. 2080 ... Vistos. Manifestem-se a recuperanda, Administrador Judicial e o Minist\u00e9rio P\u00fablico acerca da impugna\u00e7\u00e3o de fls. 1910\/1913. Sem preju\u00edzo, providencie a serventia ao cadastro de todos os credores e seus advogados que ingressaram nos autos que ainda n\u00e3o se encotram cadastrados. Advogados(s): Denis Pizzigatti Ometto (OAB 67670\/SP), Manoel Marcelo Camargo de Laet (OAB 99798\/SP), Joao Roberto Sgobetta (OAB 99152\/SP), Jayr Avallone Nogueira (OAB 9447\/SP), Jose Lucio Ciconelli (OAB 84741\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Joao Carlos Corsini Gamboa (OAB 74083\/SP), Carlos Vieira Cotrim (OAB 69218\/SP), Omar Mohamad Saleh (OAB 266486\/SP), Ivan Mendes de Brito (OAB 65883\/SP), Sonia Maria Morandi M de Souza (OAB 43176\/SP), Johannes Kozlowski (OAB 30481\/SP), Denis Martins da Silva (OAB 255109\/SP), Denise Schalch (OAB 245290\/SP), Abrao Lowenthal (OAB 23254\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Luiz Jose Ribeiro Filho (OAB 230099\/SP), FABIOLA PRESTES BEYRODT DE TOLEDO MACHADO (OAB 105400\/SP), Damasceno Maur\u00edcio da Rocha J\u00fanior (OAB 15171\/PR), MAGDA SCHWERZ (OAB 50214\/RS), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF), Caio Belo Rodrigues (OAB 310116\/SP), Marcel Bortoluzzo Pazzoto (OAB 307336\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Flavia Elisabete de Oliveira Fidalgo Souza (OAB 80404\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Fernando Kendi Tateno (OAB 285145\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Juliana Rufino Nola (OAB 280016\/SP), Fernando Koin Krounse Dentes (OAB 274307\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Renato Lainer Schwartz (OAB 100000\/SP), Danielle Annie Cambauva (OAB 123249\/SP), Juliana Aparecida Pepato (OAB 162855\/SP), Rodrigo Ferreira Zidan (OAB 155563\/SP), Ricardo Magno Bianchini da Silva (OAB 151876\/SP), Andre Faria Duarte (OAB 149678\/SP), Maria Cristina Bernardo de Laet (OAB 136808\/SP), Sandra Khafif Dayan (OAB 131646\/SP), Jose Eduardo Vuolo (OAB 130580\/SP), David da Silva (OAB 170919\/SP), Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Cid Pereira Starling (OAB 119477\/SP), Marcio Calil de Assumpcao (OAB 117890\/SP), Paulo Henrique Brasil de Carvalho (OAB 114908\/SP), Debora Schalch (OAB 113514\/SP), Antonia Josanice Franca de Oliveira (OAB 110406\/SP), Sergio Ricardo Lanzillotti (OAB 104123\/SP), Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Rosely Miceli D\u00b4agostino Jacobucci (OAB 222065\/SP), Marco Aurelio Onuki (OAB 222019\/SP), Eduardo Francisco Crespo (OAB 217854\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Marcelo Henrique Vieira Nicolau (OAB 213002\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), Andiara Brito Costa (OAB 195683\/SP), Evandro Gon\u00e7alves de Barros (OAB 192085\/SP), D\u00e9bora Vallejo Mariano (OAB 186168\/SP), Luciana Gomes Castillo (OAB 185021\/SP), Fl\u00e1via Motta E Correa E Fernandes (OAB 184356\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0133\/2013 Teor do ato: Manifestem-se a recuperanda, Administrador Judicial e o Minist\u00e9rio P\u00fablico acerca da impugna\u00e7\u00e3o de fls. 1910\/1913. Sem preju\u00edzo, providencie a serventia ao cadastro de todos os credores e seus advogados que ingressaram nos autos que ainda n\u00e3o se encotram cadastrados. Advogados(s): Denis Pizzigatti Ometto (OAB 67670\/SP), Manoel Marcelo Camargo de Laet (OAB 99798\/SP), Joao Roberto Sgobetta (OAB 99152\/SP), Jayr Avallone Nogueira (OAB 9447\/SP), Jose Lucio Ciconelli (OAB 84741\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Joao Carlos Corsini Gamboa (OAB 74083\/SP), Carlos Vieira Cotrim (OAB 69218\/SP), Omar Mohamad Saleh (OAB 266486\/SP), Ivan Mendes de Brito (OAB 65883\/SP), Sonia Maria Morandi M de Souza (OAB 43176\/SP), Johannes Kozlowski (OAB 30481\/SP), Denis Martins da Silva (OAB 255109\/SP), Denise Schalch (OAB 245290\/SP), Abrao Lowenthal (OAB 23254\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Luiz Jose Ribeiro Filho (OAB 230099\/SP), FABIOLA PRESTES BEYRODT DE TOLEDO MACHADO (OAB 105400\/SP), Damasceno Maur\u00edcio da Rocha J\u00fanior (OAB 15171\/PR), MAGDA SCHWERZ (OAB 50214\/RS), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF), Caio Belo Rodrigues (OAB 310116\/SP), Marcel Bortoluzzo Pazzoto (OAB 307336\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Flavia Elisabete de Oliveira Fidalgo Souza (OAB 80404\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Fernando Kendi Tateno (OAB 285145\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Juliana Rufino Nola (OAB 280016\/SP), Fernando Koin Krounse Dentes (OAB 274307\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Renato Lainer Schwartz (OAB 100000\/SP), Danielle Annie Cambauva (OAB 123249\/SP), Juliana Aparecida Pepato (OAB 162855\/SP), Rodrigo Ferreira Zidan (OAB 155563\/SP), Ricardo Magno Bianchini da Silva (OAB 151876\/SP), Andre Faria Duarte (OAB 149678\/SP), Maria Cristina Bernardo de Laet (OAB 136808\/SP), Sandra Khafif Dayan (OAB 131646\/SP), Jose Eduardo Vuolo (OAB 130580\/SP), David da Silva (OAB 170919\/SP), Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Cid Pereira Starling (OAB 119477\/SP), Marcio Calil de Assumpcao (OAB 117890\/SP), Paulo Henrique Brasil de Carvalho (OAB 114908\/SP), Debora Schalch (OAB 113514\/SP), Antonia Josanice Franca de Oliveira (OAB 110406\/SP), Sergio Ricardo Lanzillotti (OAB 104123\/SP), Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Rosely Miceli D\u00b4agostino Jacobucci (OAB 222065\/SP), Marco Aurelio Onuki (OAB 222019\/SP), Eduardo Francisco Crespo (OAB 217854\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Marcelo Henrique Vieira Nicolau (OAB 213002\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), Andiara Brito Costa (OAB 195683\/SP), Evandro Gon\u00e7alves de Barros (OAB 192085\/SP), D\u00e9bora Vallejo Mariano (OAB 186168\/SP), Luciana Gomes Castillo (OAB 185021\/SP), Fl\u00e1via Motta E Correa E Fernandes (OAB 184356\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2013","descricao":"Despacho    Publique-se com urg\u00eancia o despacho de fls. 2080 ... Vistos. Manifestem-se a recuperanda, Administrador Judicial e o Minist\u00e9rio P\u00fablico acerca da impugna\u00e7\u00e3o de fls. 1910\/1913. Sem preju\u00edzo, providencie a serventia ao cadastro de todos os credores e seus advogados que ingressaram nos autos que ainda n\u00e3o se encotram cadastrados.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, 1\u00ba andar  - sala  104,  Parque  Residencial  Aquarius - CEP  \n12246-260,  Fone: 12 3878-7130,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  11\/09\/2013   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr. ALESSANDRO  DE  SOUZA  \nLIMA,  em  exerc\u00edcio  nesta  Segunda  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos-S\u00e3o  Paulo . \nEu,   HELENA  DE  FATIMA  SIQUEIRA , Escrevente-Chefe , digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o\n Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX  COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandro   de   Souza   Lima\nVistos.\nPublique-se  com  urg\u00eancia  o  despacho  de  fls.  2080\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 11  de  setembro  de  2013 .\nD  A  T A\nEm    11\/09\/2013  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,   HELENA  DE  FATIMA  SIQUEIRA , \nEscrevente-Chefe , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000001THUU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRO DE SOUZA LIMA, liberado nos autos em 11\/09\/2013 \u00e0s 14:07 . fls. 1"}},{"data":"06\/09\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2013","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   BB","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2013","descricao":"Despacho    Manifestem-se a recuperanda, Administrador Judicial e o Minist\u00e9rio P\u00fablico acerca da impugna\u00e7\u00e3o de fls. 1910\/1913. Sem preju\u00edzo, providencie a serventia ao cadastro de todos os credores e seus advogados que ingressaram nos autos que ainda n\u00e3o se encotram cadastrados.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 25  de  julho  de  2013  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  ALESSANDRO  \nDE  SOUZA  LIMA.  Eu,  HELENA  DE  FATIMA  SIQUEIRA ,Escrevente-Chefe , digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o\n Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX  COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandro   de   Souza   Lima\nVistos.\nManifestem-se  a  recuperanda,  Administrador  Judicial  e  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  \nacerca  da  impugna\u00e7\u00e3o  de  fls.  1910\/1913.\nSem  preju\u00edzo,  providencie  a serventia  ao  cadastro  de  todos  os  credores  e seus   \nadvogados  que  ingressaram  nos  autos  que  ainda  n\u00e3o  se  encotram  cadastrados.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 25  de  julho  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm 25  de  julho  de  2013  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,  HELENA  DE  FATIMA  \nSIQUEIRA  ,Escrevente-Chefe , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000001QLDK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRO DE SOUZA LIMA, liberado nos autos em 25\/07\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"22\/07\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2013","descricao":"Despacho    Proceda-se a abertura do oitavo volume a partir de fl. 1876 at\u00e9 a 2070. Em raz\u00e3o do n\u00famero de folhas quase alcan\u00e7ar o previsto nas normas da corregedoria, determino tamb\u00e9m a abertura do nono volume. Feito isso, voltem os autos a conclus\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, 1\u00ba andar  - sala  104,  Parque  Residencial  Aquarius - CEP  \n12246-260,  Fone: 12 3878-7130,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  03\/07\/2013   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr. ALESSANDRO  DE  SOUZA  \nLIMA,  em  exerc\u00edcio  nesta  Segunda  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos-S\u00e3o  Paulo . \nEu,   MARIA  DE  FATIMA  SOARES  DEMETRIO , Escriv\u00e3o  Judicial  II , digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o\n Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX  COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandro   de   Souza   Lima\nVistos.\nProceda- se a  abertura  do   oitavo  volume  a  partir  de  fl.  1876  at\u00e9  a  2070.  \nEm  raz\u00e3o   do  n\u00famero  de  folhas   quase  alcan\u00e7ar   o   previsto  nas  normas  da  \ncorregedoria,  determino   tamb\u00e9m  a  abertura  do  nono  volume.\nFeito  isso,  voltem  os  autos  a  conclus\u00e3o.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 03  de  julho  de  2013 .\nD  A  T A\nEm    03\/07\/2013  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,   MARIA  DE  FATIMA  SOARES  \nDEMETRIO , Escriv\u00e3o  Judicial  II , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000001PHXB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRO DE SOUZA LIMA, liberado nos autos em 04\/07\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"02\/07\/2013","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2013","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   PVT ec","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Autor (contas prestadas)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2013","descricao":"Incidente Processual Instaurado   0020320-38.2013.8.26.0577 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2013","descricao":"Incidente Processual Instaurado   0013992-92.2013.8.26.0577 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Wireflex","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/02\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Wireflex","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Banco Rural","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   AUTOR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2013","descricao":"Impugna\u00e7\u00e3o Juntada   Soho e Brighton","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2013","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - PROTESTO - Suspens\u00e3o da Publicidade","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/01\/2013","descricao":"Concedida a Medida Liminar no Pedido Inicial    Cuida-se de pedido formulado pela empresa WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA que teve deferido pedido de processamento de recupera\u00e7\u00e3o Judicial. No caso dos autos, o t\u00edtulo em quest\u00e3o encontra-se sujeito \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o judicial conforme se v\u00ea no plano de recupera\u00e7\u00e3o acostado \u00e0s fls. 898\/911. N\u00e3o bastasse isso, os efeitos nocivos da perman\u00eancia das restri\u00e7\u00f5es cadastrais s\u00e3o evidentes e poder\u00e3o gerar preju\u00edzos de ordem financeira \u00e0 autora no exerc\u00edcio de suas atividades empresariais. Por estas raz\u00f5es, e tudo mais que dos autos consta, determino a suspens\u00e3o dos efeitos do protesto do t\u00edtulo indicado \u00e0 fl. 1904. Expe\u00e7a-se of\u00edcio para cumprimento da ordem. No mais, cumpra-se o j\u00e1 determinado \u00e0 fl. 1901.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar no Pedido Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Paulo  Setubal,  Jardim Sao Dimas  - CEP  12245-460,  Fone: 12 \n39215266r226,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  \n10   de   janeiro   de   2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiza  Substituta  Sra.  Dra.  Miria n \nKeiko  Sanches  . Eu,(Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Dem\u00e9trio),  Coordenadora,  subscrevi.  \nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em \nRecupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da Parte  \nPassiva  Principal  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>\nJuiz(a)   Substituta     :   Mirian   Keiko   Sanches\nVistos,   etc....\nCuida-se de  pedido  formulado  pela  empresa  WIREFLEX  \nCOMERCIO E  INDUSTRIA  LTDA  que  teve  deferido  pedido  de  processamento  de  recupera\u00e7\u00e3o  \nJudicial.\nNo caso  dos  autos,  o  t\u00edtulo  em  quest\u00e3o  encontra-se  sujeito  \u00e0 \nrecupera\u00e7\u00e3o judicial  conforme  se  v\u00ea  no  plano  de  recupera\u00e7\u00e3o  acostado  \u00e0s  fls.  898\/911.\nN\u00e3o bastasse  isso,   os  efeitos  nocivos   da  perman\u00eancia   das  \nrestri\u00e7\u00f5es cadastrais    s\u00e3o  evidentes   e  poder\u00e3o   gerar  preju\u00edzos  de  ordem  financeira  \u00e0  autora  no  \nexerc\u00edcio de  suas  atividades  empresariais.\n Por  estas  raz\u00f5es,   e  tudo  mais  que  dos  autos  consta,  determino  a  \nsuspens\u00e3o   dos  efeitos  do  protesto  do  t\u00edtulo  indicado  \u00e0  fl.  1904.\nExpe\u00e7a-se of\u00edcio  para  cumprimento  da  ordem.\nNo mais,  cumpra-se  o  j\u00e1  determinado  \u00e0  fl.  1901.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 10  de  janeiro  de  2013 .\nAssinado  digitalmente  ==>  ===>  ====>  =====>  \nMirian   Keiko   Sanches\n                                                                                                                                              Ju\u00edza   Substituta    \nD A  T A\nEm  \n10   de   janeiro   de   2013 recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.   Eu,  (Maria  de  \nF\u00e1tima  Soares  Dem\u00e9trio),  digitei  e  subscrevi.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000001FFVY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIRIAN KEIKO SANCHES, liberado nos autos em 11\/01\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"11\/01\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0228\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/01\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/01\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.1333 P\u00e1gina: 1348\/1365","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0228\/2012 Teor do ato: Diante da concord\u00e2ncia do administrador e do Minist\u00e9rio P\u00fablico, defiro o pedido de fls. 1649\/1650 para restituir os prazos a credora Soho e Brighton Metais Ltda., uma vez que os advogados da requerente n\u00e3o foram intimados sobre decis\u00e3o a respeito de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito apresentada nestes autos, conforme consta da certid\u00e3o de fls. 1657. Intimem-se Advogados(s): Denis Pizzigatti Ometto (OAB 67670\/SP), Joao Roberto Sgobetta (OAB 99152\/SP), Jayr Avallone Nogueira (OAB 9447\/SP), Jose Lucio Ciconelli (OAB 84741\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Joao Carlos Corsini Gamboa (OAB 74083\/SP), Carlos Vieira Cotrim (OAB 69218\/SP), Manoel Marcelo Camargo de Laet (OAB 99798\/SP), Sonia Maria Morandi M de Souza (OAB 43176\/SP), Johannes Kozlowski (OAB 30481\/SP), Denis Martins da Silva (OAB 255109\/SP), Denise Schalch (OAB 245290\/SP), Abrao Lowenthal (OAB 23254\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Luiz Jose Ribeiro Filho (OAB 230099\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), Damasceno Maur\u00edcio da Rocha J\u00fanior (OAB 15171\/PR), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Flavia Elisabete de Oliveira Fidalgo Souza (OAB 80404\/SP), FABIOLA PRESTES BEYRODT DE TOLEDO MACHADO (OAB 105400\/SP), Omar Mohamad Saleh (OAB 266486\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Fernando Kendi Tateno (OAB 285145\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Juliana Rufino Nola (OAB 280016\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Renato Lainer Schwartz (OAB 100000\/SP), Danielle Annie Cambauva (OAB 123249\/SP), Ricardo Magno Bianchini da Silva (OAB 151876\/SP), Andre Faria Duarte (OAB 149678\/SP), Maria Cristina Bernardo de Laet (OAB 136808\/SP), Sandra Khafif Dayan (OAB 131646\/SP), Jose Eduardo Vuolo (OAB 130580\/SP), Priscila Verduro (OAB 123336\/SP), Juliana Aparecida Pepato (OAB 162855\/SP), Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Cid Pereira Starling (OAB 119477\/SP), Marcio Calil de Assumpcao (OAB 117890\/SP), Debora Schalch (OAB 113514\/SP), Antonia Josanice Franca de Oliveira (OAB 110406\/SP), Sergio Ricardo Lanzillotti (OAB 104123\/SP), Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Marco Aurelio Onuki (OAB 222019\/SP), Eduardo Francisco Crespo (OAB 217854\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Marcelo Henrique Vieira Nicolau (OAB 213002\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), David da Silva (OAB 170919\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), Evandro Gon\u00e7alves de Barros (OAB 192085\/SP), Luciana Gomes Castillo (OAB 185021\/SP), Fl\u00e1via Motta E Correa E Fernandes (OAB 184356\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2012","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Diante da concord\u00e2ncia do administrador e do Minist\u00e9rio P\u00fablico, defiro o pedido de fls. 1649\/1650 para restituir os prazos a credora Soho e Brighton Metais Ltda., uma vez que os advogados da requerente n\u00e3o foram intimados sobre decis\u00e3o a respeito de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito apresentada nestes autos, conforme consta da certid\u00e3o de fls. 1657. Intimem-se","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Paulo   Setubal ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Nenhuma   informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel   >>   -   Jardim   Sao   Dimas\nCEP:   12245-460   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   39215266r226   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  \nJudicial\nTipo  Completo  da Parte  \nPassiva  Principal  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Batista   Silv\u00e9rio   da   Silva\nVistos.\nDiante   da   concord\u00e2ncia   do   administrador   e   do   Minist\u00e9rio   P\u00fablico,   defiro   o   pedido  \nde   fls.   1649\/1650   para   restituir   os   prazos   a   credora   Soho   e   Brighton   Metais   Ltda.,   uma   vez   que   os  \nadvogados   da   requerente   n\u00e3o   foram   intimados   sobre   decis\u00e3o   a   respeito   de   habilita\u00e7\u00e3o   de   cr\u00e9dito  \napresentada   nestes   autos,   conforme   consta   da   certid\u00e3o   de   fls.   1657.\nIntimem-se\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 11  de  dezembro  de  2012 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000001F3EG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 11\/12\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"22\/11\/2012","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Jo\u00e3o Batista Silv\u00e9rio da Silva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2012","descricao":"Incidente Processual Instaurado   0055874-68.2012.8.26.0577 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/10\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2012","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 1675\/1684: Mantenho a decis\u00e3o agravada, por seus pr\u00f3prios fundamentos. A habilita\u00e7\u00e3o apresentada pelo Banco do Brasil S\/a n\u00e3o foi desconsiderada, conforme quer fazer crer o agravante, e sim desentranhada e autuada para o regular processamento em estrita observ\u00e2ncia \u00e0 Lei 11.101\/05 - artigos 13 a 15. Assim, nada a prover. Fls. 1686\/1874: Procedam-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es dos habilitantes e advogados no Sistema SAJ. Fls. 1883\/1884: Antes de apreciar o pedido formulado, os autos devem ser remetidos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, em observ\u00e2ncia \u00e0 determina\u00e7\u00e3o de fl. 1658, pen\u00faltimo par\u00e1grafo. No entanto, considerando que a recuperanda j\u00e1 indiciou novas datas para a realiza\u00e7\u00e3o da Assembleia Geral de Credores, cabe ressaltar que os resultados da vota\u00e7\u00e3o podem ser diretamente atingidos em raz\u00e3o dos valores dos cr\u00e9ditos titularizados. Uma vez que se encontra ainda pendente de an\u00e1lise a poss\u00edvel a devolu\u00e7\u00e3o de prazos a credores n\u00e3o intimados, n\u00e3o se mostra prudente a designa\u00e7\u00e3o de datas t\u00e3o pr\u00f3ximas, que poderiam restar inviabilizadas e ocasionar maiores gastos \u00e0 recuperanda, nada obstante seu interesse em ver t\u00e3o logo votado e aprovado o Plano de Recupera\u00e7\u00e3o. Assim, para o regular tr\u00e2mite, abra-se vista ao MP. Conclusos ao cabo para as delibera\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Cumpra-se com urg\u00eancia. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Paulo  Setubal ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>  -   Jardim  Sao  Dimas\nCEP:   12245-460  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  39215266r226  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  19\/10\/2012  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  \nSegunda  Vara  C\u00edvel,  Exmo.  Sr.  Dr.  JO\u00c3O  BATISTA  SILV\u00c9RIO  DA  SILVA.  EU,  Val\u00e9ria  de  \nAlmeida  Alves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o\n Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX  COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Batista   Silv\u00e9rio   da   Silva\nVistos.\nFls.  1675\/1684:  Mantenho  a  decis\u00e3o  agravada,  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.  A  \nhabilita\u00e7\u00e3o  apresentada  pelo  Banco  do  Brasil  S\/a  n\u00e3o  foi  desconsiderada,  conforme  quer  fazer  crer  \no  agravante,  e  sim  desentranhada  e  autuada  para  o  regular  processamento  em  estrita  observ\u00e2ncia  \u00e0  \nLei  11.101\/05  -  artigos  13  a  15.  Assim,  nada  a  prover.\nFls.  1686\/1874:  Procedam-se  \u00e0s  anota\u00e7\u00f5es  dos  habilitantes  e  advogados  no  \nSistema  SAJ.\nFls. 1883\/1884:  Antes  de  apreciar  o  pedido  formulado,  os  autos  devem  ser  \nremetidos  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  em  observ\u00e2ncia  \u00e0  determina\u00e7\u00e3o  de  fl.  1658,  pen\u00faltimo  par\u00e1grafo.\nNo  entanto,  considerando  que  a  recuperanda  j\u00e1  indiciou  novas  datas  para  a \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  Assembleia  Geral  de  Credores,  cabe  ressaltar  que  os  resultados  da  vota\u00e7\u00e3o  podem  \nser  diretamente  atingidos  em  raz\u00e3o  dos  valores  dos  cr\u00e9ditos  titularizados.  \nUma  vez  que  se  encontra  ainda  pendente  de  an\u00e1lise  a  poss\u00edvel  a  devolu\u00e7\u00e3o  de  \nprazos  a  credores  n\u00e3o  intimados,  n\u00e3o  se  mostra  prudente  a  designa\u00e7\u00e3o  de  datas  t\u00e3o  pr\u00f3ximas,  que  \npoderiam  restar  inviabilizadas  e  ocasionar  maiores  gastos  \u00e0  recuperanda,  nada  obstante  seu  \ninteresse  em  ver  t\u00e3o  logo  votado  e  aprovado  o  Plano  de  Recupera\u00e7\u00e3o.\nAssim,  para  o  regular  tr\u00e2mite,  abra-se  vista  ao  MP.\nConclusos  ao  cabo  para  as  delibera\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.\nCumpra-se  com  urg\u00eancia.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 18  de  outubro  de  2012 .\nD  A  T A\nEm  19\/10\/2012  recebi  estes  autos  conclusos  do  MM.  Juiz  de  Direito.  EU,  Val\u00e9ria  de  Almeida  \nAlves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000001BXMO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 19\/10\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"10\/10\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Administrador Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2012","descricao":"Agravo de Instrumento - C\u00f3pia da Interposi\u00e7\u00e3o Juntada - Art. 526 do CPC","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2012","descricao":"Incidente Processual Instaurado   0045998-89.2012.8.26.0577 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1269 P\u00e1gina: 2203-2222","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0153\/2012 Teor do ato: Vistos. A impugna\u00e7\u00e3o apresentada a fls. 1586\/1618 deve ser desentranhada e autuada em autos apartados. Isto porque com a publica\u00e7\u00e3o do edital a que se refere o artigo 7\u00ba, \u00a72\u00ba da NLFRE tem in\u00edcio o prazo de dez dias para a apresenta\u00e7\u00e3o em ju\u00edzo de habilita\u00e7\u00f5es e impugna\u00e7\u00f5es (artigo 8\u00ba), as quais devem ser processadas nos termos dos artigos 13 a 15 da referida lei. Ciente da minuta e datas indicadas a fls. 1652\/1653. Consigno que em virtude do ex\u00edguo prazo para o regular cumprimento do feito e a concess\u00e3o de publicidade ao ato, mostra-se invi\u00e1vel a realiza\u00e7\u00e3o da Assembl\u00e9ia Geral de Credores nas datas constantes de fls. 1653. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 Recuperanda, para as provid\u00eancias que se fizerem necess\u00e1rias quanto \u00e0 n\u00e3o-realiza\u00e7\u00e3o da assembl\u00e9ia. No mais, aguarde-se oportuna intima\u00e7\u00e3o para fornecimento de novas datas para a realiza\u00e7\u00e3o do ato. Ante as impugna\u00e7\u00f5es tecidas pela credora a fls. 1649\/1650, determino \u00e0 serventia a anota\u00e7\u00e3o no SAJ de todos os advogados atuantes no feito. Sem preju\u00edzo, intime-se o Administrador para informar se, dentre as habilita\u00e7\u00f5es e impugna\u00e7\u00f5es apresentadas diretamente em escrit\u00f3rio ou mediante a entrega em m\u00e3os realizada pelo Cart\u00f3rio, figuram advogados que, porventura, n\u00e3o constaram das anota\u00e7\u00f5es constantes do feito e Sistema SAJ, acostando aos autos as respectivas procura\u00e7\u00f5es apresentadas. Ressalto que o cuidado relativo \u00e0s anota\u00e7\u00f5es dos nomes de todos os advogados e credores interessados no feito \u00e9 de extrema import\u00e2ncia, eis que a publica\u00e7\u00e3o dos atos processuais se constitui em meio h\u00e1bil para intima\u00e7\u00e3o oficial e cientifica\u00e7\u00e3o de todos os termos do processo, sob pena de nulidade. Por fim, manifeste-se o Administrador Judicial sobre todo o ocorrido, bem como acerca do pedido formulado a fl. 1650 para devolu\u00e7\u00e3o dos prazos, escoados sem a necess\u00e1ria intima\u00e7\u00e3o da peticionaria. Por derradeiro, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Oportunamente, voltem-me os autos conclusos para delibera\u00e7\u00e3o quanto ao prosseguimento do feito bem como ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da Assembl\u00e9ia Geral de Credores. Int. Advogados(s): Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Johannes Kozlowski (OAB 30481\/SP), Denis Pizzigatti Ometto (OAB 67670\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Jose Lucio Ciconelli (OAB 84741\/SP), Joao Roberto Sgobetta (OAB 99152\/SP), Manoel Marcelo Camargo de Laet (OAB 99798\/SP), Omar Mohamad Saleh (OAB 266486\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Fernando Kendi Tateno (OAB 285145\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), FABIOLA PRESTES BEYRODT DE TOLEDO MACHADO (OAB 105400\/SP), Flavia Elisabete de Oliveira Fidalgo Souza (OAB 80404\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF), Renato Lainer Schwartz (OAB 100000\/SP), Ricardo Magno Bianchini da Silva (OAB 151876\/SP), Sergio Ricardo Lanzillotti (OAB 104123\/SP), Antonia Josanice Franca de Oliveira (OAB 110406\/SP), Marcio Calil de Assumpcao (OAB 117890\/SP), Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Jose Eduardo Vuolo (OAB 130580\/SP), Maria Cristina Bernardo de Laet (OAB 136808\/SP), Andre Faria Duarte (OAB 149678\/SP), Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Juliana Aparecida Pepato (OAB 162855\/SP), David da Silva (OAB 170919\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0106\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1264 P\u00e1gina: 1608-1614","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0106\/2012 Teor do ato: Vistos. A impugna\u00e7\u00e3o apresentada a fls. 1586\/1618 deve ser desentranhada e autuada em autos apartados. Isto porque com a publica\u00e7\u00e3o do edital a que se refere o artigo 7\u00ba, \u00a72\u00ba da NLFRE tem in\u00edcio o prazo de dez dias para a apresenta\u00e7\u00e3o em ju\u00edzo de habilita\u00e7\u00f5es e impugna\u00e7\u00f5es (artigo 8\u00ba), as quais devem ser processadas nos termos dos artigos 13 a 15 da referida lei. Ciente da minuta e datas indicadas a fls. 1652\/1653. Consigno que em virtude do ex\u00edguo prazo para o regular cumprimento do feito e a concess\u00e3o de publicidade ao ato, mostra-se invi\u00e1vel a realiza\u00e7\u00e3o da Assembl\u00e9ia Geral de Credores nas datas constantes de fls. 1653. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 Recuperanda, para as provid\u00eancias que se fizerem necess\u00e1rias quanto \u00e0 n\u00e3o-realiza\u00e7\u00e3o da assembl\u00e9ia. No mais, aguarde-se oportuna intima\u00e7\u00e3o para fornecimento de novas datas para a realiza\u00e7\u00e3o do ato. Ante as impugna\u00e7\u00f5es tecidas pela credora a fls. 1649\/1650, determino \u00e0 serventia a anota\u00e7\u00e3o no SAJ de todos os advogados atuantes no feito. Sem preju\u00edzo, intime-se o Administrador para informar se, dentre as habilita\u00e7\u00f5es e impugna\u00e7\u00f5es apresentadas diretamente em escrit\u00f3rio ou mediante a entrega em m\u00e3os realizada pelo Cart\u00f3rio, figuram advogados que, porventura, n\u00e3o constaram das anota\u00e7\u00f5es constantes do feito e Sistema SAJ, acostando aos autos as respectivas procura\u00e7\u00f5es apresentadas. Ressalto que o cuidado relativo \u00e0s anota\u00e7\u00f5es dos nomes de todos os advogados e credores interessados no feito \u00e9 de extrema import\u00e2ncia, eis que a publica\u00e7\u00e3o dos atos processuais se constitui em meio h\u00e1bil para intima\u00e7\u00e3o oficial e cientifica\u00e7\u00e3o de todos os termos do processo, sob pena de nulidade. Por fim, manifeste-se o Administrador Judicial sobre todo o ocorrido, bem como acerca do pedido formulado a fl. 1650 para devolu\u00e7\u00e3o dos prazos, escoados sem a necess\u00e1ria intima\u00e7\u00e3o da peticionaria. Por derradeiro, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Oportunamente, voltem-me os autos conclusos para delibera\u00e7\u00e3o quanto ao prosseguimento do feito bem como ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da Assembl\u00e9ia Geral de Credores. Int. Advogados(s): Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Johannes Kozlowski (OAB 30481\/SP), Denis Pizzigatti Ometto (OAB 67670\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Jose Lucio Ciconelli (OAB 84741\/SP), Joao Roberto Sgobetta (OAB 99152\/SP), Manoel Marcelo Camargo de Laet (OAB 99798\/SP), Omar Mohamad Saleh (OAB 266486\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Fernando Kendi Tateno (OAB 285145\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), FABIOLA PRESTES BEYRODT DE TOLEDO MACHADO (OAB 105400\/SP), Flavia Elisabete de Oliveira Fidalgo Souza (OAB 80404\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF), Renato Lainer Schwartz (OAB 100000\/SP), Ricardo Magno Bianchini da Silva (OAB 151876\/SP), Sergio Ricardo Lanzillotti (OAB 104123\/SP), Antonia Josanice Franca de Oliveira (OAB 110406\/SP), Marcio Calil de Assumpcao (OAB 117890\/SP), Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Jose Eduardo Vuolo (OAB 130580\/SP), Maria Cristina Bernardo de Laet (OAB 136808\/SP), Andre Faria Duarte (OAB 149678\/SP), Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Juliana Aparecida Pepato (OAB 162855\/SP), David da Silva (OAB 170919\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2012","descricao":"Incidente Processual Instaurado   0042082-47.2012.8.26.0577 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2012","descricao":"Despacho    Vistos. A impugna\u00e7\u00e3o apresentada a fls. 1586\/1618 deve ser desentranhada e autuada em autos apartados. Isto porque com a publica\u00e7\u00e3o do edital a que se refere o artigo 7\u00ba, \u00a72\u00ba da NLFRE tem in\u00edcio o prazo de dez dias para a apresenta\u00e7\u00e3o em ju\u00edzo de habilita\u00e7\u00f5es e impugna\u00e7\u00f5es (artigo 8\u00ba), as quais devem ser processadas nos termos dos artigos 13 a 15 da referida lei. Ciente da minuta e datas indicadas a fls. 1652\/1653. Consigno que em virtude do ex\u00edguo prazo para o regular cumprimento do feito e a concess\u00e3o de publicidade ao ato, mostra-se invi\u00e1vel a realiza\u00e7\u00e3o da Assembl\u00e9ia Geral de Credores nas datas constantes de fls. 1653. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 Recuperanda, para as provid\u00eancias que se fizerem necess\u00e1rias quanto \u00e0 n\u00e3o-realiza\u00e7\u00e3o da assembl\u00e9ia. No mais, aguarde-se oportuna intima\u00e7\u00e3o para fornecimento de novas datas para a realiza\u00e7\u00e3o do ato. Ante as impugna\u00e7\u00f5es tecidas pela credora a fls. 1649\/1650, determino \u00e0 serventia a anota\u00e7\u00e3o no SAJ de todos os advogados atuantes no feito. Sem preju\u00edzo, intime-se o Administrador para informar se, dentre as habilita\u00e7\u00f5es e impugna\u00e7\u00f5es apresentadas diretamente em escrit\u00f3rio ou mediante a entrega em m\u00e3os realizada pelo Cart\u00f3rio, figuram advogados que, porventura, n\u00e3o constaram das anota\u00e7\u00f5es constantes do feito e Sistema SAJ, acostando aos autos as respectivas procura\u00e7\u00f5es apresentadas. Ressalto que o cuidado relativo \u00e0s anota\u00e7\u00f5es dos nomes de todos os advogados e credores interessados no feito \u00e9 de extrema import\u00e2ncia, eis que a publica\u00e7\u00e3o dos atos processuais se constitui em meio h\u00e1bil para intima\u00e7\u00e3o oficial e cientifica\u00e7\u00e3o de todos os termos do processo, sob pena de nulidade. Por fim, manifeste-se o Administrador Judicial sobre todo o ocorrido, bem como acerca do pedido formulado a fl. 1650 para devolu\u00e7\u00e3o dos prazos, escoados sem a necess\u00e1ria intima\u00e7\u00e3o da peticionaria. Por derradeiro, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Oportunamente, voltem-me os autos conclusos para delibera\u00e7\u00e3o quanto ao prosseguimento do feito bem como ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da Assembl\u00e9ia Geral de Credores. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Paulo  Setubal ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>  -   Jardim  Sao  Dimas\nCEP:   12245-460  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  39215266r226  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  E  R  T I D  \u00c3 O\nEm  atendimento  \u00e0  determina\u00e7\u00e3o  judicial  proferida  a  fl.  1654,  informo  a  Vossa  Excel\u00eancia  \nque  em  pesquisas  nos  registros  cartor\u00e1rios,  localizei  que  a  peti\u00e7\u00e3o  mencionada  pela  \nprocuradora  foi  entregue  ao  Administrador  Judicial  em  23  de  maio  de  2011,  mediante  \nrecibo  cuja  c\u00f3pia  foi  acostada  a  fl.  retro,  em  estrita  observ\u00e2ncia  ao  artigo  7\u00ba  da  NLFRE,  \npara  a  respectiva  verifica\u00e7\u00e3o  e  aprecia\u00e7\u00e3o.  Certifico  mais  que  as  determina\u00e7\u00f5es  proferidas  \nnos  autos  n\u00e3o  foram  publicadas  em  nome  da  procuradora,  eis  que  n\u00e3o  se  encontra  \ncadastrada  no  Sistema  SAJ  ou  na  capa  dos  autos.  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos,  03\/09\/2012 .  Eu,  \nVal\u00e9ria  de  Almeida  Alves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\n  C O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  03\/09\/2012  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  \nSegunda  Vara  C\u00edvel,  Exmo.  Sr.  Dr.  JO\u00c3O  BATISTA  SILV\u00c9RIO  DA  SILVA.  EU,  Val\u00e9ria  de  \nAlmeida  Alves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o\n Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX  COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Batista   Silv\u00e9rio   da   Silva\nVistos.\nA  impugna\u00e7\u00e3o  apresentada  a  fls.  1586\/1618  deve  ser  desentranhada  e \nautuada  em  autos  apartados.  Isto  porque  com  a  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  a  que  se  refere  o  artigo  \n7\u00ba,  \u00a72\u00ba  da  NLFRE  tem  in\u00edcio  o  prazo  de  dez  dias  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  em  ju\u00edzo  de  \nhabilita\u00e7\u00f5es  e  impugna\u00e7\u00f5es  (artigo  8\u00ba),  as  quais  devem  ser  processadas  nos  termos  dos  \nartigos  13  a  15  da  referida  lei.\nCiente  da  minuta  e  datas  indicadas  a  fls.  1652\/1653.  Consigno  que  em  \nvirtude  do  ex\u00edguo  prazo  para  o  regular  cumprimento  do  feito  e  a  concess\u00e3o  de  publicidade  \nao  ato,  mostra-se  invi\u00e1vel  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  Assembl\u00e9ia  Geral  de  Credores  nas  datas  \nconstantes  de  fls.  1653.  D\u00ea-se  ci\u00eancia  \u00e0  Recuperanda,  para  as  provid\u00eancias  que  se  fizerem  \nnecess\u00e1rias  quanto  \u00e0  n\u00e3o-realiza\u00e7\u00e3o  da  assembl\u00e9ia.  No  mais,  aguarde-se  oportuna  \nintima\u00e7\u00e3o  para  fornecimento  de  novas  datas  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  do  ato.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G1000000192N0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 03\/09\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Paulo  Setubal ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>  -   Jardim  Sao  Dimas\nCEP:   12245-460  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  39215266r226  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  2\nAnte\n as  impugna\u00e7\u00f5es  tecidas  pela  credora  a  fls.  1649\/1650,  determino  \u00e0 \nserventia  a  anota\u00e7\u00e3o  no  SAJ  de  todos  os  advogados  atuantes  no  feito.  Sem  preju\u00edzo,  intime-\nse  o  Administrador  para  informar  se,  dentre  as  habilita\u00e7\u00f5es  e  impugna\u00e7\u00f5es  apresentadas  \ndiretamente  em  escrit\u00f3rio  ou  mediante  a  entrega  em  m\u00e3os  realizada  pelo  Cart\u00f3rio,  figuram  \nadvogados  que,  porventura,  n\u00e3o  constaram  das  anota\u00e7\u00f5es  constantes  do  feito  e  Sistema  \nSAJ,  acostando  aos  autos  as  respectivas  procura\u00e7\u00f5es  apresentadas.\nRessalto  que  o  cuidado  relativo  \u00e0s  anota\u00e7\u00f5es  dos  nomes  de  todos  os  \nadvogados  e  credores  interessados  no  feito  \u00e9  de  extrema  import\u00e2ncia,  eis  que  a  publica\u00e7\u00e3o  \ndos  atos  processuais  se  constitui  em  meio  h\u00e1bil  para  intima\u00e7\u00e3o  oficial  e  cientifica\u00e7\u00e3o  de  \ntodos  os  termos  do  processo,  sob  pena  de  nulidade.\nPor  fim,  manifeste-se  o  Administrador  Judicial  sobre  todo  o  ocorrido,  bem  \ncomo  acerca  do  pedido  formulado  a  fl.  1650  para  devolu\u00e7\u00e3o  dos  prazos,  escoados  sem  a  \nnecess\u00e1ria  intima\u00e7\u00e3o  da  peticionaria.\nPor  derradeiro,  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nOportunamente,  voltem-me  os  autos  conclusos  para  delibera\u00e7\u00e3o  quanto  ao  \nprosseguimento  do  feito  bem  como  ado\u00e7\u00e3o  das  provid\u00eancias   necess\u00e1rias  \u00e0  realiza\u00e7\u00e3o  da  \nAssembl\u00e9ia  Geral  de  Credores.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 30  de  agosto  de  2012 .\nD  A  T A\nEm  03\/09\/2012  recebi  estes  autos  conclusos  do  MM.  Juiz  de  Direito.  EU,  Val\u00e9ria  de  Almeida  \nAlves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nC E  R  T I D  \u00c3 O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  em  atendimento  \u00e1  determina\u00e7\u00e3o  supra,  procedi  junto  ao  SAJ  o  cadastro  dos  \ncredores  atuantes  no  feito,  bem  como  seus  respectivos  procuradores.  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos,  \n03\/09\/2012 . Eu,  Val\u00e9ria  de  Almeida  Alves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G1000000192N0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 03\/09\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 2"}},{"data":"30\/08\/2012","descricao":"Despacho    Vistos. Certifique a serventia o ocorrido, tendo em vista o alegado a fls. 1649\/1650. Conclusos ao cabo. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Paulo  Setubal ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>  -   Jardim  Sao  Dimas\nCEP:   12245-460  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  39215266r226  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  E  R  T I D  \u00c3 O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  em  20  de  julho  de  2012  decorreu  o  prazo  legal  para  oferecimento  de  \nhabilita\u00e7\u00f5es  e  impugna\u00e7\u00f5es  aos  cr\u00e9ditos  constantes  do  edital  publicado  a  fls.  1568\/1570,  \nem  observ\u00e2ncia  ao  disposto  no  artigo  8\u00ba  da  NLFR.  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos,  30\/08\/2012 .  Eu,  \nVal\u00e9ria  de  Almeida  Alves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\n \nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  30\/08\/2012  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  \nSegunda  Vara  C\u00edvel,  Exmo.  Sr.  Dr.  JO\u00c3O  BATISTA  SILV\u00c9RIO  DA  SILVA.  EU,  Val\u00e9ria  de  \nAlmeida  Alves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o\n Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX  COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Batista   Silv\u00e9rio   da   Silva\nVistos.\nCertifique  a  serventia  o  ocorrido,  tendo  em  vista  o  alegado  a  fls.  1649\/1650.  \nConclusos  ao  cabo.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 30  de  agosto  de  2012 .\nD  A  T A\nEm  30\/08\/2012  recebi  estes  autos  conclusos  do  MM.  Juiz  de  Direito.  EU,  Val\u00e9ria  de  Almeida  \nAlves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G1000000192IK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 30\/08\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"29\/08\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2012","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Interessado   Advogada da credora Soho & Brighton Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Ruchele Esteves BimbatoVencimento: 03\/09\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2012","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2012","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0108\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1227 P\u00e1gina: 1577-1593","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0108\/2012 Teor do ato: Vistos. \u00c1 serventia, para cadastro e anota\u00e7\u00e3o de todos os interessados e procuradores atuantes no feito. Regularize a serventia a numera\u00e7\u00e3o aposta nos autos a partir de fl. 566. Cumpra-se a determina\u00e7\u00e3o de fl. 2098, item 2, expedindo-se o edital a que se refere o artigo 7\u00ba, \u00a72\u00ba da LNFR. Por fim, intime-se a recuperanda para providenciar a publica\u00e7\u00e3o do edital e informar data e local para a realiza\u00e7\u00e3o da Assembleia Geral de Credores, nos termos do pedido formulado pelo Administrador a fls. 2237\/2238. Int. Advogados(s): Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Cleusa Maria Buttow Da Silva (OAB 91275\/SP), Joao Roberto Sgobetta (OAB 99152\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), FABIOLA PRESTES BEYRODT DE TOLEDO MACHADO (OAB 105400\/SP), JAIR ALBERTO CARMONA (OAB 27414\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Renato Lainer Schwartz (OAB 100000\/SP), David da Silva (OAB 170919\/SP), Sergio Ricardo Lanzillotti (OAB 104123\/SP), Marcio Calil de Assumpcao (OAB 117890\/SP), Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Marcelo Rodrigues (OAB 151652\/SP), Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Agostinho Rodrigues Caldeira (OAB 189949\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2012","descricao":"Despacho    Vistos. \u00c1 serventia, para cadastro e anota\u00e7\u00e3o de todos os interessados e procuradores atuantes no feito. Regularize a serventia a numera\u00e7\u00e3o aposta nos autos a partir de fl. 566. Cumpra-se a determina\u00e7\u00e3o de fl. 2098, item 2, expedindo-se o edital a que se refere o artigo 7\u00ba, \u00a72\u00ba da LNFR. Por fim, intime-se a recuperanda para providenciar a publica\u00e7\u00e3o do edital e informar data e local para a realiza\u00e7\u00e3o da Assembleia Geral de Credores, nos termos do pedido formulado pelo Administrador a fls. 2237\/2238. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Paulo  Setubal ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>  -   Jardim  Sao  Dimas\nCEP:   12245-460  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  39215266r226  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  21\/06\/2012  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  \nSegunda  Vara  C\u00edvel,  Exmo.  Sr.  Dr.  JO\u00c3O  BATISTA  SILV\u00c9RIO  DA  SILVA.  EU,  Val\u00e9ria  de  \nAlmeida  Alves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o\n Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX  COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Batista   Silv\u00e9rio   da   Silva\nVistos.\n\u00c1  serventia,  para  cadastro  e  anota\u00e7\u00e3o  de  todos  os  interessados  e  procuradores  \natuantes  no  feito.\nRegularize  a  serventia  a  numera\u00e7\u00e3o  aposta  nos  autos  a  partir  de  fl.  566.\nCumpra-se  a determina\u00e7\u00e3o  de  fl.  2098,  item  2,  expedindo-se  o  edital  a  que  se  \nrefere  o  artigo  7\u00ba,  \u00a72\u00ba  da  LNFR.\nPor  fim,  intime-se  a  recuperanda  para  providenciar  a  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  e \ninformar  data  e  local  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  Assembleia  Geral  de  Credores,  nos  termos  do  pedido  \nformulado  pelo  Administrador  a  fls.  2237\/2238.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 21  de  junho  de  2012 .\nD  A  T A\nEm  21\/06\/2012  recebi  estes  autos  conclusos  do  MM.  Juiz  de  Direito.  EU,  Val\u00e9ria  de  Almeida  \nAlves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000014WU8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 21\/06\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"11\/06\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Autor (via de fax)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2012","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   Terceiro Fundo de Investimentos em Direitos Credit\u00f3rios PCG Brasil Multicarteira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0079\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1194 P\u00e1gina: 1746-1753","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0079\/2012 Teor do ato: Vistos. No prazo legal, e sem preju\u00edzo do prazo em curso, deferido \u00e0 recuperanda para apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria (fl. 2167), manifeste-se a autora em atendimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o de fl. 2131, primeiro par\u00e1grafo, informando acerca da regularidade da documenta\u00e7\u00e3o acostada aos autos e incorre\u00e7\u00e3o da numera\u00e7\u00e3o, a fim de possibilitar a verifica\u00e7\u00e3o de eventual extravio. Decorrido o prazo ora concedido, intime-se o Administrador Judicial para manifesta\u00e7\u00e3o acerca da consolida\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o da 2\u00aa Lista de Credores. Int. Advogados(s): Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), JAIR ALBERTO CARMONA (OAB 27414\/SP), FABIOLA PRESTES BEYRODT DE TOLEDO MACHADO (OAB 105400\/SP), Joao Roberto Sgobetta (OAB 99152\/SP), Cleusa Maria Buttow Da Silva (OAB 91275\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Renato Lainer Schwartz (OAB 100000\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), Agostinho Rodrigues Caldeira (OAB 189949\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), David da Silva (OAB 170919\/SP), Marcelo Rodrigues (OAB 151652\/SP), Marcio Calil de Assumpcao (OAB 117890\/SP), Sergio Ricardo Lanzillotti (OAB 104123\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2012","descricao":"Despacho    Vistos. No prazo legal, e sem preju\u00edzo do prazo em curso, deferido \u00e0 recuperanda para apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria (fl. 2167), manifeste-se a autora em atendimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o de fl. 2131, primeiro par\u00e1grafo, informando acerca da regularidade da documenta\u00e7\u00e3o acostada aos autos e incorre\u00e7\u00e3o da numera\u00e7\u00e3o, a fim de possibilitar a verifica\u00e7\u00e3o de eventual extravio. Decorrido o prazo ora concedido, intime-se o Administrador Judicial para manifesta\u00e7\u00e3o acerca da consolida\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o da 2\u00aa Lista de Credores. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Paulo  Setubal ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>  -   Jardim  Sao  Dimas\nCEP:   12245-460  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  39215266r226  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  E  R  T I D  \u00c3 O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  at\u00e9  a  presente  data  a  autora  n\u00e3o  se  manifestou  em  atendimento  \u00e0 \ndetermina\u00e7\u00e3o  de  fl.  2131.  Certifico  mais  que  em  13  de  abril  de  2012  decorreu  o  prazo  legal  para  \napresenta\u00e7\u00e3o  de  obje\u00e7\u00f5es  ao  Plano  de  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial,  haja  vista  o  edital  publicado  em  13  de  \nmar\u00e7o  de  2012,  acostado  a  fl.  2147.  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos,  17\/05\/2012 .  Eu,  Val\u00e9ria  de  Almeida  \nAlves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\n  C O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  17\/05\/2012  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  \nSegunda  Vara  C\u00edvel,  Exmo.  Sr.  Dr.  JO\u00c3O  BATISTA  SILV\u00c9RIO  DA  SILVA.  EU,  Val\u00e9ria  de  \nAlmeida  Alves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o\n Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX  COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Batista   Silv\u00e9rio   da   Silva\nVistos.\nNo  prazo  legal,  e  sem  preju\u00edzo  do  prazo  em  curso,  deferido  \u00e0  recuperanda  para  \napresenta\u00e7\u00e3o  da  documenta\u00e7\u00e3o  necess\u00e1ria  (fl.  2167),  manifeste-se  a  autora  em  atendimento  \u00e0 \ndetermina\u00e7\u00e3o  de  fl.  2131,  primeiro  par\u00e1grafo,  informando  acerca  da  regularidade  da  documenta\u00e7\u00e3o  \nacostada  aos  autos  e  incorre\u00e7\u00e3o  da  numera\u00e7\u00e3o,  a  fim  de  possibilitar  a  verifica\u00e7\u00e3o  de  eventual  \nextravio. Decorrido o  prazo  ora  concedido,  intime-se  o  Administrador  Judicial  para  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  acerca  da  consolida\u00e7\u00e3o  e  apresenta\u00e7\u00e3o  da  2\u00aa  Lista  de  Credores.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 17  de  maio  de  2012 .\nD  A  T A\nEm  17\/05\/2012  recebi  estes  autos  conclusos  do  MM.  Juiz  de  Direito.  EU,  Val\u00e9ria  de  Almeida  \nAlves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000012VLK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 17\/05\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"15\/05\/2012","descricao":"Of\u00edcio Juntado   2 V TR SJCampos - reserva de numer\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Autor - presta\u00e7\u00e3o de contas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2012","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o Juntada   Lego Fomento Mercantil","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2012","descricao":"Of\u00edcio Juntado   Informa\u00e7\u00e3o de reserva de cr\u00e9dito - Juizado Especial Campo Verde MT - Proc. 1165-34.2009.811.0051","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2012","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   Bco do Brasil","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Bco do Brasil - obje\u00e7\u00e3o ao plano de recupera\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2012","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0052\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: E.1166,III P\u00e1gina: 1719\/1734","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0052\/2012 Teor do ato: Vistos. Aguarde-se o transcurso do prazo fixado no edital para apresenta\u00e7\u00e3o de eventuais obje\u00e7\u00f5es ao Plano de Recupera\u00e7\u00e3o. No mais, ante a aquiesc\u00eancia do Administrador Judicial, defiro a concess\u00e3o da prorroga\u00e7\u00e3o pretendida pela recuperanda em trinta dias. Cumpra-se e intime-se, com urg\u00eancia. Int. Advogados(s): Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), JAIR ALBERTO CARMONA (OAB 27414\/SP), Joao Roberto Sgobetta (OAB 99152\/SP), Cleusa Maria Buttow Da Silva (OAB 91275\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Sergio Ricardo Lanzillotti (OAB 104123\/SP), Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), David da Silva (OAB 170919\/SP), Marcelo Rodrigues (OAB 151652\/SP), Marcio Calil de Assumpcao (OAB 117890\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2012","descricao":"Despacho    Vistos. Aguarde-se o transcurso do prazo fixado no edital para apresenta\u00e7\u00e3o de eventuais obje\u00e7\u00f5es ao Plano de Recupera\u00e7\u00e3o. No mais, ante a aquiesc\u00eancia do Administrador Judicial, defiro a concess\u00e3o da prorroga\u00e7\u00e3o pretendida pela recuperanda em trinta dias. Cumpra-se e intime-se, com urg\u00eancia. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Paulo  Setubal ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>  -   Jardim  Sao  Dimas\nCEP:   12245-460  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  39215266r226  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  11\/04\/2012  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  \nSegunda  Vara  C\u00edvel,  Exmo.  Sr.  Dr.  JO\u00c3O  BATISTA  SILV\u00c9RIO  DA  SILVA.  EU,  Val\u00e9ria  de  \nAlmeida  Alves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o\n Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX  COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Batista   Silv\u00e9rio   da   Silva\nVistos.\nAguarde-se  o  transcurso  do  prazo  fixado  no  edital  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  eventuais  \nobje\u00e7\u00f5es  ao  Plano  de  Recupera\u00e7\u00e3o.\nNo  mais,  ante  a  aquiesc\u00eancia  do  Administrador  Judicial,  defiro  a  concess\u00e3o  da  \nprorroga\u00e7\u00e3o  pretendida  pela  recuperanda  em  trinta  dias.\nCumpra-se  e  intime-se,  com  urg\u00eancia.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 11  de  abril  de  2012 .\nD  A  T A\nEm  11\/04\/2012  recebi  estes  autos  conclusos  do  MM.  Juiz  de  Direito.  EU,  Val\u00e9ria  de  Almeida  \nAlves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000010NZP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 11\/04\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"09\/04\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Terceiro habilitante - Fundo de Investimentos de direitos Credit\u00f3rios","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Pedido de assembl\u00e9ia (Ita\u00fa Unibanco)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2012","descricao":"Despacho    Vistos. Aguarde-se a juntada da peti\u00e7\u00e3o original. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Paulo  Setubal ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>  -   Jardim  Sao  Dimas\nCEP:   12245-460  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  39215266r226  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  16\/03\/2012  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  \nSegunda  Vara  C\u00edvel,  Exmo.  Sr.  Dr.  JO\u00c3O  BATISTA  SILV\u00c9RIO  DA  SILVA.  EU,  Val\u00e9ria  de  \nAlmeida  Alves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o\n Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX  COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Batista   Silv\u00e9rio   da   Silva\nVistos.\nAguarde-se  a juntada  da peti\u00e7\u00e3o  original.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 16  de  mar\u00e7o  de  2012 .\nD  A  T A\nEm  16\/03\/2012  recebi  estes  autos  conclusos  do  MM.  Juiz  de  Direito.  EU,  Val\u00e9ria  de  Almeida  \nAlves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000000Z70S. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 16\/03\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"16\/03\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Peti\u00e7\u00e3o do Administrador","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1144 P\u00e1gina: 1565-1572","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1144 P\u00e1gina: 1565-1572","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2011 Teor do ato: Vistos. Manifeste-se o Sr. Administrador Judicial acerca do pedido de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo formulado pela recuperanda a fls. 2141\/2142. Intime-se, com urg\u00eancia. Conclusos ao cabo, para as delibera\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Int. Advogados(s): Marcelo Rodrigues (OAB 151652\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2011 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que expedi o edital para intima\u00e7\u00e3o dos credores, terceiros interessados e p\u00fablico em geral acerca do recebimento do Plano de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial, conforme minuta a seguir. Certifico mais que a recuperanda dever\u00e1 providenciar o recolhimento do valor de R$ 287,64 - edital com 2.397 caracteres x R$ 0,12 por caractere), por meio de guia do Fundo de Despesas, c\u00f3d. 435-9, em conformidade com o Provimento 1668\/09 - C.S.M, datado de 02\/09\/2009, devendo entregar ao Cart\u00f3rio a 1\u00aa via da referida guia, a qual ser\u00e1 juntada aos autos, servindo de comprovante do recolhimento. Advogados(s): Marcelo Rodrigues (OAB 151652\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2012","descricao":"Despacho    Vistos. Manifeste-se o Sr. Administrador Judicial acerca do pedido de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo formulado pela recuperanda a fls. 2141\/2142. Intime-se, com urg\u00eancia. Conclusos ao cabo, para as delibera\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Paulo  Setubal ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>  -   Jardim  Sao  Dimas\nCEP:   12245-460  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  39215266r226  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  09\/03\/2012  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  \nSegunda  Vara  C\u00edvel,  Exmo.  Sr.  Dr.  JO\u00c3O  BATISTA  SILV\u00c9RIO  DA  SILVA.  EU,  Val\u00e9ria  de  \nAlmeida  Alves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o\n Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX  COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Batista   Silv\u00e9rio   da   Silva\nVistos.\nManifeste-se  o  Sr.  Administrador  Judicial  acerca  do  pedido  de  prorroga\u00e7\u00e3o  de  \nprazo  formulado  pela  recuperanda  a  fls.  2141\/2142.\nIntime-se,  com  urg\u00eancia.\nConclusos  ao  cabo,  para  as  delibera\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 09  de  mar\u00e7o  de  2012 .\nD  A  T A\nEm  09\/03\/2012  recebi  estes  autos  conclusos  do  MM.  Juiz  de  Direito.  EU,  Val\u00e9ria  de  Almeida  \nAlves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000000YSPP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 12\/03\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"12\/03\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que expedi o edital para intima\u00e7\u00e3o dos credores, terceiros interessados e p\u00fablico em geral acerca do recebimento do Plano de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial, conforme minuta a seguir. Certifico mais que a recuperanda dever\u00e1 providenciar o recolhimento do valor de R$ 287,64 - edital com 2.397 caracteres x R$ 0,12 por caractere), por meio de guia do Fundo de Despesas, c\u00f3d. 435-9, em conformidade com o Provimento 1668\/09 - C.S.M, datado de 02\/09\/2009, devendo entregar ao Cart\u00f3rio a 1\u00aa via da referida guia, a qual ser\u00e1 juntada aos autos, servindo de comprovante do recolhimento.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/03\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1138 P\u00e1gina: 1478-1488","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0025\/2012 Teor do ato: Peti\u00e7\u00e3o de fls. 2137\/2139: Junte-se. Atenda-se aos requerimentos. SJC, 29\/02\/2012 - Intime-se a recuperanda, na pessoa do procurador constitu\u00eddo, para entregar diretamente ao Administrador Judicial Ely de Oliveira Faria, no prazo ajustado (09.03.12), as bases cont\u00e1veis solicitadas (raz\u00e3o anal\u00edtico de cada posi\u00e7\u00e3o credora). Advogados(s): Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), JAIR ALBERTO CARMONA (OAB 27414\/SP), FABIOLA PRESTES BEYRODT DE TOLEDO MACHADO (OAB 105400\/SP), Joao Roberto Sgobetta (OAB 99152\/SP), Cleusa Maria Buttow Da Silva (OAB 91275\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Sergio Ricardo Lanzillotti (OAB 104123\/SP), Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), David da Silva (OAB 170919\/SP), Marcelo Rodrigues (OAB 151652\/SP), Marcio Calil de Assumpcao (OAB 117890\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2012","descricao":"Despacho   Peti\u00e7\u00e3o de fls. 2137\/2139: Junte-se. Atenda-se aos requerimentos. SJC, 29\/02\/2012 - Intime-se a recuperanda, na pessoa do procurador constitu\u00eddo, para entregar diretamente ao Administrador Judicial Ely de Oliveira Faria, no prazo ajustado (09.03.12), as bases cont\u00e1veis solicitadas (raz\u00e3o anal\u00edtico de cada posi\u00e7\u00e3o credora).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   PEDIDO DE CERTID\u00c3O DE OBJETO E P\u00c9.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0123\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: E.1119,V P\u00e1gina: 2099\/2117","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0123\/2011 Teor do ato: No terceiro volume destes autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial da empresa Wireflex Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria Ltda verifiquei que a numera\u00e7\u00e3o , a partir da que recebeu o n\u00famero 591, n\u00e3o encontra-se de acordo com a sequ\u00eancia a ser seguida, ou seja, a \u00faltima folha numerada corretamente recebeu o n\u00famero 566. Assim, antes de determinar a corre\u00e7\u00e3o e verificar poss\u00edvel extravio, informe a autora, se a documenta\u00e7\u00e3o juntada com o pedido de fls. 520\/529 encontra-se correta. Sem preju\u00edzo, abra-se vista ao administrador para manifestar-se sobre o pedido de reserva de numer\u00e1rio (fl. 2130). No mais, aguarde-se o cumprimento do j\u00e1 determinado. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), JAIR ALBERTO CARMONA (OAB 27414\/SP), FABIOLA PRESTES BEYRODT DE TOLEDO MACHADO (OAB 105400\/SP), Joao Roberto Sgobetta (OAB 99152\/SP), Cleusa Maria Buttow Da Silva (OAB 91275\/SP), Marcio Calil de Assumpcao (OAB 117890\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Elvis Rodrigues Afonso (OAB 222855\/SP), Du\u00edlio Jos\u00e9 S\u00e1nchez Oliveira (OAB 197056\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), David da Silva (OAB 170919\/SP), Marcelo Rodrigues (OAB 151652\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2012","descricao":"Despacho    No terceiro volume destes autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial da empresa Wireflex Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria Ltda verifiquei que a numera\u00e7\u00e3o , a partir da que recebeu o n\u00famero 591, n\u00e3o encontra-se de acordo com a sequ\u00eancia a ser seguida, ou seja, a \u00faltima folha numerada corretamente recebeu o n\u00famero 566. Assim, antes de determinar a corre\u00e7\u00e3o e verificar poss\u00edvel extravio, informe a autora, se a documenta\u00e7\u00e3o juntada com o pedido de fls. 520\/529 encontra-se correta. Sem preju\u00edzo, abra-se vista ao administrador para manifestar-se sobre o pedido de reserva de numer\u00e1rio (fl. 2130). No mais, aguarde-se o cumprimento do j\u00e1 determinado.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Paulo  Setubal,  Jardim Sao Dimas  - CEP  12245-460,  Fone: 12 \n39215266r226,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 02\/02\/2012   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  JO\u00c3O  BATISTA  \nSILV\u00c9RIO  DA  SILVA.  Eu,______________________  Escrevente,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o\n Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX  COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Batista   Silv\u00e9rio   da   Silva\nVistos.\nNo  terceiro   volume  destes  autos   da  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial  da  empresa  Wireflex  \nCom\u00e9rcio  e  Ind\u00fastria  Ltda  verifiquei  que  a  numera\u00e7\u00e3o  ,   a  partir  da  que  recebeu  o  n\u00famero  591,  \nn\u00e3o  encontra-se  de  acordo  com  a  sequ\u00eancia   a  ser  seguida,  ou  seja,  a  \u00faltima  folha  numerada   \ncorretamente    recebeu  o  n\u00famero  566.\n  Assim,  antes  de  determinar   a   corre\u00e7\u00e3o  e  verificar  poss\u00edvel  extravio,   informe  a  \nautora,    se   a  documenta\u00e7\u00e3o  juntada   com  o  pedido   de  fls.  520\/529   encontra-se  correta.\nSem  preju\u00edzo,   abra-se  vista ao administrador  para manifestar-se  sobre o pedido  \nde  reserva  de numer\u00e1rio  (fl. 2130).\nNo  mais,  aguarde-se  o cumprimento  do j\u00e1 determinado.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos , 02  de  fevereiro  de 2012 .\nD  A  T A\nEm   02\/02\/2012  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,__________________  Escrevente,  \ndigitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000000WRU9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FELLIPPE DE SOUZA MARINO, liberado nos autos em 02\/02\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"17\/01\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2011","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/11\/2011","descricao":"Mandado Expedido   Autor- presta\u00e7\u00e3o de contas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2011","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2011","descricao":"Despacho    Vistos. 1- Em aprecia\u00e7\u00e3o ao constante de fl. 2031, concedo ao Administrador Judicial o prazo suplementar de 30 (trinta) dias para an\u00e1lise do feito e diversas habilita\u00e7\u00f5es, impugna\u00e7\u00f5es e obje\u00e7\u00f5es formuladas pelos credores, com o fito de consolidar e apresentar a 2\u00aa (segunda) Lista de Credores, bem como para que indique o local, o hor\u00e1rio e o prazo comum em que os interessados poder\u00e3o ter acesso aos documentos que fundamentam a elabora\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o. 2- Atendida a determina\u00e7\u00e3o supra, em observ\u00e2ncia ao disposto no artigo 7\u00ba, \u00a72\u00ba da LNFR, expe\u00e7a-se edital, com o prazo de 20 (vinte) dias, para intima\u00e7\u00e3o dos credores e legitimados pelo artigo 8\u00ba de que disp\u00f5em do prazo de 10 (dez) dias, contados da flu\u00eancia do prazo do presente edital, para, querendo, apresentar ao juiz impugna\u00e7\u00e3o contra a rela\u00e7\u00e3o de credores, conforme disposto no artigo mencionado, bem como de que os documentos que fundamentaram a elabora\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o estar\u00e3o dispon\u00edveis para verifica\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o, hor\u00e1rio e prazo informados pelo Administrador Judicial. As eventuais impugna\u00e7\u00f5es apresentadas dever\u00e3o ser autuadas em separado e processadas nos termos do disposto nos artigos 13 a 15 da Lei. 3- Ademais, compulsando os autos, ressalto a apresenta\u00e7\u00e3o do Plano de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial \u00e0s fls. 520\/566, tendo o Administrador Judicial e o Minist\u00e9rio P\u00fablico se manifestado \u00e0s fls. 658\/659 e 660, respectivamente. No entanto, at\u00e9 a presente data n\u00e3o foi expedido o edital a que se refere o artigo 53, par\u00e1grafo \u00fanico, da NLFR. Isto posto, nesta oportunidade, recebo-o para os fins de direito. 4- Por ocasi\u00e3o da expedi\u00e7\u00e3o do edital acima determinado, intimem-se os credores acerca do recebimento do Plano de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial, bem como de que disp\u00f5e do prazo de 30 (trinta) dias, a contar da flu\u00eancia do prazo fixado para este edital, para a apresenta\u00e7\u00e3o de eventuais obje\u00e7\u00f5es, nos termos do artigo 55 da NLFR. 5- Ci\u00eancia ao MP de todo o processado. 6- Cumpra e intime-se, com urg\u00eancia.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Paulo  Setubal ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>  -   Jardim  Sao  Dimas\nCEP:   12245-460  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  39215266r226  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  11\/11\/2011  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  \nSegunda  Vara  C\u00edvel,  Exmo.  Sr.  Dr.  JO\u00c3O  BATISTA  SILV\u00c9RIO  DA  SILVA.  EU,  Val\u00e9ria  de  \nAlmeida  Alves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o\n Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX  COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Batista   Silv\u00e9rio   da   Silva\nVistos.\n1-  Em  aprecia\u00e7\u00e3o  ao  constante  de  fl.  2031,  concedo  ao  Administrador  \nJudicial  o  prazo  suplementar  de  30  (trinta)  dias  para  an\u00e1lise  do  feito  e  diversas  habilita\u00e7\u00f5es,  \nimpugna\u00e7\u00f5es  e  obje\u00e7\u00f5es  formuladas  pelos  credores,  com  o  fito  de  consolidar  e  apresentar  a  \n2\u00aa  (segunda)  Lista  de  Credores,  bem  como  para  que  indique  o  local,  o  hor\u00e1rio  e  o  prazo  \ncomum  em  que  os  interessados  poder\u00e3o  ter  acesso  aos  documentos  que  fundamentam  a  \nelabora\u00e7\u00e3o  da  rela\u00e7\u00e3o.\n2-  Atendida  a  determina\u00e7\u00e3o  supra,  em  observ\u00e2ncia  ao  disposto  no  artigo  7\u00ba,  \n\u00a72\u00ba  da  LNFR,  expe\u00e7a-se  edital,  com  o  prazo  de  20  (vinte)  dias,  para  intima\u00e7\u00e3o  dos  credores  \ne  legitimados  pelo  artigo  8\u00ba  de  que  disp\u00f5em  do  prazo  de  10  (dez)  dias,  contados  da  flu\u00eancia  \ndo  prazo  do  presente  edital,  para,  querendo,  apresentar  ao  juiz  impugna\u00e7\u00e3o  contra  a  rela\u00e7\u00e3o  \nde  credores,  conforme  disposto  no  artigo  mencionado,  bem  como  de  que  os  documentos  \nque  fundamentaram  a  elabora\u00e7\u00e3o  da  rela\u00e7\u00e3o  estar\u00e3o  dispon\u00edveis  para  verifica\u00e7\u00e3o  no  \nendere\u00e7o,  hor\u00e1rio  e  prazo  informados  pelo  Administrador  Judicial.\nAs  eventuais  impugna\u00e7\u00f5es  apresentadas  dever\u00e3o  ser  autuadas  em  separado  e  \nprocessadas  nos  termos  do  disposto  nos  artigos  13  a  15  da  Lei.\n3-  Ademais,  compulsando  os  autos,  ressalto  a  apresenta\u00e7\u00e3o  do  Plano  de  \nRecupera\u00e7\u00e3o  Judicial  \u00e0s  fls.  520\/566,  tendo  o  Administrador  Judicial  e  o  Minist\u00e9rio  \nP\u00fablico  se  manifestado  \u00e0s  fls.  658\/659  e  660,  respectivamente.  \nNo  entanto,  at\u00e9  a  presente  data  n\u00e3o  foi  expedido  o  edital  a  que  se  refere  o  \nartigo  53,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  da  NLFR.\nIsto  posto,  nesta  oportunidade,  recebo-o  para  os  fins  de  direito.\n4-  Por  ocasi\u00e3o  da  expedi\u00e7\u00e3o  do  edital  acima  determinado,  intimem-se  os  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000000TNFM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 11\/11\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Paulo  Setubal ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>  -   Jardim  Sao  Dimas\nCEP:   12245-460  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  39215266r226  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p.  2\ncredores\n acerca  do  recebimento  do  Plano  de  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial,  bem  como  de  que  \ndisp\u00f5e  do  prazo  de  30  (trinta)  dias,  a  contar  da  flu\u00eancia  do  prazo  fixado  para  este  edital,  \npara  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  eventuais  obje\u00e7\u00f5es,  nos  termos  do  artigo  55  da  NLFR.\n5-  Ci\u00eancia  ao  MP  de  todo  o  processado.\n6-  Cumpra  e  intime-se,  com  urg\u00eancia.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 11  de  novembro  de  2011 .\nD  A  T A\nEm  11\/11\/2011  recebi  estes  autos  conclusos  do  MM.  Juiz  de  Direito.  EU,  Val\u00e9ria  de  Almeida  \nAlves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000000TNFM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 11\/11\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 2"}},{"data":"25\/10\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2011","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: PeritoVencimento: 08\/08\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2011","descricao":"Publica\u00e7\u00e3o de Edital Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2011","descricao":"Publica\u00e7\u00e3o de Edital Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2011","descricao":"Edital Expedido    Edital - Rela\u00e7\u00e3o de Credores - Art. 7\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei 11.101-2005 - Fal\u00eancia","anexo":{"label":"Edital Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2011","descricao":"Despacho    Providencie a serventia publica\u00e7\u00e3o do edital, na forma do Art. 52, 1\u00ba, da Leil n\u00ba 11.101\/05.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\nFORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\n2\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Paulo Setubal, 220, Jardim S\u00e3o Dimas - CEP 12245-460, Fone: 12-\n39215266R226, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos-SP - E-mail: sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p. 1\nDESPACHO\nC O N C L U S \u00c3 O\nEm 16\/05\/2011   fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr. JO\u00c3O BATISTA \nSILV\u00c9RIO DA SILVA. Eu,______________________ Escrevente, digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o Judicial\n - Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial\nTipo Completo da \nParte Passiva Principal \n<< Nenhuma \ninforma\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel \n>> : Nome da Parte Passiva Principal << Nenhuma informa\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel >>\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Jo\u00e3o Batista Silv\u00e9rio da Silva\nVistos.\nProvidencie a serventia publica\u00e7\u00e3o do edital, na forma do Art. 52,  1\u00ba, da Leil n\u00ba \n11.101\/05. \nS\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos , 16 de maio de 2011 .\nD A T A\nEm   16\/05\/2011  recebi estes autos em cart\u00f3rio. Eu,_________________ _ Escrevente, \ndigitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000000JRKL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 17\/05\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"02\/05\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Wireflex","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2011","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Interessado   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0138\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 905 P\u00e1gina: 1628\/1644","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0138\/2010 Teor do ato: Manifeste-se o Administrador Judicial da recuperanda acerca da rela\u00e7\u00e3o dos credores apresentada pela Wireflex. Advogados(s): REGINA SENE FRAN\u00c7A (OAB 232430\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP), JAIR ALBERTO CARMONA (OAB 27414\/SP), FABIOLA PRESTES BEYRODT DE TOLEDO MACHADO (OAB 105400\/SP), JOAO ROBERTO SGOBETTA (OAB 99152\/SP), Cleusa Maria Buttow Da Silva (OAB 91275\/SP), MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP), SERGIO RICARDO LANZILLOTTI (OAB 104123\/SP), ELVIS RODRIGUES AFONSO (OAB 222855\/SP), DU\u00cdLIO JOS\u00c9 S\u00c1NCHEZ OLIVEIRA (OAB 197056\/SP), LEONARDO LUIZ TAVANO (OAB 173965\/SP), DAVID DA SILVA (OAB 170919\/SP), MARCELO RODRIGUES (OAB 151652\/SP), MARCIO CALIL DE ASSUMPCAO (OAB 117890\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2011","descricao":"Relat\u00f3rio Juntado   Manifeste-se o Administrador Judicial da recuperanda acerca da rela\u00e7\u00e3o dos credores apresentada pela Wireflex.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2011","descricao":"Despacho    Concedo o prazo de 48 horas para que a recuperanda apresente a rela\u00e7\u00e3o de seus credores, apontando os endere\u00e7os completos e valores , bem como a classifica\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, tudo de conformidade com a determina\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo (fl. 763). Com a apresenta\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o ou na falta dela, abra-se vista novamente ao administrador da massa. Conclusos ao final.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\nFORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\n2\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Paulo Setubal, 220, Jardim S\u00e3o Dimas - CEP 12245-460, Fone: 12-\n39215266R226, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos-SP - E-mail: sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p. 1\nDESPACHO\nC O N C L U S \u00c3 O\nEm 18\/01\/2011  fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr. JO\u00c3O BATISTA \nSILV\u00c9RIO DA SILVA. Eu,______________________ Escrevente, digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o Judicial\n - Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial\nTipo Completo da \nParte Passiva Principal \n<< Nenhuma \ninforma\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel \n>> : Nome da Parte Passiva Principal << Nenhuma informa\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel >>\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Jo\u00e3o Batista Silv\u00e9rio da Silva\nVistos.\nConcedo o prazo de 48 horas para que a recuperanda   apresente a rela\u00e7\u00e3o de seus  \ncredores, apontando os endere\u00e7os completos e valores , bem como a classifica\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, tudo \nde conformidade com a determina\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo (fl.  763). Com a apresenta\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o ou na falta dela, abra-se vista novamente ao \nadministrador da massa. Conclusos ao final.\nS\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos , 18 de janeiro de 2011 .\nD A T A\nEm 18\/01\/2011 recebi estes autos em cart\u00f3rio. Eu,_________________ _ Escrevente, \ndigitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000000DN8S. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELIO APARECIDO FERREIRA DE SENA, liberado nos autos em 18\/01\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"21\/12\/2010","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   e peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2010","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2010","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Interessado   carga ao Administrador Judicial Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: JAIR ALBERTO CARMONAVencimento: 03\/12\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2010","descricao":"Despacho    24 de novembro de 2010","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\nFORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\n2\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Paulo Setubal, 220, Jardim S\u00e3o Dimas - CEP 12245-460, Fone: 12-\n39215266R226, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos-SP - E-mail: sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006522-15.2010.8.26.0577  - p. 1\nDESPACHO\nC O N C L U S \u00c3 O\nEm 24 de novembro de 2010  fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr. JO\u00c3O \nBATISTA SILV\u00c9RIO DA SILVA. Eu,______________________ Escrevente, digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0006522-15.2010.8.26.0577\nClasse \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o Judicial\n - Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial\nTipo Completo da \nParte Passiva Principal \n<< Nenhuma \ninforma\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel \n>> : Nome da Parte Passiva Principal << Nenhuma informa\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel >>\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Jo\u00e3o Batista Silv\u00e9rio da Silva\nVistos.\nA empresa autora foi intimada a apresentar a discrimina\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o nominal \ndos credores, o valor atualizado e classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, conforme determina\u00e7\u00e3o de fls. 763. \nApenas  na minuta  fez constar as exig\u00eancias legais ( fl. 788\/792). Diante disto, primeiramente abra-se vista ao administrador para manifesta\u00e7\u00e3o. No \nmesmo prazo o administrador dever\u00e1 manifestar-se  sobre a proposta de pagamento de honor\u00e1rios \nde fls.794\/795. Intime-se com celeridade.\nS\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos , 24 de novembro de 2010 .\nD A T A\nEm 24 de novembro de 2010  recebi estes autos em cart\u00f3rio. Eu,_________________ _ \nEscrevente , digitei. Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000000BFLM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 24\/11\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"21\/10\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Wireflex (juntando demonstra\u00e7\u00e3o de constas referente ao m\u00eas de setembro de 2010)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   credora Prime Brasil Com. de Metais Ltda (requerendo habilita\u00e7\u00e3o no processo pelo valor informado pela autora) - credor Prix Empresarial Ltda (juntando procura\u00e7\u00e3o, contrato social e guia de recolhimento de custas judiciais) - Wiriflex Com. e Industria Ltda juntando substabelecimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Wireflex (apresentando proposta de pagamento dos honor\u00e1rios do Adminsitrador Judicial), credor Fundo Federal (juntando procura\u00e7\u00e3o guia de custas)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0061\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/09\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: 793 P\u00e1gina: 1575\/1580","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0061\/2010 Teor do ato: Vistos. At\u00e9 a presente data o edital a que se refer o artigo 52, \u00a71\u00ba, da Lei de Fal\u00eancia, n\u00e3o foi publicado mormente a falta de discrimina\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o nominal dos credores, o valor atualizado e a classifica\u00e7\u00e3o de cada cr\u00e9dito. Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o da empresa Wireflex para atendimento no prazo de 48horas. Advogados(s): MARCELO RODRIGUES (OAB 151652\/SP), DAVID DA SILVA (OAB 170919\/SP), LEONARDO LUIZ TAVANO (OAB 173965\/SP), DU\u00cdLIO JOS\u00c9 S\u00c1NCHEZ OLIVEIRA (OAB 197056\/SP), ELVIS RODRIGUES AFONSO (OAB 222855\/SP), JOAO ROBERTO SGOBETTA (OAB 99152\/SP), FLAVIA ELISABETE DE OLIVEIRA FIDALGO SOUZA (OAB 80404\/SP), FABIOLA PRESTES BEYRODT DE TOLEDO MACHADO (OAB 105400\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0101\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: 791 P\u00e1gina: 1369\/1371","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0101\/2010 Teor do ato: Despacho - Gen\u00e9rico Advogados(s): MARCELO RODRIGUES (OAB 151652\/SP), LEONARDO LUIZ TAVANO (OAB 173965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2010","descricao":"Despacho    Vistos. At\u00e9 a presente data o edital a que se refer o artigo 52, \u00a71\u00ba, da Lei de Fal\u00eancia, n\u00e3o foi publicado mormente a falta de discrimina\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o nominal dos credores, o valor atualizado e a classifica\u00e7\u00e3o de cada cr\u00e9dito. Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o da empresa Wireflex para atendimento no prazo de 48horas.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\nFORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\n2\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Paulo Setubal, 220, Jardim S\u00e3o Dimas - CEP 12245-460, Fone: 12-\n39215266R226, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos-SP - E-mail: sjcampos2cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 577.10.006522-0  - p. 1\nDESPACHO\nC O N C L U S \u00c3 O\nEm 30 de agosto de 2010  fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito Sr. Dr. JO\u00c3O \nBATISTA SILV\u00c9RIO DA SILVA. Eu, Maria de F\u00e1tima Soares Dem\u00e9trio, Diretora de Servi\u00e7o, \ndigitei e subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 577.10.006522-0\nClasse \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o Judicial  - Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia\nRequerente :WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o \nJudicial\nTipo Completo da \nParte Passiva \nPrincipal << \nNenhuma \ninforma\u00e7\u00e3o \ndispon\u00edvel >> :Nome da Parte Passiva Principal << Nenhuma informa\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel \n>>\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Jo\u00e3o Batista Silv\u00e9rio da Silva\nVistos.\nAt\u00e9 a presente data  o edital  a que se refer o artigo 52, \u00a71\u00ba, da Lei de Fal\u00eancia, \nn\u00e3o foi publicado mormente a falta de  discrimina\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o nominal dos credores, o valor \natualizado e a classifica\u00e7\u00e3o de cada cr\u00e9dito. Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o da empresa Wireflex para atendimento no prazo de \n48horas.\nS\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos , 30 de agosto de 2010 .\nD A T A\nEm 30 de agosto de 2010 recebi estes autos em cart\u00f3rio. Eu, Maria de F\u00e1tima Soares Dem\u00e9trio, \nDiretora de Servi\u00e7o, digitei e subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000007IGW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 30\/08\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"17\/08\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Banco ABC Brasil S\/A - credor (juntando procura\u00e7\u00e3o), Banco Abn Amro Real S\/A - credor (juntando procura\u00e7\u00e3o), ZFAC Comercial Ltda (ZFAC) - credor (comprovando Habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito\/diverg\u00eancia) e c\u00f3pia de carta enviada a Banderirantes Energia S\/A pelo Administrador Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Karina Industria - credor habilitado (procura\u00e7\u00e3o) , Wiriflex (demonstra\u00e7\u00e3o de Contas de julho\/2010); PVTEC Industria - credor quirograf\u00e1rio (procura\u00e7\u00e3o); Caixa Econ\u00f4mica Federal - nota de d\u00e9bito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2010","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2010","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2010","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2010","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: JAIR ALBERTO CARMONAVencimento: 06\/08\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: 765 P\u00e1gina: 1041\/1043","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2010 Teor do ato: Vistos, etc.... A autora postula na peti\u00e7\u00e3o de fls. 501\/505 a substitui\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas e equipamentos de seu ativo imobilizado, afirmando que se cuidam de equipamentos adquiridos mediante contrato de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria e que n\u00e3o est\u00e3o sujeitos \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o judicial, conforme estabelece o \u00a7 3\u00ba do artigo 49 da Lei 11.101\/2005. A autora tem raz\u00e3o. Os bens adquiridos por contrato de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria n\u00e3o pertencem ao devedor, conseq\u00fcentemente, n\u00e3o est\u00e3o sujeitos \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o judicial e nem podem ser arrecadados na fal\u00eancia, conforme artigo 7\u00ba do Decreto-lei 911\/69. Diante do exposto, defiro o pedido de substitui\u00e7\u00e3o. Digam o administrador e Minist\u00e9rio P\u00fablico sobre o plano de recupera\u00e7\u00e3o apresentado. Intime-se. Advogados(s): MARCELO RODRIGUES (OAB 151652\/SP), LEONARDO LUIZ TAVANO (OAB 173965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2010","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, etc.... A autora postula na peti\u00e7\u00e3o de fls. 501\/505 a substitui\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas e equipamentos de seu ativo imobilizado, afirmando que se cuidam de equipamentos adquiridos mediante contrato de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria e que n\u00e3o est\u00e3o sujeitos \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o judicial, conforme estabelece o \u00a7 3\u00ba do artigo 49 da Lei 11.101\/2005. A autora tem raz\u00e3o. Os bens adquiridos por contrato de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria n\u00e3o pertencem ao devedor, conseq\u00fcentemente, n\u00e3o est\u00e3o sujeitos \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o judicial e nem podem ser arrecadados na fal\u00eancia, conforme artigo 7\u00ba do Decreto-lei 911\/69. Diante do exposto, defiro o pedido de substitui\u00e7\u00e3o. Digam o administrador e Minist\u00e9rio P\u00fablico sobre o plano de recupera\u00e7\u00e3o apresentado. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\nFORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\n2\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Paulo Setubal, 220, Jardim S\u00e3o Dimas - CEP 12245-460, Fone: 12-\n39215266R226, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos-SP - E-mail: sjcampos2cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 577.10.006522-0  - p. 1\nDECIS\u00c3O\n           C O N C L U S \u00c3 O \nEm 28 de julho de 2.010 fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr.  JO\u00c3O BATISTA \nSILV\u00c9RIO DA SILVA.  Eu     Lucilene Guimar\u00e3es de Sousa, Escrevente, subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 577.10.006522-0  \nClasse - Assunto Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia\nRequerente :WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em \nRecupera\u00e7\u00e3o Judicial\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Jo\u00e3o Batista Silv\u00e9rio da Silva\nVistos, etc....\n A autora postula na peti\u00e7\u00e3o de fls. 501\/505 a substitui\u00e7\u00e3o de \nm\u00e1quinas e equipamentos de seu ativo imobilizado, afirmando que se cuidam de \nequipamentos adquiridos mediante contrato de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria e que n\u00e3o est\u00e3o \nsujeitos \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o judicial, conforme estabelece o \u00a7 3\u00ba do artigo 49 da Lei \n11.101\/2005. A autora tem raz\u00e3o. Os bens adquiridos por contrato de \naliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria n\u00e3o pertencem ao devedor, conseq\u00fcentemente, n\u00e3o est\u00e3o \nsujeitos \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o judicial e nem podem ser arrecadados na fal\u00eancia, conforme \nartigo 7\u00ba do Decreto-lei 911\/69. Diante do exposto, defiro o pedido de substitui\u00e7\u00e3o.\nDigam o administrador e Minist\u00e9rio P\u00fablico sobre o plano de \nrecupera\u00e7\u00e3o apresentado. Intime-se.\nS\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos , 28 de julho de 2010 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G1000000062TG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 28\/07\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"28\/07\/2010","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Jo\u00e3o Batista Silv\u00e9rio da Silva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2010","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2010","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: JAIR ALBERTO CARMONA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2010","descricao":"Despacho    Abra-se vista ao administrador nomeado pelo ju\u00edzo para manifestar-se sobre o pedido de fls. 501\/505. Ap\u00f3s, voltem-me conclusos.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\nFORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\n2\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Paulo Setubal, 220, Jardim S\u00e3o Dimas - CEP 12245-460, Fone: 12-\n39215266R226, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos-SP - E-mail: sjcampos2cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 577.10.006522-0  - p. 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 577.10.006522-0\nClasse \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o Judicial\n - Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA\nTipo Completo da \nParte Passiva Principal \n<< Nenhuma \ninforma\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel \n>> : Nome da Parte Passiva Principal << Nenhuma informa\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel >>\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Jo\u00e3o Batista Silv\u00e9rio da Silva\nVistos.\nAbra-se vista ao administrador nomeado pelo ju\u00edzo para manifestar-se sobre o  \npedido de fls. 501\/505. Ap\u00f3s, voltem-me conclusos.\nS\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos , 13 de julho de 2010 .\nD A T A\nEm 13 de julho de 2010 recebi estes autos em cart\u00f3rio. Eu, Maria de F\u00e1tima Soares \nDem\u00e9trio, Diretora de Servi\u00e7o, digitei e subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000005FT0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 13\/07\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"08\/07\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2010","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Processamento da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Gen\u00e9rico - Fal\u00eancia","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2010","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2010","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0017\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/05\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: 717 P\u00e1gina: 983\/991","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0017\/2010 Teor do ato: Vistos. Trata-se de pedido de recupera\u00e7\u00e3o judicial ajuizado pela empresa WIREFLEX COM\u00c9RCIO E IND\u00daSTRIA LTDA. Alega a requerente que foi constitu\u00edda no dia 01 de abril de 2002, nesta cidade; que, inicialmente, exercia o com\u00e9rcio de fios e condutores el\u00e9tricos e que, posteriormente, as atividades foram alteradas para com\u00e9rcio e ind\u00fastria de fios e condutores el\u00e9tricos de cobre; que tem um efetivo de 95 funcion\u00e1rios diretos, al\u00e9m de outros in\u00fameros colaboradores indiretos. Afirma que, pela primeira vez, est\u00e1 requerendo o benef\u00edcio, sustentando que jamais teve sua fal\u00eancia decretada, seus representantes nunca foram condenados por delitos penais e que opera em situa\u00e7\u00e3o comercial regular com todos os seus livros indispens\u00e1veis. Sustenta que a partir da crise mundial de 2008, com a queda brutal e repentina da LME ( Cota\u00e7\u00e3o de Cobre na Bolsa de Metais de Londres), aliada a outros fatores explicitados nos itens \"a\" a \"e\" do pedido, sua situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mico-financeira alterou-se drasticamente. Como pretende salvaguardar os direitos e interesses dos pr\u00f3prios credores e proteger seu patrim\u00f4nio, vem em ju\u00edzo para pedir o processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial nos termos do artigo 52 da Lei n\u00ba. 11.101\/05. A inicial veio instru\u00edda com os documentos de fls. 20\/390. Determinada a emenda, a requerente completou a inicial com os documentos de fls. 395\/402 e 451\/455. \u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio. DECIDO. A medida judicial de preserva\u00e7\u00e3o do devedor relativamente \u00e0 fal\u00eancia consiste no pedido de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial, a qual pode ser ajuizada pelo devedor que preencher os requisitos legais previstos no artigo 48 da Lei n\u00ba. 11.101\/05. Conforme documentos juntados aos autos a requerente nunca teve sua fal\u00eancia decretada e est\u00e1 operando em situa\u00e7\u00e3o comercial regular, e seus representantes n\u00e3o sofreram condena\u00e7\u00e3o por delitos penais. A peti\u00e7\u00e3o inicial preenche os requisitos do artigo 51 da citada lei. Diante do exposto, DEFIRO o processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial da empresa Wireflex Com\u00e9rcio E Ind\u00fastria Ltda e, em cumprimento ao disposto no artigo 52 da Lei supramencionada, determino o in\u00edcio da fase deliberativa, com o cumprimento das seguintes ordens: Nomeio administrador judicial o Sr. Dr. JAIR ALBERTO CARMONA, que dever\u00e1 ser intimado para, em 48 horas assinar, o termo de compromisso de bem e fielmente desempenhar o cargo e assumir todas as responsabilidades a ele inerentes (artigo 33 da Lei de Fal\u00eancia); Dispenso a requerente da apresenta\u00e7\u00e3o de certid\u00f5es negativas para o exerc\u00edcio de suas atividades econ\u00f4micas, exceto no caso de contrato com o Poder P\u00fablico ou outorga de benef\u00edcios ou incentivos fiscais ou credit\u00edcios; Suspendo todas as a\u00e7\u00f5es e execu\u00e7\u00f5es em face da requerente com observ\u00e2ncia \u00e0s exce\u00e7\u00f5es da lei. Ainda, em observ\u00e2ncia \u00e0 lei, a suspens\u00e3o de que trata o artigo 6\u00ba n\u00e3o exceder\u00e1 o prazo de 180 dias improrrog\u00e1veis, que ser\u00e1 contado do deferimento do processamento da recupera\u00e7\u00e3o; Determino \u00e0 devedora a apresenta\u00e7\u00e3o de contas demonstrativas mensais enquanto perdurar a recupera\u00e7\u00e3o judicial, sob pena de destitui\u00e7\u00e3o de seus administradores; Comunique-se, atrav\u00e9s de carta com aviso de recebimento \u00e0s Fazendas P\u00fablicas Federal e de todos os Estados e Munic\u00edpios em que a requerente estiver estabelecida. Ainda, para o fim de viabilizar a expedi\u00e7\u00e3o do edital a que se refere o artigo 52 da lei respectiva, providencie a requerente a apresenta\u00e7\u00e3o da lista nominal dos credores, conforme disposi\u00e7\u00e3o expressa do artigo 51, inciso III, especificando a CLASSIFICA\u00c7\u00c3O dos cr\u00e9ditos apontados em conson\u00e2ncia com a classifica\u00e7\u00e3o abordada no artigo 83 da citada lei. Com a juntada aos autos da listagem supra, expe\u00e7a-se edital, para publica\u00e7\u00e3o no \u00f3rg\u00e3o oficial, que dever\u00e1 conter os requisitos exigidos nos incisos I,II e III do par\u00e1grafo primeiro do artigo 52 da citada lei, ou seja : \"o resumo do pedido do devedor e da decis\u00e3o que defere o processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial; a rela\u00e7\u00e3o nominal de credores , em que se discrimine o valor atualizado e a classifica\u00e7\u00e3o de cada cr\u00e9dito e a advert\u00eancia acerca dos prazos para habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito na forma do artigo 7\u00ba, \u00a7 1 da lei ( 15 dias para apresentar ao administrador judicial suas habilita\u00e7\u00f5es ou suas diverg\u00eancias quanto aos cr\u00e9ditos relacionados). A parte do dispositivo que determina a intima\u00e7\u00e3o dos credores para apresentarem obje\u00e7\u00e3o ao plano de recupera\u00e7\u00e3o judicial apresentado pela devedora nos termos do artigo 55 tamb\u00e9m desta lei, ser\u00e1 determinada no momento oportuno. Sem preju\u00edzo, diante do deferimento do pedido de recupera\u00e7\u00e3o judicial, apresente a requerente o plano de recupera\u00e7\u00e3o no prazo improrrog\u00e1vel de 60 (sessenta) dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, sob pena de convola\u00e7\u00e3o em fal\u00eancia, em observ\u00e2ncia ao disposto no artigo 53 da Lei. Intime-se o Representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico . Publique-se. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 07 de maio de 2010. Advogados(s): SIMONE ZAIZE DE OLIVEIRA (OAB 132830\/SP), ROBERTO CARLOS KEPPLER (OAB 68931\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2010","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2010","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/05\/2010","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Trata-se de pedido de recupera\u00e7\u00e3o judicial ajuizado pela empresa WIREFLEX COM\u00c9RCIO E IND\u00daSTRIA LTDA. Alega a requerente que foi constitu\u00edda no dia 01 de abril de 2002, nesta cidade; que, inicialmente, exercia o com\u00e9rcio de fios e condutores el\u00e9tricos e que, posteriormente, as atividades foram alteradas para com\u00e9rcio e ind\u00fastria de fios e condutores el\u00e9tricos de cobre; que tem um efetivo de 95 funcion\u00e1rios diretos, al\u00e9m de outros in\u00fameros colaboradores indiretos. Afirma que, pela primeira vez, est\u00e1 requerendo o benef\u00edcio, sustentando que jamais teve sua fal\u00eancia decretada, seus representantes nunca foram condenados por delitos penais e que opera em situa\u00e7\u00e3o comercial regular com todos os seus livros indispens\u00e1veis. Sustenta que a partir da crise mundial de 2008, com a queda brutal e repentina da LME ( Cota\u00e7\u00e3o de Cobre na Bolsa de Metais de Londres), aliada a outros fatores explicitados nos itens \"a\" a \"e\" do pedido, sua situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mico-financeira alterou-se drasticamente. Como pretende salvaguardar os direitos e interesses dos pr\u00f3prios credores e proteger seu patrim\u00f4nio, vem em ju\u00edzo para pedir o processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial nos termos do artigo 52 da Lei n\u00ba. 11.101\/05. A inicial veio instru\u00edda com os documentos de fls. 20\/390. Determinada a emenda, a requerente completou a inicial com os documentos de fls. 395\/402 e 451\/455. \u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio. DECIDO. A medida judicial de preserva\u00e7\u00e3o do devedor relativamente \u00e0 fal\u00eancia consiste no pedido de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial, a qual pode ser ajuizada pelo devedor que preencher os requisitos legais previstos no artigo 48 da Lei n\u00ba. 11.101\/05. Conforme documentos juntados aos autos a requerente nunca teve sua fal\u00eancia decretada e est\u00e1 operando em situa\u00e7\u00e3o comercial regular, e seus representantes n\u00e3o sofreram condena\u00e7\u00e3o por delitos penais. A peti\u00e7\u00e3o inicial preenche os requisitos do artigo 51 da citada lei. Diante do exposto, DEFIRO o processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial da empresa Wireflex Com\u00e9rcio E Ind\u00fastria Ltda e, em cumprimento ao disposto no artigo 52 da Lei supramencionada, determino o in\u00edcio da fase deliberativa, com o cumprimento das seguintes ordens: Nomeio administrador judicial o Sr. Dr. JAIR ALBERTO CARMONA, que dever\u00e1 ser intimado para, em 48 horas assinar, o termo de compromisso de bem e fielmente desempenhar o cargo e assumir todas as responsabilidades a ele inerentes (artigo 33 da Lei de Fal\u00eancia); Dispenso a requerente da apresenta\u00e7\u00e3o de certid\u00f5es negativas para o exerc\u00edcio de suas atividades econ\u00f4micas, exceto no caso de contrato com o Poder P\u00fablico ou outorga de benef\u00edcios ou incentivos fiscais ou credit\u00edcios; Suspendo todas as a\u00e7\u00f5es e execu\u00e7\u00f5es em face da requerente com observ\u00e2ncia \u00e0s exce\u00e7\u00f5es da lei. Ainda, em observ\u00e2ncia \u00e0 lei, a suspens\u00e3o de que trata o artigo 6\u00ba n\u00e3o exceder\u00e1 o prazo de 180 dias improrrog\u00e1veis, que ser\u00e1 contado do deferimento do processamento da recupera\u00e7\u00e3o; Determino \u00e0 devedora a apresenta\u00e7\u00e3o de contas demonstrativas mensais enquanto perdurar a recupera\u00e7\u00e3o judicial, sob pena de destitui\u00e7\u00e3o de seus administradores; Comunique-se, atrav\u00e9s de carta com aviso de recebimento \u00e0s Fazendas P\u00fablicas Federal e de todos os Estados e Munic\u00edpios em que a requerente estiver estabelecida. Ainda, para o fim de viabilizar a expedi\u00e7\u00e3o do edital a que se refere o artigo 52 da lei respectiva, providencie a requerente a apresenta\u00e7\u00e3o da lista nominal dos credores, conforme disposi\u00e7\u00e3o expressa do artigo 51, inciso III, especificando a CLASSIFICA\u00c7\u00c3O dos cr\u00e9ditos apontados em conson\u00e2ncia com a classifica\u00e7\u00e3o abordada no artigo 83 da citada lei. Com a juntada aos autos da listagem supra, expe\u00e7a-se edital, para publica\u00e7\u00e3o no \u00f3rg\u00e3o oficial, que dever\u00e1 conter os requisitos exigidos nos incisos I,II e III do par\u00e1grafo primeiro do artigo 52 da citada lei, ou seja : \"o resumo do pedido do devedor e da decis\u00e3o que defere o processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial; a rela\u00e7\u00e3o nominal de credores , em que se discrimine o valor atualizado e a classifica\u00e7\u00e3o de cada cr\u00e9dito e a advert\u00eancia acerca dos prazos para habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito na forma do artigo 7\u00ba, \u00a7 1 da lei ( 15 dias para apresentar ao administrador judicial suas habilita\u00e7\u00f5es ou suas diverg\u00eancias quanto aos cr\u00e9ditos relacionados). A parte do dispositivo que determina a intima\u00e7\u00e3o dos credores para apresentarem obje\u00e7\u00e3o ao plano de recupera\u00e7\u00e3o judicial apresentado pela devedora nos termos do artigo 55 tamb\u00e9m desta lei, ser\u00e1 determinada no momento oportuno. Sem preju\u00edzo, diante do deferimento do pedido de recupera\u00e7\u00e3o judicial, apresente a requerente o plano de recupera\u00e7\u00e3o no prazo improrrog\u00e1vel de 60 (sessenta) dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, sob pena de convola\u00e7\u00e3o em fal\u00eancia, em observ\u00e2ncia ao disposto no artigo 53 da Lei. Intime-se o Representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico . Publique-se. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 07 de maio de 2010.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\nFORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\n2\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Paulo Setubal, 220, Jardim S\u00e3o Dimas - CEP 12245-460, Fone: 12-\n39215266R226, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos-SP - E-mail: sjcampos2cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 577.10.006522-0  - p. 1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 577.10.006522-0  \nClasse - Assunto Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO E INDISTRIA LTDA\nTipo Completo da Parte \nPassiva Principal << \nNenhuma informa\u00e7\u00e3o \ndispon\u00edvel >> :Nome da Parte Passiva Principal << Nenhuma informa\u00e7\u00e3o \ndispon\u00edvel >>\nC O N C L U S \u00c3 O\nEm  07\/05\/2010  fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito da \nSegunda Vara C\u00edvel, Exmo. Sr. Dr. JO\u00c3O BATISTA SILV\u00c9RIO DA SILVA. EU, Val\u00e9ria de \nAlmeida Alves, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, digitei.\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Jo\u00e3o Batista Silv\u00e9rio da Silva\nVistos.\nTrata-se de pedido de recupera\u00e7\u00e3o judicial ajuizado pela empresa WIREFLEX \nCOM\u00c9RCIO E IND\u00daSTRIA LTDA.\nAlega a requerente que foi constitu\u00edda no dia 01 de abril de 2002, nesta cidade;  \nque, inicialmente, exercia o com\u00e9rcio  de fios e condutores el\u00e9tricos e  que, posteriormente, as \natividades foram alteradas para com\u00e9rcio e ind\u00fastria de fios e condutores el\u00e9tricos de cobre;  que \ntem um efetivo de  95 funcion\u00e1rios diretos, al\u00e9m de outros in\u00fameros colaboradores indiretos.\nAfirma que, pela primeira vez, est\u00e1 requerendo o benef\u00edcio, sustentando que \njamais teve sua fal\u00eancia decretada, seus representantes nunca foram condenados por delitos \npenais e que opera em situa\u00e7\u00e3o comercial regular com todos os seus livros indispens\u00e1veis.\nSustenta que a partir  da crise mundial de 2008, com a queda brutal e repentina da \nLME ( Cota\u00e7\u00e3o de Cobre na Bolsa de Metais de Londres), aliada a outros fatores explicitados nos \nitens \u201ca\u201d a \u201ce\u201d do pedido, sua situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mico-financeira alterou-se drasticamente. Como \npretende salvaguardar os direitos e interesses dos pr\u00f3prios credores e proteger seu patrim\u00f4nio, \nvem em ju\u00edzo para pedir o processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial nos termos do artigo 52 da Lei \nn\u00ba. 11.101\/05.\nA inicial veio instru\u00edda com os documentos de fls. 20\/390.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000002VHJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 07\/05\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\nFORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\n2\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Paulo Setubal, 220, Jardim S\u00e3o Dimas - CEP 12245-460, Fone: 12-\n39215266R226, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos-SP - E-mail: sjcampos2cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 577.10.006522-0  - p. 2\nDeterminada a emenda, a requerente completou a inicial com os documentos de \nfls. 395\/402 e 451\/455.\n\u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio.\nDECIDO.\nA medida judicial de preserva\u00e7\u00e3o do devedor relativamente \u00e0 fal\u00eancia consiste no \npedido de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial, a qual pode ser ajuizada pelo devedor que preencher os \nrequisitos legais previstos no artigo 48 da Lei n\u00ba. 11.101\/05.\nConforme documentos juntados aos autos  a requerente nunca  teve sua fal\u00eancia \ndecretada e est\u00e1 operando em situa\u00e7\u00e3o comercial regular,  e seus representantes n\u00e3o sofreram  \ncondena\u00e7\u00e3o por delitos penais.\nA peti\u00e7\u00e3o inicial preenche os requisitos do artigo 51 da citada lei.\nDiante do exposto, DEFIRO o processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial da empresa \nWireflex Com\u00e9rcio E Ind\u00fastria Ltda  e, em cumprimento ao disposto no artigo 52 da Lei \nsupramencionada, determino o in\u00edcio da fase deliberativa, com o cumprimento das seguintes \nordens:\nNomeio administrador judicial o Sr. Dr. JAIR ALBERTO CARMONA, que \ndever\u00e1 ser intimado para, em 48 horas assinar, o termo de compromisso de bem e fielmente \ndesempenhar o cargo e assumir todas as responsabilidades a ele inerentes (artigo 33 da Lei de \nFal\u00eancia); \nDispenso a requerente da apresenta\u00e7\u00e3o de certid\u00f5es negativas para o exerc\u00edcio de \nsuas atividades econ\u00f4micas, exceto no caso  de contrato  com o Poder P\u00fablico ou outorga de \nbenef\u00edcios ou incentivos fiscais ou credit\u00edcios;\nSuspendo todas as a\u00e7\u00f5es e execu\u00e7\u00f5es em face da requerente com observ\u00e2ncia  \u00e0s \nexce\u00e7\u00f5es da lei.  Ainda, em observ\u00e2ncia \u00e0 lei, a suspens\u00e3o de que trata o artigo 6\u00ba n\u00e3o exceder\u00e1  o \nprazo de 180 dias improrrog\u00e1veis, que ser\u00e1 contado do deferimento  do processamento da \nrecupera\u00e7\u00e3o; \nDetermino \u00e0 devedora a apresenta\u00e7\u00e3o de contas demonstrativas mensais enquanto \nperdurar a recupera\u00e7\u00e3o judicial, sob pena de destitui\u00e7\u00e3o de seus administradores; \nComunique-se, atrav\u00e9s de carta com aviso de recebimento \u00e0s Fazendas P\u00fablicas \nFederal e de todos os Estados e Munic\u00edpios em que a  requerente  estiver estabelecida.\nAinda, para o fim de viabilizar a expedi\u00e7\u00e3o do edital a que se refere o artigo 52 da \nlei respectiva, providencie a requerente a apresenta\u00e7\u00e3o da lista nominal dos credores, conforme \ndisposi\u00e7\u00e3o expressa do artigo 51, inciso III, especificando a CLASSIFICA\u00c7\u00c3O dos cr\u00e9ditos \napontados em conson\u00e2ncia com a classifica\u00e7\u00e3o abordada no artigo 83 da citada lei.\nCom a juntada aos autos da listagem supra, expe\u00e7a-se edital, para publica\u00e7\u00e3o no \n\u00f3rg\u00e3o oficial, que dever\u00e1 conter os requisitos exigidos nos incisos I,II e III do par\u00e1grafo primeiro Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000002VHJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 07\/05\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\nFORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\n2\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Paulo Setubal, 220, Jardim S\u00e3o Dimas - CEP 12245-460, Fone: 12-\n39215266R226, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos-SP - E-mail: sjcampos2cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 577.10.006522-0  - p. 3\ndo artigo 52 da citada lei, ou seja : \u201co resumo do pedido do devedor e da decis\u00e3o que defere o \nprocessamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial; a rela\u00e7\u00e3o nominal de credores , em que se discrimine o \nvalor atualizado e a classifica\u00e7\u00e3o de cada cr\u00e9dito e a advert\u00eancia acerca dos prazos para \nhabilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito na forma do artigo 7\u00ba, \u00a7 1 da lei ( 15 dias  para apresentar ao administrador \njudicial suas habilita\u00e7\u00f5es ou suas diverg\u00eancias quanto aos cr\u00e9ditos relacionados).\nA parte do dispositivo que determina a intima\u00e7\u00e3o dos credores para apresentarem \nobje\u00e7\u00e3o ao plano de recupera\u00e7\u00e3o judicial apresentado pela devedora nos termos do artigo 55 \ntamb\u00e9m desta lei, ser\u00e1 determinada no momento oportuno.\nSem preju\u00edzo, diante do deferimento do pedido de recupera\u00e7\u00e3o judicial, apresente \na requerente o plano de recupera\u00e7\u00e3o no prazo improrrog\u00e1vel de 60 (sessenta) dias a contar da \npublica\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, sob pena de convola\u00e7\u00e3o em fal\u00eancia, em observ\u00e2ncia ao disposto no \nartigo 53 da Lei.\nIntime-se o Representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico .\nPublique-se.\nS\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos , 07 de maio de 2010.\nD A T A\nEm  07\/05\/2010  recebi estes autos conclusos do MM. Juiz de Direito. EU, Val\u00e9ria de Almeida \nAlves, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000002VHJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 07\/05\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 3"}},{"data":"27\/04\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0013\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: 699 P\u00e1gina: 1585\/1590","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0013\/2010 Teor do ato: N\u00e3o h\u00e1 demonstra\u00e7\u00e3o da sa\u00fade financeira da empresa para que se possa verificar da viabilidade da empresa fazer os pagamentos da d\u00edvida. Mais uma vez, \u00e0 emenda, no prazo de 48 horas, sob pena de indeferimento. Int. Advogados(s): SIMONE ZAIZE DE OLIVEIRA (OAB 132830\/SP), ROBERTO CARLOS KEPPLER (OAB 68931\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2010","descricao":"Despacho    N\u00e3o h\u00e1 demonstra\u00e7\u00e3o da sa\u00fade financeira da empresa para que se possa verificar da viabilidade da empresa fazer os pagamentos da d\u00edvida. Mais uma vez, \u00e0 emenda, no prazo de 48 horas, sob pena de indeferimento. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\nFORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\n2\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Paulo Setubal, 220, Jardim S\u00e3o Dimas - CEP 12245-460, Fone: 12-\n39215266R226, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos-SP - E-mail: sjcampos2cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 577.10.006522-0  - p. 1\nDESPACHO\nC O N C L U S \u00c3 O\nEm 22 de abril de 2010  fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr. JO\u00c3O BATISTA \nSILV\u00c9RIO DA SILVA. Eu,______________________ Eu, (Helena de F\u00e1tima Siqueira) Oficial \nMaior, digitei.\nProcesso  n\u00ba: 577.10.006522-0\nClasse \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o Judicial\n - Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO E INDISTRIA LTDA\nTipo Completo da \nParte Passiva Principal \n<< Nenhuma \ninforma\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel \n>> : Nome da Parte Passiva Principal << Nenhuma informa\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel >>\n'Juiz(a) de Direito: Dr(a).  Jo\u00e3o Batista Silv\u00e9rio da Silva\nVistos.\nN\u00e3o h\u00e1 demonstra\u00e7\u00e3o da  sa\u00fade financeira da empresa para que se possa verificar \nda viabilidade da empresa fazer os pagamentos  da d\u00edvida. Mais uma vez, \u00e0 emenda, no prazo de  48 horas, sob pena de indeferimento.\nInt.\nS\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos , 22 de abril de 2010 .\nD A T A\nEm 22 de abril de 2010  recebi estes autos em cart\u00f3rio. \nEu,_________________(Helena de F\u00e1tima Siqueira), Oficial Maior, digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000000294P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 22\/04\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"06\/04\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0008\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: 686 P\u00e1gina: 1427\/1432","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0008\/2010 Teor do ato: Cuida-se de pedido de recupera\u00e7\u00e3o judicial interposto pela empresa WIREFLEX COM\u00c9RCIO E IND\u00daSTRIA LTDA. Alega a requerente que foi constitu\u00edda no dia 01 de abril de 2002, nesta cidade; que inicialmente exercia o com\u00e9rcio de fios e condutores el\u00e9tricos e que posteriormente as atividades foram alteradas para com\u00e9rcio e ind\u00fastria de fios e condutores el\u00e9tricos de cobre; que tem um efetivo de 95 funcion\u00e1rios diretos, al\u00e9m de outros in\u00fameros colaboradores indiretos. Alega, que pela primeira vez est\u00e1 requerendo o benef\u00edcio, sustentando que jamais teve sua fal\u00eancia decretada, seus representantes nunca foram condenados por delitos penais e que opera em situa\u00e7\u00e3o comercial regular com todos os seus livros indispens\u00e1veis. Sustenta que a partir da crise mundial de 2008, com a queda brutal e repentina da LME ( Cota\u00e7\u00e3o de Cobre na Bolsa de Metais de Londres) aliadas a outros fatores explicitados nos itens \u201ca\u201d a \u201ce\u201d do pedido, sua situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica-financeira alterou-se drasticamente.Como pretende salvaguardar os direitos e interesses dos pr\u00f3prios credores e proteger seu patrim\u00f4nio vem em ju\u00edzo para pedir o processamento de sua recupera\u00e7\u00e3o judicial. A inicial veio instru\u00edda com os documentos de fls. 20\/390. \u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio. Nada obstante as alega\u00e7\u00f5es constantes do pedido a requerente n\u00e3o esclareceu sobre a viabilidade da recupera\u00e7\u00e3o. \u00c9 certo que o plano de recupera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 apresentado em fase seguinte, se deferido o processamento, contudo, como Ju\u00edzo de admissibilidade do pedido \u00e9 preciso demonstrar a necessidade o favor legal e a probabilidade de recupera\u00e7\u00e3o e de se honrar os compromissos que ser\u00e3o fixados. Al\u00e9m disso a documenta\u00e7\u00e3o apresentada n\u00e3o atende ao disposto no artigo 51 da Lei de Recupera\u00e7\u00e3o de Empresas e Fal\u00eancias, para a concess\u00e3o do processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial n\u00e3o est\u00e3o em termos, s\u00e3o elas : Inciso III : a lista nominativa n\u00e3o foi elaborada de acordo com o dispositivo legal, al\u00e9m de n\u00e3o constar todos os dados dos respectivos cr\u00e9ditos n\u00e3o foi feita lista separada dos credores sujeitos aos efeitos da recupera\u00e7\u00e3o. Inciso IV : n\u00e3o foi feita a discrimina\u00e7\u00e3o dos valores em atraso dos sal\u00e1rios, ou seja, dos valores pendentes de pagamento. Na falta de pend\u00eancia n\u00e3o veio para os autos declara\u00e7\u00e3o neste sentido. Com o intuito de sanar as irregularidades, nos termos do artigo 284, do C\u00f3digo de Processo Civil, concedo o prazo de 10 dias para que a requerente complete a inicial, sob pena de indeferimento. Advogados(s): SIMONE ZAIZE DE OLIVEIRA (OAB 132830\/SP), ROBERTO CARLOS KEPPLER (OAB 68931\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2010","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Cuida-se de pedido de recupera\u00e7\u00e3o judicial interposto pela empresa WIREFLEX COM\u00c9RCIO E IND\u00daSTRIA LTDA. Alega a requerente que foi constitu\u00edda no dia 01 de abril de 2002, nesta cidade; que inicialmente exercia o com\u00e9rcio de fios e condutores el\u00e9tricos e que posteriormente as atividades foram alteradas para com\u00e9rcio e ind\u00fastria de fios e condutores el\u00e9tricos de cobre; que tem um efetivo de 95 funcion\u00e1rios diretos, al\u00e9m de outros in\u00fameros colaboradores indiretos. Alega, que pela primeira vez est\u00e1 requerendo o benef\u00edcio, sustentando que jamais teve sua fal\u00eancia decretada, seus representantes nunca foram condenados por delitos penais e que opera em situa\u00e7\u00e3o comercial regular com todos os seus livros indispens\u00e1veis. Sustenta que a partir da crise mundial de 2008, com a queda brutal e repentina da LME ( Cota\u00e7\u00e3o de Cobre na Bolsa de Metais de Londres) aliadas a outros fatores explicitados nos itens \u201ca\u201d a \u201ce\u201d do pedido, sua situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica-financeira alterou-se drasticamente.Como pretende salvaguardar os direitos e interesses dos pr\u00f3prios credores e proteger seu patrim\u00f4nio vem em ju\u00edzo para pedir o processamento de sua recupera\u00e7\u00e3o judicial. A inicial veio instru\u00edda com os documentos de fls. 20\/390. \u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio. Nada obstante as alega\u00e7\u00f5es constantes do pedido a requerente n\u00e3o esclareceu sobre a viabilidade da recupera\u00e7\u00e3o. \u00c9 certo que o plano de recupera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 apresentado em fase seguinte, se deferido o processamento, contudo, como Ju\u00edzo de admissibilidade do pedido \u00e9 preciso demonstrar a necessidade o favor legal e a probabilidade de recupera\u00e7\u00e3o e de se honrar os compromissos que ser\u00e3o fixados. Al\u00e9m disso a documenta\u00e7\u00e3o apresentada n\u00e3o atende ao disposto no artigo 51 da Lei de Recupera\u00e7\u00e3o de Empresas e Fal\u00eancias, para a concess\u00e3o do processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial n\u00e3o est\u00e3o em termos, s\u00e3o elas : Inciso III : a lista nominativa n\u00e3o foi elaborada de acordo com o dispositivo legal, al\u00e9m de n\u00e3o constar todos os dados dos respectivos cr\u00e9ditos n\u00e3o foi feita lista separada dos credores sujeitos aos efeitos da recupera\u00e7\u00e3o. Inciso IV : n\u00e3o foi feita a discrimina\u00e7\u00e3o dos valores em atraso dos sal\u00e1rios, ou seja, dos valores pendentes de pagamento. Na falta de pend\u00eancia n\u00e3o veio para os autos declara\u00e7\u00e3o neste sentido. Com o intuito de sanar as irregularidades, nos termos do artigo 284, do C\u00f3digo de Processo Civil, concedo o prazo de 10 dias para que a requerente complete a inicial, sob pena de indeferimento.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\nFORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\n2\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Paulo Setubal, 220, Jardim S\u00e3o Dimas - CEP 12245-460, Fone: 12-\n39215266R226, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos-SP - E-mail: sjcampos2cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 577.10.006522-0  - p. 1\nDESPACHO\nC O N C L U S \u00c3 O\nEm 17 de mar\u00e7o de 2010 fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito Sr. Dr. JO\u00c3O \nBATISTA SILV\u00c9RIO DA SILVA. Eu, Maria de F\u00e1tima Soares Dem\u00e9trio, Diretora de \nServi\u00e7o, digitei e subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 577.10.006522-0\nClasse \u2013 Assunto: Recupera\u00e7\u00e3o Judicial\n - Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO E INDISTRIA LTDA\nTipo Completo da \nParte Passiva Principal \n<< Nenhuma \ninforma\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel \n>> : Nome da Parte Passiva Principal << Nenhuma informa\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel >>\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Jo\u00e3o Batista Silv\u00e9rio da Silva\nVistos, etc....\nCuida-se de pedido de recupera\u00e7\u00e3o judicial interposto pela empresa \nWIREFLEX COM\u00c9RCIO E IND\u00daSTRIA LTDA. Alega a  requerente que foi constitu\u00edda \nno dia 01 de abril de 2002, nesta cidade;  que inicialmente exercia o com\u00e9rcio  de fios e \ncondutores el\u00e9tricos e  que posteriormente as atividades foram alteradas para com\u00e9rcio e \nind\u00fastria de fios e condutores el\u00e9tricos de cobre;  que tem um efetivo de  95 funcion\u00e1rios \ndiretos, al\u00e9m de outros in\u00fameros  colaboradores indiretos. Alega,  que pela primeira vez \nest\u00e1 requerendo o benef\u00edcio, sustentando que jamais teve sua fal\u00eancia decretada, seus \nrepresentantes nunca foram condenados por delitos penais e que opera em situa\u00e7\u00e3o \ncomercial regular com todos os seus livros indispens\u00e1veis. Sustenta  que a partir  da crise \nmundial de 2008, com a queda brutal e repentina da LME ( Cota\u00e7\u00e3o de Cobre na Bolsa de \nMetais de Londres) aliadas a outros fatores explicitados nos itens \u201ca\u201d a \u201ce\u201d do pedido, sua \nsitua\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica-financeira alterou-se drasticamente.Como pretende salvaguardar  os \ndireitos e interesses dos pr\u00f3prios credores e proteger seu patrim\u00f4nio vem em ju\u00edzo para \npedir  o processamento de sua recupera\u00e7\u00e3o judicial.  A inicial veio instru\u00edda com os documentos de fls. 20\/390.\n\u00c9 a s\u00edntese do  necess\u00e1rio.\nNada obstante as alega\u00e7\u00f5es constantes do pedido a requerente n\u00e3o esclareceu \nsobre a viabilidade da recupera\u00e7\u00e3o. \u00c9 certo que o plano de recupera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 apresentado \nem fase seguinte, se deferido o processamento, contudo, como Ju\u00edzo de admissibilidade do \npedido \u00e9 preciso demonstrar a necessidade o favor legal e a probabilidade de recupera\u00e7\u00e3o e \nde se honrar os compromissos que ser\u00e3o fixados. Al\u00e9m disso a documenta\u00e7\u00e3o apresentada n\u00e3o atende ao disposto no artigo  51  \nda Lei de Recupera\u00e7\u00e3o de Empresas e Fal\u00eancias, para a concess\u00e3o do processamento da \nrecupera\u00e7\u00e3o judicial  n\u00e3o est\u00e3o em termos, s\u00e3o elas :Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000000XEM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 17\/03\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\nFORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\n2\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Paulo Setubal, 220, Jardim S\u00e3o Dimas - CEP 12245-460, Fone: 12-\n39215266R226, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos-SP - E-mail: sjcampos2cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 577.10.006522-0  - p. 2\nInciso III :  a lista nominativa n\u00e3o foi elaborada de acordo com o dispositivo \nlegal, al\u00e9m de n\u00e3o constar todos os dados  dos respectivos cr\u00e9ditos n\u00e3o foi feita lista  \nseparada  dos credores  sujeitos aos efeitos da recupera\u00e7\u00e3o. Inciso IV : n\u00e3o foi feita a discrimina\u00e7\u00e3o  dos valores em atraso dos sal\u00e1rios, ou \nseja, dos valores pendentes de pagamento. Na falta de pend\u00eancia  n\u00e3o veio para os autos  \ndeclara\u00e7\u00e3o neste sentido. Com o intuito de sanar as irregularidades, nos termos do artigo 284, do C\u00f3digo \nde Processo Civil, concedo o prazo de 10 dias para que a requerente complete a inicial, \nsob pena de indeferimento. \nS\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos , 17 de mar\u00e7o de 2010 .\nD A T A\nEm 17 de mar\u00e7o de 2010 recebi estes autos em cart\u00f3rio. Eu, Maria de F\u00e1tima Soares \nDem\u00e9trio, Diretora de Servi\u00e7o, digitei e subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006522-15.2010.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000000XEM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 17\/03\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 2"}},{"data":"17\/03\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2010","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Por determina\u00e7\u00e3o Judicial de fls.392","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2010","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2010","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2010","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Por dependencia ao Proc\u00ba N\u00ba 577.09.411.607-9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/04\/2013","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"03\/07\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"04\/10\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/11\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"29\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"11\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"30\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"27\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/12\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/12\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"29\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"12\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"25\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"17\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"28\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"28\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"06\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"04\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"22\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"29\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria relat\u00f3rio de desempenho de fechamento do mes de junho de 2015"},{"data":"29\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria relat\u00f3rio de desempenho de fechamento do mes de julho de 2015"},{"data":"29\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria relat\u00f3rio de desempenho de fechamento do mes de agosto de 2015"},{"data":"29\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria relat\u00f3rio de desempenho de fechamento do mes de setembro de 2015"},{"data":"29\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria relat\u00f3rio de desempenho de fechamento do mes de outubro de 2015"},{"data":"29\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria relat\u00f3rio de desempenho de fechamento do mes de novembro de 2015"},{"data":"29\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria relat\u00f3rio de desempenho de fechamento do mes de dezembro de 2015"},{"data":"29\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria relat\u00f3rio de desempenho de fechamento do mes de janeiro de 2016"},{"data":"08\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria demonstrativo ref. ao m\u00eas de fevereiro de 2016"},{"data":"13\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"24\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"27\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"22\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"06\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"04\/09\/2012","classe":"Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito (0042082-47.2012.8.26.0577)"},{"data":"26\/09\/2012","classe":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito (0045998-89.2012.8.26.0577)"},{"data":"20\/11\/2012","classe":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito (0055874-68.2012.8.26.0577)"},{"data":"27\/03\/2013","classe":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito (0013992-92.2013.8.26.0577)"},{"data":"30\/04\/2013","classe":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito (0020320-38.2013.8.26.0577)"},{"data":"26\/09\/2013","classe":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito (0048593-27.2013.8.26.0577)"},{"data":"10\/12\/2013","classe":"Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito (0058336-61.2013.8.26.0577)"},{"data":"07\/08\/2014","classe":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito (0024690-26.2014.8.26.0577)"},{"data":"29\/07\/2015","classe":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito (0017383-84.2015.8.26.0577)"},{"data":"02\/09\/2015","classe":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito (0021344-33.2015.8.26.0577)"},{"data":"19\/10\/2015","classe":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito (0025528-32.2015.8.26.0577)"},{"data":"07\/03\/2016","classe":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito (0004966-65.2016.8.26.0577)"},{"data":"04\/10\/2016","classe":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito (0027915-83.2016.8.26.0577)"}],"total_andamentos_retornados":436,"total_andamentos":436},{"processo":"Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  \u00a0  (0042082-47.2012.8.26.0577)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia","outros_assuntos":null,"local_fisico":"03\/10\/2017 00:00 - Fila da Conclus\u00e3o - 0 03.10","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.686.693,50","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Banco do Brasil S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Regina Sene Webb"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Rodrigo Maier"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ely de Oliveira Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Luiz Tavano"},{"tipo":"Advogada","nome":"Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar"},{"tipo":"Advogada","nome":"ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Leandro de Souza Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felippe Alves Penteado Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Rodrigues"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniele Silva Gomes de Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiana Carmona Faria"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 18\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0231\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2390 P\u00e1gina: 1864-1870","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0231\/2017 Teor do ato: Vistos.I - Trata-se de impugna\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito.O administrador judicial (fls. 423-425) apresentou c\u00e1lculo.Neste contexto, manifeste a impugnante, em 15 dias \u00fateis, sob pena de seu sil\u00eancio ser interpretado como anu\u00eancia aos c\u00e1lculos apresentados pelo administrador judicial, ensejando a homologa\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos.Com a manifesta\u00e7\u00e3o do impugnante, ou sem ela, ao MP, com prazo de 15 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, conclusos.II Int. Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Regina Sene Webb (OAB 232430\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - Trata-se de impugna\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito.O administrador judicial (fls. 423-425) apresentou c\u00e1lculo.Neste contexto, manifeste a impugnante, em 15 dias \u00fateis, sob pena de seu sil\u00eancio ser interpretado como anu\u00eancia aos c\u00e1lculos apresentados pelo administrador judicial, ensejando a homologa\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos.Com a manifesta\u00e7\u00e3o do impugnante, ou sem ela, ao MP, com prazo de 15 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, conclusos.II Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0042082-47.2012.8.26.0577 p\u00e1gina 1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  13\/07\/2017 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . Eu,  Maria  de  \nF\u00e1tima  Soares  Demetrio , Oficial  Maior , M092758 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0042082-47.2012.8.26.0577 \nClasse  - Assunto Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : Banco do Brasil  S.A.\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI  -    Trata-se  de  impugna\u00e7\u00e3o  de   cr\u00e9dito.\nO  administrador  judicial   (fls.  423-425)  apresentou  c\u00e1lculo.\nNeste  contexto,  manifeste\n a  impugnante,  em  15  dias  \u00fateis,  sob  pena  de  seu  \nsil\u00eancio  ser  interpretado  como  anu\u00eancia  aos  c\u00e1lculos  apresentados  pelo  administrador  judicial,  \nensejando  a  homologa\u00e7\u00e3o  dos  c\u00e1lculos.\nCom  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  impugnante,  ou  sem  ela,  ao\n MP,  com  prazo  de  15  dias  \n\u00fateis. Ap\u00f3s, conclusos.\nII \n Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 13  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  13\/07\/2017 , recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio , M092758 , Oficial  Maior , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0042082-47.2012.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000005OWHA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 14\/07\/2017 \u00e0s 15:51 . fls. 1"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 31\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80086 - Protocolo: FARC17000428509","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0115\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2329 P\u00e1gina: 1897-1907","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0115\/2017 Teor do ato: Vistos.I - [fl. 418] - Trata-se de Impugna\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito.A pretens\u00e3o da impugnante \u00e9 incluir direito oriundo de contrato (conta garantida n\u00ba 656.500.467) no valor de R$1.686.693,50, objeto de a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria junto a 1\u00aa Vara C\u00edvel local (n. 0801596-89.2009). Juntaram-se (fls. 398-401) of\u00edcio e c\u00f3pia da senten\u00e7a (constitui\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo judicial em R$1.572.373,50, com tr\u00e2nsito em 25.5.2015). Adiante, o administrador (fls. 407-408) requereu a ouvida das partes e MP sobre os documentos.A recuperanda (fls. 412-414), alegando em suma, ao princ\u00edpio da paridade dos cr\u00e9ditos, o reconhecimento do valor conhecido por senten\u00e7a, requerendo sua declara\u00e7\u00e3o no Quadro Geral de credores. Instada (fl. 416), a impugnante quedou inerte (fl. 417).O MP (fl. 418) requereu certifica\u00e7\u00e3o, sobre a inclus\u00e3o e qual o valor do cr\u00e9dito levado \u00e0 Assembleia Geral, e manifesta\u00e7\u00e3o do administrador.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. De in\u00edcio, retifique-se o cadastro e a etiqueta de denomina\u00e7\u00e3o do incidente, qual seja, impugna\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, e certifique-se (fl. 418).Com eles, atento \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es (fls. 412-414\/418), manifeste o Administrador, em 10 dias \u00fateis, apresentando seu parecer.Com ele, d\u00ea-se vista ao MP, em 10 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, conclusos (decis\u00e3o).II - Int. Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Regina Sene Webb (OAB 232430\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - [fl. 418] - Trata-se de Impugna\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito.A pretens\u00e3o da impugnante \u00e9 incluir direito oriundo de contrato (conta garantida n\u00ba 656.500.467) no valor de R$1.686.693,50, objeto de a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria junto a 1\u00aa Vara C\u00edvel local (n. 0801596-89.2009). Juntaram-se (fls. 398-401) of\u00edcio e c\u00f3pia da senten\u00e7a (constitui\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo judicial em R$1.572.373,50, com tr\u00e2nsito em 25.5.2015). Adiante, o administrador (fls. 407-408) requereu a ouvida das partes e MP sobre os documentos.A recuperanda (fls. 412-414), alegando em suma, ao princ\u00edpio da paridade dos cr\u00e9ditos, o reconhecimento do valor conhecido por senten\u00e7a, requerendo sua declara\u00e7\u00e3o no Quadro Geral de credores. Instada (fl. 416), a impugnante quedou inerte (fl. 417).O MP (fl. 418) requereu certifica\u00e7\u00e3o, sobre a inclus\u00e3o e qual o valor do cr\u00e9dito levado \u00e0 Assembleia Geral, e manifesta\u00e7\u00e3o do administrador.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. De in\u00edcio, retifique-se o cadastro e a etiqueta de denomina\u00e7\u00e3o do incidente, qual seja, impugna\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, e certifique-se (fl. 418).Com eles, atento \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es (fls. 412-414\/418), manifeste o Administrador, em 10 dias \u00fateis, apresentando seu parecer.Com ele, d\u00ea-se vista ao MP, em 10 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, conclusos (decis\u00e3o).II - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0042082-47.2012.8.26.0577 p\u00e1gina 1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  24\/03\/2017 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho .  Eu,  Ana  \nPaula  Gomes , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , M315426 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0042082-47.2012.8.26.0577 \nClasse  - Assunto Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : Banco do Brasil  S.A.\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI  -  [fl.  418 ] \u2013  \nTrata-se   de   Impugna\u00e7\u00e3o   ao   Cr\u00e9dito.\nA   pretens\u00e3o   da   impugnante   \u00e9   incluir   direito   oriundo   de   contrato   ( conta   garantida   n\u00ba  \n656.500.467 )   no   valor   de   R$1.686.693,50,   objeto   de   a\u00e7\u00e3o   monit\u00f3ria   junto   a   1\u00aa   Vara   C\u00edvel   local   ( n.  \n0801596-89.2009 ).   Juntaram-se   ( fls.   398-401 )   of\u00edcio   e   c\u00f3pia   da   senten\u00e7a   ( constitui\u00e7\u00e3o   do   t\u00edtulo   judicial   em  \nR$1.572.373,50,   com   tr\u00e2nsito   em   25.5.2015 ).   Adiante,   o   administrador   ( fls.   407-408 )   requereu   a   ouvida   das  \npartes   e   MP   sobre   os   documentos.\nA   recuperanda   ( fls.   412-414 ),   alegando   em   suma,   ao   princ\u00edpio   da   paridade   dos  \ncr\u00e9ditos,   o   reconhecimento   do   valor   conhecido   por   senten\u00e7a,   requerendo   sua   declara\u00e7\u00e3o   no  \nQuadro   Geral   de   credores.  \nInstada   ( fl.   416 ),   a   impugnante   quedou   inerte   ( fl.   417 ).\nO   MP   ( fl.   418 )   requereu   certifica\u00e7\u00e3o,   sobre   a   inclus\u00e3o   e   qual   o   valor   do   cr\u00e9dito  \nlevado   \u00e0   Assembleia   Geral,   e   manifesta\u00e7\u00e3o   do   administrador.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.  \nDe  in\u00edcio,  retifique-se\n o  cadastro  e  a  etiqueta  de  denomina\u00e7\u00e3o  do  incidente,  qual  \nseja,  impugna\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  e  certifique-se\n ( fl.  418 ).\nCom  eles,  atento  \u00e0s  manifesta\u00e7\u00f5es  ( fls.  412-414\/418 ), manifeste\n o  Administrador,  em  \n10  dias  \u00fateis,  apresentando  seu  parecer.\nCom  ele,  d\u00ea-se\n vista  ao  MP,  em  10  dias  \u00fateis.\nAp\u00f3s,  conclusos\n ( decis\u00e3o ).\nII  -  Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 27  de  mar\u00e7o  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  27\/03\/2017,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Ana  Paula  Gomes , M315426 , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0042082-47.2012.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000005AS3L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 31\/03\/2017 \u00e0s 17:22 . fls. 1"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 16\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Decorrido prazo    SJC2014 - Decurso Prazo - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0488\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.2245 P\u00e1gina: 1872-1876","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0488\/2016 Teor do ato: Manifeste a habilitante, em 15 dias \u00fateis, sobre a peti\u00e7\u00e3o (fls. 412-414). Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Regina Sene Webb (OAB 232430\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste a habilitante, em 15 dias \u00fateis, sobre a peti\u00e7\u00e3o (fls. 412-414).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0336\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2187 P\u00e1gina: 1996-2001","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0336\/2016 Teor do ato: Manifeste a parte autora, em 15 dias \u00fateis, sobre os documentos e a peti\u00e7\u00e3o (fls. 399-401\/407-408). Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Regina Sene Webb (OAB 232430\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste a parte autora, em 15 dias \u00fateis, sobre os documentos e a peti\u00e7\u00e3o (fls. 399-401\/407-408).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80059 - Protocolo: FARC16001044380","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 08\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0064\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2073 P\u00e1gina: 1887-1896","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0064\/2016 Teor do ato: Na linha da decis\u00e3o de fl. 395, manifeste-se o administrador, no prazo de 10 dias, sobre o of\u00edcio e senten\u00e7a enviados pelo ju\u00edzo da 1\u00aa Vara C\u00edvel local. Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Na linha da decis\u00e3o de fl. 395, manifeste-se o administrador, no prazo de 10 dias, sobre o of\u00edcio e senten\u00e7a enviados pelo ju\u00edzo da 1\u00aa Vara C\u00edvel local.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/01\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. I - Na linha da decis\u00e3o (fl. 390) e atento ao extrato (fl.394), solicite-se ao ju\u00edzo da 1\u00aa Vara C\u00edvel local c\u00f3pia da senten\u00e7a e transito em julgado do processo n. 0801596-89.2009. Deve a Unidade encaminh\u00e1-lo ao destinat\u00e1rio por c.Eletr\u00f4nico. Com elas, abra-se vista ao administrador para manifesta\u00e7\u00e3o em 10 dias. Ap\u00f3s, abra-se vista ao MP e por fim, voltem-nos conclusos (decis\u00e3o). Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia, como OF\u00cdCIO. II - Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO - OF\u00cdCIO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  12\/01\/2016 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Eduardo  Isamu  Sugino .  Eu,  Maria  \nde  F\u00e1tima  Soares  Demetrio , Oficial  Maior , M092758 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0042082-47.2012.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : Banco do Brasil  S.A.\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   \u2013  Na  linha  da  decis\u00e3o  (fl.  390)  e  atento  ao  extrato  (fl.394),  solicite-\nse \n ao  ju\u00edzo  da   1\u00aa  Vara  C\u00edvel  local  c\u00f3pia  da  senten\u00e7a  e  transito  em  julgado  do  \nprocesso  n.  0801596-89.2009.  \nDeve\n  a  Unidade   encaminh\u00e1-lo  ao  destinat\u00e1rio  por  c.Eletr\u00f4nico.  \nCom  elas,  abra-se\n vista  ao  administrador  para  manifesta\u00e7\u00e3o  em  10  dias.\nAp\u00f3s,  abra-se\n vista   ao  MP  e  por  fim,  voltem-nos\n  conclusos  (decis\u00e3o).\nServir\u00e1  o  presente  despacho,  por  c\u00f3pia,  como  OF\u00cdCIO . \nII  -   Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 12  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  12\/01\/2016 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,  M092758 ,  Oficial  \nMaior , digitei.\nAo  \nJu\u00edzo  da 1\u00aa Vara  C\u00edvel  Local.\nN  E  S T A  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0042082-47.2012.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003XYON. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO ISAMU SUGINO, liberado nos autos em 28\/01\/2016 \u00e0s 13:23 . fls. 1"}},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1931-CIII P\u00e1gina: 1545-1556","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2015 Teor do ato: Vistos. I - Cuida-se de Impugna\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito. A pretens\u00e3o da impugnante \u00e9 incluir direito origin\u00e1rio do contrato de conta garantida n\u00ba 656.500.467 no valor de R$1.686.693,50, que \u00e9 objeto de a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria em grau recursal (autos n. 0801596-89.2009). Nesse contexto, atento \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o do administrador com a qual concordou o MP, suspendo o processo at\u00e9 decis\u00e3o final daquele processo. II - Int. Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 28\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. I - Cuida-se de Impugna\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito. A pretens\u00e3o da impugnante \u00e9 incluir direito origin\u00e1rio do contrato de conta garantida n\u00ba 656.500.467 no valor de R$1.686.693,50, que \u00e9 objeto de a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria em grau recursal (autos n. 0801596-89.2009). Nesse contexto, atento \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o do administrador com a qual concordou o MP, suspendo o processo at\u00e9 decis\u00e3o final daquele processo. II - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nAutos n. 0042082-47.2012.8.26.0577\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  15\/07\/2015 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Matheus  Amstalden  Valarini .  Eu,  \nMaria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio , Oficial  Maior , M092758 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.\nAutos  do Processo: 0042082-47.2012.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : Banco do Brasil  S.A.\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   -   Cuida-se   de   Impugna\u00e7\u00e3o   ao   Cr\u00e9dito.\nA   pretens\u00e3o   da   impugnante   \u00e9   incluir     direito   origin\u00e1rio   do     contrato  \nde   conta   garantida   n\u00ba   656.500.467   no   valor   de   R$1.686.693,50,   que   \u00e9   objeto   de  \na\u00e7\u00e3o   monit\u00f3ria   em   grau   recursal   (autos   n.   0801596-89.2009).\nNesse   contexto,   atento   \u00e0   manifesta\u00e7\u00e3o   do   administrador   com   a   qual  \nconcordou   o   MP,     suspendo   o   processo   at\u00e9   decis\u00e3o   final   daquele   processo.\n  II   \u2013   Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 15  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  15\/07\/2015 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,  M092758 ,  Oficial  \nMaior , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0042082-47.2012.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003FHEM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATHEUS AMSTALDEN VALARINI, liberado nos autos em 17\/07\/2015 \u00e0s 17:03 . fls. 1"}},{"data":"15\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0249\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1795 P\u00e1gina: 1538-1544","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0249\/2014 Teor do ato: Conforme determina\u00e7\u00e3o fl. 378, manifeste-s o habilitante sobre as certid\u00f5es (fls. 380-383). Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Conforme determina\u00e7\u00e3o fl. 378, manifeste-s o habilitante sobre as certid\u00f5es (fls. 380-383).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/12\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 09\/12\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Administrador Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0171\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1745 P\u00e1gina: 1523-1528","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0171\/2014 Teor do ato: Vistos. I - Trata-se de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito. Expediram-se of\u00edcios ao TJ (fls. 366\/368\/374 - solicitando certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 da a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria - apela\u00e7\u00e3o n. 0801596-89.2009), sem respostas (fl. 378). Atento \u00e0 certid\u00e3o (fl. 378), providencie a Unidade contato telef\u00f4nico com a 12\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado (para obter informa\u00e7\u00f5es sobre os of\u00edcios encaminhados, obtendo o nome do respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o da certid\u00e3o solicitada e o seu endere\u00e7o de correspond\u00eancia eletr\u00f4nica); ap\u00f3s, encaminhe-se correspond\u00eancia eletr\u00f4nica, ao respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o da certid\u00e3o de objeto e p\u00e9, acompanhada de c\u00f3pias dos of\u00edcios expedidos. Aguarde-se por 30 dias. Com a certid\u00e3o, abra-se vista ao habilitante, ao administrador e ao MP. Por fim, voltem-nos cls. II - Int. (Abertura de vista) Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. I - Trata-se de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito. Expediram-se of\u00edcios ao TJ (fls. 366\/368\/374 - solicitando certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 da a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria - apela\u00e7\u00e3o n. 0801596-89.2009), sem respostas (fl. 378). Atento \u00e0 certid\u00e3o (fl. 378), providencie a Unidade contato telef\u00f4nico com a 12\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado (para obter informa\u00e7\u00f5es sobre os of\u00edcios encaminhados, obtendo o nome do respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o da certid\u00e3o solicitada e o seu endere\u00e7o de correspond\u00eancia eletr\u00f4nica); ap\u00f3s, encaminhe-se correspond\u00eancia eletr\u00f4nica, ao respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o da certid\u00e3o de objeto e p\u00e9, acompanhada de c\u00f3pias dos of\u00edcios expedidos. Aguarde-se por 30 dias. Com a certid\u00e3o, abra-se vista ao habilitante, ao administrador e ao MP. Por fim, voltem-nos cls. II - Int. (Abertura de vista)","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  25\/08\/2014 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho.  Eu,  \nSimone  Rodrigues  de  Souza  Oliveira ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,  M357962 ,  digitei  e  subscrevi  \neletronicamente.\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0042082-47.2012.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : Banco do Brasil  S.A.\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI  \u2013  Trata-se  de  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito.\nExpediram-se  of\u00edcios  ao  TJ  (fls.  366\/368\/374  -  solicitando  certid\u00e3o  de  \nobjeto  e  p\u00e9  da  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  -  apela\u00e7\u00e3o  n.  0801596-89.2009 ), sem  respostas  (fl.  378).\nAtento  \u00e0  certid\u00e3o  (fl.  378),  providencie  a  Unidade  contato  telef\u00f4nico  \ncom  a  12\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  (para  obter  informa\u00e7\u00f5es  sobre  os  of\u00edcios  \nencaminhados,  obtendo  o  nome  do  respons\u00e1vel  pela  expedi\u00e7\u00e3o  da  certid\u00e3o  solicitada  e  o  seu  \nendere\u00e7o  de  correspond\u00eancia  eletr\u00f4nica );  ap\u00f3s,  encaminhe -se correspond\u00eancia  \neletr\u00f4nica,  ao  respons\u00e1vel  pela  expedi\u00e7\u00e3o  da  certid\u00e3o  de  objeto  e  p\u00e9,  acompanhada  \nde  c\u00f3pias  dos  of\u00edcios  expedidos.  \nAguarde-se  por  30  dias.  \nCom  a  certid\u00e3o,  abra-se  vista  ao  habilitante,  ao  administrador  e  ao  \nMP. Por fim,  voltem-nos  cls.\nII  \u2013  Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 25  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  25\/08\/2014 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Simone  Rodrigues  de  Souza  Oliveira , \nM357962 , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0042082-47.2012.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000002KSYZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 28\/08\/2014 \u00e0s 13:53 . fls. 1"}},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/02\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. I - (fl. 366) - Reitere-se o of\u00edcio, enviando-o por e-mail e entrando em contato telef\u00f4nico com o departamento. Ap\u00f3s a resposta, abra-se vista ao habilitante, ao administrador e ao MP. Por fim, voltem-nos cls. II - Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0042082-47.2012.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  18  de  fevereiro  de  2014  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz,  Dr.  Paulo  de  Tarso  \nBilard  de  Carvalho.  Eu,  Adriana  Rodrigues  dos  Santos  Pinto,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nProcesso  n\u00ba: 0042082-47.2012.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o\n de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : Banco do Brasil  S.A.\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJuiz  de  Direito:  Dr.   Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho\nVistos.\nI   -  (fl.  366)  \u2013  Reitere-se  o  of\u00edcio,  enviando-o  por  e-mail  e \nentrando  em  contato  telef\u00f4nico  com  o  departamento.\nAp\u00f3s  a  resposta,  abra-se  vista  ao  habilitante,  ao  administrador  \ne  ao  MP.  \nPor fim,  voltem-nos  cls.\nII  -  Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 18  de  fevereiro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n                                            D  A T A\nEm  18  de  fevereiro  de  2014  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,   Adriana  Rodrigues  \ndos  Santos  Pinto,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei  e  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0042082-47.2012.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000024N2Q. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 18\/02\/2014 \u00e0s 20:08 . fls. 1"}},{"data":"13\/02\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   adminsitrador judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0196\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1560 P\u00e1gina: 1545-1556","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0196\/2013 Teor do ato: Atenda o cart\u00f3rio o item \"1\", da cota ministerial de fls. 362, oficiando-se, bem como, a abertura do segundo volume a partir de fls. 362. Sem preju\u00edzo, atenda o Sr. Administrador o item \"2\", da cota de fls. 362. Sem preju\u00edzo, providencie a serventia a abertura do segundo volume a partir de fls.200. Oportunamente, abra-se nova vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Advogados(s): Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2013","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica a Outro Ju\u00edzo","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/04\/2013","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica a Outro Ju\u00edzo","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2012","descricao":"Despacho    Atenda o cart\u00f3rio o item \"1\", da cota ministerial de fls. 362, oficiando-se, bem como, a abertura do segundo volume a partir de fls. 362. Sem preju\u00edzo, atenda o Sr. Administrador o item \"2\", da cota de fls. 362. Sem preju\u00edzo, providencie a serventia a abertura do segundo volume a partir de fls.200. Oportunamente, abra-se nova vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Paulo  Setubal ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>  -   Jardim  Sao  Dimas\nCEP:   12245-460  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  39215266r226  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0042082-47.2012.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 6  de  dezembro  de  2012  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  JO\u00c3O  \nBATISTA  SILV\u00c9RIO  DA  SILVA.  Eu,Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0042082-47.2012.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o\n de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : Banco do Brasil  S.A.\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Batista   Silv\u00e9rio   da   Silva\nVistos.\nAtenda  o  cart\u00f3rio  o  item  \"1\",  da  cota  ministerial  de  fls.  362,  oficiando-se,  bem  \ncomo,  a  abertura  do  segundo  volume  a  partir  de  fls.  362.\nSem  preju\u00edzo,  atenda  o  Sr.  Administrador  o  item  \"2\",  da  cota  de  fls.  362.\nSem  preju\u00edzo,  providencie   a  serventia  a  abertura  do  segundo  volume  a  partir  de  \nfls.200.\nOportunamente,   abra-se  nova  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 06  de  dezembro  de  2012 .\nD  A  T A\nEm 6  de  dezembro  de  2012  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio,  digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0042082-47.2012.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000001EY5Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 06\/12\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"06\/11\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Administrador Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1276 P\u00e1gina: 2022-2032","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2012 Teor do ato: Abra-se vista \u00e0 recuperanda para manifesta\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, abra-se vista ao administrador e em seguida ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Por fim, voltem-me conclusos. Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Regina Sene Fran\u00e7a (OAB 232430\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2012","descricao":"Despacho    Abra-se vista ao administrador e em seguida ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Por fim, voltem-me conclusos.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Paulo  Setubal,  Jardim Sao Dimas  - CEP  12245-460,  Fone: 12 \n39215266r226,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0042082-47.2012.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 06\/09\/2012   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  JO\u00c3O  BATISTA  \nSILV\u00c9RIO  DA  SILVA.  Eu,______________________  Escrevente,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0042082-47.2012.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o\n de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : Banco do Brasil  S.A.\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Batista   Silv\u00e9rio   da   Silva\nVistos.\nAbra-se  vista  \u00e0  recuperanda  para  manifesta\u00e7\u00e3o.\nAp\u00f3s,  abra-se  vista   ao  administrador  e  em  seguida  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nPor  fim,  voltem-me  conclusos.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos , 06  de  setembro  de 2012 .\nD  A  T A\nEm   06\/09\/2012  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,__________________  Escrevente,  \ndigitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0042082-47.2012.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000019GOB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 06\/09\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 155"}},{"data":"04\/09\/2012","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 0006522-15.2010.8.26.0577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":70,"total_andamentos":70},{"processo":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  \u00a0  (0045998-89.2012.8.26.0577)  Suspenso","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia","outros_assuntos":null,"local_fisico":"28\/06\/2015 00:00 - Arquivo Geral","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.852,73","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"BREP DHZ I Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"MAGDA SCHWERZ"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Rodrigo Maier"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ely de Oliveira Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Luiz Tavano"},{"tipo":"Advogada","nome":"Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar"},{"tipo":"Advogada","nome":"ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Leandro de Souza Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felippe Alves Penteado Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Rodrigues"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniele Silva Gomes de Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiana Carmona Faria"}],"andamentos":[{"data":"29\/06\/2015","descricao":"Arquivado Provisoriamente    arquivo provis\u00f3rio","anexo":{"label":"Arquivado Provisoriamente","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0054\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1855 P\u00e1gina: 1659-1665","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0054\/2015 Teor do ato: Vistos. Trata-se de Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito, ajuizada por BREP DHZ I EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA em face de WIREFLEX COM\u00c9RCIO E IND\u00daSTRIA LTDA (em recupera\u00e7\u00e3o judicial), alegando, em suma, ser credora da quantia de R$ 1.852,73 (decorrente da condena\u00e7\u00e3o judicial nos autos do Proc. 001\/1.09.0115385-4, da 4\u00aa Vara C\u00edvel do foro Central e Porto Alegre - RS). Com a inicial, juntou documentos (fls. 4-6). O administrador judicial (fls. 10-11\/17-19) requereu a apresenta\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito em certid\u00e3o atualizada, e a habilitante (fl. 15) limitou-se a informar os dados; instada a dar andamento ao processo (fls. 21\/24), ela quedou inerte (fl. 25). O Minist\u00e9rio P\u00fablico (fl. 26) opinou pela extin\u00e7\u00e3o. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. O processo n\u00e3o pode prosseguir sem atendimento \u00e0 dilig\u00eancia requerida pelo administrador (fls. 11-12\/17-19). A autora revela desinteresse pelo processo; foi intimada pela imprensa e pessoalmente (fls. 21\/24) e n\u00e3o se manifestou (fl. 25). Diante do exposto e JULGO EXTINTO o processo, nos termos do art. 267, inc. III, do CPC. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Com o tr\u00e2nsito, arquivem-nos com as formalidades legais. P.R.I. Advogados(s): Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), MAGDA SCHWERZ (OAB 50214\/RS), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Resumida    Vistos. Trata-se de Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito, ajuizada por BREP DHZ I EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA em face de WIREFLEX COM\u00c9RCIO E IND\u00daSTRIA LTDA (em recupera\u00e7\u00e3o judicial), alegando, em suma, ser credora da quantia de R$ 1.852,73 (decorrente da condena\u00e7\u00e3o judicial nos autos do Proc. 001\/1.09.0115385-4, da 4\u00aa Vara C\u00edvel do foro Central e Porto Alegre - RS). Com a inicial, juntou documentos (fls. 4-6). O administrador judicial (fls. 10-11\/17-19) requereu a apresenta\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito em certid\u00e3o atualizada, e a habilitante (fl. 15) limitou-se a informar os dados; instada a dar andamento ao processo (fls. 21\/24), ela quedou inerte (fl. 25). O Minist\u00e9rio P\u00fablico (fl. 26) opinou pela extin\u00e7\u00e3o. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. O processo n\u00e3o pode prosseguir sem atendimento \u00e0 dilig\u00eancia requerida pelo administrador (fls. 11-12\/17-19). A autora revela desinteresse pelo processo; foi intimada pela imprensa e pessoalmente (fls. 21\/24) e n\u00e3o se manifestou (fl. 25). Diante do exposto e JULGO EXTINTO o processo, nos termos do art. 267, inc. III, do CPC. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Com o tr\u00e2nsito, arquivem-nos com as formalidades legais. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Resumida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br  \nHor\u00e1rio  de  Atendimento  ao  P\u00fablico:    12h30min  \u00e0s  19h      \nSENTEN\u00c7A\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  17\/03\/2015 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  \nCarvalho.  Eu,  ANA  PAULA  GOMES ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,  M315426 ,  digitei  e  subscrevi  \neletronicamente.\nProcesso  n\u00ba: 0045998-89.2012.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia  \nRequerente : BREP DHZ I Empreendimentos  Imobili\u00e1rios Ltda\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nTrata-se  de  Habilita\u00e7\u00e3o  de  Cr\u00e9dito,  ajuizada  por  BREP  DHZ  I \nEMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS  LTDA  em  face  de  WIREFLEX  COM\u00c9RCIO  \nE  IND\u00daSTRIA  LTDA  (em  recupera\u00e7\u00e3o  judicial ), alegando,  em  suma,  ser  credora  \nda  quantia  de  R$  1.852,73  (decorrente  da  condena\u00e7\u00e3o  judicial  nos  autos  do  Proc.  \n001\/1.09.0115385-4,  da  4\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  foro  Central  e  Porto  Alegre  \u2013  RS ). Com  a  inicial,  \njuntou  documentos  (fls.  4-6).\nO   administrador  judicial  (fls.   10-11\/17-19)  requereu  a \napresenta\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito  em  certid\u00e3o  atualizada,  e  a  habilitante  (fl.  15)  \nlimitou-se  a  informar  os  dados;  instada  a  dar  andamento  ao  processo  (fls.  \n21\/24),  ela  quedou  inerte  (fl.  25).\nO  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  (fl.  26)  opinou  pela  extin\u00e7\u00e3o.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido .\nO   processo  n\u00e3o  pode  prosseguir  sem  atendimento  \u00e0 \ndilig\u00eancia  requerida  pelo  administrador  ( fls.  11-12\/17-19 ).\nA  autora  revela  desinteresse  pelo  processo;  foi  intimada  pela  \nimprensa  e  pessoalmente  (fls.  21\/24)  e  n\u00e3o  se  manifestou  (fl.  25).\nDiante  do  exposto  e  JULGO  EXTINTO  o  processo,  nos  termos  \ndo  art.  267,  inc.  III,  do  CPC.\nCi\u00eancia\n ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nCom  o  tr\u00e2nsito,  arquivem-nos\n com  as  formalidades  legais.\nP.R.I.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 17  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  17\/03\/2015 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  ANA  PAULA  GOMES ,  M315426 ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0045998-89.2012.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000033343. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 18\/03\/2015 \u00e0s 09:12 . fls. 1"}},{"data":"28\/01\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 02\/02\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/10\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Com despacho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0271\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1652 P\u00e1gina: 1626-1630","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0271\/2013 Teor do ato: Intime-se a parte autora para atendimento da determina\u00e7\u00e3o de (fls.17-19) em 5 dias impreterivelmente. Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), MAGDA SCHWERZ (OAB 50214\/RS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2013","descricao":"Despacho    Intime-se a parte autora para atendimento da determina\u00e7\u00e3o de (fls.17-19) em 5 dias impreterivelmente.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0045998-89.2012.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  25  de  novembro  de  2013  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz,  \nDr.PAULO  DE  TARSO  BILARD  DE  CARVALHO.  Eu,Adriana  Rodrigues  dos  \nSantos  Pinto,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria,  Oficial  Maior,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0045998-89.2012.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o\n de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : BREP DHZ I Empreendimentos  Imobili\u00e1rios Ltda\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJuiz  de  Direito:  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho\nVistos.\nIntime -se a  parte  autora  para  atendimento  da  determina\u00e7\u00e3o  de  \n(fls.17-19)  em  5  dias  impreterivelmente.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 25  de  novembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n                                             D  A  T  A\nEm  25  de  novembro  de  2013  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,Adriana  \nRodrigues  dos  Santos  Pinto,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria,  digitei  e  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0045998-89.2012.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000001Z137. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 25\/11\/2013 \u00e0s 15:41 . fls. 1"}},{"data":"19\/11\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Adm.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0156\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: ED.1526 P\u00e1gina: 1483-1487","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0156\/2013 Teor do ato: Manifeste-se o administrador da massa sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 15. Advogados(s): Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), MAGDA SCHWERZ (OAB 50214\/RS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0112\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1486 P\u00e1gina: 1347-1352","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0112\/2013 Teor do ato: Providencie a habilitante a juntada de certid\u00e3o conforme item \"5\", da peti\u00e7\u00e3o de fls. 10\/11, do administrador. Advogados(s): Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), MAGDA SCHWERZ (OAB 50214\/RS), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Manifeste-se o administrador da massa sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 15.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2013","descricao":"Despacho    Providencie a habilitante a juntada de certid\u00e3o conforme item \"5\", da peti\u00e7\u00e3o de fls. 10\/11, do administrador.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, 1\u00ba andar  - sala  104,  Parque  Residencial  Aquarius - CEP  \n12246-260,  Fone: 12 3878-7130,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0045998-89.2012.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  06\/06\/2013   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  DANIEL  TOSCANO,  em  \nexerc\u00edcio  nesta  Segunda  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos-S\u00e3o  Paulo .  Eu,   \nHELENA  DE  FATIMA  SIQUEIRA , Escrevente-Chefe , digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0045998-89.2012.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o\n de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : BREP DHZ I Empreendimentos  Imobili\u00e1rios Ltda\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Daniel  Toscano\nVistos.\nProvidencie  a  habilitante  a   juntada  de  certid\u00e3o  conforme  item  \"5\",  da  peti\u00e7\u00e3o  de  \nfls.  10\/11,  do  administrador.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 06  de  junho  de  2013 .\nD  A  T A\nEm    06\/06\/2013  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,   HELENA  DE  FATIMA  SIQUEIRA , \nEscrevente-Chefe , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0045998-89.2012.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000001NQEC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL TOSCANO, liberado nos autos em 07\/06\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"24\/04\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   R\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   (Adm)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/02\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1354 P\u00e1gina: 1375-1383","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2012 Teor do ato: Abra-se vista \u00e0 recuperanda e ao administrador judicial, respectivamente, pelo prazo de cinco dias. Por fim, voltem-me conclusos. Sem preju\u00edzo, anote-se o nome do subscritor da presente bem como certifique-se acerca da presente Habilita\u00e7\u00e3o nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial. Int. Advogados(s): Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), MAGDA SCHWERZ (OAB 50214\/RS), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2012","descricao":"Despacho    Abra-se vista \u00e0 recuperanda e ao administrador judicial, respectivamente, pelo prazo de cinco dias. Por fim, voltem-me conclusos. Sem preju\u00edzo, anote-se o nome do subscritor da presente bem como certifique-se acerca da presente Habilita\u00e7\u00e3o nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Paulo  Setubal,  Jardim Sao Dimas  - CEP  12245-460,  Fone: 12 \n39215266r226,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0045998-89.2012.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm \n1   de   outubro   de   2012 fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  JO\u00c3O\nBATISTA  SILV\u00c9RIO  DA  SILVA.  Eu,______________________  Escrevente,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0045998-89.2012.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o\n de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : BREP DHZ I Empreendimentos  Imobili\u00e1rios Ltda\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Batista   Silv\u00e9rio   da   Silva\nVistos.\nA bra-se  vista  \u00e0  recuperanda  e  ao  administrador  judicial,  respectivamente,  pelo  \nprazo  de  cinco  dias .\nPor  fim,  voltem-me  conclusos.\nSem  preju\u00edzo,  anote-se  o  nome  do  subscritor  da  presente  bem  como  certifique-se  \nacerca  da  presente  Habilita\u00e7\u00e3o  nos  autos  da  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial.\nInt.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos , 01  de  outubro  de 2012 .\nD  A  T A\nEm \n1   de   outubro   de   2012 recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  \nEu,_________________Escrevente,  digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0045998-89.2012.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000001AV9L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 01\/10\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"26\/09\/2012","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 0006522-15.2010.8.26.0577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30},{"processo":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  \u00a0  (0055874-68.2012.8.26.0577)  Arquivado","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia","outros_assuntos":null,"local_fisico":"18\/04\/2016 00:00 - Arquivo Geral - retorno","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.745,57","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"PAULO ROBERTO GON\u00c7ALVES"},{"tipo":"Reqdo","nome":"WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Luisa Camargo de Castilho Azzalin"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiana Carmona Faria"},{"tipo":"Advogada","nome":"Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar"},{"tipo":"Advogada","nome":"ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Rodrigo Maier"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Luiz Tavano"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Leandro de Souza Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ely de Oliveira Faria"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniele Silva Gomes de Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felippe Alves Penteado Carvalho"}],"andamentos":[{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Arquivo Geral \u2013 Devolu\u00e7\u00e3o de Feitos N\u00e3o Reativados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0045\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.2065 P\u00e1gina: 1806-1817","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0045\/2016 Teor do ato: Vistos. I - [fls. 42-51 ] - Ci\u00eancia \u00e0 habilitante (decis\u00e3o proferida nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial da habilitada). Nada sendo requerido em 5 dias, retornem-se os autos ao arquivo com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais. II - Int. Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Luisa Camargo de Castilho Azzalin (OAB 58245\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. I - [fls. 42-51 ] - Ci\u00eancia \u00e0 habilitante (decis\u00e3o proferida nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial da habilitada). Nada sendo requerido em 5 dias, retornem-se os autos ao arquivo com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais. II - Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  01\/02\/2016 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . \nEu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio , Oficial  Maior , M092758 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0055874-68.2012.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : PAULO ROBERTO  GON\u00c7ALVES\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   -  [fls.  42-51  ]  \u2013  Ci\u00eancia\n \u00e0  habilitante  (decis\u00e3o  proferida  nos  autos  \nda  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial  da  habilitada).\nNada  sendo  requerido  em  5  dias,  retornem-se\n os  autos  ao  arquivo  \ncom  as  anota\u00e7\u00f5es  e  as  formalidades  legais.\nII  -  Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 01  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  01\/02\/2016 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,  M092758 ,  Oficial  \nMaior , digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0055874-68.2012.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003ZWBT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 03\/02\/2016 \u00e0s 13:18 . fls. 1"}},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0117\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1725 P\u00e1gina: 1476-1482","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0117\/2014 Teor do ato: Vistos. Diante da in\u00e9rcia do habilitante sobre o pedido do administrador judicial (fls. 20-24), arquivem-se os autos cumpridas as formalidades legais. Int. Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Luisa Camargo de Castilho Azzalin (OAB 58245\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0087\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 1674 P\u00e1gina: 1167-1171","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Arquivo Geral \u2013 Devolu\u00e7\u00e3o de Feitos N\u00e3o Reativados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0087\/2014 Teor do ato: Ficam os senhores advogados intimados para devolu\u00e7\u00e3o dos autos em 5 dias, em carga fora do prazo at\u00e9 6.6.14, sob pena de expedi\u00e7\u00e3o de mandado de busca e apreens\u00e3o, nos termos do artigo 198 do CPC, item 103, cap II das N.S.C.G.J. 196\/196. Advogados(s): Luisa Camargo de Castilho Azzalin (OAB 58245\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Ficam os senhores advogados intimados para devolu\u00e7\u00e3o dos autos em 5 dias, em carga fora do prazo at\u00e9 6.6.14, sob pena de expedi\u00e7\u00e3o de mandado de busca e apreens\u00e3o, nos termos do artigo 198 do CPC, item 103, cap II das N.S.C.G.J. 196\/196.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Luisa Camargo de Castilho AzzalinVencimento: 21\/02\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2014","descricao":"Arquivado Provisoriamente por falta de andamento em Cart\u00f3rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Diante da in\u00e9rcia do habilitante sobre o pedido do administrador judicial (fls. 20-24), arquivem-se os autos cumpridas as formalidades legais. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, 1\u00ba andar  - sala  104 \nParque  Residencial  Aquarius - CEP  12246-260,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP \nFone:  12 3878-7130  - E-mail:  sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0055874-68.2012.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  E  R  T I D  \u00c3 O\nCertifico  e dou  f\u00e9 que  em 18\/11\/2013  o habilitante  n\u00e3o se manifestou  sobre o pedido  do \nadministrador  judicial (fls. 20-24)  em  atendimento  \u00e0 determina\u00e7\u00e3o  do despacho  de fls.  \nRetro.  Nada Mais.  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos , 24  de janeiro  de 2014.   Eu,   Simone  \nRodrigues  de Souza  Oliveira , Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio , digitei.\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  24\/01\/2014   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  Segunda  Vara  \nC\u00edvel  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos,  Dr.  PAULO  DE  TARSO  BILARD  DE  CARVALHO.  Eu,   \nSimone  Rodrigues  de  Souza  Oliveira , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0055874-68.2012.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o  de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente :PAULO ROBERTO  GON\u00c7ALVES\nRequerido :WIREFLEX  COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  \nJudicial\nJuiz  de  Direito:  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho\nVistos.\nDiante  da  in\u00e9rcia  do  habilitante  sobre  o  pedido  do  \nadministrador  judicial  (fls.  20-24),  arquivem-se  os  autos  cumpridas  as  \nformalidades  legais.  \nInt.  \nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 24  de  janeiro  de  2014 .\nD  A  T A\nEm    24\/01\/2014  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,   Simone  Rodrigues  de  \nSouza  Oliveira , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0055874-68.2012.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000022JVM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 24\/01\/2014 \u00e0s 13:17 . fls. 1"}},{"data":"07\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0168\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.1536 P\u00e1gina: 1684-1688","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0168\/2013 Teor do ato: Abra-se vista \u00e0 Habilitante para manifesta\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Luisa Camargo de Castilho Azzalin (OAB 58245\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2013","descricao":"Despacho    Abra-se vista \u00e0 Habilitante para manifesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, 1\u00ba andar  - sala  104,  Parque  Residencial  Aquarius - CEP  \n12246-260,  Fone: 12 3878-7130,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0055874-68.2012.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  29\/07\/2013   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr. ALESSANDRO  DE  SOUZA  \nLIMA,  em  exerc\u00edcio  nesta  Segunda  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos-S\u00e3o  Paulo . \nEu,   Lucy  Kellen  Bernardes  Martins , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0055874-68.2012.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o\n de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : PAULO ROBERTO  GON\u00c7ALVES\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandro   de   Souza   Lima\nVistos.\nAbra-se  vista  \u00e0  Habilitante  para  manifesta\u00e7\u00e3o.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 29  de  julho  de  2013 .\nD  A  T A\nEm    29\/07\/2013  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,   Lucy  Kellen  Bernardes  Martins , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0055874-68.2012.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000001QROV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRO DE SOUZA LIMA, liberado nos autos em 29\/07\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"10\/06\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 21\/06\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2013","descricao":"Despacho    Remetam-se os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, para manifesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0055874-68.2012.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 5  de  junho  de  2013  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  JO\u00c3O  BATISTA  \nSILV\u00c9RIO  DA  SILVA.  Eu,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0055874-68.2012.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o\n de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : PAULO ROBERTO  GON\u00c7ALVES\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Batista   Silv\u00e9rio   da   Silva\nVistos.\nRemetam-se  os  autos  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  para  manifesta\u00e7\u00e3o.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 05  de  junho  de  2013 .\nD  A  T A\nEm 5  de  junho  de  2013  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,,  digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0055874-68.2012.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000001NLV0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 05\/06\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"29\/04\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Adm","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Requerido","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1386 P\u00e1gina: 1628-1640","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2013 Teor do ato: Abra-se vista \u00e0 recuperanda e ao administrador judicial, respectivamente, pelo prazo de cinco dias. Por fim, voltem-me conclusos. Sem preju\u00edzo, anote-se o nome do subscritor da presente bem como certifique-se acerca da presente Habilita\u00e7\u00e3o nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial. Defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ao habilitante. Anote-se. Int. Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Luisa Camargo de Castilho Azzalin (OAB 58245\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2013","descricao":"Despacho    Abra-se vista \u00e0 recuperanda e ao administrador judicial, respectivamente, pelo prazo de cinco dias. Por fim, voltem-me conclusos. Sem preju\u00edzo, anote-se o nome do subscritor da presente bem como certifique-se acerca da presente Habilita\u00e7\u00e3o nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial. Defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ao habilitante. Anote-se. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, 1\u00ba andar  - sala  103,  Parque  Residencial  Aquarius - CEP  \n12246-260,  Fone: 12 3878-7130,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0055874-68.2012.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 14  de  mar\u00e7o  de  2013  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  JO\u00c3O\nBATISTA  SILV\u00c9RIO  DA  SILVA.  Eu,______________________  Escrevente,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0055874-68.2012.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o\n de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : PAULO ROBERTO  GON\u00c7ALVES\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Batista   Silv\u00e9rio   da   Silva\nVistos.\nA bra-se  vista  \u00e0  recuperanda  e  ao  administrador  judicial,  respectivamente,  pelo  \nprazo  de  cinco  dias .\nPor  fim,  voltem-me  conclusos.\nSem  preju\u00edzo,  anote-se  o  nome  do  subscritor  da  presente  bem  como  certifique-se  \nacerca  da  presente  Habilita\u00e7\u00e3o  nos  autos  da  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial.\nDefiro  os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  ao  habilitante.  Anote-se.\nInt.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos , 14  de  mar\u00e7o  de 2013 .\nD  A  T A\nEm 14  de  mar\u00e7o  de  2013  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  \nEu,_________________Escrevente,  digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0055874-68.2012.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000001IOML. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 14\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"01\/02\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0220\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/01\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/01\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 1333 P\u00e1gina: fls1313\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0220\/2012 Teor do ato: Vistos. A apresenta\u00e7\u00e3o da presente n\u00e3o observou o prazo legal, raz\u00e3o pela qual a recebo como Habilita\u00e7\u00e3o Retardat\u00e1ria, com fincas no artigo 10 da Lei 11.101\/05. Nos termos do artigo 10, \u00a73\u00ba da referida lei, os cr\u00e9ditos retardat\u00e1rios est\u00e3o sujeitos a custas. Assim, determino ao habilitante o recolhimento das custas processuais, no prazo de 5 dias, sob pena de arquivamento. Com o recolhimento, voltem-me conclusos. Int. Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Luisa Camargo de Castilho Azzalin (OAB 58245\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2012","descricao":"Despacho    Vistos. A apresenta\u00e7\u00e3o da presente n\u00e3o observou o prazo legal, raz\u00e3o pela qual a recebo como Habilita\u00e7\u00e3o Retardat\u00e1ria, com fincas no artigo 10 da Lei 11.101\/05. Nos termos do artigo 10, \u00a73\u00ba da referida lei, os cr\u00e9ditos retardat\u00e1rios est\u00e3o sujeitos a custas. Assim, determino ao habilitante o recolhimento das custas processuais, no prazo de 5 dias, sob pena de arquivamento. Com o recolhimento, voltem-me conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Paulo  Setubal ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>  -   Jardim  Sao  Dimas\nCEP:   12245-460  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  39215266r226  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0055874-68.2012.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  23\/11\/2012  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  \nSegunda  Vara  C\u00edvel,  Exmo.  Sr.  Dr.  JO\u00c3O  BATISTA  SILV\u00c9RIO  DA  SILVA.  EU,  Val\u00e9ria  de  \nAlmeida  Alves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0055874-68.2012.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o\n de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : PAULO ROBERTO  GON\u00c7ALVES\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Batista   Silv\u00e9rio   da   Silva\nVistos.\nA  apresenta\u00e7\u00e3o  da  presente  n\u00e3o  observou  o  prazo  legal,  raz\u00e3o  pela  qual  a  recebo  \ncomo  Habilita\u00e7\u00e3o  Retardat\u00e1ria , com  fincas  no  artigo  10  da  Lei  11.101\/05.\nNos  termos  do  artigo  10,  \u00a73\u00ba  da  referida  lei,  os  cr\u00e9ditos  retardat\u00e1rios  est\u00e3o  \nsujeitos  a  custas.\nAssim,  determino  ao  habilitante  o  recolhimento  das  custas  processuais,  no  prazo  \nde  5  dias,  sob  pena  de  arquivamento.\nCom  o  recolhimento,  voltem-me  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 23  de  novembro  de  2012 .\nD  A  T A\nEm  23\/11\/2012  recebi  estes  autos  conclusos  do  MM.  Juiz  de  Direito.  EU,  Val\u00e9ria  de  Almeida  \nAlves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0055874-68.2012.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000001E5Q0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 26\/11\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"20\/11\/2012","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 0006522-15.2010.8.26.0577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32},{"processo":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  \u00a0  (0013992-92.2013.8.26.0577)  Arquivado","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia","outros_assuntos":null,"local_fisico":"18\/04\/2016 00:00 - Arquivo Geral - retorno","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.168,56","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ELUCIANA CARLA ODY"},{"tipo":"Reqdo","nome":"WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"ELUCIANA CARLA ODY"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiana Carmona Faria"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniele Silva Gomes de Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felippe Alves Penteado Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Leandro de Souza Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ely de Oliveira Faria"},{"tipo":"Advogada","nome":"Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Rodrigo Maier"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Luiz Tavano"}],"andamentos":[{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Arquivo Geral \u2013 Devolu\u00e7\u00e3o de Feitos N\u00e3o Reativados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0045\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.2065 P\u00e1gina: 1806-1817","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0045\/2016 Teor do ato: Vistos. I - [fls.40-49 ] - Ci\u00eancia \u00e0 habilitante (decis\u00e3o proferida nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial da habilitada). Nada sendo requerido em 5 dias, retornem-se os autos ao arquivo com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais. II - Int. Advogados(s): Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), ELUCIANA CARLA ODY (OAB 43325\/RS), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. I - [fls.40-49 ] - Ci\u00eancia \u00e0 habilitante (decis\u00e3o proferida nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial da habilitada). Nada sendo requerido em 5 dias, retornem-se os autos ao arquivo com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais. II - Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  01\/02\/2016 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . \nEu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio , Oficial  Maior , M092758 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0013992-92.2013.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : ELUCIANA CARLA ODY\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   -  [fls.40-49  ]  \u2013   Ci\u00eancia  \n\u00e0 habilitante  (decis\u00e3o  proferida  nos  autos  \nda  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial  da  habilitada).\nNada  sendo  requerido  em  5  dias,  retornem-se\n os  autos  ao  arquivo  \ncom  as  anota\u00e7\u00f5es  e  as  formalidades  legais.\nII  -  Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 01  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  01\/02\/2016 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,  M092758 ,  Oficial  \nMaior , digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013992-92.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003ZWBS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 03\/02\/2016 \u00e0s 13:18 . fls. 1"}},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Arquivo Geral \u2013 Devolu\u00e7\u00e3o de Feitos N\u00e3o Reativados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Arquivado Provisoriamente por falta de andamento no Arquivo Geral","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0233\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/02\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 1586 P\u00e1gina: 1397-1408","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0233\/2013 Teor do ato: Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o para que o credor providencie o deposito das custas judiciais, no prazo de 10 dias. Decorrido o prazo, sem atendimento, arquivem-se os autos. Int. Advogados(s): Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ELUCIANA CARLA ODY (OAB 43325\/RS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2013","descricao":"Despacho    Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o para que o credor providencie o deposito das custas judiciais, no prazo de 10 dias. Decorrido o prazo, sem atendimento, arquivem-se os autos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, 1\u00ba andar  - sala  104,  Parque  Residencial  Aquarius - CEP  \n12246-260,  Fone: 12 3878-7130,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0013992-92.2013.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  E  R  T I D  \u00c3 O\nCertifico  e dou  f\u00e9 que  em 20\/05\/2013  decorreu o prazo  sem que o credor  devidamente  intimado  \ndepositasse  as custas  judiciais  e regularizasse  sua representa\u00e7\u00e3o  processual. Nada Mais.  S\u00e3o  Jos\u00e9  \ndos  Campos , 23  de  setembro  de 2013.   Eu,   Simone  Rodrigues  de Souza  Oliveira , Escrevente  T\u00e9cnico \nJudici\u00e1rio , digitei.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  \n23\/09\/2013  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr. ALESSANDRO  DE  SOUZA  \nLIMA,  em  exerc\u00edcio  nesta  Segunda  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos-S\u00e3o  Paulo . \nEu,   Simone  Rodrigues  de  Souza  Oliveira , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0013992-92.2013.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o\n de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : ELUCIANA  CARLA ODY\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandro   de   Souza   Lima\nVistos.\nReitere-se  a intima\u00e7\u00e3o  para que o credor  providencie  o deposito  das custas  \njudiciais,  no prazo  de 10  dias.\nDecorrido  o prazo,  sem atendimento,  arquivem-se os autos.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 23  de  setembro  de  2013 .\nD  A  T A\nEm    \n23\/09\/2013 recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,   Simone  Rodrigues  de  Souza  Oliveira , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013992-92.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000001UDCJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRO DE SOUZA LIMA, liberado nos autos em 24\/09\/2013 \u00e0s 13:35 . fls. 1"}},{"data":"15\/05\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0074\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1415 P\u00e1gina: 1414-1439","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0074\/2013 Teor do ato: Cuida-se de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito retardat\u00e1ria porquanto a inobserva\u00e7\u00e3o do prazo estipulado no artigo 7\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 11.101\/2005. As consequ\u00eancias do descumprimento do artigo 7\u00ba desta lei, s\u00e3o aquelas do \u00a7 3\u00ba do artigo 10. Assim, para processamento desta habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, dever\u00e1 o credor depositar as custas judiciais no prazo de quarenta e oito horas, sob pena de arquivamento. Ainda, em igual prazo o credor dever\u00e1 regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual. Advogados(s): Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), ELUCIANA CARLA ODY (OAB 43325\/RS), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2013","descricao":"Despacho    Cuida-se de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito retardat\u00e1ria porquanto a inobserva\u00e7\u00e3o do prazo estipulado no artigo 7\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 11.101\/2005. As consequ\u00eancias do descumprimento do artigo 7\u00ba desta lei, s\u00e3o aquelas do \u00a7 3\u00ba do artigo 10. Assim, para processamento desta habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, dever\u00e1 o credor depositar as custas judiciais no prazo de quarenta e oito horas, sob pena de arquivamento. Ainda, em igual prazo o credor dever\u00e1 regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, 1\u00ba andar  - sala  103,  Parque  Residencial  Aquarius - CEP  \n12246-260,  Fone: 12 3878-7130,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0013992-92.2013.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 29 de  abril  de  2013   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Sr.  Dr.  JO\u00c3O  \nBATISTA  SILV\u00c9RIO  DA  SILVA.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Dem\u00e9trio,  Diretora  de  \nServi\u00e7o,  digitei  e  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 0013992-92.2013.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o\n de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : ELUCIANA  CARLA ODY\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Batista   Silv\u00e9rio   da   Silva\nVistos.\nCuida-se  de  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  retardat\u00e1ria  porquanto  a  inobserva\u00e7\u00e3o  do  prazo  \nestipulado  no  artigo  7\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  11.101\/2005.\nAs  consequ\u00eancias  do  descumprimento  do  artigo  7\u00ba  desta  lei,  s\u00e3o  aquelas  do   \u00a7  3\u00ba  \ndo  artigo  10.\nAssim,  para  processamento  desta  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  dever\u00e1   o  credor  \ndepositar  as  custas  judiciais  no  prazo  de  quarenta  e  oito  horas,  sob  pena  de  arquivamento.\nAinda,  em  igual  prazo  o  credor  dever\u00e1  regularizar  sua  representa\u00e7\u00e3o  processual.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos , 29  de  abril  de 2013 .\nD  A  T A\nEm  29  de  abril  de  2013  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  \nDem\u00e9trio,  Diretora  de  Servi\u00e7o,  digitei  e  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013992-92.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000001LBHE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO BATISTA SILVERIO DA SILVA, liberado nos autos em 29\/04\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"27\/03\/2013","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 0006522-15.2010.8.26.0577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":16,"total_andamentos":16},{"processo":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  \u00a0  (0020320-38.2013.8.26.0577)  Arquivado","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia","outros_assuntos":null,"local_fisico":"18\/04\/2016 00:00 - Arquivo Geral - retorno","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.695,02","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"PASCANO MATERIAIS PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Roberto Guermandi Filho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Rodrigo Maier"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniele Silva Gomes de Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felippe Alves Penteado Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Leandro de Souza Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Luiz Tavano"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ely de Oliveira Faria"},{"tipo":"Advogada","nome":"Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiana Carmona Faria"}],"andamentos":[{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Arquivo Geral \u2013 Devolu\u00e7\u00e3o de Feitos N\u00e3o Reativados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0045\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.2065 P\u00e1gina: 1806-1817","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0045\/2016 Teor do ato: Vistos. I - [fls. 11-20] - Ci\u00eancia \u00e0 habilitante (decis\u00e3o proferida nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial da habilitada). Nada sendo requerido em 5 dias, retornem-se os autos ao arquivo com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais. II - Int. Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Carlos Roberto Guermandi Filho (OAB 143590\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. I - [fls. 11-20] - Ci\u00eancia \u00e0 habilitante (decis\u00e3o proferida nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial da habilitada). Nada sendo requerido em 5 dias, retornem-se os autos ao arquivo com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais. II - Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  01\/02\/2016 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . \nEu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio , Oficial  Maior , M092758 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0020320-38.2013.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : PASCANO MATERIAIS  PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O  LTDA\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   -  [fls.  11-20]  \u2013   Ci\u00eancia\n \u00e0  habilitante  (decis\u00e3o  proferida  nos  autos  \nda  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial  da  habilitada).\nNada  sendo  requerido  em  5  dias,  retornem-se\n os  autos  ao  arquivo  \ncom  as  anota\u00e7\u00f5es  e  as  formalidades  legais.\nII  -  Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 01  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  01\/02\/2016 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,  M092758 ,  Oficial  \nMaior , digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0020320-38.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003ZWBR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 02\/02\/2016 \u00e0s 16:43 . fls. 1"}},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/01\/2014","descricao":"Arquivado Provisoriamente em Cart\u00f3rio   ARQUIVADO EM CART\u00d3RIO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Diante da certid\u00e3o retro (sil\u00eancio da parte), arquivem-se os autos cumpridas as formalidades de lei e praxe. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, 1\u00ba andar  - sala  104 \nParque  Residencial  Aquarius - CEP  12246-260,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP \nFone:  12 3878-7130  - E-mail:  sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0020320-38.2013.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  18\/11\/2013   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  Segunda  Vara  \nC\u00edvel  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos,  Dr.  PAULO  DE  TARSO  BILARD  DE  CARVALHO.  Eu,   \nSimone  Rodrigues  de  Souza  Oliveira , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0020320-38.2013.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o  de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente :PASCANO  MATERIAIS  PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O  LTDA\nRequerido :WIREFLEX  COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  \nJudicial\nJuiz  de  Direito:  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho\nVistos.\nDiante  da  certid\u00e3o  retro  (sil\u00eancio  da  parte),  arquivem-se  os  \nautos  cumpridas  as  formalidades  de  lei  e  praxe.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 18  de  novembro  de  2013 .\nD  A  T A\nEm    18\/11\/2013  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,   Simone  Rodrigues  de  \nSouza  Oliveira , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0020320-38.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000001YJIA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 18\/11\/2013 \u00e0s 18:17 . fls. 1"}},{"data":"18\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0117\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 1493 P\u00e1gina: 1157\/1161","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0117\/2013 Teor do ato: Vistos. Intime-se o habilitante para regularizar a representa\u00e7\u00e3o processual e providenciar o recolhimento das custas processuais, no prazo de dez dias, sob pena de arquivamento. Ap\u00f3s, voltem-me conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Carlos Roberto Guermandi Filho (OAB 143590\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE para Republica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1490 P\u00e1gina: 1344-1348","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2013 Teor do ato: Vistos. Intime-se o habilitante para regularizar a representa\u00e7\u00e3o processual e providenciar o recolhimento das custas processuais, no prazo de dez dias, sob pena de arquivamento. Ap\u00f3s, voltem-me conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Intime-se o habilitante para regularizar a representa\u00e7\u00e3o processual e providenciar o recolhimento das custas processuais, no prazo de dez dias, sob pena de arquivamento. Ap\u00f3s, voltem-me conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0020320-38.2013.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  10\/06\/2013  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  em  substitui\u00e7\u00e3o  na  Segunda  \nVara  C\u00edvel,  Exmo.  Sr.  Dr.  DANIEL  TOSCANO.  EU,  Val\u00e9ria  de  Almeida  Alves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0020320-38.2013.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o\n de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : PASCANO MATERIAIS  PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O  LTDA\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniel   Toscano\nVistos.\nIntime-se  o  habilitante  para  regularizar  a  representa\u00e7\u00e3o  processual  e  providenciar  o  \nrecolhimento  das  custas  processuais,  no  prazo  de  dez  dias,  sob  pena  de  arquivamento.\nAp\u00f3s,  voltem-me  conclusos  para  aprecia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 10  de  junho  de  2013 .\nD  A  T A\nEm  10\/06\/2013  recebi  estes  autos  conclusos  do  MM.  Juiz  de  Direito.  EU,  Val\u00e9ria  de  Almeida  \nAlves,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0020320-38.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000001NWBY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL TOSCANO, liberado nos autos em 10\/06\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"30\/04\/2013","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 0006522-15.2010.8.26.0577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":16,"total_andamentos":16},{"processo":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  \u00a0  (0048593-27.2013.8.26.0577)  Extinto","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia","outros_assuntos":null,"local_fisico":"24\/02\/2016 00:00 - Arquivo Geral","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 61.840,62","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Transmagna Transportes Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Andre Otavio Ossowski"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Rodrigo Maier"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniele Silva Gomes de Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felippe Alves Penteado Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Leandro de Souza Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiana Carmona Faria"},{"tipo":"Advogada","nome":"Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ely de Oliveira Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Luiz Tavano"}],"andamentos":[{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    SJC2014 - Arquivo Definitivo - Remessa","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0032\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2059 P\u00e1gina: 1678-1688","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0032\/2016 Teor do ato: Vistos. I - Cuida-se de processo com senten\u00e7a e tr\u00e2nsito (fls. 163\/166 improcedente...sem sucumb\u00eancia). Nesse contexto, arquivem-nos com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais. II - Int. Advogados(s): Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Andre Otavio Ossowski (OAB 23452\/SC)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. I - Cuida-se de processo com senten\u00e7a e tr\u00e2nsito (fls. 163\/166 improcedente...sem sucumb\u00eancia). Nesse contexto, arquivem-nos com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais. II - Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  11\/01\/2016 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Eduardo  Isamu  Sugino .  Eu,  Maria  \nde  F\u00e1tima  Soares  Demetrio , Oficial  Maior , M092758 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0048593-27.2013.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : Transmagna Transportes  Ltda\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   \u2013  Cuida -se de  processo  com  senten\u00e7a  e  tr\u00e2nsito  (fls.  163\/166   \nimprocedente...sem  sucumb\u00eancia).\nNesse  contexto,   arquivem-nos\n com  as  anota\u00e7\u00f5es   e  as  formalidades  \nlegais. II \u2013  Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 11  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  11\/01\/2016 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,  M092758 ,  Oficial  \nMaior , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048593-27.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003XV6K. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO ISAMU SUGINO, liberado nos autos em 26\/01\/2016 \u00e0s 11:00 . fls. 1"}},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0189\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1940-CIII P\u00e1gina: 1829-1840","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0189\/2015 Teor do ato: \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. N\u00e3o pode ser acolhida a pretens\u00e3o da habilitante O\u00a0cr\u00e9dito\u00a0perseguido \u00e9 extraconcursal, tendo em vista que se constituiu ap\u00f3s o deferimento da\u00a0recupera\u00e7\u00e3o\u00a0judicial. A pr\u00f3pria inicial relata que os valores se referem a servi\u00e7os prestados entre mar\u00e7o e maio de 2013, enquanto o procedimento recuperacional iniciou-se em mar\u00e7o de 2010. Como se sabe, a\u00a0recupera\u00e7\u00e3o\u00a0judicial engloba apenas os\u00a0cr\u00e9ditos nascidos antes da instaura\u00e7\u00e3o do processo. Os demais n\u00e3o se submetem ao concurso. Nesse sentido, o art. 49, caput, da Lei n\u00ba 11.101\/05 disp\u00f5e: 'Est\u00e3o sujeitos \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o judicial todos os cr\u00e9ditos existentes na data do pedido, ainda que n\u00e3o vencidos'. Face \u00e0 clara regra legal, conclui-se que os\u00a0cr\u00e9ditos posteriores \u00e0 concess\u00e3o da\u00a0recupera\u00e7\u00e3o devem ser satisfeitos em execu\u00e7\u00e3o individual.\u00a0 Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido de habilita\u00e7\u00e3o, dando por extinto o presente incidente. Arcar\u00e1 a autora com as custas judiciais e despesas processuais. N\u00e3o h\u00e1 sucumb\u00eancia, por se tratar de incidente. P.R.I. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 24 de julho de 2015 Advogados(s): Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Andre Otavio Ossowski (OAB 23452\/SC), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 07\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. N\u00e3o pode ser acolhida a pretens\u00e3o da habilitante O\u00a0cr\u00e9dito\u00a0perseguido \u00e9 extraconcursal, tendo em vista que se constituiu ap\u00f3s o deferimento da\u00a0recupera\u00e7\u00e3o\u00a0judicial. A pr\u00f3pria inicial relata que os valores se referem a servi\u00e7os prestados entre mar\u00e7o e maio de 2013, enquanto o procedimento recuperacional iniciou-se em mar\u00e7o de 2010. Como se sabe, a\u00a0recupera\u00e7\u00e3o\u00a0judicial engloba apenas os\u00a0cr\u00e9ditos nascidos antes da instaura\u00e7\u00e3o do processo. Os demais n\u00e3o se submetem ao concurso. Nesse sentido, o art. 49, caput, da Lei n\u00ba 11.101\/05 disp\u00f5e: 'Est\u00e3o sujeitos \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o judicial todos os cr\u00e9ditos existentes na data do pedido, ainda que n\u00e3o vencidos'. Face \u00e0 clara regra legal, conclui-se que os\u00a0cr\u00e9ditos posteriores \u00e0 concess\u00e3o da\u00a0recupera\u00e7\u00e3o devem ser satisfeitos em execu\u00e7\u00e3o individual.\u00a0 Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido de habilita\u00e7\u00e3o, dando por extinto o presente incidente. Arcar\u00e1 a autora com as custas judiciais e despesas processuais. N\u00e3o h\u00e1 sucumb\u00eancia, por se tratar de incidente. P.R.I. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 24 de julho de 2015","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos,  CEP.: 12246-260  \n    \n0048593-27.2013.8.26.0577 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0048593-27.2013.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia  \nRequerente : Transmagna Transportes Ltda\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTRANSMAGNA  TRANSPORTES  LTDA  requereu  HABILITA\u00c7\u00c3O  DE  CR\u00c9DITO  \njunto  \u00e0  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  de  WIREFLEX  COM\u00c9RCIO  E  IND\u00daSTRIA  LTDA,  sustentando,  em  \ns\u00edntese,  que  \u00e9  credora  da  empresa  r\u00e9  no  valor  de  R$  70.158,38,  em  raz\u00e3o  de  servi\u00e7os  de  \ntransportes  rodovi\u00e1rios  de  cargas  prestados  nos  meses  de  mar\u00e7o,  abril  e  maio  de  2013.  Requer  a  \nhabilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  no  montante  indicado,  acrescido  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria.  \nO  administrador  judicial  manifestou-se  (fls.  152\/154),  asseverando,  em  resumo,  \nque  os  cr\u00e9ditos  reclamados  foram  constitu\u00eddos  ap\u00f3s  o  pedido  de  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  e,  por  essa  \nraz\u00e3o,  n\u00e3o  est\u00e3o  sujeitos  a  habilita\u00e7\u00e3o.  Impugna  o  pedido  inicial.   \nO  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  pronunciou-se  no  mesmo  sentido  (fls.  159\/160).   \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.  \nN\u00e3o  pode  ser  acolhida  a  pretens\u00e3o  da  habilitante\nO\u00a0cr\u00e9dito\u00a0perseguido  \u00e9  extraconcursal,  tendo  em  vista  que  se  constituiu  ap\u00f3s  o  \ndeferimento  da\u00a0recupera\u00e7\u00e3o\u00a0judicial.  \nA  pr\u00f3pria  inicial  relata  que  os  valores  se  referem  a  servi\u00e7os  prestados  entre  mar\u00e7o  \ne  maio  de  2013,  enquanto  o  procedimento  recuperacional  iniciou-se  em  mar\u00e7o  de  2010.\nComo  se  sabe,  a\u00a0recupera\u00e7\u00e3o\u00a0judicial  engloba  apenas  os\u00a0cr\u00e9ditos  nascidos  antes  \nda  instaura\u00e7\u00e3o  do  processo.  Os  demais  n\u00e3o  se  submetem  ao  concurso.\nNesse  sentido,  o  art.  49,  caput,  da  Lei  n\u00ba  11.101\/05  disp\u00f5e:  'Est\u00e3o  sujeitos  \u00e0  \nrecupera\u00e7\u00e3o  judicial  todos  os  cr\u00e9ditos  existentes  na  data  do  pedido,  ainda  que  n\u00e3o  vencidos' .\nFace  \u00e0  clara  regra  legal,  conclui-se  que  os\u00a0cr\u00e9ditos  posteriores  \u00e0  concess\u00e3o  \nda\u00a0recupera\u00e7\u00e3o  devem  ser  satisfeitos  em  execu\u00e7\u00e3o  individual.\u00a0\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE\n o  pedido  de  habilita\u00e7\u00e3o,  dando  por  \nextinto  o  presente  incidente.\nArcar\u00e1  a  autora  com  as  custas  judiciais  e  despesas  processuais.\nN\u00e3o  h\u00e1  sucumb\u00eancia,  por  se  tratar  de  incidente.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos,  24  de  julho  de  2015\nMatheus  Amstalden  Valarini\n   Juiz  de Direito  Auxiliar\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048593-27.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003GRIV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATHEUS AMSTALDEN VALARINI, liberado nos autos em 30\/07\/2015 \u00e0s 09:40 . fls. 1"}},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Paulo de Tarso Bilard de Carvalho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 09\/02\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. I - [fl.155] - Atenda, a Unidade, a cota ministerial. Ap\u00f3s, abra-se nova vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. II Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  15\/12\/2014 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  \nCarvalho.  Eu,  HELENA  DE  FATIMA  SIQUEIRA ,  Escrevente-Chefe ,  M303501 ,  digitei  e  subscrevi  \neletronicamente.\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0048593-27.2013.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : Transmagna Transportes  Ltda\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   -  [fl.155]  \u2013  Atenda,  a  Unidade,  a  cota  ministerial.\nAp\u00f3s,  abra-se\n nova  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nII  \n Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 15  de  dezembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  15\/12\/2014 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  HELENA  DE  FATIMA  SIQUEIRA ,  M303501 ,  Escrevente-\nChefe , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048593-27.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000002VZ9P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 15\/12\/2014 \u00e0s 12:09 . fls. 1"}},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 22\/09\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0090\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1715 P\u00e1gina: 1523-1529","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0090\/2014 Teor do ato: Vista ao administrador da massa falida. Advogados(s): Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Andre Otavio Ossowski (OAB 23452\/SC), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista ao administrador da massa falida.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0280\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1657 P\u00e1gina: 1512-1519","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0280\/2013 Teor do ato: Abra-se vista ao habilitante. Ap\u00f3s, ao administrador da massa falida. Decorrido, o prazo para as manifesta\u00e7\u00f5es, remetam-se os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Por fim, voltem-me conclusos. Int. Advogados(s): Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Andre Otavio Ossowski (OAB 23452\/SC)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2013","descricao":"Despacho    Abra-se vista ao habilitante. Ap\u00f3s, ao administrador da massa falida. Decorrido, o prazo para as manifesta\u00e7\u00f5es, remetam-se os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Por fim, voltem-me conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, 1\u00ba andar  - sala  104 \nParque  Residencial  Aquarius - CEP  12246-260,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP \nFone:  12 3878-7130  - E-mail:  sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0048593-27.2013.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  19\/12\/2013   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  Segunda  Vara  \nC\u00edvel  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos,  Dr.  PAULO  DE  TARSO  BILARD  DE  CARVALHO.  Eu,   \nSimone  Rodrigues  de  Souza  Oliveira , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0048593-27.2013.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o  de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente :Transmagna  Transportes  Ltda\nRequerido :WIREFLEX  COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  \nJudicial\nJuiz  de  Direito:  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho\nVistos.\nAbra-se  vista  ao  habilitante.\nAp\u00f3s,  ao  administrador  da  massa  falida.\nDecorrido,  o  prazo  para  as  manifesta\u00e7\u00f5es,  remetam-se  os  \nautos  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nPor  fim,  voltem-me  conclusos.\nInt.  \nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 19  de  dezembro  de  2013 .\nD  A  T A\nEm    19\/12\/2013  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,   Simone  Rodrigues  de  \nSouza  Oliveira , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048593-27.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000002176U. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 19\/12\/2013 \u00e0s 14:48 . fls. 1"}},{"data":"09\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2013","descricao":"Despacho    Certifique a serventia se a presente habilita\u00e7\u00e3o foi proposta dentro do prazo legal. Feito isto, voltem os autos \u00e0 conclus\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, 1\u00ba andar  - sala  104,  Parque  Residencial  Aquarius - CEP  \n12246-260,  Fone: 12 3878-7130,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0048593-27.2013.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  02\/10\/2013   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr. ALESSANDRO  DE  SOUZA  \nLIMA,  em  exerc\u00edcio  nesta  Segunda  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos-S\u00e3o  Paulo . \nEu,   HELENA  DE  FATIMA  SIQUEIRA , Escrevente-Chefe , digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0048593-27.2013.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o\n de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : Transmagna  Transportes  Ltda\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandro   de   Souza   Lima\nVistos.\nCertifique  a  serventia  se  a  presente  habilita\u00e7\u00e3o  foi  proposta  dentro  do  prazo  legal.\nFeito  isto,  voltem  os  autos  \u00e0  conclus\u00e3o.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 02  de  outubro  de  2013 .\nD  A  T A\nEm    02\/10\/2013  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,   HELENA  DE  FATIMA  SIQUEIRA , \nEscrevente-Chefe , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048593-27.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000001V2CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRO DE SOUZA LIMA, liberado nos autos em 02\/10\/2013 \u00e0s 12:43 . fls. 1"}},{"data":"26\/09\/2013","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 0006522-15.2010.8.26.0577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":31,"total_andamentos":31},{"processo":"Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  \u00a0  (0058336-61.2013.8.26.0577)  Extinto","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia","outros_assuntos":null,"local_fisico":"25\/07\/2017 00:00 - Servi\u00e7o de M\u00e1quina - P\/C Certid\u00e3o","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.803.614,39","partes":[{"tipo":"Impugte","nome":"SOHO E BRIGHTON METAIS LTDA"},{"tipo":"Impugdo","nome":"WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ruchele Esteves Bimbato"},{"tipo":"Advogado","nome":"Francisco Vacio Coelho Beserra"},{"tipo":"Advogada","nome":"ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiana Carmona Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Rodrigo Maier"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniele Silva Gomes de Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felippe Alves Penteado Carvalho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Leandro de Souza Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ely de Oliveira Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Luiz Tavano"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    SJC2014 - CERTID\u00c3O - TRANSITO EM ANDAMENTO","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0131\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2337 P\u00e1gina: 1781-1788","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0131\/2017 Teor do ato: De in\u00edcio, em raz\u00e3o da desist\u00eancia da prova pericial, reconsidero determina\u00e7\u00e3o (fl. 266). D\u00ea-se ci\u00eancia ao perito (via c-eletr\u00f4nico).A presente impugna\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito deve ser julgada procedente em parte.O impugnante (fls. 294-296) anuiu com os valores apresentados pelo Administrador(R$1.087.751,27).O Administrador Judicial e o Minist\u00e9rio P\u00fablico foram favor\u00e1veis \u00e0 retifica\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito.Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a impugna\u00e7\u00e3o para determinar a retifica\u00e7\u00e3o do valor do cr\u00e9dito para R$1.087.751,27, mantendo-o como quirograf\u00e1rio, na Classe III, do Quadro Geral de Credores da empresa WIREFLEX COM\u00c9RCIO E IND\u00daSTRIA LTDA, corrigidos e com incid\u00eancia de juros, na forma da lei. Ci\u00eancia \u00e0 recuperanda, ao Administrador e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.Com o tr\u00e2nsito, certifique-se nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial (n. 0006522-15.2010) esta decis\u00e3o e arquivem-nos com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais.II - Int. Advogados(s): Francisco Vacio Coelho Beserra (OAB 149203\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 04\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    De in\u00edcio, em raz\u00e3o da desist\u00eancia da prova pericial, reconsidero determina\u00e7\u00e3o (fl. 266). D\u00ea-se ci\u00eancia ao perito (via c-eletr\u00f4nico).A presente impugna\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito deve ser julgada procedente em parte.O impugnante (fls. 294-296) anuiu com os valores apresentados pelo Administrador(R$1.087.751,27).O Administrador Judicial e o Minist\u00e9rio P\u00fablico foram favor\u00e1veis \u00e0 retifica\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito.Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a impugna\u00e7\u00e3o para determinar a retifica\u00e7\u00e3o do valor do cr\u00e9dito para R$1.087.751,27, mantendo-o como quirograf\u00e1rio, na Classe III, do Quadro Geral de Credores da empresa WIREFLEX COM\u00c9RCIO E IND\u00daSTRIA LTDA, corrigidos e com incid\u00eancia de juros, na forma da lei. Ci\u00eancia \u00e0 recuperanda, ao Administrador e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.Com o tr\u00e2nsito, certifique-se nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial (n. 0006522-15.2010) esta decis\u00e3o e arquivem-nos com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais.II - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nAutos n. 0058336-61.2013.8.26.0577  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  20\/03\/2017 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho .  Eu,  Ana  Paula  Gomes , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , M315426  digitei  e  subscrevi  eletronicamente.\nAutos  do Processo: 0058336-61.2013.8.26.0577 \nClasse  - Assunto Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nImpugnante : SOHO E BRIGHTON  METAIS LTDA\nImpugnado : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nSOHO E BRIGHTON  METAIS  LTDA  ajuizou  IMPUGNA\u00c7\u00c3O  AO  CR\u00c9DITO  em  face  de  \nWIREFLEX COM\u00c9RCIO  E  IND\u00daSTRIA  LTDA.  de  seu  cr\u00e9dito  de  R$1.803.614,39,  alegando,  em  suma,  erro  \ncontido no  quadro  geral  de  credores.  Com  a  inicial,  juntou  documentos  ( fls.   9-29 ).\nO administrador  judicial  (fls.  100-103 ), juntando  planilha  e  documentos  (fls.  104-237 ), opinou  pela  \nretifica\u00e7\u00e3o do  cr\u00e9dito  em  R$1.087,751,27,  no  quadro  de  cr\u00e9ditos  quirograf\u00e1rios.  A  impugnante  (fls.  244-245 ), \njuntando planilha  de  d\u00e9bito  (fls.  246-247 ), alegou  em  suma,  ser  tempestiva  sua  insurg\u00eancia,  retificando  seu  \nd\u00e9bito em  R$1.156.581,79,  nos  em  aten\u00e7\u00e3o  \u00e0  lei  (LF,  art.  9\u00ba,  II ).  Instado,  o  administrador  (fls.  256-258 )  informou  \ndiverg\u00eancia nos  c\u00e1lculos  da  impugnante,  rejeitando-os,  reiterando  os  termos  das  alega\u00e7\u00f5es  anteriores  e  a  \nrecuperanda (fls.  263-265 ), alegando  que  n\u00e3o  foram  descontados  os  valores  j\u00e1  pagos,  requereu  a  manuten\u00e7\u00e3o  \ndo cr\u00e9dito  noticiado  ( R$1.029.613,50 ). Determinou-se  ( fl.  266 ) a  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia.  O  perito  estimou  honor\u00e1rios  \n(fls. 271-273) .  A  falida  ( fls.  282-285 ) pediu  a  reconsidera\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o,  em  raz\u00e3o  do  reconhecimento  e  confiss\u00e3o  \nmanifestados pelo  administrador  aos  valores  apresentados,  contudo,  apresentou  quesitos.  Instado,  o \nadministrador (fls.  286-287 ) informou  que  h\u00e1  diverg\u00eancias  na  atualiza\u00e7\u00e3o  e  prop\u00f4s  o  questionamento  ao  perito.  \nA impugnante  (fl.   289 ),  juntou  substabelecimento  (fl.   290 ), requereu  anota\u00e7\u00f5es  para  futuras  intima\u00e7\u00f5es.  \nDeterminou-se (fl.  292 )  a  manifesta\u00e7\u00e3o  das  partes,  administrador  e  MP.  A  impugnante  (fls.  294-296 )  informou  \nestar de  acordo  com  o  c\u00e1lculo  do  administrador  e  pediu  a  reconsidera\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o  que  determinou  a  \nper\u00edcia cont\u00e1bil.  O  administrador  judicial  ( fls.  299-303 ), juntando  planilha  ( fl.  304 ), desistiu  da  prova   e  requereu  a  \nretifica\u00e7\u00e3o da  planilha  com  inclus\u00e3o  do  cr\u00e9dito  como  quirograf\u00e1rio,  no  valor  de  R$1.087.751,27 .  O   MP  (fls.  \n310-311)  opinou  pelo  acolhimento  parcial  da  impugna\u00e7\u00e3o.  O  perito  (fl.  313)  informou  sobre  a  possibilidade  de  \nparcelamento ( honor\u00e1rios ).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.Fundamento  e  decido.\nDe  in\u00edcio,  em  raz\u00e3o  da  desist\u00eancia  da  prova  pericial,  reconsidero  determina\u00e7\u00e3o  ( fl.  266 ). \nD\u00ea-se\n ci\u00eancia  ao  perito  ( via  c-eletr\u00f4nico ).\nA  presente  impugna\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  deve  ser  julgada  procedente  em  parte.\nO  impugnante  ( fls.  294-296 ) anuiu  com  os  valores  apresentados  pelo  Administrador( R$1.087.751,27).\nO  Administrador  Judicial  e  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  foram  favor\u00e1veis  \u00e0  retifica\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito.\nDiante  do  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  impugna\u00e7\u00e3o  para  determinar  a  \nretifica\u00e7\u00e3o  do  valor  do  cr\u00e9dito  para  R$1.087.751,27,  mantendo-o  como  quirograf\u00e1rio,  na  Classe  III,  do  Quadro  \nGeral  de  Credores  da  empresa  WIREFLEX  COM\u00c9RCIO  E  IND\u00daSTRIA  LTDA ,  corrigidos  e  com  incid\u00eancia  de  \njuros,  na  forma  da  lei.  \nCi\u00eancia\n \u00e0  recuperanda,  ao  Administrador  e  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nCom  o  tr\u00e2nsito,  certifique-se\n nos  autos  da  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial  ( n.  0006522-15.2010 ) esta  decis\u00e3o  \ne  arquivem-nos\n com  as  anota\u00e7\u00f5es  e  as  formalidades  legais.\nII  \u2013  Int.  \nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 12  de  abril  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  12.4.2017,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Ana  Paula  Gomes , M315426 , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058336-61.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000005A3FW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 17\/04\/2017 \u00e0s 17:23 . fls. 1"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 14\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 06\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80071 - Protocolo: FJMJ17010672885","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0540\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2278 P\u00e1gina: 2384-2392","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0540\/2016 Teor do ato: Vistos.I - [fls. 294-296\/299-304] - Cuida-se de impugna\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.Determinou-se (fl. 266) a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil.O perito estimou seus honor\u00e1rios (fls. 271-273).Adiante, a impugnante (fls. 282-285) pediu a reconsidera\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, em raz\u00e3o do reconhecimento e confiss\u00e3o manifestados pelo administrador aos valores apresentados, contudo, apresentou quesitos. Instado, o administrador (fls. 286-287) informou que h\u00e1 diverg\u00eancias na atualiza\u00e7\u00e3o e prop\u00f4s o questionamento ao perito. Adiante, a habilitante (fl. 289), juntou substabelecimento (fl. 290) e requereu anota\u00e7\u00f5es para futuras intima\u00e7\u00f5es. Determinou-se (fl. 292) a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, administrador e MP. A parte impugnante (fls. 294-296) informou estar de acordo com o c\u00e1lculo do administrador e pediu a reconsidera\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o que determinou a per\u00edcia cont\u00e1bil. O administrador judicial (fls. 299-303), juntando planilha (fl. 304), informa que desiste da prova t\u00e9cnica determinada, requereu a reconsidera\u00e7\u00e3o desta determina\u00e7\u00e3o, a retifica\u00e7\u00e3o da planilha pela impugnante, inclus\u00e3o do cr\u00e9dito como quirograf\u00e1rio, no valor de R$ 1.087.751,27 e oitiva do MP.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.De in\u00edcio, anote-se (fl. 289) o nome do advogado.Em face da procura\u00e7\u00e3o (fl. 290), deve a parte impugnante, em 5 dias \u00fateis, recolher a taxa de mandato judicial (Lei Estadual 10.394\/70, art. 48; CGJ, Provimento n. 16\/2013 e Comunicado n. 722\/2013). No sil\u00eancio oficie-se (IPESP).Fica o impugnante tamb\u00e9m ciente do manifestado pelo Administrador (fls. 299-303\/304).Atento \u00e0s ren\u00fancias expressas, reconsidero a decis\u00e3o (fl. 226 - determina\u00e7\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o de prova cont\u00e1bil).Em seguida, ao MP, com prazo de 10 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, conclusos (decis\u00e3o). II - Int. Advogados(s): Francisco Vacio Coelho Beserra (OAB 149203\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - [fls. 294-296\/299-304] - Cuida-se de impugna\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.Determinou-se (fl. 266) a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil.O perito estimou seus honor\u00e1rios (fls. 271-273).Adiante, a impugnante (fls. 282-285) pediu a reconsidera\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, em raz\u00e3o do reconhecimento e confiss\u00e3o manifestados pelo administrador aos valores apresentados, contudo, apresentou quesitos. Instado, o administrador (fls. 286-287) informou que h\u00e1 diverg\u00eancias na atualiza\u00e7\u00e3o e prop\u00f4s o questionamento ao perito. Adiante, a habilitante (fl. 289), juntou substabelecimento (fl. 290) e requereu anota\u00e7\u00f5es para futuras intima\u00e7\u00f5es. Determinou-se (fl. 292) a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, administrador e MP. A parte impugnante (fls. 294-296) informou estar de acordo com o c\u00e1lculo do administrador e pediu a reconsidera\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o que determinou a per\u00edcia cont\u00e1bil. O administrador judicial (fls. 299-303), juntando planilha (fl. 304), informa que desiste da prova t\u00e9cnica determinada, requereu a reconsidera\u00e7\u00e3o desta determina\u00e7\u00e3o, a retifica\u00e7\u00e3o da planilha pela impugnante, inclus\u00e3o do cr\u00e9dito como quirograf\u00e1rio, no valor de R$ 1.087.751,27 e oitiva do MP.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.De in\u00edcio, anote-se (fl. 289) o nome do advogado.Em face da procura\u00e7\u00e3o (fl. 290), deve a parte impugnante, em 5 dias \u00fateis, recolher a taxa de mandato judicial (Lei Estadual 10.394\/70, art. 48; CGJ, Provimento n. 16\/2013 e Comunicado n. 722\/2013). No sil\u00eancio oficie-se (IPESP).Fica o impugnante tamb\u00e9m ciente do manifestado pelo Administrador (fls. 299-303\/304).Atento \u00e0s ren\u00fancias expressas, reconsidero a decis\u00e3o (fl. 226 - determina\u00e7\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o de prova cont\u00e1bil).Em seguida, ao MP, com prazo de 10 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, conclusos (decis\u00e3o). II - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0058336-61.2013.8.26.0577 p\u00e1gina 1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  15\/12\/2016 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . \nEu,  Ana  Paula  Gomes , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , M315426 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0058336-61.2013.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nImpugnante : SOHO E BRIGHTON  METAIS LTDA\nImpugnado : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   -  [ fls.  294-296\/299-304 ] \u2013  Cuida-se  de  impugna\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.\nDeterminou-se  ( fl.  266 ) a  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  cont\u00e1bil.\nO  perito  estimou  seus  honor\u00e1rios  (fls.  271-273) .\nAdiante,  a  impugnante  (fls.  282-285 )  pediu  a  reconsidera\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o,  em  \nraz\u00e3o  do  reconhecimento  e  confiss\u00e3o  manifestados  pelo  administrador  aos  valores  \napresentados,  contudo,  apresentou  quesitos.  Instado,  o  administrador  ( fls.  286-287 ) informou  \nque  h\u00e1  diverg\u00eancias  na  atualiza\u00e7\u00e3o  e  prop\u00f4s  o  questionamento  ao  perito.  \nAdiante,  a  habilitante  ( fl.  289 ), juntou  substabelecimento  ( fl.  290 ) e  requereu  \nanota\u00e7\u00f5es  para  futuras  intima\u00e7\u00f5es.  \nDeterminou-se  (fl.  292 )  a  manifesta\u00e7\u00e3o  das  partes,  administrador  e  MP.  A  \nparte  impugnante  (fls.  294-296 )  informou  estar  de  acordo  com  o  c\u00e1lculo  do  administrador  e  \npediu  a  reconsidera\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o  que  determinou  a  per\u00edcia  cont\u00e1bil.  O  administrador  \njudicial  (fls.  299-303 ), juntando  planilha  (fl.  304 ), informa  que  desiste  da  prova  t\u00e9cnica  \ndeterminada,  requereu  a  reconsidera\u00e7\u00e3o  desta  determina\u00e7\u00e3o,  a  retifica\u00e7\u00e3o  da  planilha  \npela  impugnante,  inclus\u00e3o  do  cr\u00e9dito  como  quirograf\u00e1rio,  no  valor  de  R$  1.087.751,27  e  \noitiva  do  MP.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nDe in\u00edcio,  anote-se\n ( fl.  289 ) o  nome  do  advogado.\nEm face  da  procura\u00e7\u00e3o  (fl.  290 ), deve\n a  parte  impugnante,  em  5  dias  \u00fateis,  \nrecolher a  taxa  de  mandato  judicial  ( Lei  Estadual  10.394\/70,  art.  48;  CGJ,  Provimento  n.  16\/2013  e  Comunicado  n.  \n722\/2013). \nNo sil\u00eancio  oficie-se\n ( IPESP ).\nFica  o  impugnante  tamb\u00e9m  ciente  do  manifestado  pelo  Administrador  (fls.  \n299-303\/304 ).\nAtento  \u00e0s  ren\u00fancias  expressas,  reconsidero  a  decis\u00e3o  ( fl.  226  -  determina\u00e7\u00e3o  de  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  prova  cont\u00e1bil ).\nEm  seguida,  ao\n MP,  com  prazo  de  10  dias  \u00fateis.\nAp\u00f3s,  conclusos\n ( decis\u00e3o ). \nII  -  Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 16  de  dezembro  de  2016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  16\/12\/2016,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Ana  Paula  Gomes ,  M315426 ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058336-61.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000050LKU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 19\/12\/2016 \u00e0s 09:44 . fls. 1"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80069 - Protocolo: FARC16001549855","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0448\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.2231 P\u00e1gina: 1756-1764","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0448\/2016 Teor do ato: Vistos.I - Cuida-se de impugna\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito em fase de per\u00edcia.O perito estimou seus honor\u00e1rios (fls. 271-273).II - [fls. 271-273\/274-280\/282-285] - Manifeste o Administrador em 15 dias \u00fateis.III - [fls. 271-273\/286-287] - Manifestem o impugnante e a recuperanda, em 15 dias \u00fateis.Em seguida, ao MP, com prazo de 15 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, conclusos. IV - Int. Advogados(s): Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - Cuida-se de impugna\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito em fase de per\u00edcia.O perito estimou seus honor\u00e1rios (fls. 271-273).II - [fls. 271-273\/274-280\/282-285] - Manifeste o Administrador em 15 dias \u00fateis.III - [fls. 271-273\/286-287] - Manifestem o impugnante e a recuperanda, em 15 dias \u00fateis.Em seguida, ao MP, com prazo de 15 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, conclusos. IV - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0058336-61.2013.8.26.0577 p\u00e1gina 1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  18\/10\/2016 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . \nEu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio , Oficial  Maior , M092758 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0058336-61.2013.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nImpugnante : SOHO E BRIGHTON  METAIS LTDA\nImpugnado : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   \u2013  Cuida-se  de  impugna\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  em  fase  de  per\u00edcia.\nO  perito  estimou  seus  honor\u00e1rios  (fls.  271-273) .\nII  -  [fls.  271-273\/274-280\/282-285]  \u2013  Manifeste\n o  Administrador  em  15  dias  \n\u00fateis. III -  [fls.  271-273\/286-287]  \u2013  Manifestem\n o   impugnante  e  a  recuperanda,  em  \n15  dias  \u00fateis.\nEm seguida,  ao\n MP,  com  prazo  de  15  dias  \u00fateis.\nAp\u00f3s,  conclusos\n. \nIV  -  Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 19  de  outubro  de  2016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  19\/10\/2016,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,  M092758 ,  Oficial  \nMaior , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058336-61.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000004TLVG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 21\/10\/2016 \u00e0s 13:40 . fls. 1"}},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80063 - Protocolo: FJMJ16014459411","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80062 - Protocolo: FARC16001218531","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80060 - Protocolo: FDDA16000570992","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0287\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2171 P\u00e1gina: 1985-1996","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0287\/2016 Teor do ato: Vistos.I - [fls. 263-265] - Habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito.Sem contadoria judicial neste foro, nomeio o perito Rodrigo Dam\u00e1sio de Oliveira.Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos e a formula\u00e7\u00e3o de quesitos, em 15 dias \u00fateis contados desta decis\u00e3o.Intime-se o perito (por c-eletr\u00f4nico) para estimar os honor\u00e1rios, em 5 dias \u00fateis.Com ele, intime-se a parte habilitante para pagamento em 10 dias \u00fateis.Com eles, \u00e0 per\u00edcia, em 15 dias \u00fateis.Com ela, manifestem as partes, em prazo de 15 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, ao MP, para manifesta\u00e7\u00e3o em 10 dias \u00fateis.Ao final, conclusos (decis\u00e3o). II - Int. Advogados(s): Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - [fls. 263-265] - Habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito.Sem contadoria judicial neste foro, nomeio o perito Rodrigo Dam\u00e1sio de Oliveira.Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos e a formula\u00e7\u00e3o de quesitos, em 15 dias \u00fateis contados desta decis\u00e3o.Intime-se o perito (por c-eletr\u00f4nico) para estimar os honor\u00e1rios, em 5 dias \u00fateis.Com ele, intime-se a parte habilitante para pagamento em 10 dias \u00fateis.Com eles, \u00e0 per\u00edcia, em 15 dias \u00fateis.Com ela, manifestem as partes, em prazo de 15 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, ao MP, para manifesta\u00e7\u00e3o em 10 dias \u00fateis.Ao final, conclusos (decis\u00e3o). II - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0058336-61.2013.8.26.0577 p\u00e1gina 1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  15\/07\/2016 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Matheus  Amstalden  Valarini .  Eu,  \nAna  Paula  Gomes , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , M315426 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0058336-61.2013.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nImpugnante : SOHO E BRIGHTON  METAIS LTDA\nImpugnado : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   -   [ fls.     263-265 ]   \u2013   Habilita\u00e7\u00e3o   de   cr\u00e9dito.\nSem contadoria  judicial  neste  foro\n,   nomeio   o   perito   Rodrigo   Dam\u00e1sio  \nde   Oliveira .Faculto  \u00e0s  partes  a  indica\u00e7\u00e3o  de  assistentes  t\u00e9cnicos  e  a  formula\u00e7\u00e3o  \nde  quesitos,  em  15  dias  \u00fateis  contados  desta  decis\u00e3o.\nIntime-se\n  o   perito   ( por   c-eletr\u00f4nico )  para  estimar  os  honor\u00e1rios,  em  5  \ndias  \u00fateis.\nCom   ele ,   intime-se   a   parte   habilitante   para   pagamento   em   10   dias  \n\u00fateis.\nCom   eles,   \u00e0   per\u00edcia,   em   15   dias   \u00fateis.\nCom   ela,   manifestem   as   partes,   em   prazo   de   15   dias   \u00fateis.\nAp\u00f3s,   ao   MP ,   para   manifesta\u00e7\u00e3o   em   10   dias   \u00fateis.\nAo   final,   conclusos   ( decis\u00e3o ).  \nII   \u2013   Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 15  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  15\/07\/2016 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Ana  Paula  Gomes ,  M315426 ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058336-61.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000004IT02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATHEUS AMSTALDEN VALARINI, liberado nos autos em 21\/07\/2016 \u00e0s 14:14 . fls. 1"}},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0054\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.2071 P\u00e1gina: 1601-1611","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0054\/2016 Teor do ato: Vistos. I - Cuida-se pedido de impugna\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito. A credora informou que \u00e9 credora de R$1.156.581,79 (fls. 244-247). Mais adiante, o administrador discordou dos c\u00e1lculos da credora (fls. 256-258). O Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls. 259) requereu remessa dos autos \u00e0 Contadoria. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Sobre o pedido, a recuperanda n\u00e3o foi intimada para manifesta\u00e7\u00e3o. Intime-se a recuperanda para manifesta\u00e7\u00e3o, em 10 dias, sobre os c\u00e1lculos da credora (fls.244-247). Desde j\u00e1 registre-se que se n\u00e3o houver consenso ser\u00e1 nomeado perito contador para confer\u00eancia dos c\u00e1lculos. Decorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o da recuperando, e atento \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o do MP (fl. 259), conclusos. II - Int. Advogados(s): Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. I - Cuida-se pedido de impugna\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito. A credora informou que \u00e9 credora de R$1.156.581,79 (fls. 244-247). Mais adiante, o administrador discordou dos c\u00e1lculos da credora (fls. 256-258). O Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls. 259) requereu remessa dos autos \u00e0 Contadoria. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Sobre o pedido, a recuperanda n\u00e3o foi intimada para manifesta\u00e7\u00e3o. Intime-se a recuperanda para manifesta\u00e7\u00e3o, em 10 dias, sobre os c\u00e1lculos da credora (fls.244-247). Desde j\u00e1 registre-se que se n\u00e3o houver consenso ser\u00e1 nomeado perito contador para confer\u00eancia dos c\u00e1lculos. Decorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o da recuperando, e atento \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o do MP (fl. 259), conclusos. II - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  26\/02\/2016 , fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . \nEu,  Jos\u00e9  J\u00fanior  Farias  Bernardo , Coordenador , M357490 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0058336-61.2013.8.26.0577 \nClasse  - Assunto Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nImpugnante : SOHO E BRIGHTON  METAIS LTDA\nImpugnado : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   -   Cuida-se  pedido  de  impugna\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito.\nA  credora  informou  que  \u00e9  credora  de  R$1.156.581,79  (fls.  244-247).\nMais  adiante,  o  administrador  discordou  dos  c\u00e1lculos  da  credora  (fls.  \n256-258).  O  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  (fls.  259)   requereu  remessa  dos  autos  \u00e0  Contadoria.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nSobre   o  pedido,  a  recuperanda  n\u00e3o  foi  intimada  para  manifesta\u00e7\u00e3o.\nIntime-se\n a  recuperanda  para  manifesta\u00e7\u00e3o,  em  10  dias,  sobre  os  \nc\u00e1lculos  da  credora  (fls.244-247).\nDesde  j\u00e1  registre-se  que  se  n\u00e3o  houver  consenso  ser\u00e1  nomeado  \nperito  contador  para  confer\u00eancia  dos  c\u00e1lculos.\nDecorrido o prazo,  com  ou  sem  manifesta\u00e7\u00e3o  da  recuperando,  e  \natento \u00e0  manifesta\u00e7\u00e3o  do  MP  (fl.  259),  conclusos\n.\nII   \u2013   Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 26  de  fevereiro  de  2016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  26\/10\/2015,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Jos\u00e9  J\u00fanior  Farias  Bernardo ,  M357490 ,  Coordenador , \ndigitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058336-61.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000042IQ6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 29\/02\/2016 \u00e0s 14:39 . fls. 1"}},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 04\/09\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1929-CIII P\u00e1gina: 1418-1428","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2015 Teor do ato: Vistos. I - [fls.244-247] - Abra-se vista ao administrador para manifesta\u00e7\u00e3o.. Com ela, abra-se vista ao MP, e, por fim, cls. II - Int. Advogados(s): Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. I - [fls.244-247] - Abra-se vista ao administrador para manifesta\u00e7\u00e3o.. Com ela, abra-se vista ao MP, e, por fim, cls. II - Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  15\/07\/2015  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Matheus  Amstalden  Valarini .  Eu,  Maria  \nde  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,Oficial  Maior , M092758  digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0058336-61.2013.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nImpugnante : SOHO E BRIGHTON  METAIS LTDA\nImpugnado : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   -  [fls. 244-247 ] \u2013  Abra-se  vista  ao  administrador  para  manifesta\u00e7\u00e3o..\nCom  ela,   abra-se  vista  ao  MP,  e,  por  fim,  cls.  \nII  \u2013  Int.  \nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 15  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  15\/07\/2015 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,  M092758 ,  Oficial  \nMaior , digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058336-61.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003FH2L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATHEUS AMSTALDEN VALARINI, liberado nos autos em 17\/07\/2015 \u00e0s 18:00 . fls. 1"}},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. I - Remetam-nos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para manifesta\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, voltem-nos conclusos. II Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  07\/04\/2015 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  \nCarvalho.  Eu,  HELENA  DE  FATIMA  SIQUEIRA ,  Escrevente-Chefe ,  M303501 ,  digitei  e  subscrevi  \neletronicamente.\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0058336-61.2013.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nImpugnante : SOHO E BRIGHTON  METAIS LTDA\nImpugnado : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   -  Remetam-nos\n ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  para  manifesta\u00e7\u00e3o.\nAp\u00f3s,  voltem-nos\n conclusos.\nII  \n Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 07  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  07\/04\/2015 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  HELENA  DE  FATIMA  SIQUEIRA ,  M303501 ,  Escrevente-\nChefe , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058336-61.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003508Y. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 07\/04\/2015 \u00e0s 19:59 . fls. 1"}},{"data":"12\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0230\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1782 P\u00e1gina: 1702-1709","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0230\/2014 Teor do ato: Vistos. I - [fls.97-99\/100-237] - Manifeste habilitante. II Int. Advogados(s): Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. I - [fls.97-99\/100-237] - Manifeste habilitante. II Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  14\/11\/2014  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho.  Eu,   \nHELENA  DE  FATIMA  SIQUEIRA ,Escrevente-Chefe , M303501  digitei  e  subscrevi  eletronicamente\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0058336-61.2013.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nImpugnante : SOHO E BRIGHTON  METAIS LTDA\nImpugnado : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI  -  [fl s.97-99\/100-237]  \u2013  Manifeste   habilitante.\nII  \n Int.  \nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 14  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  14\/11\/2014 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  HELENA  DE  FATIMA  SIQUEIRA , \nM303501 , Escrevente-Chefe , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058336-61.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000002SYIN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 14\/11\/2014 \u00e0s 13:11 . fls. 1"}},{"data":"06\/11\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 10\/11\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. I - [fls. 95-96\/100-237] - Abra-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para manifesta\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, voltem-nos conclusos. II Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  30\/10\/2014  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  \nCarvalho.  Eu,   HELENA  DE  FATIMA  SIQUEIRA ,Escrevente-Chefe ,  M303501  digitei  e  subscrevi  \neletronicamente\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0058336-61.2013.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nImpugnante :SOHO E BRIGHTON  METAIS LTDA\nImpugnado : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   -  [fls.  95-96\/100-237]  \u2013  Abra-se\n vista  ao  Minist\u00e9rio  \nP\u00fablico  para  manifesta\u00e7\u00e3o.\nAp\u00f3s,  voltem-nos  conclusos.\nII  \n Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 30  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  30\/10\/2014 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  HELENA  DE  FATIMA  SIQUEIRA , \nM303501 , Escrevente-Chefe , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058336-61.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000002RGQ0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 30\/10\/2014 \u00e0s 12:41 . fls. 1"}},{"data":"04\/09\/2014","descricao":"Documento Juntado   Impugnado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Administrador","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   R\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   R\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1705 P\u00e1gina: 1484-1491","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2014 Teor do ato: Vistos. I - [fl.31] - As custas processuais foram recolhidas (fls. 24-29). Assim, retifique-se a grafia do nome da habilitante no cadastro eletr\u00f4nico (SOHO & BRIGHTON METALS LTDA) e aguarde-se o decurso do prazo para recuperanda e administrador manifestar sobre a habilita\u00e7\u00e3o. II - Int. Advogados(s): Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. I - [fl.31] - As custas processuais foram recolhidas (fls. 24-29). Assim, retifique-se a grafia do nome da habilitante no cadastro eletr\u00f4nico (SOHO & BRIGHTON METALS LTDA) e aguarde-se o decurso do prazo para recuperanda e administrador manifestar sobre a habilita\u00e7\u00e3o. II - Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  18\/07\/2014 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho.  Eu,  \nMaria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio , Escriv\u00e3o  Judicial  I, M092758 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0058336-61.2013.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nImpugnante : SOHO E BRIGHTON  METAIS LTDA\nImpugnado : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI  \u2013  [fl.31]  \u2013   As  custas  processuais  foram  recolhidas  (fls.  24-29).\nAssim,  retifique-se  a  grafia  do  nome  da  habilitante  no  cadastro  \neletr\u00f4nico  (SOHO  &  BRIGHTON  METALS  LTDA)  e  aguarde-se  o  decurso  do  prazo  \npara  recuperanda  e  administrador  manifestar  sobre   a  habilita\u00e7\u00e3o.\n  II  \u2013  Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 22  de  julho  de  2014.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  22\/07\/2014,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio , \nM092758 , Escriv\u00e3o  Judicial  I, digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058336-61.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000002H7YD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 23\/07\/2014 \u00e0s 11:41 . fls. 1"}},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0035\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1679 P\u00e1gina: 1841-1847","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0035\/2014 Teor do ato: Vistos. I - Cuida-se de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito retardat\u00e1ria por inobserva\u00e7\u00e3o do prazo estipulado no art. 7\u00ba, \u00a71\u00ba, da Lei n. 11.101\/2005, cujas consequ\u00eancias est\u00e3o registradas no \u00a73\u00ba do art. 10, desta lei. Abra-se vista \u00e0 recuperanda e ao administrador judicial, respectivamente, pelo prazo de 5 dias. Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Por fim, voltem-me conclusos. II - Sem preju\u00edzo, (a) anote-se o nome do subscritor da habilita\u00e7\u00e3o e (b) certifique-se sobre ela nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial. III - Int. Advogados(s): Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0289\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1660 P\u00e1gina: 1666-1674","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0289\/2013 Teor do ato: Cuida-se de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito retardat\u00e1ria por inobserva\u00e7\u00e3o do prazo estipulado no art. 7\u00ba, \u00a71\u00ba, da Lei n\u00ba 11.101\/2005, cujas consequ\u00eancias est\u00e3o registradas no \u00a73\u00ba do art. 10, desta lei. Assim, para processamento desta habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, dever\u00e1 o credor depositar as custas judiciais no prazo de 48h, sob pena de arquivamento. Ainda, em igual prazo o credor dever\u00e1 regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual. Advogados(s): Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Ruchele Esteves Bimbato (OAB 14469\/DF), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. I - Cuida-se de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito retardat\u00e1ria por inobserva\u00e7\u00e3o do prazo estipulado no art. 7\u00ba, \u00a71\u00ba, da Lei n. 11.101\/2005, cujas consequ\u00eancias est\u00e3o registradas no \u00a73\u00ba do art. 10, desta lei. Abra-se vista \u00e0 recuperanda e ao administrador judicial, respectivamente, pelo prazo de 5 dias. Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Por fim, voltem-me conclusos. II - Sem preju\u00edzo, (a) anote-se o nome do subscritor da habilita\u00e7\u00e3o e (b) certifique-se sobre ela nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial. III - Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0058336-61.2013.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  01\/04\/2014  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  Segunda  Vara  \nC\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos,  Dr.  PAULO  DE  TARSO  BILARD  DE  \nCARVALHO.  Eu,   Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0058336-61.2013.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Impugna\u00e7\u00e3o  de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nImpugnante :SOHO E BRIGHTON  METAIS LTDA\nImpugnado :WIREFLEX  COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  \nJudicial\nVistos.\nI   -  Cuida-se  de  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  retardat\u00e1ria  por  \ninobserva\u00e7\u00e3o  do  prazo  estipulado  no  art.  7\u00ba,  \u00a71\u00ba,  da  Lei  n.  11.101\/2005,  cujas  \nconsequ\u00eancias  est\u00e3o  registradas  no  \u00a73\u00ba  do  art.  10,  desta  lei.  \nAbra-se  vista  \u00e0  recuperanda  e  ao  administrador  judicial,  \nrespectivamente,  pelo  prazo  de  5  dias . Ap\u00f3s,  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nPor  fim,  voltem-me  conclusos.\nII   -  Sem  preju\u00edzo,  (a)  anote-se  o  nome  do  subscritor  da  \nhabilita\u00e7\u00e3o  e  (b)  certifique-se  sobre  ela  nos  autos  da  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial.\nIII  -  Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 01  de  abril  de  2014 .\nD  A  T A\nEm  1  de  abril  de  2014  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,  digitei  e  subscrevi.  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058336-61.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000027XLJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 01\/04\/2014 \u00e0s 14:16 . fls. 1"}},{"data":"26\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2013","descricao":"Despacho    Cuida-se de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito retardat\u00e1ria por inobserva\u00e7\u00e3o do prazo estipulado no art. 7\u00ba, \u00a71\u00ba, da Lei n\u00ba 11.101\/2005, cujas consequ\u00eancias est\u00e3o registradas no \u00a73\u00ba do art. 10, desta lei. Assim, para processamento desta habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, dever\u00e1 o credor depositar as custas judiciais no prazo de 48h, sob pena de arquivamento. Ainda, em igual prazo o credor dever\u00e1 regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, 1\u00ba andar  - sala  104 \nParque  Residencial  Aquarius - CEP  12246-260,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP \nFone:  12 3878-7130  - E-mail:  sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0058336-61.2013.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  12  de  dezembro  de  2013  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  \nSegunda  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos,  Dr.  PAULO  DE  TARSO  \nBILARD  DE  CARVALHO.  Eu,   Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0058336-61.2013.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Impugna\u00e7\u00e3o  de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nImpugnante :SOHO E BRIGHTON  METAIS LTDA\nImpugnado :WIREFLEX  COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  \nJudicial\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   de   Tarso   Bilard   de   Carvalho\nVistos.\nCuida-se  de  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  retardat\u00e1ria  por  \ninobserva\u00e7\u00e3o  do  prazo  estipulado  no  art .  7\u00ba,  \u00a71\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  11.101\/2005,  \ncujas  consequ\u00eancias  est\u00e3o  registradas  no  \u00a73\u00ba  do  art.  10,  desta  lei.\nAssim,  para  processamento  desta  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  \ndever\u00e1   o  credor  depositar  as  custas  judiciais  no  prazo  de  48h,  sob  pena  de  \narquivamento. Ainda, em  igual  prazo  o  credor  dever\u00e1  regularizar  sua  \nrepresenta\u00e7\u00e3o  processual.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 12  de  dezembro  de  2013 .\nD  A  T A\nEm  12  de  dezembro  de  2013  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu,  digitei  e  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058336-61.2013.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000020IBW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 13\/12\/2013 \u00e0s 20:58 . fls. 1"}},{"data":"10\/12\/2013","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 0006522-15.2010.8.26.0577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"25\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"17\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"07\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":69,"total_andamentos":69},{"processo":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  \u00a0  (0024690-26.2014.8.26.0577)  Extinto","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia","outros_assuntos":null,"local_fisico":"04\/11\/2015 00:00 - Arquivo Geral","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 26.895,09","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ubiratan Mathizem Junior"},{"tipo":"Reqdo","nome":"WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Aparecida Fatima de Oliveira Anselmo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Luiz Tavano"},{"tipo":"Advogada","nome":"Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiana Carmona Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ely de Oliveira Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Rodrigo Maier"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniele Silva Gomes de Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felippe Alves Penteado Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Leandro de Souza Santos"}],"andamentos":[{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1931-CIII P\u00e1gina: 1545-1556","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2015 Teor do ato: Vistos. I - UBIRATAN MATHIZEM JUNIOR requereu a habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito em face de WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA de seu cr\u00e9dito trabalhista de R$26.895,09 conforme certid\u00e3o da 1a Vara da Justi\u00e7a do Trabalho de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Com a inicial, juntou documentos (fls.03-05). O Administrador da recuperanda (fls. 11-13), opinou pela habilita\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito de R$ 21.916,28. Instada a manifestar a recuperanda informou que o cr\u00e9dito do habilitante foi inserido na lista de credores e requereu o indeferimento do pedido (fls. 08-10). O Minist\u00e9rio P\u00fablico opinou pelo deferimento da habilita\u00e7\u00e3o no valor apurado pelo administrador judicial. \u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e decido. A presente habilita\u00e7\u00e3o deve ser julgada procedente. O habilitante comprovou seu cr\u00e9dito com a certid\u00e3o do ju\u00edzo trabalhista O Administrador Judicial e o Minist\u00e9rio P\u00fablico foram favor\u00e1veis \u00e0 inclus\u00e3o do cr\u00e9dito. Diante do exposto, inclua-se o cr\u00e9dito trabalhista de Ubiratan Mathizem Junior, no valor de R$ 21.916,28, no Quadro Geral de credores da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial da empresa WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA, corrigidos e com incid\u00eancia de juros, na forma da lei. Certifique-se nos autos da recupera\u00e7\u00e3o esta decis\u00e3o e arquivem-nos com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais. Ci\u00eancia ao Administrador e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. II - Int. Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Aparecida Fatima de Oliveira Anselmo (OAB 100041\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 28\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. I - UBIRATAN MATHIZEM JUNIOR requereu a habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito em face de WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA de seu cr\u00e9dito trabalhista de R$26.895,09 conforme certid\u00e3o da 1a Vara da Justi\u00e7a do Trabalho de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Com a inicial, juntou documentos (fls.03-05). O Administrador da recuperanda (fls. 11-13), opinou pela habilita\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito de R$ 21.916,28. Instada a manifestar a recuperanda informou que o cr\u00e9dito do habilitante foi inserido na lista de credores e requereu o indeferimento do pedido (fls. 08-10). O Minist\u00e9rio P\u00fablico opinou pelo deferimento da habilita\u00e7\u00e3o no valor apurado pelo administrador judicial. \u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e decido. A presente habilita\u00e7\u00e3o deve ser julgada procedente. O habilitante comprovou seu cr\u00e9dito com a certid\u00e3o do ju\u00edzo trabalhista O Administrador Judicial e o Minist\u00e9rio P\u00fablico foram favor\u00e1veis \u00e0 inclus\u00e3o do cr\u00e9dito. Diante do exposto, inclua-se o cr\u00e9dito trabalhista de Ubiratan Mathizem Junior, no valor de R$ 21.916,28, no Quadro Geral de credores da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial da empresa WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA, corrigidos e com incid\u00eancia de juros, na forma da lei. Certifique-se nos autos da recupera\u00e7\u00e3o esta decis\u00e3o e arquivem-nos com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais. Ci\u00eancia ao Administrador e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. II - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  13\/07\/2015 , fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho.  \nEu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio , Oficial  Maior , M092758 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.\nAutos  do Processo: 0024690-26.2014.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : Ubiratan Mathizem  Junior\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nI   -  UBIRATAN  MATHIZEM  JUNIOR   requereu  a  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \nem face  de  WIREFLEX  COMERCIO  E  INDUSTRIA  LTDA  de  seu  cr\u00e9dito  trabalhista  de  \nR$26.895,09 conforme  certid\u00e3o  da  1 a\n  Vara  da  Justi\u00e7a  do  Trabalho  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  \nCampos. Com  a  inicial,  juntou  documentos  (fls.03-05).\nO   Administrador  da  recuperanda   (fls.  11-13),  opinou  pela  \nhabilita\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito  de  R$  21.916,28.\nInstada  a  manifestar  a   recuperanda  informou  que  o  cr\u00e9dito  do  \nhabilitante   foi  inserido  na  lista  de  credores  e  requereu  o  indeferimento  do  pedido  \n(fls.  08-10).\nO  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  opinou  pelo  deferimento  da  habilita\u00e7\u00e3o  no  valor  \napurado   pelo  administrador  judicial.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.Fundamento  e  decido.\nA  presente  habilita\u00e7\u00e3o  deve  ser  julgada  procedente.\nO   habilitante  comprovou  seu  cr\u00e9dito  com  a  certid\u00e3o  do  ju\u00edzo  \ntrabalhista O Administrador  Judicial  e  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  foram  favor\u00e1veis  \u00e0  \ninclus\u00e3o  do  cr\u00e9dito.\nDiante  do  exposto,  inclua-se\n o  cr\u00e9dito  trabalhista  de  Ubiratan  \nMathizem  Junior,  no  valor  de  R$  21.916,28,   no  Quadro  Geral  de  credores  da  \nRecupera\u00e7\u00e3o  Judicial  da  empresa  WIREFLEX  COMERCIO  E  INDUSTRIA  LTDA,  \ncorrigidos  e  com  incid\u00eancia  de  juros,  na  forma  da  lei.  \nCertifique-se\n nos  autos  da  recupera\u00e7\u00e3o   esta  decis\u00e3o  e  arquivem-nos\n \ncom  as  anota\u00e7\u00f5es  e  as  formalidades  legais.\nCi\u00eancia\n ao  Administrador  e  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nII  \u2013  Int.  \nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 13  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  13\/07\/2015 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,  M092758 ,  Oficial  \nMaior , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0024690-26.2014.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003F4Q6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATHEUS AMSTALDEN VALARINI, liberado nos autos em 17\/07\/2015 \u00e0s 17:55 . fls. 1"}},{"data":"03\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 08\/06\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0069\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1863-CIII P\u00e1gina: 1306-1315","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0069\/2015 Teor do ato: Vistos. I - Trata-se de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito. O administrador judicial manifestou (fls. 11-13\/14-37); instada (fl. 40), a parte habilitante manifestou (fl. 41-42). O MP opinou pela intima\u00e7\u00e3o da parte habilitante para esclarecimentos (fls. 43). Neste contexto, deve a parte habilitante, em 5 dias, ratificar sua manifesta\u00e7\u00e3o (fls. 41-42 - ap\u00f3crifa) ou apresentar nova nos termos da cota do MP (fls. 43), sob pena de seu sil\u00eancio ser interpretado como anu\u00eancia t\u00e1cita, acarretando na homologa\u00e7\u00e3o (fl. 13). Com a manifesta\u00e7\u00e3o, ou sem ela, ap\u00f3s certid\u00e3o, ao MP. Por fim, voltem-nos conclusos. II - Int. Advogados(s): Aparecida Fatima de Oliveira Anselmo (OAB 100041\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. I - Trata-se de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito. O administrador judicial manifestou (fls. 11-13\/14-37); instada (fl. 40), a parte habilitante manifestou (fl. 41-42). O MP opinou pela intima\u00e7\u00e3o da parte habilitante para esclarecimentos (fls. 43). Neste contexto, deve a parte habilitante, em 5 dias, ratificar sua manifesta\u00e7\u00e3o (fls. 41-42 - ap\u00f3crifa) ou apresentar nova nos termos da cota do MP (fls. 43), sob pena de seu sil\u00eancio ser interpretado como anu\u00eancia t\u00e1cita, acarretando na homologa\u00e7\u00e3o (fl. 13). Com a manifesta\u00e7\u00e3o, ou sem ela, ap\u00f3s certid\u00e3o, ao MP. Por fim, voltem-nos conclusos. II - Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  30\/03\/2015 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  \nCarvalho.  Eu,  ANA  PAULA  GOMES ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,  M315426 ,  digitei  e  subscrevi  \neletronicamente.\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0024690-26.2014.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : Ubiratan Mathizem  Junior\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nI   -   Trata-se  de  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito.\nO  administrador  judicial  manifestou  (fls.  11-13\/14-37 ); instada  \n(fl.   40),  a  parte  habilitante  manifestou  (fl.  41-42).\nO   MP  opinou  pela  intima\u00e7\u00e3o  da  parte  habilitante  para  \nesclarecimentos  (fls.  43).\nNeste  contexto,  deve\n a  parte  habilitante,  em  5  dias,  ratificar  \nsua  manifesta\u00e7\u00e3o  ( fls.  41-42  \u2013  ap\u00f3crifa ) ou  apresentar  nova  nos  termos  da  cota  \ndo  MP  (fls.  43),  sob  pena  de  seu  sil\u00eancio  ser  interpretado  como  anu\u00eancia  \nt\u00e1cita,  acarretando  na  homologa\u00e7\u00e3o  ( fl.  13 ).\nCom  a  manifesta\u00e7\u00e3o,  ou  sem  el a, ap\u00f3s  certid\u00e3o,  ao\n MP.\nPor  fim,  voltem-nos\n conclusos.\nII  \u2013  Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 30  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  30\/03\/2015 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  ANA  PAULA  GOMES ,  M315426 ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0024690-26.2014.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000034C9B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 30\/03\/2015 \u00e0s 21:53 . fls. 1"}},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 15\/12\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   autoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Aparecida Fatima de Oliveira AnselmoVencimento: 17\/11\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1773 P\u00e1gina: 1505-1512","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2014 Teor do ato: Vistos. I - [fls. 11-57] - Manifeste o habilitante sobre a peti\u00e7\u00e3o e documento, no prazo de 5 dias. No sil\u00eancio, abra-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. II Int. Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Aparecida Fatima de Oliveira Anselmo (OAB 100041\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. I - [fls. 11-57] - Manifeste o habilitante sobre a peti\u00e7\u00e3o e documento, no prazo de 5 dias. No sil\u00eancio, abra-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. II Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  04\/11\/2014  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  \nCarvalho.  Eu,   HELENA  DE  FATIMA  SIQUEIRA ,Escrevente-Chefe ,  M303501  digitei  e  subscrevi  \neletronicamente\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0024690-26.2014.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : Ubiratan Mathizem  Junior\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nI   -  [fls.  11-57]  \u2013  Manifeste  o  habilitante  sobre  a  peti\u00e7\u00e3o  e  \ndocumento,  no  prazo  de  5  dias.\nNo  sil\u00eancio,  abra-se  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nII  \n Int.  \nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 04  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  04\/11\/2014 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  HELENA  DE  FATIMA  SIQUEIRA , \nM303501 , Escrevente-Chefe , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0024690-26.2014.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000002RS1I. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 04\/11\/2014 \u00e0s 14:26 . fls. 1"}},{"data":"30\/10\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 03\/11\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2014","descricao":"Documento Juntado   peti\u00e7\u00e3o recuperadora e administrador judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0142\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1733 P\u00e1gina: 1602-1609","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0142\/2014 Teor do ato: Vistos. I - Defiro ao habilitante a gratuidade. Anote-se. II - Abra-se vista \u00e0 recuperanda e ao administrador judicial, respectivamente, pelo prazo de cinco dias. Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Por fim, voltem-me conclusos. III - Sem preju\u00edzo, anote-se o nome do subscritor da presente e certifique-se sobre esta habilita\u00e7\u00e3o nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial. IV - Int. Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Aparecida Fatima de Oliveira Anselmo (OAB 100041\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. I - Defiro ao habilitante a gratuidade. Anote-se. II - Abra-se vista \u00e0 recuperanda e ao administrador judicial, respectivamente, pelo prazo de cinco dias. Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Por fim, voltem-me conclusos. III - Sem preju\u00edzo, anote-se o nome do subscritor da presente e certifique-se sobre esta habilita\u00e7\u00e3o nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial. IV - Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  25\/08\/2014  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho.  Eu,   \nHELENA  DE  FATIMA  SIQUEIRA ,Escrevente-Chefe , M303501  digitei  e  subscrevi  eletronicamente\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0024690-26.2014.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : Ubiratan Mathizem  Junior\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nI  -  Defiro  ao  habilitante  a  gratuidade . Anote-se.\nII   -  Abra-se  vista  \u00e0  recuperanda  e  ao  administrador  judicial,  \nrespectivamente,  pelo  prazo  de  cinco  dias.  Ap\u00f3s,  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nPor  fim,  voltem-me  conclusos.\nIII  -  Sem  preju\u00edzo,  anote-se  o  nome  do  subscritor  da  presente  e \ncertifique-se  sobre  esta  habilita\u00e7\u00e3o  nos  autos  da  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial.\nIV  -  Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 25  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  25\/08\/2014 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  HELENA  DE  FATIMA  SIQUEIRA , \nM303501 , Escrevente-Chefe , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0024690-26.2014.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000002KTNN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 25\/08\/2014 \u00e0s 18:45 . fls. 1"}},{"data":"07\/08\/2014","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 0006522-15.2010.8.26.0577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30},{"processo":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  \u00a0  (0017383-84.2015.8.26.0577)  Extinto","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia","outros_assuntos":null,"local_fisico":"10\/05\/2017 00:00 - Arquivo Geral - retorno-10.05","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 71.381,10","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"BBC Industria e Comercio Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Michel Olivier Giraudeau"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Luiz Tavano"},{"tipo":"Advogada","nome":"Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiana Carmona Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ely de Oliveira Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Rodrigo Maier"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniele Silva Gomes de Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felippe Alves Penteado Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Leandro de Souza Santos"}],"andamentos":[{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Arquivo Geral \u2013 Devolu\u00e7\u00e3o de Feitos N\u00e3o Reativados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 22\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0020\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2286 P\u00e1gina: 1998-2008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0020\/2017 Teor do ato: N\u00e3o se divisa obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o na decis\u00e3o proferida a justificar os embargos interpostos.Os embargos t\u00eam natureza infringente.Diante do exposto, rejeito-os.II Int. Advogados(s): Michel Olivier Giraudeau (OAB 112500\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    N\u00e3o se divisa obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o na decis\u00e3o proferida a justificar os embargos interpostos.Os embargos t\u00eam natureza infringente.Diante do exposto, rejeito-os.II Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0017383-84.2015.8.26.0577 p\u00e1gina 1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  06\/02\/2017 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . \nEu,  Talita  De  Oliveira  Bortolotto , Assistente  Judici\u00e1rio , M365183 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0017383-84.2015.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : BBC Industria  e Comercio  Ltda\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.  \nI   -  Trata-se  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  (fls.  39-43 ), interpostos  pela  \nparte  autora  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  decis\u00e3o  ( fl.  33 ), alegando,  em  suma,  omiss\u00e3o  ( houve  \"omiss\u00e3o  \nno  tocante  ao  arbitramento  da  verba  honor\u00e1ria  ao  patrono  da  empresa  Recuperanda  (...)\").\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nN\u00e3o  se  divisa  obscuridade,  omiss\u00e3o  ou  contradi\u00e7\u00e3o  na  decis\u00e3o  \nproferida  a  justificar  os  embargos  interpostos.\nOs  embargos  t\u00eam  natureza  infringente.\nDiante  do  exposto,  rejeito-os.\nII  \n Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 7  de  fevereiro  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  7\/02\/2017,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Talita  De  Oliveira  Bortolotto ,  M365183 ,  Assistente  \nJudici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0017383-84.2015.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000054H2V. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 08\/02\/2017 \u00e0s 13:12 . fls. 1"}},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Paulo de Tarso Bilard de Carvalho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 O - A R Q U I V OCertifico e dou f\u00e9 que, nos termos da decis\u00e3o anterior, remeto estes autos de processo ao arquivo definitivo. Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 17 de outubro de 2016. Eu, Benedito Olympio, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, assinei digitalmente. C E R T I D \u00c3 O - T A X A J U D I C I \u00c1 R I ACertifico e dou f\u00e9 que n\u00e3o h\u00e1 taxa judici\u00e1ria a ser recolhida. Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 17 de outubro de 2016. Eu, Benedito Olympio, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, assinei digitalmente.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 19\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0411\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2217 P\u00e1gina: 1678-7971","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0411\/2016 Teor do ato: \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.A habilita\u00e7\u00e3o deve ser extinta.O valor do cr\u00e9dito apontado pela habilitanda j\u00e1 est\u00e1 arrolado no Quadro Geral de Credores (fls. 26-28).A prop\u00f3sito, o seu sil\u00eancio revela, em princ\u00edpio, anu\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 tese levantada pela recuperando e pelo administrador- falta de interesseD\u00ea-se ci\u00eancia ao Administrador e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.Diante do exposto, arquivem-na com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais.II - Int. Advogados(s): Michel Olivier Giraudeau (OAB 112500\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.A habilita\u00e7\u00e3o deve ser extinta.O valor do cr\u00e9dito apontado pela habilitanda j\u00e1 est\u00e1 arrolado no Quadro Geral de Credores (fls. 26-28).A prop\u00f3sito, o seu sil\u00eancio revela, em princ\u00edpio, anu\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 tese levantada pela recuperando e pelo administrador- falta de interesseD\u00ea-se ci\u00eancia ao Administrador e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.Diante do exposto, arquivem-na com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais.II - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0017383-84.2015.8.26.0577 p\u00e1gina 1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  29\/09\/2016 , fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . Eu,  Talita  De  \nOliveira  Bortolotto , Assistente  Judici\u00e1rio , M365183 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0017383-84.2015.8.26.0577 \nClasse  - Assunto Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : BBC Industria  e Comercio  Ltda\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI  -  Trata-se  de  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  em  que  a  habilitante  BBC  Ind\u00fastria  e  \nCom\u00e9rcio Ltda.  requereu  a  habilita\u00e7\u00e3o  de  R$71.381,10.  Com  a  inicial,  juntou  documentos  (fls.  \n4-13).\nVeio manifesta\u00e7\u00e3o  da  recuperanda  (fls.  17-20 ), alegando,  em  suma,  falta  de  \ninteresse de  agir  ( \"o  valor  do  cr\u00e9dito  indicado  pela  Habilintada  encontra-se  devidamente  arrolado  no  quadro  geral  de  \ncredores (...)\" ).\nO administrador  (fls.  23-25)  requereu  a  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  e  juntou  c\u00f3pia  do  \nQuadro Geral  de  Credores  (fls.  26-28 ). O  Minist\u00e9rio  Publicou  requereu  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  \nhabilitante ( fl.  29 ). Instado  ( fl.  31 ), o  habilitante  quedou  inerte  ( fl.  32 ).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nA  habilita\u00e7\u00e3o  deve  ser  extinta.\nO  valor  do  cr\u00e9dito   apontado  pela  habilitanda  j\u00e1  est\u00e1  arrolado  no  Quadro  \nGeral  de  Credores  ( fls.  26-28 ).\nA  prop\u00f3sito,  o  seu  sil\u00eancio  revela,  em  princ\u00edpio,  anu\u00eancia  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  tese  \nlevantada  pela  recuperando  e  pelo  administrador\u2013  falta  de  interesse\nD\u00ea-se\n ci\u00eancia  ao  Administrador  e  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nDiante  do  exposto,  arquivem-na\n com  as  anota\u00e7\u00f5es  e  as  formalidades  legais.\nII  \u2013  Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 30  de  setembro  de  2016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  30\/09\/2016,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Talita  De  Oliveira  Bortolotto , M365183 , Assistente  Judici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0017383-84.2015.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000004REOV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 30\/09\/2016 \u00e0s 20:31 . fls. 1"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Paulo de Tarso Bilard de Carvalho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0064\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2073 P\u00e1gina: 1887-1896","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0064\/2016 Teor do ato: Manifeste a parte habilitante, em 5 dias, acerca da peti\u00e7\u00e3o do administrador judicial (fls. 23-28 - habilitante devidamente arrolado na 2\u00aa Lista de Credores da Recuperanda, na Classe III e o cr\u00e9dito l\u00e1 apontado \u00e9 exatamente o mesmo cr\u00e9dito deste incidente). Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Michel Olivier Giraudeau (OAB 112500\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste a parte habilitante, em 5 dias, acerca da peti\u00e7\u00e3o do administrador judicial (fls. 23-28 - habilitante devidamente arrolado na 2\u00aa Lista de Credores da Recuperanda, na Classe III e o cr\u00e9dito l\u00e1 apontado \u00e9 exatamente o mesmo cr\u00e9dito deste incidente).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para a Procuradoria Geral da Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Procuradoria da Justi\u00e7a Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Procuradoria da Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 04\/09\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   r\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0191\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1941-CIII P\u00e1gina: 1689-1696","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0191\/2015 Teor do ato: Vistos. I - (fls. 2-3) - Abra-se vista \u00e0 recuperanda e ao administrador judicial, respectivamente, pelo prazo de 5 dias. Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico pelo mesmo prazo. Por fim, conclusos. Sem preju\u00edzo, anote-se o nome do advogado desta habilita\u00e7\u00e3o e certifique-se sua exist\u00eancia nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial. II- Int. Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Michel Olivier Giraudeau (OAB 112500\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. I - (fls. 2-3) - Abra-se vista \u00e0 recuperanda e ao administrador judicial, respectivamente, pelo prazo de 5 dias. Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico pelo mesmo prazo. Por fim, conclusos. Sem preju\u00edzo, anote-se o nome do advogado desta habilita\u00e7\u00e3o e certifique-se sua exist\u00eancia nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial. II- Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  29\/07\/2015  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Matheus  Amstalden  Valarini .  Eu,  Ana  \nPaula  Gomes ,Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , M315426  digitei  e  subscrevi  eletronicamente.\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0017383-84.2015.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : BBC Industria  e Comercio  Ltda\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   -  (fls.  2-3 )  -  Abra-se\n vista  \u00e0  recuperanda  e  ao  administrador  \njudicial,  respectivamente,  pelo  prazo  de  5  dias.  \nAp\u00f3s,  ao\n Minist\u00e9rio  P\u00fablico  pelo  mesmo  prazo.\nPor  fim,  conclusos\n.\nSem  preju\u00edzo,  anote-se\n o  nome  do  advogado  desta  \nhabilita\u00e7\u00e3o  e  certifique-se\n sua  exist\u00eancia  nos  autos  da  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial.\nII-  Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 29  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  29\/07\/2015 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Ana  Paula  Gomes ,  M315426 ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0017383-84.2015.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003H4M2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATHEUS AMSTALDEN VALARINI, liberado nos autos em 31\/07\/2015 \u00e0s 18:55 . fls. 1"}},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 0006522-15.2010.8.26.0577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":34,"total_andamentos":34},{"processo":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  \u00a0  (0021344-33.2015.8.26.0577)  Extinto","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia","outros_assuntos":null,"local_fisico":"14\/06\/2017 00:00 - Arquivo Geral","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.806,09","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"PRISCILA MONIQUE RODRIGUES"},{"tipo":"Reqdo","nome":"WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Donizete Ferreira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Luiz Tavano"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiana Carmona Faria"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniele Silva Gomes de Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felippe Alves Penteado Carvalho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Leandro de Souza Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Rodrigo Maier"},{"tipo":"Advogada","nome":"Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar"},{"tipo":"Advogada","nome":"ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ely de Oliveira Faria"}],"andamentos":[{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0154\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2354 P\u00e1gina: 2315-2325","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0154\/2017 Teor do ato: De in\u00edcio, deve a parte habilitante, em 10 dias \u00fateis, recolher as custas, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito. Nestes autos a habilitante pretende a habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito (R$3.806,09 \u2013 fl. 4) decorrente de acordo trabalhista firmado nos autos do processo 0001175-31.2012. Contudo, analisando todo o processado, verifico que a despeito da certid\u00e3o para fins de habilita\u00e7\u00e3o registrar que n\u00e3o houve pagamento (fl. 4), o d\u00e9bito foi quitado (fls. 20-21). A prop\u00f3sito, consta dos autos, Ata de Audi\u00eancia (fl. 18) em que as partes acordaram o pagamento de R$3.000,00, dividos em duas parcelas de R$1.500,00. A recuperanda juntou os comprovantes de pagamento (fls. 20-21). Instada (fl. 27), a habilitante n\u00e3o impugnou a quita\u00e7\u00e3o, limitando-se a requerer o \"reconhecimento do valor de R$750,00 (...) o qual dever\u00e1 ser atualizado a partir de 09\/10\/2012\" (fl. 30), sem justificar em que consiste tal valor. A t\u00edtulo de registro, o d\u00e9bito constante da certid\u00e3o foi atualizado at\u00e9 28.2.2015; contudo, deveria ter sido \"deflacionado\" \u00e0 data do pedido (Lei 11.101.2005, art. 9\u00b0, II). Por fim, em raz\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o, desnecess\u00e1ria a provid\u00eancia pretendida (fl. 32). Diante do exposto, INDEFIRO a habilita\u00e7\u00e3o pretendida. Atento ao princ\u00edpio da causalidade, pela sucumb\u00eancia, a parte habilitante arcar\u00e1 com honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$900,00 (NCPC, art. 85, \u00a72\u00ba, inc. III e IV, e \u00a78\u00ba, parte final \u2013 \u201cvalor da causa for muito baixo\u201d), tendo em vista a natureza da causa e o trabalho do advogado. Certifique-se nos autos da recupera\u00e7\u00e3o esta decis\u00e3o e arquivem-nos com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais. Ci\u00eancia ao Administrador e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. II Int. Advogados(s): Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   De in\u00edcio, deve a parte habilitante, em 10 dias \u00fateis, recolher as custas, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito. Nestes autos a habilitante pretende a habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito (R$3.806,09 \u2013 fl. 4) decorrente de acordo trabalhista firmado nos autos do processo 0001175-31.2012. Contudo, analisando todo o processado, verifico que a despeito da certid\u00e3o para fins de habilita\u00e7\u00e3o registrar que n\u00e3o houve pagamento (fl. 4), o d\u00e9bito foi quitado (fls. 20-21). A prop\u00f3sito, consta dos autos, Ata de Audi\u00eancia (fl. 18) em que as partes acordaram o pagamento de R$3.000,00, dividos em duas parcelas de R$1.500,00. A recuperanda juntou os comprovantes de pagamento (fls. 20-21). Instada (fl. 27), a habilitante n\u00e3o impugnou a quita\u00e7\u00e3o, limitando-se a requerer o \"reconhecimento do valor de R$750,00 (...) o qual dever\u00e1 ser atualizado a partir de 09\/10\/2012\" (fl. 30), sem justificar em que consiste tal valor. A t\u00edtulo de registro, o d\u00e9bito constante da certid\u00e3o foi atualizado at\u00e9 28.2.2015; contudo, deveria ter sido \"deflacionado\" \u00e0 data do pedido (Lei 11.101.2005, art. 9\u00b0, II). Por fim, em raz\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o, desnecess\u00e1ria a provid\u00eancia pretendida (fl. 32). Diante do exposto, INDEFIRO a habilita\u00e7\u00e3o pretendida. Atento ao princ\u00edpio da causalidade, pela sucumb\u00eancia, a parte habilitante arcar\u00e1 com honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$900,00 (NCPC, art. 85, \u00a72\u00ba, inc. III e IV, e \u00a78\u00ba, parte final \u2013 \u201cvalor da causa for muito baixo\u201d), tendo em vista a natureza da causa e o trabalho do advogado. Certifique-se nos autos da recupera\u00e7\u00e3o esta decis\u00e3o e arquivem-nos com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais. Ci\u00eancia ao Administrador e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. II Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   De in\u00edcio, deve a parte habilitante, em 10 dias \u00fateis, recolher as custas, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito. Nestes autos a habilitante pretende a habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito (R$3.806,09 \u2013 fl. 4) decorrente de acordo trabalhista firmado nos autos do processo 0001175-31.2012. Contudo, analisando todo o processado, verifico que a despeito da certid\u00e3o para fins de habilita\u00e7\u00e3o registrar que n\u00e3o houve pagamento (fl. 4), o d\u00e9bito foi quitado (fls. 20-21). A prop\u00f3sito, consta dos autos, Ata de Audi\u00eancia (fl. 18) em que as partes acordaram o pagamento de R$3.000,00, dividos em duas parcelas de R$1.500,00. A recuperanda juntou os comprovantes de pagamento (fls. 20-21). Instada (fl. 27), a habilitante n\u00e3o impugnou a quita\u00e7\u00e3o, limitando-se a requerer o \"reconhecimento do valor de R$750,00 (...) o qual dever\u00e1 ser atualizado a partir de 09\/10\/2012\" (fl. 30), sem justificar em que consiste tal valor. A t\u00edtulo de registro, o d\u00e9bito constante da certid\u00e3o foi atualizado at\u00e9 28.2.2015; contudo, deveria ter sido \"deflacionado\" \u00e0 data do pedido (Lei 11.101.2005, art. 9\u00b0, II). Por fim, em raz\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o, desnecess\u00e1ria a provid\u00eancia pretendida (fl. 32). Diante do exposto, INDEFIRO a habilita\u00e7\u00e3o pretendida. Atento ao princ\u00edpio da causalidade, pela sucumb\u00eancia, a parte habilitante arcar\u00e1 com honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$900,00 (NCPC, art. 85, \u00a72\u00ba, inc. III e IV, e \u00a78\u00ba, parte final \u2013 \u201cvalor da causa for muito baixo\u201d), tendo em vista a natureza da causa e o trabalho do advogado. Certifique-se nos autos da recupera\u00e7\u00e3o esta decis\u00e3o e arquivem-nos com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais. Ci\u00eancia ao Administrador e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. II Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 19\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   CARGA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0020\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2286 P\u00e1gina: 1998-2008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0020\/2017 Teor do ato: De in\u00edcio, deve a parte habilitante, em 10 dias \u00fateis, recolher as custas, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito.Nestes autos a habilitante pretende a habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito (R$3.806,09 - fl. 4) decorrente de acordo trabalhista firmado nos autos do processo 0001175-31.2012.Contudo, analisando todo o processado, verifico que a despeito da certid\u00e3o para fins de habilita\u00e7\u00e3o registrar que n\u00e3o houve pagamento (fl. 4), o d\u00e9bito foi quitado (fls. 20-21).A prop\u00f3sito, consta dos autos, Ata de Audi\u00eancia (fl. 18) em que as partes acordaram o pagamento de R$3.000,00, dividos em duas parcelas de R$1.500,00.A recuperanda juntou os comprovantes de pagamento (fls. 20-21). Instada (fl. 27), a habilitante n\u00e3o impugnou a quita\u00e7\u00e3o, limitando-se a requerer o \"reconhecimento do valor de R$750,00 (...) o qual dever\u00e1 ser atualizado a partir de 09\/10\/2012\" (fl. 30), sem justificar em que consiste tal valor.A t\u00edtulo de registro, o d\u00e9bito constante da certid\u00e3o foi atualizado at\u00e9 28.2.2015; contudo, deveria ter sido \"deflacionado\" \u00e0 data do pedido (Lei 11.101.2005, art. 9\u00b0, II).Por fim, em raz\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o, desnecess\u00e1ria a provid\u00eancia pretendida (fl. 32).Diante do exposto, INDEFIRO a habilita\u00e7\u00e3o pretendida.Atento ao princ\u00edpio da causalidade, pela sucumb\u00eancia, a parte habilitante arcar\u00e1 com honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$900,00 (NCPC, art. 85, \u00a72\u00ba, inc. III e IV, e \u00a78\u00ba, parte final - \"valor da causa for muito baixo\"), tendo em vista a natureza da causa e o trabalho do advogado.Certifique-se nos autos da recupera\u00e7\u00e3o esta decis\u00e3o e arquivem-nos com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais.Ci\u00eancia ao Administrador e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.II Int. Advogados(s): Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Antonio Donizete Ferreira (OAB 174496\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    De in\u00edcio, deve a parte habilitante, em 10 dias \u00fateis, recolher as custas, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito.Nestes autos a habilitante pretende a habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito (R$3.806,09 - fl. 4) decorrente de acordo trabalhista firmado nos autos do processo 0001175-31.2012.Contudo, analisando todo o processado, verifico que a despeito da certid\u00e3o para fins de habilita\u00e7\u00e3o registrar que n\u00e3o houve pagamento (fl. 4), o d\u00e9bito foi quitado (fls. 20-21).A prop\u00f3sito, consta dos autos, Ata de Audi\u00eancia (fl. 18) em que as partes acordaram o pagamento de R$3.000,00, dividos em duas parcelas de R$1.500,00.A recuperanda juntou os comprovantes de pagamento (fls. 20-21). Instada (fl. 27), a habilitante n\u00e3o impugnou a quita\u00e7\u00e3o, limitando-se a requerer o \"reconhecimento do valor de R$750,00 (...) o qual dever\u00e1 ser atualizado a partir de 09\/10\/2012\" (fl. 30), sem justificar em que consiste tal valor.A t\u00edtulo de registro, o d\u00e9bito constante da certid\u00e3o foi atualizado at\u00e9 28.2.2015; contudo, deveria ter sido \"deflacionado\" \u00e0 data do pedido (Lei 11.101.2005, art. 9\u00b0, II).Por fim, em raz\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o, desnecess\u00e1ria a provid\u00eancia pretendida (fl. 32).Diante do exposto, INDEFIRO a habilita\u00e7\u00e3o pretendida.Atento ao princ\u00edpio da causalidade, pela sucumb\u00eancia, a parte habilitante arcar\u00e1 com honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$900,00 (NCPC, art. 85, \u00a72\u00ba, inc. III e IV, e \u00a78\u00ba, parte final - \"valor da causa for muito baixo\"), tendo em vista a natureza da causa e o trabalho do advogado.Certifique-se nos autos da recupera\u00e7\u00e3o esta decis\u00e3o e arquivem-nos com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais.Ci\u00eancia ao Administrador e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.II Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0021344-33.2015.8.26.0577 p\u00e1gina 1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  06\/02\/2017 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . \nEu,  Talita  De  Oliveira  Bortolotto , Assistente  Judici\u00e1rio , M365183 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0021344-33.2015.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : PRISCILA MONIQUE  RODRIGUES\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA\nVistos.\nI   \u2013  Trata-se  de  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  ajuizada  por  Priscila  Monique  Rodrigues,  em  \nque  ela  requereu  a  habilita\u00e7\u00e3o  de  R$3.806,09  ( valor  atualizado  at\u00e9  28.2.2015 ). \nInstados  (fl.  5),  manifestaram  o  administrador  (fls.  9-14 )  e  a  recuperanda  (fls.  15-17 ), \ncom  documentos  (fls .  18-21 ). Veio  manifesta\u00e7\u00e3o  da  habilitante  (fl.  30 ), seguida  de  manifesta\u00e7\u00e3o  \nministerial  ( fl.   32 ).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nDe  in\u00edcio,  deve\n a  parte  habilitante,  em  10  dias  \u00fateis,  recolher  as  custas,  sob  pena  de  \ninscri\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito.\nNestes  autos  a  habilitante  pretende  a  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (R$3.806,09  \u2013  fl.  4) \ndecorrente  de  acordo  trabalhista  firmado  nos  autos  do  processo  0001175-31.2012.\nContudo,  analisando  todo  o  processado,  verifico  que  a  despeito  da  certid\u00e3o  para  fins  \nde  habilita\u00e7\u00e3o  registrar  que  n\u00e3o  houve  pagamento  ( fl.  4 ),  o  d\u00e9bito  foi  quitado  ( fls.  20-21 ).\nA  prop\u00f3sito,  consta  dos  autos,  Ata  de  Audi\u00eancia  ( fl.  18 ) em  que  as  partes  acordaram  \no  pagamento  de  R$3.000,00,  dividos  em  duas  parcelas  de  R$1.500,00.\nA  recuperanda  juntou  os  comprovantes  de  pagamento  ( fls.  20-21 ). \nInstada  (fl.  27 ), a  habilitante  n\u00e3o  impugnou  a  quita\u00e7\u00e3o,  limitando-se  a  requerer  o  \n\"reconhecimento  do  valor  de  R$750,00  (...)  o  qual  dever\u00e1  ser  atualizado  a  partir  de  09\/10\/2012\"  \n(fl.  30),  sem  justificar  em  que  consiste  tal  valor.\nA  t\u00edtulo  de  registro,  o  d\u00e9bito  constante  da  certid\u00e3o  foi  atualizado  at\u00e9  28.2.2015;  \ncontudo,  deveria  ter  sido  \"deflacionado\"  \u00e0  data  do  pedido  ( Lei  11.101.2005,  art.  9\u00b0,  II ).\nPor  fim,  em  raz\u00e3o  da  quita\u00e7\u00e3o,  desnecess\u00e1ria  a  provid\u00eancia  pretendida  ( fl.  32 ).\nDiante  do  exposto,  INDEFIRO  a  habilita\u00e7\u00e3o  pretendida.\nAtento  ao  princ\u00edpio  da  causalidade,  pela  sucumb\u00eancia,  a  parte  habilitante  arcar\u00e1  \ncom  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  R$900,00  ( NCPC,  art.  85,  \u00a72\u00ba,  inc.  III  e  IV,  e  \u00a78\u00ba,  parte  final  \u2013  \u201cvalor  \nda  causa  for  muito  baixo\u201d ), tendo  em  vista  a  natureza  da  causa  e  o  trabalho  do  advogado.\nCertifique-se\n nos  autos  da  recupera\u00e7\u00e3o  esta  decis\u00e3o  e  arquivem-nos\n com  as  \nanota\u00e7\u00f5es  e  as  formalidades  legais.\nCi\u00eancia\n ao  Administrador  e  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nII  \n Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 7  de  fevereiro  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  7\/02\/2017,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Talita  De  Oliveira  Bortolotto ,  M365183 ,  Assistente  \nJudici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021344-33.2015.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000054H2U. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 08\/02\/2017 \u00e0s 13:13 . fls. 1"}},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 13\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80066 - Protocolo: FSJC16001097268","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0336\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2187 P\u00e1gina: 1996-2001","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0336\/2016 Teor do ato: Vistos.I - Trata-se de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito.O administrador judicial (fls.9-12) opinou pela improced\u00eancia da habilita\u00e7\u00e3o alegando \" em virtude do cr\u00e9dito origin\u00e1rio da multa do artigo 477, da CLT, ter sido constitu\u00eddo posteriormente a data do pedido recuperacional, bem como em virtude da falta de legitimidade \"ad causam\" para postular pela inclus\u00e3o de verbas de FGTS, al\u00e9m, \u00e9 obvio, deste \u00faltimo direito n\u00e3o se sujeitar aos efeitos de processo recuperacioanl, por conta da sua natureza jur\u00eddica\", juntou documento (fls.13-14). Em seguida, a recuperanda (fls.15-17) requereu indeferimento do pedido alegando \"...A empresa recuperanda realizou o pagamento integral do acordo firmado entre as partes, homologado judicialmente...A Wireflex realizou os pagamentos das parcelas acordadas, integralizando o importe de R$3.000,00 (...) que o atraso no pagamento ocorreu apenas em face da segunda parcela, que venceria em 09\/10\/2012, enquanto que o pagamento ocorreu em 29\/11\/2012, sendo que a Wireflex cumpriu integralmente o valor principal acordado (R$3.000,00), restando pendente apenas o pagamento do valor correspondente a multa fixada na cl\u00e1usula penal , correspondente a 50% (cinquenta por cento) sobre o valor remanescente, representada por R$750,00\", juntou documento (fls 18-21). Instada, a habilitante quedou inerte (fl.25).O MP (fl.26) requereu intima\u00e7\u00e3o pessoal da habilitante, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.A habilitante est\u00e1 representada por advogado; logo, fica prejudicado o pedido de intima\u00e7\u00e3o pessoal dela.Nesse contexto, intime a habilitante, para que em 15 dias \u00fateis, manifeste sobre as impugna\u00e7\u00f5es do administrador e recuperanda.Decorrido o prazo, ou com manifesta\u00e7\u00e3o, abra-se vista ao MP.Por fim, conclusos (decis\u00e3o).II Int. Advogados(s): Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Antonio Donizete Ferreira (OAB 174496\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - Trata-se de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito.O administrador judicial (fls.9-12) opinou pela improced\u00eancia da habilita\u00e7\u00e3o alegando \" em virtude do cr\u00e9dito origin\u00e1rio da multa do artigo 477, da CLT, ter sido constitu\u00eddo posteriormente a data do pedido recuperacional, bem como em virtude da falta de legitimidade \"ad causam\" para postular pela inclus\u00e3o de verbas de FGTS, al\u00e9m, \u00e9 obvio, deste \u00faltimo direito n\u00e3o se sujeitar aos efeitos de processo recuperacioanl, por conta da sua natureza jur\u00eddica\", juntou documento (fls.13-14). Em seguida, a recuperanda (fls.15-17) requereu indeferimento do pedido alegando \"...A empresa recuperanda realizou o pagamento integral do acordo firmado entre as partes, homologado judicialmente...A Wireflex realizou os pagamentos das parcelas acordadas, integralizando o importe de R$3.000,00 (...) que o atraso no pagamento ocorreu apenas em face da segunda parcela, que venceria em 09\/10\/2012, enquanto que o pagamento ocorreu em 29\/11\/2012, sendo que a Wireflex cumpriu integralmente o valor principal acordado (R$3.000,00), restando pendente apenas o pagamento do valor correspondente a multa fixada na cl\u00e1usula penal , correspondente a 50% (cinquenta por cento) sobre o valor remanescente, representada por R$750,00\", juntou documento (fls 18-21). Instada, a habilitante quedou inerte (fl.25).O MP (fl.26) requereu intima\u00e7\u00e3o pessoal da habilitante, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.A habilitante est\u00e1 representada por advogado; logo, fica prejudicado o pedido de intima\u00e7\u00e3o pessoal dela.Nesse contexto, intime a habilitante, para que em 15 dias \u00fateis, manifeste sobre as impugna\u00e7\u00f5es do administrador e recuperanda.Decorrido o prazo, ou com manifesta\u00e7\u00e3o, abra-se vista ao MP.Por fim, conclusos (decis\u00e3o).II Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0021344-33.2015.8.26.0577 p\u00e1gina 1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  18\/08\/2016 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . \nEu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio , Oficial  Maior , M092758 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0021344-33.2015.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : PRISCILA MONIQUE  RODRIGUES\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA\nVistos.\nI   -    Trata-se  de  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito.\nO   administrador  judicial  (fls.9-12)  opinou  pela  improced\u00eancia  da  \nhabilita\u00e7\u00e3o  alegando  \"  em  virtude  do  cr\u00e9dito  origin\u00e1rio  da  multa  do  artigo  477,  da  CLT,  ter  \nsido  constitu\u00eddo  posteriormente  a  data  do  pedido  recuperacional,  bem  como  em  virtude  da  \nfalta  de  legitimidade  \"ad  causam\"  para  postular  pela  inclus\u00e3o  de  verbas  de  FGTS,  al\u00e9m,  \u00e9  \nobvio,  deste  \u00faltimo  direito  n\u00e3o  se  sujeitar  aos  efeitos  de  processo  recuperacioanl,  por  conta  da  \nsua  natureza  jur\u00eddica \", juntou  documento  (fls.13-14).  Em  seguida,   a  recuperanda  \n(fls.15-17)  requereu  indeferimento  do  pedido  alegando  \"...A  empresa  recuperanda  realizou   \no  pagamento  integral  do  acordo  firmado  entre  as  partes,  homologado  judicialmente...A  Wireflex  realizou  os  \npagamentos  das  parcelas  acordadas,  integralizando  o  importe  de  R$3.000,00  (...)  que  o  atraso  no  \npagamento  ocorreu  apenas  em  face  da  segunda  parcela,  que  venceria  em  09\/10\/2012,  enquanto  que  o  \npagamento  ocorreu  em  29\/11\/2012,  sendo  que  a  Wireflex  cumpriu  integralmente  o  valor  principal  acordado  \n(R$3.000,00),  restando  pendente  apenas  o  pagamento  do  valor  correspondente  a  multa  fixada  na  cl\u00e1usula  \npenal  ,  correspondente  a  50%   (cinquenta  por  cento)  sobre  o  valor  remanescente,  representada  por  \nR$750,00\" , juntou  documento  (fls  18-21) . \nInstada,  a  habilitante  quedou  inerte  (fl.25) .\nO  MP  (fl.26)  requereu  intima\u00e7\u00e3o  pessoal   da  habilitante,  sob  pena  de  \nextin\u00e7\u00e3o. \u00c9 o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nA  habilitante  est\u00e1  representada  por  advogado;  logo,  fica  prejudicado  \no  pedido  de  intima\u00e7\u00e3o  pessoal  dela.\nNesse  contexto,  intime  \na habilitante,  para  que  em  15  dias  \u00fateis,  \nmanifeste  sobre  as  impugna\u00e7\u00f5es  do  administrador  e  recuperanda.\nDecorrido  o  prazo,  ou  com  manifesta\u00e7\u00e3o,  abra-se\n vista  ao  MP.\nPor  fim,  conclusos\n (decis\u00e3o).\nII  \n Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 22  de  agosto  de  2016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  22\/08\/2016,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,  M092758 ,  Oficial  \nMaior , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021344-33.2015.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000004MK8N. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 22\/08\/2016 \u00e0s 16:14 . fls. 1"}},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 15\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0146\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: E.2110 P\u00e1gina: 1781-1790","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0146\/2016 Teor do ato: Vistos.I - [fl. 22] - Manifeste a habilitante, em 5 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, abra-se nova vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, por 5 dias \u00fateis.Por fim, conclusos.II Int. Advogados(s): Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Antonio Donizete Ferreira (OAB 174496\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.I - [fl. 22] - Manifeste a habilitante, em 5 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, abra-se nova vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, por 5 dias \u00fateis.Por fim, conclusos.II Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  16\/04\/2016 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  \nCarvalho .  Eu,  Adriana  Rodrigues  dos  Santos  Pinto ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio ,  M099703  digitei  e  subscrevi  \neletronicamente.  \nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0021344-33.2015.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : PRISCILA MONIQUE  RODRIGUES\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA\nVistos.\nI   -  [fl.  22]  \u2013  Manifeste\n a  habilitante,  em  5  dias  \u00fateis.\nAp\u00f3s,  abra-se\n nova  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico , por  5  dias  \u00fateis .\nPor  fim,  conclusos.\nII \n Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 16  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  16\/04\/2016 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Adriana  Rodrigues  dos  Santos  Pinto , M099703 , Chefe  de  \nSe\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021344-33.2015.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000048J55. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 18\/04\/2016 \u00e0s 15:10 . fls. 1"}},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 27\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0255\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1988-CII P\u00e1gina: 1707-1716","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0255\/2015 Teor do ato: Vista ao administrador pelo prazo de 5 dias. Advogados(s): Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Antonio Donizete Ferreira (OAB 174496\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista ao administrador pelo prazo de 5 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0224\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1969-CIII P\u00e1gina: 1716-1727","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0224\/2015 Teor do ato: Vistos. I - Abra-se vista \u00e0 recuperanda e ao administrador judicial, respectivamente, pelo prazo de 5 dias. Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico pelo mesmo prazo. Por fim, conclusos. Sem preju\u00edzo, anote-se o nome do advogado desta habilita\u00e7\u00e3o e certifique-se sua exist\u00eancia nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial. II- Int. Advogados(s): Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Antonio Donizete Ferreira (OAB 174496\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. I - Abra-se vista \u00e0 recuperanda e ao administrador judicial, respectivamente, pelo prazo de 5 dias. Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico pelo mesmo prazo. Por fim, conclusos. Sem preju\u00edzo, anote-se o nome do advogado desta habilita\u00e7\u00e3o e certifique-se sua exist\u00eancia nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial. II- Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  04\/09\/2015 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  \nCarvalho .  Eu,  Ana  Paula  Gomes ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,  M315426  digitei  e  subscrevi  \neletronicamente.  \nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0021344-33.2015.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : PRISCILA MONIQUE  RODRIGUES\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA\nVistos.\nI   -  Abra-se\n vista  \u00e0  recuperanda  e  ao  administrador  judicial,  \nrespectivamente,  pelo  prazo  de  5  dias.  \nAp\u00f3s,  ao\n Minist\u00e9rio  P\u00fablico  pelo  mesmo  prazo.\nPor  fim,  conclusos\n.\nSem  preju\u00edzo,  anote-se\n o  nome  do  advogado  desta  \nhabilita\u00e7\u00e3o  e  certifique-se\n sua  exist\u00eancia  nos  autos  da  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial.\nII-  Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 04  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  04\/09\/2015 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Ana  Paula  Gomes ,  M315426 ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021344-33.2015.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003LLPA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 14\/09\/2015 \u00e0s 11:31 . fls. 1"}},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 0006522-15.2010.8.26.0577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":39,"total_andamentos":39},{"processo":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  \u00a0  (0025528-32.2015.8.26.0577)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia","outros_assuntos":null,"local_fisico":"19\/09\/2017 00:00 - Arquivo do Cart\u00f3rio - MA\u00c7O DE VOLUME DA WIREFLEX 0006522-15.2010.","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Luiz Tavano"},{"tipo":"Advogada","nome":"Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiana Carmona Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ely de Oliveira Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Rodrigo Maier"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniele Silva Gomes de Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felippe Alves Penteado Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Leandro de Souza Santos"}],"andamentos":[{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Encerramento de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Abertura de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Abertura de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Encerramento de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Encerramento de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Abertura de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Encerramento de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Abertura de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   recuperanda - contas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Incidente Processual Instaurado   0025530-02.2015.8.26.0577 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 0006522-15.2010.8.26.0577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"19\/10\/2015","classe":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito (0025530-02.2015.8.26.0577)"}],"total_andamentos_retornados":24,"total_andamentos":24},{"processo":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  \u00a0  (0025530-02.2015.8.26.0577)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia","outros_assuntos":null,"local_fisico":"25\/05\/2017 00:00 - Prazo 22","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Luiz Tavano"},{"tipo":"Advogada","nome":"Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiana Carmona Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ely de Oliveira Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Rodrigo Maier"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniele Silva Gomes de Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felippe Alves Penteado Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Leandro de Souza Santos"}],"andamentos":[{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0154\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2354 P\u00e1gina: 2315-2325","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0154\/2017 Teor do ato: Vistos.I - Cuida-se de incidente de processual (pedidos de reservas de cr\u00e9ditos oriundos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial da empresa WIREFLEX COM\u00c9RCIO E IND\u00daSTRIA LTDA - autos n. 0006522-15.2010).Determinou-se naqueles autos da Recupera\u00e7\u00e3o (fls. 02-A a 02-J) a reuni\u00e3o destes pedidos de reserva de cr\u00e9dito para an\u00e1lise individual (autos apartados), estando aqueles sob pend\u00eancia de homologa\u00e7\u00e3o dos planos de pagamentos pela recuperanda.O administrador judicial (fls. 44-51) manifestou: (a) a respeito dos pedidos da 2\u00aa, 3\u00aa e 4\u00aa Varas do Trabalho local, cuidam-se de cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios (reserva de numer\u00e1rio para contribui\u00e7\u00e3o previd\u00eancia e FGTS), n\u00e3o sujeitos ao procedimento recuperacional (art. 57, Lei n. 11.101\/2005); (b) quanto aos pedidos de reserva de cr\u00e9ditos trabalhistas encaminhados pela 2\u00aa, 3\u00aa e 4\u00aa Vara do Trabalho locais, n\u00e3o se aplicam a Inst\u00e2ncia da recupera\u00e7\u00e3o judicial, afastando-se a universalidade do ju\u00edzo falimentar, cujos cr\u00e9ditos devem ser postulados pela via ordin\u00e1ria; (c) quanto ao pedido de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito de JOS\u00c9 L\u00c1ZARO DE CARVALHO DA SILVA (fls. 3-6 R$ 6.207,32), oriundo dos autos n. 0000941-98.2010.5.15.0084 4\u00aa Vara do Trabalho local, houve inclus\u00e3o na 2\u00aa lista de credores somente pelo valor do cr\u00e9dito trabalhista (R$ 3.888,76), exclu\u00eddas as verbas de FGTS e contribui\u00e7\u00f5es previdenci\u00e1rias. Requereu o indeferimento desta habilita\u00e7\u00e3o, devendo este credor figurar na lista de credores classe I; (d) em rela\u00e7\u00e3o aos pedidos de habilita\u00e7\u00f5es de cr\u00e9ditos (fls. 8\/18-26\/29\/30\/35\/36), encaminhados pelos Ju\u00edzos Trabalhistas de Campo Verde\/MT, Canoas\/RS e Tr\u00eas Coroas\/RS, cuidam-se de cr\u00e9ditos de contribui\u00e7\u00f5es previdenci\u00e1ria se FGTS, faltando-lhes legitimidade neste pleito recuperacional, devendo ser indeferidos; (e) em rela\u00e7\u00e3o ao of\u00edcio da 5\u00aa Vara C\u00edvel de Araraquara\/SP (fls. 10-12) extra\u00eddo dos autos n. 0008783-55.2009.8.26.0037, o cr\u00e9dito da empresa LACON ENGENHARIA LTDA foi constitu\u00eddo posteriormente ao pedido recuperacional, dever\u00e1 ser pleito do cumprimento de senten\u00e7a naqueles autos; (f) em rela\u00e7\u00e3o a solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es acerca do cumprimento do plano de pagamento dos credores (5\u00aa Vara C\u00edvel local), somente iniciar\u00e1 com a homologa\u00e7\u00e3o da aprova\u00e7\u00e3o do plano, o que n\u00e3o ocorreu, opina pela informa\u00e7\u00e3o de que o termo \"a quo\" est\u00e1 pendente de julgamento, para o in\u00edcio dos pagamentos pela recuperanda; (g) Em rela\u00e7\u00e3o aos of\u00edcios da 1\u00aa Vara do Trabalho local e 2\u00aa Vara C\u00edvel de Novo Hamburgo\/RS, que solicitaram informa\u00e7\u00f5es do s\u00edndico, entende que a empresa em recupera\u00e7\u00e3o n\u00e3o implica no afastamento dos s\u00f3cios da gest\u00e3o empresarial, sendo legitimada e com capacidade processual, diferentemente da fal\u00eancia, n\u00e3o havendo falar em cita\u00e7\u00e3o do s\u00edndico (mero auxiliar do ju\u00edzo), sendo v\u00e1lidas as intima\u00e7\u00f5es do representante legal e respostas instru\u00eddas com certid\u00f5es de objeto e p\u00e9; e (h) em rela\u00e7\u00e3o ao of\u00edcio da Vara \u00danica de Itatiaia\/RJ, esclarece que com o deferimento do processamento, houve determina\u00e7\u00e3o da suspens\u00e3o de todas as a\u00e7\u00f5es e execu\u00e7\u00f5es em face do requerente, pelo prazo de 180 dias, contados da decis\u00e3o.Em sua vista, o MP (fls. 50) opinou pelo acolhimento dos pedidos do administrador judicial (fl. 48 itens 6 e 8\/fls. 49-51 itens 20 a 30) e requereu a autua\u00e7\u00e3o em apartado do pedido de Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito de Jos\u00e9 L\u00e1zaro de Carvalho da Silva.\u00c9 o breve relat\u00f3rio. Fundamento e decido.De in\u00edcio, em rela\u00e7\u00e3o ao pedido (fls. 3-6) de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito de Jos\u00e9 L\u00e1zaro Carvalho da Silva, d\u00ea-se ci\u00eancia ao advogado (Dr. Andr\u00e9 Faria Duarte OAB\/SP 149.678) a respeito da inclus\u00e3o do cr\u00e9dito de verbas trabalhistas na 2\u00aa lista dos credores da recuperanda (Classe 1) e, querendo, providencie o que for de direito em rela\u00e7\u00e3o aos demais pedidos junto ao ju\u00edzo de origem (cr\u00e9dito tribut\u00e1rio).Consoante disposto (Lei n\u00b0 11.101\/2005, artigos 6\u00ba, 7\u00ba e 57), acolho o pedido do administrador judicial, raz\u00e3o pela qual indefiro os pedidos de reserva dos cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios (contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria e FGTS) que n\u00e3o se submetem ao regime do processo de recupera\u00e7\u00e3o judicial, postulados pelos Ju\u00edzos da 2\u00aa, 3\u00aa e 4\u00aa Varas do Trabalho locais (fls. 2\/7\/9\/14\/28). Comunique-se.No mesmo sentido, acolho os pedidos do administrador judicial (fls. 48 item 18), e indefiro os pedidos de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, formulados por of\u00edcios oriundos dos Juizado Especial da Comarca de Campo Verde\/MT (fls. 8\/30\/35-36), Vara Federal de Canoas\/RS (fls. 18\/26) e Vara Judicial da Comarca de Tr\u00eas Coroas\/RS (fl. 29), em raz\u00e3o de faltar-lhes legitimidade para requerer o processamento desta habilita\u00e7\u00e3o, devendo, ainda, serem deduzidos em pedidos aut\u00f4nomos (n\u00e3o atrav\u00e9s de of\u00edcio). Comuniquem-se.Por fim, atendam-se (fls. 49 item 22 5\u00aa Vara C\u00edvel local), (b) expe\u00e7am-se certid\u00f5es de objeto e p\u00e9 (fls. 49-50, itens 23\/28) aos ju\u00edzos da 1\u00aa Vara do Trabalho local e 2\u00aa Vara C\u00edvel de Novo Hamburgo\/RS e (c) oficie-se, como manifestado, ao Ju\u00edzo da Vara \u00danica de Itatiaia\/RJ (fl. 51 item 30).No mais, com eventuais pedidos de reservas de cr\u00e9dito (somente nestes autos), conclusos (decis\u00e3o). Sem preju\u00edzo, aguarde-se o desfecho da Recupera\u00e7\u00e3o judicial.Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.Servir\u00e1 esta decis\u00e3o, por c\u00f3pia, como OF\u00cdCIO, com remessa pela secretaria do Ju\u00edzo (via c-eletr\u00f4nica).II - Int. Advogados(s): Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 24\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0140\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.2341 P\u00e1gina: 1728-1735","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0140\/2017 Teor do ato: Vistos.I - Os autos foram encaminhados \u00e0 conclus\u00e3o para aprecia\u00e7\u00e3o do of\u00edcio (fl. 57); contudo, reexaminando o processado, verifica-se que o of\u00edcio (fls. 29\/57) j\u00e1 foi objeto de delibera\u00e7\u00e3o (fls. 51-52).No mais, na linha da decis\u00e3o (fls. 51-52), cumpra-se (ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico). II - Int. Advogados(s): Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - Os autos foram encaminhados \u00e0 conclus\u00e3o para aprecia\u00e7\u00e3o do of\u00edcio (fl. 57); contudo, reexaminando o processado, verifica-se que o of\u00edcio (fls. 29\/57) j\u00e1 foi objeto de delibera\u00e7\u00e3o (fls. 51-52).No mais, na linha da decis\u00e3o (fls. 51-52), cumpra-se (ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico). II - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0025530-02.2015.8.26.0577 p\u00e1gina 1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  26\/04\/2017 , fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . Eu,  Talita  De  \nOliveira  Bortolotto , Assistente  Judici\u00e1rio , M365183 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0025530-02.2015.8.26.0577 \nClasse  - Assunto Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   \u2013  Os  autos  foram  encaminhados  \u00e0  conclus\u00e3o  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  of\u00edcio  (fl.  57 ); \ncontudo,  reexaminando  o  processado,  verifica-se  que  o  of\u00edcio  (fls.  29\/57 )  j\u00e1  foi  objeto  de  \ndelibera\u00e7\u00e3o  (fls.  51-52 ).\nNo  mais,  na  linha  da  decis\u00e3o  ( fls.  51-52 ), cumpra-se\n ( ci\u00eancia  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico ). \nII  -  Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 26  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  26\/04\/2017 , recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Talita  De  Oliveira  Bortolotto , M365183 , Assistente  Judici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0025530-02.2015.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000005EW9Q. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 27\/04\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 1"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Paulo de Tarso Bilard de Carvalho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada   1 Vara Judicial de Canoas\/RS.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - Cuida-se de incidente de processual (pedidos de reservas de cr\u00e9ditos oriundos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial da empresa WIREFLEX COM\u00c9RCIO E IND\u00daSTRIA LTDA - autos n. 0006522-15.2010).Determinou-se naqueles autos da Recupera\u00e7\u00e3o (fls. 02-A a 02-J) a reuni\u00e3o destes pedidos de reserva de cr\u00e9dito para an\u00e1lise individual (autos apartados), estando aqueles sob pend\u00eancia de homologa\u00e7\u00e3o dos planos de pagamentos pela recuperanda.O administrador judicial (fls. 44-51) manifestou: (a) a respeito dos pedidos da 2\u00aa, 3\u00aa e 4\u00aa Varas do Trabalho local, cuidam-se de cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios (reserva de numer\u00e1rio para contribui\u00e7\u00e3o previd\u00eancia e FGTS), n\u00e3o sujeitos ao procedimento recuperacional (art. 57, Lei n. 11.101\/2005); (b) quanto aos pedidos de reserva de cr\u00e9ditos trabalhistas encaminhados pela 2\u00aa, 3\u00aa e 4\u00aa Vara do Trabalho locais, n\u00e3o se aplicam a Inst\u00e2ncia da recupera\u00e7\u00e3o judicial, afastando-se a universalidade do ju\u00edzo falimentar, cujos cr\u00e9ditos devem ser postulados pela via ordin\u00e1ria; (c) quanto ao pedido de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito de JOS\u00c9 L\u00c1ZARO DE CARVALHO DA SILVA (fls. 3-6 R$ 6.207,32), oriundo dos autos n. 0000941-98.2010.5.15.0084 4\u00aa Vara do Trabalho local, houve inclus\u00e3o na 2\u00aa lista de credores somente pelo valor do cr\u00e9dito trabalhista (R$ 3.888,76), exclu\u00eddas as verbas de FGTS e contribui\u00e7\u00f5es previdenci\u00e1rias. Requereu o indeferimento desta habilita\u00e7\u00e3o, devendo este credor figurar na lista de credores classe I; (d) em rela\u00e7\u00e3o aos pedidos de habilita\u00e7\u00f5es de cr\u00e9ditos (fls. 8\/18-26\/29\/30\/35\/36), encaminhados pelos Ju\u00edzos Trabalhistas de Campo Verde\/MT, Canoas\/RS e Tr\u00eas Coroas\/RS, cuidam-se de cr\u00e9ditos de contribui\u00e7\u00f5es previdenci\u00e1ria se FGTS, faltando-lhes legitimidade neste pleito recuperacional, devendo ser indeferidos; (e) em rela\u00e7\u00e3o ao of\u00edcio da 5\u00aa Vara C\u00edvel de Araraquara\/SP (fls. 10-12) extra\u00eddo dos autos n. 0008783-55.2009.8.26.0037, o cr\u00e9dito da empresa LACON ENGENHARIA LTDA foi constitu\u00eddo posteriormente ao pedido recuperacional, dever\u00e1 ser pleito do cumprimento de senten\u00e7a naqueles autos; (f) em rela\u00e7\u00e3o a solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es acerca do cumprimento do plano de pagamento dos credores (5\u00aa Vara C\u00edvel local), somente iniciar\u00e1 com a homologa\u00e7\u00e3o da aprova\u00e7\u00e3o do plano, o que n\u00e3o ocorreu, opina pela informa\u00e7\u00e3o de que o termo \"a quo\" est\u00e1 pendente de julgamento, para o in\u00edcio dos pagamentos pela recuperanda; (g) Em rela\u00e7\u00e3o aos of\u00edcios da 1\u00aa Vara do Trabalho local e 2\u00aa Vara C\u00edvel de Novo Hamburgo\/RS, que solicitaram informa\u00e7\u00f5es do s\u00edndico, entende que a empresa em recupera\u00e7\u00e3o n\u00e3o implica no afastamento dos s\u00f3cios da gest\u00e3o empresarial, sendo legitimada e com capacidade processual, diferentemente da fal\u00eancia, n\u00e3o havendo falar em cita\u00e7\u00e3o do s\u00edndico (mero auxiliar do ju\u00edzo), sendo v\u00e1lidas as intima\u00e7\u00f5es do representante legal e respostas instru\u00eddas com certid\u00f5es de objeto e p\u00e9; e (h) em rela\u00e7\u00e3o ao of\u00edcio da Vara \u00danica de Itatiaia\/RJ, esclarece que com o deferimento do processamento, houve determina\u00e7\u00e3o da suspens\u00e3o de todas as a\u00e7\u00f5es e execu\u00e7\u00f5es em face do requerente, pelo prazo de 180 dias, contados da decis\u00e3o.Em sua vista, o MP (fls. 50) opinou pelo acolhimento dos pedidos do administrador judicial (fl. 48 itens 6 e 8\/fls. 49-51 itens 20 a 30) e requereu a autua\u00e7\u00e3o em apartado do pedido de Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito de Jos\u00e9 L\u00e1zaro de Carvalho da Silva.\u00c9 o breve relat\u00f3rio. Fundamento e decido.De in\u00edcio, em rela\u00e7\u00e3o ao pedido (fls. 3-6) de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito de Jos\u00e9 L\u00e1zaro Carvalho da Silva, d\u00ea-se ci\u00eancia ao advogado (Dr. Andr\u00e9 Faria Duarte OAB\/SP 149.678) a respeito da inclus\u00e3o do cr\u00e9dito de verbas trabalhistas na 2\u00aa lista dos credores da recuperanda (Classe 1) e, querendo, providencie o que for de direito em rela\u00e7\u00e3o aos demais pedidos junto ao ju\u00edzo de origem (cr\u00e9dito tribut\u00e1rio).Consoante disposto (Lei n\u00b0 11.101\/2005, artigos 6\u00ba, 7\u00ba e 57), acolho o pedido do administrador judicial, raz\u00e3o pela qual indefiro os pedidos de reserva dos cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios (contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria e FGTS) que n\u00e3o se submetem ao regime do processo de recupera\u00e7\u00e3o judicial, postulados pelos Ju\u00edzos da 2\u00aa, 3\u00aa e 4\u00aa Varas do Trabalho locais (fls. 2\/7\/9\/14\/28). Comunique-se.No mesmo sentido, acolho os pedidos do administrador judicial (fls. 48 item 18), e indefiro os pedidos de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, formulados por of\u00edcios oriundos dos Juizado Especial da Comarca de Campo Verde\/MT (fls. 8\/30\/35-36), Vara Federal de Canoas\/RS (fls. 18\/26) e Vara Judicial da Comarca de Tr\u00eas Coroas\/RS (fl. 29), em raz\u00e3o de faltar-lhes legitimidade para requerer o processamento desta habilita\u00e7\u00e3o, devendo, ainda, serem deduzidos em pedidos aut\u00f4nomos (n\u00e3o atrav\u00e9s de of\u00edcio). Comuniquem-se.Por fim, atendam-se (fls. 49 item 22 5\u00aa Vara C\u00edvel local), (b) expe\u00e7am-se certid\u00f5es de objeto e p\u00e9 (fls. 49-50, itens 23\/28) aos ju\u00edzos da 1\u00aa Vara do Trabalho local e 2\u00aa Vara C\u00edvel de Novo Hamburgo\/RS e (c) oficie-se, como manifestado, ao Ju\u00edzo da Vara \u00danica de Itatiaia\/RJ (fl. 51 item 30).No mais, com eventuais pedidos de reservas de cr\u00e9dito (somente nestes autos), conclusos (decis\u00e3o). Sem preju\u00edzo, aguarde-se o desfecho da Recupera\u00e7\u00e3o judicial.Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.Servir\u00e1 esta decis\u00e3o, por c\u00f3pia, como OF\u00cdCIO, com remessa pela secretaria do Ju\u00edzo (via c-eletr\u00f4nica).II - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0025530-02.2015.8.26.0577 P\u00e1gina 1\nDECIS\u00c3O - OF\u00cdCIO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  07\/06\/2016 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . \nEu,  Ana  Paula  Gomes , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , M315426 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0025530-02.2015.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI  \u2013  Cuida-se  de  incidente  de  processual  ( pedidos  de  reservas  de  cr\u00e9ditos  oriundos  da  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial  \nda empresa  WIREFLEX  COM\u00c9RCIO  E  IND\u00daSTRIA  LTDA  -  autos  n.  0006522-15.2010 ).\nDeterminou-se naqueles  autos  da  Recupera\u00e7\u00e3o  ( fls.  02-A  a  02-J ) a  reuni\u00e3o  destes  pedidos  de  \nreserva de  cr\u00e9dito  para  an\u00e1lise  individual  (autos  apartados ), estando  aqueles  sob  pend\u00eancia  de  homologa\u00e7\u00e3o  \ndos planos  de  pagamentos  pela  recuperanda.\nO administrador  judicial  (fls.  44-51 )  manifestou:  (a)  a  respeito  dos  pedidos  da  2\u00aa,  3\u00aa  e  4\u00aa  \nVaras do  Trabalho  local,  cuidam-se  de  cr\u00e9ditos  tribut\u00e1rios  (reserva  de  numer\u00e1rio  para  contribui\u00e7\u00e3o  previd\u00eancia  e  FGTS ), \nn\u00e3o sujeitos  ao  procedimento  recuperacional  ( art.  57,  Lei  n.  11.101\/2005 ); (b)  quanto  aos  pedidos  de  reserva  de  \ncr\u00e9ditos trabalhistas  encaminhados  pela  2\u00aa,  3\u00aa  e  4\u00aa  Vara  do  Trabalho  locais,  n\u00e3o  se  aplicam  a  Inst\u00e2ncia  da  \nrecupera\u00e7\u00e3o judicial,  afastando-se  a  universalidade  do  ju\u00edzo  falimentar,  cujos  cr\u00e9ditos  devem  ser  postulados  \npela via  ordin\u00e1ria;  (c)  quanto  ao  pedido  de  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  de  JOS\u00c9  L\u00c1ZARO  DE  CARVALHO  DA  SILVA  ( fls.  \n3-6 \n R$  6.207,32 ), oriundo  dos  autos  n.  0000941-98.2010.5.15.0084  \n 4\u00aa  Vara  do  Trabalho  local,  houve  inclus\u00e3o  \nna 2\u00aa  lista  de  credores  somente  pelo  valor  do  cr\u00e9dito  trabalhista  ( R$  3.888,76 ), exclu\u00eddas  as  verbas  de  FGTS  e  \ncontribui\u00e7\u00f5es previdenci\u00e1rias.  Requereu  o  indeferimento  desta  habilita\u00e7\u00e3o,  devendo  este  credor  figurar  na  \nlista de  credores  \n classe  I;  (d)  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  pedidos  de  habilita\u00e7\u00f5es  de  cr\u00e9ditos  (fls.  8\/18-26\/29\/30\/35\/36 ), \nencaminhados pelos  Ju\u00edzos  Trabalhistas  de  Campo  Verde\/MT,  Canoas\/RS  e  Tr\u00eas  Coroas\/RS,  cuidam-se  de  \ncr\u00e9ditos de  contribui\u00e7\u00f5es  previdenci\u00e1ria  se  FGTS,  faltando-lhes  legitimidade  neste  pleito  recuperacional,  \ndevendo ser  indeferidos;  (e)  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  of\u00edcio  da  5\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Araraquara\/SP  ( fls.  10-12 ) extra\u00eddo  dos  \nautos n.  0008783-55.2009.8.26.0037 ,  o  cr\u00e9dito  da  empresa  LACON  ENGENHARIA  LTDA  foi  constitu\u00eddo  \nposteriormente ao  pedido  recuperacional,  dever\u00e1  ser  pleito  do  cumprimento  de  senten\u00e7a  naqueles  autos;  \n(f) em  rela\u00e7\u00e3o  a  solicita\u00e7\u00e3o  de  informa\u00e7\u00f5es  acerca  do  cumprimento  do  plano  de  pagamento  dos  credores  ( 5\u00aa  \nVara C\u00edvel  local ), somente  iniciar\u00e1  com  a  homologa\u00e7\u00e3o  da  aprova\u00e7\u00e3o  do  plano,  o  que  n\u00e3o  ocorreu,  opina  pela  \ninforma\u00e7\u00e3o de  que  o  termo  \u201ca  quo \u201d  est\u00e1  pendente  de  julgamento,  para  o  in\u00edcio  dos  pagamentos  pela  \nrecuperanda; (g)  Em  rela\u00e7\u00e3o  aos  of\u00edcios  da  1\u00aa  Vara  do  Trabalho  local  e  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Novo  Hamburgo\/RS,  \nque solicitaram  informa\u00e7\u00f5es  do  s\u00edndico,  entende  que  a  empresa  em  recupera\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  implica  no  \nafastamento dos  s\u00f3cios  da  gest\u00e3o  empresarial,  sendo  legitimada  e  com  capacidade  processual,  \ndiferentemente da  fal\u00eancia,  n\u00e3o  havendo  falar  em  cita\u00e7\u00e3o  do  s\u00edndico  (mero  auxiliar  do  ju\u00edzo ), sendo  v\u00e1lidas  as  \nintima\u00e7\u00f5es do  representante  legal  e  respostas  instru\u00eddas  com  certid\u00f5es  de  objeto  e  p\u00e9;  e  (h)  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  \nof\u00edcio da  Vara  \u00danica  de  Itatiaia\/RJ,  esclarece  que  com  o  deferimento  do  processamento,  houve  \ndetermina\u00e7\u00e3o da  suspens\u00e3o  de  todas  as  a\u00e7\u00f5es  e  execu\u00e7\u00f5es  em  face  do  requerente,  pelo  prazo  de  180  dias,  \ncontados da  decis\u00e3o.\nEm sua  vista,  o  MP  (fls.  50 ) opinou  pelo  acolhimento  dos  pedidos  do  administrador  judicial  \n(fl.  48  \n itens  6  e  8\/fls.  49-51  \n itens  20  a  30 ) e  requereu  a  autua\u00e7\u00e3o  em  apartado  do  pedido  de  Habilita\u00e7\u00e3o  de  Cr\u00e9dito  \nde Jos\u00e9  L\u00e1zaro  de  Carvalho  da  Silva.\n\u00c9 o  breve  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nDe in\u00edcio,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  (fls.  3-6 ) de  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  de  Jos\u00e9  L\u00e1zaro  Carvalho  \nda Silva,  d\u00ea-se\n ci\u00eancia  ao  advogado  ( Dr.  Andr\u00e9  Faria  Duarte  \n OAB\/SP  149.678 ) a  respeito  da  inclus\u00e3o  do  cr\u00e9dito  de  \nverbas trabalhistas  na  2\u00aa  lista  dos  credores  da  recuperanda  ( Classe  1 ) e,  querendo,  providencie  o  que  for  de  \ndireito em  rela\u00e7\u00e3o  aos  demais  pedidos  junto  ao  ju\u00edzo  de  origem  ( cr\u00e9dito  tribut\u00e1rio ).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0025530-02.2015.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000004E6AS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 14\/06\/2016 \u00e0s 16:19 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0025530-02.2015.8.26.0577 P\u00e1gina 2\nConsoante disposto  (Lei  n\u00b0  11.101\/2005,  artigos  6\u00ba,  7\u00ba  e  57 ), acolho  o  pedido  do  administrador  \njudicial, raz\u00e3o  pela  qual  indefiro  os  pedidos  de  reserva  dos  cr\u00e9ditos  tribut\u00e1rios  ( contribui\u00e7\u00e3o  previdenci\u00e1ria  e  FGTS ) \nque n\u00e3o  se  submetem  ao  regime  do  processo  de  recupera\u00e7\u00e3o   judicial,  postulados  pelos  Ju\u00edzos  da  2\u00aa,  3\u00aa  e  \n4\u00aa Varas  do  Trabalho  locais  ( fls.  2\/7\/9\/14\/28 ). Comunique-se\n.\nNo mesmo  sentido,  acolho  os  pedidos  do  administrador  judicial  ( fls.  48  \n item  18 ), e  indefiro  os  \npedidos de  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  formulados  por  of\u00edcios  oriundos  dos  Juizado  Especial  da  Comarca  de  \nCampo Verde\/MT  (fls.  8\/30\/35-36 ), Vara  Federal  de  Canoas\/RS  (fls.  18\/26 )  e  Vara  Judicial  da  Comarca  de  Tr\u00eas  \nCoroas\/RS (fl.  29 ), em  raz\u00e3o  de  faltar-lhes  legitimidade  para  requerer  o  processamento  desta  habilita\u00e7\u00e3o,  \ndevendo, ainda,  serem  deduzidos  em  pedidos  aut\u00f4nomos  ( n\u00e3o  atrav\u00e9s  de  of\u00edcio ). Comuniquem-se\n.\nPor fim,  atendam-se\n ( fls.  49  \n item  22  \n 5\u00aa  Vara  C\u00edvel  local ),  (b)  expe\u00e7am-se\n certid\u00f5es  de  objeto  e  \np\u00e9 (fls.  49-50,  itens  23\/28 )  aos  ju\u00edzos  da  1\u00aa  Vara  do  Trabalho  local  e  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Novo  Hamburgo\/RS  e  (c)  \noficie-se , como  manifestado,  ao  Ju\u00edzo  da  Vara  \u00danica  de  Itatiaia\/RJ  ( fl.  51  \n item  30 ).\nNo mais,  com  eventuais  pedidos  de  reservas  de  cr\u00e9dito  (somente  nestes  autos ), conclusos\n \n(decis\u00e3o ). \nSem preju\u00edzo,  aguarde-se\n o  desfecho  da  Recupera\u00e7\u00e3o  judicial.\nCi\u00eancia  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nServir\u00e1 esta  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia,  como  OF\u00cdCIO,  com  remessa  pela  secretaria  do  Ju\u00edzo  (via  c-\neletr\u00f4nica).\nII -   Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 14  de  junho  de  2016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  14\/06\/2016,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Ana  Paula  Gomes ,  M315426 ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0025530-02.2015.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000004E6AS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 14\/06\/2016 \u00e0s 16:19 . fls. 2"}},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito em Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80046 - Protocolo: FARC16000080497","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito em Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80045 - Protocolo: FJMJ15014384300","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0311\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2021-CIII P\u00e1gina: 2292-2301","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0311\/2015 Teor do ato: Vistos. I - Cuida-se de expediente formado para juntada de pedidos de reserva de cr\u00e9dito e informa\u00e7\u00f5es (item 6 - decis\u00e3o proferida nos autos principais em 6.10.2015). Abra-se vista \u00e0 recuperanda e ao administrador judicial, respectivamente, pelo prazo de 5 dias. Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico pelo mesmo prazo. Por fim, conclusos. II - Int. Advogados(s): Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. I - Cuida-se de expediente formado para juntada de pedidos de reserva de cr\u00e9dito e informa\u00e7\u00f5es (item 6 - decis\u00e3o proferida nos autos principais em 6.10.2015). Abra-se vista \u00e0 recuperanda e ao administrador judicial, respectivamente, pelo prazo de 5 dias. Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico pelo mesmo prazo. Por fim, conclusos. II - Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  23\/11\/2015 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . \nEu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio , Oficial  Maior , M092758 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0025530-02.2015.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nTipo  Completo  da Parte  \nPassiva  Principal  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nVistos.\nI   \u2013  Cuida -se de  expediente  formado  para  juntada  de  pedidos  de  \nreserva  de  cr\u00e9dito   e  informa\u00e7\u00f5es  (item  6  \u2013  decis\u00e3o  proferida  nos  autos  principais  em  6.10.2015).\nAbra-se\n vista  \u00e0  recuperanda  e  ao  administrador  judicial,  \nrespectivamente,  pelo  prazo  de  5  dias.  \nAp\u00f3s,  ao\n Minist\u00e9rio  P\u00fablico  pelo  mesmo  prazo.\nPor  fim,  conclusos\n.  \nII  -   Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 23  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  23\/11\/2015 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,  M092758 ,  Oficial  \nMaior , digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0025530-02.2015.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000003UKJF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 29\/11\/2015 \u00e0s 19:21 . fls. 1"}},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 0006522-15.2010.8.26.0577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25},{"processo":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  \u00a0  (0004966-65.2016.8.26.0577)  Extinto","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia","outros_assuntos":null,"local_fisico":"10\/08\/2017 00:00 - Arquivo Geral","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 23.228,30","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"EDNA DOS SANTOS MARTINES"},{"tipo":"Reqdo","nome":"WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Antonia Josanice Franca de Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Luiz Tavano"},{"tipo":"Advogada","nome":"Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiana Carmona Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ely de Oliveira Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Rodrigo Maier"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniele Silva Gomes de Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felippe Alves Penteado Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Leandro de Souza Santos"}],"andamentos":[{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0188\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2369 P\u00e1gina: 1936-1944","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0188\/2017 Teor do ato: Evidencia-se car\u00eancia superveniente.Com a afirma\u00e7\u00e3o do habilitante, confirma-se a duplicidade de cadastramento de habilita\u00e7\u00e3o, assim, perde o presente incidente seu objeto.Tratando-se de incidente, n\u00e3o tendo havido resist\u00eancia da parte (\u00e0 inadvertida falta de sua ci\u00eancia) e nem preju\u00edzo ao processo, n\u00e3o h\u00e1 falar em condena\u00e7\u00e3o por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9.Certifique-se nos autos principais (n. 0006522-15.2010), cadastrem-se parte e advogada naqueles autos e arquivem-nos com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais.Ci\u00eancia ao MP e ao Administrador judicial.II - Int. Advogados(s): Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Renata Rodrigues (OAB 262293\/SP), Antonia Josanice Franca de Oliveira (OAB 110406\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Tatiana Carmona Faria (OAB 199991\/SP), Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar (OAB 175086\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 19\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Evidencia-se car\u00eancia superveniente.Com a afirma\u00e7\u00e3o do habilitante, confirma-se a duplicidade de cadastramento de habilita\u00e7\u00e3o, assim, perde o presente incidente seu objeto.Tratando-se de incidente, n\u00e3o tendo havido resist\u00eancia da parte (\u00e0 inadvertida falta de sua ci\u00eancia) e nem preju\u00edzo ao processo, n\u00e3o h\u00e1 falar em condena\u00e7\u00e3o por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9.Certifique-se nos autos principais (n. 0006522-15.2010), cadastrem-se parte e advogada naqueles autos e arquivem-nos com as anota\u00e7\u00f5es e as formalidades legais.Ci\u00eancia ao MP e ao Administrador judicial.II - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0004966-65.2016.8.26.0577 p\u00e1gina 1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  28\/03\/2017 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho .  Eu,  Ana  \nPaula  Gomes , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , M315426 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0004966-65.2016.8.26.0577 \nClasse  - Assunto Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : EDNA DOS SANTOS  MARTINES\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nCuida-se  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito.\nPretende  a  habilitante  a  inclus\u00e3o  do  cr\u00e9dito  (R$  23.228,30 ) oriundo  da  Reclama\u00e7\u00e3o  \nTrabalhista  junto  a  3\u00aa  Vara  do  Trabalho  local  ( n.  0034400-31.2009.5.15.0083 ).\nO  Administrador  ( fls.  11-14 ), juntando  documentos  ( fls.  17-30 ), pediu  a  improced\u00eancia  \nda  a\u00e7\u00e3o,  uma  vez  que  o  pedido  n\u00e3o  est\u00e1  sujeito  \u00e0  habilita\u00e7\u00e3o.\nA  recuperanda  (fls.  33-35 ), juntando  documentos  (fls.  38-48 )  e  informando  que  o  \ncr\u00e9dito  da  habilitante  j\u00e1  estava  incluso  na  lista  dos  credores,  requereu  a  improced\u00eancia  da  \na\u00e7\u00e3o  e  condena\u00e7\u00e3o  em  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9.\nInstada,  a  parte  autora  (fl.  55 ), informando  estar  ciente  da  inclus\u00e3o,  requereu  a  \nextin\u00e7\u00e3o  do  processo.  O  MP  ( fl.  56 ) opinou  pela  extin\u00e7\u00e3o.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nEvidencia-se  car\u00eancia  superveniente.\nCom  a  afirma\u00e7\u00e3o  do  habilitante,  confirma-se  a  duplicidade  de  cadastramento  de  \nhabilita\u00e7\u00e3o,  assim,  perde  o  presente  incidente  seu  objeto.\nTratando-se  de  incidente,  n\u00e3o  tendo  havido  resist\u00eancia  da  parte  ( \u00e0  inadvertida  falta  de  \nsua  ci\u00eancia ) e  nem  preju\u00edzo  ao  processo,  n\u00e3o  h\u00e1  falar  em  condena\u00e7\u00e3o  por  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9.\nCertifique-se\n nos  autos  principais  (n.   0006522-15.2010 ),  cadastrem-se\n  parte  e \nadvogada  naqueles  autos  e  arquivem-nos\n com  as  anota\u00e7\u00f5es  e  as  formalidades  legais.\nCi\u00eancia\n ao  MP  e  ao  Administrador  judicial.\nII  -  Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 29  de  mar\u00e7o  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  29\/03\/2017,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Ana  Paula  Gomes , M315426 , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004966-65.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000005BAGN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 31\/03\/2017 \u00e0s 17:21 . fls. 1"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 16\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80070 - Protocolo: FSJC16001239130","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Autos entregue ao estagi\u00e1rio Bruno Monti Justo Ferreira OAB 217311-E Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Autos entregue ao estagi\u00e1rio Bruno Monti Justo Ferreira OAB 217311-E Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Ant\u00f4nia Josanice Franca de OliveiraVencimento: 01\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0422\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: ED. 2223 P\u00e1gina: 1807-1814","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0422\/2016 Teor do ato: Vistos.I - Trata-se de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito.Atento \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o do administrador da massa (fls. 11-31) e da recuperanda (fls. 33-48), manifeste a habilitante, em 15 dias \u00fateis.Decorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, abra-se vista ao MP, por 5 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, conclusos (decis\u00e3o).II Int. Advogados(s): Antonia Josanice Franca de Oliveira (OAB 110406\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - Trata-se de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito.Atento \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o do administrador da massa (fls. 11-31) e da recuperanda (fls. 33-48), manifeste a habilitante, em 15 dias \u00fateis.Decorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, abra-se vista ao MP, por 5 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, conclusos (decis\u00e3o).II Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0004966-65.2016.8.26.0577 p\u00e1gina 1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  07\/10\/2016 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . \nEu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio , Oficial  Maior , M092758 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0004966-65.2016.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : EDNA DOS SANTOS  MARTINES\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nI   -    Trata-se  de  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito.\nAtento  \u00e0  manifesta\u00e7\u00e3o  do   administrador  da  massa  (fls.  11-31)  e  da  \nrecuperanda  (fls.  33-48),  manifeste\n a  habilitante,  em  15  dias  \u00fateis.\nDecorrido  o  prazo,  com  ou  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  abra-se\n vista  ao  MP,  \npor  5  dias  \u00fateis.\nAp\u00f3s,  conclusos\n (decis\u00e3o).\nII  \n Int.  \nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 11  de  outubro  de  2016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  11\/10\/2016,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Maria  de  F\u00e1tima  Soares  Demetrio ,  M092758 ,  Oficial  \nMaior , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004966-65.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000004SIAF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 14\/10\/2016 \u00e0s 13:32 . fls. 1"}},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0093\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2083 P\u00e1gina: 1763-1771","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0093\/2016 Teor do ato: Vistos. I - (fls. 2) - Defiro a gratuidade \u00e0 parte autora. Anote-se. II - Abra-se vista \u00e0 recuperanda e ao administrador judicial, respectivamente, pelo prazo de 5 dias. Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico pelo mesmo prazo. Por fim, conclusos. Sem preju\u00edzo, anote-se o nome do advogado desta habilita\u00e7\u00e3o e certifique-se sua exist\u00eancia nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial. II- Int. Advogados(s): Antonia Josanice Franca de Oliveira (OAB 110406\/SP), Leonardo Luiz Tavano (OAB 173965\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. I - (fls. 2) - Defiro a gratuidade \u00e0 parte autora. Anote-se. II - Abra-se vista \u00e0 recuperanda e ao administrador judicial, respectivamente, pelo prazo de 5 dias. Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico pelo mesmo prazo. Por fim, conclusos. Sem preju\u00edzo, anote-se o nome do advogado desta habilita\u00e7\u00e3o e certifique-se sua exist\u00eancia nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial. II- Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   1\u00ba  andar  -  sala  104  -   Parque  Residencial  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   12  3878-7130  -  E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  07\/03\/2016 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  \nCarvalho .  Eu,  Ana  Paula  Gomes ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,  M315426  digitei  e  subscrevi  \neletronicamente.  \nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0004966-65.2016.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : EDNA DOS SANTOS  MARTINES\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   -  ( fls.  2 ) -  Defiro  a  gratuidade  \u00e0  parte  autora.  Anote-se\n.\nII   -  Abra-se\n vista  \u00e0  recuperanda  e  ao  administrador  judicial,  \nrespectivamente,  pelo  prazo  de  5  dias.  \nAp\u00f3s,  ao\n Minist\u00e9rio  P\u00fablico  pelo  mesmo  prazo.\nPor  fim,  conclusos\n.\nSem  preju\u00edzo,  anote-se\n o  nome  do  advogado  desta  habilita\u00e7\u00e3o  e \ncertifique-se\n sua  exist\u00eancia  nos  autos  da  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial.\nII-  Int.\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 07  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  07\/03\/2016 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Ana  Paula  Gomes ,  M315426 ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004966-65.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000043HKK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 12:04 . fls. 1"}},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 0006522-15.2010.8.26.0577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":21,"total_andamentos":21},{"processo":"Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  \u00a0  (0027915-83.2016.8.26.0577)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia","outros_assuntos":null,"local_fisico":"08\/08\/2017 00:00 - Fila da Conclus\u00e3o - 08.08-minuta","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.120,37","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Equifax do Brasil Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Drumond Gruppi"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Luiz Tavano"},{"tipo":"Advogada","nome":"Silvana Gazola da Costa Patr\u00e3o Lazar"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiana Carmona Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ely de Oliveira Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Rodrigo Maier"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniele Silva Gomes de Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felippe Alves Penteado Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Leandro de Souza Santos"}],"andamentos":[{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 18\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0140\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.2341 P\u00e1gina: 1728-1735","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0140\/2017 Teor do ato: Vistos.I - [fl. 41] - Habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito.O Administrador judicial (fls. 36-37), juntando c\u00e1lculo (fl. 38), opinou pela habilita\u00e7\u00e3o do valor de R$14.533,79, de natureza quirograf\u00e1ria para inclus\u00e3o na 2\u00aa Lista de Credores dos autos da recupera\u00e7\u00e3o judicial. O MP (fl. 41) requereu a intima\u00e7\u00e3o da parte habilitante.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.De in\u00edcio, incluam-se (se n\u00e3o o foram) os advogados da recuperanda neste incidente.No mais, atento ao c\u00e1lculo e parecer do administrador judicial (fls. 36-37\/38) e ao parecer ministerial (fls. 41), deve o habilitante, em 10 dias \u00fateis, sob pena de anu\u00eancia, manifestar sobre o pedido de inclus\u00e3o pelo c\u00e1lculo do administrador judicial.Sem concord\u00e2ncia, conclusos.Com concord\u00e2ncia, abra-se vista ao MP, em 10 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, conclusos (decis\u00e3o).II - Int. Advogados(s): Leonardo Drumond Gruppi (OAB 163781\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - [fl. 41] - Habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito.O Administrador judicial (fls. 36-37), juntando c\u00e1lculo (fl. 38), opinou pela habilita\u00e7\u00e3o do valor de R$14.533,79, de natureza quirograf\u00e1ria para inclus\u00e3o na 2\u00aa Lista de Credores dos autos da recupera\u00e7\u00e3o judicial. O MP (fl. 41) requereu a intima\u00e7\u00e3o da parte habilitante.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.De in\u00edcio, incluam-se (se n\u00e3o o foram) os advogados da recuperanda neste incidente.No mais, atento ao c\u00e1lculo e parecer do administrador judicial (fls. 36-37\/38) e ao parecer ministerial (fls. 41), deve o habilitante, em 10 dias \u00fateis, sob pena de anu\u00eancia, manifestar sobre o pedido de inclus\u00e3o pelo c\u00e1lculo do administrador judicial.Sem concord\u00e2ncia, conclusos.Com concord\u00e2ncia, abra-se vista ao MP, em 10 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, conclusos (decis\u00e3o).II - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0027915-83.2016.8.26.0577 p\u00e1gina 1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nEm  05\/04\/2017 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho .  Eu,  Ana  \nPaula  Gomes , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , M315426 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0027915-83.2016.8.26.0577 \nClasse  - Assunto Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : Equifax do Brasil  Ltda\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI  -  [fl.  41 ] \u2013  Habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito.\nO  Administrador  judicial  ( fls.  36-37 ), juntando  c\u00e1lculo  ( fl.   38 ), opinou  pela  habilita\u00e7\u00e3o  \ndo  valor  de  R$14.533,79,  de  natureza  quirograf\u00e1ria  para  inclus\u00e3o  na  2\u00aa  Lista  de  Credores  dos  \nautos  da  recupera\u00e7\u00e3o  judicial.  O  MP  ( fl.  41 ) requereu  a  intima\u00e7\u00e3o  da  parte  habilitante.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nDe  in\u00edcio,  incluam-se\n (se  n\u00e3o  o  foram )  os  advogados  da  recuperanda  neste  \nincidente. No mais,  atento  ao  c\u00e1lculo  e  parecer  do  administrador  judicial  (fls.  36-37\/38 )  e  ao  \nparecer  ministerial  (fls.  41 ), deve\n o  habilitante,  em  10  dias  \u00fateis,  sob  pena  de  anu\u00eancia,  \nmanifestar  sobre  o  pedido  de  inclus\u00e3o  pelo  c\u00e1lculo  do  administrador  judicial.\nSem  concord\u00e2ncia,  conclusos\n.\nCom  concord\u00e2ncia,   abra-se\n vista  ao  MP,  em  10  dias  \u00fateis.\nAp\u00f3s,  conclusos\n ( decis\u00e3o ).\nII  -  Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 24  de  abril  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  24.4.2017,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Ana  Paula  Gomes , M315426 , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027915-83.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo G10000005CB5S. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 27\/04\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 1"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 10\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - N\u00famero: 80072 - Protocolo: FARC17000225590","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0020\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2286 P\u00e1gina: 1998-2008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0020\/2017 Teor do ato: Vistos.I - Abra-se vista \u00e0 recuperanda e ao administrador judicial, respectivamente, pelo prazo de 5 dias \u00fateis. Em seguida, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico tamb\u00e9m por 5 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, conclusos (decis\u00e3o).Sem preju\u00edzo, anote-se o nome do advogado desta habilita\u00e7\u00e3o e certifique-se sua exist\u00eancia nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial.III - Int. Advogados(s): Leonardo Drumond Gruppi (OAB 163781\/SP), Ely de Oliveira Faria (OAB 201008\/SP), Jo\u00e3o Rodrigo Maier (OAB 216379\/SP), Daniele Silva Gomes de Carvalho (OAB 266338\/SP), Felippe Alves Penteado Carvalho (OAB 281573\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), Bruno Leandro de Souza Santos (OAB 288146\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - Abra-se vista \u00e0 recuperanda e ao administrador judicial, respectivamente, pelo prazo de 5 dias \u00fateis. Em seguida, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico tamb\u00e9m por 5 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, conclusos (decis\u00e3o).Sem preju\u00edzo, anote-se o nome do advogado desta habilita\u00e7\u00e3o e certifique-se sua exist\u00eancia nos autos da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial.III - Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Salm\u00e3o,   678 ,   1\u00ba   andar   -   sala   104   -   Parque   Residencial   Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   12   3878-7130   -   E-mail:   sjcampos2cv@tjsp.jus.br\n0027915-83.2016.8.26.0577 p\u00e1gina 1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  07\/02\/2017 ,  fa\u00e7o  a  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  Tarso  Bilard  de  Carvalho . \nEu,  Talita  De  Oliveira  Bortolotto , Assistente  Judici\u00e1rio , M365183 , digitei  e  subscrevi  eletronicamente.  \nAutos  do Processo: 0027915-83.2016.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito  - Recupera\u00e7\u00e3o  judicial e Fal\u00eancia\nRequerente : Equifax do Brasil  Ltda\nRequerido : WIREFLEX COMERCIO  E INDUSTRIA  LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial\nVistos.\nI   -  Abra-se\n vista  \u00e0  recuperanda  e  ao  administrador  judicial,  \nrespectivamente,  pelo  prazo  de  5  dias  \u00fateis.  \nEm  seguida,  ao\n Minist\u00e9rio  P\u00fablico  tamb\u00e9m  por  5  dias  \u00fateis.\nAp\u00f3s,  conclusos\n ( decis\u00e3o ).\nSem  preju\u00edzo,  anote-se\n o  nome  do  advogado  desta  habilita\u00e7\u00e3o  e  \ncertifique-se\n sua  exist\u00eancia  nos  autos  da  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial.\nIII  -  Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 07  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  07\/02\/2017 ,  recebi  estes  autos  na  Unidade.  Eu,  Talita  De  Oliveira  Bortolotto ,  M365183 ,  Assistente  \nJudici\u00e1rio , digitei.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027915-83.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo G100000054PAO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO, liberado nos autos em 08\/02\/2017 \u00e0s 13:16 . fls. 1"}},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 0006522-15.2010.8.26.0577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":18,"total_andamentos":18}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"405196541","codPublicacaoOrigem":"728943914","dataDivulgacao":"Nov 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"0006522-15.2010.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2005","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0006522-15.2010.8.26.0577 (577.10.006522-0) - Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia - WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Caixa Econ\u00f4mica Federal - - BANCO SAFRA S\/A - - Banco do Brasil S\/A - - ZFAC Comercial Ltda - - KARINA INDUSTRIA E COMERCIO DE PLASTICOS LTDA - - PVTEC INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO DE POL\u00cdMEROS LTDA - - BANCO ABC BRASIL S\/A - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Lego Fomento Mercantil Ltda - - FUNDO DE INVESTIMENTO EM DIREITOS CREDITORIOS NAO PADRONIZADOS PCG - VECCHIO EMPORIO INDUSTRIA E COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA - - FUNDO FEDERAL I INVESTIMENTOS DIREITOS CREDITORIOS NA INDUSTRIA - - PRIME BRASIL COMERCIO DE METAIS LTDA - - PRIX EMPRESARIAL LTDA - - JOSE LAZARO DE CARVALHO DA SILVA - - LUCIANO DA SILVA OLIVEIRA - - PROGRESSO E DESENVOLVIMENTO DE GUARULHOS S\/A-PROGUARU - - TELEFONICA BRASIL S.A. - - EDNA DOS SANTOS MARTINES - - Fundo de Investimento em Direitos Credit\u00f3rios Multisetorial Multiplo LP - - SOHO E BRIGHTON METAIS LTDA - - ARANDA EDITORA TECNICA E CULTURAL LIMITADA - - BANCO CEDULA S\/A - - BANCO DAYCOVAL - - BANCO INDUSTRIAL DO BRASIL - - BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. - - CONSELHO REGIONAL DE ENGENHARIA ARQUITETURA AGRONOMIA DE GOIAS -CREA-GO - - COPEL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O SA - - C S H PRESTACAO DE SERVICOS LTDA - - DILYFIOS INDUSTRIA E C OMERCIO DE CONDUTORES ELETRICOS E METAIS LTDA - - OPINIAO S\/A - - Minerals Group Comercio de Metais Ltda - - SCBR Automa\u00e7\u00e3o do Brasil Ltda - - TERMOMECANICA S\u00c3O PAULO SA - - BREP DHZ I Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda - Cecil S\/A Lamina\u00e7\u00e3o de Metais - - EQUIFAX DO BRASIL LTDA - - Banco Safra S\/A - Banco Rural - MARCACRED PARTICIPACOES LTDA - - JORGE DA ROCHA GON\u00c7ALVES - - PVTEC INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO DE POL\u00cdMEROS LTDA - - Conselho Regional de Engenharia e Agronomia do Estado de Sao Paulo - - TELEFONICA BRASIL S.A. - Ubiratan Mathizem Junior - Vistos. I - [fls. 2833-2834] - Sem preju\u00edzo da vinda do original da peti\u00e7\u00e3o, nos termos do item 9 da decis\u00e3o (fl. 2831 - parte da decis\u00e3o de fls. 2822-2831), intime-se a recuperanda tamb\u00e9m para, nos mesmos 10 dias l\u00e1 mencionados, manifestar sobre este pedido. Com a manifesta\u00e7\u00e3o, nos termos do item 10 (fl. 2831), intime-se o administrador, para, nos mesmos 10 dias l\u00e1 mencionados, manifestar sobre o pedido. No mais, com as manifesta\u00e7\u00f5es e certid\u00f5es (itens 8, 9 e 10 da decis\u00e3o de fl. 2831), manifeste o Minist\u00e9rio P\u00fablico nos mesmos 20 dias (parte final do item 10 - fl. 2931). II - (fls. 2851-2852) - Anote-se. III - Int. - ADV: JOSE LUCIO CICONELLI (OAB 84741\/SP), MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP), MANOEL MARCELO CAMARGO DE LAET (OAB 99798\/SP), JOAO CARLOS CORSINI GAMBOA (OAB 74083\/ SP), CARLOS VIEIRA COTRIM (OAB 69218\/SP), OMAR MOHAMAD SALEH (OAB 266486\/SP), DANIELE SILVA GOMES DE CARVALHO (OAB 266338\/SP), RENATA RODRIGUES (OAB 262293\/SP), FERNANDO KOIN KROUNSE DENTES (OAB 274307\/ SP), DENIS PIZZIGATTI OMETTO (OAB 67670\/SP), FLAMINIO MAURICIO NETO (OAB 55119\/SP), SONIA MARIA MORANDI M DE SOUZA (OAB 43176\/SP), JOHANNES KOZLOWSKI (OAB 30481\/SP), DENIS MARTINS DA SILVA (OAB 255109\/SP), ABRAO LOWENTHAL (OAB 23254\/SP), REGINA SENE FRAN\u00c7A (OAB 232430\/SP), LUIZ JOSE RIBEIRO FILHO (OAB 230099\/ SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP), DAMASCENO MAURICIO DA ROCHA JUNIOR (OAB 346439\/SP), MAGDA SCHWERZ (OAB 50214\/RS), RUCHELE ESTEVES BIMBATO (OAB 14469\/DF), DIOGO SAIA TAPIAS (OAB 313863\/ SP), CAIO BELO RODRIGUES (OAB 310116\/SP), MARCEL BORTOLUZZO PAZZOTO (OAB 307336\/SP), PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/SP), JULIANA RUFINO NOLA (OAB 280016\/SP), FABIOLA PRESTES BEYRODT DE TOLEDO MACHADO (OAB 105400\/SP), FLAVIA ELISABETE DE OLIVEIRA FIDALGO SOUZA (OAB 80404\/SP), ARLEI DIAS DOS SANTOS (OAB 27436\/RS), BRUNO LEANDRO DE SOUZA SANTOS (OAB 288146\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), FERNANDO KENDI TATENO (OAB 285145\/SP), FELIPPE ALVES PENTEADO CARVALHO (OAB 281573\/SP), RENATO LAINER SCHWARTZ (OAB 100000\/SP), ANDRE FARIA DUARTE (OAB 149678\/SP), MARIA CRISTINA BERNARDO DE LAET (OAB 136808\/SP), LUIZ ALBERTO TEIXEIRA (OAB 138374\/SP), MARIA RITA SOBRAL GUZZO (OAB 142246\/SP), JOAO CARLOS DE LIMA JUNIOR (OAB 142452\/SP), SANDRA KHAFIF DAYAN (OAB 131646\/SP), RICARDO MAGNO BIANCHINI DA SILVA (OAB 151876\/SP), RODRIGO FERREIRA ZIDAN (OAB 155563\/SP), JULIANA APARECIDA PEPATO (OAB 162855\/SP), LEONARDO DRUMOND GRUPPI (OAB 163781\/SP), DAVID DA SILVA (OAB 170919\/SP), LEONARDO LUIZ TAVANO (OAB 173965\/SP), JOSE EDUARDO VUOLO (OAB 130580\/SP), JOSE CARLOS FRANCISCO PATRAO (OAB 128977\/SP), DANIELLE ANNIE CAMBAUVA (OAB 123249\/SP), EDUARDO JANZON AVALLONE NOGUEIRA (OAB 123199\/SP), CID PEREIRA STARLING (OAB 119477\/SP), ELVIS RODRIGUES AFONSO (OAB 222855\/SP), APARECIDA FATIMA DE OLIVEIRA ANSELMO (OAB 100041\/SP), MARCIO CALIL DE ASSUMPCAO (OAB 117890\/SP), PAULO HENRIQUE BRASIL DE CARVALHO (OAB 114908\/SP), ANTONIA JOSANICE FRANCA DE OLIVEIRA (OAB 110406\/SP), SERGIO RICARDO LANZILLOTTI (OAB 104123\/SP), ELY DE OLIVEIRA FARIA (OAB 201008\/SP), MARCO AURELIO ONUKI (OAB 222019\/SP), LUCIANA PAGANO ROMERO (OAB 220361\/SP), ROGERIO SANTOS ZACCHIA (OAB 218348\/SP), EDUARDO FRANCISCO CRESPO (OAB 217854\/SP), ANA CAROLINA DUARTE DE OLIVEIRA ANDRADE (OAB 217104\/SP), JO\u00c3O RODRIGO MAIER (OAB 216379\/SP), MARCELO HENRIQUE VIEIRA NICOLAU (OAB 213002\/SP), SILVANA GAZOLA DA COSTA PATR\u00c3O LAZAR (OAB 175086\/SP), RICARDO MARINO (OAB 208279\/SP), ROSELY MICELI D'AGOSTINO JACOBUCCI (OAB 222065\/SP), MAICON DE ABREU HEISE (OAB 200671\/SP), TATIANA CARMONA FARIA (OAB 199991\/SP), FL\u00c1VIA MOTTA E CORREA E FERNANDES (OAB 184356\/SP), \u00cdTALO S\u00c9RGIO PINTO (OAB 184538\/SP), LUCIANA GOMES CASTILLO (OAB 185021\/ SP), DU\u00cdLIO JOS\u00c9 S\u00c1NCHEZ OLIVEIRA (OAB 197056\/SP), D\u00c9BORA VALLEJO MARIANO (OAB 186168\/SP), PAULO CESAR GUZZO (OAB 192487\/SP), EVANDRO GON\u00c7ALVES DE BARROS (OAB 192085\/SP), CARLA ANDREIA ALCANTARA COELHO PRADO (OAB 188905\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0279\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 J\u00daNIOR FARIAS BERNARDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1567","paginaFinal":"1567","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"563035","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10074223","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Nov 10 2015 10:39:11:363PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006522-15.2010.8.26.0577","numeroAntigo":"577.10.006522-0","numeroUnificado":"0006522-15.2010.8.26.0577|577.10.006522-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"758001013","codPublicacaoOrigem":"1202001850","dataDivulgacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"0006522-15.2010.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2433","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0006522-15.2010.8.26.0577 (577.10.006522-0) - Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia - WIREFLEX COMERCIO E INDUSTRIA LTDA (Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Caixa Econ\u00f4mica Federal - - BANCO SAFRA S\/A - - Banco do Brasil S\/A - - ZFAC Comercial Ltda - - KARINA INDUSTRIA E COMERCIO DE PLASTICOS LTDA - - PVTEC INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO DE POL\u00cdMEROS LTDA - - BANCO ABC BRASIL S\/A - - Ita\u00fa Unibanco S\/A e outros - Lego Fomento Mercantil Ltda - - FUNDO DE INVESTIMENTO EM DIREITOS CREDITORIOS NAO PADRONIZADOS PCG e outro - FUNDO FEDERAL I INVESTIMENTOS DIREITOS CREDITORIOS NA INDUSTRIA - - PRIME BRASIL COMERCIO DE METAIS LTDA - - PRIX EMPRESARIAL LTDA - - JOSE LAZARO DE CARVALHO DA SILVA - - LUCIANO DA SILVA OLIVEIRA - - PROGRESSO E DESENVOLVIMENTO DE GUARULHOS S\/A-PROGUARU - - TELEFONICA BRASIL S.A. - - EDNA DOS SANTOS MARTINES - - Fundo de Investimento em Direitos Credit\u00f3rios Multisetorial Multiplo LP - - SOHO E BRIGHTON METAIS LTDA - - ARANDA EDITORA TECNICA E CULTURAL LIMITADA - - BANCO CEDULA S\/A - - BANCO DAYCOVAL - - BANCO INDUSTRIAL DO BRASIL - - BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. - - CONSELHO REGIONAL DE ENGENHARIA ARQUITETURA AGRONOMIA DE GOIAS -CREA-GO - - COPEL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O SA - - C S H PRESTACAO DE SERVICOS LTDA - - DILYFIOS INDUSTRIA E C OMERCIO DE CONDUTORES ELETRICOS E METAIS LTDA - - OPINIAO S\/A - - Minerals Group Comercio de Metais Ltda - - BREP DHZ I Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda e outros - Cecil S\/A Lamina\u00e7\u00e3o de Metais - - EQUIFAX DO BRASIL LTDA - - Banco Safra S\/A e outro - Banco Rural e outros - MARCACRED PARTICIPACOES LTDA - - JORGE DA ROCHA GON\u00c7ALVES - - Conselho Regional de Engenharia e Agronomia do Estado de Sao Paulo - - TELEFONICA BRASIL S.A. e outro - Ubiratan Mathizem Junior e outros - Rivaldo Luiz Cavalcante e outro - Rivaldo Luiz Cavalcante e outros - De in\u00edcio, (a) desentranhem-se os of\u00edcios (fls. 3651-3652), (b) juntem-nos ao incidente n. 25530-02.2015, (c) traslade-se c\u00f3pia desta decis\u00e3o e l\u00e1, (d) oficie-se (d1) \u00e0 1\u00aa Vara C\u00edvel de Campo Bom- RS (fl. 3651), informando o nome e endere\u00e7o do administrador judicial, e (d2) \u00e0 1\u00aa Vara C\u00edvel de Cruz Alta (fl. 3652), encaminhando-lhes c\u00f3pia da decis\u00e3o que deferiu o processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial. Desentranhe-se a peti\u00e7\u00e3o (fls. 3210-3211), autuem-na como habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, traslade-se c\u00f3pia desta decis\u00e3o e abra-se conclus\u00e3o no incidente. Desentranhe-se a peti\u00e7\u00e3o (fls. 3738) e juntem-na na respectiva habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito.No mais, \u00e0 vista dos pedidos e documentos (fls. 2093-2095 (9\u00bavol), fls. 2421-2434 (vol 11), fls. 2488-2495\/2540-254589 (vol 11) e fls. 2499-2502 (vol 11)) que comprovam a cess\u00e3o de cr\u00e9dito, atento \u00e0 concord\u00e2ncia manifestada pela recuperanda (fl. 3100) e pelo Administrador (fls. 3658, itens 21 e 22), defiro o pedido de substitui\u00e7\u00e3o para incluir Marcacred como credora.Cadastre-se o advogado da credora no sistema. Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido (fls. 2833-2834) do Banco Bradesco de encerramento da conta banc\u00e1ria utilizada pela recuperanda, em princ\u00edpio, \u00e0 vista da manifesta\u00e7\u00e3o (fls. 3098-3116) ele se mostra injustificado, sendo prudente, por ora, a sua manuten\u00e7\u00e3o, sob pena de comprometer a recupera\u00e7\u00e3o judicial.A prop\u00f3sito, o Minist\u00e9rio P\u00fablico (fl. 3681-v item 6) requereu a intima\u00e7\u00e3o do administrador para manifestar sobre o pedido.Neste contexto, manifeste o administrador, em 15 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, por 15 dias \u00fateis.Ap\u00f3s, conclusos.Sem preju\u00edzo do acima determinado, passemos \u00e0 analise do Plano de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial.Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da Assembleia, em segunda convoca\u00e7\u00e3o (fls. 2514-2520), a credora ZFAC Comercial Ltda (fls. 2596-2600- 11\u00ba vol) requereu sua anula\u00e7\u00e3o, alegando, em suma, que \"(..) dentre as votantes, constava a empresa Dona El\u00e9trica Fios e Reatores Ltda, titular do maior cr\u00e9dito quirograf\u00e1rio (..) a aludida empresa teve sua fal\u00eancia decretada (..) n\u00e3o poderia ter comparecido e votado na assembleia, salvo se estivesse representada pelo Administrador (..) o voto da empresa falida (..) influenciou decisivamente no voto dos credores indecisos (..) ap\u00f3s a constata\u00e7\u00e3o desta credora, o Administrador excluiu o voto da falida, por\u00e9m os votos dos demais credores j\u00e1 se encontravam viciados pela influ\u00eancia da manifesta\u00e7\u00e3o ilegal de vontade do ent\u00e3o maior credor\"; \"A cl\u00e1usula 5.3.1 prev\u00ea uma car\u00eancia de 24 (..) meses a contar da homologa\u00e7\u00e3o do plano para o in\u00edcio do pagamento aos redores com garantia real e quirograf\u00e1rios (..) \u00e9 ilegal porque se iniciar\u00e1 justamente no final do termo legal de fiscaliza\u00e7\u00e3o do processo recuperacional (..) o plano tornar\u00e1 letra morta o artigo 61 da Lei (..)\"; \"(..) o plano n\u00e3o prev\u00ea qualquer corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria aos cr\u00e9ditos com garantia e quirograf\u00e1rios (..) \u00e9 absolutamente ilegal (..)\"; \"(..) libera\u00e7\u00e3o das garantias solid\u00e1rias (..) s\u00e3o obriga\u00e7\u00f5es aut\u00f4nomas e n\u00e3o se confundem com a recupera\u00e7\u00e3o judicial (..) a mat\u00e9ria ventilada \u00e9 de ordem p\u00fablica e est\u00e1 expressamente prevista no art. 59 da Lei n\u00b011.101\/05 (..)\"; nulidade das cl\u00e1usulas 8.10 e 8.11 uma vez que impedem a convola\u00e7\u00e3o da recupera\u00e7\u00e3o em fal\u00eancia.A autora (fls. 2623-2626) requereu a homologa\u00e7\u00e3o do plano, a dispensa de apresenta\u00e7\u00e3o de certid\u00f5es negativas de d\u00e9bitos tribut\u00e1rios, a suspens\u00e3o da publicidade de apontamentos em seu nome perante os \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e nos Cart\u00f3rios de Protestos e a intima\u00e7\u00e3o dos credores para informar as respectivas contas banc\u00e1rias (fls. 2623-2626).Instada sobre pedido de anula\u00e7\u00e3o da Assembleia por ocorr\u00eancia de fraude (fl. 2628), a autora (fls. 2646-2653\/3098-3116) pugnou, em suma, pela sua rejei\u00e7\u00e3o do pedido e requereu a homologa\u00e7\u00e3o do plano. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Assembleia realizada e ao Plano de Recupera\u00e7\u00e3o, o administrador (fls. 3653-3666), alegou, em suma, que \"(..) n\u00e3o \u00e9 l\u00edcito afirmar a exist\u00eancia de preju\u00edzo potencial em virtude da empresa Dona El\u00e9trica (..) ter apenas votado favoravelmente ao plano, uma vez que tal fato n\u00e3o comprova que a mesma tenha influenciado decisivamente nos votos dos credores irresolutos (..) em nenhum momento, a primeira expressou qualquer conduta argumentativa no sentido de convencer os demais ali presentes (..) quedou-se silente durante toda a tramita\u00e7\u00e3o do mesmo (..)\"; \"(..) n\u00e3o postulou pelo aumento do prazo de car\u00eancia para in\u00edcio dos pagamentos (..) mas pela dilata\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de supervis\u00e3o judicial (..)\"; \"(..) h\u00e1 previs\u00e3o de atualiza\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos com garantias reais e quirograf\u00e1rios, uma vez que foi adotado, para tanto, o crit\u00e9rio da taxa de juros de 1% (..) ao m\u00eas\" (..) a forma de atualiza\u00e7\u00e3o indicada no Plano foi aprovada pela ampla maioria qualitativa e quantitativa dos credores, dentro da liberdade que os mesmo t\u00eam para dispor dos seus direitos privados e aos respectivos cr\u00e9ditos (..)\"; \"(..) no tocante \u00e0s cl\u00e1usulas 8.6 e 8.8, coloca-se favoravelmente \u00e0 declara\u00e7\u00e3o de inefic\u00e1cia das mesmas em rela\u00e7\u00e3o aos credores que votaram desfavoravelmente ao plano (..)\"; \"(..) cl\u00e1usulas 8.10 e 8.11, sugere que as mesmas sejam exclu\u00eddas (..)\".O Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls. 3678-3681), por sua vez, alegou, em suma, que \"(..) o Plano de recupera\u00e7\u00e3o Judicial foi aprovado por delibera\u00e7\u00e3o que atendeu ao qu\u00f3rum qualificado da Assembleia geral dos Credores, tendo sido observadas as normas cogentes da Lei de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial (..), em especial cumpridos os requisitos de seu artigo 58 e par\u00e1grafos, n\u00e3o se verificando tratamento diferenciado entre os credores (..) opino, portanto favoravelmente \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o do Plano (..)\"; \"(..) requereu a recuperanda a dispensa de apresenta\u00e7\u00e3o de certid\u00f5es negativas de d\u00e9bitos tribut\u00e1rios (..) bem como suspens\u00e3o da publicidade de apontamentos de seu nome perante os \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (..) em rela\u00e7\u00e3o a tais pedidos n\u00e3o houve pronunciamento do administrador judicial (..)\"; \"(..) em sendo a recupera\u00e7\u00e3o judicial a medida legal destinada a evitar a fal\u00eancia, a negativa de acesso ao instituto judicial pela aus\u00eancia de certid\u00f5es negativas de d\u00e9bitos tribut\u00e1rios, por si s\u00f3, convola o pedido em fal\u00eancia, exterminando de modo nefasto a oportunidade de reerguimento da sociedade empresarial (..) a simples exist\u00eancia de inscri\u00e7\u00f5es negativas de cr\u00e9dito imp\u00f5e obst\u00e1culos ao devedor inadimplente para adquirir produtos (..)\"; \"(..) infundada alega\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancia de fraude, eis que n\u00e3o caracterizada, n\u00e3o tendo a impugnante trazido qualquer prova da suposta influ\u00eancia exercida (..)\"; \"(..) Opinia o Minist\u00e9rio P\u00fablico pelo acatamento do pedido do administrador no sentido de anular as cl\u00e1usulas 8.10 e 8.11, visto que sua manuten\u00e7\u00e3o no Plano de recupera\u00e7\u00e3o (..) caracteriza uma afronta \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es do artigo 61\u00a71\u00b0 da Lei 11.101\/2005. No tocante \u00e0s cl\u00e1usulas 5.3,1, 8.6 e 8.8, opino pela manuten\u00e7\u00e3o, em raz\u00e3o de inexistir motiva\u00e7\u00e3o a recomendar suas exclus\u00f5es (..) Quanto \u00e0 previs\u00e3o de libera\u00e7\u00e3o das garantias solid\u00e1rias, tendo havido aceita\u00e7\u00e3o por parte da Assembleia Geral, n\u00e3o h\u00e1 \u00f3bice \u00e0 exclus\u00e3o por parte dos credores que assim aceitaram, atuando a previs\u00e3o legal como forma de resolver os casos omissos.Havendo situa\u00e7\u00e3o d\u00fabia (..) [deve] ser analisado o posicionamento de cada um dos credores na Assembleia (..) Quanto \u00e0 cl\u00e1usula 8.8, (..) quanto aos credores insurgentes, n\u00e3o poder\u00e1 ser aplicada a determina\u00e7\u00e3o de extin\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo da suspens\u00e3o das a\u00e7\u00f5es executivas j\u00e1 prevista em lei\".De in\u00edcio, defiro o pedido da recuperanda (fls. 2623-2626 vol 11) de dispensa de apresenta\u00e7\u00e3o de certid\u00f5es negativas de d\u00e9bitos tribut\u00e1rios.A esse respeito, reporto-me \u00e0 decis\u00e3o do TJSP: \"AGRAVO DE INSTRUMENTO - pedido de obrigatoriedade de apresenta\u00e7\u00e3o das certid\u00f5es negativas de d\u00e9bito. A Corte Especial do STJ decidiu, por unanimidade, que a dispensa de certid\u00f5es negativas n\u00e3o configura decis\u00e3o irregular ou que contrarie o sistema geral da recupera\u00e7\u00e3o judicial, n\u00e3o incorrendo em ofensa aos artigos 57 da Lei 11.101\/2005 e 191-A, do CTN. Posi\u00e7\u00e3o consent\u00e2nea com os julgados das C\u00e2maras Empresariais do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e abalizada doutrina. N\u00e3o provimento.\" (Agravo de instrumento n.\u00ba 2164586-64.2016.8.26.0000, Relator Enio Zuliani, de ,8.2.2017).Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de anula\u00e7\u00e3o da assembleia realizada, ele n\u00e3o tem raz\u00e3o de ser (fls. 2515-2520). Verifica-se que os credores exerceram livremente o seu direito de voto. N\u00e3o se divisa qualquer ind\u00edcio de fraude na Assembleia realizada, observando-se que o voto da credora Dona El\u00e9trica (que n\u00e3o estava regulamente representada) foi exclu\u00eddo do qu\u00f3rum de aprova\u00e7\u00e3o.Ali\u00e1s, o Administrador (fl. 3657 vol 15) esclareceu que \"(..) em nenhum momento, a primeira expressou qualquer conduta argumentativa no sentido de convencer os demais ali presentes (..) quedou-se silente durante toda a tramita\u00e7\u00e3o do mesmo (..)\" e o Minist\u00e9rio P\u00fablico (fl. 3680) sustentou que \"(..) infundada alega\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancia de fraude, eis que n\u00e3o caracterizada, n\u00e3o tendo a impugnante trazido qualquer prova da suposta influ\u00eancia exercida (..)\".Quanto \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o do plano em Assembleia, registre-se que, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 classe II, houve aprova\u00e7\u00e3o por mais da metade do valor total dos cr\u00e9ditos presentes (mais precisamente - 67,73%), e que, a despeito de ter havido empate no crit\u00e9rio quantitativo (n\u00famero de credores - fl. 2518 - foi aprovado por 1 dos 2 credores presentes), \u00e0 vista de todo o processado, em especial a aprova\u00e7\u00e3o de 100% da classe I e 58,72% da classe III, \u00e9 de se reconhecer que esta realidade atende satisfatoriamente a finalidade legal de prestigiar a continuidade da empresa e o recebimento dos cr\u00e9ditos pelos credores sem maiores preju\u00edzos \u00e0 sociedade como um todo.Assim, mostra-se poss\u00edvel a homologa\u00e7\u00e3o do plano apresentado, com as ressalvas e observa\u00e7\u00f5es abaixo registradas.Ademais, ainda que assim n\u00e3o fosse, atento ao que determina o art. 58, \u00a71\u00ba, da LF, e presentes os requisitos de cada um de seus incisos, ressaltando que n\u00e3o houve rejei\u00e7\u00e3o por parte dos credores de nenhuma das classes (LF, art. 58, \u00a72\u00b0), o plano tamb\u00e9m poderia ser homologado por este fundamento. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 libera\u00e7\u00e3o das garantias solid\u00e1rias, a despeito da manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico em sentido contr\u00e1rio (fl. 3680v), frise-se que a nova\u00e7\u00e3o decorrente da aprova\u00e7\u00e3o e homologa\u00e7\u00e3o do plano \u00e9 restrita ao devedor, por for\u00e7a de disposi\u00e7\u00e3o legal (LF, art. 59), sendo, nulas, portanto, as cl\u00e1usulas 8.6 e 8.8 do plano de recupera\u00e7\u00e3o (fl. 528 3\u00ba vol).A prop\u00f3sito, a esse respeito, reporto-me ao ac\u00f3rd\u00e3o do TJSP (Agravo de instrumento n. 2097535-36.2016.8.26.0000, 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Relator Caio Marcelo Mendes de Oliveira, de 13.3.2017) e, mutatis mutandis, \u00e0 sumula n. 581 do STJ (A recupera\u00e7\u00e3o judicial do devedor principal n\u00e3o impede o prosseguimento das a\u00e7\u00f5es e execu\u00e7\u00f5es ajuizadas contra terceiros devedores solid\u00e1rios ou coobrigados em geral, por garantia cambial, real ou fidejuss\u00f3ria).Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s cl\u00e1usulas 8.10 e 8.11 (que impedem a convola\u00e7\u00e3o da recupera\u00e7\u00e3o em fal\u00eancia), registre-se que estas s\u00e3o nulas, uma vez que afrontam disposi\u00e7\u00e3o legal (LF, art 61 \"(..) o descumprimento de qualquer obriga\u00e7\u00e3o prevista no plano acarretar\u00e1 a convola\u00e7\u00e3o da recupera\u00e7\u00e3o em fal\u00eancia (..)\").Neste sentido manifestou o administrador (fls. 3653-3666) e tamb\u00e9m o Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls. 3678-3681).No mais, \u00e0 luz do disposto no art. 50, inc. I (Art. 50. Constituem meios de recupera\u00e7\u00e3o judicial, observada a legisla\u00e7\u00e3o pertinente a cada caso, dentre outros: I concess\u00e3o de prazos e condi\u00e7\u00f5es especiais para pagamento das obriga\u00e7\u00f5es vencidas ou vincendas\"), n\u00e3o se divisa irregularidade na cl\u00e1usula 5.3.1 que prev\u00ea car\u00eancia de 24 meses a contar da homologa\u00e7\u00e3o do plano para o in\u00edcio do pagamento aos credores com garantia real e quirograf\u00e1rios. Contudo, atento ao per\u00edodo j\u00e1 decorrido desde o deferimento do processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial e a homologa\u00e7\u00e3o do plano, bem como ao prazo de car\u00eancia (24 meses) para in\u00edcio do pagamento, razo\u00e1vel estender o prazo de fiscaliza\u00e7\u00e3o do processo recuperacional para 24 meses a partir da data de in\u00edcio do pagamento dos credores com garantia real e quirograf\u00e1rios, alterando assim, em parte, as cl\u00e1usulas 8.7 e 8.13 (fls. 528 529 - 3\u00ba vol).A prop\u00f3sito, o Minist\u00e9rio P\u00fablico (fl. 3680) registrou que \"(..) a despeito da previs\u00e3o legal de t\u00e9rmino do per\u00edodo de fiscaliza\u00e7\u00e3o em 24 meses, \u00e9 da praxe forense que o processo de recupera\u00e7\u00e3o judicial n\u00e3o finda no citado per\u00edodo, insto n\u00e3o implicando em encerramento do processo por decurso do prazo, que, no caso, n\u00e3o \u00e9 perempt\u00f3rio (..)\".Por fim, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 aus\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos cr\u00e9ditos dos credores com garantia real e quirograf\u00e1rio (o plano prev\u00ea apenas a incid\u00eancia de juros de 1% ao m\u00eas fl. 526 - 3\u00ba vol), registre-se que o plano prev\u00ea des\u00e1gio de 30% sobre o valor constante da lista de cr\u00e9dito e incid\u00eancia de juros de 1% ao m\u00eas a partir do t\u00e9rmino do prazo de car\u00eancia, assim, no caso concreto, tratando-se de direito dispon\u00edvel, apesar do plano representar certo sacrif\u00edcio de parte do cr\u00e9dito, n\u00e3o se divisa hip\u00f3tese de ilegalidade ou abusividade a justificar sua anula\u00e7\u00e3o.Ali\u00e1s, a esse respeito, mutatis mutandis, reporto-me ao seguinte julgado: \"No mais, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em ilegalidade pela n\u00e3o incid\u00eancia de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (..) Ademais, (..) se ao credor \u00e9 permitido remitir a d\u00edvida (art. 385 do CC)- como forma de extinguir a obriga\u00e7\u00e3o do devedor - , com mais raz\u00e3o lhe \u00e9 autorizado aceitar o pagamento de seu cr\u00e9dito, total ou parcial, sem a incid\u00eancia de encargos legais.\" (Agravo de instrumento n.\u00ba 2087659-28.2014.8.26.0000, Relator Des. Tasso Duarte de Melo, de 3.2.2015).No mais, a t\u00edtulo de registro, quanto as habilita\u00e7\u00f5es retardat\u00e1rias, atente-se para o disposto no art. 10, \u00a7\u00a75\u00b0 e 6\u00b0, da LF, e ao fato de que se submeter\u00e3o \u00e0s mesmas condi\u00e7\u00f5es aprovadas na Assembleia Geral de Credores.Diante do exposto, HOMOLOGO o plano de recupera\u00e7\u00e3o, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o e CONCEDO a recupera\u00e7\u00e3o judicial \u00e0 WIREFLEX COMERCIO E IND\u00daSTRIA LTDA. Frise-se que o prazo de supervis\u00e3o judicial previsto no art. 61 da Lei n. 11.101\/05 ter\u00e1 in\u00edcio com a presente senten\u00e7a de concess\u00e3o de recupera\u00e7\u00e3o judicial e se estender\u00e1 at\u00e9 24 meses ap\u00f3s a in\u00edcio do prazo para pagamento dos credores quirograf\u00e1rios e com garantia real, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o.Para fins de pagamento, nos termos aprovados no Plano de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial, dever\u00e3o os credores, em 10 dias \u00fateis contados da publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, informar ao Administrador Judicial em seu endere\u00e7o eletr\u00f4nico (elyfaria@fariaecarmona.com.br) seus dados banc\u00e1rios, ficando vedado qualquer dep\u00f3sito nos autos.Caber\u00e1 ao Administrador Judicial, em 5 dias \u00fateis ap\u00f3s o decurso do prazo acima, (a) elaborar rela\u00e7\u00e3o dos credores e seus respectivos dados banc\u00e1rios e (b) junt\u00e1-la aos autos.Intime-se o Minist\u00e9rio P\u00fablico.P.R.I. - ADV: SONIA MARIA MORANDI M DE SOUZA (OAB 43176\/SP), FERNANDO KOIN KROUNSE DENTES (OAB 274307\/SP), RENATA RODRIGUES (OAB 262293\/ SP), OMAR MOHAMAD SALEH (OAB 266486\/SP), FLAMINIO MAURICIO NETO (OAB 55119\/SP), FELIPPE ALVES PENTEADO CARVALHO (OAB 281573\/SP), ABRAO LOWENTHAL (OAB 23254\/SP), REGINA SENE WEBB (OAB 232430\/SP), ELVIS RODRIGUES AFONSO (OAB 222855\/SP), ROSELY MICELI D'AGOSTINO JACOBUCCI (OAB 222065\/SP), LUCIANA PAGANO ROMERO (OAB 220361\/SP), FERNANDO KENDI TATENO (OAB 285145\/SP), ANDREA RIBEIRO CARDOSO TUASCO (OAB 287391\/SP), BRUNA SILVA BELTR\u00c3O (OAB 298317\/SP), ARLEI DIAS DOS SANTOS (OAB 27436\/RS), NATALIA DE MELO FARIA ALMEIDA CRO (OAB 303370\/SP), FLAVIA ELISABETE DE OLIVEIRA FIDALGO SOUZA (OAB 80404\/SP), FABIOLA PRESTES BEYRODT DE TOLEDO MACHADO (OAB 105400\/SP), PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/ SP), DIOGO SAIA TAPIAS (OAB 313863\/SP), RENATO LAINER SCHWARTZ (OAB 100000\/SP), SANDRA KHAFIF DAYAN (OAB 131646\/SP), RICARDO MAGNO BIANCHINI DA SILVA (OAB 151876\/SP), ANDRE FARIA DUARTE (OAB 149678\/SP), FRANCISCO VACIO COELHO BESERRA (OAB 149203\/SP), MARIA RITA SOBRAL GUZZO (OAB 142246\/SP), RIVALDO LUIZ CAVALCANTE (OAB 136347\/SP), RODRIGO FERREIRA ZIDAN (OAB 155563\/SP), EDUARDO JANZON AVALLONE NOGUEIRA (OAB 123199\/SP), SERGIO RICARDO LANZILLOTTI (OAB 104123\/SP), ROGERIO SANTOS ZACCHIA (OAB 218348\/SP), APARECIDA FATIMA DE OLIVEIRA ANSELMO (OAB 100041\/SP), ANTONIA JOSANICE FRANCA DE OLIVEIRA (OAB 110406\/ SP), PAULO HENRIQUE BRASIL DE CARVALHO (OAB 114908\/SP), TATIANA CARMONA FARIA (OAB 199991\/SP), EDUARDO FRANCISCO CRESPO (OAB 217854\/SP), ANA CAROLINA DUARTE DE OLIVEIRA ANDRADE (OAB 217104\/SP), RICARDO MARINO (OAB 208279\/SP), ELY DE OLIVEIRA FARIA (OAB 201008\/SP), LEONARDO DRUMOND GRUPPI (OAB 163781\/SP), DU\u00cdLIO JOS\u00c9 S\u00c1NCHEZ OLIVEIRA (OAB 197056\/SP), PAULO CESAR GUZZO (OAB 192487\/SP), EVANDRO GON\u00c7ALVES DE BARROS (OAB 192085\/SP), FL\u00c1VIA MOTTA E CORREA E FERNANDES (OAB 184356\/SP), SILVANA GAZOLA DA COSTA PATR\u00c3O LAZAR (OAB 175086\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO DE TARSO BILARD DE CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 J\u00daNIOR FARIAS BERNARDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2003","paginaFinal":"2003","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"926904","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26351586","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep 19 2017 01:44:24:187AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006522-15.2010.8.26.0577","numeroAntigo":"577.10.006522-0","numeroUnificado":"0006522-15.2010.8.26.0577|577.10.006522-0|25530-02.2015|254589|2164586-64.2016.8.26.0000|2097535-36.2016.8.26.0000|2087659-28.2014.8.26.0000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}