{"numero":"0006060-48.2017.8.26.0016","processos":[{"processo":"0006060-48.2017.8.26.0016","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"29\/06\/2017 \u00e0s 15:25 - Direcionada\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo PUC - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Marcela Filus Coelho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.251,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Renata Scleiffer Gracia"},{"tipo":"Reqda","nome":"Physis Academia Ltda"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    1. a r\u00e9 pagar\u00e1 a autora a quantia de R$ 472,89, em 01 parcela com vencimento em AT\u00c9 20\/09\/2017, atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio na conta em nome da autora, no Banco ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 8422, conta n\u00ba 21823-3. Em caso de diverg\u00eancia de dados fica autorizado o dep\u00f3sito judicial no prazo de 05 dias; 2. Em caso de inadimplemento a r\u00e9 arcar\u00e1 com multa 10%, bem como corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e juros legais de mora desde a cita\u00e7\u00e3o; 3. Com o presente acordo as partes d\u00e3o rec\u00edproca quita\u00e7\u00e3o para nada mais reclamarem em rela\u00e7\u00e3o aos fatos tratados na inicial, inclusive a t\u00edtulo de danos materiais e morais. A seguir, pela MMA. Ju\u00edza foi proferida a seguinte senten\u00e7a: \"HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do art. 22, da Lei n\u00ba 9.099\/95), o acordo a que chegaram as partes e JULGO EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso III, al\u00ednea b, do C\u00f3digo de Processo Civil e artigo 22 par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 9.099\/95. As partes desistem do prazo recursal, e bem por isso determino imediata certifica\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado desta. Arquivem-se os autos observando-se as formalidades legais. REGISTRE-SE\". Nada mais. Eu, (Michele Pereira da Silva), escrevente, lavrei o presente.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR670789286TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Physis Academia Ltda Dilig\u00eancia : 10\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Requerimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fl. 33: defiro o prazo de 5 (cinco) dias para a regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual.Aguarde-se audi\u00eancia designada.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  PUC\nRua  Joao  Ramalho,  295, Perdizes  - CEP  05008-001,  Fone: 3675-5438  \nr367,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jecpuc@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0006060-48.2017.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e \ndevolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Renata Scleiffer  Gracia\nRequerido : Physis Academia  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcela   Filus   Coelho\nFl.   33:   defiro   o   prazo   de   5   (cinco)   dias   para   a   regulariza\u00e7\u00e3o   da   representa\u00e7\u00e3o  \nprocessual.\nAguarde-se   audi\u00eancia   designada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006060-48.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 353AF73. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELA FILUS COELHO, liberado nos autos em 01\/08\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 34"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o - Sem Acordo (Conciliador) - Juizado","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 11\/09\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 2 - Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR670720853TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Physis Academia Ltda Dilig\u00eancia : 06\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/07\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 1 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":17,"total_andamentos":17}],"publicacoes":[]}