{"numero":"0006052-12.2017.8.26.0068","processos":[{"processo":"0006052-12.2017.8.26.0068","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"25\/05\/2017 \u00e0s 17:35 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Barueri","juiz":"Telma Berkelmans dos Santos","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 16.260,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Giovane da Silva Gomes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Geizon Branquinho do Nascimento"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adalberto Alexandre Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0263\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 1043\/1044","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0263\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 214\/216. O cumprimento de senten\u00e7a deve ser requerido , na forma determinada pelo artigo 917 \u00a7 3\u00ba das NSCGJ.Sem preju\u00edzo, cumpra-se o determinado \u00e0s fls. 213.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Geizon Branquinho do Nascimento (OAB 349258\/SP), Adalberto Alexandre Santos (OAB 356268\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 214\/216. O cumprimento de senten\u00e7a deve ser requerido , na forma determinada pelo artigo 917 \u00a7 3\u00ba das NSCGJ.Sem preju\u00edzo, cumpra-se o determinado \u00e0s fls. 213.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Dr.  Paulo  de  Arruda  Baccarat,  140 ,   .  -   Jardim  dos  Camargos\nCEP:   06140-030  -   Barueri  -   SP\nTelefone:   4198  5120  -  E-mail:   baruerijec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006052-12.2017.8.26.0068  - p.  1\nProcesso\n n\u00ba: 0006052-12.2017.8.26.0068\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente :Giovane da Silva  Gomes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nDESPACHO\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Telma   Berkelmans   dos   Santos\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nAos 02\/10\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  Dr(a).  Telma  Berkelmans  dos  \nSantos ,  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito  deste  Juizado  Especial  C\u00edvel.  Eu  _______  \n( FRANCELY  CHEVALIER ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , M363056 , subscrevi.\nVistos.\nFls.  214\/21 6. O  cumprimento  de  senten\u00e7a  deve  ser  requerido  ,  na  forma  \ndeterminada  pelo  artigo  917  \u00a7  3\u00ba  das  NSCGJ.\nSem  preju\u00edzo,  cumpra-se  o  determinado  \u00e0s  fls.  213.\nInt.\nBarueri , 02  de  outubro  de  2017 .\nDAT  A\nAos ______________,  recebi  estes  autos  com  o  despacho  supra.  Eu,  ___________.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006052-12.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 4BB1FDD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TELMA BERKELMANS DOS SANTOS, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 17:56 . fls. 217"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70127008-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2017 15:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2017","descricao":"Recebido o recurso    Recebo o recurso de fls. 178\/194, posto que tempestivo, apenas no efeito devolutivo. Tendo em vista que j\u00e1 foi apresentada contrarraz\u00f5es, remetam os autos ao Col\u00e9gio Recursal.Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Doutor  Paulo de Arruda  Baccarat,  n. 140,  Jardim  dos Camargos  - CEP  06410-030\nFone:  4198-5120,  Barueri-SP - E-mail:  baruerijec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  C\u00edvel n\u00ba: 0006052-12.2017.8.26.0068                                     Controle  C\u00edvel:  2017\/001950\nClasse  - Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nAutor: Giovane da Silva  Gomes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Telma   Berkelmans   dos   Santos\nRecebo  o  recurso  de  fls.  178\/194 ,  posto  que  tempestivo,  apenas  no  \nefeito  devolutivo.  Tendo  em  vista  que  j\u00e1  foi  apresentada  contrarraz\u00f5es,  remetam  os  autos  ao  \nCol\u00e9gio  Recursal.\nInt. \nBarueri, 22  de  setembro  de 2017 .\nEm  ................................................,  recebo  estes  autos  em  cart\u00f3rio,  com  o  r.  despacho  supra.  Eu,  ..................,  Escrevente.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006052-12.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 4AE9440. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO ANTONIO DE ANDRADE, liberado nos autos em 23\/09\/2017 \u00e0s 11:10 . fls. 213"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que o recurso de fls. 178\/194 \u00e9 tempestivo e foi devidamente preparado. Nada Mais. Barueri, 22 de setembro de 2017. Eu, ___, FRANCELY CHEVALIER, Chefe de Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70121990-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 20\/09\/2017 20:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70119998-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 18\/09\/2017 14:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Aos 06 de setembro de 2017, \u00e0s 14:48, na sala de audi\u00eancias da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Barueri, sob a presid\u00eancia da Merit\u00edssima Ju\u00edza de Direito Dra. TELMA BERKELMANS DOS SANTOS, comigo, Escrevente ao final nominado, foi aberta a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a da parte autora, neste ato assistido pelo advogado ad hoc Dr. Ernani Ribeiro Cruz - OAB 233713\/SP, nomeado exclusivamente para este ato. Presente a r\u00e9, na pessoa de seu preposto Anthony Lima da Silva, portador da C\u00e9dula de Identidade RG 37.742.271-X, acompanhado pela ilustre advogada Dra. Mikaellen Rodrigues dos Passos da Cruz - OAB 397180\/SP. INICIADOS OS TRABALHOS, pela Merit\u00edssima Ju\u00edza foi tentada a concilia\u00e7\u00e3o, a qual restou infrut\u00edfera. Contesta\u00e7\u00e3o j\u00e1 presente nos autos digitais e r\u00e9plica ofertada pelo autor e juntada neste ato. A seguir, atendendo a pleito da patrona da r\u00e9, pela Merit\u00edssima Ju\u00edza foi colhido depoimento pessoal do autor, registrado em v\u00eddeo. Em seguida, pelas partes foi dito que n\u00e3o h\u00e1 mais provas a produzir. ENCERRADA A INSTRU\u00c7\u00c3O, pela Merit\u00edssima Ju\u00edza foi proferida a seguinte senten\u00e7a: \"Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 'caput', da Lei n\u00ba 9.099\/95. Fundamento e decido. Primeiramente, afasto a preliminar arguida, posto que n\u00e3o h\u00e1 que se falar em incompet\u00eancia deste Juizado pela necessidade de per\u00edcia. Certo \u00e9 que h\u00e1 incompet\u00eancia apenas quando a per\u00edcia revela-se imprescind\u00edvel ao julgamento do feito, o que n\u00e3o ocorre neste caso, em que o convencimento decorre dos demais elementos dos autos e nem haveria como realizar prova pericial porque nem existe mais o cart\u00e3o magn\u00e9tico do autor. Na an\u00e1lise do m\u00e9rito, conclui-se que o pedido \u00e9 parcialmente procedente. Em primeiro lugar, imp\u00f5e salientar que n\u00e3o resta d\u00favida sobre a aplicabilidade do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor aos servi\u00e7os banc\u00e1rios, como tem reconhecido o Superior Tribunal de Justi\u00e7a, ao interpretar o disposto no art. 3o da Lei n. 8.078\/90: \"Os bancos, como prestadores de servi\u00e7os especialmente contemplados no art. 3o, par. 2o, est\u00e3o submetidos \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. A circunst\u00e2ncia de o usu\u00e1rio dispor do bem recebido atrav\u00e9s da opera\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, transferindo-o a terceiros, em pagamento de outros bens ou servi\u00e7os, n\u00e3o o descarateriza como consumidor final dos servi\u00e7os prestados pelo banco\" (STJ - AC. Un\u00e2n. da 4a T., publ. Em 29.05.1995 - RESP 57.974-0-RS - Rel. Min. Ruy Rosado, in \"Nossos Tribunais - Jurisprud\u00eancia Selecionada\", Boletim Semanal n. 30 - 1995). Em face disso, deve ser ressaltado tamb\u00e9m que \u00e9 indiscut\u00edvel a hipossufici\u00eancia do consumidor diante da institui\u00e7\u00e3o financeira requerida, o que torna ao autor quase imposs\u00edvel provar o fato constitutivo de seu direito (ali\u00e1s, fato negativo), que no caso seria a sua aus\u00eancia de culpa nos saques efetuados e ora contestados, realizados com seu cart\u00e3o de d\u00e9bito, bem como a utiliza\u00e7\u00e3o indevida, e n\u00e3o por ele, do cart\u00e3o magn\u00e9tico. Jorge Alberto Quadros de Carvalho Silva, em sua obra \"C\u00f3digo de Defesa do Consumidor Anotado\", p. 35, assim preleciona: \"A invers\u00e3o do \u00f4nus da prova pode acontecer em favor do consumidor quando for veross\u00edmil sua alega\u00e7\u00e3o ou quando for hipossuficiente, segundo as regras ordin\u00e1rias de experi\u00eancia. A verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o \u00e9 o argumento que tem apar\u00eancia de verdadeiro. \u00c9 a probabilidade das raz\u00f5es do consumidor. A hipossufici\u00eancia, por sua vez, est\u00e1 associada \u00e0 vulnerabilidade econ\u00f4mica do consumidor, presumivelmente mais fraco, em desvantagem na discuss\u00e3o de seus interesses e direitos. O crit\u00e9rio para verifica\u00e7\u00e3o da hipossufici\u00eancia e da verossimilhan\u00e7a, \u00e9 judicial, isto \u00e9, somente o juiz \u00e9 quem deve dizer se o consumidor \u00e9 hipossuficiente ou se suas alega\u00e7\u00f5es s\u00e3o veross\u00edmeis, segundo as regras ordin\u00e1rias de experi\u00eancia.\" N\u00e3o fosse isso, como ensina Carlos Roberto Gon\u00e7alves, a responsabilidade dos bancos, como prestadores de servi\u00e7os, em face do novo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, \u00e9 objetiva. Disp\u00f5e o artigo 14 do aludido diploma que \"o fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos\". O par\u00e1grafo 1\u00ba deste artigo esclarece que \"o servi\u00e7o \u00e9 defeituoso quando n\u00e3o fornece a seguran\u00e7a que o consumidor dele pode esperar\", e o par\u00e1grafo 3\u00ba prev\u00ea que \"o fornecedor de servi\u00e7os s\u00f3 n\u00e3o ser\u00e1 responsabilizado quando provar que: I- tendo prestado o servi\u00e7o, o defeito inexiste; II a culpa exclusiva do consumidor ou terceiro.\" Portanto, no caso dos autos, em face do acima exposto, resta evidente que a proced\u00eancia se imp\u00f5e. Diante do que prev\u00ea o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, e mesmo da regra de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, por ser o autor manifestamente a parte hipossuficiente na rela\u00e7\u00e3o, cabia ao Banco fazer prova no sentido de que foi ele, ou pessoa por ele autorizada, quem sacou o valor mencionado na peti\u00e7\u00e3o inicial. Apenas desta maneira poderia ser exclu\u00edda a sua responsabilidade pelo ocorrido. No entanto, tal prova n\u00e3o foi produzida pela institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, que se limitou a alegar que foi o autor quem realizou os saques, ou pessoa pr\u00f3xima dele e por ele informada de seus dados, bem como munida do cart\u00e3o magn\u00e9tico do mesmo, sequer informando os locais dos terminais onde os referidos saques foram realizados. Em contraponto, o autor alega entender que foi v\u00edtima de fraude, porque o cart\u00e3o permanecia consigo, guardado em casa porque ele n\u00e3o movimentava sempre essa conta de poupan\u00e7a, e informa que notou os saques apenas depois de aproximadamente um m\u00eas, quando constatou a aus\u00eancia de saldo ao tentar efetuar uma compra em supermercado. N\u00e3o fosse isso, o autor informa que realizava seus saques com utiliza\u00e7\u00e3o de biometria, e que os saques contestados n\u00e3o foram feitos com esse recurso, fato que a r\u00e9 n\u00e3o contesta. Assim, ele entende que \u00e9 indevida a negativa de restitui\u00e7\u00e3o dos valores \u00e0 sua conta, que foi objeto de saques por fraude, pela qual a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 deve se responsabilizar. Deste modo, conclui-se que o servi\u00e7o prestado pelos bancos atrav\u00e9s de movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria \u00e9, ou pelo menos pode ser, em algumas ocasi\u00f5es, tal como a vivenciada pelo autor, defeituoso, nos termos do par\u00e1grafo 1o do artigo 14 do CDC, vez que n\u00e3o oferece a seguran\u00e7a que os correntistas dele esperam. N\u00e3o se contesta a alega\u00e7\u00e3o de seus representantes legais no sentido de que qualquer opera\u00e7\u00e3o que envolva transfer\u00eancia de valores exige a utiliza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o magn\u00e9tico e da senha, mas o banco n\u00e3o logrou provar a culpa exclusiva do autor, sequer comprovando, como j\u00e1 dito, os locais dos terminais em que foram efetuados os saques ou apresentando poss\u00edveis filmagens dos referidos terminais no momento dos saques, \u00f4nus que lhe cabia. Ali\u00e1s, aqui tamb\u00e9m deve ser ressaltado que a r\u00e9 apontou ao autor terminais de v\u00e1rias outras cidades do interior do Estado, onde o autor declara nunca ter estado, o que \u00e9 veross\u00edmil ao Ju\u00edzo, considerando que se trata de pessoa bastante simples e humilde, que declara viver apenas com a esposa, deficiente. E se \u00e9 certo que o autor n\u00e3o fez nenhuma prova de que n\u00e3o realizou os saques e nem permitiu a ningu\u00e9m que o fizesse, certo \u00e9 tamb\u00e9m que n\u00e3o poderia mesmo faz\u00ea-lo, por se tratar de fato negativo, valendo frisar ainda que n\u00e3o descumpriu a regra do \u00f4nus da prova. Isto porque, como preceitua Arruda Alvim, in Manual de Direito Processual Civil, \"os fatos absolutamente negativos, as negativas absolutas ou as indefinidas, s\u00e3o insuscet\u00edveis de prova por quem as tenha feito; aqui, o \u00f4nus \u00e9 de quem alegou o fato.\" Invi\u00e1vel, pois, exigir-se do autor que prove que jamais forneceu a algu\u00e9m o seu cart\u00e3o e sua senha, pelo que cabia ao Banco fazer prova nesse sentido, se pretendia ver exclu\u00edda a sua responsabilidade no evento. Ora, \u00e9 indiscut\u00edvel que os saques em terminais eletr\u00f4nicos n\u00e3o s\u00e3o mais realizados apenas em posse de cart\u00e3o magn\u00e9tico, senha e c\u00f3digo de acesso, e que h\u00e1 v\u00e1rios tipos de fraude al\u00e9m da not\u00f3ria e freq\u00fcente clonagem de cart\u00f5es, o que tamb\u00e9m foi suspeita do autor, como se verifica do BO. Ademais, n\u00e3o h\u00e1 sistema de seguran\u00e7a infal\u00edvel. No mais, entendo patente que o autor sofreu dano de ordem moral, posto que n\u00e3o tinha como comprovar n\u00e3o ter sido ele quem efetuou as transa\u00e7\u00f5es contestadas, nem que n\u00e3o tivesse culpa pela ocorr\u00eancia destes, enquanto a r\u00e9 n\u00e3o reconhecia o defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, e n\u00e3o apresentou ainda solu\u00e7\u00e3o ao problema, deixando o autor passar por priva\u00e7\u00f5es pela aus\u00eancia de recursos financeiros, o que restou claro em seu depoimento colhido na presente audi\u00eancia. Assim, e considerando o disposto no C\u00f3digo civil, como puni\u00e7\u00e3o, fixo indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$ 7.000,00 (sete mil reais). Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido da presente a\u00e7\u00e3o promovida por Giovane da Silva Gomes em face do Banco Itau S\/A, para condenar a r\u00e9 a restituir ao autor a quantia de R$ 6.260,00 (seis mil e duzentos e sessenta reais), correspondente \u00e0 soma dos saques indevidos de sua conta apontada na inicial, que dever\u00e1 ser devidamente corrigida pelos \u00edndices aplicados \u00e0 poupan\u00e7a, desde a data do pedido administrativo de restitui\u00e7\u00e3o at\u00e9 o efetivo reembolso, e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, devidos desde a cita\u00e7\u00e3o, bem como para condenar a r\u00e9 a pagar ao autor a quantia de R$ 7.000,00 (sete mil reais), como indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, a ser corrigida monetariamente e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a partir do arbitramento. Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do artigo 55 da Lei 9099\/95. O prazo para recurso \u00e9 de dez dias, come\u00e7ando a fluir a partir desta data, sendo que o recolhimento do preparo \u00e9 obrigat\u00f3rio, e deve ocorrer nos termos do artigo 4\u00ba \"caput\" e seus par\u00e1grafos da Lei n\u00b0 11.608\/03, artigo 54 e par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 9.099\/95, e Provimentos n\u00b0s 831\/04, 833\/04, 834\/05 e 884\/05, do CSM. Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, dever\u00e1 o autor requerer o cumprimento da senten\u00e7a, apresentando o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, devendo a serventia, neste caso, intimar a r\u00e9 para pagamento, nos termos do caput e \u00a71\u00ba, do art. 523, ressalvado desde j\u00e1 que n\u00e3o haver\u00e1 a incid\u00eancia de honor\u00e1rios de advogado como previsto no referido par\u00e1grafo primeiro, porquanto inaplic\u00e1veis aos Juizados, bem como de que \"n\u00e3o efetuado tempestivamente o pagamento volunt\u00e1rio, ser\u00e1 expedido, desde logo, mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o, seguindo-se os atos de expropria\u00e7\u00e3o\", nos termos do \u00a73\u00ba, do mesmo artigo. N\u00e3o sendo requerida a execu\u00e7\u00e3o no prazo de seis meses, a contar do tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos. Publicada em audi\u00eancia. Saem os presentes intimados, dispensados de assinatura e com c\u00f3pia do presente termo.\"NADA MAIS.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 06\/09\/2017 Hora 14:30 Local: Sala de Instru\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Aos 06 de setembro de 2017, \u00e0s 11:48, na sala de audi\u00eancias da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal, do Foro de Barueri, Comarca de Barueri, Estado de S\u00e3o Paulo, sob orienta\u00e7\u00e3o da Merit\u00edssima Ju\u00edza de Direito Dra. Telma Berkelmans dos Santos, comigo, Escrevente ao final nominado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a do autor, desacompanhado de advogado. Presente a r\u00e9, na pessoa de seu preposto Anthony Lima da Silva, portador da C\u00e9dula de Identidade RG 37.742.271-X. INICIADOS OS TRABALHOS, a proposta conciliat\u00f3ria restou infrut\u00edfera. Em seguida, pela Merit\u00edssima Ju\u00edza, foi proferido o seguinte despacho: \"Designo audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para hoje, DIA 06\/09\/2017, \u00e0s 14h30min, na Sala de Audi\u00eancias deste Juizado, \u00e0 Rua Dr. Paulo de Arruda Baccarat, 140 - 1\u00ba Andar - Jardim dos Camargos - Barueri. Saem os presentes intimados, com c\u00f3pia do presente termo\". NADA MAIS.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70112883-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 18:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70112384-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 11:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR674308679TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Emenda \u00e0 Inicial - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 16\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR674297843TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 02\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR674297830TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Giovane da Silva Gomes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Emenda \u00e0 Inicial - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 39\/45. Recebo como aditamento \u00e0 inicial.Sem preju\u00edzo, aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Dr.  Paulo  de  Arruda  Baccarat,  140 ,   .  -   Jardim  dos  Camargos\nCEP:   06140-030  -   Barueri  -   SP\nTelefone:   4198  5120  -  E-mail:   baruerijec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006052-12.2017.8.26.0068  - p.  1\nProcesso\n n\u00ba: 0006052-12.2017.8.26.0068\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente :Giovane da Silva  Gomes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nDESPACHO\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Telma   Berkelmans   dos   Santos\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nAos 01\/06\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  Dr(a).  Telma  Berkelmans  dos  \nSantos ,  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito  deste  Juizado  Especial  C\u00edvel.  Eu  _______  \n( FRANCELY  CHEVALIER ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , M363056 , subscrevi.\nFls.  39\/45.  Recebo  como  aditamento  \u00e0  inicial.\nSem  preju\u00edzo,  a guarde-se  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia.\nInt.\nBarueri , 01  de  junho  de  2017 .\nDAT  A\nAos ______________,  recebi  estes  autos  com  o  despacho  supra.  Eu,  ___________.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006052-12.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 40C7ED7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TELMA BERKELMANS DOS SANTOS, liberado nos autos em 01\/06\/2017 \u00e0s 18:11 . fls. 46"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 haver designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para o dia 06 de setembro de 2017, \u00e0s 11 horas e 10 minutos. Caso n\u00e3o ocorra acordo, e havendo necessidade de realiza\u00e7\u00e3o, a crit\u00e9rio do Ju\u00edzo, de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, esta acontecer\u00e1 na mesma data, no per\u00edodo da tarde (a partir das 14h00min), quando ser\u00e3o ouvidas eventuais testemunhas. Certifico, ainda, que foi expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o.Certifico ainda haver disponibilizado o roteiro para a(o) r\u00e9(u) conforme abaixo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 Hora 11:10 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.A despeito dos argumentos expostos, indefiro a tutela em raz\u00e3o da aus\u00eancia dos requisitos legais. Entendo que o caso necessita de esclarecimentos sobre os fatos ocorridos, n\u00e3o justificando o sacrif\u00edcio do contradit\u00f3rio, ao menos por ora.\u00a0 No mais, para concess\u00e3o do benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita, dever\u00e1 o autor acostar c\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda para os tr\u00eas \u00faltimos exerc\u00edcios fiscais.Designe-se audi\u00eancia, citando-se e intimado-se.Int..Barueri, 26 de maio de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Dr. Paulo  de Arruda  Baccarat,  140, ., Jardim  dos Camargos  - CEP  \n06140-030,  Fone: 4198 5120,  Barueri-SP  - E-mail:  baruerijec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0006052-12.2017.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Giovane da Silva  Gomes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Telma   Berkelmans   dos   Santos\nVistos.\nA  despeito  dos  argumentos  expostos,  indefiro  a  tutela  em  raz\u00e3o  da  \naus\u00eancia  dos  requisitos  legais.  \nEntendo  que  o  caso  necessita  de  esclarecimentos  sobre  os  fatos  \nocorridos,  n\u00e3o  justificando  o  sacrif\u00edcio  do  contradit\u00f3rio,  ao  menos  por  ora.\u00a0  \nNo  mais,  para  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita,  dever\u00e1  o  autor  \nacostar  c\u00f3pia  da  declara\u00e7\u00e3o  de  imposto  de  renda  para  os  tr\u00eas  \u00faltimos  exerc\u00edcios  fiscais.\nDesigne-se  audi\u00eancia,  citando-se  e  intimado-se.\nInt..\nBarueri , 26  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006052-12.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 4030CF1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TELMA BERKELMANS DOS SANTOS, liberado nos autos em 26\/05\/2017 \u00e0s 17:42 . fls. 33"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Dano Moral (completo)","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"687319852","codPublicacaoOrigem":"1151880090","dataDivulgacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"0006052-12.2017.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2357","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0006052-12.2017.8.26.0068 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Giovane da Silva Gomes REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARUERI EM 25\/05\/2017","paginaInicial":"966","paginaFinal":"966","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"880612","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22977310","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 30 2017 10:26:24:110AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006052-12.2017.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0006052-12.2017.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"771517069","codPublicacaoOrigem":"1210600333","dataDivulgacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"0006052-12.2017.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2446","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0006052-12.2017.8.26.0068 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Giovane da Silva Gomes - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Fls. 214\/216. O cumprimento de senten\u00e7a deve ser requerido , na forma determinada pelo artigo 917 \u00a7 3\u00ba das NSCGJ.Sem preju\u00edzo, cumpra-se o determinado \u00e0s fls. 213.Int. - ADV: ADALBERTO ALEXANDRE SANTOS (OAB 356268\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), GEIZON BRANQUINHO DO NASCIMENTO (OAB 349258\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0263\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO TELMA BERKELMANS DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA REGINA ROSENDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1043","paginaFinal":"1043","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"934690","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26955233","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Oct  6 2017 01:23:13:883AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006052-12.2017.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0006052-12.2017.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}