{"numero":"0007186-85.2016.8.26.0011","processos":[{"processo":"0007186-85.2016.8.26.0011","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"28\/11\/2016 \u00e0s 16:11 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional XI - Pinheiros","juiz":"Cl\u00e1udia Thome Toni","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.820,77","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiza Ribeiro Torres"},{"tipo":"Reqdo","nome":"PEDRO CAROLLO MAZIERO"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls.70\/73 transitou em julgado em 11\/09\/2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Termo de Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o - Titular","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR610370673TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : PEDRO CAROLLO MAZIERO Dilig\u00eancia : 05\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR610370660TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Luiza Ribeiro Torres Dilig\u00eancia : 01\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR610333242TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : PEDRO CAROLLO MAZIERO Dilig\u00eancia : 17\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Em raz\u00e3o da conex\u00e3o determinada \u00e0 fls. 60, designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 28 de agosto de 2017, \u00e0s 16:30 horas, sala 109, 1\u00ba andar.Intimem-se as partes.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   Jeric\u00f3   s\/n\u00ba ,   Sala   A-6   e   A-7   -   Vila   Madalena\nCEP:   05435-040   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3815-4844   -   E-mail:   pinheirosjec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0007186-85.2016.8.26.0011  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0007186-85.2016.8.26.0011  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Luiza Ribeiro  Torres\nRequerido : PEDRO CAROLLO  MAZIERO\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udia   Thome   Toni\nVistos.\nEm   raz\u00e3o   da   conex\u00e3o   determinada   \u00e0   fls.   60,   designo   audi\u00eancia   de   instru\u00e7\u00e3o   e  \njulgamento   para   o   dia   28   de   agosto   de   2017,   \u00e0s   16:30   horas,   sala   109,   1\u00ba   andar .\nIntimem-se  as  partes.\n \nS\u00e3o  Paulo , 23  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007186-85.2016.8.26.0011 e c\u00f3digo 3FE04AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA THOME TONI, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 18:27 . fls. 64"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 28\/08\/2017 Hora 16:30 Local: Sala 109 - Titular Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 0001857-43.2017.8.26.0016 - Classe: Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Assunto principal: Acidente de Tr\u00e2nsito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls.29\/59: ciente.Reconhe\u00e7o a conex\u00e3o entre essa a\u00e7\u00e3o e aquela ajuizada na 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel Central registrada sob no. 0001857-43.2017.8.26.0016, pois envolvem as mesmas partes e fatos. Assim, determino a reuni\u00e3o dos feitos, solicitando a vinda dos autos para este Juizado, tendo em vista que o ajuizamento ocorreu em data posterior \u00e0 esta demanda (fevereiro\/2017).Com a chegada dos autos, proceda-se o apensamento e voltem conclusos para delibera\u00e7\u00e3o.INT.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   Jeric\u00f3   s\/n\u00ba ,   Sala   A-6   e   A-7   -   Vila   Madalena\nCEP:   05435-040   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3815-4844   -   E-mail:   pinheirosjec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0007186-85.2016.8.26.0011  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0007186-85.2016.8.26.0011  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Luiza Ribeiro  Torres\nRequerido : PEDRO CAROLLO  MAZIERO\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udia   Thome   Toni\nVistos.\nFls.29\/59:  ciente.\nReconhe\u00e7o  a  conex\u00e3o  entre  essa  a\u00e7\u00e3o  e  aquela  ajuizada  na  2\u00aa  Vara  do  Juizado  Especial  \nC\u00edvel  Central  registrada  sob  no.  0001857-43.2017.8.26.0016,  pois  envolve m as  mesmas  partes  e  \nfatos.  Assim,  determino  a  reuni\u00e3o  dos  feitos,  solicitando  a  vinda  dos  autos  para  este  Juizado,  tendo  \nem  vista  que  o  ajuizamento  ocorreu  em  data  posterior  \u00e0  esta  demanda  (fevereiro\/2017).\nCom  a  chegada  dos  autos,  proceda-se  o  apensamento  e  voltem  conclusos  para  \ndelibera\u00e7\u00e3o. INT. \nS\u00e3o  Paulo , 19  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007186-85.2016.8.26.0011 e c\u00f3digo 3CD8937. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA THOME TONI, liberado nos autos em 24\/04\/2017 \u00e0s 17:07 . fls. 60"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Intime-se o r\u00e9u a juntar aos autos, no prazo de 10 dias, c\u00f3pia do processo que ajuizou perante o Juizado Especial C\u00edvel Central, a fim de analisar a possibilidade de conex\u00e3o entre as a\u00e7\u00f5es. INT.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   Jeric\u00f3   s\/n\u00ba ,   Sala   A-6   e   A-7   -   Vila   Madalena\nCEP:   05435-040   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3815-4844   -   E-mail:   pinheirosjec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0007186-85.2016.8.26.0011  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0007186-85.2016.8.26.0011  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Luiza Ribeiro  Torres\nRequerido : PEDRO CAROLLO  MAZIERO\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udia   Thome   Toni\nVistos.\nIntime-se   o   r\u00e9u   a   juntar   aos   autos,   no   prazo   de   10   dias,   c\u00f3pia   do   processo   que   ajuizou  \nperante   o   Juizado   Especial   C\u00edvel   Central,   a   fim   de   analisar   a   possibilidade   de   conex\u00e3o   entre   as  \na\u00e7\u00f5es.  INT. \nS\u00e3o  Paulo , 21  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007186-85.2016.8.26.0011 e c\u00f3digo 3A037CF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA THOME TONI, liberado nos autos em 21\/03\/2017 \u00e0s 17:09 . fls. 27"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - CONCILIA\u00c7\u00c3OProcesso:0007186-85.2016.8.26.0011 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvelRequerente:Luiza Ribeiro Torres, CPF 228.003.258-95 - Tel: (11) 97693-6493 - presenteRequerido:Pedro Carollo Maziero, CPF 439.481.028-05 - Tel: (11) 99666-7456 - presenteData da audi\u00eancia:20\/03\/2017 - 16:40 HorasCertifico e dou f\u00e9 que\u00a0compareceram no dia de hoje, neste setor, para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, a autora e o r\u00e9u. Certifico ainda que\u00a0abertos os trabalhos pela Sra. Conciliadora PAULA SMITH COUBE, a audi\u00eancia restou INFRUT\u00cdFERA. Tendo em vista que o requerido ajuizou a\u00e7\u00e3o perante o Juizado Especial C\u00edvel Central em 24 de fevereiro de 2017, aguarde-se parecer da MM\u00aa Ju\u00edza sobre a conex\u00e3o dos referidos autos. Nada mais, encerrada a audi\u00eancia \u00e0s 16h57m, eu (escr.), assino eletronicamente. S\u00e3o Paulo, 20\/03\/2017.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR539413545TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : PEDRO CAROLLO MAZIERO Dilig\u00eancia : 08\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR539413531TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Luiza Ribeiro Torres Dilig\u00eancia : 08\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP).Inclua-se no polo passivo o propriet\u00e1rio do ve\u00edculo de placas GJV-6529.DETERMINO a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 20\/03\/2017 \u00e0s 16:40h, 1\u00ba andar - sala 106 - Concilia\u00e7\u00e3o. Deixando de comparecer, a parte requerida ser\u00e1 considerada REVEL, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados pela parte autora na peti\u00e7\u00e3o inicial. Em caso de aus\u00eancia da parte autora, o processo ser\u00e1 imediatamente extinto.Cite-se e intime-se o(s) r\u00e9u(s).Caso n\u00e3o haja acordo na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u, assistido por advogado, DEVER\u00c1 OFERTAR CONTESTA\u00c7\u00c3O ESCRITA AT\u00c9 O HOR\u00c1RIO DA AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO, ATRAV\u00c9S DO PORTAL E-SAJ, PENA DE REVELIA. Nas causas de valor inferior a vinte sal\u00e1rios m\u00ednimos, o r\u00e9u, n\u00e3o assistido por advogado dever\u00e1 apresentar as defesas, preferencialmente, em arquivo digital. A audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento ser\u00e1 designada por ocasi\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, caso infrut\u00edfera a tentativa de composi\u00e7\u00e3o.Eventuais testemunhas dever\u00e3o ser trazidas pelas partes apenas na audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Caso se fa\u00e7a necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o de testemunhas, o ROL DEVER\u00c1 SER APRESENTADO EM AT\u00c9 05 DIAS (contados retroativamente) ANTES DA REALIZA\u00c7\u00c3O DA AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO, NOS TERMOS DO ART. 34, \u00a71\u00ba, LEI 9.099\/95, ATRAV\u00c9S DO PORTAL E-SAJ, PENA DE PRECLUS\u00c3O.Partes assistidas por advogados dever\u00e3o apresentar novos documentos atrav\u00e9s do Portal E-SAJ. Partes sem advogados dever\u00e3o apresentar novos documentos, preferencialmente, em arquivo digital (PDF).Caber\u00e1 aos advogados que assistem as partes que requererem expressamente a intima\u00e7\u00e3o de suas testemunhas, cumprir o disposto no art. 455, \u00a71\u00ba do NCPC, ou seja, providenciar a respectiva intima\u00e7\u00e3o, uma vez que a intima\u00e7\u00e3o judicial ser\u00e1 excepcional e por isso feita apenas nas hip\u00f3teses do art. 455, \u00a74\u00ba do NCPC. INT.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   Jeric\u00f3   s\/n\u00ba ,   Sala   A-6   e   A-7   -   Vila   Madalena\nCEP:   05435-040   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3815-4844   -   E-mail:   pinheirosjec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0007186-85.2016.8.26.0011  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0007186-85.2016.8.26.0011  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Luiza Ribeiro  Torres\nRequerido : PROPRIETARIO  DO VEICULO  DE PLACA  GJV-6529\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Cl\u00e1udia  Thome  Toni\nVistos.\nTodos  os  prazos,  no  Sistema  dos  Juizados  Especiais,  ser\u00e3o  contados  de  forma  \ncont\u00ednua, excluindo-se  o  dia  do  come\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento  (Enunciado  74  do  \nFOJESP).\nInclua-se no  polo  passivo  o  propriet\u00e1rio  do  ve\u00edculo  de  placas  GJV-6529.\nDETERMINO  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  20\/03\/2017  \u00e0s  \n16:40h ,  1\u00ba  andar  -  sala  106  -  Concilia\u00e7\u00e3o .  Deixando  de  comparecer,  a  parte  requerida  ser\u00e1  \nconsiderada  REVEL,  presumindo-se  verdadeiros  os  fatos  alegados  pela  parte  autora  na  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial.  Em  caso  de  aus\u00eancia  da  parte  autora,  o  processo  ser\u00e1  imediatamente  extinto.\nCite-se  e  intime-se  o(s)  r\u00e9u(s).\nCaso  n\u00e3o  haja  acordo  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  o  r\u00e9u,  assistido  por  advogado,  \nDEVER\u00c1  OFERTAR  CONTESTA\u00c7\u00c3O  ESCRITA  AT\u00c9  O  HOR\u00c1RIO  DA  AUDI\u00caNCIA  DE  \nINSTRU\u00c7\u00c3O E  JULGAMENTO,  ATRAV\u00c9S  DO  PORTAL  E-SAJ,  PENA  DE  REVELIA.  \nNas causas  de  valor  inferior  a  vinte  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  o  r\u00e9u,  n\u00e3o  assistido  por  advogado  \ndever\u00e1 apresentar  as  defesas,  preferencialmente,  em  arquivo  digital.\n A  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  \ne  julgamento  ser\u00e1  designada  por  ocasi\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  caso  infrut\u00edfera  a  tentativa  de  \ncomposi\u00e7\u00e3o.\nEventuais testemunhas  dever\u00e3o  ser  trazidas  pelas  partes  apenas  na  audi\u00eancia  de  \ninstru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.  Caso  se  fa\u00e7a  necess\u00e1ria  a  intima\u00e7\u00e3o  de  testemunhas,  o  ROL  DEVER\u00c1  \nSER APRESENTADO  EM  AT\u00c9  05  DIAS  (contados  retroativamente)  ANTES  DA  \nREALIZA\u00c7\u00c3O DA  AUDI\u00caNCIA  DE  INSTRU\u00c7\u00c3O  E  JULGAMENTO,  NOS  TERMOS  DO  \nART. 34,  \u00a71\u00ba,  LEI  9.099\/95,  ATRAV\u00c9S  DO  PORTAL  E-SAJ,  PENA  DE  PRECLUS\u00c3O.\nPartes assistidas  por  advogados  dever\u00e3o  apresentar  novos  documentos  atrav\u00e9s  do  \nPortal E-SAJ.  Partes  sem  advogados  dever\u00e3o  apresentar  novos  documentos,  \npreferencialmente, em  arquivo  digital  (PDF).\nCaber\u00e1 aos  advogados  que  assistem  as  partes  que  requererem  expressamente  a  \nintima\u00e7\u00e3o  de  suas  testemunhas,  cumprir  o disposto  no  art.  455,  \u00a71\u00ba  do  NCPC,  ou  seja,  \nprovidenciar  a  respectiva  intima\u00e7\u00e3o,  uma  vez  que  a  intima\u00e7\u00e3o  judicial  ser\u00e1  excepcional  e  por  \nisso  feita  apenas   nas  hip\u00f3teses  do  art.  455,  \u00a74\u00ba  do  NCPC . \nINT.  \nS\u00e3o  Paulo , 28  de  novembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007186-85.2016.8.26.0011 e c\u00f3digo 32EE9E7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA THOME TONI, liberado nos autos em 28\/11\/2016 \u00e0s 17:51 . fls. 18"}},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 20\/03\/2017 Hora 16:40 Local: Sala 106 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"20\/03\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32}],"publicacoes":[]}