{"numero":"0007564-67.2007.8.26.0363","processos":[{"processo":"0007564-67.2007.8.26.0363   (363.01.2007.007564)","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":"10\/10\/2017 00:00 - Fila da Conclus\u00e3o","distribuicao":"18\/06\/2007 \u00e0s 09:50 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Mogi Mirim","juiz":"Fernanda Christina Calazans Lobo e Campos","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 6.970,19","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ana Maria de Jesus Alves"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Antonio Zafani Cordeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 150\/151: intimem-se os herdeiros para que informem, em 05 (cinco) dias, sobre a exist\u00eancia de invent\u00e1rio\/arrolamento quanto \u00e0 autora (falecida).Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-MIRIM\nFORO  DE MOGI  MIRIM\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  22 DE  OUTUBRO,  136, Mogi-Mirim -SP  - CEP  13806-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007564-67.2007.8.26.0363\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Ana Maria  de Jesus  Alves\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Christina   Calazans   Lobo   e   Campos\nVistos.\nFls.  150\/151:  intimem-se  os  herdeiros  para  que  informem,  em  05  (cinco)  dias,  \nsobre  a  exist\u00eancia  de  invent\u00e1rio\/arrolamento  quanto  \u00e0  autora  (falecida).\nInt.\nMogi-Mirim , 06  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007564-67.2007.8.26.0363 e c\u00f3digo A30000001API1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBA VALERIA MARIANO APPOLINARIO DE MORAES e FERNANDA CHRISTINA CALAZANS LOBO E CAMPOS, liberado nos autos em 06\/10\/2017 \u00e0s 16:39 . fls. 1"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FMMM17000232866 - Complemento: Peti\u00e7\u00e3o informando que os demais irm\u00e3os, j\u00e1 falecidos, eram todos solteiros e n\u00e3o deixaram filhos, n\u00e3o havendo descendentes para habilitar.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fls. 139\/148: trata-se de peti\u00e7\u00e3o por meio da qual se noticia o falecimento da requerente Ana Maria de Jesus Alves, bem como se solicita a substitui\u00e7\u00e3o do polo ativo, quanto a esta autora, por seus herdeiros. A comprovar o pedido foram juntados os documentos de fls. 144\/147. Entretanto, em detida an\u00e1lise do documento de fls. 141, observo que al\u00e9m dos herdeiros que ora se habilitam, existiram outros, j\u00e1 falecidos, em rela\u00e7\u00e3o aos quais n\u00e3o se tem not\u00edcia nos autos acerca de seu estado civil quando de seu falecimento, se deixaram filhos, etc, o que dever\u00e1 ser esclarecido e, se o caso, habilitados eventuais descendentes destes, no prazo de 10 (dez) dias.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-MIRIM\nFORO  DE MOGI  MIRIM\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  22 DE  OUTUBRO,  136, Mogi-Mirim -SP  - CEP  13806-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007564-67.2007.8.26.0363\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Ana Maria  de Jesus  Alves\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nCONCLUS\u00c3O\nNesta  data  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  (a)  MM\u00aa  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  David  de  Oliveira  \nLuppi\nVistos. \nFls.  139\/148:  trata-se  de  peti\u00e7\u00e3o  por  meio  da  qual  se  noticia  o  falecimento  da  \nrequerente  Ana  Maria  de  Jesus  Alves,  bem  como  se  solicita  a  substitui\u00e7\u00e3o  do  polo  ativo,  quanto  a  \nesta  autora,  por  seus  herdeiros.  \nA  comprovar  o  pedido  foram  juntados  os  documentos  de  fls.  144\/147.  \nEntretanto,  em  detida  an\u00e1lise  do  documento  de  fls.  141,  observo  que  al\u00e9m   dos  \nherdeiros  que  ora  se  habilitam,  existiram  outros,  j\u00e1  falecidos,  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  quais  n\u00e3o  se  tem  \nnot\u00edcia  nos  autos  acerca  de  seu  estado  civil  quando  de  seu  falecimento,  se  deixaram  filhos,  etc,  o  \nque  dever\u00e1  ser  esclarecido  e,  se  o  caso,  habilitados  eventuais  descendentes  destes,  no  prazo  de  10  \n(dez)  dias.\nInt.\nMogi-Mirim , 11  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007564-67.2007.8.26.0363 e c\u00f3digo A30000001A3HK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA GARCIA GARIBALDI, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 17:55 . fls. 1"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FMMM17000227901. Solicita\u00e7\u00e3o de altera\u00e7\u00e3o de polo ativo e expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento em virtude do falecimento da requerente Ana Maria de Jesus Alves.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0199\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2250\/2251","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0199\/2017 Teor do ato: Ante a comprova\u00e7\u00e3o (fls. 134) de efetiva\u00e7\u00e3o, pela parte executada, do dep\u00f3sito para quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, bem como da manifesta\u00e7\u00e3o parte exequente (fls. 133), JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da parte exequente e, depois de ultimada a provid\u00eancia, intime-a a retir\u00e1-lo em cart\u00f3rio, mediante recibo.P.R.I.C. Certifico e dou f\u00e9 que expedi mandado de levantamento (guia n.\u00ba 285\/2017), e que o mesmo encontra-se dispon\u00edvel para retirada pela parte interessada (requerente). Nada Mais. Advogados(s): Marcos Antonio Zafani Cordeiro (OAB 156257\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que expedi mandado de levantamento (guia n.\u00ba 285\/2017), e que o mesmo encontra-se dispon\u00edvel para retirada pela parte interessada (requerente). Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Ante a comprova\u00e7\u00e3o (fls. 134) de efetiva\u00e7\u00e3o, pela parte executada, do dep\u00f3sito para quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, bem como da manifesta\u00e7\u00e3o parte exequente (fls. 133), JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da parte exequente e, depois de ultimada a provid\u00eancia, intime-a a retir\u00e1-lo em cart\u00f3rio, mediante recibo.P.R.I.C. Certifico e dou f\u00e9 que expedi mandado de levantamento (guia n.\u00ba 285\/2017), e que o mesmo encontra-se dispon\u00edvel para retirada pela parte interessada (requerente). Nada Mais.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-MIRIM\nFORO  DE MOGI  MIRIM\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  22 DE  OUTUBRO,  136, Mogi-Mirim  - SP  - CEP  13806-050  \n      \n0007564-67.2007.8.26.0363 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0007564-67.2007.8.26.0363\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Ana Maria  de Jesus  Alves\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nCONCLUS\u00c3O\nNesta  data fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao (a)  MM\u00aa  \nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Fernanda  \nChristina  Calazans  Lobo  e  Campos\nVistos.  \nAnte  a  comprova\u00e7\u00e3o  (fls.  134)  de  efetiva\u00e7\u00e3o,  pela  parte  executada,  do  \ndep\u00f3sito  para  quita\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito,  bem  como  da  manifesta\u00e7\u00e3o  parte  exequente  (fls.  133),  \nJULGO  EXTINTA  a presente  a\u00e7\u00e3o,  com  fundamento  no  artigo  924,  II,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento\n em  favor  da  parte  exequente  e,  \ndepois  de  ultimada  a  provid\u00eancia,  intime-a  a  retir\u00e1-lo  em  cart\u00f3rio,  mediante  recibo.\nP.R.I.C.  \nMogi-Mirim , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007564-67.2007.8.26.0363 e c\u00f3digo A300000019URK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA CHRISTINA CALAZANS LOBO E CAMPOS, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 11:58 . fls. 1"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0190\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2416 P\u00e1gina: 2225\/2227","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80002 - Complemento: Manifesta\u00e7\u00e3o do patrono da autora","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0190\/2017 Teor do ato: Vistos. Fls. 129\/130: as partes noticiam a realiza\u00e7\u00e3o de acordo, de modo que se presume a desist\u00eancia do Recurso Inominado de fls. 79\/80, interposto pelo banco r\u00e9u face \u00e0 senten\u00e7a de fls. 69\/78, devendo, pois, a serventia certificar seu tr\u00e2nsito em julgado.No mais, HOMOLOGO o acordo em quest\u00e3o, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos e, nos termos do artigo 922, do C\u00f3digo de Processo Civil, determino a suspens\u00e3o do feito at\u00e9 final cumprimento (25\/08\/2017).Com a vinda do comprovante do dep\u00f3sito judicial que dever\u00e1 ser efetuado at\u00e9 a data acima mencionada, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.P. R. I. Advogados(s): Marcos Antonio Zafani Cordeiro (OAB 156257\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos. Fls. 129\/130: as partes noticiam a realiza\u00e7\u00e3o de acordo, de modo que se presume a desist\u00eancia do Recurso Inominado de fls. 79\/80, interposto pelo banco r\u00e9u face \u00e0 senten\u00e7a de fls. 69\/78, devendo, pois, a serventia certificar seu tr\u00e2nsito em julgado.No mais, HOMOLOGO o acordo em quest\u00e3o, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos e, nos termos do artigo 922, do C\u00f3digo de Processo Civil, determino a suspens\u00e3o do feito at\u00e9 final cumprimento (25\/08\/2017).Com a vinda do comprovante do dep\u00f3sito judicial que dever\u00e1 ser efetuado at\u00e9 a data acima mencionada, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.P. R. I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-MIRIM\nFORO  DE MOGI  MIRIM\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  22 DE  OUTUBRO,  136, Mogi-Mirim  - SP  - CEP  13806-050  \n      \n0007564-67.2007.8.26.0363 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0007564-67.2007.8.26.0363\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Ana Maria  de Jesus  Alves\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nCONCLUS\u00c3O\nNesta  data fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao (a)  MM\u00aa  \nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Fernanda  \nChristina  Calazans  Lobo  e  Campos\nVistos.  \nFls.  129\/130:  as  partes  noticiam  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  acordo,  de  modo  que  se  presume  \na  desist\u00eancia  do  Recurso  Inominado  de  fls.  79\/80,  interposto  pelo  banco  r\u00e9u  face  \u00e0  senten\u00e7a  de  fls.  \n69\/78,  devendo,  pois,  a  serventia  certificar  seu  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nNo  mais,  HOMOLOGO  o acordo  em  quest\u00e3o,  para  que  produza  seus  \njur\u00eddicos  e  legais  efeitos  e,  nos  termos  do  artigo  922,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \ndetermino  a  suspens\u00e3o  do  feito  at\u00e9  final  cumprimento   (25\/08\/2017).\nCom  a  vinda  do  comprovante  do  dep\u00f3sito  judicial  que  dever\u00e1  ser  efetuado  \nat\u00e9  a  data  acima  mencionada,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o.\nP.  R.  I.  \nMogi-Mirim , 18  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007564-67.2007.8.26.0363 e c\u00f3digo A300000019L0C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA CHRISTINA CALAZANS LOBO E CAMPOS, liberado nos autos em 18\/08\/2017 \u00e0s 16:40 . fls. 1"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FBDO17000604487","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FBDO17000586587","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Processo Suspenso por Recurso Extraordin\u00e1rio com Repercuss\u00e3o Geral","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2015","descricao":"Processo Suspenso por Recurso Extraordin\u00e1rio com Repercuss\u00e3o Geral","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2012","descricao":"Aguardando Solu\u00e7\u00e3o   Aguardando Solu\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 124 - Vistos. Tendo em vista as decis\u00f5es proferidas nos autos do RE 626.307\/SP\u00a0\u00a0(abrangendo os Planos Bresser e Ver\u00e3o) e RE\u00a0591.797\/SP\u00a0\u00a0(abrangendo o Plano Collor I) pelo Min. Dias Toffoli e no AI n\u00ba 754.745\u00a0\u00a0pelo Min. Gilmar Mendes (abrangendo o Plano Collor II), determino a suspens\u00e3o do julgamento do presente feito at\u00e9 oportuna delibera\u00e7\u00e3o da Suprema Corte sobre o tema. Aguarde-se futura informa\u00e7\u00e3o acerca do desfecho dos recursos anteriormente mencionados, tornando conclusos em seguida para decis\u00e3o.\u00a0Int","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Tendo em vista as decis\u00f5es proferidas nos autos do RE 626.307\/SP\u00a0\u00a0(abrangendo os Planos Bresser e Ver\u00e3o) e RE\u00a0591.797\/SP\u00a0\u00a0(abrangendo o Plano Collor I) pelo Min. Dias Toffoli e no AI n\u00ba 754.745\u00a0\u00a0pelo Min. Gilmar Mendes (abrangendo o Plano Collor II), determino a suspens\u00e3o do julgamento do presente feito at\u00e9 oportuna delibera\u00e7\u00e3o da Suprema Corte sobre o tema. Aguarde-se futura informa\u00e7\u00e3o acerca do desfecho dos recursos anteriormente mencionados, tornando conclusos em seguida para decis\u00e3o.\u00a0Int","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Tendo em vista as decis\u0f5es proferidas nos autos do RE 626.307\/SP (abrangendo os Planos Bresser e Ver\u00e3o) e RE 591.797\/SP (abrangendo o Plano Collor I) pelo Min. Dias Toffoli e no AI n\u00ba754.745 pelo Min. Gilmar Mendes (abrangendo o Plano Collor II), determino a suspens\u00e3o do julgamento do presente feito at\u00e9oportuna delibera\u00e7\u00e3o da Suprema Corte sobre o tema. Aguarde-se futura informa\u00e7\u00e3o acerca do desfecho dos recursos anteriormente mencionados, tornando conclusos em seguida para decis\u00e3o. Int"}},{"data":"24\/09\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 69\/77 - Pelo exposto, resolvendo o m\u00e9rito na forma do art. 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado na peti\u00e7\u00e3o inicial, para condenar o BANCO ITA\u00da S.A. a pagar ao(s) autor(es) a import\u00e2ncia de R$ 1.480,84 (um mil, quatrocentos e oitenta reais e oitenta e quatro centavos), correspondente \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria devida em decorr\u00eancia do(s) plano(s) econ\u00f4mico(s) denominados Plano Bresser, Plano Ver\u00e3o e Plano Collor II, devidamente corrigida, de acordo com a tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, a partir da propositura da demanda, al\u00e9m de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o. Transitada em Julgado a senten\u00e7a, prossiga-se o feito, devendo a requerida efetuar o dep\u00f3sito do valor do D\u00c9BITO, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de incid\u00eancia da multa prevista no artigo 475-J, ?caput?, do CPC, no importe de 10% (dez por cento) sobre o valor do d\u00e9bito, e prosseguimento em fase de execu\u00e7\u00e3o com a penhora e a avalia\u00e7\u00e3o de bens. N\u00e3o h\u00e1, por ora, condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios nos termos do artigo 55, da Lei 9.099\/95. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Mojimirim, d.s. Valor de preparo a ser recolhido em caso de recurso R$ 82,10 (1% sobre o valor da causa, no caso, 05 UFESPs)+ R$ 82,10 (2% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, no caso, 05 UFESPs)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 18\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2010","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Pelo exposto, resolvendo o m\u00e9rito na forma do art. 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado na peti\u00e7\u00e3o inicial, para condenar o BANCO ITA\u00da S.A. a pagar ao(s) autor(es) a import\u00e2ncia de R$ 1.480,84 (um mil, quatrocentos e oitenta reais e oitenta e quatro centavos), correspondente \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria devida em decorr\u00eancia do(s) plano(s) econ\u00f4mico(s) denominados Plano Bresser, Plano Ver\u00e3o e Plano Collor II, devidamente corrigida, de acordo com a tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, a partir da propositura da demanda, al\u00e9m de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o. Transitada em Julgado a senten\u00e7a, prossiga-se o feito, devendo a requerida efetuar o dep\u00f3sito do valor do D\u00c9BITO, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de incid\u00eancia da multa prevista no artigo 475-J, ?caput?, do CPC, no importe de 10% (dez por cento) sobre o valor do d\u00e9bito, e prosseguimento em fase de execu\u00e7\u00e3o com a penhora e a avalia\u00e7\u00e3o de bens. N\u00e3o h\u00e1, por ora, condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios nos termos do artigo 55, da Lei 9.099\/95. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Mojimirim, d.s. Valor de preparo a ser recolhido em caso de recurso R$ 82,10 (1% sobre o valor da causa, no caso, 05 UFESPs)+ R$ 82,10 (2% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, no caso, 05 UFESPs)","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Vistos etc. Trata-se de a\u00e7\u00e3o que tem por objeto o pagamento de diferen\u0e7as decorrentes da aplica\u00e7\u00e3o de expurgos inflacion\u00e1rios incidentes sobre os dep\u00f3sitos em cadernetas de poupan\u0e7anos per\u00edodos de junho\/julho de 1987 (Plano Bresser), janeiro e fevereiro de 1989 (Plano Ver\u00e3o) e abril e maio de 1990 (Plano Collor I), com acr\u00e9scimo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e de juros. Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38, da Lei n. 9.099\/95, passo ao julgamento do feito. Tendo em vista que se trata de a\u00e7\u00e3o que envolve mat\u00e9ria unicamente de direito, ou seja, que n\u00e3o necessita de produ\u00e7\u00e3o de prova em audi\u00eancia, procedo ao julgamento antecipado da lide, apreciando diretamente o pedido, conforme autoriza o art. 330, I, do C\u0f3digo de Processo Civil. FUNDAMENTO e DECIDO. O banco-r\u00e9u suscitou preliminar de ilegitimidade para figurar no p\u00f3lo passivo da lide, alegando que n\u00e3o possui poderes como agente financeiro do Sistema Financeiro, sendo mero executor das normas emanadas do Poder Federal e Banco Central. N\u00e3o h\u00e1se falar em ilegitimidade passiva da institui\u00e7\u00e3o financeira, porquanto o contrato de dep\u00f3sito foi firmado entre os poupadores e o Banco, sendo este respons\u00e1vel pela incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria aos montantes depositados nas contas de poupan\u0e7a. Ressalto que a institui\u00e7\u00e3o financeira deposit\u00e1ria \u00e9respons\u00e1vel pelo pagamento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, conforme entendimento corrente. Neste sentido: ILEGITIMIDADE AD CAUSAM Cobran\u0e7a. Caderneta de poupan\u0e7a. Ilegitimidade. Hip\u00f3tese de rela\u00e7\u00e3o de direito material entre o depositante-poupador e o estabelecimento de cr\u0e9dito que atua como agente captador. Legitimidade do banco privado caracterizada. Preliminar afastada. Interven\u00e7\u00e3o de terceiros. Denuncia\u00e7\u00e3o da lide. Uni\u00e3o Federal e Banco Central. Inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o de garantia entre estes e o banco contratado. Denuncia\u00e7\u00e3o indeferida. Preliminar rejeitada. Prescri\u00e7\u00e3o. Prazo. Caderneta de poupan\u0e7a. Incid\u00eancia da prescri\u00e7\u00e3o vinten\u00e1ria. Inaplicabilidade do artigo 178, par\u00e1grafo 10, III, do C\u0f3digo Civil. Preliminar afastada. Corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Caderneta de poupan\u0e7a. Plano ver\u00e3o. Cobran\u0e7ade diferen\u0e7ade remunera\u00e7\u00e3o decorrente da incid\u00eancia de novo indexador. Entendimento pacificado do Superior Tribunal de Justi\u0e7ano sentido de que o \u00edndice aplic\u00e1vel \u00e9de 42,72%. A\u00e7\u00e3o parcialmente procedente. Recurso desprovido, no particular. Juros morat\u00f3rios. Termo inicial. Caderneta de poupan\u0e7a. Cobran\u0e7ade diferen\u0e7ade remunera\u00e7\u00e3o decorrente de ado\u00e7\u00e3o de novo indexador. Incid\u00eancia a partir da cita\u00e7\u00e3o, quando o r\u00e9u foi constitu\u0eddo em mora. Cobran\u0e7aparcialmente procedente. Recurso parcialmente provido apenas para esse fim (1\u00baTACSP AP 1189316-6 Catanduva 11\u00aaC. Rel. Juiz Everaldo de Melo Colombi J. 11.09.2003). Deve-se ressaltar, ainda, que a institui\u00e7\u00e3o financeira tem legitimidade para figurar no p\u00f3lo passivo da demanda, pois o contrato de m\u00fatuo vincula apenas as partes contratantes, n\u00e3o havendo que se falar na eventual ruptura da rela\u00e7\u00e3o contratual. O fato de as regras que disciplinam as contas poupan\u0e7aterem sido elaboradas por lei federal, n\u00e3o desfigura a legitimidade passiva do Banco. Neste sentido vem sendo decidido pelo Superior Tribunal de Justi\u0e7a: Processual Civil - Caderneta de poupan\u0e7a Banco deposit\u00e1rio - Legitimidade - Pertence ao banco deposit\u00e1rio, exclusivamente, a legitimidade passiva ad causam para as a\u00e7\u0f5es que objetivam a atualiza\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u0e7apelo \u00edndice inflacion\u00e1rio expurgado pelo Plano Ver\u00e3o (MP n\u00b032 e Lei n\u00b07.730\/89). 2 R.Esp. n\u00b0241.694\/SP - 4a Turma do S.T.J. - j . 15.08.2.000 - rei. Min. Aldir Passarinho J\u00fanior. Caderneta de poupan\u0e7a- Legitimidade do Banco deposit\u00e1rio - Tem legitimidade passiva ad causam institui\u00e7\u0f5es financeiras ou estabelecimentos banc\u00e1rios, quando a lei diz respeito \u00e0capta\u00e7\u00e3o de poupan\u0e7a(dep\u00f3sito) que se fez nessas entidades, at\u00e9porque tamb\u00e9m titulares na rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddica, que se vinculam em face do contrato de m\u00fatuo. 3 AGA. n\u00b0187.834\/SP - 3a Turma do S.T.J. - j . 15.04.2.000 - rei. Min. Waldemar Zveiter. Ademais, o contrato de m\u00fatuo (poupan\u0e7a) foi firmado entre as partes, sem qualquer participa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o Federal ou do Banco Central, inexistindo, pois, qualquer responsabilidade destes pela n\u00e3o aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice assumido no contrato. Nada despiciendo observar que a jurisprud\u00eancia est\u00e1pacificada no sentido da legitimidade das institui\u00e7\u0f5es financeiras administradoras das cadernetas de poupan\u0e7anas a\u00e7\u0f5es que pleiteiam a corre\u00e7\u00e3o dos saldos n\u00e3o bloqueados das contas. Isso se justifica tendo em vista que o banco deposit\u00e1rio \u00e9respons\u00e1vel pelo pagamento de eventuais diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos saldos de caderneta de poupan\u0e7an\u00e3o bloqueados pela Medida Provis\u00f3ria n. 168\/90. Com isso, recha\u00e7o tal preliminar. Do mesmo modo, a preliminar de Impossibilidade jur\u0eddica do pedido em raz\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o, fica desde logo repelida, pois se encontra despida de todo e qualquer fundamento. N\u00e3o h\u00e1que se falar em quita\u00e7\u00e3o t\u0e1cita por falta de ressalva por parte do poupador quando do vencimento das poupan\u0e7as, j\u00e1que a lei p\u00e1tria n\u00e3o exige impugna\u00e7\u00e3o imediata, inexistindo impe\u00e7o \u00e0reclama\u00e7\u00e3o Judicial da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria n\u00e3o paga \u00e0\u00e9poca pr\u00f3pria, desde que observado o lapso prescricional. Neste sentido, cito os seguintes precedentes do Tribunal de Justi\u0e7a: N\u00e3o h\u00e1que se falar em quita\u00e7\u00e3o t\u0e1cita nos casos de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos dep\u00f3sitos de caderneta de poupan\u0e7a. O fato de n\u00e3o terem manifestado ressalva quanto aos dep\u00f3sitos efetuados, - movimentando suas contas de poupan\u0e7aposteriormente, n\u00e3o caracteriza a quita\u00e7\u00e3o t\u0e1cita por parte dos poupadores. N\u00e3o impossibilita, tamb\u00e9m, a reclama\u00e7\u00e3o em Ju\u00edzo em virtude do descumprimento das obriga\u00e7\u0f5es contratuais. Cai por terra, portanto, a argumenta\u00e7\u00e3o em torno da impossibilidade de cobran\u0e7apor falta de protesto, ou ressalva por partes dos poupadores. O patrim\u00f4nio deve ser recomposta sim, com a observ\u00e2ncia dos \u00edndices corretos, ent\u00e3o n\u00e3o aplicados pelas institui\u00e7\u0f5es financeiras (Apela\u00e7\u00e3o com revis\u00e3o n\u00b01197506-0\/7, 35a C\u00e2mara, Rel. Des: Mendes Gomes, DJ 02\/02\/2009). QUITA\u00c7\u00c3O - Caderneta de poupan\u0e7a- Planos Bresser e Ver\u00e3o - Diferen\u0e7ade rendimentos - Alega\u00e7\u00e3o do Banco deposit\u00e1rio de que teria havido quita\u00e7\u00e3o t\u0e1cita pelo n\u00e3o protesto imediato do poupador e continuidade da rela\u00e7\u00e3o de poupan\u0e7a- Impropriedade - Inexist\u00eancia de jurisdi\u00e7\u00e3o administrativa pr\u00e9via ou perda do exerc\u0edcio da a\u00e7\u00e3o pela falta de imediatidade - Prazo prescricional observado - Aus\u00eancia. De anu\u00eancia t\u0e1cita - pedido juridicamente poss\u00edvel - Apela\u00e7\u00e3o da casa banc\u00e1ria n\u00e3o provida neste tocante. (Apela\u00e7\u00e3o 7265816-7, 19a C\u00e2mara de Direito Privado, Rei. Des. Ricardo Negr\u00e3o, DJ 10\/11\/2008). Assim, ali\u00e1s, j\u00e1decidiu o STJ: N\u00e3o se h\u00e1falar- em quita\u00e7\u00e3o t\u0e1cita do d\u0e9bito relativo \u00e0inadequada corre\u00e7\u00e3o dos dep\u00f3sitos em caderneta de poupan\u0e7apelo simples fato de que o poupador deixou de manifestar, em momento imediato, sua ressalva, vindo a movimentar posteriormente a conta de poupan\u0e7a (Resp 46545\/SP, 3a Turma, Rei. Min. Eduardo Ribeiro, J. 16\/03\/2000). O banco requerido suscitou, ainda, preliminar acerca dos valores retidos com o BACEN no Plano Collor II . Observando os extratos juntados aos autos a fls. 21, 23 e 25, pode-se notar que a conta de n\u00ba173.00.002.154-2 possu\u0edasaldo para aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice devido em rela\u00e7\u00e3o ao Plano econ\u00f4mico em quest\u00e3o e que, por simples opera\u00e7\u00e3o aritm\u00e9tica, nota-se que referido \u00edndice (20,21%) n\u00e3o foi aplicado. Presentes as condi\u00e7\u0f5es da a\u00e7\u00e3o e os pressupostos processuais subjetivos e objetivos, passo \u00e0aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Como preliminar de m\u00e9rito, o banco-r\u00e9u suscitou a prescri\u00e7\u00e3o. Ocorre que o objeto desta a\u00e7\u00e3o \u00e9a cobran\u0e7ade eventual cr\u0e9dito decorrente da aplica\u00e7\u00e3o incorreta de \u00edndices de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de conta poupan\u0e7a. Assim, tratando-se de lit\u00edgio que envolve direito pessoal, incide na esp\u0e9cie o prazo prescricional de vinte anos, conforme previsto no art. 177, caput, do C\u0f3digo Civil de 1916, em vigor \u00e0\u00e9poca dos fatos narrados na peti\u00e7\u00e3o inicial. N\u00e3o se pode descurar que, consoante o disposto no art. 2.028 do C\u0f3digo Civil de 2002, s\u00e3o aplic\u00e1veis os prazos prescricionais estabelecidos no c\u0f3digo revogado, quando reduzidos pelo novo diploma, e se, na data da entrada em vigor deste, j\u00e1houver transcorrido mais da metade do tempo estabelecido no c\u0f3digo de 1916. Assim, n\u00e3o h\u00e1falar em prescri\u00e7\u00e3o, vez que n\u00e3o transcorreram mais de vinte anos desde a viola\u00e7\u00e3o do direito. Quanto aos juros remunerat\u00f3rios, a prescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u0fcenal prevista no artigo 178, \u00a710, III, do C\u0f3digo Civil anterior, somente \u00e9aplic\u00e1vel quando os juros s\u00e3o objeto de obriga\u00e7\u00e3o separada. No caso de poupan\u0e7a, tais juros n\u00e3o s\u00e3o devidos em separado, mas se integram ao capital (s\u00e3o capitalizados), sofrendo nova incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o e de juros, de modo que, para fins de verifica\u00e7\u00e3o da prescri\u00e7\u00e3o, considera-se o mesmo prazo do principal. Nesse sentido, decis\u00e3o do e. Superior Tribunal de Justi\u0e7a: Agravo regimental. Recurso especial. Caderneta de poupan\u0e7a. Plano Ver\u00e3o. Remunera\u00e7\u00e3o. Juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Prescri\u00e7\u00e3o vinten\u00e1ria. Precedentes. 1. Nas a\u00e7\u0f5es em que s\u00e3o impugnados os crit\u00e9rios de remunera\u00e7\u00e3o da caderneta de poupan\u0e7ae s\u00e3o postuladas as respectivas diferen\u0e7as, no regime do C\u0f3digo Civil anterior, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9vinten\u00e1ria, j\u00e1que se discute o valor do principal, composto por corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros capitalizados. 2. Agravo regimental desprovido. (Origem: STJ - SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI\u0c7aClasse: AGRESP - AGRAVO REGIMENTAL NO RECURSO ESPECIAL - 770793 Processo: 200501264333 UF: SP \u00d3rg\u00e3o Julgador: TERCEIRA TURMA Data da decis\u00e3o: 10\/08\/2006 Documento: STJ000719664 Fonte DJ DATA:13\/11\/2006 P\u00c1GINA:258 Relator (a) CARLOS ALBERTO MENEZES DIREITO un\u00e2nime) GRIFEI No tocante ao m\u00e9rito propriamente dito, necess\u00e1rio destacar que a parte autora firmou com a requerida contrato de dep\u00f3sito banc\u00e1rio na modalidade caderneta de poupan\u0e7a, com incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e de juros, a cada per\u00edodo de 30 (trinta) dias, contado da data-base. Ao final de cada per\u00edodo, a r\u00e9descumpriu o contrato, fazendo incidir percentual menor que o devido. A jurisprud\u00eancia est\u00e1consolidada no sentido de que o crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o estabelecido quando da abertura ou da renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica das cadernetas de poupan\u0e7a, para vigorar durante o per\u00edodo mensal seguinte, passa a ser, a partir de ent\u00e3o, direito adquirido do poupador. Os tribunais t\u00eam reconhecido, ainda, aos titulares de cadernetas de poupan\u0e7a, o direito aos chamados expurgos inflacion\u00e1rios, refletindo direito adquirido \u00e0inclus\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria real, devendo ser afastados os \u00edndices oficiais que n\u00e3o correspondam \u00e0desvaloriza\u00e7\u00e3o real da moeda. \u00c0luz do direito adquirido, a doutrina tem assentado que o interesse juridicamente protegido pelo artigo 5\u00ba, XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u0fablica, \u00e9o direito subjetivo que j\u00e1integra o patrim\u00f4nio do titular, e, embora ainda n\u00e3o exercido, n\u00e3o pode ser alcan\ue7ado pelos efeitos da lei superveniente, visto que lei nova n\u00e3o pode prejudic\u00e1lo, pois, adquirido na vig\u00eancia da lei anterior, persiste a garantia do seu exerc\u0edcio. Ocorre que a superveni\u00eancia das leis que disciplinaram os diversos planos de estabiliza\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica institu\u0eddos pelo Governo Federal, ao entrarem em vigor, suprimiram situa\u00e7\u0f5es jur\u0eddicas j\u00e1consolidadas em face das normas revogadas. Acerca do tema: Junho\/1987 Plano Bresser No m\u00e9rito, entende o Superior Tribunal de Justi\u0e7aque o \u00edndice correto para a corre\u00e7\u00e3o dos dep\u00f3sitos da caderneta de poupan\u0e7a, \u00e0\u00e9poca do Plano Bresser, \u00e9o IPC. Assim: PROCESSUAL CIVIL E ECON\u00d4MICO. CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. CRIT\u00c9RIO. IPC DE JUNHO DE 1987 (26,06%). PLANO BRESSER. S\u00daMULA 83-STJ. I - O Superior Tribunal de Justi\u0e7aj\u00e1firmou, em definitivo, o entendimento de que no c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria para efeito de atualiza\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u0e7ainiciadas e renovadas at\u00e915 de junho de 1987, antes da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o n. 1.338\/87-BACEN, aplica-se o IPC relativo \u00e0quele m\u00eas em 26,06%. Precedentes. II - N\u00e3o se conhece do recurso especial pela diverg\u00eancia, quando a orienta\u00e7\u00e3o do Tribunal se firmou no mesmo sentido da decis\u00e3o recorrida - S\u00famula 83-STJ. III - Agravo regimental desprovido . (Superior Tribunal de Justi\u0e7a, Ag. Reg. no AG. 561405\/RS, Rel. Min. Aldir Passarinho Junior, 4\u00aaTurma, julg. 21\/10\/2004, DJ. 21\/02\/2005, p\u00e1g. 183). Acresce-se, cabem juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o momento em que a corre\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi feita pelo \u00edndice correto. \u00c9pac\u0edfico na jurisprud\u00eancia que a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria \u00e9devida desde a data do desembolso, ou da falta de recebimento do valor devido. E j\u00e1foi demonstrado o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o correto, ressalvando-se que dever\u00e1ser respeitado o c\u00e1lculo individual de cada conta, considerando-se a data de seu vencimento mensal. Analisando-se os extratos banc\u00e1rios juntados aos autos, verifica-se que a corre\u00e7\u00e3o da caderneta de poupan\u0e7ado(s) autor(es) n\u00e3o obedeceu ao acima exposto. Quanto \u00e0atualiza\u00e7\u00e3o dos valores devidos, o mais razo\u00e1vel \u00e9que observem os \u00edndices oficiais de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das cadernetas de poupan\u0e7asobre as diferen\u0e7as creditadas a menor, inclusive com incid\u00eancia de juros contratuais de 0,5% ao m\u00eas que integram a remunera\u00e7\u00e3o das poupan\u0e7as, como se os valores estivessem depositados at\u00e9a data da propositura da a\u00e7\u00e3o. Janeiro\/1989 Plano Ver\u00e3o \u00c9evidente que a Lei n\u00ba7.730\/89, advinda da Medida Provis\u00f3ria n. 32, arrepiou norma constitucional, sustent\u0e1culo da vida jur\u0eddica, a da irretroatividade das leis, que foi aplicada de forma retroativa e espancou, no m\u00ednimo, o que vai no artigo 5\u00ba, inciso XXI, XXXVI e LIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Ora, os valores depositados nas chamadas cadernetas de poupan\u0e7a- dinheiro de propriedade do(s) autor(es) - decorrente de rela\u00e7\u0f5es jur\u0eddicas perfeitas e acabadas - ato jur\u0eddico perfeito - de natureza contratual, estavam confiados \u00e0guarda do r\u00e9u para resguardo do drag\u00e3o inflacion\u00e1rio e jamais para serem engolidos por ele, como se deu ao n\u00e3o haver remunera\u00e7\u00e3o, ou melhor, ao n\u00e3o haver recomposi\u00e7\u00e3o ao seu valor pelo real \u00edndice da infla\u00e7\u00e3o - lembrar que corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria n\u00e3o \u00e9remunera\u00e7\u00e3o, tampouco pena, mas simples reposi\u00e7\u00e3o do valor do dinheiro \u00e0quantia original. Portanto, se n\u00e3o havia direito adquirido, como pregado pelo r\u00e9u, havia o ato jur\u0eddico perfeito. Para o percentual inflacion\u00e1rio, deveria corresponder id\u00eantico percentual de corre\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito, n\u00e3o podendo a lei alterar essa realidade, pois que a realidade n\u00e3o se muda com a s\u00f3edi\u00e7\u00e3o da norma jur\u0eddica. N\u00e3o se acaba com a infla\u00e7\u00e3o porque a f\u00faria legiferante, existente no pa\u00eds, baixa lei, decretos, medidas provis\u00f3rias, normas, atos, portarias, circulares e quejandos, arbitrando a infla\u00e7\u00e3o em tanto ou quanto. Dessa forma, n\u00e3o podia o legislador, al\u00e9m de ferir a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, maculando o direito do(s) autor(es), tirar a recomposi\u00e7\u00e3o do dinheiro para o seu real valor, sob pena de odioso proceder, como, ali\u00e1s, ficou conhecido o epis\u0f3dio. \u00c9de ser lembrado que a caderneta de poupan\u0e7a \u00e9contrato de dep\u00f3sito banc\u00e1rio, sob forma de ades\u00e3o, de trato sucessivo e vigiado pelo Banco Central, mas essa vigil\u00e2ncia n\u00e3o pode ir al\u00e9m do que disp\u0f5em as normas contratuais fora das normas pr\u00f3prias \u00e0Economia. A estabilidade do mundo jur\u0eddico n\u00e3o pode ficar \u00e0merc\u00eade economistas de gabinete, que, numa penada, afrontam o direito de propriedade (bloqueando dep\u00f3sitos banc\u00e1rios), o direito contratual (diminuem em proveito alheio o dinheiro do depositante) e o direito constitucional (fazendo leis retroativas). Nem pode ficar ao talante de quem n\u00e3o est\u00e1na rela\u00e7\u00e3o contratual excluir este ou aquele depositante, porque o dep\u00f3sito se deu neste ou naquele per\u00edodo, ainda que se saiba ser de trato sucessivo o seu car\u00e1ter e com ciclos mensais diferentes, se era impositivo ao r\u00e9u cumprir a aven\u0e7ade ressalvar o dinheiro do(s) autor(es), remunerando-o como deveria remunerar. O fato do r\u00e9u arg\u00fcir ter agido na conformidade da legisla\u00e7\u00e3o nada quer dizer se essa legisla\u00e7\u00e3o vem eivada como acima decidido, pois a legisla\u00e7\u00e3o n\u00e3o poderia extinguir contrato legitimamente entabulado, afastando-se, assim, a alega\u00e7\u00e3o da inexist\u00eancia de enriquecimento il\u0edcito pelo cumprimento de norma legal. Ao invocar tal situa\u00e7\u00e3o, parece aquela invoca\u00e7\u00e3o de ter agido sob o imp\u00e9rio de ato do pr\u00edncipe, que aqui n\u00e3o tem cabida nem com a pureza a ele dada pelos mais renomados administrativistas ou com a picardia que se pode extrair de que pr\u00edncipes j\u00e1est\u00e3o fora de moda. Ali\u00e1s, CRETELLA J\u00daNIOR execra essa classifica\u00e7\u00e3o, a que d\u00e1a pecha de antiqualha jur\u0eddica (Curso de Direito Administrativo, 1\u00aaEdi\u00e7\u00e3o Forense, p\u00e1g. 173). Para o prestigiado jurista argentino AGUSTIN GORDILLO, o ato do pr\u00edncipe era como um ato de Deus, estando acima da ordem jur\u0eddica; sua vers\u00e3o no Estado constitucional foi a teoria dos 'atos de imp\u00e9rio', primeiro, e dos 'atos de governo' depois. Ainda hoje h\u00e1autores que sustentam uma ou ambas dessas teorias apesar de sua manifesta inadequa\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica ou jur\u0eddica. No Brasil encontramos como exemplo os chamados 'atos institucionais', tais como o de n\u00ba16, de 1969, que deu lugar a uma Carta Constitucional, ou os previstos nos artigos 181 e 182 desta (Princ\u00edpios Gerais de Direito P\u0fablico, Editora Revista dos Tribunais, 1977, p\u00e1gs. 30\/31). O r\u00e9u deveria ter-se acautelado por qualquer dos rem\u0e9dios jur\u0eddicos para evitar a a\u00e7\u00e3o da UNI\u00c3O FEDERAL, deposit\u00e1rio que era do dinheiro do(s) autor(es); ao n\u00e3o o fazer, responde agora pelo que \u00e9devido a ele(s). Houve ofensa n\u00e3o s\u00f3a direito l\u00edquido e certo como a assentados princ\u00edpios jur\u0eddicos; a ilicitude na conduta do r\u00e9u foi n\u00e3o se acautelar para que n\u00e3o houvesse sumi\u00e7o do dinheiro do(s) autor(es). Em suma, o r\u00e9u deve recompor o dinheiro depositado pelo(s) autor(es) ao seu real e devido valor. Assim, conforme remansosa jurisprud\u00eancia, o \u00edndice a ser adotado para reajuste das cadernetas de poupan\u0e7a, no m\u00eas de janeiro de 1989 \u00e9o de 42,72%, sendo que de tal percentual ser\u00e1subtra\u0eddo aquele creditado \u00e0caderneta de poupan\u0e7a( 22,97% ), encontrando-se, ent\u00e3o, a diferen\u0e7aa ser paga pelo r\u00e9u. Fevereiro \/1991 - Plano Collor II Em fevereiro de 1991, foi editado novo plano econ\u00f4mico por interm\u0e9dio das Medidas Provis\u00f3rias de n\u00fameros 294 e 295, que foram posteriormente convertidas em leis de n\u00fameros 8.177 e 8.178\/91. No que diz respeito aos meses de fevereiro e mar\u00e7o\/91, a corre\u00e7\u00e3o dos saldos das cadernetas de poupan\u0e7apassou a ser feita de acordo com a MP n. 294, de 31\/01\/91, posteriormente convertida na Lei n. 8.177\/91, a qual extinguiu o BTN (art. 3\u00ba), obstou o c\u00e1lculo e divulga\u00e7\u00e3o do IPC (art. 4\u00ba) e determinou a aplica\u00e7\u00e3o da Taxa Referencial Di\u00e1ria - TRD, ent\u00e3o criada (art. 3\u00ba, II e art. 11, I; \u00a72\u00ba, I). Eis a reda\u00e7\u00e3o dos referidos dispositivos legais, verbis: \u093art. 3\u00baFicam extintos a partir de 1\u00bade fevereiro de 1991: II - o B\u00f4nus do Tesouro Nacional (BTN) de que trata o art. 5\u00bada Lei n\u00ba. 7.777, de 19 de junho de 1989, assegurada a liquida\u00e7\u00e3o dos t\u00edtulos em circula\u00e7\u00e3o, nos seus respectivos vencimentos; \u093art. 4\u00baA partir da data de vig\u00eancia desta medida provis\u00f3ria, a Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica deixar\u00e1de calcular e divulgar o \u00cdndice de Pre\u00e7os ao Consumidor (IPC), o \u00cdndice de Reajuste de Valores Fiscais (IRVF) e o \u00cdndice da Cesta B\u00e1sica (ICB). \u093art. 11. Em cada per\u00edodo de rendimento, os dep\u00f3sitos de poupan\u0e7aser\u00e3o remunerados: I - como remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, por taxa correspondente \u00e0acumula\u00e7\u00e3o das TRD no per\u00edodo transcorrido entre o dia do \u00faltimo cr\u0e9dito de rendimento, inclusive, e o dia do cr\u0e9dito de rendimento exclusivo; \u00a72\u00baPara os efeitos do disposto neste artigo, considera-se per\u00edodo de rendimento: I - para os dep\u00f3sitos de pessoas f\u00edsicas e entidades sem fins lucrativos, o m\u00eas corrido a partir da data de anivers\u00e1rio da conta de dep\u00f3sito de poupan\u0e7a Desse modo, somente a partir da edi\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba294, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos saldos das cadernetas de poupan\u0e7a, ap\u00f3s 1\u00bade mar\u00e7o de 1991, dar-se-ia pela TRD. Ocorre que a Medida Provis\u00f3ria n. 294, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o do dia 1\u00bade fevereiro de 1991, perdeu sua efic\u0e1cia em 02 de mar\u00e7o de 1991, e a Lei n. 8.177, DOU de 04 de mar\u00e7o de 1991, n\u00e3o pode considerar-se lei de convers\u00e3o dessa medida provis\u00f3ria, porque sua publica\u00e7\u00e3o se dera ap\u00f3s o trint\u0eddio previsto na norma constitucional (CF\/88, artigo 62, par\u00e1grafo \u00fanico, antes da EC 32). N\u00e3o tendo sido convertida em lei a Medida Provis\u00f3ria n. 294\/91 no prazo de 30 (trinta) dias, a contar da sua publica\u00e7\u00e3o, perdeu sua efic\u0e1cia desde a edi\u00e7\u00e3o, sendo restabelecida a aplica\u00e7\u00e3o do BTN como fator de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos saldos das cadernetas de poupan\u0e7a, o qual, na ocasi\u00e3o, levava em considera\u00e7\u00e3o a varia\u00e7\u00e3o inflacion\u00e1ria medida pelo IPC, conforme o art. 5\u00ba, II, da Lei n. 7.777\/1989. Ademais, n\u00e3o se pode olvidar que a taxa referencial di\u00e1ria n\u00e3o era um instrumento adequado a mensurar a infla\u00e7\u00e3o passada, variando conforme as medidas da pol\u00edtica financeira governamental. Em decorr\u00eancia destes fatos \u00e9que, no m\u00eas de fevereiro\/91, a sua varia\u00e7\u00e3o, fixada em 7%, ficou abaixo da infla\u00e7\u00e3o apurada pelo IPC-IBGE, que atingiu 21,87%. Ressalto que a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria n\u00e3o se constitui em um acr\u00e9scimo, n\u00e3o \u00e9uma penalidade, sendo, t\u00e3o-somente, a reposi\u00e7\u00e3o do real valor da moeda, corro\u0eddo pela infla\u00e7\u00e3o. Diante do exaustivamente demonstrado, \u00e9cab\u00edvel a incid\u00eancia de expurgos inflacion\u00e1rios sobre os dep\u00f3sitos de caderneta de poupan\u0e7a, \u00e0\u00e9poca do mencionado planos econ\u00f4micos, precisamente quanto ao m\u00eas de fevereiro\/1991. Analisando-se os extratos banc\u00e1rios juntados aos autos, verifica-se que a corre\u00e7\u00e3o da caderneta de poupan\u0e7ado(s) autor(es) n\u00e3o obedeceu ao acima exposto. Quanto \u00e0atualiza\u00e7\u00e3o dos valores devidos, o mais razo\u00e1vel \u00e9que observem os \u00edndices oficiais de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das cadernetas de poupan\u0e7asobre as diferen\u0e7as creditadas a menor, inclusive com incid\u00eancia de juros contratuais de 0,5% ao m\u00eas que integram a remunera\u00e7\u00e3o das poupan\u0e7as, como se os valores estivessem depositados at\u00e9a data da propositura da a\u00e7\u00e3o. Por fim, tendo em vista a impugna\u00e7\u00e3o aos c\u00e1lculos do autor, tendo sido nomeada perita para dirimir tal controv\u00e9rsia, adoto como corretos os c\u00e1lculos elaborados pela perita (fls. 103\/107). Quanto aos demais argumentos expendidos pelas partes, a presente decis\u00e3o, por mais abrangente, os engloba e, implicitamente, os exclui. Al\u00e9m disso, o juiz n\u00e3o est\u00e1obrigado a responder a todas as alega\u00e7\u0f5es das partes, quando j\u00e1tenha encontrado motivo suficiente para fundar decis\u00e3o, nem se obriga a ater-se aos fundamentos indicados por elas e tampouco a responder um a um todos os seus argumentos (RJTJESP 115\/207). Parte dispositiva Pelo exposto, resolvendo o m\u00e9rito na forma do art. 269, I, do C\u0f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado na peti\u00e7\u00e3o inicial, para condenar o BANCO ITA\u00daS.A. a pagar ao(s) autor(es) a import\u00e2ncia de R$ 1.480,84 (um mil, quatrocentos e oitenta reais e oitenta e quatro centavos), correspondente \u00e0atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria devida em decorr\u00eancia do(s) plano(s) econ\u00f4mico(s) denominados Plano Bresser, Plano Ver\u00e3o e Plano Collor II, devidamente corrigida, de acordo com a tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7a, a partir da propositura da demanda, al\u00e9m de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o. Transitada em Julgado a senten\u0e7a, prossiga-se o feito, devendo a requerida efetuar o dep\u00f3sito do valor do D\u0c9bITO, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de incid\u00eancia da multa prevista no artigo 475-J, \u93caput , do CPC, no importe de 10% (dez por cento) sobre o valor do d\u0e9bito, e prosseguimento em fase de execu\u00e7\u00e3o com a penhora e a avalia\u00e7\u00e3o de bens. N\u00e3o h\u00e1, por ora, condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios nos termos do artigo 55, da Lei 9.099\/95. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Mojimirim, d.s."}},{"data":"03\/08\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos para MARCOS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2010","descricao":"Aguardando Retirada   Aguardando Retirada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/01\/2010","descricao":"Aguardando Retirada   Aguardando Retirada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 97 - Certid\u00e3o: banco-r\u00e9u: efetuar pagamento no valor de R$ 100,00 (cem reais), no prazo de 48 (quarenta e oito) horas a t\u00edtulos de honor\u00e1rios para per\u00edcia cont\u00e1bil, sendo nomeada a Sra. RUBIA CIGALLA VALLA como perita do ju\u00edzo. O laudo dever\u00e1 ser apresentado no prazo de vinte dias a partir da efetiva\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito. Ap\u00f3s, ser\u00e1 expedido mandado de levantamento em favor da perita.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 16\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Certid\u00e3o: banco-r\u00e9u: efetuar pagamento no valor de R$ 100,00 (cem reais), no prazo de 48 (quarenta e oito) horas a t\u00edtulos de honor\u00e1rios para per\u00edcia cont\u00e1bil, sendo nomeada a Sra. RUBIA CIGALLA VALLA como perita do ju\u00edzo. O laudo dever\u00e1 ser apresentado no prazo de vinte dias a partir da efetiva\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito. Ap\u00f3s, ser\u00e1 expedido mandado de levantamento em favor da perita.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Certid\u00e3o: banco-r\u00e9u: efetuar pagamento no valor de R$ 100,00 (cem reais), no prazo de 48 (quarenta e oito) horas a t\u00edtulos de honor\u00e1rios para per\u0edcia cont\u0e1bil, sendo nomeada a Sra. RUBIA CIGALLA VALLA como perita do ju\u00edzo. O laudo dever\u00e1ser apresentado no prazo de vinte dias a partir da efetiva\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito. Ap\u00f3s, ser\u00e1expedido mandado de levantamento em favor da perita."}},{"data":"05\/11\/2009","descricao":"Conclusos   Concluso","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 49 - Vistos. Fls. 47\/48: Recebo em emenda \u00e0 inicial. Altere-se o p\u00f3lo ativo da a\u00e7\u00e3o para nele fazer constar ANA MARIA DE JESUS ALVES. Ap\u00f3s, cite-se o banco-r\u00e9u, intimando-o a apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Fls. 47\/48: Recebo em emenda \u00e0 inicial. Altere-se o p\u00f3lo ativo da a\u00e7\u00e3o para nele fazer constar ANA MARIA DE JESUS ALVES. Ap\u00f3s, cite-se o banco-r\u00e9u, intimando-o a apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Fls. 47\/48: Recebo em emenda \u00e0inicial. Altere-se o p\u00f3lo ativo da a\u00e7\u00e3o para nele fazer constar ANA MARIA DE JESUS ALVES. Ap\u00f3s, cite-se o banco-r\u00e9u, intimando-o a apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias. Int."}},{"data":"30\/07\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 43 - Vistos. Observo que a autora, na peti\u00e7\u00e3o inicial, se diz representante do esp\u00f3lio de Maria Elza Alves. Entretanto, ao que observo do documento de fls. 19, a falecida, que era filha da autora, n\u00e3o deixou bens, raz\u00e3o pela qual, presume-se n\u00e3o haver invent\u00e1rio\/arrolamento e, bem por isso, esp\u00f3lio. Assim, emende a autora a inicial, em 10 dias, regularizando o p\u00f3lo ativo, bem como juntando c\u00f3pia da emenda para instruir a contraf\u00e9, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Observo que a autora, na peti\u00e7\u00e3o inicial, se diz representante do esp\u00f3lio de Maria Elza Alves. Entretanto, ao que observo do documento de fls. 19, a falecida, que era filha da autora, n\u00e3o deixou bens, raz\u00e3o pela qual, presume-se n\u00e3o haver invent\u00e1rio\/arrolamento e, bem por isso, esp\u00f3lio. Assim, emende a autora a inicial, em 10 dias, regularizando o p\u00f3lo ativo, bem como juntando c\u00f3pia da emenda para instruir a contraf\u00e9, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Observo que a autora, na peti\u00e7\u00e3o inicial, se diz representante do esp\u00f3lio de Maria Elza Alves. Entretanto, ao que observo do documento de fls. 19, a falecida, que era filha da autora, n\u00e3o deixou bens, raz\u00e3o pela qual, presume-se n\u00e3o haver invent\u00e1rio\/arrolamento e, bem por isso, esp\u00f3lio. Assim, emende a autora a inicial, em 10 dias, regularizando o p\u00f3lo ativo, bem como juntando c\u00f3pia da emenda para instruir a contraf\u00e9, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"14\/05\/2009","descricao":"Retorno do Setor   Recebido do col\u00e9gio recursal em 14\/05\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Col\u00e9gio Recursal de Mojimirim em 13\/03\/2008.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 40 - Ante a comprova\u00e7\u00e3o, pelo(a) autor(a), da impossibilidade de arcar com o pagamento das custas e preparo, defiro o pedido de Gratuidade da Justi\u00e7a. Anote-se. Recebo, pois, o recurso interposto. Subam os autos ao Col\u00e9gio Recursal, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/01\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 11\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/12\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 11\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/12\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o publica\u00e7\u00e3o 11\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/12\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Ante a comprova\u00e7\u00e3o, pelo(a) autor(a), da impossibilidade de arcar com o pagamento das custas e preparo, defiro o pedido de Gratuidade da Justi\u00e7a. Anote-se. Recebo, pois, o recurso interposto. Subam os autos ao Col\u00e9gio Recursal, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Ante a comprova\u00e7\u00e3o, pelo(a) autor(a), da impossibilidade de arcar com o pagamento das custas e preparo, defiro o pedido de Gratuidade da Justi\u0e7a. Anote-se. Recebo, pois, o recurso interposto. Subam os autos ao Col\u00e9gio Recursal, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Int."}},{"data":"23\/10\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 26 - Analisando melhor os autos segue decis\u00e3o: A complexidade probat\u00f3ria no sistema dos Juizados Especiais implica na extin\u00e7\u00e3o do processo e remessa das partes para a Justi\u00e7a Comum. Pois bem. Nos casos dos expurgos inflacion\u00e1rios ocorridos em raz\u00e3o dos diversos planos econ\u00f4micos que assolaram este pa\u00eds, \u00e9 certo que este ju\u00edzo sempre se posicionou no sentido de que n\u00e3o havia complexidade da prova a exigir a solu\u00e7\u00e3o suso mencionada. Entretanto, a experi\u00eancia pr\u00e1tica mostrou ser tal posicionamento equivocado. Os c\u00e1lculos apresentados nos autos t\u00eam sido objeto de acirrada discuss\u00e3o, quer na fase de conhecimento, quer na fase de execu\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que in\u00fameros julgados deixam para essa fase a discuss\u00e3o sobre os valores controvertidos. Assim, o resultado dessa controv\u00e9rsia \u00e9 a necessidade cada vez mais constante da utiliza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia cont\u00e1bil para dirimir as d\u00favidas surgidas. Desse modo, ao que se percebe, \u00e9 que o sistema do juizado vem sendo desvirtuado, tornando-se esse, em verdade, mais uma Vara C\u00edvel, j\u00e1 que se afasta de seus princ\u00edpios norteadores, como, por exemplo, abrindo-se oportunidade de realiza\u00e7\u00e3o de prova t\u00e9cnica intrincada. Destarte, uma vez que em a\u00e7\u00f5es como a presente, em face do exposto, h\u00e1 complexidade f\u00e1tica a exigir realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial, o que n\u00e3o se admite em sede de juizado, JULGO EXTINTO o processo, sem aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 51, inciso II, da lei 9.099\/95. Remetam-se as partes \u00e0s vias ordin\u00e1rias. Sem custas ou honor\u00e1rios por expressa disposi\u00e7\u00e3o legal. P.R.I.C.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2007","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Analisando melhor os autos segue decis\u00e3o: A complexidade probat\u00f3ria no sistema dos Juizados Especiais implica na extin\u00e7\u00e3o do processo e remessa das partes para a Justi\u00e7a Comum. Pois bem. Nos casos dos expurgos inflacion\u00e1rios ocorridos em raz\u00e3o dos diversos planos econ\u00f4micos que assolaram este pa\u00eds, \u00e9 certo que este ju\u00edzo sempre se posicionou no sentido de que n\u00e3o havia complexidade da prova a exigir a solu\u00e7\u00e3o suso mencionada. Entretanto, a experi\u00eancia pr\u00e1tica mostrou ser tal posicionamento equivocado. Os c\u00e1lculos apresentados nos autos t\u00eam sido objeto de acirrada discuss\u00e3o, quer na fase de conhecimento, quer na fase de execu\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que in\u00fameros julgados deixam para essa fase a discuss\u00e3o sobre os valores controvertidos. Assim, o resultado dessa controv\u00e9rsia \u00e9 a necessidade cada vez mais constante da utiliza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia cont\u00e1bil para dirimir as d\u00favidas surgidas. Desse modo, ao que se percebe, \u00e9 que o sistema do juizado vem sendo desvirtuado, tornando-se esse, em verdade, mais uma Vara C\u00edvel, j\u00e1 que se afasta de seus princ\u00edpios norteadores, como, por exemplo, abrindo-se oportunidade de realiza\u00e7\u00e3o de prova t\u00e9cnica intrincada. Destarte, uma vez que em a\u00e7\u00f5es como a presente, em face do exposto, h\u00e1 complexidade f\u00e1tica a exigir realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial, o que n\u00e3o se admite em sede de juizado, JULGO EXTINTO o processo, sem aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 51, inciso II, da lei 9.099\/95. Remetam-se as partes \u00e0s vias ordin\u00e1rias. Sem custas ou honor\u00e1rios por expressa disposi\u00e7\u00e3o legal. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Analisando melhor os autos segue decis\u00e3o: A complexidade probat\u00f3ria no sistema dos Juizados Especiais implica na extin\u00e7\u00e3o do processo e remessa das partes para a Justi\u0e7aComum. Pois bem. Nos casos dos expurgos inflacion\u00e1rios ocorridos em raz\u00e3o dos diversos planos econ\u00f4micos que assolaram este pa\u00eds, \u00e9certo que este ju\u00edzo sempre se posicionou no sentido de que n\u00e3o havia complexidade da prova a exigir a solu\u00e7\u00e3o suso mencionada. Entretanto, a experi\u00eancia pr\u00e1tica mostrou ser tal posicionamento equivocado. Os c\u00e1lculos apresentados nos autos t\u00eam sido objeto de acirrada discuss\u00e3o, quer na fase de conhecimento, quer na fase de execu\u00e7\u00e3o, j\u00e1que in\u00fameros julgados deixam para essa fase a discuss\u00e3o sobre os valores controvertidos. Assim, o resultado dessa controv\u00e9rsia \u00e9a necessidade cada vez mais constante da utiliza\u00e7\u00e3o da per\u0edcia cont\u0e1bil para dirimir as d\u00favidas surgidas. Desse modo, ao que se percebe, \u00e9que o sistema do juizado vem sendo desvirtuado, tornando-se esse, em verdade, mais uma Vara C\u00edvel, j\u00e1que se afasta de seus princ\u00edpios norteadores, como, por exemplo, abrindo-se oportunidade de realiza\u00e7\u00e3o de prova t\u0e9cnica intrincada. Destarte, uma vez que em a\u00e7\u0f5es como a presente, em face do exposto, h\u00e1complexidade f\u00e1tica a exigir realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial, o que n\u00e3o se admite em sede de juizado, JULGO EXTINTO o processo, sem aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 51, inciso II, da lei 9.099\/95. Remetam-se as partes \u00e0s vias ordin\u00e1rias. Sem custas ou honor\u00e1rios por expressa disposi\u00e7\u00e3o legal. P.R.I.C."}},{"data":"28\/08\/2007","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2007","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 1263888","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2007","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 1263888 - Local Origem: 1440-Distribuidor(F\u00f3rum de Mogi Mirim) Local Destino: 1441-Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal(F\u00f3rum de Mogi Mirim) Data de Envio: 18\/06\/2007 Data de Recebimento: 20\/06\/2007 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2007","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Manifesta\u00e7\u00e3o do patrono da autora"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Peti\u00e7\u00e3o informando que os demais irm\u00e3os, j\u00e1 falecidos, eram todos solteiros e n\u00e3o deixaram filhos, n\u00e3o havendo descendentes para habilitar."}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":55,"total_andamentos":55}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750257606","codPublicacaoOrigem":"1197120965","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007564-67.2007.8.26.0363","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-MIRIM","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0007564-67.2007.8.26.0363 (363.01.2007.007564) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Ana Maria de Jesus Alves - Banco Ita\u00fa Sa - Ante a comprova\u00e7\u00e3o (fls. 134) de efetiva\u00e7\u00e3o, pela parte executada, do dep\u00f3sito para quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, bem como da manifesta\u00e7\u00e3o parte exequente (fls. 133), JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da parte exequente e, depois de ultimada a provid\u00eancia, intime-a a retir\u00e1-lo em cart\u00f3rio, mediante recibo.P.R.I.C. Certifico e dou f\u00e9 que expedi mandado de levantamento (guia n.\u00ba 285\/2017), e que o mesmo encontra-se dispon\u00edvel para retirada pela parte interessada (requerente). Nada Mais. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), MARCOS ANTONIO ZAFANI CORDEIRO (OAB 156257\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0199\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA CHRISTINA CALAZANS LOBO E CAMPOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANTONIO MESTRINEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2251","paginaFinal":"2251","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"922501","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26032876","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 12:50:42:357AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007564-67.2007.8.26.0363","numeroAntigo":"363.01.2007.007564","numeroUnificado":"0007564-67.2007.8.26.0363|363.01.2007.007564|285\/2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"739887054","codPublicacaoOrigem":"1190607260","dataDivulgacao":"Aug 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007564-67.2007.8.26.0363","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2416","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-MIRIM","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0007564-67.2007.8.26.0363 (363.01.2007.007564) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Ana Maria de Jesus Alves - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos. Fls. 129\/130: as partes noticiam a realiza\u00e7\u00e3o de acordo, de modo que se presume a desist\u00eancia do Recurso Inominado de fls. 79\/80, interposto pelo banco r\u00e9u face \u00e0 senten\u00e7a de fls. 69\/78, devendo, pois, a serventia certificar seu tr\u00e2nsito em julgado.No mais, HOMOLOGO o acordo em quest\u00e3o, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos e, nos termos do artigo 922, do C\u00f3digo de Processo Civil, determino a suspens\u00e3o do feito at\u00e9 final cumprimento (25\/08\/2017).Com a vinda do comprovante do dep\u00f3sito judicial que dever\u00e1 ser efetuado at\u00e9 a data acima mencionada, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.P. R. I. - ADV: MARCOS ANTONIO ZAFANI CORDEIRO (OAB 156257\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0190\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA CHRISTINA CALAZANS LOBO E CAMPOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANTONIO MESTRINEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2226","paginaFinal":"2226","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"916606","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25609753","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug 22 2017 11:52:51:977PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007564-67.2007.8.26.0363","numeroAntigo":"363.01.2007.007564","numeroUnificado":"0007564-67.2007.8.26.0363|363.01.2007.007564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}