{"numero":"0007166-35.2017.8.26.0278","processos":[{"processo":"0007166-35.2017.8.26.0278","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"21\/06\/2017 \u00e0s 18:23 - Direcionada\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Itaquaquecetuba","juiz":"Fernando Luiz Batalha Navajas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 17.600,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"MARCELO HENRIQUE DE SOUSA VALENZI"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S\/A"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e considerando tudo o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a presente demanda, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem custas e condena\u00e7\u00e3o a verba honor\u00e1ria por expressa veda\u00e7\u00e3o legal. Anote-se a concess\u00e3o dos benef\u00edcios de assist\u00eancia judici\u00e1ria ao autor.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70040346-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/07\/2017 18:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70037857-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/07\/2017 15:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR684178514TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S\/A Dilig\u00eancia : 29\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Termo de Ci\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 Hora 10:15 Local: Sala 116 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"06\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":12,"total_andamentos":12}],"publicacoes":[]}