{"numero":"0007935-82.2014.8.26.0590","processos":[{"processo":"0007935-82.2014.8.26.0590","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":"28\/08\/2017 00:00 - Prazo 20 - CX. 20\/11\/17","distribuicao":"11\/07\/2014 \u00e0s 11:48 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de S\u00e3o Vicente","juiz":"Fernanda Souza Pereira de Lima Carvalho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 7.465,78","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Fernanda Mendon\u00e7a dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Vivian Lopes de Mello"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0363\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0363\/2017 Teor do ato: O executado pagou o d\u00e9bito em sua integralidade, conforme demonstra o documento de fls. 175.Por tais fundamentos, JULGO EXTINTA A A\u00c7\u00c3O DE EXECU\u00c7\u00c3O (FASE DE CUMPRIMENTO DA SENTEN\u00c7A), nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015.Por fim, providencie a serventia as anota\u00e7\u00f5es atualizadas sobre o processo no Sistema Informatizado do Tribunal de Justi\u00e7a, comunicando ao distribuidor o resultado do feito. Os documentos juntados ao processo ficar\u00e3o no Of\u00edcio Judicial durante o prazo de 90 (noventa) dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado, ap\u00f3s o que ser\u00e3o inutilizados, nos termos do item 30.2 do Provimento CSM n\u00ba 1.670\/2009. Nesse lapso temporal, poder\u00e3o ser restitu\u00eddos a requerimento das partes interessadas.Servir\u00e1 a presente senten\u00e7a, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Vivian Lopes de Mello (OAB 303830\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    O executado pagou o d\u00e9bito em sua integralidade, conforme demonstra o documento de fls. 175.Por tais fundamentos, JULGO EXTINTA A A\u00c7\u00c3O DE EXECU\u00c7\u00c3O (FASE DE CUMPRIMENTO DA SENTEN\u00c7A), nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015.Por fim, providencie a serventia as anota\u00e7\u00f5es atualizadas sobre o processo no Sistema Informatizado do Tribunal de Justi\u00e7a, comunicando ao distribuidor o resultado do feito. Os documentos juntados ao processo ficar\u00e3o no Of\u00edcio Judicial durante o prazo de 90 (noventa) dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado, ap\u00f3s o que ser\u00e3o inutilizados, nos termos do item 30.2 do Provimento CSM n\u00ba 1.670\/2009. Nesse lapso temporal, poder\u00e3o ser restitu\u00eddos a requerimento das partes interessadas.Servir\u00e1 a presente senten\u00e7a, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n0007935-82.2014.8.26.0590 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A \u2013 MANDADO  DE INTIMA\u00c7\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0007935-82.2014.8.26.0590\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  \nMoral\nRequerente : Maria Fernanda  Mendon\u00e7a  dos Santos\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   Santiago   Garcez\nVistos.\nO  executado  pagou  o  d\u00e9bito  em  sua  integralidade,  conforme  demonstra  o  documento  \nde  fls.  175 .\nPor tais  fundamentos,  JULGO  EXTINTA  A  A\u00c7\u00c3O  DE  EXECU\u00c7\u00c3O  (FASE  DE  \nCUMPRIMENTO  DA  SENTEN\u00c7A) ,  nos  termos  do  artigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  \n13.105\/2015.\nPor fim,  providencie  a  serventia  as  anota\u00e7\u00f5es  atualizadas  sobre  o  processo  no  \nSistema  Informatizado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  comunicando  ao  distribuidor  o  resultado  do  feito.  Os  documentos  \njuntados  ao  processo  ficar\u00e3o  no  Of\u00edcio  Judicial  durante  o  prazo  de  90  (noventa)  dias,  contados  do  tr\u00e2nsito  em  julgado,  \nap\u00f3s  o  que  ser\u00e3o  inutilizados,  nos  termos  do  item  30.2  do  Provimento  CSM  n\u00ba  1.670\/2009.  Nesse  lapso  temporal,  \npoder\u00e3o  ser  restitu\u00eddos  a  requerimento  das  partes  interessadas.\nServir\u00e1  a  presente  senten\u00e7a,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  MANDADO  DE  \nINTIMA\u00c7\u00c3O ou  CARTA  DE  INTIMA\u00c7\u00c3O\n,  ficando  ainda  ciente  de  que  em  caso  de  intima\u00e7\u00e3o  por  carta,  o  recibo  \nque  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  a  intima\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei.\nPublique-se,  registre-se,  intime-se  e  comunique-se.\nS\u00e3o  Vicente , 17  de  agosto  de  2017 .\nRenato  Santiago  Garcez\n                  Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  \nda fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  \nartigos 329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nCERTID\u00c3O  \u2013  PUBLICA\u00c7\u00c3O  -  Rela\u00e7\u00e3o  ____\/____\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  o(a)  _________________  de  fls.  _________foi  \ndisponibilizado(a)  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  em  _____\/_____\/______.  \nConsidera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  acima  \nmencionada.  S.V.,  _____\/_____\/_______.  Eu  _________esc.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007935-82.2014.8.26.0590 e c\u00f3digo GE0000003O9I6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:42 . fls. 1"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    2014\/002710C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que nesta data o Dr(a). Vivian Lopes de Mello OAB\/SP 303.830 compareceu em cart\u00f3rio e retirou o mandado de levantamento n\u00ba 770\/17, no valor de R$9.617,60. Nada Mais. S\u00e3o Vicente, 10 de julho de 2017. Eu, ___, Ana Paula Ferreira Fernandez, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0241\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2377 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0241\/2017 Teor do ato: Expe\u00e7a-se mandado de levantamento da import\u00e2ncia de R$ 9.617,60, depositada \u00e0s fls. 175, em favor da autora.A seguir diga a autora no prazo de cinco (05) dias, se ainda tem interesse no feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o pela satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Vivian Lopes de Mello (OAB 303830\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Despacho    Expe\u00e7a-se mandado de levantamento da import\u00e2ncia de R$ 9.617,60, depositada \u00e0s fls. 175, em favor da autora.A seguir diga a autora no prazo de cinco (05) dias, se ainda tem interesse no feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o pela satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: (13) \n3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0007935-82.2014.8.26.0590  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nMaria Fernanda  Mendon\u00e7a  dos Santos\nPraca  Brasilia,  35, Vila  Ponte  Nova - CEP  11346-005,  S\u00e3o \nVicente-SP\nRequerido :\nBanco Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nAvenida  Presidente  Wilson, 506, Centro  - CEP  11320-000,  S\u00e3o \nVicente-SP\nDespacho:  \nVistos.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  da  import\u00e2ncia  de  R$  \n9.617,60,  depositada  \u00e0s  fls.  175,  em  favor  da  autora.\nA  seguir  diga  a  autora  no  prazo  de  cinco  (05)  dias,  se  ainda  tem  \ninteresse  no  feito,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  pela  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Vicente , 31  de  maio  de  2017 .\nRENATO  SANTIAGO  GARCEZ\n                 Juiz  de  Direito\nCERTID\u00c3O  \u2013  PUBLICA\u00c7\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  o  r.  despacho  acima  foi  disponibilizado(a)  no  Di\u00e1rio  \nda  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  em  _____\/_____\/______.  Considera-se  data  da  \npublica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  acima  mencionada.  \nS.V.,  _____\/_____\/_______.  Eu  _________esc.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007935-82.2014.8.26.0590 e c\u00f3digo GE0000003IEJE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 06\/06\/2017 \u00e0s 10:49 . fls. 1"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o - Obriga\u00e7\u00e3o Satisfeita (art. 924, II, do CPC)   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC) em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FMPS17000102424","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FBDO17000045471","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Col\u00e9gio Recursal   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Crimi","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes   NEGARAM PROVIMENTO AO RECURSO. V.U. CONDENO O RECORRENTE VENCIDO AO PAGAMENTO DE CUSTAS E HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS NO IMPORTE DE 20% SOBRE O VALOR DA CONDENA\u00c7\u00c3O.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Col\u00e9gio Recursal   Tipo de local de destino: Col\u00e9gio Recursal Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Col\u00e9gio Recursal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que as contrarraz\u00f5es ao recurso inominado foram apresentadas tempestivamente. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FSTS16002308355","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0536\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2253 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0536\/2016 Teor do ato: O Enunciado n\u00ba 75 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo disciplina que \"No Sistema dos Juizados Especiais, o ju\u00edzo pr\u00e9vio de admissibilidade dos recursos deve ser feito pelo ju\u00edzo a quo\".Logo, conclui-se que diante do princ\u00edpio da especialidade, a regra do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015, que disciplina que o ju\u00edzo de admissibilidade da Apela\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feito pelo Tribunal de Justi\u00e7a, n\u00e3o tem aplica\u00e7\u00e3o ao rito sumar\u00edssimo dos Juizados Especiais C\u00edveis.Sendo assim, passo a realizar o JU\u00cdZO DE ADMISSIBILIDADE do Recurso Inominado:O recurso interposto contra senten\u00e7a com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito \u00e9 cab\u00edvel, adequado, tempestivo e o preparo est\u00e1 correto. Ademais, a parte sucumbente tem legitimidade para sua interposi\u00e7\u00e3o. Logo, est\u00e3o presentes os requisitos de admissibilidade do Recurso Inominado.Ademais, entendo que deve ser atribu\u00eddo efeito suspensivo ao recurso interposto, para que se evite dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o ao recorrente.Portanto, RECEBO O RECURSO INOMINADO nos EFEITOS DEVOLUTIVO E SUSPENSIVO, nos termos do artigo 43, \u00faltima parte, da Lei n\u00ba 9.099\/1995.Deste modo, dando impulso ao processo, intime-se o recorrido para apresentar RESPOSTA ESCRITA AO RECURSO INOMINADO, no prazo de dez dias consecutivos, nos termos do artigo 42, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.099\/1995.Ali\u00e1s, \u00e9 imperioso destacar que a regra do artigo 219, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015, que disciplina que na contagem de prazo computar-se-\u00e3o somente os dias \u00fateis, n\u00e3o tem aplica\u00e7\u00e3o ao rito sumar\u00edssimo dos Juizados Especiais C\u00edveis.Neste sentido, o disposto no Enunciado n\u00ba 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".Logo, no sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos ser\u00e3o contados de forma ininterrupta, incluindo s\u00e1bados, domingos e feriados.Decorrido o prazo legal, com ou sem resposta, REMETAM-SE OS AUTOS AO EGR\u00c9GIO COL\u00c9GIO RECURSAL da 1\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria - Santos.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Vivian Lopes de Mello (OAB 303830\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo    O Enunciado n\u00ba 75 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo disciplina que \"No Sistema dos Juizados Especiais, o ju\u00edzo pr\u00e9vio de admissibilidade dos recursos deve ser feito pelo ju\u00edzo a quo\".Logo, conclui-se que diante do princ\u00edpio da especialidade, a regra do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015, que disciplina que o ju\u00edzo de admissibilidade da Apela\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feito pelo Tribunal de Justi\u00e7a, n\u00e3o tem aplica\u00e7\u00e3o ao rito sumar\u00edssimo dos Juizados Especiais C\u00edveis.Sendo assim, passo a realizar o JU\u00cdZO DE ADMISSIBILIDADE do Recurso Inominado:O recurso interposto contra senten\u00e7a com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito \u00e9 cab\u00edvel, adequado, tempestivo e o preparo est\u00e1 correto. Ademais, a parte sucumbente tem legitimidade para sua interposi\u00e7\u00e3o. Logo, est\u00e3o presentes os requisitos de admissibilidade do Recurso Inominado.Ademais, entendo que deve ser atribu\u00eddo efeito suspensivo ao recurso interposto, para que se evite dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o ao recorrente.Portanto, RECEBO O RECURSO INOMINADO nos EFEITOS DEVOLUTIVO E SUSPENSIVO, nos termos do artigo 43, \u00faltima parte, da Lei n\u00ba 9.099\/1995.Deste modo, dando impulso ao processo, intime-se o recorrido para apresentar RESPOSTA ESCRITA AO RECURSO INOMINADO, no prazo de dez dias consecutivos, nos termos do artigo 42, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.099\/1995.Ali\u00e1s, \u00e9 imperioso destacar que a regra do artigo 219, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015, que disciplina que na contagem de prazo computar-se-\u00e3o somente os dias \u00fateis, n\u00e3o tem aplica\u00e7\u00e3o ao rito sumar\u00edssimo dos Juizados Especiais C\u00edveis.Neste sentido, o disposto no Enunciado n\u00ba 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".Logo, no sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos ser\u00e3o contados de forma ininterrupta, incluindo s\u00e1bados, domingos e feriados.Decorrido o prazo legal, com ou sem resposta, REMETAM-SE OS AUTOS AO EGR\u00c9GIO COL\u00c9GIO RECURSAL da 1\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria - Santos.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: \n(13)  3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007935-82.2014.8.26.0590  - p.  1\nDECIS\u00c3O \u2013 MANDADO  DE INTIMA\u00c7\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0007935-82.2014.8.26.0590  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria Fernanda  Mendon\u00e7a  dos Santos\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nCERTID\u00c3O  \nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  o  recurso  de  fls.  \u00c9  tempestivo  e  o  preparo  \ncorreto.  S.V.,  28.11.2016.  Eu  _________esc.\nJuiz(a)   de   Direito:\nVistos.\nO Enunciado  n\u00ba  75  do  FOJESP  -  F\u00f3rum  dos  Juizados  \nEspeciais do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  disciplina  que  \"No  Sistema  dos  Juizados  Especiais,  o  \nju\u00edzo pr\u00e9vio  de  admissibilidade  dos  recursos  deve  ser  feito  pelo  ju\u00edzo  a  quo\" .\nLogo, conclui-se  que  diante  do  princ\u00edpio  da  especialidade,  a \nregra do  artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  que  \ndisciplina que  o  ju\u00edzo  de  admissibilidade  da  Apela\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  feito  pelo  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  \nn\u00e3o tem  aplica\u00e7\u00e3o  ao  rito  sumar\u00edssimo  dos  Juizados  Especiais  C\u00edveis.\nSendo assim,  passo  a  realizar  o  JU\u00cdZO  DE \nADMISSIBILIDADE  do  Recurso  Inominado:\nO recurso  interposto  contra  senten\u00e7a  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  \nm\u00e9rito  \u00e9  cab\u00edvel,  adequado,  tempestivo  e  o  preparo  est\u00e1  correto.  Ademais,  a  parte  \nsucumbente tem  legitimidade  para  sua  interposi\u00e7\u00e3o.  Logo,  est\u00e3o  presentes  os  requisitos  de  \nadmissibilidade do  Recurso  Inominado.\nAdemais, entendo  que  deve  ser  atribu\u00eddo  efeito  suspensivo  ao  \nrecurso interposto,  para  que  se  evite  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o  ao  recorrente.\nPortanto,  RECEBO  O  RECURSO  INOMINADO  nos  \nEFEITOS  DEVOLUTIVO  E  SUSPENSIVO ,  nos  termos  do  artigo  43,  \u00faltima  parte,  da  \nLei  n\u00ba  9.099\/1995.\nDeste modo,  dando  impulso  ao  processo,  intime-se  o  recorrido  \npara  apresentar  RESPOSTA  ESCRITA  AO  RECURSO  INOMINADO ,  no  prazo  de  \ndez  dias  consecutivos\n, nos  termos  do  artigo  42,  \u00a7  2\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995.\nAli\u00e1s,  \u00e9  imperioso  destacar  que  a  regra  do  artigo  219,  \"caput\",  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  que  disciplina  que  na  contagem  de  \nprazo  computar-se-\u00e3o  somente  os  dias  \u00fateis,  n\u00e3o  tem  aplica\u00e7\u00e3o\n ao  rito  sumar\u00edssimo  dos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007935-82.2014.8.26.0590 e c\u00f3digo GE00000035XK7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 30\/11\/2016 \u00e0s 13:03 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: \n(13)  3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007935-82.2014.8.26.0590  - p.  2\nJuizados Especiais  C\u00edveis.\nNeste sentido,  o  disposto  no  Enunciado  n\u00ba  74  do  FOJESP  - \nF\u00f3rum dos  Juizados  Especiais  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo:  \"Todos  os  prazos,  no  Sistema  dos  \nJuizados Especiais,  ser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e \nincluindo o  dia  do  vencimento\" .\nLogo, no  sistema  dos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  os  prazos  \nser\u00e3o contados  de  forma  ininterrupta,  incluindo  s\u00e1bados,  domingos  e  feriados\n.\nDecorrido  o  prazo  legal,  com  ou  sem  resposta,  REMETAM-SE  \nOS  AUTOS  AO  EGR\u00c9GIO  COL\u00c9GIO  RECURSAL  da  1\u00aa  Circunscri\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria  - \nSantos.\nServir\u00e1 a  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  \nMANDADO DE  INTIMA\u00c7\u00c3O  ou  CARTA  DE  INTIMA\u00c7\u00c3O\n,  ficando  ainda  ciente  de  \nque  em  caso  de  intima\u00e7\u00e3o  por  carta,  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  \nde  que  a  intima\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Vicente , 28  de  novembro  de  2016 .\nRENATO  SANTIAGO  GARCEZ\n                  Juiz  de  Direito\nCERTID\u00c3O  \u2013  PUBLICA\u00c7\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  o  r.  despacho  acima  foi  disponibilizado(a)  no  \nDi\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  em  _____\/_____\/______.  Considera-se  \ndata  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  acima  \nmencionada.  S.V.,  _____\/_____\/_______.  Eu  _________esc.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  \nda fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  \nartigos 329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007935-82.2014.8.26.0590 e c\u00f3digo GE00000035XK7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 30\/11\/2016 \u00e0s 13:03 . fls. 2"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Recurso Interposto   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Recurso Inominado em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FBDO16001153927","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0489\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2234 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0489\/2016 Teor do ato: Por tais fundamentos, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O para:Declarar a INEXIST\u00caNCIA DO D\u00c9BITO no valor total de R$ 7.465,78, referente \u00e0s transa\u00e7\u00f5es financeiras fraudulentas realizadas entre os meses de abril e maio de 2014, acima discriminadas;Condenar o r\u00e9u na OBRIGA\u00c7\u00c3O DE N\u00c3O FAZER de n\u00e3o incluir o nome da autora em banco de dados do sistema de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Na hip\u00f3tese de descumprimento da tutela jurisdicional ser\u00e1 imposta multa di\u00e1ria no valor de R$ 200,00 (duzentos reais), limitado ao teto do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do artigo 536, \"caput\" e \u00a7 1\u00ba e do artigo 537, \"caput\", ambos do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015. Inclusive, concedo a tutela acima mencionada em sede de ANTECIPA\u00c7\u00c3O DOS EFEITOS DA TUTELA JURISDICIONAL, devendo a obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer ser cumprida pelo r\u00e9u a contar da data da intima\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a;Condenar o r\u00e9u ao pagamento \u00e0 autora dos valores indevidamente debitados da conta corrente de titularidade dela, acrescidos de eventuais encargos financeiros, tais como multas, juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, cujo valor dever\u00e1 ser apurada em fase de execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, mediante simples c\u00e1lculo aritm\u00e9tico, a t\u00edtulo de REPETI\u00c7\u00c3O SIMPLES DE IND\u00c9BITO, corrigidos monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, bem como incidindo juros de 1% ao m\u00eas, ambos a partir da data do desembolso de cada d\u00e9bito realizado, (fls. 14), nos termos do artigo 240, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015, combinado com os artigos 398 e 406 do C\u00f3digo Civil, com o artigo 161, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional e ainda com o artigo 491 do C\u00f3digo de Processo Civil;Condenar o r\u00e9u ao pagamento \u00e0 autora da quantia de R$ 6.000,00 (seis mil reais), a t\u00edtulo de DANOS MORAIS, corrigidos monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a iniciar-se desta data, em conformidade com a S\u00famula n\u00ba 362 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do valor da indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral incide desde a data do arbitramento\". J\u00e1 os juros de 1% ao m\u00eas, incidir\u00e3o a partir da cita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 240, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015, combinado com o artigo 406 do C\u00f3digo Civil, com o artigo 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional e ainda com o artigo 491 do C\u00f3digo de Processo Civil;Condenar o r\u00e9u na OBRIGA\u00c7\u00c3O DE N\u00c3O FAZER de se abster de efetuar quaisquer descontos em conta banc\u00e1ria da autora referente ao d\u00e9bito acima declarado inexig\u00edvel. Na hip\u00f3tese de descumprimento da tutela jurisdicional ser\u00e1 imposta multa no valor de R$ 1.000,00 (um mil reais), para cada d\u00e9bito indevido realizado em desobedi\u00eancia ai dispositivo desta senten\u00e7a, limitado ao teto do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do artigo 536, \"caput\" e \u00a7 1\u00ba e do artigo 537, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015. Inclusive, concedo a tutela acima mencionada em sede de ANTECIPA\u00c7\u00c3O DOS EFEITOS DA TUTELA JURISDICIONAL, devendo a obriga\u00e7\u00e3o de fazer ser cumprida pelo r\u00e9u a contar da data da intima\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a;INDEFERIR a pretens\u00e3o de REPETI\u00c7\u00c3O EM DOBRO DO IND\u00c9BITO.Nos termos dos artigos 54 e 55 da Lei n\u00ba 9.099\/1995, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o do vencido ao pagamento de custas, taxas ou despesas processuais e nem mesmo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios.Eventual recurso inominado poder\u00e1 ser interposto no prazo de dez dias, contados da data da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a de m\u00e9rito, em audi\u00eancia, pelo correio ou pela imprensa, nos termos do artigo 42, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/1995, combinado com o artigo 697, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimentos n\u00fameros 50\/1989 e 30\/2013). Ali\u00e1s, \u00e9 imperioso destacar que a regra do artigo 219, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015, que disciplina que na contagem de prazo computar-se-\u00e3o somente os dias \u00fateis, n\u00e3o tem aplica\u00e7\u00e3o ao rito sumar\u00edssimo dos Juizados Especiais C\u00edveis.Neste sentido, o disposto no Enunciado n\u00ba 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".Logo, no sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos ser\u00e3o contados de forma ininterrupta, incluindo s\u00e1bados, domingos e feriados.O preparo, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e em conson\u00e2ncia com os valores disciplinados no o artigo 698 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimentos n\u00fameros 50\/1989 e 30\/2013), ou seja, a soma dos valores constantes dos incisos I, II e IV (caso n\u00e3o haja condena\u00e7\u00e3o) ou a soma dos valores constantes dos incisos I, III e IV (caso haja condena\u00e7\u00e3o). Vejamos: \"Art. 698. O preparo, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas 48 (quarenta e oito) horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das seguintes parcelas: I - 1% sobre o valor da causa. O valor corresponde \u00e0s custas submetidas \u00e0 isen\u00e7\u00e3o condicional no momento da distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. O valor m\u00ednimo da parcela prevista neste inciso corresponde a 05 (cinco) UFESPs; II - 2% sobre o valor da causa, caso n\u00e3o haja condena\u00e7\u00e3o. Caso haja condena\u00e7\u00e3o, esta parcela, cujo valor m\u00ednimo corresponde a 05 (cinco) UFESPs, ser\u00e1 desconsiderada e incidir\u00e1 a parcela explicitada no inciso \"III\"; III - 2% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. O percentual ter\u00e1 por base de c\u00e1lculo o valor fixado na senten\u00e7a. Caso o valor da condena\u00e7\u00e3o n\u00e3o esteja explicitado na senten\u00e7a, o juiz fixar\u00e1 equitativamente o valor da base de c\u00e1lculo e sobre ele incidir\u00e1 o percentual de 2%. O valor m\u00ednimo desta parcela corresponde a 05 (cinco) UFESPs; IV - porte de remessa e retorno, calculado com base no Provimento CSM 833\/04 e devido quando houver despesas de combust\u00edvel para tanto. \u00a7 1\u00ba O recolhimento dos valores a que se referem nos incisos \"I\", \"II\" e \"III\" ser\u00e1 feito (...) em DARE-SP, observado o disposto no art. 1.093, e o que se refere no inciso \"IV\" efetivado em guia pr\u00f3pria\".Outrossim, ressalto que o artigo 98, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015, disciplina que \"A pessoa natural ou jur\u00eddica, brasileira ou estrangeira, com insufici\u00eancia de recursos para pagar as custas, as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios tem direito \u00e0 gratuidade da justi\u00e7a, na forma da lei\". E complementa o artigo 99, \u00a7 3\u00ba, que \"Presume-se verdadeira a alega\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia deduzida exclusivamente por pessoa natural\". Por tais fundamentos, diante da declara\u00e7\u00e3o de pobreza juntada aos autos (fls. 12), DEFIRO AO AUTOR OS BENEF\u00cdCIOS DA GRATUIDADE DA JUSTI\u00c7A, na forma do artigo 98 do C\u00f3digo de Processo Civil. Deste modo, determino a afixa\u00e7\u00e3o de uma tarja amarela no processo, nos termos do artigo 192, inciso III, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Inclusive, nos termos do artigo 495 do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015, ressalto que a decis\u00e3o que condenar o r\u00e9u ao pagamento de presta\u00e7\u00e3o consistente em dinheiro valer\u00e1 como t\u00edtulo constitutivo de HIPOTECA JUDICI\u00c1RIA, que poder\u00e1 ser realizada mediante apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia da senten\u00e7a perante o cart\u00f3rio de registro imobili\u00e1rio, independentemente de ordem judicial, de declara\u00e7\u00e3o expressa do juiz ou de demonstra\u00e7\u00e3o de urg\u00eancia. Ap\u00f3s a averba\u00e7\u00e3o, no prazo de at\u00e9 quinze dias da data de realiza\u00e7\u00e3o da hipoteca, a parte a informar\u00e1 ao ju\u00edzo da causa, que determinar\u00e1 a intima\u00e7\u00e3o da outra parte para que tome ci\u00eancia do ato. A hipoteca judici\u00e1ria, uma vez constitu\u00edda, implicar\u00e1, para o credor hipotec\u00e1rio, o direito de prefer\u00eancia, quanto ao pagamento, em rela\u00e7\u00e3o a outros credores, observada a prioridade no registro. Ali\u00e1s, ressalto que na hip\u00f3tese de ser o vencedor da a\u00e7\u00e3o benefici\u00e1rio da gratuidade da justi\u00e7a, ele ter\u00e1 isen\u00e7\u00e3o ao pagamento dos \"emolumentos devidos a not\u00e1rios ou registradores em decorr\u00eancia da pr\u00e1tica de registro, averba\u00e7\u00e3o ou qualquer outro ato notarial necess\u00e1rio \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o de decis\u00e3o judicial ou \u00e0 continuidade de processo judicial no qual o benef\u00edcio tenha sido concedido\", nos termos do artigo 98, \u00a7 1\u00ba, inciso IX, do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015.Al\u00e9m disso, observo que ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, o cumprimento da senten\u00e7a que reconhece o dever de pagar quantia depender\u00e1 de requerimento do exequente, nos termos do artigo 513, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015. Ap\u00f3s, o executado ser\u00e1 intimado para pagar o d\u00e9bito, no prazo de quinze dias, sendo que apenas na hip\u00f3tese de n\u00e3o pagamento volunt\u00e1rio no prazo legal \u00e9 que o d\u00e9bito dever\u00e1 ser acrescido de multa de 10% (artigo 523, \"caput\" e \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Por fim, providencie a serventia as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias quanto \u00e0 RETIFICA\u00c7\u00c3O DO NOME DO R\u00c9U, para que passe a constar: BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Vivian Lopes de Mello (OAB 303830\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Por tais fundamentos, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O para:Declarar a INEXIST\u00caNCIA DO D\u00c9BITO no valor total de R$ 7.465,78, referente \u00e0s transa\u00e7\u00f5es financeiras fraudulentas realizadas entre os meses de abril e maio de 2014, acima discriminadas;Condenar o r\u00e9u na OBRIGA\u00c7\u00c3O DE N\u00c3O FAZER de n\u00e3o incluir o nome da autora em banco de dados do sistema de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Na hip\u00f3tese de descumprimento da tutela jurisdicional ser\u00e1 imposta multa di\u00e1ria no valor de R$ 200,00 (duzentos reais), limitado ao teto do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do artigo 536, \"caput\" e \u00a7 1\u00ba e do artigo 537, \"caput\", ambos do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015. Inclusive, concedo a tutela acima mencionada em sede de ANTECIPA\u00c7\u00c3O DOS EFEITOS DA TUTELA JURISDICIONAL, devendo a obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer ser cumprida pelo r\u00e9u a contar da data da intima\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a;Condenar o r\u00e9u ao pagamento \u00e0 autora dos valores indevidamente debitados da conta corrente de titularidade dela, acrescidos de eventuais encargos financeiros, tais como multas, juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, cujo valor dever\u00e1 ser apurada em fase de execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, mediante simples c\u00e1lculo aritm\u00e9tico, a t\u00edtulo de REPETI\u00c7\u00c3O SIMPLES DE IND\u00c9BITO, corrigidos monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, bem como incidindo juros de 1% ao m\u00eas, ambos a partir da data do desembolso de cada d\u00e9bito realizado, (fls. 14), nos termos do artigo 240, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015, combinado com os artigos 398 e 406 do C\u00f3digo Civil, com o artigo 161, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional e ainda com o artigo 491 do C\u00f3digo de Processo Civil;Condenar o r\u00e9u ao pagamento \u00e0 autora da quantia de R$ 6.000,00 (seis mil reais), a t\u00edtulo de DANOS MORAIS, corrigidos monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a iniciar-se desta data, em conformidade com a S\u00famula n\u00ba 362 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do valor da indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral incide desde a data do arbitramento\". J\u00e1 os juros de 1% ao m\u00eas, incidir\u00e3o a partir da cita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 240, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015, combinado com o artigo 406 do C\u00f3digo Civil, com o artigo 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional e ainda com o artigo 491 do C\u00f3digo de Processo Civil;Condenar o r\u00e9u na OBRIGA\u00c7\u00c3O DE N\u00c3O FAZER de se abster de efetuar quaisquer descontos em conta banc\u00e1ria da autora referente ao d\u00e9bito acima declarado inexig\u00edvel. Na hip\u00f3tese de descumprimento da tutela jurisdicional ser\u00e1 imposta multa no valor de R$ 1.000,00 (um mil reais), para cada d\u00e9bito indevido realizado em desobedi\u00eancia ai dispositivo desta senten\u00e7a, limitado ao teto do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do artigo 536, \"caput\" e \u00a7 1\u00ba e do artigo 537, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015. Inclusive, concedo a tutela acima mencionada em sede de ANTECIPA\u00c7\u00c3O DOS EFEITOS DA TUTELA JURISDICIONAL, devendo a obriga\u00e7\u00e3o de fazer ser cumprida pelo r\u00e9u a contar da data da intima\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a;INDEFERIR a pretens\u00e3o de REPETI\u00c7\u00c3O EM DOBRO DO IND\u00c9BITO.Nos termos dos artigos 54 e 55 da Lei n\u00ba 9.099\/1995, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o do vencido ao pagamento de custas, taxas ou despesas processuais e nem mesmo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios.Eventual recurso inominado poder\u00e1 ser interposto no prazo de dez dias, contados da data da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a de m\u00e9rito, em audi\u00eancia, pelo correio ou pela imprensa, nos termos do artigo 42, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/1995, combinado com o artigo 697, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimentos n\u00fameros 50\/1989 e 30\/2013). Ali\u00e1s, \u00e9 imperioso destacar que a regra do artigo 219, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015, que disciplina que na contagem de prazo computar-se-\u00e3o somente os dias \u00fateis, n\u00e3o tem aplica\u00e7\u00e3o ao rito sumar\u00edssimo dos Juizados Especiais C\u00edveis.Neste sentido, o disposto no Enunciado n\u00ba 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".Logo, no sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos ser\u00e3o contados de forma ininterrupta, incluindo s\u00e1bados, domingos e feriados.O preparo, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e em conson\u00e2ncia com os valores disciplinados no o artigo 698 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimentos n\u00fameros 50\/1989 e 30\/2013), ou seja, a soma dos valores constantes dos incisos I, II e IV (caso n\u00e3o haja condena\u00e7\u00e3o) ou a soma dos valores constantes dos incisos I, III e IV (caso haja condena\u00e7\u00e3o). Vejamos: \"Art. 698. O preparo, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas 48 (quarenta e oito) horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das seguintes parcelas: I - 1% sobre o valor da causa. O valor corresponde \u00e0s custas submetidas \u00e0 isen\u00e7\u00e3o condicional no momento da distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. O valor m\u00ednimo da parcela prevista neste inciso corresponde a 05 (cinco) UFESPs; II - 2% sobre o valor da causa, caso n\u00e3o haja condena\u00e7\u00e3o. Caso haja condena\u00e7\u00e3o, esta parcela, cujo valor m\u00ednimo corresponde a 05 (cinco) UFESPs, ser\u00e1 desconsiderada e incidir\u00e1 a parcela explicitada no inciso \"III\"; III - 2% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. O percentual ter\u00e1 por base de c\u00e1lculo o valor fixado na senten\u00e7a. Caso o valor da condena\u00e7\u00e3o n\u00e3o esteja explicitado na senten\u00e7a, o juiz fixar\u00e1 equitativamente o valor da base de c\u00e1lculo e sobre ele incidir\u00e1 o percentual de 2%. O valor m\u00ednimo desta parcela corresponde a 05 (cinco) UFESPs; IV - porte de remessa e retorno, calculado com base no Provimento CSM 833\/04 e devido quando houver despesas de combust\u00edvel para tanto. \u00a7 1\u00ba O recolhimento dos valores a que se referem nos incisos \"I\", \"II\" e \"III\" ser\u00e1 feito (...) em DARE-SP, observado o disposto no art. 1.093, e o que se refere no inciso \"IV\" efetivado em guia pr\u00f3pria\".Outrossim, ressalto que o artigo 98, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015, disciplina que \"A pessoa natural ou jur\u00eddica, brasileira ou estrangeira, com insufici\u00eancia de recursos para pagar as custas, as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios tem direito \u00e0 gratuidade da justi\u00e7a, na forma da lei\". E complementa o artigo 99, \u00a7 3\u00ba, que \"Presume-se verdadeira a alega\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia deduzida exclusivamente por pessoa natural\". Por tais fundamentos, diante da declara\u00e7\u00e3o de pobreza juntada aos autos (fls. 12), DEFIRO AO AUTOR OS BENEF\u00cdCIOS DA GRATUIDADE DA JUSTI\u00c7A, na forma do artigo 98 do C\u00f3digo de Processo Civil. Deste modo, determino a afixa\u00e7\u00e3o de uma tarja amarela no processo, nos termos do artigo 192, inciso III, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Inclusive, nos termos do artigo 495 do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015, ressalto que a decis\u00e3o que condenar o r\u00e9u ao pagamento de presta\u00e7\u00e3o consistente em dinheiro valer\u00e1 como t\u00edtulo constitutivo de HIPOTECA JUDICI\u00c1RIA, que poder\u00e1 ser realizada mediante apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia da senten\u00e7a perante o cart\u00f3rio de registro imobili\u00e1rio, independentemente de ordem judicial, de declara\u00e7\u00e3o expressa do juiz ou de demonstra\u00e7\u00e3o de urg\u00eancia. Ap\u00f3s a averba\u00e7\u00e3o, no prazo de at\u00e9 quinze dias da data de realiza\u00e7\u00e3o da hipoteca, a parte a informar\u00e1 ao ju\u00edzo da causa, que determinar\u00e1 a intima\u00e7\u00e3o da outra parte para que tome ci\u00eancia do ato. A hipoteca judici\u00e1ria, uma vez constitu\u00edda, implicar\u00e1, para o credor hipotec\u00e1rio, o direito de prefer\u00eancia, quanto ao pagamento, em rela\u00e7\u00e3o a outros credores, observada a prioridade no registro. Ali\u00e1s, ressalto que na hip\u00f3tese de ser o vencedor da a\u00e7\u00e3o benefici\u00e1rio da gratuidade da justi\u00e7a, ele ter\u00e1 isen\u00e7\u00e3o ao pagamento dos \"emolumentos devidos a not\u00e1rios ou registradores em decorr\u00eancia da pr\u00e1tica de registro, averba\u00e7\u00e3o ou qualquer outro ato notarial necess\u00e1rio \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o de decis\u00e3o judicial ou \u00e0 continuidade de processo judicial no qual o benef\u00edcio tenha sido concedido\", nos termos do artigo 98, \u00a7 1\u00ba, inciso IX, do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015.Al\u00e9m disso, observo que ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, o cumprimento da senten\u00e7a que reconhece o dever de pagar quantia depender\u00e1 de requerimento do exequente, nos termos do artigo 513, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015. Ap\u00f3s, o executado ser\u00e1 intimado para pagar o d\u00e9bito, no prazo de quinze dias, sendo que apenas na hip\u00f3tese de n\u00e3o pagamento volunt\u00e1rio no prazo legal \u00e9 que o d\u00e9bito dever\u00e1 ser acrescido de multa de 10% (artigo 523, \"caput\" e \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Por fim, providencie a serventia as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias quanto \u00e0 RETIFICA\u00c7\u00c3O DO NOME DO R\u00c9U, para que passe a constar: BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n0007935-82.2014.8.26.0590 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0007935-82.2014.8.26.0590\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  \nMoral\nRequerente : Maria Fernanda  Mendon\u00e7a  dos Santos\nRequerido : Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   Santiago   Garcez\nVistos.\nMARIA  FERNANDA  MEDON\u00c7A  DOS  SANTOS  move  \nA\u00c7\u00c3O  DE  CONHECIMENTO  contra  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A .\nDISPENSADO  RELAT\u00d3RIO  na  forma  do  artigo  38,  \"caput\",  \nda  Lei  n\u00ba  9.099\/1995.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO .\nA  presente  a\u00e7\u00e3o  de  conhecimento  versa  sobre  quest\u00e3o  de  direito  \ne  de  fato  na  qual  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  em  audi\u00eancia.\nTrata-se  de  n\u00edtida  hip\u00f3tese  na  qual  \u00e9  poss\u00edvel  o julgamento  \nantecipado,  na  forma  do  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  \n13.105\/2015.\nAli\u00e1s, sobre  o  tema,  disciplina  o  artigo  33  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995  \nque  o  juiz  pode  limitar  ou  excluir  as  provas  que  considerar  excessivas,  impertinentes  ou  \nprotelat\u00f3rias.\nPortanto, no  caso  em  julgamento,  considero  excessiva  a \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  testemunhal,  pois  os  fatos  constitutivos  do  direito  das  partes  podem  ser  \nprovados  exclusivamente  atrav\u00e9s  de  provas  documentais.\nPor   tais  fundamentos,  EXCLUO  A  PROVA  \nTESTEMUNHAL  e  deixo  de  designar  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.\nTratando-se  de  quest\u00e3o  de  direito  e  de  fato,  mas  sem  \nnecessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  em  audi\u00eancia,  JULGO  ANTECIPADAMENTE  A  \nLIDE , com  fulcro  no  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA  a\u00e7\u00e3o  merece  deferimento  parcial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007935-82.2014.8.26.0590 e c\u00f3digo GE0000002Y4OE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 01\/11\/2016 \u00e0s 12:15 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n0007935-82.2014.8.26.0590 - lauda  2\nVejamos:\nDA  INEXIGIBILIDADE  DO  D\u00c9BITO\nO autor  afirmou  que  possui  conta  corrente  administrada  pelo  \nr\u00e9u,  mas  nega  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  alguns  saques  e  transa\u00e7\u00f5es  financeiras.  Tratam-se,  na  \nverdade,  de  transa\u00e7\u00f5es  fraudulentas  do  qual  o  autor  n\u00e3o  participou  e  sequer  tinha  ci\u00eancia  \nde  sua  exist\u00eancia.  No  entanto,  ainda  assim,  o  r\u00e9u  se  nega  a  devolver  o  valor  sacado.\nAfirma  que  as  transa\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  s\u00e3o  v\u00e1lidas  e  eficazes,  pois  \nforam  feitas  pelo  autor.  Deste  modo,  requer  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  visto  que  os  saques  \ns\u00e3o  leg\u00edtimos  e  que  age  no  exerc\u00edcio  regular  de  direito.  Na  verdade,  alega  a  exist\u00eancia  de  \nexcludente  de  responsabilidade  civil  por  fato  de  terceiro.\nOs  fatos  cingem-se  \u00e0  comprova\u00e7\u00e3o  da  realiza\u00e7\u00e3o  ou  n\u00e3o  de  tais  \nsaques  pelo  autor.\n\u00c9 certo  que  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  deve  comprovar  a  exist\u00eancia  \ndos  saques  impugnados  quando  negada  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  pelo  consumidor,  fato  este  que  \nn\u00e3o  ocorreu  no  caso  em  julgamento,  pois  O  R\u00c9U  N\u00c3O  JUNTOU  AOS  AUTOS  \nQUALQUER  FILMAGEM  DOS  CAIXAS  ELETR\u00d4NICOS  ONDE  OCORRERAM  \nOS  SAQUES,  DEMONSTRANDO  QUE  ESTES  REALMENTE  FORAM  \nEFETIVADOS  PELO  AUTOR .\nAli\u00e1s,  n\u00e3o  h\u00e1  como  se  exigir  que  o  consumidor  produza  prova  \nnegativa  do  fato  constitutivo  do  seu  direito.\nDeste  modo,  o  \u00f4nus  da  prova  cabia  ao  r\u00e9u.\nE  neste  sentido,  cumpre  ressaltar  que  incumbe  ao  r\u00e9u  o  \u00f4nus  da  \nprova  dos  fatos  impeditivos,  modificativos  ou  extintivos  do  direito  do  autor,  conforme  \npreceitua  o  artigo  373,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  -  Lei  n\u00ba  13.105\/2015.\nPortanto,  o  r\u00e9u  n\u00e3o  se  desincumbiu  do  seu  \u00f4nus  processual  de  \ncomprovar  que  os  saques  realmente  foram  realizados  pelo  autor  e  n\u00e3o  por  estelionat\u00e1rio.\nNa  verdade,  considerando  que  o  r\u00e9u  adota  como  estrat\u00e9gia  a \ncelebra\u00e7\u00e3o  de  contratos  em  massa  e  ciente  de  que  os  meios  fraudulentos  s\u00e3o  cada  vez  mais  \nsofisticados,  deveria  se  robustecer  de  procedimentos  administrativos  de  seguran\u00e7a  mais  \neficazes,  que  permitissem  a  pronta  descoberta  do  uso  fraudulento  de  cart\u00e3o  banc\u00e1rio,  \ninibindo  a  pr\u00e1tica  de  estelionatos  e  salvaguardando  os  interesses  de  terceiros  inocentes.\nPortanto,  no  caso  em  julgamento,  n\u00e3o  obstante  a  fraude  \npraticada  contra  o  r\u00e9u,  atrav\u00e9s  de  estelionat\u00e1rio,  ainda  assim,  restou  caracterizado  o  ato  \nil\u00edcito  praticado  por  ele.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007935-82.2014.8.26.0590 e c\u00f3digo GE0000002Y4OE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 01\/11\/2016 \u00e0s 12:15 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n0007935-82.2014.8.26.0590 - lauda  3\nVale\n ressaltar  que  o  r\u00e9u  incidiu  em  ato  il\u00edcito,  pois  autorizou  \nsaques  da  conta  do  autor,  mesmo  sem  haver  saldo  suficiente,  entregando-o  a  fraudador.\nDessa  forma,  o  r\u00e9u  agiu  com  neglig\u00eancia  e  contribuiu  para  os  \ndanos  causados  ao  autor,  impondo-se  sua  responsabiliza\u00e7\u00e3o  civil.\nOutrossim,  saliente-se  que  somente  h\u00e1  de  se  falar  em  \nreconhecimento  da  excludente  de  responsabilidade  civil,  por  fato  de  terceiro,  na  hip\u00f3tese  \nde  ser  este  o  \u00fanico  respons\u00e1vel  pelo  evento  danoso.  \nNesse  sentido,  o  magist\u00e9rio  de  CAIO  M\u00c1RIO  DA  SILVA  \nPEREIRA:  \n\"Nos  seus  efeitos,  a  excludente  oriunda  do  fato  de  terceiro  assemelha-se  \u00e0  do  \ncaso  fortuito  ou  de  for\u00e7a  maior,  porque,  num  e  noutro,  ocorre  a  exonera\u00e7\u00e3o.  \nMas,  para  que  tal  se  d\u00ea  na  excludente  pelo  fato  de  terceiro,  \u00e9  mister  que  o  \ndano  seja  causado  exclusivamente  pelo  fato  de  pessoa  estranha.  Se  para  ele  \ntiver  concorrido  o  agente,  n\u00e3o  haver\u00e1  isen\u00e7\u00e3o  de  responsabilidade:  ou  o \nagente  responde  integralmente  pela  repara\u00e7\u00e3o,  ou  concorre  com  o  terceiro  na  \ncomposi\u00e7\u00e3o  das  perdas  e  danos\"  (in  Responsabilidade  Civil;  3\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o,  1992,  \nEditora  Forense,  p\u00e1gina  300).\n \nTal  excludente  de  responsabilidade  civil  n\u00e3o  se  enquadra  na  \ncircunst\u00e2ncia  dos  autos,  posto  que  o  ato  il\u00edcito  do  r\u00e9u  configurou-se  por  omiss\u00e3o,  por  n\u00e3o  \nter  sido  capaz  de  evitar  a  a\u00e7\u00e3o  do  estelionat\u00e1rio  e  tamb\u00e9m  por  n\u00e3o  se  certificar  da  \nveracidade  das  informa\u00e7\u00f5es  prestadas  por  ele.  \nPortanto,  o  evento  danoso  n\u00e3o  teve  como  causa  \u00fanica  a  a\u00e7\u00e3o  do  \nfals\u00e1rio,  visto  que  est\u00e1  conjugado  com  a  neglig\u00eancia  do  r\u00e9u.  \nOra,  \u00e9  certo  que  o  avan\u00e7o  tecnol\u00f3gico  e  a  massifica\u00e7\u00e3o  das  \nrela\u00e7\u00f5es  de  consumo  apontam  para  a  necessidade  de  meios  r\u00e1pidos  e  eficientes  para  a  \ncelebra\u00e7\u00e3o  de  contratos  de  consumo.\nNo  entanto,  embora  o  avan\u00e7o  nas  rela\u00e7\u00f5es  de  consumo  conduza  \na  m\u00e9todos  mais  r\u00e1pidos  de  contrata\u00e7\u00e3o,  importante  ressaltar  que  tal  pr\u00e1tica  acarreta  afronta  \n\u00e0  seguran\u00e7a  das  rela\u00e7\u00f5es  jur\u00eddicas,  com  risco  de  realiza\u00e7\u00e3o  de  fraudes  e  preju\u00edzo  a  terceiros  \ninocentes  e  estranhos  \u00e0  negocia\u00e7\u00e3o.\nOra,  o  m\u00e9todo  adotado  pelo  r\u00e9u  \u00e9  de  risco.  Portanto,  deve  \nresponder  pelas  consequ\u00eancias  negativas  de  seu  ato.\nA  responsabilidade  civil  do  r\u00e9u  \u00e9  objetiva,  sendo  desnecess\u00e1ria  \na  comprova\u00e7\u00e3o  de  culpa,  nos  termos  do  artigo  14,  \u201ccaput\u201d,  da  Lei  n\u00ba  8.078\/1990:  \n\u201cO  fornecedor  de  servi\u00e7os  responde,  independentemente  da  exist\u00eancia  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007935-82.2014.8.26.0590 e c\u00f3digo GE0000002Y4OE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 01\/11\/2016 \u00e0s 12:15 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n0007935-82.2014.8.26.0590 - lauda  4\nculpa,\n pela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados  aos  consumidores  por  defeitos  \nrelativos  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os,  bem  como  por  informa\u00e7\u00f5es  insuficientes  ou  \ninadequadas  sobre  sua  frui\u00e7\u00e3o  e  riscos\u201d.\nPortanto,  exige-se  apenas  o  dano  e  o  nexo  causal.\nNa  verdade,  a  responsabilidade  objetiva  funda-se  num  princ\u00edpio  \nde  equidade,  existente  desde  o  Direito  Romano:  aquele  que  lucra  com  uma  situa\u00e7\u00e3o  deve  \nresponder  pelo  risco  ou  pelas  desvantagens  dela  resultantes  (\u201c ubi  emolumentum,  ibi  onus;  \nubi  commoda,  ibi  incommoda\u201d ).\nA  ideia  \u00e9  de  que  o  fundamento  desta  responsabilidade  est\u00e1  na  \natividade  exercida  pelo  agente,  especialmente  pelo  perigo  que  ela  pode  causar  \u00e0  vida,  \u00e0  \nsa\u00fade,  \u00e0  honra  ou  a  outros  bens,  criando  risco  de  dano  para  terceiros.  \nA  teoria  do  risco  possuiu  diversas  vertentes,  sendo  aplic\u00e1vel  ao  \ncaso  em  julgamento  a  teoria  do  risco-proveito.  Por  ela,  respons\u00e1vel  civil  \u00e9  aquele  que  tira  \nproveito  de  uma  situa\u00e7\u00e3o:  onde  est\u00e1  o  ganho,  a\u00ed  reside  o  encargo  (\u201c ubi  emolumentum  ibi  \n\u00f4nus\u201d).\nNeste sentido  os  ensinamentos  de  SILVIO  DE  SALVO  \nVENOSA:  \n\u201cA  jurisprud\u00eancia,  atendendo  as  necessidades  prementes  da  vida  em  \nsociedade,  ampliou  o  conceito  de  culpa.  Da\u00ed  ganhar  espa\u00e7o  o  conceito  de  \nresponsabilidade  sem  culpa.  As  no\u00e7\u00f5es  de  risco  e  garantia  ganham  for\u00e7a  para  \nsubstituir  a  culpa.  No  final  do  s\u00e9culo  XIX,  surgem  as  primeiras  manifesta\u00e7\u00f5es  \nordenadas  da  teoria  objetiva  ou  teoria  do  risco.  Sob  esse  prisma,  quem,  com  \nsua  atividade  ou  meios  utilizados,  cria  um  risco,  deve  suportar  o  preju\u00edzo  que  \nsua  conduta  acarreta,  ainda  porque  essa  atividade  de  risco  lhe  proporciona  \num  beneficio .  Nesse  aspecto,  cuida-se  do  denominado  risco-proveito\u201d  (Direito  \nCivil  \n Responsabilidade  Civil,  4\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1gina  20).\nAdemais,  ainda  cumpre  salientar  que  o  extrato  da  conta  \ncorrente juntado  pelo  autor  \u00e0s  fls.  14  demonstra  que  ele  possu\u00eda  o  saldo  de  apenas  R$  \n3,27 e  o  limite  de  cheque  especial  denominado  \"LIS\"  no  valor  de  R$  800,00.  Por\u00e9m,  \nmesmo assim,  o  r\u00e9u  autorizou  a  realiza\u00e7\u00e3o  das  opera\u00e7\u00f5es  de  saque  em  sua  conta  \nbanc\u00e1ria que  superaram  em  muito  o  saldo  existente  em  conta\n.\nDeste  modo,  diante  dos  fundamentos  acima  aduzidos,  \u00e9  de  rigor  \no  deferimento  da  pretens\u00e3o  do  autor  para  declarar  a  nulidade  das  transa\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  \nocorridas  entre  2  de  abril  e  2  de  maio  de  2014,  conforme  demonstrado  atrav\u00e9s  dos  \ndocumentos  de  fls.  14\/15 .\nInclusive,  cumpre  ressaltar  que  o  d\u00e9bito  indevido  refere-se  aos  \nseguintes  valores:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007935-82.2014.8.26.0590 e c\u00f3digo GE0000002Y4OE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 01\/11\/2016 \u00e0s 12:15 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n0007935-82.2014.8.26.0590 - lauda  5\n1.\n02\/04\/2014  \u2013  CX  MULTIPLO2.0  ...........................................................  R$  958,78;\n2. 03\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ......................................................................  R$  600,00;\n3. 03\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ......................................................................  R$  200,00;\n4. 04\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ......................................................................  R$    20,00;\n5. 04\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ......................................................................  R$  200,00;\n6. 07\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ......................................................................  R$  300,00;\n7. 07\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ......................................................................  R$  300,00;\n8. 07\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ......................................................................  R$  100,00;\n9. 07\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ......................................................................  R$  100,00;\n10. 08\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ......................................................................  R$  800,00;\n11. 09\/04\/2014  \u2013  RSHOP-  FLEXX  ...............................................................  R$  180,00;\n12. 16\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ......................................................................  R$  300,00;\n13. 17\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ......................................................................  R$  500,00;\n14. 22\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ......................................................................  R$  800,00;\n15. 24\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ......................................................................  R$  300,00;\n16. 24\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ......................................................................  R$  200,00;\n17. 25\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ......................................................................  R$  400,00;\n18. 28\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ......................................................................  R$  200,00;\n19. 28\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ......................................................................  R$  400,00;\n20. 28\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ......................................................................  R$  300,00;\n21. 29\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ...................................................................  R$  1.000,00;\n22. 30\/04\/2014  \u2013  RSHOP-NOVA  SV  ............................................................  R$     7,00;\n23. 30\/04\/2014  \u2013  SAQUE  24H  ...................................................................  R$  1.000,00;\n24. 02\/04\/2014  \u2013  RSHOP-TENT  BEACH  ....................................................  R$  700,00;\n25. TOTAL  ................................................................................................  R$  9.865,78.\nTodavia,  tamb\u00e9m  \u00e9  importante  ressaltar  que  a  autora  admite  a  \nexist\u00eancia  de  tr\u00eas  cr\u00e9ditos  que  n\u00e3o  lhe  pertencem,  mas  que  foram  feitos  em  sua  conta  e  que  \natingem  o  patamar  de  R$  2.400,00,  sendo  eles:\n1. 02\/04\/2014  \u2013  TEC  DEPOSITO  DINHEIRO  ........................................  R$  1.000,00;\n2. 07\/04\/2014  \u2013  CEI  000001  DINHEIRO  .................................................  R$    300,00;\n3. 22\/04\/2014  \u2013  CEI  000002  DINHEIRO  ................................................  R$  1.100,00;\n4. TOTAL  ................................................................................................  R$  2.400,00.\nLogo,  O  VALOR  A  SER  REPETIDO  \u00c0  AUTORA  DEVE  \nLIMITAR-SE  AO  MONTANTE  DE  R$  7.465,78  (desde  que  comprovadamente  pago  \npor  ela),  ou  seja,  o  resultado  da  subtra\u00e7\u00e3o  de  R$  2.400,00  (cr\u00e9ditos  indevidos)  sobre  R$  \n9.865,78  (d\u00e9bitos  indevidos).\nDA  REPETI\u00c7\u00c3O  SIMPLES  DO  IND\u00c9BITO\nOutrossim, como  corol\u00e1rio  da  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  do  \nd\u00e9bito,  tamb\u00e9m  merece  deferimento  a pretens\u00e3o  de  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito  acrescido  de  \ntodos  encargos  financeiros  dele  decorrentes.   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007935-82.2014.8.26.0590 e c\u00f3digo GE0000002Y4OE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 01\/11\/2016 \u00e0s 12:15 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n0007935-82.2014.8.26.0590 - lauda  6\nTodavia,\n cumpre  ressaltar  que  tal  repeti\u00e7\u00e3o  deve  ser  feita  de  \nforma  simples  e  n\u00e3o  em  dobro,  afinal,  trate-se  de  hip\u00f3tese  \u201cengano  justific\u00e1vel\u201d  de  \ncobran\u00e7a  indevida,  conforme  ressalva  prevista  no  final  do  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  artigo  42  do  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\nDA  N\u00c3O  INCLUS\u00c3O  EM  BANCO  DE  DADOS  DE  PROTE\u00c7\u00c3O  AO  CR\u00c9DITO\nDiante de  toda  a  fundamenta\u00e7\u00e3o  acima  aduzida,  merece  \ndeferimento  a  pretens\u00e3o  da  autora  para  que  seu  nome  n\u00e3o  seja  inclu\u00eddo  pelo  r\u00e9u  em  banco  \nde  dados  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  em  raz\u00e3o  do  d\u00e9bito  objeto  do  presente  lit\u00edgio  que  foi  \nacima  declarado  inexig\u00edvel,  sob  pena  de  incid\u00eancia  de  multa.\nDA  REPARA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS\nQuanto \u00e0  pretens\u00e3o  de  repara\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  merece  \ndeferimento,  afinal,  o  fato  enfrentado  pela  autora  n\u00e3o  configura  mero  dissabor  do  dia-a-\ndia.\nO desgaste  enfrentado  por  tal  situa\u00e7\u00e3o  constitui  dano  moral  \ndigno  de  prote\u00e7\u00e3o,  afinal,  a  autora  teve  que  suportar  descontos  indevidos  em  sua  conta  \nbanc\u00e1ria,  desprovendo-o  momentaneamente  de  numer\u00e1rio  que  lhe  pertencia  e  que  foi  \nimpedida  de  utilizar  por  culpa  do  r\u00e9u.\nOra,  \u00e9  n\u00edtido  que  tal  fato  causa  ruptura  no  equil\u00edbrio  emocional  \nda  pessoa.\nNa verdade,  o  r\u00e9u  agiu  de  maneira  desidiosa  com  a  autora,  \nporque  n\u00e3o  se  cercou  de  cuidados  necess\u00e1rios  para  que  tal  situa\u00e7\u00e3o  constrangedora  n\u00e3o  \nocorresse.\nAli\u00e1s, sobre  o  tema,  \u00e9  esclarecedora  a  disposi\u00e7\u00e3o  do  artigo  186  \ndo  C\u00f3digo  Civil:  \u201cAquele  que,  por  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  volunt\u00e1ria,  neglig\u00eancia  ou  \nimprud\u00eancia,  violar  direito  e causar  dano  a  outrem,  ainda  que  exclusivamente  moral,  \ncomete  ato  il\u00edcito\u201d.  E  o  complementa  o  artigo  927  do  C\u00f3digo  Civil:  \u201cAquele  que,  por  ato  \nil\u00edcito,  causar  dano  a  outrem,  fica  obrigado  a  repar\u00e1-lo\u201d .\nInclusive,  disp\u00f5e  o  artigo  6\u00ba,  inciso  VI,  da  Lei  n\u00ba  8.078\/9090  \nque  \u201cS\u00e3o  direitos  b\u00e1sicos  do  consumidor:  a  efetiva  preven\u00e7\u00e3o  e  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  \npatrimoniais  e  morais,  individuais,  coletivos  e  difusos\u201d.\nPortanto,  h\u00e1  responsabilidade  civil  do  r\u00e9u  pelos  danos  morais  \ncausados  \u00e0  autora.\nDiante de  todas  as  raz\u00f5es  acima  mencionadas,  \u00e9  de  rigor  que  a  \npresente  a\u00e7\u00e3o  seja  julgada  parcialmente  procedente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007935-82.2014.8.26.0590 e c\u00f3digo GE0000002Y4OE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 01\/11\/2016 \u00e0s 12:15 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n0007935-82.2014.8.26.0590 - lauda  7\nDO\n DISPOSITIVO\nPor tais  fundamentos,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  A  A\u00c7\u00c3O  para:\n1. Declarar  a  INEXIST\u00caNCIA  DO  D\u00c9BITO  no  valor  total  de  R$  7.465,78,  \nreferente  \u00e0s  transa\u00e7\u00f5es  financeiras  fraudulentas  realizadas  entre  os  meses  de  abril  e  \nmaio  de  2014,  acima  discriminadas;\n2. Condenar  o  r\u00e9u  na  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  N\u00c3O  FAZER  de  n\u00e3o  incluir  o  nome  da  \nautora em  banco  de  dados  do  sistema  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito\n.  Na  hip\u00f3tese  de  \ndescumprimento  da  tutela  jurisdicional  ser\u00e1  imposta  multa  di\u00e1ria  no  valor  de  R$  \n200,00  (duzentos  reais),  limitado  ao  teto  do  Juizado  Especial  C\u00edvel\n,  nos  termos  do  \nartigo  536,  \"caput\"  e  \u00a7  1\u00ba  e  do  artigo  537,  \"caput\",  ambos  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  \u2013  Lei  n\u00ba  13.105\/2015.  Inclusive,  concedo  a  tutela  acima  mencionada  em  \nsede de  ANTECIPA\u00c7\u00c3O  DOS  EFEITOS  DA  TUTELA  JURISDICIONAL,  \ndevendo a  obriga\u00e7\u00e3o  de  n\u00e3o  fazer  ser  cumprida  pelo  r\u00e9u  a  contar  da  data  da  \nintima\u00e7\u00e3o desta  senten\u00e7a\n;\n3. Condenar  o  r\u00e9u  ao  pagamento  \u00e0  autora  dos  valores  indevidamente  debitados  da  \nconta  corrente  de  titularidade  dela,  acrescidos  de  eventuais  encargos  financeiros,  \ntais  como  multas,  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  cujo  valor  dever\u00e1  ser  apurada  em  \nfase  de  execu\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a,  mediante  simples  c\u00e1lculo  aritm\u00e9tico,  a  t\u00edtulo  de  \nREPETI\u00c7\u00c3O  SIMPLES  DE  IND\u00c9BITO ,  corrigidos  monetariamente  pela  tabela  \npr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  bem  como  incidindo  juros  \nde  1%  ao  m\u00eas,  ambos  a  partir  da  data  do  desembolso  de  cada  d\u00e9bito  realizado\n, \n(fls.  14),  nos  termos  do  artigo  240,  \"caput\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  \n13.105\/2015,  combinado  com  os  artigos  398  e  406  do  C\u00f3digo  Civil,  com  o  artigo  \n161,  \u00a7  1\u00ba  do  C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio  Nacional  e  ainda  com  o  artigo  491  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil;\n4. Condenar  o  r\u00e9u  ao  pagamento  \u00e0  autora  da  quantia  de  R$  6.000,00  (seis  mil  reais),  a  \nt\u00edtulo  de  DANOS  MORAIS ,  corrigidos  monetariamente  pela  tabela  pr\u00e1tica  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  a  iniciar-se  desta  data,  em  \nconformidade  com  a  S\u00famula  n\u00ba  362  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \"A  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  do  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  incide  desde  a  data  do  \narbitramento\".  J\u00e1  os  juros  de  1%  ao  m\u00eas,  incidir\u00e3o  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  nos  termos  \ndo  artigo  240,  \"caput\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  \ncombinado  com  o  artigo  406  do  C\u00f3digo  Civil,  com  o  artigo  161,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  \nTribut\u00e1rio  Nacional  e  ainda  com  o  artigo  491  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil;\n5. Condenar  o  r\u00e9u  na  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  N\u00c3O  FAZER  de  se  abster  de  efetuar  \nquaisquer  descontos  em  conta  banc\u00e1ria  da  autora  referente  ao  d\u00e9bito  acima  \ndeclarado  inexig\u00edvel.  Na  hip\u00f3tese  de  descumprimento  da  tutela  jurisdicional  ser\u00e1  \nimposta  multa  no  valor  de  R$  1.000,00  (um  mil  reais),  para  cada  d\u00e9bito  indevido  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007935-82.2014.8.26.0590 e c\u00f3digo GE0000002Y4OE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 01\/11\/2016 \u00e0s 12:15 . fls. 7\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n0007935-82.2014.8.26.0590 - lauda  8\nrealizado\n em  desobedi\u00eancia  ai  dispositivo  desta  senten\u00e7a,  limitado  ao  teto  do  \nJuizado Especial  C\u00edvel\n,  nos  termos  do  artigo  536,  \"caput\"  e  \u00a7  1\u00ba  e  do  artigo  537,  \n\"caput\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  13.105\/2015.  Inclusive,  concedo  a  \ntutela acima  mencionada  em  sede  de  ANTECIPA\u00c7\u00c3O  DOS  EFEITOS  DA  \nTUTELA JURISDICIONAL,  devendo  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  ser  cumprida  pelo  \nr\u00e9u a  contar  da  data  da  intima\u00e7\u00e3o  desta  senten\u00e7a\n;\n6. INDEFERIR  a  pretens\u00e3o  de  REPETI\u00c7\u00c3O  EM  DOBRO  DO  IND\u00c9BITO.\nNos  termos  dos  artigos  54  e  55  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995,  n\u00e3o  h\u00e1  \ncondena\u00e7\u00e3o  do  vencido  ao  pagamento  de  custas,  taxas  ou  despesas  processuais  e  nem  \nmesmo  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.\nEventual  recurso  inominado  poder\u00e1  ser  interposto  no  prazo  de  \ndez  dias,  contados  da  data  da  intima\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  de  m\u00e9rito,  em  audi\u00eancia,  pelo  correio  \nou  pela  imprensa,  nos  termos  do  artigo  42,  \"caput\",  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995,  combinado  com  \no  artigo  697,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a  (Provimentos  \nn\u00fameros  50\/1989  e  30\/2013).  \nAli\u00e1s,  \u00e9  imperioso  destacar  que  a  regra  do  artigo  219,  \"caput\",  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \n Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  que  disciplina  que  na  contagem  de  \nprazo  computar-se-\u00e3o  somente  os  dias  \u00fateis,  n\u00e3o  tem  aplica\u00e7\u00e3o\n ao  rito  sumar\u00edssimo  dos  \nJuizados  Especiais  C\u00edveis.\nNeste sentido,  o  disposto  no  Enunciado  n\u00ba  74  do  FOJESP  - \nF\u00f3rum dos  Juizados  Especiais  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo:  \"Todos  os  prazos,  no  Sistema  dos  \nJuizados Especiais,  ser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e \nincluindo o  dia  do  vencimento\" .\nLogo, no  sistema  dos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  os  prazos  \nser\u00e3o contados  de  forma  ininterrupta,  incluindo  s\u00e1bados,  domingos  e  feriados\n.\nO  preparo,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  efetuado,  independente  \nde  intima\u00e7\u00e3o,  nas  quarenta  e  oito  horas  seguintes  \u00e0  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  e  em  \nconson\u00e2ncia  com  os  valores  disciplinados  no  o  artigo  698  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a  (Provimentos  n\u00fameros  50\/1989  e  30\/2013),  ou  seja,  a  soma  \ndos valores  constantes  dos  incisos  I,  II  e  IV\n (caso  n\u00e3o  haja  condena\u00e7\u00e3o)  ou  a  soma  dos  \nvalores constantes  dos  incisos  I,  III  e  IV\n (caso  haja  condena\u00e7\u00e3o).  \nVejamos:  \n\"Art.  698.  O  preparo,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  efetuado,  \nindependentemente  de  intima\u00e7\u00e3o,  nas  48  (quarenta  e  oito)  horas  seguintes  \u00e0  \ninterposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  e  dever\u00e1  corresponder  \u00e0  soma  das  seguintes  \nparcelas : Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007935-82.2014.8.26.0590 e c\u00f3digo GE0000002Y4OE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 01\/11\/2016 \u00e0s 12:15 . fls. 8\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n0007935-82.2014.8.26.0590 - lauda  9\nI\n  - 1%  sobre  o  valor  da  causa\n.  O  valor  corresponde  \u00e0s  custas  submetidas  \u00e0  \nisen\u00e7\u00e3o  condicional  no  momento  da  distribui\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o.  O  valor  m\u00ednimo  da  \nparcela  prevista  neste  inciso  corresponde  a  05  (cinco)  UFESPs;  \nII  -  2%  sobre  o valor  da  causa\n,  caso  n\u00e3o  haja  condena\u00e7\u00e3o.  Caso  haja  \ncondena\u00e7\u00e3o,  esta  parcela,  cujo  valor  m\u00ednimo  corresponde  a  05  (cinco)  \nUFESPs,  ser\u00e1  desconsiderada  e  incidir\u00e1  a  parcela  explicitada  no  inciso  \n\u201cIII\u201d;  \nIII  -  2%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o\n.  O  percentual  ter\u00e1  por  base  de  c\u00e1lculo  \no   valor  fixado  na  senten\u00e7a.  Caso  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  esteja  \nexplicitado  na  senten\u00e7a,  o  juiz  fixar\u00e1  equitativamente  o  valor  da  base  de  \nc\u00e1lculo  e  sobre  ele  incidir\u00e1  o  percentual  de  2%.  O  valor  m\u00ednimo  desta  \nparcela  corresponde  a  05  (cinco)  UFESPs;  \nIV  -  porte  de  remessa  e  retorno\n,  calculado  com  base  no  Provimento  CSM  \n833\/04  e  devido  quando  houver  despesas  de  combust\u00edvel  para  tanto.  \n\u00a7  1\u00ba  O  recolhimento  dos  valores  a  que  se  referem  nos  incisos  \u201cI\u201d,  \u201cII\u201d  e  \n\u201cIII\u201d  ser\u00e1  feito  (...)  em  DARE-SP\n,  observado  o  disposto  no  art.  1.093,  e  o  \nque  se  refere  no  inciso  \u201cIV\u201d  efetivado  em  guia  pr\u00f3pria\n\".\nOutrossim,  ressalto  que  o  artigo  98,  \"caput\",  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  \n Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  disciplina  que  \"A  pessoa  natural  ou  jur\u00eddica,  \nbrasileira  ou  estrangeira,  com  insufici\u00eancia  de  recursos  para  pagar  as  custas,  as  despesas  \nprocessuais  e  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  tem  direito  \u00e0  gratuidade  da  justi\u00e7a,  na  forma  da  \nlei\" .  E  complementa  o  artigo  99,  \u00a7  3\u00ba,  que  \"Presume-se  verdadeira  a  alega\u00e7\u00e3o  de  \ninsufici\u00eancia  deduzida  exclusivamente  por  pessoa  natural\" .  Por  tais  fundamentos,  diante  \nda  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza  juntada  aos  autos  (fls.  12),  DEFIRO  AO  AUTOR  OS  \nBENEF\u00cdCIOS  DA  GRATUIDADE  DA  JUSTI\u00c7A ,  na  forma  do  artigo  98  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  Deste  modo,  determino  a  afixa\u00e7\u00e3o  de  uma  tarja  amarela\n no  processo,  \nnos  termos  do  artigo  192,  inciso  III,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  da  \nJusti\u00e7a  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.\nInclusive,  nos  termos  do  artigo  495  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  -  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  ressalto  que  a  decis\u00e3o  que  condenar  o  r\u00e9u  ao  pagamento  de  \npresta\u00e7\u00e3o  consistente  em  dinheiro  valer\u00e1  como  t\u00edtulo  constitutivo  de  HIPOTECA  \nJUDICI\u00c1RIA ,  que  poder\u00e1  ser  realizada  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  c\u00f3pia  da  senten\u00e7a  \nperante  o  cart\u00f3rio  de  registro  imobili\u00e1rio,  independentemente  de  ordem  judicial,  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o  expressa  do  juiz  ou  de  demonstra\u00e7\u00e3o  de  urg\u00eancia.  Ap\u00f3s  a  averba\u00e7\u00e3o,  no  prazo  \nde  at\u00e9  quinze  dias  da  data  de  realiza\u00e7\u00e3o  da  hipoteca,  a  parte  a  informar\u00e1  ao  ju\u00edzo  da  causa,  \nque  determinar\u00e1  a  intima\u00e7\u00e3o  da  outra  parte  para  que  tome  ci\u00eancia  do  ato.  A  hipoteca  \njudici\u00e1ria,  uma  vez  constitu\u00edda,  implicar\u00e1,  para  o  credor  hipotec\u00e1rio,  o  direito  de  \nprefer\u00eancia,  quanto  ao  pagamento,  em  rela\u00e7\u00e3o  a  outros  credores,  observada  a  prioridade  no  \nregistro.  Ali\u00e1s,  ressalto  que  na  hip\u00f3tese  de  ser  o  vencedor  da  a\u00e7\u00e3o  benefici\u00e1rio  da  \ngratuidade  da  justi\u00e7a,  ele  ter\u00e1  isen\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  dos  \"emolumentos  devidos  a  not\u00e1rios  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007935-82.2014.8.26.0590 e c\u00f3digo GE0000002Y4OE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 01\/11\/2016 \u00e0s 12:15 . fls. 9\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n0007935-82.2014.8.26.0590 - lauda  10\nou\n registradores  em  decorr\u00eancia  da  pr\u00e1tica  de  registro,  averba\u00e7\u00e3o  ou  qualquer  outro  ato  \nnotarial  necess\u00e1rio  \u00e0  efetiva\u00e7\u00e3o  de  decis\u00e3o  judicial  ou  \u00e0  continuidade  de  processo  \njudicial  no  qual  o  benef\u00edcio  tenha  sido  concedido\" ,  nos  termos  do  artigo  98,  \u00a7  1\u00ba,  inciso  \nIX,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \n Lei  n\u00ba  13.105\/2015.\nAl\u00e9m  disso,  observo  que  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  o \ncumprimento  da  senten\u00e7a  que  reconhece  o  dever  de  pagar  quantia  depender\u00e1  de  \nrequerimento do  exequente\n,  nos  termos  do  artigo  513,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \n-   Lei  n\u00ba  13.105\/2015.  Ap\u00f3s,  o  executado  ser\u00e1  intimado  para  pagar  o  d\u00e9bito,  no  prazo  de  \nquinze  dias,  sendo  que  apenas  na  hip\u00f3tese  de  n\u00e3o  pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  legal  \u00e9  \nque  o  d\u00e9bito  dever\u00e1  ser  acrescido  de  multa  de  10%\n (artigo  523,  \"caput\"  e  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil).\nPor fim,  providencie  a  serventia  as  anota\u00e7\u00f5es  e  comunica\u00e7\u00f5es  \nnecess\u00e1rias  quanto  \u00e0  RETIFICA\u00c7\u00c3O  DO  NOME  DO  R\u00c9U ,  para  que  passe  a  constar:  \nBANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A .\nPublique-se,  registre-se,  intime-se  e  comunique-se.\nS\u00e3o  Vicente , 25  de  julho  de  2016 .\nRENATO  SANTIAGO  GARCEZ\n            Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007935-82.2014.8.26.0590 e c\u00f3digo GE0000002Y4OE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 01\/11\/2016 \u00e0s 12:15 . fls. 10"}},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Crimi","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   jugamento antecipado Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Renato Santiago Garcez","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FMPS16000184026 - Complemento: manifest. r\u00e9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0120\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2081 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0120\/2016 Teor do ato: Manifeste-se O REQUERIDO sobre a manifesta\u00e7\u00e3o da requerente de fls.113\/114, no prazo de dez (10) dias. Ap\u00f3s, os autos seguir\u00e3o para a conclus\u00e3o para julgamento do feito. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Vivian Lopes de Mello (OAB 303830\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se O REQUERIDO sobre a manifesta\u00e7\u00e3o da requerente de fls.113\/114, no prazo de dez (10) dias. Ap\u00f3s, os autos seguir\u00e3o para a conclus\u00e3o para julgamento do feito.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FSVC15000332884 - Complemento: manifesta\u00e7\u00e3o autora","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0053\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1853 P\u00e1gina: 1939\/1967","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0053\/2015 Teor do ato: A autora, na peti\u00e7\u00e3o inicial, afirmou que foram feitos \"saques di\u00e1rios\" em sua conta corrente, no m\u00eas de abril de 2014, no total de R$ 6.826,00, saques estes que reputa indevidos. Todavia, n\u00e3o discriminou, de forma individualizada, quais foram estes saques. Deste modo, determino ao autor que, no prazo de dez dias, informe ao ju\u00edzo, de forma individualizada, quais foram os saques impugnados, discriminando data do saque e o respectivo valor. Ap\u00f3s, intime-se o r\u00e9u para manifesta\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m em dez dias. Em seguida, voltem conclusos para o julgamento antecipado da lide. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Vivian Lopes de Mello (OAB 303830\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2015","descricao":"Despacho    A autora, na peti\u00e7\u00e3o inicial, afirmou que foram feitos \"saques di\u00e1rios\" em sua conta corrente, no m\u00eas de abril de 2014, no total de R$ 6.826,00, saques estes que reputa indevidos. Todavia, n\u00e3o discriminou, de forma individualizada, quais foram estes saques. Deste modo, determino ao autor que, no prazo de dez dias, informe ao ju\u00edzo, de forma individualizada, quais foram os saques impugnados, discriminando data do saque e o respectivo valor. Ap\u00f3s, intime-se o r\u00e9u para manifesta\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m em dez dias. Em seguida, voltem conclusos para o julgamento antecipado da lide.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: (13) \n3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0007935-82.2014.8.26.0590  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nMaria Fernanda  Mendon\u00e7a  dos Santos\nPraca  Brasilia,  35, Vila  Ponte  Nova - CEP  11346-005,  S\u00e3o \nVicente-SP\nRequerido :\nItau S\/A\nAvenida  Presidente  Wilson, 506, Centro  - CEP  11320-000,  S\u00e3o \nVicente-SP\nDespacho:  \nVistos.\nA  autora,  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  afirmou  que  foram  feitos  \"saques  \ndi\u00e1rios\"  em  sua  conta  corrente,  no  m\u00eas  de  abril  de  2014,  no  total  de  R$  6.826,00,  saques  estes  \nque  reputa  indevidos.\nTodavia, n\u00e3o  discriminou,  de  forma  individualizada,  quais  foram  \nestes  saques.\nDeste modo,  determino  ao  autor  que,  no  prazo  de  dez  dias,  informe  \nao  ju\u00edzo,  de  forma  individualizada,  quais  foram  os  saques  impugnados,  discriminando  data  do  \nsaque  e  o  respectivo  valor.\nAp\u00f3s,  intime-se  o  r\u00e9u  para  manifesta\u00e7\u00e3o,  tamb\u00e9m  em  dez  dias.\nEm  seguida,  voltem  conclusos  para  o  julgamento  antecipado  da  \nlide.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Vicente , 20  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nRENATO  SANTIAGO  GARCEZ\n                 Juiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007935-82.2014.8.26.0590 e c\u00f3digo GE00000027J3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 23\/03\/2015 \u00e0s 15:45 . fls. 1"}},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Crimi","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   julgamento antecipado Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Renato Santiago Garcez","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FBDO14001606402","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2015","descricao":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria Juntados   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FBDO14001165040","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2014","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0201\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1758 P\u00e1gina: 1835\/2638","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0201\/2014 Teor do ato: Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 18\/11\/2014 \u00e0s 14:00h a ser realizada no Juizado Especial C\u00edvel e Criminal de S\u00e3o Vicente, sito \u00e0 Rua Jacob Emmerich, 1238, 2\u00ba Andar, Pq. Bitar\u00fa, S\u00e3o Vicente. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Vivian Lopes de Mello (OAB 303830\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 18\/11\/2014 \u00e0s 14:00h a ser realizada no Juizado Especial C\u00edvel e Criminal de S\u00e3o Vicente, sito \u00e0 Rua Jacob Emmerich, 1238, 2\u00ba Andar, Pq. Bitar\u00fa, S\u00e3o Vicente. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2014","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 18\/11\/2014 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancia 01\/02 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2014","descricao":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamante","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/08\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 17\/09\/2014 \u00e0s 15:40h a ser realizada no Juizado Especial C\u00edvel e Criminal de S\u00e3o Vicente, sito \u00e0 Rua Jacob Emmerich, 1238, 2\u00ba Andar, Pq. Bitar\u00fa, S\u00e3o Vicente. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/08\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 17\/09\/2014 Hora 15:40 Local: Sala de Audi\u00eancia 01\/02 Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FSVC14000924925","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0142\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1701 P\u00e1gina: 1735\/1747","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0142\/2014 Teor do ato: VISTAS PARA AUROR: Manifestar, no prazo de 05 dias, com ref. certid\u00e3o negativsa de fls. 13 (endere\u00e7o n\u00e3o localizado). Advogados(s): Vivian Lopes de Mello (OAB 303830\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   VISTAS PARA AUROR: Manifestar, no prazo de 05 dias, com ref. certid\u00e3o negativsa de fls. 13 (endere\u00e7o n\u00e3o localizado).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0131\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1693 P\u00e1gina: 1718\/1722","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2014","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 590.2014\/033486-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 25\/07\/2014 Local: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Crimi","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0131\/2014 Teor do ato: \u00c9 invi\u00e1vel a concess\u00e3o de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, pois se faz necess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria para a comprova\u00e7\u00e3o dos fatos constitutivos do direito do autor. Por tais fundamentos, INDEFIRO O PEDIDO DE ANTECIPA\u00c7\u00c3O DE TUTELA. Dando impulso ao processo, cite-se o r\u00e9u, intimando-o a comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DESIGNADA PARA O DIA 12 de agosto de 2014, \u00e0s 10 horas e 30 minutos, advertindo-o do teor do artigo 20 da Lei n\u00ba 9.099\/1995. Intime-se tamb\u00e9m o autor sobre a data da audi\u00eancia designada, caso ainda n\u00e3o intimado, advertindo-o do teor do artigo 51, inciso I, da Lei n\u00ba 9.099\/1995. Advogados(s): Vivian Lopes de Mello (OAB 303830\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2014","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela no Pedido Inicial    \u00c9 invi\u00e1vel a concess\u00e3o de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, pois se faz necess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria para a comprova\u00e7\u00e3o dos fatos constitutivos do direito do autor. Por tais fundamentos, INDEFIRO O PEDIDO DE ANTECIPA\u00c7\u00c3O DE TUTELA. Dando impulso ao processo, cite-se o r\u00e9u, intimando-o a comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DESIGNADA PARA O DIA 12 de agosto de 2014, \u00e0s 10 horas e 30 minutos, advertindo-o do teor do artigo 20 da Lei n\u00ba 9.099\/1995. Intime-se tamb\u00e9m o autor sobre a data da audi\u00eancia designada, caso ainda n\u00e3o intimado, advertindo-o do teor do artigo 51, inciso I, da Lei n\u00ba 9.099\/1995.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela no Pedido Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: \n(13)  3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007935-82.2014.8.26.0590  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0007935-82.2014.8.26.0590  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria Fernanda  Mendon\u00e7a  dos Santos\nRequerido : Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   Santiago   Garcez\nVistos.\n\u00c9  invi\u00e1vel  a  concess\u00e3o  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  pois  se  faz  \nnecess\u00e1ria  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  instru\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  para  a  comprova\u00e7\u00e3o  dos  fatos  constitutivos  \ndo  direito  do  autor.\nPor tais  fundamentos,  INDEFIRO  O  PEDIDO  DE  \nANTECIPA\u00c7\u00c3O  DE  TUTELA.  \nDando  impulso  ao  processo,  cite-se  o  r\u00e9u,  intimando-o  a \ncomparecer  \u00e0  AUDI\u00caNCIA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O  J\u00c1  DESIGNADA  PARA  O  DIA  12  \nde  agosto  de  2014,  \u00e0s  10  horas  e  30  minutos ,  advertindo-o  do  teor  do  artigo  20  da  Lei  n\u00ba  \n9.099\/1995.\nIntime-se tamb\u00e9m  o  autor  sobre  a  data  da  audi\u00eancia  designada,  \ncaso  ainda  n\u00e3o  intimado,  advertindo-o  do  teor  do  artigo  51,  inciso  I,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995.\nS\u00e3o  Vicente , 17  de  julho  de  2014 .\nRENATO  SANTIAGO  GARCEZ\n                  Juiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007935-82.2014.8.26.0590 e c\u00f3digo GE0000001WLW5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 17\/07\/2014 \u00e0s 15:09 . fls. 1"}},{"data":"17\/07\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2014","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 12\/08\/2014 Hora 10:30 Local: Sala de Audi\u00eancia CEJUSC Situac\u00e3o: Redesignada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2014","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Crimi","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"10\/09\/2014","tipo":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria"},{"data":"02\/12\/2014","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas manifesta\u00e7\u00e3o autora"},{"data":"03\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas manifest. r\u00e9"},{"data":"16\/11\/2016","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"15\/12\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC)"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"12\/08\/2014","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Redesignada 2"},{"data":"17\/09\/2014","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o N\u00e3o Realizada 2"},{"data":"18\/11\/2014","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":61,"total_andamentos":61}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"248860911","codPublicacaoOrigem":"560556950","dataDivulgacao":"Jul 31 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2014 12:00:00:000AM","numero":"0007935-82.2014.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1701","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0007935-82.2014.8.26.0590 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria Fernanda Mendon\u00e7a dos Santos - Itau S\/A - VISTAS PARA AUROR: Manifestar, no prazo de 05 dias, com ref. certid\u00e3o negativsa de fls. 13 (endere\u00e7o n\u00e3o localizado). - ADV: VIVIAN LOPES DE MELLO (OAB 303830\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel\r\nCOL\u00c9GIO RECURSAL DA 1\u00aa CIRCUNSCRI\u00c7\u00c3O JUDICI\u00c1RIA DE SANTOS: \"\u00c9 facultado ao juiz exigir que a parte comprove a insufici\u00eancia de recursos para obter concess\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade da justi\u00e7a (art. 5\u00ba, LXXIV, da CF), uma vez que a afirma\u00e7\u00e3o da pobreza goza apenas de presun\u00e7\u00e3o relativa de veracidade\". - ADV: PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/SP), LUIZ ALO JUNIOR (OAB 214569\/SP), EDUARDO DE CARVALHO SOARES DA COSTA (OAB 182165\/SP), FABIO RIVELLI (OAB 297608\/SP), ALEXANDRE FONSECA DE MELLO (OAB 222219\/SP)","paginaInicial":"1740","paginaFinal":"1740","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"424475","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3505119","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 30 2014 10:26:57:343PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705314063","codPublicacaoOrigem":"1165385011","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007935-82.2014.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0007935-82.2014.8.26.0590 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria Fernanda Mendon\u00e7a dos Santos - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Expe\u00e7a-se mandado de levantamento da import\u00e2ncia de R$ 9.617,60, depositada \u00e0s fls. 175, em favor da autora.A seguir diga a autora no prazo de cinco (05) dias, se ainda tem interesse no feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o pela satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: VIVIAN LOPES DE MELLO (OAB 303830\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0241\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE APARECIDA LEITE MONTEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2389","paginaFinal":"2389","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"893933","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23809489","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jun 29 2017 01:27:37:007AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745033097","codPublicacaoOrigem":"1193845843","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007935-82.2014.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0007935-82.2014.8.26.0590 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria Fernanda Mendon\u00e7a dos Santos - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - O executado pagou o d\u00e9bito em sua integralidade, conforme demonstra o documento de fls. 175.Por tais fundamentos, JULGO EXTINTA A A\u00c7\u00c3O DE EXECU\u00c7\u00c3O (FASE DE CUMPRIMENTO DA SENTEN\u00c7A), nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015.Por fim, providencie a serventia as anota\u00e7\u00f5es atualizadas sobre o processo no Sistema Informatizado do Tribunal de Justi\u00e7a, comunicando ao distribuidor o resultado do feito. Os documentos juntados ao processo ficar\u00e3o no Of\u00edcio Judicial durante o prazo de 90 (noventa) dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado, ap\u00f3s o que ser\u00e3o inutilizados, nos termos do item 30.2 do Provimento CSM n\u00ba 1.670\/2009. Nesse lapso temporal, poder\u00e3o ser restitu\u00eddos a requerimento das partes interessadas.Servir\u00e1 a presente senten\u00e7a, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. - ADV: VIVIAN LOPES DE MELLO (OAB 303830\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0363\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE APARECIDA LEITE MONTEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2503","paginaFinal":"2503","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"919546","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25797246","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:12:52:223AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroAntigo":"1.670\/2009","numeroUnificado":"0007935-82.2014.8.26.0590|1.670\/2009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"246595198","codPublicacaoOrigem":"556534186","dataDivulgacao":"Jul 21 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 22 2014 12:00:00:000AM","numero":"0007935-82.2014.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1693","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0007935-82.2014.8.26.0590 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria Fernanda Mendon\u00e7a dos Santos - Itau S\/A - \u00c9 invi\u00e1vel a concess\u00e3o de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, pois se faz necess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria para a comprova\u00e7\u00e3o dos fatos constitutivos do direito do autor. Por tais fundamentos, INDEFIRO O PEDIDO DE ANTECIPA\u00c7\u00c3O DE TUTELA. Dando impulso ao processo, cite-se o r\u00e9u, intimando-o a comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DESIGNADA PARA O DIA 12 de agosto de 2014, \u00e0s 10 horas e 30 minutos, advertindo-o do teor do artigo 20 da Lei n\u00ba 9.099\/1995. Intime-se tamb\u00e9m o autor sobre a data da audi\u00eancia designada, caso ainda n\u00e3o intimado, advertindo-o do teor do artigo 51, inciso I, da Lei n\u00ba 9.099\/1995. - ADV: VIVIAN LOPES DE MELLO (OAB 303830\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0131\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO PEDRO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1720","paginaFinal":"1720","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"421235","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3451265","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 21 2014 08:23:06:297AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"266624031","codPublicacaoOrigem":"589625095","dataDivulgacao":"Oct 20 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 21 2014 12:00:00:000AM","numero":"0007935-82.2014.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1758","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0007935-82.2014.8.26.0590 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria Fernanda Mendon\u00e7a dos Santos - Itau S\/A - Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 18\/11\/2014 \u00e0s 14:00h a ser realizada no Juizado Especial C\u00edvel e Criminal de S\u00e3o Vicente, sito \u00e0 Rua Jacob Emmerich, 1238, 2\u00ba Andar, Pq. Bitar\u00fa, S\u00e3o Vicente. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), VIVIAN LOPES DE MELLO (OAB 303830\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0201\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO PEDRO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1836","paginaFinal":"1836","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"445423","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3944876","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Oct 19 2014 12:13:47:157PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"453053275","codPublicacaoOrigem":"827392426","dataDivulgacao":"Mar 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"0007935-82.2014.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2081","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0007935-82.2014.8.26.0590 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria Fernanda Mendon\u00e7a dos Santos - Itau S\/A - Manifeste-se O REQUERIDO sobre a manifesta\u00e7\u00e3o da requerente de fls.113\/114, no prazo de dez (10) dias. Ap\u00f3s, os autos seguir\u00e3o para a conclus\u00e3o para julgamento do feito. - ADV: VIVIAN LOPES DE MELLO (OAB 303830\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0120\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE APARECIDA LEITE MONTEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3099","paginaFinal":"3099","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"650814","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11981043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Mar 21 2016 11:47:25:803PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"645841118","codPublicacaoOrigem":"1114137869","dataDivulgacao":"Mar 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007935-82.2014.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2311","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"N\u00ba 0007935-82.2014.8.26.0590 - Processo F\u00edsico - Recurso Inominado - S\u00e3o Vicente - Recorrente: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Recorrida: Maria Fernanda Mendon\u00e7a dos Santos - Magistrado(a) Alexandre das Neves - Negaram provimento ao recurso, por V. U. - DECLARAT\u00d3RIA DE INEXIGIBILIDADE DE D\u00c9BITO C\/C RESTITUI\u00c7\u00c3O E INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS. SAQUES INDEVIDOS EM CONTA SAL\u00c1RIO. SENTEN\u00c7A DE PARCIAL PROCED\u00caNCIA. RECURSO DO BANCO. SENTEN\u00c7A MANTIDA. A AUTORA NEGOU TER REALIZADO OS SAQUES DE SUA CONTA, AFIRMANDO LOGO TER REGISTRADO A IRREGULARIDADE E SOLICITADO AO BANCO A ADO\u00c7\u00c3O DE PROVID\u00caNCIAS VISANDO REGULARIZAR A PEND\u00caNCIA. NESTES TERMOS, CABIA AO R\u00c9U DEMONSTRAR A EFETIVA E REGULAR EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS SAQUES PELA PARTE AUTORA, COISA DE QUE N\u00c3O CUIDOU. DANO MORAL CONFIGURADO. RECURSO IMPROVIDO. (Para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso extraordin\u00e1rio, comprovar o recolhimento de R$ 181,34 na Guia de Recolhimento da Uni\u00e3o - GRU do tipo 'Cobran\u00e7a' - Ficha de compensa\u00e7\u00e3o, a ser emitida no s\u00edtio eletr\u00f4nico do Supremo Tribunal Federal (www.stf.jus.br); e, para recursos n\u00e3o digitais ou para os digitais que contenham m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos via malote, o valor referente a porte de remessa e retorno em guia FEDTJ, c\u00f3digo 140-6 no Banco do Brasil S.A. ou internet, conforme tabela \"D\" da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581 do STF, de 08 de junho de 2016 e Provimento 831\/2004 do CSM. - Advs: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/ SP) - Vivian Lopes de Mello (OAB: 303830\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal         INTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1117","paginaFinal":"1117","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"851214","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20880668","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Mar 20 2017 11:06:45:230PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroAntigo":"831\/2004","numeroUnificado":"0007935-82.2014.8.26.0590|831\/2004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"244246331","codPublicacaoOrigem":"554726365","dataDivulgacao":"Jul 15 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 16 2014 12:00:00:000AM","numero":"0007935-82.2014.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1689","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0007935-82.2014.8.26.0590 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Maria Fernanda Mendon\u00e7a dos Santos ADVOGADO : 303830\/SP - Vivian Lopes de Mello REQDO : Itau S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O VICENTE EM 11\/07\/2014","paginaInicial":"1487","paginaFinal":"1487","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"419817","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3414947","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"549","usuarioCadastro":"raquel.souza","dataHoraCadastro":"Jul 15 2014 08:50:40:073AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroAntigo":"303830","numeroUnificado":"0007935-82.2014.8.26.0590|303830","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"598387898","codPublicacaoOrigem":"1050816709","dataDivulgacao":"Dec  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"0007935-82.2014.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2253","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0007935-82.2014.8.26.0590 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria Fernanda Mendon\u00e7a dos Santos - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - O Enunciado n\u00ba 75 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo disciplina que \"No Sistema dos Juizados Especiais, o ju\u00edzo pr\u00e9vio de admissibilidade dos recursos deve ser feito pelo ju\u00edzo a quo\".Logo, conclui-se que diante do princ\u00edpio da especialidade, a regra do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015, que disciplina que o ju\u00edzo de admissibilidade da Apela\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feito pelo Tribunal de Justi\u00e7a, n\u00e3o tem aplica\u00e7\u00e3o ao rito sumar\u00edssimo dos Juizados Especiais C\u00edveis.Sendo assim, passo a realizar o JU\u00cdZO DE ADMISSIBILIDADE do Recurso Inominado:O recurso interposto contra senten\u00e7a com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito \u00e9 cab\u00edvel, adequado, tempestivo e o preparo est\u00e1 correto. Ademais, a parte sucumbente tem legitimidade para sua interposi\u00e7\u00e3o. Logo, est\u00e3o presentes os requisitos de admissibilidade do Recurso Inominado.Ademais, entendo que deve ser atribu\u00eddo efeito suspensivo ao recurso interposto, para que se evite dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o ao recorrente.Portanto, RECEBO O RECURSO INOMINADO nos EFEITOS DEVOLUTIVO E SUSPENSIVO, nos termos do artigo 43, \u00faltima parte, da Lei n\u00ba 9.099\/1995.Deste modo, dando impulso ao processo, intime-se o recorrido para apresentar RESPOSTA ESCRITA AO RECURSO INOMINADO, no prazo de dez dias consecutivos, nos termos do artigo 42, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.099\/1995.Ali\u00e1s, \u00e9 imperioso destacar que a regra do artigo 219, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015, que disciplina que na contagem de prazo computar-se-\u00e3o somente os dias \u00fateis, n\u00e3o tem aplica\u00e7\u00e3o ao rito sumar\u00edssimo dos Juizados Especiais C\u00edveis.Neste sentido, o disposto no Enunciado n\u00ba 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".Logo, no sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos ser\u00e3o contados de forma ininterrupta, incluindo s\u00e1bados, domingos e feriados.Decorrido o prazo legal, com ou sem resposta, REMETAM-SE OS AUTOS AO EGR\u00c9GIO COL\u00c9GIO RECURSAL da 1\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria - Santos.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), VIVIAN LOPES DE MELLO (OAB 303830\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0536\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE APARECIDA LEITE MONTEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2338","paginaFinal":"2338","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"805893","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18147925","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Dec  5 2016 08:24:58:493AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"580790102","codPublicacaoOrigem":"1010903775","dataDivulgacao":"Nov  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"0007935-82.2014.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2234","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0007935-82.2014.8.26.0590 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria Fernanda Mendon\u00e7a dos Santos - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Por tais fundamentos, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O para:Declarar a INEXIST\u00caNCIA DO D\u00c9BITO no valor total de R$ 7.465,78, referente \u00e0s transa\u00e7\u00f5es financeiras fraudulentas realizadas entre os meses de abril e maio de 2014, acima discriminadas;Condenar o r\u00e9u na OBRIGA\u00c7\u00c3O DE N\u00c3O FAZER de n\u00e3o incluir o nome da autora em banco de dados do sistema de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Na hip\u00f3tese de descumprimento da tutela jurisdicional ser\u00e1 imposta multa di\u00e1ria no valor de R$ 200,00 (duzentos reais), limitado ao teto do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do artigo 536, \"caput\" e \u00a7 1\u00ba e do artigo 537, \"caput\", ambos do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015. Inclusive, concedo a tutela acima mencionada em sede de ANTECIPA\u00c7\u00c3O DOS EFEITOS DA TUTELA JURISDICIONAL, devendo a obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer ser cumprida pelo r\u00e9u a contar da data da intima\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a;Condenar o r\u00e9u ao pagamento \u00e0 autora dos valores indevidamente debitados da conta corrente de titularidade dela, acrescidos de eventuais encargos financeiros, tais como multas, juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, cujo valor dever\u00e1 ser apurada em fase de execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, mediante simples c\u00e1lculo aritm\u00e9tico, a t\u00edtulo de REPETI\u00c7\u00c3O SIMPLES DE IND\u00c9BITO, corrigidos monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, bem como incidindo juros de 1% ao m\u00eas, ambos a partir da data do desembolso de cada d\u00e9bito realizado, (fls. 14), nos termos do artigo 240, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015, combinado com os artigos 398 e 406 do C\u00f3digo Civil, com o artigo 161, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional e ainda com o artigo 491 do C\u00f3digo de Processo Civil;Condenar o r\u00e9u ao pagamento \u00e0 autora da quantia de R$ 6.000,00 (seis mil reais), a t\u00edtulo de DANOS MORAIS, corrigidos monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a iniciar-se desta data, em conformidade com a S\u00famula n\u00ba 362 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do valor da indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral incide desde a data do arbitramento\". J\u00e1 os juros de 1% ao m\u00eas, incidir\u00e3o a partir da cita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 240, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015, combinado com o artigo 406 do C\u00f3digo Civil, com o artigo 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional e ainda com o artigo 491 do C\u00f3digo de Processo Civil;Condenar o r\u00e9u na OBRIGA\u00c7\u00c3O DE N\u00c3O FAZER de se abster de efetuar quaisquer descontos em conta banc\u00e1ria da autora referente ao d\u00e9bito acima declarado inexig\u00edvel. Na hip\u00f3tese de descumprimento da tutela jurisdicional ser\u00e1 imposta multa no valor de R$ 1.000,00 (um mil reais), para cada d\u00e9bito indevido realizado em desobedi\u00eancia ai dispositivo desta senten\u00e7a, limitado ao teto do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do artigo 536, \"caput\" e \u00a7 1\u00ba e do artigo 537, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015. Inclusive, concedo a tutela acima mencionada em sede de ANTECIPA\u00c7\u00c3O DOS EFEITOS DA TUTELA JURISDICIONAL, devendo a obriga\u00e7\u00e3o de fazer ser cumprida pelo r\u00e9u a contar da data da intima\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a;INDEFERIR a pretens\u00e3o de REPETI\u00c7\u00c3O EM DOBRO DO IND\u00c9BITO.Nos termos dos artigos 54 e 55 da Lei n\u00ba 9.099\/1995, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o do vencido ao pagamento de custas, taxas ou despesas processuais e nem mesmo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios.Eventual recurso inominado poder\u00e1 ser interposto no prazo de dez dias, contados da data da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a de m\u00e9rito, em audi\u00eancia, pelo correio ou pela imprensa, nos termos do artigo 42, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/1995, combinado com o artigo 697, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimentos n\u00fameros 50\/1989 e 30\/2013). Ali\u00e1s, \u00e9 imperioso destacar que a regra do artigo 219, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015, que disciplina que na contagem de prazo computar-se-\u00e3o somente os dias \u00fateis, n\u00e3o tem aplica\u00e7\u00e3o ao rito sumar\u00edssimo dos Juizados Especiais C\u00edveis.Neste sentido, o disposto no Enunciado n\u00ba 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".Logo, no sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos ser\u00e3o contados de forma ininterrupta, incluindo s\u00e1bados, domingos e feriados.O preparo, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e em conson\u00e2ncia com os valores disciplinados no o artigo 698 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimentos n\u00fameros 50\/1989 e 30\/2013), ou seja, a soma dos valores constantes dos incisos I, II e IV (caso n\u00e3o haja condena\u00e7\u00e3o) ou a soma dos valores constantes dos incisos I, III e IV (caso haja condena\u00e7\u00e3o). Vejamos: \"Art. 698. O preparo, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas 48 (quarenta e oito) horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das seguintes parcelas: I - 1% sobre o valor da causa. O valor corresponde \u00e0s custas submetidas \u00e0 isen\u00e7\u00e3o condicional no momento da distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. O valor m\u00ednimo da parcela prevista neste inciso corresponde a 05 (cinco) UFESPs; II - 2% sobre o valor da causa, caso n\u00e3o haja condena\u00e7\u00e3o. Caso haja condena\u00e7\u00e3o, esta parcela, cujo valor m\u00ednimo corresponde a 05 (cinco) UFESPs, ser\u00e1 desconsiderada e incidir\u00e1 a parcela explicitada no inciso \"III\"; III - 2% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. O percentual ter\u00e1 por base de c\u00e1lculo o valor fixado na senten\u00e7a. Caso o valor da condena\u00e7\u00e3o n\u00e3o esteja explicitado na senten\u00e7a, o juiz fixar\u00e1 equitativamente o valor da base de c\u00e1lculo e sobre ele incidir\u00e1 o percentual de 2%. O valor m\u00ednimo desta parcela corresponde a 05 (cinco) UFESPs; IV - porte de remessa e retorno, calculado com base no Provimento CSM 833\/04 e devido quando houver despesas de combust\u00edvel para tanto. \u00a7 1\u00ba O recolhimento dos valores a que se referem nos incisos \"I\", \"II\" e \"III\" ser\u00e1 feito (..) em DARE-SP, observado o disposto no art. 1.093, e o que se refere no inciso \"IV\" efetivado em guia pr\u00f3pria\". Outrossim, ressalto que o artigo 98, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015, disciplina que \"A pessoa natural ou jur\u00eddica, brasileira ou estrangeira, com insufici\u00eancia de recursos para pagar as custas, as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios tem direito \u00e0 gratuidade da justi\u00e7a, na forma da lei\". E complementa o artigo 99, \u00a7 3\u00ba, que \"Presume-se verdadeira a alega\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia deduzida exclusivamente por pessoa natural\". Por tais fundamentos, diante da declara\u00e7\u00e3o de pobreza juntada aos autos (fls. 12), DEFIRO AO AUTOR OS BENEF\u00cdCIOS DA GRATUIDADE DA JUSTI\u00c7A, na forma do artigo 98 do C\u00f3digo de Processo Civil. Deste modo, determino a afixa\u00e7\u00e3o de uma tarja amarela no processo, nos termos do artigo 192, inciso III, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Inclusive, nos termos do artigo 495 do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015, ressalto que a decis\u00e3o que condenar o r\u00e9u ao pagamento de presta\u00e7\u00e3o consistente em dinheiro valer\u00e1 como t\u00edtulo constitutivo de HIPOTECA JUDICI\u00c1RIA, que poder\u00e1 ser realizada mediante apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia da senten\u00e7a perante o cart\u00f3rio de registro imobili\u00e1rio, independentemente de ordem judicial, de declara\u00e7\u00e3o expressa do juiz ou de demonstra\u00e7\u00e3o de urg\u00eancia. Ap\u00f3s a averba\u00e7\u00e3o, no prazo de at\u00e9 quinze dias da data de realiza\u00e7\u00e3o da hipoteca, a parte a informar\u00e1 ao ju\u00edzo da causa, que determinar\u00e1 a intima\u00e7\u00e3o da outra parte para que tome ci\u00eancia do ato. A hipoteca judici\u00e1ria, uma vez constitu\u00edda, implicar\u00e1, para o credor hipotec\u00e1rio, o direito de prefer\u00eancia, quanto ao pagamento, em rela\u00e7\u00e3o a outros credores, observada a prioridade no registro. Ali\u00e1s, ressalto que na hip\u00f3tese de ser o vencedor da a\u00e7\u00e3o benefici\u00e1rio da gratuidade da justi\u00e7a, ele ter\u00e1 isen\u00e7\u00e3o ao pagamento dos \"emolumentos devidos a not\u00e1rios ou registradores em decorr\u00eancia da pr\u00e1tica de registro, averba\u00e7\u00e3o ou qualquer outro ato notarial necess\u00e1rio \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o de decis\u00e3o judicial ou \u00e0 continuidade de processo judicial no qual o benef\u00edcio tenha sido concedido\", nos termos do artigo 98, \u00a7 1\u00ba, inciso IX, do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015.Al\u00e9m disso, observo que ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, o cumprimento da senten\u00e7a que reconhece o dever de pagar quantia depender\u00e1 de requerimento do exequente, nos termos do artigo 513, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015. Ap\u00f3s, o executado ser\u00e1 intimado para pagar o d\u00e9bito, no prazo de quinze dias, sendo que apenas na hip\u00f3tese de n\u00e3o pagamento volunt\u00e1rio no prazo legal \u00e9 que o d\u00e9bito dever\u00e1 ser acrescido de multa de 10% (artigo 523, \"caput\" e \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Por fim, providencie a serventia as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias quanto \u00e0 RETIFICA\u00c7\u00c3O DO NOME DO R\u00c9U, para que passe a constar: BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A. - ADV: VIVIAN LOPES DE MELLO (OAB 303830\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE APARECIDA LEITE MONTEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2520","paginaFinal":"2520","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"774597","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17162772","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Nov  3 2016 11:26:36:840PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroAntigo":"50\/1989","numeroUnificado":"0007935-82.2014.8.26.0590|50\/1989|50\/1989|833\/04","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636889911","codPublicacaoOrigem":"1104697175","dataDivulgacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007935-82.2014.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2301","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"17 - 0007935-82.2014.8.26.0590 - Processo F\u00edsico - Recurso Inominado - S\u00e3o Vicente - Relator Alexandre das Neves - Recorrente: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Recorrida: Maria Fernanda Mendon\u00e7a dos Santos - Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) - Advogada: Vivian Lopes de Mello (OAB: 303830\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 2\u00aa Turma C\u00edvel - Santos - Rua Martim Afonso, n\u00ba 4 - Sala 31, 3\u00ba andar, Centro - Santos ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 2\u00aa TURMA C\u00cdVEL - SANTOS A REALIZAR-SE EM 10 DE MAR\u00c7O DE 2017 (SEXTA-FEIRA), NA RUA MARTIM AFONSO, N\u00ba 4 - SALA 31, 3\u00ba ANDAR, CENTRO - SANTOS, COM INICIO \u00c0S 10:00 HORAS. (OS PEDIDOS DE PREFER\u00caNCIA SOMENTE SER\u00c3O ACEITOS AT\u00c9 O HOR\u00c1RIO PREVISTO PARA IN\u00cdCIO DA SESS\u00c3O DE JULGAMENTO, QUAL SEJA, 10:00 HORAS). (O PRAZO PARA INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O OU RECURSO EXTRAORDIN\u00c1RIO, INICIAR\u00c1 A PARTIR DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DA S\u00daMULA DO V. AC\u00d3RD\u00c3O.) NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1065","paginaFinal":"1065","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"845039","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20416413","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 11:33:55:127PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"311167929","codPublicacaoOrigem":"640718185","dataDivulgacao":"Mar 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"0007935-82.2014.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1853","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0007935-82.2014.8.26.0590 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria Fernanda Mendon\u00e7a dos Santos - Itau S\/A - A autora, na peti\u00e7\u00e3o inicial, afirmou que foram feitos \"saques di\u00e1rios\" em sua conta corrente, no m\u00eas de abril de 2014, no total de R$ 6.826,00, saques estes que reputa indevidos. Todavia, n\u00e3o discriminou, de forma individualizada, quais foram estes saques. Deste modo, determino ao autor que, no prazo de dez dias, informe ao ju\u00edzo, de forma individualizada, quais foram os saques impugnados, discriminando data do saque e o respectivo valor. Ap\u00f3s, intimese o r\u00e9u para manifesta\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m em dez dias. Em seguida, voltem conclusos para o julgamento antecipado da lide. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), VIVIAN LOPES DE MELLO (OAB 303830\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0053\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO PEDRO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1942","paginaFinal":"1942","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"482323","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5709781","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Mar 24 2015 10:02:00:657PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007935-82.2014.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}