{"numero":"0007054-46.2010.8.26.0073","processos":[{"processo":"0007054-46.2010.8.26.0073   (053.01.2010.007054)","classe":"A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio","classe_area":"Criminal","assunto":"Estelionato","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/07\/2010 \u00e0s 11:10 - Livre\n2\u00aa Vara Criminal - Foro de Avar\u00e9","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"R\u00e9u","nome":"Dorival Pereira Junior"}],"advogados":[{"tipo":"Def. P\u00fab","nome":"Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Parecer Juntado   N\u00ba Protocolo: WAVR.17.70044418-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Parecer do MP\/Defensoria Data: 26\/09\/2017 17:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Despacho    Processo Digital n\u00ba 2010\/000994Vistos. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fl. 618 e as raz\u00f5es de fls. 619\/625, \u00e0 defesa para apresentar as contrarraz\u00f5es do recurso.Ap\u00f3s, encaminhem-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens, enviando-se a m\u00eddia e certificando-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Avar\u00e9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Ab\u00edlio  Garcia,  527 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>  -   Vila  Jussara  Maria\nCEP:   18706-047  -   Avare  -   SP\nTelefone:   14  37338989  -  E-mail:   avare2cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso: 0007054-46.2010.8.26.0073  - A\u00e7\u00e3o  Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nEndere\u00e7o  Completo  da Parte  Ativa  Principal  << Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nR\u00e9u : Dorival Pereira  Junior\npreso  na Penitenci\u00e1ria  de Alvaro  de Carvalho  - CEP  18708-857,  Cel: \n1496989897,  Avare-SP\nC   O   N   C   L   U   S   \u00c3   O\nAos,  19  de  setembro  de  2017  promovo  a  conclus\u00e3o  destes  autos  a(o)  Exmo(a).  \nSr(a).  Dr(a).  Roberta  de  Oliveira  Ferreira  Lima ,  Juiz(a)  de  Direito,  da  2\u00aa  Vara  Criminal , Inf\u00e2ncia  e  \nJuventude\nProcesso Digital  n\u00ba  2010\/000994\nVistos.\n                                         \nRecebo  o  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  de  fl.  618  e  as  raz\u00f5es  de  fls.  619\/625,  \u00e0  defesa  \npara  apresentar  as  contrarraz\u00f5es  do  recurso.\nAp\u00f3s,  encaminhem-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  \nS\u00e3o  Paulo,  com  as  nossas  homenagens,  enviando-se  a  m\u00eddia  e  certificando-se.  \nAvar\u00e9,  19  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007054-46.2010.8.26.0073 e c\u00f3digo 221FE86. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA DE OLIVEIRA FERREIRA LIMA, liberado nos autos em 19\/09\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 660"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAVR.17.70042691-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/09\/2017 16:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WAVR.17.70042667-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 18\/09\/2017 15:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos    Processo Digital n\u00ba 2010\/000994Vistos.Verifico erro material na senten\u00e7a proferida as fls. 603\/608, em rela\u00e7\u00e3o a dosimetria da pena e a soma resultante, portanto, passo a declar\u00e1-la para ficar constando em seu t\u00f3pico final o seguinte teor: \"(...) Posto isso, e por tudo o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o penal para condenar DORIVAL PEREIRA JUNIOR, \u00e0 pena de 01 (um) ano e 06 (seis) meses de reclus\u00e3o, no regime inicial aberto, bem como ao pagamento de 15 (quinze) dias-multa, no valor m\u00ednimo legal a unidade, por infra\u00e7\u00e3o ao artigo 171, \"caput\", do C\u00f3digo Penal.O r\u00e9u poder\u00e1 apelar em liberdade, tendo em vista a pena imposta. Expe\u00e7a-se alvar\u00e1 de soltura.Transitada em julgado, lance-se o nome do r\u00e9u no rol dos culpados.Custas na forma da Lei.PIC.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  de  Avar\u00e9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Ab\u00edlio  Garcia,  527, Vila Jussara  Maria - CEP  18706-047,  Fone: 14 \n37338989,  Avare-SP - E-mail:  avare2cr@tjsp.jus.br\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073  \nC lasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Dorival Pereira  Junior\nC   O   N   C   L   U   S   \u00c3   O\nA os,  05  de  setembro  de  2017  promovo  a  conclus\u00e3o  destes  autos  a(o)  Exmo(a).  \nSr(a).  Dr(a).  Roberta  de  Oliveira  Ferreira  Lima , Juiz(a)  de  Direito,  da  2\u00aa  Vara  Criminal  de  Avar\u00e9\nProcesso   Digital n\u00ba  2010\/000994\nV istos.\nV erifico   erro   material   n a   senten\u00e7a   proferida   as   fls.   603\/608,   em   rela\u00e7\u00e3o   a  \ndosimetria   da   pena   e   a   soma   resultante,   portanto,   passo   a   declar\u00e1-la   para   ficar   constando   em   seu  \nt\u00f3pico   final   o   seguinte   teor:  \n\"(...)  Posto  isso,  e  por  tudo  o  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  PROCEDENTE  \na presente  a\u00e7\u00e3o  penal  para  condenar  DORIVAL  PEREIRA  JUNIOR ,  \u00e0  pena  de  01  (um)  ano  e  \n06 (seis)  meses  de  reclus\u00e3o ,  no  regime  inicial  aberto ,  bem  como  ao  pagamento  de  15  (quinze)  \ndias-multa,  no  valor  m\u00ednimo  legal  a unidade,  por  infra\u00e7\u00e3o  ao  artigo  171,  \u201ccaput\u201d,  do  C\u00f3digo  \nPenal.\nO r\u00e9u  poder\u00e1  apelar  em  liberdade,  tendo  em  vista  a  pena  imposta.  Expe\u00e7a-se  \nalvar\u00e1 de  soltura.\nTransitada  em  julgado,  lance-se  o  nome  do  r\u00e9u  no  rol  dos  culpados.\nCustas  na  forma  da  Lei.\nPIC.\nAvare , 05  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007054-46.2010.8.26.0073 e c\u00f3digo 219486A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA DE OLIVEIRA FERREIRA LIMA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:46 . fls. 613"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Alvar\u00e1 de Soltura Expedido    Alvar\u00e1 - Soltura - Crime","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 de Soltura Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade e Multa SEM Decreta\u00e7\u00e3o da Pris\u00e3o    Posto isso, e por tudo o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o penal para condenar DORIVAL PEREIRA JUNIOR, \u00e0 pena de 01 (um) ano e 04 (quatro) meses de reclus\u00e3o, no regime inicial aberto, bem como ao pagamento de 15 (quinze) dias-multa, no valor m\u00ednimo legal a unidade, por infra\u00e7\u00e3o ao artigo 171, \"caput\", do C\u00f3digo Penal.","anexo":{"label":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade e Multa SEM Decreta\u00e7\u00e3o da Pris\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  AB\u00cdLIO  GARCIA,  527, Avare  - SP  - CEP  18706-047\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0007054-46.2010.8.26.0073 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Dorival Pereira  Junior\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roberta   de   Oliveira   Ferreira   Lima\nVistos.\nDORIVAL  PEREIRA  J\u00daNIOR ,  qualificado  nos  autos,  foi  denunciado  \ncomo  incurso  no  artigo  171,  \u201ccaput\u201d,  do  C\u00f3digo  Penal,  porque  no  dia  29  de  setembro  de  2009,  por  volta  \ndas  16h30min,  no  estabelecimento  comercial  \u201cCentro  Automotivo\u201d  na  rua  Rio  de  Janeiro,  n\u00ba  1271,  centro,  \nnesta  cidade  e  Comarca  de  Avar\u00e9,  obteve   para  si,  vantagem  il\u00edcita,  consistente  na  import\u00e2ncia  de  R$  \n1060,00  (mil  e  sessenta  reais),  em  preju\u00edzo  de  JOS\u00c9  JORGE  CASSEMIRO ,  induzindo-o  e  mantendo-o  \nem  erro,  mediante  emprego  de  meio  fraudulento.   \nA  den\u00fancia  foi  recebida  em  29\/02\/2016  (fls.  277\/278).\n  O  r\u00e9u  foi  citado  pessoalmente  (fls.  339),  e  ofertou  resposta  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o  \n(fls.  348).  \nO processo  foi  instru\u00eddo  com  a  inquiri\u00e7\u00e3o  da  v\u00edtima  (fls.  434),  uma  \ntestemunha  de  acusa\u00e7\u00e3o  (prect.  Fls.  378),  bem  como  interrogado  o  r\u00e9u  (fls.  461).\nAs  partes  apresentaram  memoriais  escritos,  sendo  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  \u00e0s  \nfls.  531\/535.  J\u00e1  a  Defesa  do  r\u00e9u  \u00e0s  fls.  538\/542.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007054-46.2010.8.26.0073 e c\u00f3digo 2191F39. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA DE OLIVEIRA FERREIRA LIMA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:12 . fls. 603\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  AB\u00cdLIO  GARCIA,  527, Avare  - SP  - CEP  18706-047\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0007054-46.2010.8.26.0073 - lauda  2\nFUNDAMENTO\n E  D  E  C  I  D  O.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  penal  p\u00fablica  incondicionada,  ajuizada  contra  um  r\u00e9u,  o  \nqual  esta  sendo  acusado  de  ter  praticado  a  conduta  tipificada  no  artigo  171,  \u201ccaput\u201d,  por  duas  vezes,  na  \nforma  do  artigo  71,  caput,  do  C\u00f3digo  Penal.  \n  A  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente.\nCom  efeito,  as  provas  trazidas  aos  autos  demonstraram  claramente  a \nautoria  e  a  materialidade  do  delito.\nA v\u00edtima  JOS\u00c9  GEROGE  CASSEMIRO ,  na  fase  policial,  disse  que  na  \ndata  dos  fatos  compareceu  em  sua  loja,  a  pessoa  que  se  identificou  mediante  RG  e  CIC,  como  sendo  \nDorival  Pereira  J\u00fanior  e,  adquiriu  04  pneus,  da  medida  185R14,  que  foram  colocados  no  ve\u00edculo  VW  \nKombi,  placas  CDZ-2744  de  Avar\u00e9.  O  declarante  al\u00e9m  da  venda  dos  pneus,  ainda  fez  o  alinhamento  e  \nbalanceamento  no  ve\u00edculo  j\u00e1  mencionado.  O  valor  total  da  compra,  mais  servi\u00e7os,  foi  de  R$1.060,00,  que  \nele  pagou  com  o  cheque  de  n\u00ba  AA000010,  conta  corrente  43245-8  em  nome  do  correntista  Jos\u00e9  Edvaldo  \nde  Oliveira,  do  Banco  Ita\u00fa  desta  cidade.  O  declarante  consultou  o  cheque  e  n\u00e3o  havia  restri\u00e7\u00f5es.  O  cheque  \nem  tela  foi  pr\u00e9-datado  para  30  dias.  O  declarante  trocou  esse  cheque  com  o  Banco,  mas  foi  devolvido  por  \nfalta  de  fundos  e,  depositado  2  vezes.  Explica  o  declarante  que  antes  de  fazer  essa  primeira  compra,  \nDorival  foi  at\u00e9  a  loja,  fez  uma  cota\u00e7\u00e3o  dos  valores  do  pneu,  alegou  que  precisava  dos  pneus  para  colocar  \nnuma  Kombi  e,  que  o  servi\u00e7o  de  troca,  s\u00f3  poderia  ser  executado,  no  final  da  tarde,  pois  era  ve\u00edculo  de  \nfazenda  e  usado  para  transporte  de  funcion\u00e1rios.  Foi  o  declarante  quem  preencheu  essa  folha  de  cheque  e,  \nele  j\u00e1  trouxe  assinado  e,  alegou  que  o  cheque  era  do  patr\u00e3o  dele  e,  que  ele  trabalhava  na  fazenda.  No  \nentanto,  dois  dias  antes  do  vencimento  do  prazo  pedido  por  Dorival  para  apresentar  o  cheque  de  R$1.060,  \nele  voltou  \u00e0  loja  do  declarante  e  comprou  outros  04  pneus,  de  medidas  175\/70.13,  que  ele  levou  num  \noutro  ve\u00edculo.  Cada  pneu  deste  \u00e9  de  R$150,00  e,  totalizou  R$600,00,  que  ele  novamente  pagou  com  um  \ncheque  de  n\u00ba000237,  conta  corrente  01  06968-8,  do  Banco  Santander  de  Cerqueira  C\u00e9sar,  em  nome  de  \nMaur\u00edcio  Fernando  Correa  Ruivo,  no  valor  de  R$600,00  e  foi  preenchido  na  loja  por  Dorival  mesmo.  \nDorival  por  ocasi\u00e3o  dessa  segunda  compra  de  pneus  foi  \u00e0  loja,  no  final  do  expediente,  com  v\u00e1rios  carros  \nna  loja  para  serem  feitos  os  servi\u00e7os  de  troca  de  pneus  e  o  declarante  ainda  alegou  a  Dorival  que  n\u00e3o  teria  \ncomo  fazer  a  troca  para  ele  naquele  dia,  mas  ele  levou  os  pneus  dizendo  que  iria  procurar  um  borracheiro  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007054-46.2010.8.26.0073 e c\u00f3digo 2191F39. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA DE OLIVEIRA FERREIRA LIMA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:12 . fls. 604\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  AB\u00cdLIO  GARCIA,  527, Avare  - SP  - CEP  18706-047\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0007054-46.2010.8.26.0073 - lauda  3\npara\n fazer  o  servi\u00e7o  e,  que  no  dia  seguinte  voltaria  \u00e0  loja  para  fazer  o  alinhamento  e  balanceamento.  O  \nve\u00edculo  era  gol  ou  parati,  n\u00e3o  se  recorda  bem  e,  a  placa  era  de  fora,  mas  n\u00e3o  sabe  dizer  as  letras  e  n\u00fameros  \ndessa  placa,  vez  que  a  oficina  da  loja  estava  cheia  e,  Dorival  parou  o  carro  \u201cdele\u201d  na  rua  porque  n\u00e3o  havia  \nmais  espa\u00e7o  na  loja.  Foi  quando  dois  dias  depois  da  segunda  compra,  o  declarante  apresentou  o  primeiro  \ncheque  que  voltou  por  falta  de  fundos,  al\u00ednea  11  e  12.  O  declarante  pagou  uma  conta  da  loja  com  o  \ncheque  de  R$  600,00,  para  a  pessoa  de  Valdemir  Wilson  Garbelini,  mas  esse  cheque  voltou  por  al\u00ednea  11.  \nO  declarante  ligou  para  Dorival,  no  celular  que  ele  forneceu  no  ato  da  primeira  compra,  sendo  9754-5666  \nDDD15  e  ele  alegou  que  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  cheque  de  R$1060,00  ele  j\u00e1  havia  falado  com  o  patr\u00e3o  e,  que  \ntraria  o  valor  do  cheque  em  dinheiro.  Quanto  ao  cheque  de  R$600,00,  Dorival  alegou  que  efetuaria  um  \ndep\u00f3sito,  em  dinheiro,  no  valor  de  R$673,00  (acrescido  de  taxas  pagas  pelo  declarante),  mas  na  verdade,  \nele  fez  o  dep\u00f3sito  na  conta  de  Valdemir  Wilson  Gabeline,  a  quem  o  declarante  tinha  pago  uma  conta  sua.  \nDorival  n\u00e3o  fez  o  dep\u00f3sito  em  dinheiro,  mas  depositou  um  outro  cheque  no  valor  de  R$673,00,  cheque  \nesse  de  n\u00famero  000239,  conta  corrente  06968  8,  em  nome  do  correntista  Maur\u00edcio  Fernando  Correa  \nRuivo,  ag\u00eancia  Santander  de  Cerqueira  Cesar.  Foi  o  pr\u00f3prio  Dorival  quem  disse  que  pagaria  as  taxas  \ncobradas  pelo  Banco  pela  devolu\u00e7\u00e3o  dos  cheques.  O  cheque  de  valor  R$637,00  tamb\u00e9m  foi  devolvido  por  \nfalta  de  fundos.  O  declarante,  com  rela\u00e7\u00e3o  do  cheque  de  R$600,00,  n\u00e3o  teve  alternativa,  a  n\u00e3o  ser  pag\u00e1-lo  \npara  a  pessoa  a  quem  havia  repassado  e,  desta  forma  o  resgatou  e,  neste  ato  apresenta  nesta  unidade,  bem  \ncomo  os  outros  dois  cheques  j\u00e1  mencionados.  O  valor  do  preju\u00edzo,  na  \u00e9poca  dos  fatos  foi  de  R$1.660,00.  \nO  declarante  descobriu  que  Dorival  n\u00e3o  mora  na  Rua  Diamantino  Ferreira  Inoc\u00eancio,  n\u00ba372  e,  que  ele  deu  \nendere\u00e7o  falso  e  o  n\u00famero  por  ele  dado  n\u00e3o  existe.  Pesquisando  o  endere\u00e7o  do  correntista  Jos\u00e9  Edvaldo  \nde  Oliveira,  apurou  que  ele  reside  na  Rua  Diamantino  Ferreira  Inoc\u00eancio  (Fls.  25\/27).  Em  ju\u00edzo  disse  que  \nuns  20  dias  antes  do  ocorrido  Dorival  tinha  levado  um  carro  para  alinhar  e  balancear  e  efetuou  o  \npagamento  em  dinheiro.  Em  um  s\u00e1bado  apareceu  com  uma  Kombi  para  alinhar,  balancear  e  colocar  4  \npneus,  o  carro  estava  cheio  de  funcion\u00e1rios  que  estavam  com  roupa  de  quem  trabalha  na  fazenda.  Na  \n\u00e9poca  o  m\u00e1ximo  que  se  podia  fazer  era  pesquisar  se  o  cheque  n\u00e3o  tinha  restri\u00e7\u00e3o,  como  a  pesquisa  n\u00e3o  \napresentou  nada  o  cheque  foi  liberado.  Uns  15  a  20  dias  depois  v\u00e1rios  comerciantes  da  rua  come\u00e7aram  a  \nreclamar  e  perguntaram  para  ele  se  conhecia  Dorival,  ele  disse  que  tinha  pego  um  cheque  igual,  os  cheque  \ncome\u00e7aram  a voltar  e ent\u00e3o  os  comerciantes  abriram  um  Boletim  de  Ocorr\u00eancia.  Ap\u00f3s  os  ocorridos,  \nDorival  sumiu.  O  cheque  que  Dorival  passou  era  em  nome  de  terceiros.  N\u00e3o  lembra  porque  os  cheques  \nvoltaram.  O  cheque  foi  preenchido  na  hora,  mas  j\u00e1  estava  assinado.  O  preju\u00edzo  na  \u00e9poca  foi  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007054-46.2010.8.26.0073 e c\u00f3digo 2191F39. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA DE OLIVEIRA FERREIRA LIMA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:12 . fls. 605\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  AB\u00cdLIO  GARCIA,  527, Avare  - SP  - CEP  18706-047\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0007054-46.2010.8.26.0073 - lauda  4\naproximadamente\n R$1.700,00  (Fls.434)\nA  testemunha  de  acusa\u00e7\u00e3o  MAUR\u00cdCIO,  disse  que  \u00e9  natural  da  cidade  de  \nItarar\u00e9-SP  e  que  no  ano  de  2007  esteve  residindo  na  cidade  de  Piracicaba-SP  por  um  m\u00eas  \naproximadamente  quando  teve  todos  os  seus  documentos  extraviados.  De  retorno  para  Itarar\u00e9-SP,  \nprovidenciou  todos  os  seus  documentos  que  novamente  foiram  extraviados,  fatos  estes  que  n\u00e3o  foram  \ncomunicados  a  Pol\u00edcia.  N\u00e3o  conhece  a  pessoa  de  Dorival  Pereira  Junior  e  que  nunca  esteve  na  cidade  de  \nAvar\u00e9-SP  nem  a  passeio.  Nunca  esteve  nem  residiu  na  cidade  de  Cerqueira  C\u00e9sar-SP.  Foi  correntista  nas  \nAgencias  dos  Bancos  do  Banco  do  Brasil,  Bradesco  e  HSBC,  agencias  estas  localizadas  na  cidade  de  \nItarar\u00e9-SP  (Fls.  65).  Em  ju\u00edzo  disse  que  perdeu  todos  seus  documentos,  mas  que  n\u00e3o  tinha  tal\u00e3o  de  \ncheques.  Estava  preso  e  sua  m\u00e3e  o  avisou  que  havia  chego  um  papel  para  ele  pagar  R$3.000,00  referente  a  \ncheques,  por\u00e9m  nunca  usou  de  cheques.  S\u00f3  teve  uma  conta  no  Bradesco.  Desconhece  Dorival.  Nunca  \nabriu  conta  no  Banco  Santander.  Ap\u00f3s  a  chegada  das  cobran\u00e7as,  foi  chamado  na  delegacia  onde  assinou  \nuns  pap\u00e9is  e  nada  mais  aconteceu.  N\u00e3o  adquiriu  pneus  no  com\u00e9rcio  de  Jos\u00e9  Jorge  Cassemiro,  at\u00e9  porque  \nn\u00e3o  tem  carro.  (Fls.  387)\nO R\u00c9U,  na  fase  policial  n\u00e3o  fora  localizado  para  ser  interrogado,  Em  \nju\u00edzo  confessou  que  cometeu  o  delito.  Disse  que  comprou  os  cheques.  (Fls.  461).\n    \nDe  acordo  com  as  provas  juntadas  aos  autos  \u00e9  poss\u00edvel  concluir  que  o  \nacusado  possui  responsabilidade  acerca  dos  fatos  que  lhe  s\u00e3o  imputados.  O  conjunto  probat\u00f3rio  se  \nmostrou  robusto  o  suficiente  para  a  imposi\u00e7\u00e3o  de  um  decreto  condenat\u00f3rio.\nDevido  a  confiss\u00e3o  do  r\u00e9u,  mostra-se  que  ele  estava  ciente  das  \nirregularidades  dos  cheques,  e  das  falsas  assinaturas  que  aqueles  continham,  e  mesmo  assim,  realizou  as  \ncompras  e  contratou  os  servi\u00e7os  no  estabelecimento  da  v\u00edtima,  induzindo-a  e  mantendo-a  em  erro.\nA  v\u00edtima  prestou  depoimento,  demonstrando  claramente  como  se  deu  a  \na\u00e7\u00e3o  criminosa.  Nesse  sentido:\n  \u201cNos crimes  patrimoniais,  a  palavra  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007054-46.2010.8.26.0073 e c\u00f3digo 2191F39. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA DE OLIVEIRA FERREIRA LIMA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:12 . fls. 606\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  AB\u00cdLIO  GARCIA,  527, Avare  - SP  - CEP  18706-047\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0007054-46.2010.8.26.0073 - lauda  5\nv\u00edtima,\n desde  que  confortada  por  outros  elementos  probat\u00f3rios,  como  o  \ndepoimento  de  uma  testemunha,  reveste-se  de  total  import\u00e2ncia\u201d  \n(TACrimSP-  Ap.  1157.791\/5-  Rel.  Ary  Casagrande-  j  02.02.00).\nQuanto  a  tese  de  insufici\u00eancia  probat\u00f3ria  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  dar  o  menor  \ncr\u00e9dito  tendo  em  vista  n\u00e3o  s\u00f3  a  confiss\u00e3o  do  r\u00e9u  e  os  depoimentos  da  v\u00edtima  e  da  testemunha,  como  \ntamb\u00e9m,  o  laudo  pericial  de  fls.  97\/105  que  demonstrou  claramente  que  as  assinaturas  n\u00e3o  eram  de  punho  \nde  Maur\u00edcio.\nDiante dos  fatos,  a  responsabilidade  criminal  do  acusado  ficou  \nsubstancialmente  demonstrada,  vez  que  todas  as  provas  produzidas  apontam  neste  sentido.   Assim  a \nimposi\u00e7\u00e3o  de  um  decreto  condenat\u00f3rio  \u00e9  medida  que  se  imp\u00f5e.  \nA  autoria  e  materialidade  dos  delitos  ficaram  demonstradas  pelo  boletim  \nde  ocorr\u00eancia  (fls.07\/08),  Auto  de  exibi\u00e7\u00e3o  e  apreens\u00e3o  (fls.  28\/29),  laudo  de  exame  grafot\u00e9cnico  (fls.  \n97\/105),  bem  como  as  demais  provas  acostadas  nos  autos.\n                       Passo  \u00e0  dosagem  da  pena .\nNa  primeira  fase  da  dosimetria,  observo  que  as  circunst\u00e2ncias  judiciais  \npresentes  no  artigo  59  do  C\u00f3digo  Penal  s\u00e3o  desfavor\u00e1veis  ao  acusado,  tendo  em  vista  os  maus  \nantecedentes  e  a  personalidade  voltada  ao  crime,  portanto  fixo  a  pena  acima  do  m\u00ednimo  legal,  ou  seja,  01  \n(um)  ano  e  04  (quatro)  meses  de  reclus\u00e3o , bem  como  o  pagamento  de  13  (treze)  dias-multa .    \nNa  segunda  fase,  compenso  a  atenuante  da  confiss\u00e3o  com  a  agravante  da  \nreincid\u00eancia  (certid\u00e3o  de  fls.  415) .\nNa  terceira  fase,  presente  a  causa  de  aumento  referente  a  continuidade  \ndelitiva,  descrita  no  artigo  71,  \u201ccaput\u201d  do  C\u00f3digo  Penal,  aumento  a  pena  novamente,  desta  vez  em  1\/6,  \nresultando  assim,  definitivamente,  em  01  (um)  ano  e  6  (seis)  meses  de  reclus\u00e3o ,  bem  como  o  pagamento  \nde  15  (quinze)  dias-multa.\nTendo em  vista  tratar-se  de  reincidente  especifico  e  em  virtude  da  \npersonalidade  do  mesmo,  bem  como  pelas  circunst\u00e2ncias  do  delito,  deixo  de  substituir  a  pena  privativa  de  \nliberdade  por  restritiva  de  direitos.   Igualmente  deixo  de  aplicar  o  sursis.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007054-46.2010.8.26.0073 e c\u00f3digo 2191F39. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA DE OLIVEIRA FERREIRA LIMA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:12 . fls. 607\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  AB\u00cdLIO  GARCIA,  527, Avare  - SP  - CEP  18706-047\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0007054-46.2010.8.26.0073 - lauda  6\nDe\n acordo  com  o  artigo  33  do  C\u00f3digo  Penal  fixo  o  regime  semiaberto  \ncomo  o  inicial  para  o  cumprimento  da  pena  ao  acusado,  tendo  em  vista  as  circunst\u00e2ncias  judiciais  \ndesfavor\u00e1veis  e  a  reincid\u00eancia.  No  entanto,  atendendo  ao  disposto  no  artigo  387,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Penal,  tendo  em  vista  o  tempo  em  que  ficou  provisoriamente  preso,  estabele\u00e7o  o  regime  inicial  \naberto.  \nO valor  do  dia-multa  ser\u00e1  de  um  trig\u00e9simo  do  maior  sal\u00e1rio  m\u00ednimo  \nvigente  ao  tempo  do  fato,  atualizado  na  forma  do  artigo  49,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  Penal.\nPosto  isso,  e  por  tudo  o  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nPROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o  penal  para  condenar  DORIVAL  PEREIRA  JUNIOR ,  \u00e0  pena  de  01  \n(um)  ano  e  04  (quatro)  meses  de  reclus\u00e3o ,  no  regime  inicial  aberto ,  bem  como  ao  pagamento  de  15  \n(quinze)  dias-multa ,  no  valor  m\u00ednimo  legal  a  unidade,  por  infra\u00e7\u00e3o  ao  artigo  171,  \u201ccaput\u201d,  do  C\u00f3digo  \nPenal.\nO r\u00e9u  poder\u00e1  apelar  em  liberdade,  tendo  em  vista  a  pena  imposta.  Expe\u00e7a-\nse  alvar\u00e1  de  soltura.\nTransitada em  julgado,  lance-se  o  nome  do  r\u00e9u  no  rol  dos  culpados.\nCustas  na  forma  da  Lei.\nPRIC.\nAvare , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007054-46.2010.8.26.0073 e c\u00f3digo 2191F39. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA DE OLIVEIRA FERREIRA LIMA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:12 . fls. 608"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - Presta\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es em Agravo de Instrumento-Habeas Corpus-Mandado de Seguran\u00e7a","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Pedido de Informa\u00e7\u00f5es Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IIRGD - Folha de Antecedentes - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAVR.17.70016378-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/04\/2017 09:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WAVR.17.70015144-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 10\/04\/2017 18:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Processo Digital n\u00ba 2010\/000994Vistos.N\u00e3o havendo mais provas a serem produzidas, declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o processual, intimem-se as partes para apresenta\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es finais, sem preju\u00edzo, atualize-se os antecedentes criminais do r\u00e9u.Ci\u00eancia.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Avar\u00e9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Ab\u00edlio  Garcia,  527 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Vila  Jussara  Maria\nCEP:   18706-047  -   Avare  -   SP\nTelefone:   14  37338989  -  E-mail:   avare2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007054-46.2010.8.26.0073  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Dorival Pereira  Junior\nC   O   N   C   L   U   S   \u00c3   O\nAos,  10  de  mar\u00e7o  de  2017  promovo  a  conclus\u00e3o  destes  autos  a(o)  Exmo(a).  \nSr(a).  Dr(a).  Roberta  de  Oliveira  Ferreira  Lima , Juiz(a)  de  Direito,  da  2\u00aa  Vara  Criminal  de  Avar\u00e9\nProcesso  Digital  n\u00ba  2010\/000994\nVistos.\nN\u00e3o  havendo  mais  provas  a  serem  produzidas,  declaro  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  \nprocessual,  intimem-se  as  partes  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  alega\u00e7\u00f5es  finais,  sem  preju\u00edzo,  atualize-se  \nos  antecedentes  criminais  do  r\u00e9u.\nCi\u00eancia.\nAvare , 10  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007054-46.2010.8.26.0073 e c\u00f3digo 17A323A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA DE OLIVEIRA FERREIRA LIMA, liberado nos autos em 14\/03\/2017 \u00e0s 16:44 . fls. 527"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Defiro o requerido pelo MP as fls. 512, deprecando-se a oitiva da testemunha no endere\u00e7o l\u00e1 constante.Intimem-se e ci\u00eancia.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  AB\u00cdLIO  GARCIA,  527, Avare -SP  - CEP  18706-047\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Dorival Pereira  Junior\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roberta   de   Oliveira   Ferreira   Lima\nVistos.\nDefiro  o  requerido  pelo  MP  as  fls.  512,  deprecando-se  a  oitiva  da  testemunha  no  \nendere\u00e7o  l\u00e1  constante.\nIntimem-se  e  ci\u00eancia.\nAvare , 18  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007054-46.2010.8.26.0073 e c\u00f3digo 1316C14. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA DE OLIVEIRA FERREIRA LIMA, liberado nos autos em 19\/10\/2016 \u00e0s 09:55 . fls. 513"}},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAVR.16.70037756-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 14\/10\/2016 17:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Aguarde-se resposta do oficio de fls. 468.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  AB\u00cdLIO  GARCIA,  527, Avare -SP  - CEP  18706-047\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Dorival Pereira  Junior\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roberta   de   Oliveira   Ferreira   Lima\nVistos.\nAguarde-se  resposta  do  oficio  de  fls.  468.\nAvare , 17  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007054-46.2010.8.26.0073 e c\u00f3digo 10F19EF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA DE OLIVEIRA FERREIRA LIMA, liberado nos autos em 18\/08\/2016 \u00e0s 14:46 . fls. 481"}},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAVR.16.70027608-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 16\/08\/2016 11:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Defiro o requerido pelo MP as fls. 456, oficiando-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  AB\u00cdLIO  GARCIA,  527, Avare -SP  - CEP  18706-047\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Dorival Pereira  Junior\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roberta   de   Oliveira   Ferreira   Lima\nVistos.\nDefiro  o  requerido  pelo  MP  as  fls.  456,  oficiando-se.\nAvare , 29  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007054-46.2010.8.26.0073 e c\u00f3digo 103E737. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA DE OLIVEIRA FERREIRA LIMA, liberado nos autos em 01\/08\/2016 \u00e0s 15:14 . fls. 464"}},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 28 dias do m\u00eas de julho de 2016, \u00e0s 13h20min, nesta cidade e Comarca de Avar\u00e9, Estado de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara Criminal desta Comarca, sob a presid\u00eancia da Merit\u00edssima Ju\u00edza de Direito, DRA. ROBERTA DE OLIVEIRA FERREIRA LIMA, comigo escrevente a seu cargo adiante nomeada e ao final assinada, foi aberta a audi\u00eancia acima, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes suprarreferidas. Aberta, com as formalidades legais e, apregoadas as partes, estavam presentes o representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico, DR.MARCO VIEIRA GODOY, DD.Promotor de Justi\u00e7a desta Comarca, presente o r\u00e9u DORIVAL PEREIRA JUNIOR, acompanhado da Defensora P\u00fabica DRA.LUANA BARBOSA OLIVEIRA. Ausente a testemunha MAURICIO FERNANDO CORREA RUIVO (prect.fls.378). Iniciados os trabalhos, pela MMa.Ju\u00edza foi concedido \u00e0 Defesa a oportunidade de entrevistar o acusado em sala reservada neste pr\u00e9dio, antes do in\u00edcio da instru\u00e7\u00e3o. Iniciando a instru\u00e7\u00e3o, pela MMa.Ju\u00edza foi indagada \u00e0 Defesa e a Representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico acerca da colheita do termo de interrogat\u00f3rio do r\u00e9u, sendo que ambos concordaram que o mesmo fosse interrogado, por meio de grava\u00e7\u00e3o audiovisual, com armazenamento em m\u00eddia de CD, nos termos da Lei n\u00ba 11.719\/08, que deu nova reda\u00e7\u00e3o ao artigo 405, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Penal, observando ainda a autoriza\u00e7\u00e3o contida no Provimento n\u00ba 23\/04 da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a e n\u00ba 886\/04 do Conselho Superior da Magistratura dispensando-se transcri\u00e7\u00e3o (item 77.5, Cap\u00edtulo II, Tomo I das NSCGJ e Resolu\u00e7\u00e3o 105 do CNJ), conforme altera\u00e7\u00e3o nos termos das Normas da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, conforme Provimento n 08\/11, \u00a7 2\u00ba, item 77.5, sendo que a grava\u00e7\u00e3o se destina \u00fanica e exclusivamente para fins de documenta\u00e7\u00e3o do presente processo. As partes presentes declaram estar cientes das penalidades, no caso de utiliza\u00e7\u00e3o indevida das imagens e sons dos depoimentos constantes nestes autos, do que foram alertados pela MMa.Ju\u00edza. A seguir pela MMa.Ju\u00edza foi proferida a seguinte decis\u00e3o: \"Aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o da precat\u00f3ria expedida \u00e0s fls.378, devidamente cumprida. Com a juntada, tornem os autos conclusos para encerramento da instru\u00e7\u00e3o e concess\u00e3o de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es finais. Saem os presentes devidamente intimados.\"","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAVR.16.70024957-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 28\/07\/2016 14:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 14 dias do m\u00eas de julho de 2016, \u00e0s 15h30min, nesta cidade e Comarca de Avar\u00e9, Estado de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara Criminal desta Comarca, sob a presid\u00eancia da Merit\u00edssima Ju\u00edza de Direito, DRA. ROBERTA DE OLIVEIRA FERREIRA LIMA, comigo escrevente a seu cargo adiante nomeada e ao final assinada, foi aberta a audi\u00eancia acima, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes suprarreferidas. Aberta, com as formalidades legais e, apregoadas as partes, estavam presentes a representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico, DRA.GIOVANA MARINATO GODOY, DD.Promotora de Justi\u00e7a desta Comarca, ausente o r\u00e9u DORIVAL PEREIRA JUNIOR, mas, presente a Defensora P\u00fabica DRA.LUANA BARBOSA OLIVEIRA. Presentes, a v\u00edtima JOSE GEORGE CASSEMIRO e, ausente a testemunha MAURICIO FERNANDO CORREA RUIVO (prect.fls.378). Iniciados os trabalhos, pela MMA.Ju\u00edza foi indagada a Defesa e a Representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico acerca da n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o do r\u00e9u pela unidade prisional CDP de Cerqueira C\u00e9sar, ambos disseram n\u00e3o se opor \u00e0 oitiva da v\u00edtima sem a presen\u00e7a do r\u00e9u. Ato cont\u00ednuo, pela MM\u00aa.Ju\u00edza foi inquirida a v\u00edtima, conforme termo que segue em anexo, por meio de grava\u00e7\u00e3o audiovisual, com armazenamento em m\u00eddia de CD, nos termos da Lei n\u00ba 11.719\/08, que deu nova reda\u00e7\u00e3o ao artigo 405, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Penal, observando ainda a autoriza\u00e7\u00e3o contida no Provimento n\u00ba 23\/04 da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a e n\u00ba 886\/04 do Conselho Superior da Magistratura dispensando-se transcri\u00e7\u00e3o (item 77.5, Cap\u00edtulo II, Tomo I das NSCGJ e Resolu\u00e7\u00e3o 105 do CNJ), conforme altera\u00e7\u00e3o nos termos das Normas da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, conforme Provimento n 08\/11, \u00a7 2\u00ba, item 77.5, sendo que a grava\u00e7\u00e3o se destina \u00fanica e exclusivamente para fins de documenta\u00e7\u00e3o do presente processo. As partes presentes declaram estar cientes das penalidades, no caso de utiliza\u00e7\u00e3o indevida das imagens e sons dos depoimentos constantes nestes autos, do que foram alertados pela MMa.Ju\u00edza. Pela Defesa e pela Representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico foi dito que n\u00e3o se opunham que o r\u00e9u fosse interrogado antes da oitiva da testemunha Mauricio (fls.391). A seguir pela MMa.Ju\u00edza foi proferida a seguinte decis\u00e3o: \"Oficie-se ao Batalh\u00e3o da Pol\u00edcia Militar para as provid\u00eancias cab\u00edveis, vez que os presos do CDP de Cerqueira C\u00e9sar n\u00e3o est\u00e3o sendo apresentados por falta de efetivo de escolta da militar (meios materiais e humanos) - pela 2\u00aa Cia da PM - Piraju, conforme of\u00edcio que segue, salientando-se que houve preju\u00edzos em mais de cinco audi\u00eancias de r\u00e9us presos nesta Vara, em datas distintas, neste meses de junho e julho. Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da designa\u00e7\u00e3o de fls.391 (04\/08\/16 14hs). Designo audi\u00eancia para o interrogat\u00f3rio do r\u00e9u para o dia 28 de julho de 2016, \u00e0s 13h20min. Requisite-se o r\u00e9u junto \u00e0 Penitenciaria de \u00c1lvaro de Carvalho e CDP de Cerqueira C\u00e9sar, devendo constar no oficio que o mesmo dever\u00e1 permanecer em tr\u00e2nsito junto ao CDP de Cerqueira C\u00e9sar at\u00e9 seu interrogat\u00f3rio. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio com urg\u00eancia. Saem os presentes devidamente intimados.\"","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Interrogat\u00f3rio   Interrogat\u00f3rio Data: 28\/07\/2016 Hora 13:20 Local: Sala de Audi\u00eancia 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/07\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0132\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2141 P\u00e1gina: 686","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 073.2016\/010208-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 11\/07\/2016 Local: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0132\/2016 Teor do ato: Defesa apresentada as fls. 348 n\u00e3o sendo requeridas preliminares.N\u00e3o havendo causas para aplica\u00e7\u00e3o do disposto no artigo 397 do CPP., mantenho o recebimento da den\u00fancia de fls. 277\/279 e designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, interrogat\u00f3rio, debates e julgamento para o pr\u00f3ximo dia 14 de julho de 2016, \u00e0s 15h30min.Intimem-se, requisitem-se e depreque-se.Ci\u00eancia. Advogados(s): Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia Gen\u00e9rica - Crime","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Defesa apresentada as fls. 348 n\u00e3o sendo requeridas preliminares.N\u00e3o havendo causas para aplica\u00e7\u00e3o do disposto no artigo 397 do CPP., mantenho o recebimento da den\u00fancia de fls. 277\/279 e designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, interrogat\u00f3rio, debates e julgamento para o pr\u00f3ximo dia 14 de julho de 2016, \u00e0s 15h30min.Intimem-se, requisitem-se e depreque-se.Ci\u00eancia.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  AB\u00cdLIO  GARCIA,  527, Avare -SP  - CEP  18706-047\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Dorival Pereira  Junior\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roberta   de   Oliveira   Ferreira   Lima\nVistos.\nDefesa  apresentada  as  fls.  348  n\u00e3o  sendo  requeridas  preliminares.\nN\u00e3o  havendo  causas  para  aplica\u00e7\u00e3o  do  disposto  no  artigo  397  do  CPP.,  mantenho  o  \nrecebimento  da  den\u00fancia  de  fls.  277\/279  e  designo  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  interrogat\u00f3rio,  debates  \ne  julgamento  para  o  pr\u00f3ximo  dia  14  de  julho  de  2016,  \u00e0s  15h30min.\nIntimem-se, requisitem-se  e  depreque-se.\nCi\u00eancia.\nAvare , 30  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007054-46.2010.8.26.0073 e c\u00f3digo E5848C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA DE OLIVEIRA FERREIRA LIMA, liberado nos autos em 16\/06\/2016 \u00e0s 09:27 . fls. 372"}},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio, Debates e Julgamento Data: 14\/07\/2016 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancia 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - Presta\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es em Agravo de Instrumento-Habeas Corpus-Mandado de Seguran\u00e7a","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Pedido de Informa\u00e7\u00f5es Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAVR.16.70016189-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/05\/2016 10:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - Migra\u00e7\u00e3o - Processos Arquivados - Crime","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Mandado de Pris\u00e3o Cumprido Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 15\/04\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IIRGD - Folha de Antecedentes - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Lei 11.719-2008 - Crime","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Processo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo    defiro a dila\u00e7\u00e3o de prazo requerida por 30 dias. retornem os autos \u00e0 delpol de origem. com a vinda, d\u00ea-se vista ao mp.","anexo":{"label":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nPRACA  DR. PAULO  GOMES  DE OLIVEIRA,  N\u00ba57, Avare -SP  - CEP  \n18701-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roberta   de   Oliveira   Ferreira   Lima\nVistos.\nDefiro  a dila\u00e7\u00e3o  de prazo  requerida  por 30 dias.\nRetornem  os autos  \u00e0 Delpol  de origem.\nCom  a vinda,  d\u00ea-se vista ao MP.\nAvare , 16  de  dezembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nREMESSA\nFa\u00e7o  remessa  destes autos \u00e0 Delpol  de origem.\nAvar\u00e9____\/______\/_____"}},{"data":"15\/12\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9Vencimento: 19\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo    Defiro a dila\u00e7\u00e3o de prazo requerida por 30 dias. Retornem os autos \u00e0 Delpol de origem. Com a vinda, d\u00ea-se vista ao MP.","anexo":{"label":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nPRACA  DR. PAULO  GOMES  DE OLIVEIRA,  N\u00ba57, Avare -SP  - CEP  \n18701-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roberta   de   Oliveira   Ferreira   Lima\nVistos.\nDefiro  a dila\u00e7\u00e3o  de prazo  requerida  por 30 dias.\nRetornem  os autos  \u00e0 Delpol  de origem.\nCom  a vinda,  d\u00ea-se vista ao MP.\nAvare , 19  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nREMESSA\nFa\u00e7o  remessa  destes autos \u00e0 Delpol  de origem.\nAvar\u00e9____\/______\/_____"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 19\/10\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 carga foi alterado para 01\/10\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9Vencimento: 01\/10\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo    Vistos. Defiro a dila\u00e7\u00e3o solicitada, pelo prazo de 30 (trinta) dias. Retornem os autos \u00e0 Delegacia de Pol\u00edcia de origem. Com a vinda, d\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nPRACA  DR. PAULO  GOMES  DE OLIVEIRA,  N\u00ba57, Avare -SP  - CEP  \n18701-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nCONCLUS\u00c3O:\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 MM\u00aa  \nJuiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  Criminal  de  Avar\u00e9\/SP:\nDr(a).   Roberta   de   Oliveira   Ferreira   Lima\nVistos.\nDefiro  a  dila\u00e7\u00e3o  solicitada,  pelo  prazo  de  30  (trinta)  dias.\n                           Retornem  os  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia  de  origem.\n                           Com  a  vinda,  d\u00ea-se  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nAvare , 17  de  agosto  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nREMESSA:\nEm  ____\/____\/2015,  fa\u00e7o  remessa  destes  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia.\nA  esc."}},{"data":"17\/08\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 18\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9Vencimento: 27\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo    Vistos. Defiro a dila\u00e7\u00e3o solicitada, pelo prazo de 30 (trinta) dias. Retornem os autos \u00e0 Delegacia de Pol\u00edcia de origem. Com a vinda, d\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nPRACA  DR. PAULO  GOMES  DE OLIVEIRA,  N\u00ba57, Avare -SP  - CEP  \n18701-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nCONCLUS\u00c3O:\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 MM\u00aa  \nJuiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  Criminal  de  Avar\u00e9\/SP:\nDr(a).   Ana   Carolina   Miranda   De   Oliveira\nVistos.\nDefiro  a  dila\u00e7\u00e3o  solicitada,  pelo  prazo  de  30  (trinta)  dias.\n                           Retornem  os  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia  de  origem.\n                           Com  a  vinda,  d\u00ea-se  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nAvare , 23  de  junho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nREMESSA:\nEm  ____\/____\/2015,  fa\u00e7o  remessa  destes  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia.\nA  esc."}},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 02\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9Vencimento: 08\/06\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo    Defiro a dila\u00e7\u00e3o de prazo requerida por 30 dias. Retornem os autos \u00e0 Delpol de origem. Com a vinda, d\u00ea-se vista ao MP.","anexo":{"label":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nPRACA  DR. PAULO  GOMES  DE OLIVEIRA,  N\u00ba57, Avare -SP  - CEP  \n18701-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nCONCLUS\u00c3O\nFa\u00e7o  estes  autos  concluso  a(o) MM.  Juiz (a) de Direito  da 2a.  Vara  Criminal  da Comarca  de \nAvar\u00e9:\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jair   Antonio   Pena   Junior\nVistos.\nDefiro  a dila\u00e7\u00e3o  de prazo  requerida  por 30 dias.\nRetornem  os autos  \u00e0 Delpol  de origem.\nCom  a vinda,  d\u00ea-se vista ao MP.\nAvare , 06  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nREMESSA\nFa\u00e7o  remessa  destes autos \u00e0 Delpol  de origem.\nAvar\u00e9____\/______\/_____"}},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 11\/05\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo    Defiro a dila\u00e7\u00e3o de prazo requerida por 30 dias. Retornem os autos \u00e0 Delpol de origem. Com a vinda, d\u00ea-se vista ao MP.","anexo":{"label":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nPRACA  DR. PAULO  GOMES  DE OLIVEIRA,  N\u00ba57, Avare -SP  - CEP  \n18701-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nCONCLUS\u00c3O\nFa\u00e7o  estes  autos  concluso  a(o) MM.  Juiz (a) de Direito  da 2a.  Vara  Criminal  da Comarca  de \nAvar\u00e9:\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jair   Antonio   Pena   Junior\nVistos.\nDefiro  a dila\u00e7\u00e3o  de prazo  requerida  por 30 dias.\nRetornem  os autos  \u00e0 Delpol  de origem.\nCom  a vinda,  d\u00ea-se vista ao MP.\nAvare , 11  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nREMESSA\nFa\u00e7o  remessa  destes autos \u00e0 Delpol  de origem.\nAvar\u00e9____\/______\/_____"}},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9Vencimento: 24\/02\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2015","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo    Vistos. Defiro a dila\u00e7\u00e3o solicitada, pelo prazo de 30 (trinta) dias. Retornem os autos \u00e0 Delegacia de Pol\u00edcia de origem. Com a vinda, d\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nPRACA  DR. PAULO  GOMES  DE OLIVEIRA,  N\u00ba57, Avare -SP  - CEP  \n18701-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nCONCLUS\u00c3O:\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 MM\u00aa  \nJuiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  Criminal  de  Avar\u00e9\/SP:\nDr(a).   Jair   Antonio   Pena   Junior\nVistos.\nDefiro  a  dila\u00e7\u00e3o  solicitada,  pelo  prazo  de  30  (trinta)  dias.\n                           Retornem  os  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia  de  origem.\n                           Com  a  vinda,  d\u00ea-se  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nAvare , 20  de  janeiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nREMESSA:\nEm  ____\/____\/2015,  fa\u00e7o  remessa  destes  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia.\nA  esc."}},{"data":"20\/01\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 29\/01\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9Vencimento: 22\/01\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2014","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo    Vistos. Defiro a dila\u00e7\u00e3o solicitada, pelo prazo de 30 (trinta) dias. Retornem os autos \u00e0 Delegacia de Pol\u00edcia de origem. Com a vinda, d\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nPRACA  DR. PAULO  GOMES  DE OLIVEIRA,  N\u00ba57, Avare -SP  - CEP  \n18701-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nCONCLUS\u00c3O:\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 MM\u00aa  \nJuiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  Criminal  de  Avar\u00e9\/SP:\nDr(a).   Roberta   de   Oliveira   Ferreira   Lima\nVistos.\nDefiro  a  dila\u00e7\u00e3o  solicitada,  pelo  prazo  de  30  (trinta)  dias.\n                           Retornem  os  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia  de  origem.\n                           Com  a  vinda,  d\u00ea-se  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nAvare , 20  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nREMESSA:\nEm  ____\/____\/2014,  fa\u00e7o  remessa  destes  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia.\nA  esc."}},{"data":"20\/11\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   inq. vol 1 Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 01\/12\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9Vencimento: 05\/11\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2014","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo    Defiro a dila\u00e7\u00e3o de prazo requerida por 30 dias. Retornem os autos \u00e0 Delpol de origem. Com a vinda, d\u00ea-se vista ao MP.","anexo":{"label":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nPRACA  DR. PAULO  GOMES  DE OLIVEIRA,  N\u00ba57, Avare -SP  - CEP  \n18701-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nCONCLUS\u00c3O\nFa\u00e7o  estes  autos  concluso  a MM.  Ju\u00edza  de Direito  titular da 2a.  Vara  Criminal  da Comarca  de \nAvar\u00e9:\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roberta   de   Oliveira   Ferreira   Lima\nVistos.\nDefiro  a dila\u00e7\u00e3o  de prazo  requerida  por 30 dias.\nRetornem  os autos  \u00e0 Delpol  de origem.\nCom  a vinda,  d\u00ea-se vista ao MP.\nAvare , 02  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nREMESSA\nFa\u00e7o  remessa  destes autos \u00e0 Delpol  de origem.\nAvar\u00e9_______________"}},{"data":"02\/10\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   994\/2010 (Volume \u00fanico). Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 13\/10\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   994\/2010 (Volume \u00fanico). Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9Vencimento: 18\/09\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2014","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo    Vistos. Defiro a dila\u00e7\u00e3o solicitada, pelo prazo de 30 (trinta) dias. Retornem os autos \u00e0 Delegacia de Pol\u00edcia de origem. Com a vinda, d\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nPRACA  DR. PAULO  GOMES  DE OLIVEIRA,  N\u00ba57, Avare -SP  - CEP  \n18701-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nCONCLUS\u00c3O:\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 MM\u00aa  \nJuiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  Criminal  de  Avar\u00e9\/SP:\nDr(a).   Roberta   de   Oliveira   Ferreira   Lima\nVistos.\nDefiro  a  dila\u00e7\u00e3o  solicitada,  pelo  prazo  de  30  (trinta)  dias.\n                           Retornem  os  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia  de  origem.\n                           Com  a  vinda,  d\u00ea-se  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nAvare , 14  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nREMESSA:\nEm  ____\/____\/2014,  fa\u00e7o  remessa  destes  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia.\nA  esc."}},{"data":"14\/08\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   994\/2010 (Volume \u00fanico). Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 25\/08\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9Vencimento: 29\/07\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2014","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo    Vistos. Defiro a dila\u00e7\u00e3o solicitada, pelo prazo de 30 (trinta) dias. Retornem os autos \u00e0 Delegacia de Pol\u00edcia de origem. Com a vinda, d\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nPraca  Dr.  Paulo  Gomes  de  Oliveira,  n\u00ba57 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Br\u00e1s\nCEP:   18701-030  -   Avare  -   SP\nTelefone:   14  37338989  -  E-mail:   cmiahyra@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nCONCLUS\u00c3O:\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 MM\u00aa  \nJuiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  Criminal  de  Avar\u00e9\/SP:\nDr(a).   Roberta   de   Oliveira   Ferreira   Lima\nVistos.\n                           Defiro  a  dila\u00e7\u00e3o  solicitada,  pelo  prazo  de  30  (trinta)  dias.\n                           Retornem  os  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia  de  origem.\n                           Com  a  vinda,  d\u00ea-se  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nAvare , 26  de  junho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nREMESSA:\nEm  ____\/____\/2014,  fa\u00e7o  remessa  destes  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia.\nA  esc."}},{"data":"26\/06\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   994\/2010 (Volume \u00fanico). Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 07\/07\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   994\/2010 (Volume \u00fanico). Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9Vencimento: 11\/06\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2014","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo    Vistos. Defiro a dila\u00e7\u00e3o solicitada, pelo prazo de 30 (trinta) dias. Retornem os autos \u00e0 Delegacia de Pol\u00edcia de origem. Com a vinda, d\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nPraca  Dr.  Paulo  Gomes  de  Oliveira,  n\u00ba57 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Br\u00e1s\nCEP:   18701-030  -   Avare  -   SP\nTelefone:   14  37338989  -  E-mail:   cmiahyra@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nCONCLUS\u00c3O:\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 MM\u00aa  \nJuiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  Criminal  de  Avar\u00e9\/SP:\nDr(a).   Roberta   de   Oliveira   Ferreira   Lima\nVistos.\nDefiro  a  dila\u00e7\u00e3o  solicitada,  pelo  prazo  de  30  (trinta)  dias.\n                           Retornem  os  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia  de  origem.\n                           Com  a  vinda,  d\u00ea-se  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.  \nAvare , 06  de  maio  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA"}},{"data":"06\/05\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 carga foi alterado para 14\/05\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   994\/2010 (Volume \u00fanico). Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 14\/05\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9Vencimento: 22\/04\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2014","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo    Defiro a dila\u00e7\u00e3o de prazo requerida por 30 dias. Retornem os autos \u00e0 Delpol de origem. Com a vinda, d\u00ea-se vista ao MP.","anexo":{"label":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nPraca  Dr.  Paulo  Gomes  de  Oliveira,  n\u00ba57 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Br\u00e1s\nCEP:   18701-030  -   Avare  -   SP\nTelefone:   14  37338989  -  E-mail:   cmiahyra@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nCONCLUS\u00c3O\nFa\u00e7o  estes  autos  concluso  a MM.  Ju\u00edza  de Direito  titular da 2a.  Vara  Criminal  da Comarca  de \nAvar\u00e9:\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roberta   de   Oliveira   Ferreira   Lima\nVistos.\nDefiro  a  dila\u00e7\u00e3o  de  prazo  requerida  por  30  dias.\nRetornem  os autos  \u00e0 Delpol  de origem.\nCom  a vinda,  d\u00ea-se vista ao MP.\nAvare , 14  de  mar\u00e7o  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA"}},{"data":"13\/03\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   994\/2010 - Volume \u00fanico. Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 24\/03\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9Vencimento: 21\/02\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   994\/2010 - Volume \u00fanico. Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 27\/01\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   994\/2010 - Volume \u00fanico. 00002878420138260073 Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9Vencimento: 13\/12\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2013","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo    Defiro a dila\u00e7\u00e3o de prazo requerida por 30 dias. Retornem os autos \u00e0 Delpol de origem. Com a vinda, d\u00ea-se vista ao MP.","anexo":{"label":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nPraca  Dr.  Paulo  Gomes  de  Oliveira,  n\u00ba57 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Br\u00e1s\nCEP:   18701-030  -   Avare  -   SP\nTelefone:   14  37338989  -  E-mail:   cmiahyra@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007054-46.2010.8.26.0073  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito\n Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nCONCLUS\u00c3O\nFa\u00e7o  estes  autos  concluso  a MM.  Ju\u00edza  de Direito  titular da 2a.  Vara  Criminal  da Comarca  de \nAvar\u00e9:\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roberta   De   Oliveira   Ferreira   Lima\nVistos.\nDefiro  a dila\u00e7\u00e3o  de prazo  requerida  por 30 dias.\nRetornem  os autos  \u00e0 Delpol  de origem.\nCom  a vinda,  d\u00ea-se vista ao MP.\nAvare , 11  de  novembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA"}},{"data":"11\/11\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 18\/11\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9Vencimento: 30\/10\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2013","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo    Defiro a dila\u00e7\u00e3o de prazo requerida por 30 dias. Retornem os autos \u00e0 Delpol de origem. Com a vinda, d\u00ea-se vista ao MP.","anexo":{"label":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nPraca  Dr.  Paulo  Gomes  de  Oliveira,  n\u00ba57 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Br\u00e1s\nCEP:   18701-030  -   Avare  -   SP\nTelefone:   14  37338989  -  E-mail:   cmiahyra@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007054-46.2010.8.26.0073  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito\n Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nCONCLUS\u00c3O\nFa\u00e7o  estes  autos  concluso  a MM.  Ju\u00edza  de Direito  titular da 2a.  Vara  Criminal  da Comarca  de \nAvar\u00e9:\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roberta   De   Oliveira   Ferreira   Lima\nVistos.\nDefiro  a dila\u00e7\u00e3o  de prazo  requerida  por 30 dias.\nRetornem  os autos  \u00e0 Delpol  de origem.\nCom  a vinda,  d\u00ea-se vista ao MP.\nAvare , 24  de  setembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA"}},{"data":"24\/09\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 02\/10\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9Vencimento: 09\/09\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2013","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo    Defiro a dila\u00e7\u00e3o de prazo requerida por 30 dias. Retornem os autos \u00e0 Delpol de origem. Com a vinda, d\u00ea-se vista ao MP.","anexo":{"label":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nPraca  Dr.  Paulo  Gomes  de  Oliveira,  n\u00ba57 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Br\u00e1s\nCEP:   18701-030  -   Avare  -   SP\nTelefone:   14  37338989  -  E-mail:   cmiahyra@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007054-46.2010.8.26.0073  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito\n Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nCONCLUS\u00c3O\nFa\u00e7o  estes  autos  concluso  a MM.  Ju\u00edza  de Direito  titular da 2a.  Vara  Criminal  da Comarca  de \nAvar\u00e9:\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roberta   De   Oliveira   Ferreira   Lima\nVistos.\nDefiro  a  dila\u00e7\u00e3o  de  prazo  requerida  por  30  dias.\nRetornem  os  autos  \u00e0  Delpol  de  origem.\nCom  a  vinda,  d\u00ea-se  vista  ao  MP.\nAvare , 05  de  agosto  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA"}},{"data":"02\/08\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 09\/08\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9Vencimento: 10\/07\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2013","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo    Defiro a dila\u00e7\u00e3o solicitada, pelo prazo de 30 (trinta) dias. Retornem os autos \u00e0 Delegacia de Pol\u00edcia de origem. Com a vinda, d\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nPraca  Dr.  Paulo  Gomes  de  Oliveira,  n\u00ba57 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Br\u00e1s\nCEP:   18701-030  -   Avare  -   SP\nTelefone:   14  37338989  -  E-mail:   cmiahyra@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007054-46.2010.8.26.0073  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito\n Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nCONCLUS\u00c3O:\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 MM\u00aa  \nJuiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  Criminal  de  Avar\u00e9\/SP:\nDr(a).   Roberta   De   Oliveira   Ferreira   Lima\nVistos.\n  Defiro  a  dila\u00e7\u00e3o  solicitada,  pelo  prazo  de  30  (trinta)  dias.\n                           Retornem  os  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia  de  origem.\n                           Com  a  vinda,  d\u00ea-se  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.  \nAvare , 04  de  junho  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA"}},{"data":"29\/05\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 07\/06\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9Vencimento: 13\/05\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2013","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo    Vistos. Defiro a dila\u00e7\u00e3o solicitada, pelo prazo de 30 (trinta) dias. Retornem os autos \u00e0 Delegacia de Pol\u00edcia de origem. Com a vinda, d\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AVAR\u00c9\nFORO  DE AVAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nPraca  Dr.  Paulo  Gomes  de  Oliveira,  n\u00ba57 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Br\u00e1s\nCEP:   18701-030  -   Avare  -   SP\nTelefone:   14  37338989  -  E-mail:   cmiahyra@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007054-46.2010.8.26.0073  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0007054-46.2010.8.26.0073\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito\n Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 MM\u00aa  \nJu\u00edza  de  Direito:  \nDr(a).   Roberta  De  Oliveira  Ferreira  Lima\nVistos.\nDefiro  a  dila\u00e7\u00e3o  solicitada,  pelo  prazo  de  30  (trinta)  dias.\n                           Retornem  os  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia  de  origem.\n                           Com  a  vinda,  d\u00ea-se  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.  \nAvare , 10  de  abril  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA"}},{"data":"08\/04\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 15\/04\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2013","descricao":"Remessa a Autoridade   Carga 15127 do(s) volume(s) 1, remetida em 27\/02\/2013 \u00e0s 18:39 Destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2013\/015127 N\u00famero do Livro: 000015 Tipo de Autoridade: Distrito Policial Cidade da Autoridade: Avar\u00e9 - S\u00e3o Paulo Autoridade: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Retorno: N\u00e3o informado Status da Carga: entregue","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2013","descricao":"Aguardando Remessa a Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2013","descricao":"Conclusos   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2013","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2013","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 15035 do(s) volume(s) 1, remetida em 18\/02\/2013 \u00e0s 09:47 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2013\/015035 N\u00famero do Livro: 000036 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: N\u00e3o informado Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2013","descricao":"Aguardando Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2013","descricao":"Retorno da Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2013","descricao":"Remessa a Autoridade   Carga 14696 do(s) volume(s) 1, remetida em 09\/01\/2013 \u00e0s 13:57 Destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2013\/014696 N\u00famero do Livro: 000015 Tipo de Autoridade: Distrito Policial Cidade da Autoridade: Avar\u00e9 - S\u00e3o Paulo Autoridade: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Retorno: N\u00e3o informado Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2013","descricao":"Aguardando Remessa a Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2012","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2012","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 14597 do(s) volume(s) 1, remetida em 12\/12\/2012 \u00e0s 10:08 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2012\/014597 N\u00famero do Livro: 000035 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: N\u00e3o informado Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2012","descricao":"Aguardando Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2012","descricao":"Retorno da Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2012","descricao":"Remessa a Autoridade   Carga 14188 do(s) volume(s) 1, remetida em 30\/10\/2012 \u00e0s 15:47 Destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2012\/014188 N\u00famero do Livro: 000015 Tipo de Autoridade: Distrito Policial Cidade da Autoridade: Avar\u00e9 - S\u00e3o Paulo Autoridade: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Retorno: N\u00e3o informado Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2012","descricao":"Aguardando Remessa a Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2012","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2012","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 14100 do(s) volume(s) 1, remetida em 22\/10\/2012 \u00e0s 09:37 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2012\/014100 N\u00famero do Livro: 000035 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: N\u00e3o informado Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2012","descricao":"Aguardando Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2012","descricao":"Retorno da Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2012","descricao":"Remessa a Autoridade   Carga 13814 do(s) volume(s) 1, remetida em 17\/09\/2012 \u00e0s 17:35 Destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2012\/013814 N\u00famero do Livro: 000014 Tipo de Autoridade: Distrito Policial Cidade da Autoridade: Avar\u00e9 - S\u00e3o Paulo Autoridade: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Retorno: N\u00e3o informado Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2012","descricao":"Aguardando Remessa a Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2012","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2012","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 13737 do(s) volume(s) 1, remetida em 10\/09\/2012 \u00e0s 09:39 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2012\/013737 N\u00famero do Livro: 000034 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: N\u00e3o informado Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2012","descricao":"Aguardando Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2012","descricao":"Retorno da Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2012","descricao":"Remessa a Autoridade   Carga 13321 do(s) volume(s) 1, remetida em 27\/07\/2012 \u00e0s 15:56 Destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2012\/013321 N\u00famero do Livro: 000014 Tipo de Autoridade: Distrito Policial Cidade da Autoridade: Avar\u00e9 - S\u00e3o Paulo Autoridade: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Retorno: N\u00e3o informado Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2012","descricao":"Aguardando Remessa a Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2012","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2012","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 13292 do(s) volume(s) 1, remetida em 25\/07\/2012 \u00e0s 09:36 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2012\/013292 N\u00famero do Livro: 000033 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: N\u00e3o informado Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2012","descricao":"Aguardando Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2012","descricao":"Retorno da Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2012","descricao":"Remessa a Autoridade   Carga 12953 do(s) volume(s) 1, remetida em 18\/06\/2012 \u00e0s 15:39 Destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2012\/012953 N\u00famero do Livro: 000014 Tipo de Autoridade: Distrito Policial Cidade da Autoridade: Avar\u00e9 - S\u00e3o Paulo Autoridade: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Retorno: N\u00e3o informado Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2012","descricao":"Aguardando Remessa a Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2012","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2012","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 12889 do(s) volume(s) 1, remetida em 13\/06\/2012 \u00e0s 09:27 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2012\/012889 N\u00famero do Livro: 000033 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: N\u00e3o informado Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2012","descricao":"Aguardando Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2012","descricao":"Retorno da Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2012","descricao":"Remessa a Autoridade   Carga 12500 do(s) volume(s) 1, remetida em 25\/04\/2012 \u00e0s 18:33 Destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2012\/012500 N\u00famero do Livro: 000014 Tipo de Autoridade: Distrito Policial Cidade da Autoridade: Avar\u00e9 - S\u00e3o Paulo Autoridade: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 25\/05\/2012 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2012","descricao":"Aguardando Remessa a Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2012","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2012","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 12348 do(s) volume(s) 1, remetida em 13\/04\/2012 \u00e0s 10:30 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2012\/012348 N\u00famero do Livro: 000032 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 13\/04\/2012 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2012","descricao":"Aguardando Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2012","descricao":"Retorno da Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2012","descricao":"Remessa a Autoridade   Carga 11996 do(s) volume(s) 1, remetida em 08\/03\/2012 \u00e0s 11:32 Destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2012\/011996 N\u00famero do Livro: 000013 Tipo de Autoridade: Distrito Policial Cidade da Autoridade: Avar\u00e9 - S\u00e3o Paulo Autoridade: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 08\/03\/2012 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2012","descricao":"Aguardando Remessa a Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2012","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2012","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 11898 do(s) volume(s) 1, remetida em 28\/02\/2012 \u00e0s 09:28 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2012\/011898 N\u00famero do Livro: 000031 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 28\/02\/2012 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2012","descricao":"Aguardando Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2012","descricao":"Retorno da Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2012","descricao":"Remessa a Autoridade   Carga 11740 do(s) volume(s) 1, remetida em 06\/02\/2012 \u00e0s 17:44 Destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2012\/011740 N\u00famero do Livro: 000013 Tipo de Autoridade: Distrito Policial Cidade da Autoridade: Avar\u00e9 - S\u00e3o Paulo Autoridade: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 06\/02\/2012 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2012","descricao":"Aguardando Remessa a Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2012","descricao":"Conclusos   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2012","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2012","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 11609 do(s) volume(s) 1, remetida em 16\/01\/2012 \u00e0s 09:43 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2012\/011609 N\u00famero do Livro: 000031 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 16\/01\/2012 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2012","descricao":"Aguardando Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2012","descricao":"Retorno da Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2011","descricao":"Remessa a Autoridade   Carga 11574 do(s) volume(s) 1, remetida em 16\/12\/2011 \u00e0s 17:52 Destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2011\/011574 N\u00famero do Livro: 000013 Tipo de Autoridade: Distrito Policial Cidade da Autoridade: Avar\u00e9 - S\u00e3o Paulo Autoridade: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 16\/12\/2011 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2011","descricao":"Aguardando Remessa a Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2011","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2011","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 11424 do(s) volume(s) 1, remetida em 28\/11\/2011 \u00e0s 09:30 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2011\/011424 N\u00famero do Livro: 000030 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 28\/11\/2011 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2011","descricao":"Aguardando Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2011","descricao":"Retorno da Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2011","descricao":"Remessa a Autoridade   Carga 11108 do(s) volume(s) 1, remetida em 13\/10\/2011 \u00e0s 17:06 Destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2011\/011108 N\u00famero do Livro: 000013 Tipo de Autoridade: Distrito Policial Cidade da Autoridade: Avar\u00e9 - S\u00e3o Paulo Autoridade: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 13\/10\/2011 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2011","descricao":"Aguardando Remessa a Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2011","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2011","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 10948 do(s) volume(s) 1, remetida em 29\/09\/2011 \u00e0s 09:48 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2011\/010948 N\u00famero do Livro: 000030 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 29\/09\/2011 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2011","descricao":"Aguardando Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2011","descricao":"Retorno da Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2011","descricao":"Remessa a Autoridade   Carga 10727 do(s) volume(s) 1, remetida em 26\/08\/2011 \u00e0s 14:00 Destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2011\/010727 N\u00famero do Livro: 000013 Tipo de Autoridade: Distrito Policial Cidade da Autoridade: Avar\u00e9 - S\u00e3o Paulo Autoridade: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Retorno: N\u00e3o informado Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2011","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2011","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 10589 do(s) volume(s) 1, remetida em 11\/08\/2011 \u00e0s 10:44 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2011\/010589 N\u00famero do Livro: 000029 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 11\/08\/2011 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2011","descricao":"Aguardando Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2011","descricao":"Retorno da Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2011","descricao":"Remessa a Autoridade   Carga 10277 do(s) volume(s) 1, remetida em 06\/07\/2011 \u00e0s 17:50 Destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2011\/010277 N\u00famero do Livro: 000012 Tipo de Autoridade: Distrito Policial Cidade da Autoridade: Avar\u00e9 - S\u00e3o Paulo Autoridade: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 06\/07\/2011 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2011","descricao":"Aguardando Remessa a Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2011","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2011","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 10120 do(s) volume(s) 1, remetida em 16\/06\/2011 \u00e0s 09:20 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2011\/010120 N\u00famero do Livro: 000029 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 16\/06\/2011 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2011","descricao":"Aguardando Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2011","descricao":"Retorno da Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2011","descricao":"Remessa a Autoridade   Carga 9742 do(s) volume(s) 1, remetida em 05\/05\/2011 \u00e0s 18:04 Destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2011\/009742 N\u00famero do Livro: 000012 Tipo de Autoridade: Distrito Policial Cidade da Autoridade: Avar\u00e9 - S\u00e3o Paulo Autoridade: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 05\/05\/2011 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2011","descricao":"Aguardando Remessa a Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/05\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2011","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2011","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 9659 do(s) volume(s) 1, remetida em 27\/04\/2011 \u00e0s 10:03 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2011\/009659 N\u00famero do Livro: 000028 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 27\/04\/2011 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2011","descricao":"Aguardando Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2011","descricao":"Retorno da Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2011","descricao":"Remessa a Autoridade   Carga 9328 do(s) volume(s) 1, remetida em 21\/03\/2011 \u00e0s 10:37 Destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2011\/009328 N\u00famero do Livro: 000012 Tipo de Autoridade: Distrito Policial Cidade da Autoridade: Avar\u00e9 - S\u00e3o Paulo Autoridade: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 21\/03\/2011 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2011","descricao":"Aguardando Remessa a Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2011","descricao":"Conclusos   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2011","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2011","descricao":"Aguardando Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2011","descricao":"Retorno da Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2011","descricao":"Aguardando Remessa a Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2011","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2011","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 8809 do(s) volume(s) 1, remetida em 24\/01\/2011 \u00e0s 09:51 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2011\/008809 N\u00famero do Livro: 000027 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 24\/01\/2011 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2011","descricao":"Aguardando Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2011","descricao":"Retorno da Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2010","descricao":"Remessa a Autoridade   Carga 8527 do(s) volume(s) 1, remetida em 15\/12\/2010 \u00e0s 14:51 Destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2010\/008527 N\u00famero do Livro: 000012 Tipo de Autoridade: Distrito Policial Cidade da Autoridade: Avar\u00e9 - S\u00e3o Paulo Autoridade: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 15\/12\/2010 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2010","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2010","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 8440 do(s) volume(s) 1, remetida em 02\/12\/2010 \u00e0s 09:51 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2010\/008440 N\u00famero do Livro: 000026 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 02\/12\/2010 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2010","descricao":"Retorno da Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2010","descricao":"Remessa a Autoridade   Carga 8044 do(s) volume(s) 1, remetida em 20\/10\/2010 \u00e0s 16:49 Destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2010\/008044 N\u00famero do Livro: 000011 Tipo de Autoridade: Distrito Policial Cidade da Autoridade: Avar\u00e9 - S\u00e3o Paulo Autoridade: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 20\/10\/2010 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2010","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2010","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 7948 do(s) volume(s) 1, remetida em 08\/10\/2010 \u00e0s 09:45 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2010\/007948 N\u00famero do Livro: 000025 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 08\/10\/2010 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2010","descricao":"Retorno da Autoridade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2010","descricao":"Remessa a Autoridade   Carga 7431 do(s) volume(s) 1, remetida em 16\/08\/2010 \u00e0s 10:06 Destino: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2010\/007431 N\u00famero do Livro: 000011 Tipo de Autoridade: Distrito Policial Cidade da Autoridade: Avar\u00e9 - S\u00e3o Paulo Autoridade: 1\u00ba Distrito Policial de Avar\u00e9 Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 16\/08\/2010 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2010","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2010","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 7254 do(s) volume(s) 1, remetida em 29\/07\/2010 \u00e0s 11:15 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2010\/007254 N\u00famero do Livro: 000025 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 29\/07\/2010 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2010","descricao":"Processo Distribu\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"28\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria - C\u00f3digo Pessoa: 21601571, Nome Pessoa: Justi\u00e7a P\u00fablica, Dados alterados devido solicita\u00e7\u00e3o da Corregedoria e SPI para padroniza\u00e7\u00e3o do nome Justi\u00e7a P\u00fablica, visando melhorar a performance do sistema, ap\u00f3s apontamentos do STI."},{"data":"16\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria - C\u00f3digo Pessoa: 21866710, Nome Pessoa: Justi\u00e7a P\u00fablica, Dados alterados devido solicita\u00e7\u00e3o da Corregedoria e SPI para padroniza\u00e7\u00e3o do nome Justi\u00e7a P\u00fablica, visando melhorar a performance do sistema, ap\u00f3s apontamentos do STI."},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais - C\u00f3digo Pessoa: 22454838, Nome Pessoa: Justi\u00e7a P\u00fablica, Dados alterados devido solicita\u00e7\u00e3o da Corregedoria e SPI para padroniza\u00e7\u00e3o do nome Justi\u00e7a P\u00fablica, visando melhorar a performance do sistema, ap\u00f3s apontamentos do STI."},{"data":"19\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Parecer do MP\/Defensoria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"14\/07\/2016","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio, Debates e Julgamento Realizada 1"},{"data":"28\/07\/2016","tipo":"Interrogat\u00f3rio Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":387,"total_andamentos":387}],"publicacoes":[]}