{"numero":"0007942-72.2017.8.26.0007","processos":[{"processo":"0007942-72.2017.8.26.0007    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"19\/04\/2017 \u00e0s 10:42 - Direcionada\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VII - Itaquera","juiz":"Eduardo Francisco Marcondes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 937,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Josias Jose Louren\u00e7o"},{"tipo":"Reqte","nome":"Marcos Jos\u00e9 da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jose Junior Dias de Sousa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Raimundo Antonio dos Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   0022007-72.2017.8.26.0007 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0553\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 3193\/3209","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0553\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 3193\/3209","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0553\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da manifesta\u00e7\u00e3o de pag. 76, anote-se o incidente de cumprimento de senten\u00e7a e prossiga-se naqueles autos em apenso (ou seja, no incidente de cumprimento de senten\u00e7a), nos termos dos itens abaixo. Novas manifesta\u00e7\u00f5es no presente processo n\u00e3o ser\u00e3o conhecidas. OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER\/N\u00c3O FAZER: intime-se, pelo correio e pelo DJe, os r\u00e9us JOS\u00c9 J\u00daNIOR DIAS DE SOUZA E RAIMUNDO ANTONIO DOS SANTOS para se manifestarem sobre a alega\u00e7\u00e3o de descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer\/n\u00e3o fazer estabelecida no acordo homologado, no prazo de cinco dias corridos.No sil\u00eancio, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao DETRAN, determinando a transfer\u00eancia do registro do ve\u00edculo para o nome do r\u00e9u RAIMUNDO ANTONIO DOS SANTOS, independentemente do pagamento de taxas, vistoria e demais exig\u00eancias administrativas, ficando anotado, por\u00e9m, que taxas, vistoria e demais exig\u00eancias administrativas relacionadas a essa transfer\u00eancia de registro, para regulariza\u00e7\u00e3o do uso do ve\u00edculo, poder\u00e3o ser posteriormente exigidas desse r\u00e9u.Int. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0553\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o pelo BANCO ITA\u00da BBA S\/A, JULGO O PROCESSO EXTINTO em rela\u00e7\u00e3o a esse r\u00e9u, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.E, ap\u00f3s certificado o tr\u00e2nsito em julgado, d\u00ea-se baixa no SAJ, apenas em rela\u00e7\u00e3o a esse r\u00e9u.Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Diante da manifesta\u00e7\u00e3o de pag. 76, anote-se o incidente de cumprimento de senten\u00e7a e prossiga-se naqueles autos em apenso (ou seja, no incidente de cumprimento de senten\u00e7a), nos termos dos itens abaixo. Novas manifesta\u00e7\u00f5es no presente processo n\u00e3o ser\u00e3o conhecidas. OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER\/N\u00c3O FAZER: intime-se, pelo correio e pelo DJe, os r\u00e9us JOS\u00c9 J\u00daNIOR DIAS DE SOUZA E RAIMUNDO ANTONIO DOS SANTOS para se manifestarem sobre a alega\u00e7\u00e3o de descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer\/n\u00e3o fazer estabelecida no acordo homologado, no prazo de cinco dias corridos.No sil\u00eancio, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao DETRAN, determinando a transfer\u00eancia do registro do ve\u00edculo para o nome do r\u00e9u RAIMUNDO ANTONIO DOS SANTOS, independentemente do pagamento de taxas, vistoria e demais exig\u00eancias administrativas, ficando anotado, por\u00e9m, que taxas, vistoria e demais exig\u00eancias administrativas relacionadas a essa transfer\u00eancia de registro, para regulariza\u00e7\u00e3o do uso do ve\u00edculo, poder\u00e3o ser posteriormente exigidas desse r\u00e9u.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nESTRADA  DE PO\u00c1  N\u00ba 696 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  08460-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nProcesso n.\u00ba 0007942-72.2017.8.26.0007  - 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0007942-72.2017.8.26.0007  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : JOSIAS JOSE LOUREN\u00c7O  E OUTRO\nRequerido : BANCO ITA\u00da BBA S\/A E OUTROS\nJuiz(a)   de   Direito:   EDUARDO   FRANCISCO   MARCONDES\nVistos .\n1. Diante  da  manifesta\u00e7\u00e3o  de  pag.  76,  anote-se  o  incidente  de  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a  e  prossiga-se  naqueles  autos  em  apenso  (ou  seja,  no  incidente  de  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a ), nos  termos  dos  itens  abaixo.  Novas  manifesta\u00e7\u00f5es  no  presente  processo  n\u00e3o  \nser\u00e3o  conhecidas.  \n2. OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER\/N\u00c3O  FAZER:\n intime-se,  pelo  correio  e  pelo  DJe,  os  \nr\u00e9us  JOS\u00c9  J\u00daNIOR  DIAS  DE  SOUZA  E  RAIMUNDO  ANTONIO  DOS  SANTOS  para  se  \nmanifestarem  sobre  a  alega\u00e7\u00e3o  de  descumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer\/n\u00e3o  fazer  estabelecida  \nno  acordo  homologado,  no  prazo  de  cinco  dias  corridos.\n3. No sil\u00eancio,  expe\u00e7a-se  of\u00edcio  ao  DETRAN ,  determinando  a  transfer\u00eancia  do  \nregistro  do ve\u00edculo  para  o  nome  do  r\u00e9u  RAIMUNDO  ANTONIO  DOS  SANTOS , \nindependentemente  do  pagamento  de  taxas,  vistoria  e  demais  exig\u00eancias  administrativas,  ficando  \nanotado,  por\u00e9m,  que  taxas,  vistoria  e demais  exig\u00eancias  administrativas  relacionadas  a essa  \ntransfer\u00eancia  de  registro,  para  regulariza\u00e7\u00e3o  do  uso  do  ve\u00edculo,  poder\u00e3o  ser  posteriormente  \nexigidas  desse  r\u00e9u.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  n.\u00ba 11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007942-72.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 499900A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO FRANCISCO MARCONDES, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:09 . fls. 78"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o pelo BANCO ITA\u00da BBA S\/A, JULGO O PROCESSO EXTINTO em rela\u00e7\u00e3o a esse r\u00e9u, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.E, ap\u00f3s certificado o tr\u00e2nsito em julgado, d\u00ea-se baixa no SAJ, apenas em rela\u00e7\u00e3o a esse r\u00e9u.Publique-se. Registre-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nESTRADA  DE PO\u00c1  N\u00ba 696 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  08460-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nProcesso n.\u00ba 0007942-72.2017.8.26.0007  - 1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0007942-72.2017.8.26.0007  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : JOSIAS JOSE LOUREN\u00c7O  E OUTRO\nRequerido : BANCO ITA\u00da BBA S\/A E OUTROS\nJuiz(a)   de   Direito:   EDUARDO   FRANCISCO   MARCONDES\nVistos.\nAnte  a  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o  pelo  BANCO  ITA\u00da  BBA  S\/A ,  JULGO  O  \nPROCESSO  EXTINTO  em  rela\u00e7\u00e3o  a  esse  r\u00e9u\n,  com  fundamento  no  art.  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.\nE, ap\u00f3s  certificado  o tr\u00e2nsito  em  julgado,  d\u00ea-se  baixa  no  SAJ,  apenas  em  \nrela\u00e7\u00e3o a  esse  r\u00e9u\n.\nPublique-se.  Registre-se.  Intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  n.\u00ba 11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007942-72.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 49987D3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO FRANCISCO MARCONDES, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:58 . fls. 77"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70120923-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/06\/2017 13:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que o processo foi baixado definitivamente no sistema. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTOCONCILIA\u00c7\u00c3O EXITOSAProcesso n\u00ba:0007942-72.2017.8.26.0007 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvelMM(a). Juiz(a) de Direito: Eduardo Francisco MarcondesConciliador(a)(es)(as): LUCIENE CARNEIRO DE OLIVEIRADATA, HORA E LOCALData e hor\u00e1rio: 19\/06\/2017 \u00e0s 14:15h Local: Sala de Audi\u00eancias do(a) Vara do Juizado Especial C\u00edvelIDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PARTESAutor(a)(es)(as):Josias Jose Louren\u00e7o e Marcos Jos\u00e9 da SilvaR\u00e9u(\u00e9)s:Banco Ita\u00fa BBA S\/A, Jose Junior da Silva e Raimundo Antonio dos Santos PRESEN\u00c7ASAutor(a)(es)(as) desacompanhado(a)(s) de Advogado(a).R\u00e9u(\u00e9)(s) Banco Ita\u00fa representado(a)(s) pelo(a) Sr(a). Renata Pircio Trovo, RG n\u00ba 22.965.689 (SSP\/SP), desacompanhada de advogado.R\u00e9u(\u00e9)(s) Jos\u00e9 J\u00fanior e Raimundo, desacompanhado(a)(s) de Advogado(a).CONCILIA\u00c7\u00c3OA tentativa de concilia\u00e7\u00e3o resultou frut\u00edfera, celebrando as partes o seguinte ACORDO:(a) Em raz\u00e3o dos fatos referidos na inicial, o(a)s r\u00e9u(\u00e9)s Jos\u00e9 J\u00fanior e Raimundo:(a.1.) efetuar\u00e3o o pagamento de todos os d\u00e9bitos do ve\u00edculo desde julho de 2015 at\u00e9 a data da regulariza\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 efetuada no prazo de 60 dias corridos.(a.2) efetuar\u00e3o a transfer\u00eancia da propriedade do ve\u00edculo junto ao Detran para si, no prazo de 60 dias corridos.(b) Em raz\u00e3o dos fatos referidos na inicial, o(a)s r\u00e9u(\u00e9)s Banco Ita\u00fa:(b.1.) por mera liberalidade, pagar\u00e1 \u00e0 parte autora a quantia de R$ 729,00 (setecentos e vinte e nove reais), em parcela \u00fanica, at\u00e9 o dia 10\/07\/2017, mediante dep\u00f3sito na CONTA CORRENTE em nome do autor Josias Jos\u00e9 Louren\u00e7o, CPF.369.862.288-21, junto ao Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 6065, conta 21562-3, servindo o(s) comprovante(s) de dep\u00f3sito como recibo(s) e prova(s) do pagamento. Observa\u00e7\u00e3o: o(a) autor(a) se responsabiliza pela exatid\u00e3o dos dados banc\u00e1rios fornecidos e isenta o(a) r\u00e9u(\u00e9) da multa e encargos morat\u00f3rios caso aqueles dados n\u00e3o estejam corretos, hip\u00f3tese em que o(a) r\u00e9u(\u00e9) poder\u00e1 efetuar o dep\u00f3sito judicial em at\u00e9 cinco dias corridos ap\u00f3s a data acima combinada.(c) Em caso de descumprimento deste acordo, ocorrer\u00e1 o vencimento antecipado da(s) parcela(s) vincenda(s) e arcar\u00e1 a parte que o descumpriu com MULTA DE 20% (vinte por cento) sobre todo o valor, facultando-se \u00e0 parte prejudicada a imediata execu\u00e7\u00e3o do valor objeto deste acordo. Observa\u00e7\u00e3o: em caso de descumprimento de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, a multa ser\u00e1 fixada pelo juiz na execu\u00e7\u00e3o.(d) Com o cumprimento do presente acordo, as partes se d\u00e3o rec\u00edproca e total quita\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao exposto na inicial, pondo fim \u00e0 controv\u00e9rsia, para nada mais exigirem uma da outra a qualquer t\u00edtulo, seja por danos materiais, seja por danos morais.(e) As partes requerem a homologa\u00e7\u00e3o deste acordo, estando cientes de que n\u00e3o cabe recurso contra essa homologa\u00e7\u00e3o, conforme previsto no art. 41 da Lei n.\u00ba 9.099\/95.HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DA CONCILIA\u00c7\u00c3OPelo(a) MM(a). Juiz(a) foi proferida a seguinte SENTEN\u00c7A:Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza seus regulares efeitos de direito, o acordo a que chegaram as partes e, por conseguinte, julgo o processo extinto, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no art. 487, inciso III, \"b\", do CPC.Diante do disposto no art. 41 da Lei n.\u00ba 9.099\/95, ficam as partes cientes do tr\u00e2nsito em julgado imediato desta senten\u00e7a, dispensada a respectiva certid\u00e3o.Registre-se esta senten\u00e7a no SAJ.PUBLICA\u00c7\u00c3O, INTIMA\u00c7\u00c3O E ENCERRAMENTOPublicada a senten\u00e7a em audi\u00eancia, saem as partes intimadas.Eu, _________________ Jussara Rocha Furioni, Chefe de Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1rio, matr\u00edcula n\u00ba M809476, digitei, providenciei a impress\u00e3o e subscrevi.ATEN\u00c7\u00c3O: este documento, que foi produzido eletronicamente na forma da Lei n\u00ba 11.419\/2006, cont\u00e9m a assinatura digital do(a) MM(a). Juiz(a) de Direito no original e as assinaturas f\u00edsicas das partes nas c\u00f3pias f\u00edsicas, que ficaram em seu poder.ASSINATURAS:ASSINADO DIGITALMENTEEduardo Francisco MarcondesJuiz(a) de DireitoAutor(a)Autor(a)R\u00e9u Ita\u00faR\u00e9u RaimundoR\u00e9u Jos\u00e9 J\u00fanior","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70110477-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/06\/2017 15:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609798875TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado Destinat\u00e1rio : Jose Junior da Silva Dilig\u00eancia : 04\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609798840TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa BBA S\/A Dilig\u00eancia : 05\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609798805TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado Destinat\u00e1rio : Raimundo Antonio dos Santos Dilig\u00eancia : 09\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o seguinte ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC:Certifico e dou f\u00e9 haver designado a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 19 de Junho de 2017, \u00e0s 14 horas e 15 minutos expedido a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.Certifico ainda haver disponibilizado o roteiro para o r\u00e9u conforme abaixo.S\u00e3o Paulo, 19 de Abril de 2017. Eu,Gisele de Faria Rodrigues Silva, Terceiros","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 19\/06\/2017 Hora 14:15 Local: Sala 01 - Titular Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"06\/10\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a (0022007-72.2017.8.26.0007)"}],"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0022007-72.2017.8.26.0007)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 937,00","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Josias Jose Louren\u00e7o"},{"tipo":"Exeqte","nome":"Marcos Jos\u00e9 da Silva"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Jose Junior Dias de Sousa"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Raimundo Antonio dos Santos"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o seguinte ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC: OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER\/N\u00c3O FAZER: intime-se, pelo correio e pelo DJe, os r\u00e9us JOS\u00c9 J\u00daNIOR DIAS DE SOUZA E RAIMUNDO ANTONIO DOS SANTOS para se manifestarem sobre a alega\u00e7\u00e3o de descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer\/n\u00e3o fazer estabelecida no acordo homologado, no prazo de cinco dias corridos. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Despacho Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 0007942-72.2017.8.26.0007","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":7,"total_andamentos":7}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"665343681","codPublicacaoOrigem":"1133486227","dataDivulgacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007942-72.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2332","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0007942-72.2017.8.26.0007 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Josias Jose Louren\u00e7o REQDO : Banco Ita\u00fa BBA S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VII - ITAQUERA EM 19\/04\/2017","paginaInicial":"2908","paginaFinal":"2908","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"864344","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21899867","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 20 2017 11:49:27:537PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007942-72.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007942-72.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752861022","codPublicacaoOrigem":"1198827109","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007942-72.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007942-72.2017.8.26.0007 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Josias Jose Louren\u00e7o - - Marcos Jos\u00e9 da Silva - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - - Jose Junior Dias de Sousa - - Raimundo Antonio dos Santos - Vistos.Ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o pelo BANCO ITA\u00da BBA S\/A, JULGO O PROCESSO EXTINTO em rela\u00e7\u00e3o a esse r\u00e9u, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.E, ap\u00f3s certificado o tr\u00e2nsito em julgado, d\u00ea-se baixa no SAJ, apenas em rela\u00e7\u00e3o a esse r\u00e9u.Publique-se. Registre-se. Intimem-se. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0553\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDUARDO FRANCISCO MARCONDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GISELDA APARECIDA DANTAS DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3195","paginaFinal":"3195","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"924020","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26131843","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:41:26:053AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007942-72.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007942-72.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752861023","codPublicacaoOrigem":"1198827110","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007942-72.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007942-72.2017.8.26.0007 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Josias Jose Louren\u00e7o - - Marcos Jos\u00e9 da Silva - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - - Jose Junior Dias de Sousa - - Raimundo Antonio dos Santos - Vistos.Diante da manifesta\u00e7\u00e3o de pag. 76, anote-se o incidente de cumprimento de senten\u00e7a e prossiga-se naqueles autos em apenso (ou seja, no incidente de cumprimento de senten\u00e7a), nos termos dos itens abaixo. Novas manifesta\u00e7\u00f5es no presente processo n\u00e3o ser\u00e3o conhecidas. OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER\/N\u00c3O FAZER: intime-se, pelo correio e pelo DJe, os r\u00e9us JOS\u00c9 J\u00daNIOR DIAS DE SOUZA E RAIMUNDO ANTONIO DOS SANTOS para se manifestarem sobre a alega\u00e7\u00e3o de descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer\/n\u00e3o fazer estabelecida no acordo homologado, no prazo de cinco dias corridos.No sil\u00eancio, expe\u00e7ase of\u00edcio ao DETRAN, determinando a transfer\u00eancia do registro do ve\u00edculo para o nome do r\u00e9u RAIMUNDO ANTONIO DOS SANTOS, independentemente do pagamento de taxas, vistoria e demais exig\u00eancias administrativas, ficando anotado, por\u00e9m, que taxas, vistoria e demais exig\u00eancias administrativas relacionadas a essa transfer\u00eancia de registro, para regulariza\u00e7\u00e3o do uso do ve\u00edculo, poder\u00e3o ser posteriormente exigidas desse r\u00e9u.Int. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/ SP), BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0553\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDUARDO FRANCISCO MARCONDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GISELDA APARECIDA DANTAS DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3196","paginaFinal":"3196","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"924020","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26131843","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:41:26:053AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007942-72.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007942-72.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}