{"numero":"0007297-10.2017.8.26.0278","processos":[{"processo":"0007297-10.2017.8.26.0278","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"26\/06\/2017 \u00e0s 15:18 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Itaquaquecetuba","juiz":"Fernando Luiz Batalha Navajas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.834,81","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Allan do Nascimento Leite"},{"tipo":"Reqdo","nome":"DETRAN - DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - S\u00c3O PAULO"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Garagem 12 Autom\u00f3veis Ltda Me"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Homologo, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes para que produza seus regulares e jur\u00eddicos efeitos legais, na forma do artigo 22 da Lei 9.099\/95 e, como consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO este processo, com fundamento no artigo 487, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil. Registre-se, anote-se e comunique-se. Oportunamente, arquivem-se os autos. Findo o prazo acordado os autos ser\u00e3o arquivados em cinco dias ante a expressa concord\u00e2ncia das partes nesta ocasi\u00e3o. Intime-se o Detran do teor desta decis\u00e3o.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 278.2017\/017934-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 05\/09\/2017 Local: Cart\u00f3rio da V do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 Hora 11:00 Local: Sala 116 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":13,"total_andamentos":13}],"publicacoes":[]}