{"numero":"0007364-72.2017.8.26.0278","processos":[{"processo":"0007364-72.2017.8.26.0278    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/06\/2017 \u00e0s 15:29 - Direcionada\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Itaquaquecetuba","juiz":"Fernando Luiz Batalha Navajas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 937,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rosane Batista Bispo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Bradesco S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco BMG S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO PAN S.A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Baixa Definitiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica a Outro Ju\u00edzo","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    r. senten\u00e7a de fls. 610\/611 transitou em julgado em 15\/09\/2017","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, se o caso.Comunique-se o decidido ao Col\u00e9gio Recursal com urg\u00eancia. Se positivo, dada a decis\u00e3o, nada mais havendo, ao arquivo.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nEstrada  de  Santa  Isabel,  1170\/1194 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>  -   Jardim  Cl\u00e1udia\nCEP:   08570-080  -   Itaquaquecetuba  -   SP\nTelefone:   46403454  -  E-mail:   Itaquajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007364-72.2017.8.26.0278  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0007364-72.2017.8.26.0278\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Rosane Batista  Bispo\nRequerido : Banco Bradesco  S.A. e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\n Nesta  data, fa\u00e7o conclusos  os presentes  autos ao MM.  Juiz de Direito  do Juizado  Especial  \nC\u00edvel  e Criminal  desta Comarca.  Eu, ___  , escrevente,  subscrevi. \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Luiz   Batalha   Navajas\nVistos.\nCertifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  se  o  caso.\nComunique-se  o  decidido  ao  Col\u00e9gio  Recursal  com  urg\u00eancia.  \nSe  positivo,  dada  a  decis\u00e3o,  nada  mais  havendo,  ao  arquivo.   \nItaquaquecetuba,  26  de  setembro  de  2017 .\nD  A  T A\n                    Em  26  de  setembro  de  2017 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio  com  o  r.  despacho  supra.   \nEu,__  , escrevente,  subscrevi.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007364-72.2017.8.26.0278 e c\u00f3digo 107BDA2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO LUIZ BATALHA NAVAJAS, liberado nos autos em 26\/09\/2017 \u00e0s 11:45 . fls. 630"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Pedido de Informa\u00e7\u00f5es Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    JULGO IMPROCEDENTE a presente demanda, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem custas e condena\u00e7\u00e3o a verba honor\u00e1ria por expressa veda\u00e7\u00e3o legal. Comunique-se o teor desta decis\u00e3o ao Col\u00e9gio Recursal (fls. 161\/168). Fica consignado que as partes ter\u00e3o o prazo de 10 (dez) dias para interposi\u00e7\u00e3o de recurso, devendo ser feito atrav\u00e9s de advogado, mediante o recolhimento das taxas de preparo nas seguintes condi\u00e7\u00f5es: 4% sobre o valor da causa, isto nunca inferior a 5 Ufesps. Publicado em audi\u00eancia, saem as partes presentes devidamente intimadas da r. senten\u00e7a. NADA MAIS. E para constar, lavrei o presente termo que lido e achado conforme, vai devidamente assinado.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70053567-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 10:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70053566-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 10:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70053544-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 08:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70053535-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 23:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70053483-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 18:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70053433-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 17:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70053367-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 15:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70051728-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 18:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR684189066TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho Destinat\u00e1rio : Banco Bradesco S.A. Dilig\u00eancia : 14\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0555\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 479\/479","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0555\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 479\/479","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0555\/2017 Teor do ato: Tendo em vista que o Decreto Estadual n.\u00b0 61.470\/2015 regulamenta o empr\u00e9stimo consignado de servidores p\u00fablicos estaduais e sendo a autora funcion\u00e1ria estatut\u00e1ria municipal, revogo a tutela anteriormente concedida, ficando prejudicado o pedido de fixa\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria. Aguarde-se a audi\u00eancia designada. Int. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0555\/2017 Teor do ato: Intimem-se os r\u00e9us para que em 15 dias comprovem o cumprimento do decidido, sob pena de multa di\u00e1ria. No mais, aguarde-se a audi\u00eancia designada. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 278.2017\/022135-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 23\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da V do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR684182261TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco BMG S\/A Dilig\u00eancia : 19\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70041237-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/07\/2017 11:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70039464-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/07\/2017 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 278.2017\/019057-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 14\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da V do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 278.2017\/019056-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 17\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da V do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR684180155TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco BMG S\/A Dilig\u00eancia : 05\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Intimem-se os r\u00e9us para que em 15 dias comprovem o cumprimento do decidido, sob pena de multa di\u00e1ria. No mais, aguarde-se a audi\u00eancia designada.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nEstrada  de  Santa  Isabel,  1170\/1194 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Jardim  Cl\u00e1udia\nCEP:   08570-080  -   Itaquaquecetuba  -   SP\nTelefone:   46403454  -  E-mail:   Itaquajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007364-72.2017.8.26.0278  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0007364-72.2017.8.26.0278\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Rosane Batista  Bispo\nRequerido : Banco Bradesco  S.A. e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\n Nesta  data, fa\u00e7o conclusos  os presentes  autos ao MM.  Juiz de Direito  do Juizado  Especial  \nC\u00edvel  e Criminal  desta Comarca.  Eu, ___  , escrevente,  subscrevi. \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Luiz   Batalha   Navajas\nVistos.\nIntimem-se  os  r\u00e9us  para  que  em  15  dias  comprovem  o  cumprimento  do  decidido,  \nsob  pena  de  multa  di\u00e1ria.  \nNo  mais,  aguarde-se  a  audi\u00eancia  designada.  \nItaquaquecetuba,  10  de  julho  de  2017 .\nD  A  T A\n                    Em  10  de  julho  de  2017 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio  com  o  r.  despacho  supra.   Eu,__  , \nescrevente,  subscrevi.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007364-72.2017.8.26.0278 e c\u00f3digo EA921A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO LUIZ BATALHA NAVAJAS, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 12:39 . fls. 88"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Termo de Ci\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR684180141TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco BMG S\/A Dilig\u00eancia : 05\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR684180169TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BANCO PAN S.A Dilig\u00eancia : 05\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR684180138TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Bradesco S.A. Dilig\u00eancia : 04\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 278.2017\/017742-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 05\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da V do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 278.2017\/017744-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 05\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da V do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 278.2017\/017743-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 20\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da V do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, considerando que, em tese, houve diminui\u00e7\u00e3o na remunera\u00e7\u00e3o da autora e ante o previsto no artigo 3\u00b0, do Decreto Estadual n.\u00b0 61.470\/2015, defiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para fins de determinar que os r\u00e9us retenham no total 40 % do vencimento do autor, sendo 10% de cada contrato mencionado na inicial.Audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 12horas.Cite-se.Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Itaquaquecetuba\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nESTRADA  DE SANTA  ISABEL,  1170\/1194,  JARDIM CL\u00c1UDIA  - CEP  \n08570-080,  FONE: 46403454,  ITAQUAQUECETUBA-SP  - E-MAIL:  \nITAQUAJEC@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0007364-72.2017.8.26.0278  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0007364-72.2017.8.26.0278  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  \nFazer\nRequerente : Rosane Batista  Bispo\nRequerido : Banco Bradesco  S.A. e outros\n Nesta  data, fa\u00e7o conclusos  os presentes  autos ao MM.  Juiz de Direito  do Juizado  Especial  \nC\u00edvel  e Criminal  desta Comarca.  Eu, ___  , escrevente,  subscrevi. \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Luiz   Batalha   Navajas\nVistos.\nEm   sede   de   cogni\u00e7\u00e3o   sum\u00e1ria,   considerando   que,   em   tese,     houve   diminui\u00e7\u00e3o   na  \nremunera\u00e7\u00e3o   da   autora   e   ante   o   previsto   no   artigo   3\u00b0,   do   Decreto   Estadual   n.\u00b0   61.470\/2015,   defiro  \no   pedido   de   antecipa\u00e7\u00e3o   de   tutela   para   fins   de   determinar   que   os   r\u00e9us   retenham   no   total   40   %   do  \nvencimento   do   autor,   sendo   10%   de   cada   contrato   mencionado   na   inicial.\nAudi\u00eancia   de   tentativa   de   concilia\u00e7\u00e3o   para   o   dia   05   de   setembro   de   2017,   \u00e0s  \n12horas.\nCite-se.\nIntime-se.\nItaquaquecetuba,  28  de  junho  de  2017 .\nD  A  T A\n                    Em  28  de  junho  de  2017 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio  com  a  r.  decis\u00e3o  supra.   Eu,__  , \nescrevente,  subscrevi.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007364-72.2017.8.26.0278 e c\u00f3digo E1FC98. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO LUIZ BATALHA NAVAJAS, liberado nos autos em 28\/06\/2017 \u00e0s 11:15 . fls. 60"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 Hora 12:00 Local: Sala 116 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":71,"total_andamentos":71}],"publicacoes":[]}