{"numero":"0007682-04.2011.8.26.0072","processos":[{"processo":"0007682-04.2011.8.26.0072   (072.01.2011.007682)","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":"19\/09\/2017 00:00 - Prazo 04","distribuicao":"02\/08\/2011 \u00e0s 13:34 - Direcionada\n2\u00aa Vara - Foro de Bebedouro","juiz":"Amilcar Gomes da Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 152.395,19","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Thiago Garcia Netto Varejao Me"},{"tipo":"Reqte","nome":"Thiago Garcia Netto"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau Unibanco Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo Carneiro Mendes Prado"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0346\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 1419\/1426","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0346\/2017 Teor do ato: Vistos.THIAGO GARCIA NETTO VAREJ\u00c3O ME e THIAGO GARCIA NETTO, qualificados nos autos, opuseram EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O em face do BANCO ITA\u00da UNIBANCO S.A, tamb\u00e9m qualificado, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de um provimento jurisdicional que determine a revis\u00e3o de contratos que os vinculam, tendo em vista que revestidos de ilegalidades, e determine o expurgo da capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros e das cl\u00e1usulas abusivas existentes, com a limita\u00e7\u00e3o da taxa de juros, tendo em vista que a metodologia utilizada pelo embargado acarretou excesso de execu\u00e7\u00e3o e trouxe iliquidez ao t\u00edtulo. Para amparar sua pretens\u00e3o alegaram, sem s\u00edntese, que mantiveram com o r\u00e9u uma rela\u00e7\u00e3o contratual envolvendo conta corrente, na qual foi disponibilizada uma linha de cr\u00e9dito, al\u00e9m de outras, de m\u00fatuos, tomados para liquida\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos contra\u00eddos em momentos anteriores, tanto em rela\u00e7\u00e3o ao contrato inicial, de cr\u00e9dito rotativo, como desta pr\u00f3pria modalidade de financiamento, pois eram um a um destinados \u00e0 liquida\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos contra\u00eddos em momento anterior. Salientaram que durante toda essa rela\u00e7\u00e3o contratual foram praticadas ilegalidades que geraram um d\u00e9bito imposs\u00edvel de ser quitado, tanto que, por conta disso, celebraram mais dez contratos de financiamento, com o objetivo de saldar a d\u00edvida decorrente dos tomados em momento anterior. Salientaram, todavia, que percebendo que esses contratos lhe acarretavam, preju\u00edzos, tendo em vista as condi\u00e7\u00f5es abusivas dos encargos cobrados, optaram por embargar a execu\u00e7\u00e3o, com vistas \u00e0 revis\u00e3o de seus termos. Reconhecem estar inadimplentes em rela\u00e7\u00e3o ao contrato original, por\u00e9m, n\u00e3o concordam com o valor apontado como sendo o devido, tendo em vista a forma capitalizada de apura\u00e7\u00e3o dos juros, bem como a incid\u00eancia de outros encargos ilegais. Dessa maneira, pleitearam a proced\u00eancia de sua pretens\u00e3o.Intimado, o embargado apresentou sua impugna\u00e7\u00e3o ao pedido inicial, pela qual rebateu os argumentos despendidos pelos embargantes, defendendo a legalidade das opera\u00e7\u00f5es que geraram o d\u00e9bito ora em discuss\u00e3o e alegando que n\u00e3o foram trazidas aos autos as provas necess\u00e1rias do que alegado, concluindo que n\u00e3o houve a pr\u00e1tica de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. Pleiteou, assim, a improced\u00eancia dos pedidos.Determinada a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil, o laudo foi juntado aos autos a fls. 562\/607, tendo se manifestado sobre seu conte\u00fado apenas o embargado, que n\u00e3o o impugnou. Os embargantes, mesmo intimados, quedaram-se inerte.Encerrada a instru\u00e7\u00e3o, o embargado apresentou suas alega\u00e7\u00f5es finais, tendo os embargantes, novamente, permanecido em sil\u00eancio.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.A primeira considera\u00e7\u00e3o a ser feita \u00e9 a de que as rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas mantidas entre as institui\u00e7\u00f5es financeiras e seus clientes constituem, nitidamente, uma rela\u00e7\u00e3o de consumo, a teor do que disp\u00f5em os artigos 2\u00ba e 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. De fato, a aplica\u00e7\u00e3o conjugada desses dois dispositivos permite essa conclus\u00e3o, na medida em que rezam: \"Art. 2\u00ba - Consumidor \u00e9 toda pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica que adquire ou utiliza produto ou servi\u00e7o como destinat\u00e1rio final\"; \"Art. 3\u00ba - Fornecedor \u00e9 toda pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, p\u00fablica ou privada, nacional ou estrangeira, bem como os entes despersonalizados, que desenvolvem atividades de produ\u00e7\u00e3o, exporta\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou comercializa\u00e7\u00e3o de produtos ou presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os. \u00a7 2\u00ba - Servi\u00e7o \u00e9 qualquer atividade fornecida no mercado de consumo, mediante remunera\u00e7\u00e3o, inclusive as de natureza banc\u00e1ria, financeira, de cr\u00e9dito e securit\u00e1ria, salvo as decorrentes das rela\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter trabalhista\". Constituindo, pois, rela\u00e7\u00e3o de consumo, as normas institu\u00eddas pela lei de reg\u00eancia devem ser observadas, podendo o julgador proceder ao exame das cl\u00e1usulas contratadas, notadamente daquelas sobre as quais pesam as imputa\u00e7\u00f5es de abusividade. A segunda, por sua vez, decorre justamente da necessidade da revis\u00e3o postulada, para tornar poss\u00edvel delimitar exatamente a extens\u00e3o da pretens\u00e3o e sua individualiza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o se olvidando, ainda, que embora il\u00edquido, o pedido foi certo e determinado, restando claro que os embargos opostos visam \u00e0 revis\u00e3o de contratos celebrados em encadeamento, uns para quitar os d\u00e9bitos gerados pelos anteriores, cuja legalidade \u00e9 contestada.Ap\u00f3s proceder \u00e0 an\u00e1lise dos argumentos lan\u00e7ados aos autos pelas partes, concluo que aos embargantes n\u00e3o assiste raz\u00e3o em suas pondera\u00e7\u00f5es.Com efeito, como se constata dos elementos existentes nos autos, a pretens\u00e3o revisional abarca um contrato de abertura de conta corrente, com limite de cr\u00e9dito disponibilizado por meio de outro contrato, instrumentalizado em uma c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio, ao qual est\u00e3o atreladas outras opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito pessoal, realizadas com a finalidade \u00fanica de quitar os d\u00e9bitos decorrentes dos contratos anteriormente celebrados, desde o original. No que se refere \u00e0 c\u00e9dula de credito banc\u00e1rio, firmada para a concess\u00e3o de cr\u00e9dito em conta corrente, os embargantes, dentre outras, consideraram abusiva a forma de cobran\u00e7a capitalizada dos juros incidentes sobre o valor de seu d\u00e9bito, todavia, de f\u00e1cil verifica\u00e7\u00e3o que em opera\u00e7\u00f5es dessa natureza n\u00e3o se verifica a incid\u00eancia de juros capitalizados. O contrato de abertura de cr\u00e9dito, como \u00e9 cedi\u00e7o, encerra uma rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica pela qual o banco fornece ao cliente um limite de cr\u00e9dito, que pode ou n\u00e3o ser por ele utilizado. Em caso de utiliza\u00e7\u00e3o desse limite, sem a respectiva reposi\u00e7\u00e3o do valor utilizado logo no primeiro momento, os encargos incidentes sobre o cr\u00e9dito passam a vigorar, integrando o saldo devedor, sobre o qual novamente incidir\u00e3o os juros, a cada vez que for utilizado o cr\u00e9dito.Assim \u00e9 porque nessa modalidade de contrato, o banco coloca \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do correntista a possibilidade de utilizar dinheiro que n\u00e3o possui. Se o fizer, e agindo assim estar\u00e1 atuando por sua pr\u00f3pria vontade, independentemente das conting\u00eancias que o levaram a essa op\u00e7\u00e3o, a sua conta corrente apresentar\u00e1 saldo devedor. Passar\u00e1, ent\u00e3o, a ser devedor de m\u00fatuo, com o consequente dever de cobrir o saldo negativo. Fazendo-o de uma s\u00f3 vez, o credor cobrar\u00e1 os juros correspondentes ao per\u00edodo de utiliza\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, o mesmo ocorrendo se o fizer periodicamente, pois n\u00e3o h\u00e1 empr\u00e9stimo banc\u00e1rio, e isso \u00e9 not\u00f3rio, em que n\u00e3o haja a equivalente cobran\u00e7a de juros remunerat\u00f3rios. Se, todavia, o correntista deixa de efetuar dep\u00f3sitos em sua conta, para que o banco receba os juros, entende-se ter obtido nova linha de cr\u00e9dito, com o qual quitou a pend\u00eancia, total ou parcialmente, inclusive os juros ent\u00e3o incidentes. A hip\u00f3tese, ent\u00e3o, n\u00e3o caracteriza anatocismo, porquanto a opera\u00e7\u00e3o n\u00e3o correspondeu \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. Havia o dever de ser providenciado saldo credor suficiente para que, mensalmente, ou ao t\u00e9rmino do per\u00edodo estabelecido, pudesse o r\u00e9u cobrar os juros. Se o correntista cumprir estritamente sua obriga\u00e7\u00e3o de providenciar saldo no dia determinado no m\u00eas para que o banco cobre os juros, jamais acontecer\u00e1 a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. Mas, se a conta n\u00e3o for suprida de dinheiro suficiente para o d\u00e9bito mensal dos juros, h\u00e1 que se entender que esse valor dos juros debitados significa novo empr\u00e9stimo concedido pelo banco. S\u00f3 assim haver\u00e1 tratamento igual a quem paga em dia os juros contratuais e a quem deixa de providenciar o saldo para que haja a cobran\u00e7a dos juros contratuais. Nesse sentido:MONIT\u00d3RIA CONTRATO DE ABERTURA DE CR\u00c9DITO ROTATIVO EM CONTA CORRENTE PARCIAL PROCED\u00caNCIA CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DE JUROS INOCORR\u00caNCIA - N\u00e3o h\u00e1 capitaliza\u00e7\u00e3o de juros nos contratos de cr\u00e9dito rotativo em conta corrente, na medida em que o cr\u00e9dito utilizado pelo mutu\u00e1rio em um m\u00eas passa a constituir um novo empr\u00e9stimo no m\u00eas seguinte, e al\u00e9m do mais, havendo pagamento parcial da d\u00edvida, imputam-se primeiro os juros vencidos, que n\u00e3o se incorporam ao capital para c\u00e1lculo do m\u00eas seguinte. Senten\u00e7a reformada. Embargos monit\u00f3rios improcedentes. Recurso provido.\" (TJSP 11\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0004100-86.2009, Rel. Des. Walter Fonseca, Comarca: Jaboticabal, j. 24.10. 2013).Do corpo desse v. ac\u00f3rd\u00e3o extraio um trecho deveras explicativo, especialmente porque aplic\u00e1vel \u00e0 hip\u00f3tese:\"Cabe notar que uma pessoa pode celebrar um contrato com o banco A e, no vencimento do m\u00fatuo, obter do banco B o dinheiro para o pagamento ao banco A. No vencimento desse segundo empr\u00e9stimo, o pagamento ao banco B \u00e9 feito com dinheiro obtido junto ao banco A. Ora, se assim n\u00e3o haveria a caracteriza\u00e7\u00e3o de anatocismo, tamb\u00e9m n\u00e3o se pode concluir pela capitaliza\u00e7\u00e3o de juros pelo pagamento ao banco A mediante a obten\u00e7\u00e3o de novo empr\u00e9stimo com o mesmo banco A. Cada contrato, no caso, deve ser analisado isoladamente. Assim, n\u00e3o se dar\u00e1 a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. Se poss\u00edvel fosse cogitar de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, ainda assim haveria obst\u00e1culo bastante s\u00e9rio para a caracteriza\u00e7\u00e3o do anatocismo, pois \u00e9 necess\u00e1rio levar em considera\u00e7\u00e3o o preceituado no art. 993 do C\u00f3digo Civil, que disp\u00f5e que, havendo capital e juros, o pagamento imputar-se-\u00e1 primeiro nos juros vencidos, e, depois no capital, salvo estipula\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio, ou se o credor passar a quita\u00e7\u00e3o por conta do capital. Cada vez que se realiza cr\u00e9dito na conta, h\u00e1 o pagamento dos juros, de modo a impedir a sua capitaliza\u00e7\u00e3o, nos termos do disposto no art. 993 do C\u00f3digo Civil de 1916 (art. 354 do C\u00f3digo Civil atual). Pagos os juros, n\u00e3o haveria a sua inclus\u00e3o no capital ainda pendente de pagamento.\"Em tais condi\u00e7\u00f5es, pese entendimento em sentido contr\u00e1rio, n\u00e3o h\u00e1 falar-se em capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, raz\u00e3o da desnecessidade, inclusive, de men\u00e7\u00e3o expressa no contrato, para viabilizar a forma de c\u00e1lculo dos juros aplicados sobre o saldo devedor.Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 comiss\u00e3o de perman\u00eancia, na aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o da taxa de juros autorizada pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional, o banco n\u00e3o pode, ao seu pr\u00f3prio alvedrio, impor percentual aleat\u00f3rio ou que lhe agrade, devendo, na verdade, utilizar aqueles previstos para a situa\u00e7\u00e3o de normalidade, todavia, na hip\u00f3tese destes autos, n\u00e3o houve cobran\u00e7a desse ou de qualquer outro encargo, sen\u00e3o os juros remunerat\u00f3rios, morat\u00f3rios, dentro do patamar legal, e de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, tal como atestado pelo perito. Logo, a impugna\u00e7\u00e3o, nesse particular, se encontra esvaziada.Aos contratos de m\u00fatuos originalmente celebrados entre as partes, deve ser dado o mesmo tratamento, na medida em que n\u00e3o se verificaram as ilegalidades apontadas, em especial aquela relacionada \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o, pr\u00e1tica que, embora antes do evento da Medida Provis\u00f3ria n. 1.963-17 e suas reedi\u00e7\u00f5es, era vedada, deixou de ser proibida, quando prevista expressamente no contrato, tal como se verifica no caso dos autos.Como ao tempo da contrata\u00e7\u00e3o j\u00e1 havia aquela disposi\u00e7\u00e3o legal, permitindo expressamente a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros em contratos dessa natureza, a pr\u00e1tica \u00e9 leg\u00edtima e n\u00e3o contamina o contrato, que, inclusive, tamb\u00e9m prev\u00ea que os juros sejam capitalizados.Isso posto, julgo IMPROCEDENTE a pretens\u00e3o deduzida na inicial, fazendo-o para declarar subsistente a penhora e para determinar o prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o. Condeno os embargantes ao pagamento das despesas do processo, a\u00ed inclu\u00edda a verba do perito, e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em 15% sobre o valor dado aos embargos (CPC, art. 85, \u00a7 2\u00ba), devidamente atualizado.P.R.I. Advogados(s): Ricardo Carneiro Mendes Prado (OAB 193467\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.THIAGO GARCIA NETTO VAREJ\u00c3O ME e THIAGO GARCIA NETTO, qualificados nos autos, opuseram EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O em face do BANCO ITA\u00da UNIBANCO S.A, tamb\u00e9m qualificado, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de um provimento jurisdicional que determine a revis\u00e3o de contratos que os vinculam, tendo em vista que revestidos de ilegalidades, e determine o expurgo da capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros e das cl\u00e1usulas abusivas existentes, com a limita\u00e7\u00e3o da taxa de juros, tendo em vista que a metodologia utilizada pelo embargado acarretou excesso de execu\u00e7\u00e3o e trouxe iliquidez ao t\u00edtulo. Para amparar sua pretens\u00e3o alegaram, sem s\u00edntese, que mantiveram com o r\u00e9u uma rela\u00e7\u00e3o contratual envolvendo conta corrente, na qual foi disponibilizada uma linha de cr\u00e9dito, al\u00e9m de outras, de m\u00fatuos, tomados para liquida\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos contra\u00eddos em momentos anteriores, tanto em rela\u00e7\u00e3o ao contrato inicial, de cr\u00e9dito rotativo, como desta pr\u00f3pria modalidade de financiamento, pois eram um a um destinados \u00e0 liquida\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos contra\u00eddos em momento anterior. Salientaram que durante toda essa rela\u00e7\u00e3o contratual foram praticadas ilegalidades que geraram um d\u00e9bito imposs\u00edvel de ser quitado, tanto que, por conta disso, celebraram mais dez contratos de financiamento, com o objetivo de saldar a d\u00edvida decorrente dos tomados em momento anterior. Salientaram, todavia, que percebendo que esses contratos lhe acarretavam, preju\u00edzos, tendo em vista as condi\u00e7\u00f5es abusivas dos encargos cobrados, optaram por embargar a execu\u00e7\u00e3o, com vistas \u00e0 revis\u00e3o de seus termos. Reconhecem estar inadimplentes em rela\u00e7\u00e3o ao contrato original, por\u00e9m, n\u00e3o concordam com o valor apontado como sendo o devido, tendo em vista a forma capitalizada de apura\u00e7\u00e3o dos juros, bem como a incid\u00eancia de outros encargos ilegais. Dessa maneira, pleitearam a proced\u00eancia de sua pretens\u00e3o.Intimado, o embargado apresentou sua impugna\u00e7\u00e3o ao pedido inicial, pela qual rebateu os argumentos despendidos pelos embargantes, defendendo a legalidade das opera\u00e7\u00f5es que geraram o d\u00e9bito ora em discuss\u00e3o e alegando que n\u00e3o foram trazidas aos autos as provas necess\u00e1rias do que alegado, concluindo que n\u00e3o houve a pr\u00e1tica de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. Pleiteou, assim, a improced\u00eancia dos pedidos.Determinada a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil, o laudo foi juntado aos autos a fls. 562\/607, tendo se manifestado sobre seu conte\u00fado apenas o embargado, que n\u00e3o o impugnou. Os embargantes, mesmo intimados, quedaram-se inerte.Encerrada a instru\u00e7\u00e3o, o embargado apresentou suas alega\u00e7\u00f5es finais, tendo os embargantes, novamente, permanecido em sil\u00eancio.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.A primeira considera\u00e7\u00e3o a ser feita \u00e9 a de que as rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas mantidas entre as institui\u00e7\u00f5es financeiras e seus clientes constituem, nitidamente, uma rela\u00e7\u00e3o de consumo, a teor do que disp\u00f5em os artigos 2\u00ba e 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. De fato, a aplica\u00e7\u00e3o conjugada desses dois dispositivos permite essa conclus\u00e3o, na medida em que rezam: \"Art. 2\u00ba - Consumidor \u00e9 toda pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica que adquire ou utiliza produto ou servi\u00e7o como destinat\u00e1rio final\"; \"Art. 3\u00ba - Fornecedor \u00e9 toda pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, p\u00fablica ou privada, nacional ou estrangeira, bem como os entes despersonalizados, que desenvolvem atividades de produ\u00e7\u00e3o, exporta\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou comercializa\u00e7\u00e3o de produtos ou presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os. \u00a7 2\u00ba - Servi\u00e7o \u00e9 qualquer atividade fornecida no mercado de consumo, mediante remunera\u00e7\u00e3o, inclusive as de natureza banc\u00e1ria, financeira, de cr\u00e9dito e securit\u00e1ria, salvo as decorrentes das rela\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter trabalhista\". Constituindo, pois, rela\u00e7\u00e3o de consumo, as normas institu\u00eddas pela lei de reg\u00eancia devem ser observadas, podendo o julgador proceder ao exame das cl\u00e1usulas contratadas, notadamente daquelas sobre as quais pesam as imputa\u00e7\u00f5es de abusividade. A segunda, por sua vez, decorre justamente da necessidade da revis\u00e3o postulada, para tornar poss\u00edvel delimitar exatamente a extens\u00e3o da pretens\u00e3o e sua individualiza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o se olvidando, ainda, que embora il\u00edquido, o pedido foi certo e determinado, restando claro que os embargos opostos visam \u00e0 revis\u00e3o de contratos celebrados em encadeamento, uns para quitar os d\u00e9bitos gerados pelos anteriores, cuja legalidade \u00e9 contestada.Ap\u00f3s proceder \u00e0 an\u00e1lise dos argumentos lan\u00e7ados aos autos pelas partes, concluo que aos embargantes n\u00e3o assiste raz\u00e3o em suas pondera\u00e7\u00f5es.Com efeito, como se constata dos elementos existentes nos autos, a pretens\u00e3o revisional abarca um contrato de abertura de conta corrente, com limite de cr\u00e9dito disponibilizado por meio de outro contrato, instrumentalizado em uma c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio, ao qual est\u00e3o atreladas outras opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito pessoal, realizadas com a finalidade \u00fanica de quitar os d\u00e9bitos decorrentes dos contratos anteriormente celebrados, desde o original. No que se refere \u00e0 c\u00e9dula de credito banc\u00e1rio, firmada para a concess\u00e3o de cr\u00e9dito em conta corrente, os embargantes, dentre outras, consideraram abusiva a forma de cobran\u00e7a capitalizada dos juros incidentes sobre o valor de seu d\u00e9bito, todavia, de f\u00e1cil verifica\u00e7\u00e3o que em opera\u00e7\u00f5es dessa natureza n\u00e3o se verifica a incid\u00eancia de juros capitalizados. O contrato de abertura de cr\u00e9dito, como \u00e9 cedi\u00e7o, encerra uma rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica pela qual o banco fornece ao cliente um limite de cr\u00e9dito, que pode ou n\u00e3o ser por ele utilizado. Em caso de utiliza\u00e7\u00e3o desse limite, sem a respectiva reposi\u00e7\u00e3o do valor utilizado logo no primeiro momento, os encargos incidentes sobre o cr\u00e9dito passam a vigorar, integrando o saldo devedor, sobre o qual novamente incidir\u00e3o os juros, a cada vez que for utilizado o cr\u00e9dito.Assim \u00e9 porque nessa modalidade de contrato, o banco coloca \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do correntista a possibilidade de utilizar dinheiro que n\u00e3o possui. Se o fizer, e agindo assim estar\u00e1 atuando por sua pr\u00f3pria vontade, independentemente das conting\u00eancias que o levaram a essa op\u00e7\u00e3o, a sua conta corrente apresentar\u00e1 saldo devedor. Passar\u00e1, ent\u00e3o, a ser devedor de m\u00fatuo, com o consequente dever de cobrir o saldo negativo. Fazendo-o de uma s\u00f3 vez, o credor cobrar\u00e1 os juros correspondentes ao per\u00edodo de utiliza\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, o mesmo ocorrendo se o fizer periodicamente, pois n\u00e3o h\u00e1 empr\u00e9stimo banc\u00e1rio, e isso \u00e9 not\u00f3rio, em que n\u00e3o haja a equivalente cobran\u00e7a de juros remunerat\u00f3rios. Se, todavia, o correntista deixa de efetuar dep\u00f3sitos em sua conta, para que o banco receba os juros, entende-se ter obtido nova linha de cr\u00e9dito, com o qual quitou a pend\u00eancia, total ou parcialmente, inclusive os juros ent\u00e3o incidentes. A hip\u00f3tese, ent\u00e3o, n\u00e3o caracteriza anatocismo, porquanto a opera\u00e7\u00e3o n\u00e3o correspondeu \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. Havia o dever de ser providenciado saldo credor suficiente para que, mensalmente, ou ao t\u00e9rmino do per\u00edodo estabelecido, pudesse o r\u00e9u cobrar os juros. Se o correntista cumprir estritamente sua obriga\u00e7\u00e3o de providenciar saldo no dia determinado no m\u00eas para que o banco cobre os juros, jamais acontecer\u00e1 a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. Mas, se a conta n\u00e3o for suprida de dinheiro suficiente para o d\u00e9bito mensal dos juros, h\u00e1 que se entender que esse valor dos juros debitados significa novo empr\u00e9stimo concedido pelo banco. S\u00f3 assim haver\u00e1 tratamento igual a quem paga em dia os juros contratuais e a quem deixa de providenciar o saldo para que haja a cobran\u00e7a dos juros contratuais. Nesse sentido:MONIT\u00d3RIA CONTRATO DE ABERTURA DE CR\u00c9DITO ROTATIVO EM CONTA CORRENTE PARCIAL PROCED\u00caNCIA CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DE JUROS INOCORR\u00caNCIA - N\u00e3o h\u00e1 capitaliza\u00e7\u00e3o de juros nos contratos de cr\u00e9dito rotativo em conta corrente, na medida em que o cr\u00e9dito utilizado pelo mutu\u00e1rio em um m\u00eas passa a constituir um novo empr\u00e9stimo no m\u00eas seguinte, e al\u00e9m do mais, havendo pagamento parcial da d\u00edvida, imputam-se primeiro os juros vencidos, que n\u00e3o se incorporam ao capital para c\u00e1lculo do m\u00eas seguinte. Senten\u00e7a reformada. Embargos monit\u00f3rios improcedentes. Recurso provido.\" (TJSP 11\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0004100-86.2009, Rel. Des. Walter Fonseca, Comarca: Jaboticabal, j. 24.10. 2013).Do corpo desse v. ac\u00f3rd\u00e3o extraio um trecho deveras explicativo, especialmente porque aplic\u00e1vel \u00e0 hip\u00f3tese:\"Cabe notar que uma pessoa pode celebrar um contrato com o banco A e, no vencimento do m\u00fatuo, obter do banco B o dinheiro para o pagamento ao banco A. No vencimento desse segundo empr\u00e9stimo, o pagamento ao banco B \u00e9 feito com dinheiro obtido junto ao banco A. Ora, se assim n\u00e3o haveria a caracteriza\u00e7\u00e3o de anatocismo, tamb\u00e9m n\u00e3o se pode concluir pela capitaliza\u00e7\u00e3o de juros pelo pagamento ao banco A mediante a obten\u00e7\u00e3o de novo empr\u00e9stimo com o mesmo banco A. Cada contrato, no caso, deve ser analisado isoladamente. Assim, n\u00e3o se dar\u00e1 a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. Se poss\u00edvel fosse cogitar de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, ainda assim haveria obst\u00e1culo bastante s\u00e9rio para a caracteriza\u00e7\u00e3o do anatocismo, pois \u00e9 necess\u00e1rio levar em considera\u00e7\u00e3o o preceituado no art. 993 do C\u00f3digo Civil, que disp\u00f5e que, havendo capital e juros, o pagamento imputar-se-\u00e1 primeiro nos juros vencidos, e, depois no capital, salvo estipula\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio, ou se o credor passar a quita\u00e7\u00e3o por conta do capital. Cada vez que se realiza cr\u00e9dito na conta, h\u00e1 o pagamento dos juros, de modo a impedir a sua capitaliza\u00e7\u00e3o, nos termos do disposto no art. 993 do C\u00f3digo Civil de 1916 (art. 354 do C\u00f3digo Civil atual). Pagos os juros, n\u00e3o haveria a sua inclus\u00e3o no capital ainda pendente de pagamento.\"Em tais condi\u00e7\u00f5es, pese entendimento em sentido contr\u00e1rio, n\u00e3o h\u00e1 falar-se em capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, raz\u00e3o da desnecessidade, inclusive, de men\u00e7\u00e3o expressa no contrato, para viabilizar a forma de c\u00e1lculo dos juros aplicados sobre o saldo devedor.Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 comiss\u00e3o de perman\u00eancia, na aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o da taxa de juros autorizada pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional, o banco n\u00e3o pode, ao seu pr\u00f3prio alvedrio, impor percentual aleat\u00f3rio ou que lhe agrade, devendo, na verdade, utilizar aqueles previstos para a situa\u00e7\u00e3o de normalidade, todavia, na hip\u00f3tese destes autos, n\u00e3o houve cobran\u00e7a desse ou de qualquer outro encargo, sen\u00e3o os juros remunerat\u00f3rios, morat\u00f3rios, dentro do patamar legal, e de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, tal como atestado pelo perito. Logo, a impugna\u00e7\u00e3o, nesse particular, se encontra esvaziada.Aos contratos de m\u00fatuos originalmente celebrados entre as partes, deve ser dado o mesmo tratamento, na medida em que n\u00e3o se verificaram as ilegalidades apontadas, em especial aquela relacionada \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o, pr\u00e1tica que, embora antes do evento da Medida Provis\u00f3ria n. 1.963-17 e suas reedi\u00e7\u00f5es, era vedada, deixou de ser proibida, quando prevista expressamente no contrato, tal como se verifica no caso dos autos.Como ao tempo da contrata\u00e7\u00e3o j\u00e1 havia aquela disposi\u00e7\u00e3o legal, permitindo expressamente a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros em contratos dessa natureza, a pr\u00e1tica \u00e9 leg\u00edtima e n\u00e3o contamina o contrato, que, inclusive, tamb\u00e9m prev\u00ea que os juros sejam capitalizados.Isso posto, julgo IMPROCEDENTE a pretens\u00e3o deduzida na inicial, fazendo-o para declarar subsistente a penhora e para determinar o prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o. Condeno os embargantes ao pagamento das despesas do processo, a\u00ed inclu\u00edda a verba do perito, e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em 15% sobre o valor dado aos embargos (CPC, art. 85, \u00a7 2\u00ba), devidamente atualizado.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BEBEDOURO\nFORO  DE BEBEDOURO\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  OSVALDO  PERRONI, 218, Bebedouro  - SP  - CEP  14706-136\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0007682-04.2011.8.26.0072 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007682-04.2011.8.26.0072\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nRequerente : Thiago Garcia  Netto Varejao  Me e outro\nRequerido : Banco Itau Unibanco  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Amilcar   Gomes   da   Silva\n                Vistos.\nTHIAGO  GARCIA  NETTO  VAREJ\u00c3O  \nME  e  THIAGO  GARCIA  NETTO ,  qualificados  nos  autos,  opuseram  EMBARGOS  \u00c0  \nEXECU\u00c7\u00c3O  em  face  do  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A ,  tamb\u00e9m  qualificado,  visando  \n\u00e0  obten\u00e7\u00e3o  de  um  provimento  jurisdicional  que  determine  a  revis\u00e3o  de  contratos  que  os  \nvinculam,  tendo  em  vista  que  revestidos  de  ilegalidades,  e  determine  o  expurgo  da  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  e  das  cl\u00e1usulas  abusivas  existentes,  com  a  limita\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  \njuros,  tendo  em  vista  que  a  metodologia  utilizada  pelo  embargado  acarretou  excesso  de  \nexecu\u00e7\u00e3o  e  trouxe  iliquidez  ao  t\u00edtulo.  Para  amparar  sua  pretens\u00e3o  alegaram,  sem  s\u00edntese,  \nque  mantiveram  com  o  r\u00e9u  uma  rela\u00e7\u00e3o  contratual  envolvendo  conta  corrente,  na  qual  foi  \ndisponibilizada  uma  linha  de  cr\u00e9dito,  al\u00e9m  de  outras,  de  m\u00fatuos,  tomados  para  liquida\u00e7\u00e3o  \nde  d\u00e9bitos  contra\u00eddos  em  momentos  anteriores,  tanto  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  contrato  inicial,  de  \ncr\u00e9dito  rotativo,  como  desta  pr\u00f3pria  modalidade  de  financiamento,  pois  eram  um  a  um  \ndestinados  \u00e0  liquida\u00e7\u00e3o  de  d\u00e9bitos  contra\u00eddos  em  momento  anterior.  Salientaram  que  \ndurante  toda  essa  rela\u00e7\u00e3o  contratual  foram  praticadas  ilegalidades  que  geraram  um  d\u00e9bito  \nimposs\u00edvel  de  ser  quitado,  tanto  que,  por  conta  disso,  celebraram  mais  dez  contratos  de  \nfinanciamento,  com  o  objetivo  de  saldar  a  d\u00edvida  decorrente  dos  tomados  em  momento  \nanterior.  Salientaram,  todavia,  que  percebendo  que  esses  contratos  lhe  acarretavam,  \npreju\u00edzos,  tendo  em  vista  as  condi\u00e7\u00f5es  abusivas  dos  encargos  cobrados,  optaram  por  \nembargar  a  execu\u00e7\u00e3o,  com  vistas  \u00e0  revis\u00e3o  de  seus  termos.  Reconhecem  estar  \ninadimplentes  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  contrato  original,  por\u00e9m,  n\u00e3o  concordam  com  o  valor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007682-04.2011.8.26.0072 e c\u00f3digo 2000000019FV6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMILCAR GOMES DA SILVA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:28 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BEBEDOURO\nFORO  DE BEBEDOURO\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  OSVALDO  PERRONI, 218, Bebedouro  - SP  - CEP  14706-136\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0007682-04.2011.8.26.0072 - lauda  2\napontado\n como  sendo  o  devido,  tendo  em  vista  a  forma  capitalizada  de  apura\u00e7\u00e3o  dos  juros,  \nbem  como  a  incid\u00eancia  de  outros  encargos  ilegais.  Dessa  maneira,  pleitearam  a \nproced\u00eancia  de  sua  pretens\u00e3o.\nIntimado, o  embargado  apresentou  sua  \nimpugna\u00e7\u00e3o  ao  pedido  inicial,  pela  qual  rebateu  os  argumentos  despendidos  pelos  \nembargantes,  defendendo  a  legalidade  das  opera\u00e7\u00f5es  que  geraram  o  d\u00e9bito  ora  em  \ndiscuss\u00e3o  e  alegando  que  n\u00e3o  foram  trazidas  aos  autos  as  provas  necess\u00e1rias  do  que  \nalegado,  concluindo  que  n\u00e3o  houve  a  pr\u00e1tica  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros.  Pleiteou,  assim,  a  \nimproced\u00eancia  dos  pedidos.\nDeterminada a  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  cont\u00e1bil,  \no  laudo  foi  juntado  aos  autos  a  fls.  562\/607,  tendo  se  manifestado  sobre  seu  conte\u00fado  \napenas  o  embargado,  que  n\u00e3o  o  impugnou.  Os  embargantes,  mesmo  intimados,  quedaram-\nse  inerte.\nEncerrada a  instru\u00e7\u00e3o,  o  embargado  \napresentou  suas  alega\u00e7\u00f5es  finais,  tendo  os  embargantes,  novamente,  permanecido  em  \nsil\u00eancio.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nA  primeira  considera\u00e7\u00e3o  a  ser  feita  \u00e9  a  de  que  as  \nrela\u00e7\u00f5es  jur\u00eddicas  mantidas  entre  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  e  seus  clientes  constituem,  \nnitidamente,  uma  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  a  teor  do  que  disp\u00f5em  os  artigos  2\u00ba  e  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor.  De  fato,  a  aplica\u00e7\u00e3o  conjugada  desses  dois  dispositivos  permite  essa  \nconclus\u00e3o,  na  medida  em  que  rezam:  \u201cArt.  2\u00ba  -  Consumidor  \u00e9  toda  pessoa  f\u00edsica  ou  jur\u00eddica  que  \nadquire  ou  utiliza  produto  ou  servi\u00e7o  como  destinat\u00e1rio  final\u201d;  \u201cArt.  3\u00ba  -  Fornecedor  \u00e9  toda  pessoa  \nf\u00edsica  ou  jur\u00eddica,  p\u00fablica  ou  privada,  nacional  ou  estrangeira,  bem  como  os  entes  \ndespersonalizados,  que  desenvolvem  atividades  de  produ\u00e7\u00e3o,  exporta\u00e7\u00e3o,  distribui\u00e7\u00e3o  ou  \ncomercializa\u00e7\u00e3o  de  produtos  ou  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os.  \u00a7  2\u00ba  -  Servi\u00e7o  \u00e9  qualquer  atividade  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007682-04.2011.8.26.0072 e c\u00f3digo 2000000019FV6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMILCAR GOMES DA SILVA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:28 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BEBEDOURO\nFORO  DE BEBEDOURO\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  OSVALDO  PERRONI, 218, Bebedouro  - SP  - CEP  14706-136\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0007682-04.2011.8.26.0072 - lauda  3\nfornecida\n no  mercado  de  consumo,  mediante  remunera\u00e7\u00e3o,  inclusive  as  de  natureza  banc\u00e1ria,  \nfinanceira,  de  cr\u00e9dito  e  securit\u00e1ria,  salvo  as  decorrentes  das  rela\u00e7\u00f5es  de  car\u00e1ter  trabalhista\u201d.  \nConstituindo,  pois,  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  as  normas  institu\u00eddas  pela  lei  de  reg\u00eancia  devem  ser  \nobservadas,  podendo  o  julgador  proceder  ao  exame  das  cl\u00e1usulas  contratadas,  notadamente  \ndaquelas  sobre  as  quais  pesam  as  imputa\u00e7\u00f5es  de  abusividade.  A  segunda,  por  sua  vez,  decorre  \njustamente  da  necessidade  da  revis\u00e3o  postulada,  para  tornar  poss\u00edvel  delimitar  exatamente  a \nextens\u00e3o  da  pretens\u00e3o  e  sua  individualiza\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  se  olvidando,  ainda,  que  embora  il\u00edquido,  o  \npedido  foi  certo  e  determinado,  restando  claro  que  os  embargos  opostos  visam  \u00e0  revis\u00e3o  de  \ncontratos  celebrados  em  encadeamento,  uns  para  quitar  os  d\u00e9bitos  gerados  pelos  anteriores,  cuja  \nlegalidade  \u00e9  contestada.\nAp\u00f3s proceder  \u00e0  an\u00e1lise  dos  argumentos  lan\u00e7ados  \naos  autos  pelas  partes,  concluo  que  aos  embargantes  n\u00e3o  assiste  raz\u00e3o  em  suas  pondera\u00e7\u00f5es.\nCom  efeito,  como  se  constata  dos  elementos  \nexistentes  nos  autos,  a  pretens\u00e3o  revisional  abarca  um  contrato  de  abertura  de  conta  corrente,  com  \nlimite  de  cr\u00e9dito  disponibilizado  por  meio  de  outro  contrato,  instrumentalizado  em  uma  c\u00e9dula  de  \ncr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  ao  qual  est\u00e3o  atreladas  outras  opera\u00e7\u00f5es  de  cr\u00e9dito  pessoal,  realizadas  com  a  \nfinalidade  \u00fanica  de  quitar  os  d\u00e9bitos  decorrentes  dos  contratos  anteriormente  celebrados,  desde  o  \noriginal.  \nNo que  se  refere  \u00e0  c\u00e9dula  de  credito  banc\u00e1rio,  \nfirmada  para  a  concess\u00e3o  de  cr\u00e9dito  em  conta  corrente,  os  embargantes,  dentre  outras,  \nconsideraram  abusiva  a  forma  de  cobran\u00e7a  capitalizada  dos  juros  incidentes  sobre  o  valor  de  seu  \nd\u00e9bito,  todavia,  de  f\u00e1cil  verifica\u00e7\u00e3o  que  em  opera\u00e7\u00f5es  dessa  natureza  n\u00e3o  se  verifica  a  incid\u00eancia  \nde  juros  capitalizados.  O  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito,  como  \u00e9  cedi\u00e7o,  encerra  uma  rela\u00e7\u00e3o  \njur\u00eddica  pela  qual  o  banco  fornece  ao  cliente  um  limite  de  cr\u00e9dito,  que  pode  ou  n\u00e3o  ser  por  ele  \nutilizado.  Em  caso  de  utiliza\u00e7\u00e3o  desse  limite,  sem  a  respectiva  reposi\u00e7\u00e3o  do  valor  utilizado  logo  no  \nprimeiro  momento,  os  encargos  incidentes  sobre  o  cr\u00e9dito  passam  a  vigorar,  integrando  o  saldo  \ndevedor,  sobre  o  qual  novamente  incidir\u00e3o  os  juros,  a  cada  vez  que  for  utilizado  o  cr\u00e9dito.\nAssim  \u00e9  porque  nessa  modalidade  de  contrato,  o  \nbanco  coloca  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  correntista  a  possibilidade  de  utilizar  dinheiro  que  n\u00e3o  possui.  Se  o  \nfizer,  e  agindo  assim  estar\u00e1  atuando  por  sua  pr\u00f3pria  vontade,  independentemente  das  conting\u00eancias  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007682-04.2011.8.26.0072 e c\u00f3digo 2000000019FV6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMILCAR GOMES DA SILVA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:28 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BEBEDOURO\nFORO  DE BEBEDOURO\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  OSVALDO  PERRONI, 218, Bebedouro  - SP  - CEP  14706-136\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0007682-04.2011.8.26.0072 - lauda  4\nque\n o  levaram  a  essa  op\u00e7\u00e3o,  a  sua  conta  corrente  apresentar\u00e1  saldo  devedor.  Passar\u00e1,  ent\u00e3o,  a  ser  \ndevedor  de  m\u00fatuo,  com  o  consequente  dever  de  cobrir  o  saldo  negativo.  Fazendo-o  de  uma  s\u00f3  vez,  \no  credor  cobrar\u00e1  os  juros  correspondentes  ao  per\u00edodo  de  utiliza\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito,  o  mesmo  ocorrendo  \nse  o  fizer  periodicamente,  pois  n\u00e3o  h\u00e1  empr\u00e9stimo  banc\u00e1rio,  e  isso  \u00e9  not\u00f3rio,  em  que  n\u00e3o  haja  a  \nequivalente  cobran\u00e7a  de  juros  remunerat\u00f3rios.  \nSe,  todavia,  o  correntista  deixa  de  efetuar  \ndep\u00f3sitos  em  sua  conta,  para  que  o  banco  receba  os  juros,  entende-se  ter  obtido  nova  linha  de  \ncr\u00e9dito,  com  o  qual  quitou  a  pend\u00eancia,  total  ou  parcialmente,  inclusive  os  juros  ent\u00e3o  incidentes.  \nA  hip\u00f3tese,  ent\u00e3o,  n\u00e3o  caracteriza  anatocismo,  porquanto  a  opera\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  correspondeu  \u00e0 \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros.  Havia  o  dever  de  ser  providenciado  saldo  credor  suficiente  para  que,  \nmensalmente,  ou  ao  t\u00e9rmino  do  per\u00edodo  estabelecido,  pudesse  o  r\u00e9u  cobrar  os  juros.  Se  o \ncorrentista  cumprir  estritamente  sua  obriga\u00e7\u00e3o  de  providenciar  saldo  no  dia  determinado  no  m\u00eas  \npara  que  o  banco  cobre  os  juros,  jamais  acontecer\u00e1  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros.  Mas,  se  a  conta  n\u00e3o  \nfor  suprida  de  dinheiro  suficiente  para  o  d\u00e9bito  mensal  dos  juros,  h\u00e1  que  se  entender  que  esse  valor  \ndos  juros  debitados  significa  novo  empr\u00e9stimo  concedido  pelo  banco.  S\u00f3  assim  haver\u00e1  tratamento  \nigual  a  quem  paga  em  dia  os  juros  contratuais  e  a  quem  deixa  de  providenciar  o  saldo  para  que  \nhaja  a  cobran\u00e7a  dos  juros  contratuais.  \nNesse sentido:\nMONIT\u00d3RIA  CONTRATO  DE  ABERTURA  DE  \nCR\u00c9DITO  ROTATIVO  EM CONTA  CORRENTE  PARCIAL  PROCED\u00caNCIA  \nCAPITALIZA\u00c7\u00c3O  DE  JUROS  INOCORR\u00caNCIA  - N\u00e3o  h\u00e1  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  nos  contratos  \nde  cr\u00e9dito  rotativo  em  conta  corrente,  na  medida  em  que  o  cr\u00e9dito  utilizado  pelo  mutu\u00e1rio  em  um  \nm\u00eas  passa  a  constituir  um  novo  empr\u00e9stimo  no  m\u00eas  seguinte,  e  al\u00e9m  do  mais,  havendo  pagamento  \nparcial  da  d\u00edvida,  imputam-se  primeiro  os  juros  vencidos,  que  n\u00e3o  se  incorporam  ao  capital  para  \nc\u00e1lculo  do  m\u00eas  seguinte.  Senten\u00e7a  reformada.  Embargos  monit\u00f3rios  improcedentes.  Recurso  \nprovido.\u201d  (TJSP  \n 11\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0004100-86.2009,  Rel.  Des.  Walter  \nFonseca,  Comarca:  Jaboticabal,  j.  24.10.  2013).\nDo corpo  desse  v.  ac\u00f3rd\u00e3o  extraio  um  trecho  \ndeveras  explicativo,  especialmente  porque  aplic\u00e1vel  \u00e0  hip\u00f3tese:\n\u201cCabe  notar  que  uma  pessoa  pode  celebrar  um  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007682-04.2011.8.26.0072 e c\u00f3digo 2000000019FV6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMILCAR GOMES DA SILVA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:28 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BEBEDOURO\nFORO  DE BEBEDOURO\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  OSVALDO  PERRONI, 218, Bebedouro  - SP  - CEP  14706-136\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0007682-04.2011.8.26.0072 - lauda  5\ncontrato\n com  o  banco  A  e,  no  vencimento  do  m\u00fatuo,  obter  do  banco  B  o  dinheiro  para  o \npagamento  ao  banco  A.  No  vencimento  desse  segundo  empr\u00e9stimo,  o  pagamento  ao  banco  B  \u00e9  \nfeito  com  dinheiro  obtido  junto  ao  banco  A.  Ora,  se  assim  n\u00e3o  haveria  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  de  \nanatocismo,  tamb\u00e9m  n\u00e3o  se  pode  concluir  pela  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  pelo  pagamento  ao  banco  A  \nmediante  a  obten\u00e7\u00e3o  de  novo  empr\u00e9stimo  com  o  mesmo  banco  A.  Cada  contrato,  no  caso,  deve  ser  \nanalisado  isoladamente.  Assim,  n\u00e3o  se  dar\u00e1  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros.  Se  poss\u00edvel  fosse  cogitar  de  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  ainda  assim  haveria  obst\u00e1culo  bastante  s\u00e9rio  para  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  do  \nanatocismo,  pois  \u00e9  necess\u00e1rio  levar  em  considera\u00e7\u00e3o  o  preceituado  no  art.  993  do  C\u00f3digo  Civil,  \nque  disp\u00f5e  que,  havendo  capital  e  juros,  o  pagamento  imputar-se-\u00e1  primeiro  nos  juros  vencidos,  e,  \ndepois  no  capital,  salvo  estipula\u00e7\u00e3o  em  contr\u00e1rio,  ou  se  o  credor  passar  a  quita\u00e7\u00e3o  por  conta  do  \ncapital.  Cada  vez  que  se  realiza  cr\u00e9dito  na  conta,  h\u00e1  o  pagamento  dos  juros,  de  modo  a  impedir  a  \nsua  capitaliza\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  disposto  no  art.  993  do  C\u00f3digo  Civil  de  1916  (art.  354  do  C\u00f3digo  \nCivil  atual).  Pagos  os  juros,  n\u00e3o  haveria  a  sua  inclus\u00e3o  no  capital  ainda  pendente  de  pagamento.\u201d\nEm  tais  condi\u00e7\u00f5es,  pese  entendimento  em  sentido  \ncontr\u00e1rio,  n\u00e3o  h\u00e1  falar-se  em  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  raz\u00e3o  da  desnecessidade,  inclusive,  de  men\u00e7\u00e3o  \nexpressa  no  contrato,  para  viabilizar  a  forma  de  c\u00e1lculo  dos  juros  aplicados  sobre  o  saldo  devedor.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  na  \naus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  juros  autorizada  pelo  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional,  o  banco  \nn\u00e3o  pode,  ao  seu  pr\u00f3prio  alvedrio,  impor  percentual  aleat\u00f3rio  ou  que  lhe  agrade,  devendo,  na  \nverdade,  utilizar  aqueles  previstos  para  a  situa\u00e7\u00e3o  de  normalidade,  todavia,  na  hip\u00f3tese  destes  \nautos,  n\u00e3o  houve  cobran\u00e7a  desse  ou  de  qualquer  outro  encargo,  sen\u00e3o  os  juros  remunerat\u00f3rios,  \nmorat\u00f3rios,  dentro  do  patamar  legal,  e  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  tal  como  atestado  pelo  perito.  Logo,  \na  impugna\u00e7\u00e3o,  nesse  particular,  se  encontra  esvaziada.\nAos contratos  de  m\u00fatuos  originalmente  \ncelebrados  entre  as  partes,  deve  ser  dado  o  mesmo  tratamento,  na  medida  em  que  n\u00e3o  se  \nverificaram  as  ilegalidades  apontadas,  em  especial  aquela  relacionada  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o,  pr\u00e1tica  que,  \nembora  antes  do  evento  da  Medida  Provis\u00f3ria  n.  1.963-17  e  suas  reedi\u00e7\u00f5es,  era  vedada,  deixou  de  \nser  proibida,  quando  prevista  expressamente  no  contrato,  tal  como  se  verifica  no  caso  dos  autos.\nComo  ao  tempo  da  contrata\u00e7\u00e3o  j\u00e1  havia  aquela  \ndisposi\u00e7\u00e3o  legal,  permitindo  expressamente  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  em  contratos  dessa  natureza,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007682-04.2011.8.26.0072 e c\u00f3digo 2000000019FV6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMILCAR GOMES DA SILVA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:28 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BEBEDOURO\nFORO  DE BEBEDOURO\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  OSVALDO  PERRONI, 218, Bebedouro  - SP  - CEP  14706-136\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0007682-04.2011.8.26.0072 - lauda  6\na\n pr\u00e1tica  \u00e9  leg\u00edtima  e  n\u00e3o  contamina  o  contrato,  que,  inclusive,  tamb\u00e9m  prev\u00ea  que  os  juros  sejam  \ncapitalizados.\nIsso posto,  julgo  IMPROCEDENTE  a  pretens\u00e3o  \ndeduzida  na  inicial,  fazendo-o  para  declarar  subsistente  a  penhora  e  para  determinar  o \nprosseguimento  da  execu\u00e7\u00e3o.  Condeno  os  embargantes  ao  pagamento  das  despesas  do  processo,  a\u00ed  \ninclu\u00edda  a  verba  do  perito,  e  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  contr\u00e1ria,  que  fixo  em  15%  sobre  \no  valor  dado  aos  embargos  (CPC,  art.  85,  \u00a7  2\u00ba),  devidamente  atualizado.\nP.R.I.\nBebedouro , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007682-04.2011.8.26.0072 e c\u00f3digo 2000000019FV6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMILCAR GOMES DA SILVA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:28 . fls. 6"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Amilcar Gomes da SilvaVencimento: 02\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    CERTID\u00c3O (PROZO MANIFESTA\u00c7\u00c3O DO AUTOR)","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80017 - Protocolo: FBDO16000577823 - Complemento: Memoriais.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0202\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2113 P\u00e1gina: 956\/964","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0202\/2016 Teor do ato: Dou por encerrada a instru\u00e7\u00e3o e, nos termos do art. 364, \u00a7 2\u00ba, do NCPC, concedo \u00e0s partes o prazo sucessivo de quinze (15) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais, facultando a entrega no \u00faltimo dia.Ap\u00f3s, conclusos para senten\u00e7a.Int. Advogados(s): Ricardo Carneiro Mendes Prado (OAB 193467\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Despacho    Dou por encerrada a instru\u00e7\u00e3o e, nos termos do art. 364, \u00a7 2\u00ba, do NCPC, concedo \u00e0s partes o prazo sucessivo de quinze (15) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais, facultando a entrega no \u00faltimo dia.Ap\u00f3s, conclusos para senten\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BEBEDOURO\nFORO  DE BEBEDOURO\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  OSVALDO  PERRONI, 218, Bebedouro -SP  - CEP  14706-136\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007682-04.2011.8.26.0072\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nRequerente : Thiago Garcia  Netto Varejao  Me e outro\nRequerido : Banco Itau Unibanco  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Amilcar   Gomes   da   Silva\nVistos.\nDou  por  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  e,  nos  termos  do  art.  364,  \u00a7  2\u00ba,  do  NCPC,  concedo  \n\u00e0s  partes  o  prazo  sucessivo  de  quinze  (15)  dias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  memoriais,  facultando  a  \nentrega  no  \u00faltimo  dia.\nAp\u00f3s,  conclusos  para  senten\u00e7a.\nInt.\nBebedouro , 02  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007682-04.2011.8.26.0072 e c\u00f3digo 200000000YNB5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMILCAR GOMES DA SILVA, liberado nos autos em 05\/05\/2016 \u00e0s 10:00 . fls. 1"}},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80016 - Protocolo: FBDO16000251717","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Pedido de Prazo Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Prazo em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80015 - Protocolo: FMPS16000116541","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0072\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2060 P\u00e1gina: 1147\/1151","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0072\/2016 Teor do ato: Digam sobre o laudo pericial. Diante dos fundamentos apresentados pelo perito judicial e, conforme determinado no ac\u00f3rd\u00e3o que julgou o agravo de instrumento, rearbitro seus honor\u00e1rios em R$ 7.500,00 (sete mil e quinhentos reais), a serem suportados pelo sucumbente ao final da demanda. Int. Advogados(s): Ricardo Carneiro Mendes Prado (OAB 193467\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Despacho    Digam sobre o laudo pericial. Diante dos fundamentos apresentados pelo perito judicial e, conforme determinado no ac\u00f3rd\u00e3o que julgou o agravo de instrumento, rearbitro seus honor\u00e1rios em R$ 7.500,00 (sete mil e quinhentos reais), a serem suportados pelo sucumbente ao final da demanda. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BEBEDOURO\nFORO  DE BEBEDOURO\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  OSVALDO  PERRONI, 218, Bebedouro -SP  - CEP  14706-136\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007682-04.2011.8.26.0072\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nRequerente : Thiago Garcia  Netto Varejao  Me e outro\nRequerido : Banco Itau Unibanco  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Amilcar   Gomes   da   Silva\nVistos.\nDigam  sobre  o  laudo  pericial.\nDiante  dos  fundamentos  apresentados  pelo  perito  judicial  e,  conforme  determinado  \nno  ac\u00f3rd\u00e3o  que  julgou  o  agravo  de  instrumento,  rearbitro  seus  honor\u00e1rios  em  R$  7.500,00  (sete  \nmil  e  quinhentos  reais),  a  serem  suportados  pelo  sucumbente  ao  final  da  demanda.\nInt.\nBebedouro , 16  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007682-04.2011.8.26.0072 e c\u00f3digo 200000000X4GH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMILCAR GOMES DA SILVA, liberado nos autos em 17\/02\/2016 \u00e0s 15:48 . fls. 1"}},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Estimativa do Perito Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Apresenta\u00e7\u00e3o de Proposta de Honor\u00e1rio Periciais em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80014 - Protocolo: FBDO15001329955","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Laudo Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Laudo Pericial em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80013 - Protocolo: FBDO15001329962","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o Juntados (JEC)   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o (JEC) em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80012 - Protocolo: FSRP15002411615","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Ant\u00f4nio Luis Sant'Anna Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Ant\u00f4nio Luis Sant'Anna Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: PeritoVencimento: 13\/10\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0151\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1943 P\u00e1gina: 1156\/1162","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0151\/2015 Teor do ato: Nota de cart\u00f3rio:- Ci\u00eancia \u00e0s partes do requerimento do perito nomeado nos autos, Antonio Luis Sant' Anna, designando o dia 29 de setembro de 2015 \u00e0s 10:00 horas, para a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia judicial, no seu endere\u00e7o, ou seja, Avenida M\u00e1rio R\u00edmoli nr. 876, esquina com a Alameda Corcovado, Jardim Menino Deus I. Advogados(s): Ricardo Carneiro Mendes Prado (OAB 193467\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Nota de cart\u00f3rio:- Ci\u00eancia \u00e0s partes do requerimento do perito nomeado nos autos, Antonio Luis Sant' Anna, designando o dia 29 de setembro de 2015 \u00e0s 10:00 horas, para a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia judicial, no seu endere\u00e7o, ou seja, Avenida M\u00e1rio R\u00edmoli nr. 876, esquina com a Alameda Corcovado, Jardim Menino Deus I.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FBDO15000908294","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Ant\u00f4nio Luis Sant'Anna Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Ant\u00f4nio Luis Sant'Anna Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: PeritoVencimento: 05\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FBDO15000633421","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0080\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1879 P\u00e1gina: 918\/927","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0080\/2015 Teor do ato: Forme-se o 3\u00ba volume a partir destas folhas. Concedo ao embargado prazo improrrog\u00e1vel de vinte dias para providenciar a documenta\u00e7\u00e3o solicitada pelo perito judicial. Int. Advogados(s): Ricardo Carneiro Mendes Prado (OAB 193467\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    certid\u00e3o abertura volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Despacho    Forme-se o 3\u00ba volume a partir destas folhas. Concedo ao embargado prazo improrrog\u00e1vel de vinte dias para providenciar a documenta\u00e7\u00e3o solicitada pelo perito judicial. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BEBEDOURO\nFORO  DE BEBEDOURO\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  OSVALDO  PERRONI, 218, Bebedouro -SP  - CEP  14706-136\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007682-04.2011.8.26.0072\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nRequerente : Thiago Garcia  Netto Varejao  Me e outro\nRequerido : Banco Itau Unibanco  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Amilcar   Gomes   da   Silva\nVistos.\nForme-se  o  3\u00ba  volume  a  partir  destas  folhas.\nConcedo  ao  embargado  prazo  improrrog\u00e1vel  de  vinte  dias  para  providenciar  a \ndocumenta\u00e7\u00e3o  solicitada  pelo  perito  judicial.\nInt.\nBebedouro , 30  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007682-04.2011.8.26.0072 e c\u00f3digo 200000000RVUQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMILCAR GOMES DA SILVA, liberado nos autos em 04\/05\/2015 \u00e0s 15:26 . fls. 1"}},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FSRP15000790052 - Complemento: FBDO.15.00043567-4","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FBDO15000431722","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0058\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1857 P\u00e1gina: 951\/958","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0058\/2015 Teor do ato: Digam as partes sobre a manifesta\u00e7\u00e3o do perito, de que a documenta\u00e7\u00e3o at\u00e9 agora apresentada pelo banco \u00e9 insuficiente para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Int. Advogados(s): Ricardo Carneiro Mendes Prado (OAB 193467\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    certid\u00e3o abertura volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    certid\u00e3o encerramento volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Despacho    Digam as partes sobre a manifesta\u00e7\u00e3o do perito, de que a documenta\u00e7\u00e3o at\u00e9 agora apresentada pelo banco \u00e9 insuficiente para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BEBEDOURO\nFORO  DE BEBEDOURO\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  OSVALDO  PERRONI, 218, Bebedouro -SP  - CEP  14706-136\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007682-04.2011.8.26.0072\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nRequerente : Thiago Garcia  Netto Varejao  Me e outro\nRequerido : Banco Itau Unibanco  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Amilcar   Gomes   da   Silva\nVistos.\nDigam  as  partes  sobre  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  perito,  de  que  a  documenta\u00e7\u00e3o  at\u00e9  agora  \napresentada  pelo  banco  \u00e9  insuficiente  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia.\nInt.\nBebedouro , 25  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007682-04.2011.8.26.0072 e c\u00f3digo 200000000R8ZA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMILCAR GOMES DA SILVA, liberado nos autos em 26\/03\/2015 \u00e0s 14:25 . fls. 1"}},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FBDO15000331953 - Complemento: Per\u00edcia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FBDO15000161942 - Complemento: Docs solicitados pelo Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0022\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1824 P\u00e1gina: 837\/843","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0022\/2015 Teor do ato: Diante da necessidade da realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia cont\u00e1bil, intime-se novamente o banco embargado para que providencie a complementa\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o solicitada pelo perito. Int. Advogados(s): Ricardo Carneiro Mendes Prado (OAB 193467\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Despacho    Diante da necessidade da realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia cont\u00e1bil, intime-se novamente o banco embargado para que providencie a complementa\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o solicitada pelo perito. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BEBEDOURO\nFORO  DE BEBEDOURO\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  OSVALDO  PERRONI, 218, Bebedouro -SP  - CEP  14706-136\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007682-04.2011.8.26.0072\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nRequerente : Thiago Garcia  Netto Varejao  Me e outro\nRequerido : Banco Itau Unibanco  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Amilcar   Gomes   da   Silva\nVistos.\nDiante  da  necessidade  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia  cont\u00e1bil,  intime-se  novamente  o  \nbanco  embargado  para  que  providencie  a  complementa\u00e7\u00e3o  da  documenta\u00e7\u00e3o  solicitada  pelo  perito.\nInt.\nBebedouro , 02  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007682-04.2011.8.26.0072 e c\u00f3digo 200000000Q8QD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMILCAR GOMES DA SILVA, liberado nos autos em 03\/02\/2015 \u00e0s 15:11 . fls. 1"}},{"data":"28\/01\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FSRP14003363493 - Complemento: FBDO.14.00169596-3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0259\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1793 P\u00e1gina: 855\/865","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0259\/2014 Teor do ato: Digam os embargantes sobre a manifesta\u00e7\u00e3o do perito judicial. Int. Advogados(s): Ricardo Carneiro Mendes Prado (OAB 193467\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2014","descricao":"Despacho    Digam os embargantes sobre a manifesta\u00e7\u00e3o do perito judicial. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BEBEDOURO\nFORO  DE BEBEDOURO\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  OSVALDO  PERRONI, 218, Bebedouro -SP  - CEP  14706-136\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007682-04.2011.8.26.0072\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nRequerente : Thiago Garcia  Netto Varejao  Me e outro\nRequerido : Banco Itau Unibanco  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Amilcar   Gomes   da   Silva\nVistos.\nDigam  os  embargantes  sobre  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  perito  judicial.\nInt.\nBebedouro , 02  de  dezembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007682-04.2011.8.26.0072 e c\u00f3digo 200000000PCDB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMILCAR GOMES DA SILVA, liberado nos autos em 03\/12\/2014 \u00e0s 14:25 . fls. 1"}},{"data":"02\/12\/2014","descricao":"Desapensado do processo   Desapensado do processo 0006294-66.2011.8.26.0072 - Classe: Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Assunto principal: ASSUNTOS ANTIGOS DO SAJ - Assunto n\u00e3o informado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2014","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 0006294-66.2011.8.26.0072 - Classe: Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Assunto principal: ASSUNTOS ANTIGOS DO SAJ - Assunto n\u00e3o informado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FBDO14001448952 - Complemento: Manifesta\u00e7\u00e3o do Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: PeritoVencimento: 07\/11\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FBDO14001277437 - Complemento: requer a juntada de documentos solicitados pelo perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0170\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1724 P\u00e1gina: 1070\/1076","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0170\/2014 Teor do ato: Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o, que determinou que os honor\u00e1rios periciais sejam arbitrados somente ap\u00f3s a entrega do laudo. Aguarde-se o cumprimento pelo banco requerido da determina\u00e7\u00e3o de fls. 295. Ap\u00f3s, intime-se o perito judicial da decis\u00e3o proferida para que tome as devidas provid\u00eancias. Int. Advogados(s): Ricardo Carneiro Mendes Prado (OAB 193467\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Despacho    Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o, que determinou que os honor\u00e1rios periciais sejam arbitrados somente ap\u00f3s a entrega do laudo. Aguarde-se o cumprimento pelo banco requerido da determina\u00e7\u00e3o de fls. 295. Ap\u00f3s, intime-se o perito judicial da decis\u00e3o proferida para que tome as devidas provid\u00eancias. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BEBEDOURO\nFORO  DE BEBEDOURO\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  OSVALDO  PERRONI, 218, Bebedouro -SP  - CEP  14706-136\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007682-04.2011.8.26.0072\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nRequerente : Thiago Garcia  Netto Varejao  Me e outro\nRequerido : Banco Itau Unibanco  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tiago   Octaviani\nVistos.\nCumpra-se  o  v.  ac\u00f3rd\u00e3o,  que  determinou  que  os  honor\u00e1rios  periciais  sejam  \narbitrados  somente  ap\u00f3s  a  entrega  do  laudo.\nAguarde-se  o  cumprimento  pelo  banco  requerido  da  determina\u00e7\u00e3o  de  fls.  295.\nAp\u00f3s,  intime-se  o  perito  judicial  da  decis\u00e3o  proferida  para  que  tome  as  devidas  \nprovid\u00eancias. Int.\nBebedouro , 25  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007682-04.2011.8.26.0072 e c\u00f3digo 200000000N8XB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TIAGO OCTAVIANI, liberado nos autos em 26\/08\/2014 \u00e0s 10:30 . fls. 1"}},{"data":"21\/08\/2014","descricao":"Pedido de Prazo Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Prazo em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FBDO14000965466","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0140\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1696 P\u00e1gina: 803\/810","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0140\/2014 Teor do ato: Nota de Cart\u00f3rio: providencie o banco requerido o quanto solicitado pelo perito \u00e0s fls. 291\/294. Advogados(s): Ricardo Carneiro Mendes Prado (OAB 193467\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Nota de Cart\u00f3rio: providencie o banco requerido o quanto solicitado pelo perito \u00e0s fls. 291\/294.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   ,","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FBDO14000547285","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 carga foi alterado para 03\/06\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   luis antonio santtana Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: PeritoVencimento: 03\/06\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1620 P\u00e1gina: 1095\/1098","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2014 Teor do ato: Forme-se o 2\u00ba volume a partir das fls. 201. Ao perito. Int. Advogados(s): Ricardo Carneiro Mendes Prado (OAB 193467\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2014","descricao":"Despacho    Forme-se o 2\u00ba volume a partir das fls. 201. Ao perito. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BEBEDOURO\nFORO  DE BEBEDOURO\n2\u00aa  VARA\nAvenida  Osvaldo  Perroni,  218 ,   .  -   Parque  Eldorado\nCEP:   14706-136  -   Bebedouro  -   SP\nTelefone:   (017)  33425333  -  E-mail:   bebedouro2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007682-04.2011.8.26.0072  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0007682-04.2011.8.26.0072\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos\n \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nRequerente : Thiago Garcia  Netto Varejao  Me e outro\nRequerido : Banco Itau Unibanco  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tiago   Octaviani\nVistos.\nForme-se  o  2\u00ba  volume  a  partir  das  fls.  201.\nAo  perito.\nInt.\nBebedouro , 27  de  fevereiro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007682-04.2011.8.26.0072 e c\u00f3digo 200000000GXMQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TIAGO OCTAVIANI, liberado nos autos em 27\/02\/2014 \u00e0s 14:44 . fls. 1"}},{"data":"26\/02\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FBDO14000086653","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2013","descricao":"Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico   Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 09\/09\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Autos no Prazo 06\/10\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   NOTA DE CART\u00d3RIO: Manifeste-se o autor sobre certid\u00e3o . ?Decorreu o prazo de sobrestamento do feito.?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Remetido ao DJE em 06\/09\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2013","descricao":"Publica\u00e7\u00e3o   AGUARDANDO PUBLICA\u00c7\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    NOTA DE CART\u00d3RIO: Manifeste-se o autor sobre certid\u00e3o . ?Decorreu o prazo de sobrestamento do feito.?","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"NOTA DE CART\u00d3RIO: Manifeste-se o autor sobre certid\u00e3o . \uda0f\uddecorreu o prazo de sobrestamento do feito."}},{"data":"04\/07\/2013","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 25\/08\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 261 - Ato Ordinat\u00f3rio: Fls. 260. Suspenda-se o andamento pelo prazo de 30 dias. Ap\u00f3s, nova vista.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2013","descricao":"Despacho Proferido    Ato Ordinat\u00f3rio: Fls. 260. Suspenda-se o andamento pelo prazo de 30 dias. Ap\u00f3s, nova vista.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Ato Ordinat\u00f3rio: Fls. 260. Suspenda-se o andamento pelo prazo de 30 dias. Ap\u00f3s, nova vista."}},{"data":"28\/06\/2013","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2013","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos - carga Dr. Eduardo G. de Carvalho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2013","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 18\/07\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Providencie o banco requerido a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, mencionada no requerimento do perito de fls. 253\/256 dos autos.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2013","descricao":"Despacho Proferido    Providencie o banco requerido a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, mencionada no requerimento do perito de fls. 253\/256 dos autos.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Providencie o banco requerido a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u0edcia, mencionada no requerimento do perito de fls. 253\/256 dos autos."}},{"data":"07\/06\/2013","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2013","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Per\u00edto   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Per\u00edto - carga Antonio Luis Sant'Anna","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2013","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Per\u00edto   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Per\u00edto Santatna","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2013","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 20\/05\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2013","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 234 - Vistos. Defiro o prazo de trinta (30) dias para o embargado providenciar os documentos solicitados pelo perito judicial. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2013","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Defiro o prazo de trinta (30) dias para o embargado providenciar os documentos solicitados pelo perito judicial. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Defiro o prazo de trinta (30) dias para o embargado providenciar os documentos solicitados pelo perito judicial. Int."}},{"data":"23\/04\/2013","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 9434501","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2013","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 9434501 - Destino: DR. AMILCAR GOMES DA SILVA Local Origem: 933-2\u00aa. Vara Judicial(F\u00f3rum de Bebedouro) Data de Envio: 08\/04\/2013 Data de Recebimento: 23\/04\/2013 Previs\u00e3o de Retorno: 23\/04\/2013 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2013","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 01\/04\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2013","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 22\/04\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 230 - Vistos. Anote-se o Agravo de Instrumento sem o efeito suspensivo. Mantenho a r. decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos. Fls. 195\/198 - Providencie o embargado a juntada dos documentos solicitados pelo perito judicial. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2013","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Anote-se o Agravo de Instrumento sem o efeito suspensivo. Mantenho a r. decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos. Fls. 195\/198 - Providencie o embargado a juntada dos documentos solicitados pelo perito judicial. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Anote-se o Agravo de Instrumento sem o efeito suspensivo. Mantenho a r. decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos. Fls. 195\/198 - Providencie o embargado a juntada dos documentos solicitados pelo perito judicial. Int."}},{"data":"19\/03\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho mesa chefe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2013","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 9311092","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2013","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada urgente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2013","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 9311092 - Destino: DR. LUCAS BORGES DIAS Local Origem: 933-2\u00aa. Vara Judicial(F\u00f3rum de Bebedouro) Data de Envio: 07\/03\/2013 Data de Recebimento: 14\/03\/2013 Previs\u00e3o de Retorno: 14\/03\/2013 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 06.03.13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2013","descricao":"Conclusos   Conclusos - expediente.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2013","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2013","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos Dr. Eduardo G. de Carvalho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2013","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 06\/03\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. A contradi\u00e7\u00e3o que renderam ensejo aos embargos declarat\u00f3rios n\u00e3o existe, pelo menos da forma como sugerida pelo embargante, uma vez que em momento algum houve disposi\u00e7\u00e3o sobre invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, menos ainda, em momento precoce. Na realidade, o que se verifica na determina\u00e7\u00e3o \u00e9, ainda que implicitamente, mas que agora se torna expresso, o deferimento da assist\u00eancia judici\u00e1ria aos embargantes pessoas f\u00edsicas e o diferimento do pagamento das despesas processuais \u00e0 pessoa jur\u00eddica, que demonstrou estar em situa\u00e7\u00e3o financeira inapta a custear o processo, sem preju\u00edzo do regular prosseguimento de suas atividades, tal como autoriza o artigo 5\u00ba, \u00a7 4\u00ba, da Lei n. 11.6093\/2011. Rejeito, pois, os embargos declarat\u00f3rios. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2013","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. A contradi\u00e7\u00e3o que renderam ensejo aos embargos declarat\u00f3rios n\u00e3o existe, pelo menos da forma como sugerida pelo embargante, uma vez que em momento algum houve disposi\u00e7\u00e3o sobre invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, menos ainda, em momento precoce. Na realidade, o que se verifica na determina\u00e7\u00e3o \u00e9, ainda que implicitamente, mas que agora se torna expresso, o deferimento da assist\u00eancia judici\u00e1ria aos embargantes pessoas f\u00edsicas e o diferimento do pagamento das despesas processuais \u00e0 pessoa jur\u00eddica, que demonstrou estar em situa\u00e7\u00e3o financeira inapta a custear o processo, sem preju\u00edzo do regular prosseguimento de suas atividades, tal como autoriza o artigo 5\u00ba, \u00a7 4\u00ba, da Lei n. 11.6093\/2011. Rejeito, pois, os embargos declarat\u00f3rios. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. A contradi\u00e7\u00e3o que renderam ensejo aos embargos declarat\u00f3rios n\u00e3o existe, pelo menos da forma como sugerida pelo embargante, uma vez que em momento algum houve disposi\u00e7\u00e3o sobre invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, menos ainda, em momento precoce. Na realidade, o que se verifica na determina\u00e7\u00e3o \u00e9, ainda que implicitamente, mas que agora se torna expresso, o deferimento da assist\u00eancia judici\u00e1ria aos embargantes pessoas f\u00edsicas e o diferimento do pagamento das despesas processuais \u00e0pessoa jur\u0eddica, que demonstrou estar em situa\u00e7\u00e3o financeira inapta a custear o processo, sem preju\u00edzo do regular prosseguimento de suas atividades, tal como autoriza o artigo 5\u00ba, \u00a74\u00ba, da Lei n. 11.6093\/2011. Rejeito, pois, os embargos declarat\u00f3rios. Int."}},{"data":"28\/01\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2013","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 9116982","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2013","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 9116982 - Destino: DR. AMILCAR GOMES DA SILVA (EM BRANCO, AUDI\u00caNCIAS E URGENTES) Local Origem: 933-2\u00aa. Vara Judicial(F\u00f3rum de Bebedouro) Data de Envio: 23\/01\/2013 Data de Recebimento: 25\/01\/2013 Previs\u00e3o de Retorno: 25\/01\/2013 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2013","descricao":"Conclusos   Conclusos expediente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2013","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 15\/01\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2012","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Per\u00edto   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Per\u00edto gaveta Santana","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 186 - Vistos. Arbitro os honor\u00e1rios periciais em R$. 6.000,00, que dever\u00e3o ser suportados pela parte sucumbente ao final da demanda. Ao perito. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - 14\/12\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 8791672","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Arbitro os honor\u00e1rios periciais em R$. 6.000,00, que dever\u00e3o ser suportados pela parte sucumbente ao final da demanda. Ao perito. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Arbitro os honor\u00e1rios periciais em R$. 6.000,00, que dever\u00e3o ser suportados pela parte sucumbente ao final da demanda. Ao perito. Int."}},{"data":"29\/10\/2012","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 8791672 - Destino: DR. AMILCAR GOMES DA SILVA Local Origem: 933-2\u00aa. Vara Judicial(F\u00f3rum de Bebedouro) Data de Envio: 29\/10\/2012 Data de Recebimento: 12\/12\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: 12\/12\/2012 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 24\/10\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2012","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Per\u00edto   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Per\u00edto - GAVETA - Antonio Luiz Sant'Ana - 05\/10\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 03\/10\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada - Atendimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 170 - V. Para elabora\u00e7\u00e3o da per\u00edcia cont\u00e1bil nomeio perito o Sr. Antonio Lu\u00eds Sant?Anna, pedindo sal\u00e1rios. Ap\u00f3s, providencie o perito, designa\u00e7\u00e3o de data para in\u00edcio da per\u00edcia, que dever\u00e1 ser comunicada ao Ju\u00edzo, a fim de tornar poss\u00edvel a intima\u00e7\u00e3o das partes, nos termos do artigo 431-A do CPC. Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos e quesitos, no prazo de dez (10) dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2012","descricao":"Despacho Proferido    V. Para elabora\u00e7\u00e3o da per\u00edcia cont\u00e1bil nomeio perito o Sr. Antonio Lu\u00eds Sant?Anna, pedindo sal\u00e1rios. Ap\u00f3s, providencie o perito, designa\u00e7\u00e3o de data para in\u00edcio da per\u00edcia, que dever\u00e1 ser comunicada ao Ju\u00edzo, a fim de tornar poss\u00edvel a intima\u00e7\u00e3o das partes, nos termos do artigo 431-A do CPC. Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos e quesitos, no prazo de dez (10) dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. Para elabora\u00e7\u00e3o da per\u0edcia cont\u0e1bil nomeio perito o Sr. Antonio Lu\u00eds Sant\u092anna, pedindo sal\u00e1rios. Ap\u00f3s, providencie o perito, designa\u00e7\u00e3o de data para in\u0edcio da per\u0edcia, que dever\u00e1ser comunicada ao Ju\u00edzo, a fim de tornar poss\u00edvel a intima\u00e7\u00e3o das partes, nos termos do artigo 431-A do CPC. Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u0e9cnicos e quesitos, no prazo de dez (10) dias. Int."}},{"data":"28\/05\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada (atendimento)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 164 - ?Vistos. Especifiquem as partes em cinco (05) dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as. Sem preju\u00edzo e, para efeito pr\u00e1tico, manifestem-se as partes se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia preliminar. Int.?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2012","descricao":"Despacho Proferido    ?Vistos. Especifiquem as partes em cinco (05) dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as. Sem preju\u00edzo e, para efeito pr\u00e1tico, manifestem-se as partes se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia preliminar. Int.?","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Especifiquem as partes em cinco (05) dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as. Sem preju\u00edzo e, para efeito pr\u00e1tico, manifestem-se as partes se h\u00e1interesse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia preliminar. Int."}},{"data":"24\/02\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada (com equipe de juntada, devido alerta)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos DRA.ROSIANE GUMIERI DE CASTRO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 08\/03\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 119 - Vistos. 1 - A. Em apenso. 2 - Certificada a tempestividade recebo os embargos sem suspender o curso da execu\u00e7\u00e3o. 3 - Ao exeq\u00fcente, para impugnar os embargos, em quinze (15) dias (art.740). Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 6\/2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. 1 - A. Em apenso. 2 - Certificada a tempestividade recebo os embargos sem suspender o curso da execu\u00e7\u00e3o. 3 - Ao exeq\u00fcente, para impugnar os embargos, em quinze (15) dias (art.740). Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. 1 - A. Em apenso. 2 - Certificada a tempestividade recebo os embargos sem suspender o curso da execu\u00e7\u00e3o. 3 - Ao exeq\u0fcente, para impugnar os embargos, em quinze (15) dias (art.740). Int."}},{"data":"05\/08\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 6596960","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho Inicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2011","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 6596960 - Local Origem: 930-Distribuidor(F\u00f3rum de Bebedouro) Local Destino: 933-2\u00aa. Vara Judicial(F\u00f3rum de Bebedouro) Data de Envio: 02\/08\/2011 Data de Recebimento: 05\/08\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2011","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia p\/ 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/01\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/08\/2014","tipo":"Pedido de Prazo"},{"data":"30\/09\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas requer a juntada de documentos solicitados pelo perito"},{"data":"03\/11\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Manifesta\u00e7\u00e3o do Perito"},{"data":"12\/12\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas FBDO.14.00169596-3"},{"data":"11\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Docs solicitados pelo Perito"},{"data":"20\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Per\u00edcia"},{"data":"06\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas FBDO.15.00043567-4"},{"data":"10\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/10\/2015","tipo":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o (JEC)"},{"data":"23\/11\/2015","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Proposta de Honor\u00e1rio Periciais"},{"data":"23\/11\/2015","tipo":"Laudo Pericial"},{"data":"01\/03\/2016","tipo":"Pedido de Prazo"},{"data":"16\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Memoriais."}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":158,"total_andamentos":158}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"365222718","codPublicacaoOrigem":"688743838","dataDivulgacao":"Aug 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"0007682-04.2011.8.26.0072","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1943","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BEBEDOURO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0007682-04.2011.8.26.0072 (072.01.2011.007682) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Thiago Garcia Netto Varejao Me - - Thiago Garcia Netto - Banco Itau Unibanco Sa - Nota de cart\u00f3rio:- Ci\u00eancia \u00e0s partes do requerimento do perito nomeado nos autos, Antonio Luis Sant\u0092 Anna, designando o dia 29 de setembro de 2015 \u00e0s 10:00 horas, para a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia judicial, no seu endere\u00e7o, ou seja, Avenida M\u00e1rio R\u00edmoli nr. 876, esquina com a Alameda Corcovado, Jardim Menino Deus I. - ADV: RICARDO CARNEIRO MENDES PRADO (OAB 193467\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0151\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO AMILCAR GOMES DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CASSIO APARECIDO FACCIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1159","paginaFinal":"1159","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"520903","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8841641","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Aug 10 2015 10:58:20:737PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007682-04.2011.8.26.0072","numeroAntigo":"072.01.2011.007682","numeroUnificado":"0007682-04.2011.8.26.0072|072.01.2011.007682","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"156573161","codPublicacaoOrigem":"406473516","dataDivulgacao":"Mar 25 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 25 2013 12:00:00:000AM","numero":"0007682-04.2011.8.26.0072","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1381","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"BEBEDOURO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"0007682-04.2011.8.26.0072 (072.01.2011.007682-6\/000000-000) N\u00ba Ordem: 001105\/2011 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - THIAGO GARCIA NETTO VAREJAO ME E OUTROS X BANCO ITAU UNIBANCO S\/A - Fls. 230 - Vistos. Anote-se o Agravo de Instrumento sem o efeito suspensivo. Mantenho a r. decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos. Fls. 195\/198 - Providencie o embargado a juntada dos documentos solicitados pelo perito judicial. Int. - ADV RICARDO CARNEIRO MENDES PRADO OAB\/SP 193467 - ADV PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS OAB\/SP 23134","despacho":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL - SE\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL F\u00f3rum de Bebedouro - Comarca de Bebedouro JUIZ: AMILCAR GOMES DA SILVA","paginaInicial":"950","paginaFinal":"950","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"316315","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"1399933","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Mar 25 2013 03:21:42:597AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Mar 25 2013 08:15:47:790AM","numeroCNJ":"0007682-04.2011.8.26.0072","numeroAntigo":" (072.01.2011.007682-6\/000000-000","numeroUnificado":"0007682-04.2011.8.26.0072|(072.01.2011.007682-6\/000000-000|001105\/2011|195\/198","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"313569987","codPublicacaoOrigem":"642849095","dataDivulgacao":"Mar 31 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"0007682-04.2011.8.26.0072","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1857","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BEBEDOURO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0007682-04.2011.8.26.0072 (072.01.2011.007682) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Thiago Garcia Netto Varejao Me - - Thiago Garcia Netto - Banco Itau Unibanco Sa - Digam as partes sobre a manifesta\u00e7\u00e3o do perito, de que a documenta\u00e7\u00e3o at\u00e9 agora apresentada pelo banco \u00e9 insuficiente para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Int. - ADV: RICARDO CARNEIRO MENDES PRADO (OAB 193467\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0058\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO AMILCAR GOMES DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CASSIO APARECIDO FACCIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"957","paginaFinal":"957","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"483855","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5815792","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Mar 30 2015 11:24:41:887PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007682-04.2011.8.26.0072","numeroAntigo":"072.01.2011.007682","numeroUnificado":"0007682-04.2011.8.26.0072|072.01.2011.007682","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"439069008","codPublicacaoOrigem":"803219959","dataDivulgacao":"Feb 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"0007682-04.2011.8.26.0072","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2060","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BEBEDOURO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0007682-04.2011.8.26.0072 (072.01.2011.007682) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Thiago Garcia Netto Varejao Me - - Thiago Garcia Netto - Banco Itau Unibanco Sa - Digam sobre o laudo pericial. Diante dos fundamentos apresentados pelo perito judicial e, conforme determinado no ac\u00f3rd\u00e3o que julgou o agravo de instrumento, rearbitro seus honor\u00e1rios em R$ 7.500,00 (sete mil e quinhentos reais), a serem suportados pelo sucumbente ao final da demanda. Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), RICARDO CARNEIRO MENDES PRADO (OAB 193467\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0072\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO AMILCAR GOMES DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CASSIO APARECIDO FACCIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1150","paginaFinal":"1150","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"619029","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11267832","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb 21 2016 09:38:13:210AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007682-04.2011.8.26.0072","numeroAntigo":"072.01.2011.007682","numeroUnificado":"0007682-04.2011.8.26.0072|072.01.2011.007682","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"169580631","codPublicacaoOrigem":"432377916","dataDivulgacao":"Jun 17 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 17 2013 12:00:00:000AM","numero":"0007682-04.2011.8.26.0072","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1436","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"BEBEDOURO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"0007682-04.2011.8.26.0072 (072.01.2011.007682-6\/000000-000) N\u00c2\u00ba Ordem: 001105\/2011-Embargos \u00c3 Execu\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o- Adimplemento e Extin\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o-THIAGO GARCIA NETTO VAREJAO ME E OUTROS X BANCO ITAU UNIBANCO S\/A-Providencie o banco requerido a documenta\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o necess\u00c3ria para a realiza\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o da per\u00c3 cia, mencionada no requerimento do perito de fls.253\/256 dos autos.-ADV RICARDO CARNEIRO MENDES PRADO OAB\/SP 193467-ADV PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS OAB\/SP 23134","despacho":"C\u00edvel\r\n2\u00c2\u00ba OF\u00c3?CIO JUDICIAL-SE\u00c3\u00c3O C\u00c3?VEL F\u00c3\u00b3rum de Bebedouro-Comarca de Bebedouro JUIZ: AMILCAR GOMES DA SILVA","paginaInicial":"941","paginaFinal":"941","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"332860","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"1692559","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Jun 17 2013 02:29:59:980AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jun 17 2013 08:59:29:180AM","numeroCNJ":"0007682-04.2011.8.26.0072","numeroAntigo":"(072.01.2011.007682-6\/000000-000)","numeroUnificado":"0007682-04.2011.8.26.0072|(072.01.2011.007682-6\/000000-000)|001105\/2011|ria para a realiza\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o da per\u00c3 cia, mencionada no requerimento do perito de fls.|dos autos.-ADV RICARDO CARNEIRO MENDES PRADO O","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"292799832","codPublicacaoOrigem":"624629512","dataDivulgacao":"Feb 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"0007682-04.2011.8.26.0072","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1824","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BEBEDOURO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0007682-04.2011.8.26.0072 (072.01.2011.007682) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Thiago Garcia Netto Varejao Me - - Thiago Garcia Netto - Banco Itau Unibanco Sa - Diante da necessidade da realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia cont\u00e1bil, intime-se novamente o banco embargado para que providencie a complementa\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o solicitada pelo perito. Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), RICARDO CARNEIRO MENDES PRADO (OAB 193467\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0022\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO AMILCAR GOMES DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CASSIO APARECIDO FACCIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"840","paginaFinal":"840","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"471125","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4658656","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Feb  9 2015 11:05:50:543PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007682-04.2011.8.26.0072","numeroAntigo":"072.01.2011.007682","numeroUnificado":"0007682-04.2011.8.26.0072|072.01.2011.007682","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"247444857","codPublicacaoOrigem":"558075200","dataDivulgacao":"Jul 24 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 25 2014 12:00:00:000AM","numero":"0007682-04.2011.8.26.0072","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1696","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"BEBEDOURO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0007682-04.2011.8.26.0072 (072.01.2011.007682) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Thiago Garcia Netto Varejao Me e outro - Banco Itau Unibanco Sa - Nota de Cart\u00f3rio: providencie o banco requerido o quanto solicitado pelo perito \u00e0s fls. 291\/294. - ADV: RICARDO CARNEIRO MENDES PRADO (OAB 193467\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0140\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO AMILCAR GOMES DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CASSIO APARECIDO FACCIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"808","paginaFinal":"808","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"422503","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3471955","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Jul 24 2014 06:01:31:687AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007682-04.2011.8.26.0072","numeroAntigo":"072.01.2011.007682","numeroUnificado":"0007682-04.2011.8.26.0072|072.01.2011.007682|291\/294","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"219244313","codPublicacaoOrigem":"520324824","dataDivulgacao":"Mar 27 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2014 12:00:00:000AM","numero":"0007682-04.2011.8.26.0072","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1620","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"BEBEDOURO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0007682-04.2011.8.26.0072 (072.01.2011.007682) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Thiago Garcia Netto Varejao Me - - Thiago Garcia Netto - Banco Itau Unibanco Sa - Forme-se o 2\u00ba volume a partir das fls. 201. Ao perito. Int. - ADV: RICARDO CARNEIRO MENDES PRADO (OAB 193467\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO AMILCAR GOMES DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CASSIO APARECIDO FACCIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1097","paginaFinal":"1097","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"394189","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2879403","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Mar 27 2014 02:00:46:867AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007682-04.2011.8.26.0072","numeroAntigo":"072.01.2011.007682","numeroUnificado":"0007682-04.2011.8.26.0072|072.01.2011.007682","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"255725971","codPublicacaoOrigem":"572411496","dataDivulgacao":"Sep  2 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  3 2014 12:00:00:000AM","numero":"0007682-04.2011.8.26.0072","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1724","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BEBEDOURO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0007682-04.2011.8.26.0072 (072.01.2011.007682) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Thiago Garcia Netto Varejao Me - - Thiago Garcia Netto - Banco Itau Unibanco Sa - Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o, que determinou que os honor\u00e1rios periciais sejam arbitrados somente ap\u00f3s a entrega do laudo. Aguarde-se o cumprimento pelo banco requerido da determina\u00e7\u00e3o de fls. 295. Ap\u00f3s, intime-se o perito judicial da decis\u00e3o proferida para que tome as devidas provid\u00eancias. Int. - ADV: RICARDO CARNEIRO MENDES PRADO (OAB 193467\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0170\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO TIAGO OCTAVIANI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CASSIO APARECIDO FACCIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1075","paginaFinal":"1075","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"432866","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3681656","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep  1 2014 10:54:49:487PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007682-04.2011.8.26.0072","numeroAntigo":"072.01.2011.007682","numeroUnificado":"0007682-04.2011.8.26.0072|072.01.2011.007682","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"476816302","codPublicacaoOrigem":"864474973","dataDivulgacao":"May 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"0007682-04.2011.8.26.0072","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2113","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BEBEDOURO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0007682-04.2011.8.26.0072 (072.01.2011.007682) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Thiago Garcia Netto Varejao Me - - Thiago Garcia Netto - Banco Itau Unibanco Sa - Dou por encerrada a instru\u00e7\u00e3o e, nos termos do art. 364, \u00a7 2\u00ba, do NCPC, concedo \u00e0s partes o prazo sucessivo de quinze (15) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais, facultando a entrega no \u00faltimo dia.Ap\u00f3s, conclusos para senten\u00e7a.Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), RICARDO CARNEIRO MENDES PRADO (OAB 193467\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0202\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO AMILCAR GOMES DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CASSIO APARECIDO FACCIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"958","paginaFinal":"958","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"674240","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12935078","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"May 10 2016 09:09:52:130PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007682-04.2011.8.26.0072","numeroAntigo":"072.01.2011.007682","numeroUnificado":"0007682-04.2011.8.26.0072|072.01.2011.007682","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"172412469","codPublicacaoOrigem":"438477454","dataDivulgacao":"Jul  4 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2013 12:00:00:000AM","numero":"0007682-04.2011.8.26.0072","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1449","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"BEBEDOURO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"0007682-04.2011.8.26.0072 (072.01.2011.007682-6\/000000-000) N\u00ba Ordem: 001105\/2011-Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o- Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o-THIAGO GARCIA NETTO VAREJAO ME E OUTROS X BANCO ITAU UNIBANCO S\/A-Fls.261 -Ato Ordinat\u00f3rio: Fls.260.Suspenda-se o andamento pelo prazo de 30 dias.Ap\u00f3s, nova vista.-ADV RICARDO CARNEIRO MENDES PRADO OAB\/SP 193467-ADV PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS OAB\/SP 23134","despacho":"C\u00edvel\r\nF\u00f3rum de Bebedouro-Comarca de Bebedouro JUIZ: AMILCAR GOMES DA SILVA","paginaInicial":"970","paginaFinal":"970","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"336634","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"1755155","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Jul  4 2013 04:40:30:050AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jul  4 2013 09:07:53:257AM","numeroCNJ":"0007682-04.2011.8.26.0072","numeroAntigo":"(072.01.2011.007682-6\/000000-000)","numeroUnificado":"0007682-04.2011.8.26.0072|(072.01.2011.007682-6\/000000-000)|001105\/2011|193467","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"184255613","codPublicacaoOrigem":"459652304","dataDivulgacao":"Sep  9 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  9 2013 12:00:00:000AM","numero":"0007682-04.2011.8.26.0072","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1494","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"BEBEDOURO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"0007682-04.2011.8.26.0072 (072.01.2011.007682-6\/000000-000) N\u00ba Ordem: 001105\/2011-Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o- Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o-THIAGO GARCIA NETTO VAREJAO ME E OUTROS X BANCO ITAU UNIBANCO S\/A-NOTA DE CART\u00d3RIO: Manifeste-se o autor sobre certid\u00e3o.?Decorreu o prazo de sobrestamento do feito.?-ADV RICARDO CARNEIRO MENDES PRADO OAB\/SP 193467-ADV PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS OAB\/SP 23134","despacho":"C\u00edvel\r\nF\u00f3rum de Bebedouro-Comarca de Bebedouro JUIZ: AMILCAR GOMES DA SILVA","paginaInicial":"685","paginaFinal":"685","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"351279","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"2000767","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Sep  9 2013 05:28:07:527AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007682-04.2011.8.26.0072","numeroAntigo":"(072.01.2011.007682-6\/000000-000)","numeroUnificado":"0007682-04.2011.8.26.0072|(072.01.2011.007682-6\/000000-000)|001105\/2011|193467","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752593953","codPublicacaoOrigem":"1198682754","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007682-04.2011.8.26.0072","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BEBEDOURO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0007682-04.2011.8.26.0072 (072.01.2011.007682) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Thiago Garcia Netto Varejao Me - - Thiago Garcia Netto - Banco Itau Unibanco Sa - Vistos.THIAGO GARCIA NETTO VAREJ\u00c3O ME e THIAGO GARCIA NETTO, qualificados nos autos, opuseram EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O em face do BANCO ITA\u00da UNIBANCO S.A, tamb\u00e9m qualificado, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de um provimento jurisdicional que determine a revis\u00e3o de contratos que os vinculam, tendo em vista que revestidos de ilegalidades, e determine o expurgo da capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros e das cl\u00e1usulas abusivas existentes, com a limita\u00e7\u00e3o da taxa de juros, tendo em vista que a metodologia utilizada pelo embargado acarretou excesso de execu\u00e7\u00e3o e trouxe iliquidez ao t\u00edtulo. Para amparar sua pretens\u00e3o alegaram, sem s\u00edntese, que mantiveram com o r\u00e9u uma rela\u00e7\u00e3o contratual envolvendo conta corrente, na qual foi disponibilizada uma linha de cr\u00e9dito, al\u00e9m de outras, de m\u00fatuos, tomados para liquida\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos contra\u00eddos em momentos anteriores, tanto em rela\u00e7\u00e3o ao contrato inicial, de cr\u00e9dito rotativo, como desta pr\u00f3pria modalidade de financiamento, pois eram um a um destinados \u00e0 liquida\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos contra\u00eddos em momento anterior. Salientaram que durante toda essa rela\u00e7\u00e3o contratual foram praticadas ilegalidades que geraram um d\u00e9bito imposs\u00edvel de ser quitado, tanto que, por conta disso, celebraram mais dez contratos de financiamento, com o objetivo de saldar a d\u00edvida decorrente dos tomados em momento anterior. Salientaram, todavia, que percebendo que esses contratos lhe acarretavam, preju\u00edzos, tendo em vista as condi\u00e7\u00f5es abusivas dos encargos cobrados, optaram por embargar a execu\u00e7\u00e3o, com vistas \u00e0 revis\u00e3o de seus termos. Reconhecem estar inadimplentes em rela\u00e7\u00e3o ao contrato original, por\u00e9m, n\u00e3o concordam com o valor apontado como sendo o devido, tendo em vista a forma capitalizada de apura\u00e7\u00e3o dos juros, bem como a incid\u00eancia de outros encargos ilegais. Dessa maneira, pleitearam a proced\u00eancia de sua pretens\u00e3o.Intimado, o embargado apresentou sua impugna\u00e7\u00e3o ao pedido inicial, pela qual rebateu os argumentos despendidos pelos embargantes, defendendo a legalidade das opera\u00e7\u00f5es que geraram o d\u00e9bito ora em discuss\u00e3o e alegando que n\u00e3o foram trazidas aos autos as provas necess\u00e1rias do que alegado, concluindo que n\u00e3o houve a pr\u00e1tica de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. Pleiteou, assim, a improced\u00eancia dos pedidos. Determinada a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil, o laudo foi juntado aos autos a fls. 562\/607, tendo se manifestado sobre seu conte\u00fado apenas o embargado, que n\u00e3o o impugnou. Os embargantes, mesmo intimados, quedaram-se inerte.Encerrada a instru\u00e7\u00e3o, o embargado apresentou suas alega\u00e7\u00f5es finais, tendo os embargantes, novamente, permanecido em sil\u00eancio.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.A primeira considera\u00e7\u00e3o a ser feita \u00e9 a de que as rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas mantidas entre as institui\u00e7\u00f5es financeiras e seus clientes constituem, nitidamente, uma rela\u00e7\u00e3o de consumo, a teor do que disp\u00f5em os artigos 2\u00ba e 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. De fato, a aplica\u00e7\u00e3o conjugada desses dois dispositivos permite essa conclus\u00e3o, na medida em que rezam: \"Art. 2\u00ba - Consumidor \u00e9 toda pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica que adquire ou utiliza produto ou servi\u00e7o como destinat\u00e1rio final\"; \"Art. 3\u00ba - Fornecedor \u00e9 toda pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, p\u00fablica ou privada, nacional ou estrangeira, bem como os entes despersonalizados, que desenvolvem atividades de produ\u00e7\u00e3o, exporta\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou comercializa\u00e7\u00e3o de produtos ou presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os. \u00a7 2\u00ba - Servi\u00e7o \u00e9 qualquer atividade fornecida no mercado de consumo, mediante remunera\u00e7\u00e3o, inclusive as de natureza banc\u00e1ria, financeira, de cr\u00e9dito e securit\u00e1ria, salvo as decorrentes das rela\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter trabalhista\". Constituindo, pois, rela\u00e7\u00e3o de consumo, as normas institu\u00eddas pela lei de reg\u00eancia devem ser observadas, podendo o julgador proceder ao exame das cl\u00e1usulas contratadas, notadamente daquelas sobre as quais pesam as imputa\u00e7\u00f5es de abusividade. A segunda, por sua vez, decorre justamente da necessidade da revis\u00e3o postulada, para tornar poss\u00edvel delimitar exatamente a extens\u00e3o da pretens\u00e3o e sua individualiza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o se olvidando, ainda, que embora il\u00edquido, o pedido foi certo e determinado, restando claro que os embargos opostos visam \u00e0 revis\u00e3o de contratos celebrados em encadeamento, uns para quitar os d\u00e9bitos gerados pelos anteriores, cuja legalidade \u00e9 contestada.Ap\u00f3s proceder \u00e0 an\u00e1lise dos argumentos lan\u00e7ados aos autos pelas partes, concluo que aos embargantes n\u00e3o assiste raz\u00e3o em suas pondera\u00e7\u00f5es.Com efeito, como se constata dos elementos existentes nos autos, a pretens\u00e3o revisional abarca um contrato de abertura de conta corrente, com limite de cr\u00e9dito disponibilizado por meio de outro contrato, instrumentalizado em uma c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio, ao qual est\u00e3o atreladas outras opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito pessoal, realizadas com a finalidade \u00fanica de quitar os d\u00e9bitos decorrentes dos contratos anteriormente celebrados, desde o original. No que se refere \u00e0 c\u00e9dula de credito banc\u00e1rio, firmada para a concess\u00e3o de cr\u00e9dito em conta corrente, os embargantes, dentre outras, consideraram abusiva a forma de cobran\u00e7a capitalizada dos juros incidentes sobre o valor de seu d\u00e9bito, todavia, de f\u00e1cil verifica\u00e7\u00e3o que em opera\u00e7\u00f5es dessa natureza n\u00e3o se verifica a incid\u00eancia de juros capitalizados. O contrato de abertura de cr\u00e9dito, como \u00e9 cedi\u00e7o, encerra uma rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica pela qual o banco fornece ao cliente um limite de cr\u00e9dito, que pode ou n\u00e3o ser por ele utilizado. Em caso de utiliza\u00e7\u00e3o desse limite, sem a respectiva reposi\u00e7\u00e3o do valor utilizado logo no primeiro momento, os encargos incidentes sobre o cr\u00e9dito passam a vigorar, integrando o saldo devedor, sobre o qual novamente incidir\u00e3o os juros, a cada vez que for utilizado o cr\u00e9dito.Assim \u00e9 porque nessa modalidade de contrato, o banco coloca \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do correntista a possibilidade de utilizar dinheiro que n\u00e3o possui. Se o fizer, e agindo assim estar\u00e1 atuando por sua pr\u00f3pria vontade, independentemente das conting\u00eancias que o levaram a essa op\u00e7\u00e3o, a sua conta corrente apresentar\u00e1 saldo devedor. Passar\u00e1, ent\u00e3o, a ser devedor de m\u00fatuo, com o consequente dever de cobrir o saldo negativo. Fazendo-o de uma s\u00f3 vez, o credor cobrar\u00e1 os juros correspondentes ao per\u00edodo de utiliza\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, o mesmo ocorrendo se o fizer periodicamente, pois n\u00e3o h\u00e1 empr\u00e9stimo banc\u00e1rio, e isso \u00e9 not\u00f3rio, em que n\u00e3o haja a equivalente cobran\u00e7a de juros remunerat\u00f3rios. Se, todavia, o correntista deixa de efetuar dep\u00f3sitos em sua conta, para que o banco receba os juros, entende-se ter obtido nova linha de cr\u00e9dito, com o qual quitou a pend\u00eancia, total ou parcialmente, inclusive os juros ent\u00e3o incidentes. A hip\u00f3tese, ent\u00e3o, n\u00e3o caracteriza anatocismo, porquanto a opera\u00e7\u00e3o n\u00e3o correspondeu \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. Havia o dever de ser providenciado saldo credor suficiente para que, mensalmente, ou ao t\u00e9rmino do per\u00edodo estabelecido, pudesse o r\u00e9u cobrar os juros. Se o correntista cumprir estritamente sua obriga\u00e7\u00e3o de providenciar saldo no dia determinado no m\u00eas para que o banco cobre os juros, jamais acontecer\u00e1 a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. Mas, se a conta n\u00e3o for suprida de dinheiro suficiente para o d\u00e9bito mensal dos juros, h\u00e1 que se entender que esse valor dos juros debitados significa novo empr\u00e9stimo concedido pelo banco. S\u00f3 assim haver\u00e1 tratamento igual a quem paga em dia os juros contratuais e a quem deixa de providenciar o saldo para que haja a cobran\u00e7a dos juros contratuais. Nesse sentido:MONIT\u00d3RIA CONTRATO DE ABERTURA DE CR\u00c9DITO ROTATIVO EM CONTA CORRENTE PARCIAL PROCED\u00caNCIA CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DE JUROS INOCORR\u00caNCIA - N\u00e3o h\u00e1 capitaliza\u00e7\u00e3o de juros nos contratos de cr\u00e9dito rotativo em conta corrente, na medida em que o cr\u00e9dito utilizado pelo mutu\u00e1rio em um m\u00eas passa a constituir um novo empr\u00e9stimo no m\u00eas seguinte, e al\u00e9m do mais, havendo pagamento parcial da d\u00edvida, imputam-se primeiro os juros vencidos, que n\u00e3o se incorporam ao capital para c\u00e1lculo do m\u00eas seguinte. Senten\u00e7a reformada. Embargos monit\u00f3rios improcedentes. Recurso provido.\" (TJSP 11\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0004100-86.2009, Rel. Des. Walter Fonseca, Comarca: Jaboticabal, j. 24.10. 2013).Do corpo desse v. ac\u00f3rd\u00e3o extraio um trecho deveras explicativo, especialmente porque aplic\u00e1vel \u00e0 hip\u00f3tese:\"Cabe notar que uma pessoa pode celebrar um contrato com o banco A e, no vencimento do m\u00fatuo, obter do banco B o dinheiro para o pagamento ao banco A. No vencimento desse segundo empr\u00e9stimo, o pagamento ao banco B \u00e9 feito com dinheiro obtido junto ao banco A. Ora, se assim n\u00e3o haveria a caracteriza\u00e7\u00e3o de anatocismo, tamb\u00e9m n\u00e3o se pode concluir pela capitaliza\u00e7\u00e3o de juros pelo pagamento ao banco A mediante a obten\u00e7\u00e3o de novo empr\u00e9stimo com o mesmo banco A. Cada contrato, no caso, deve ser analisado isoladamente. Assim, n\u00e3o se dar\u00e1 a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. Se poss\u00edvel fosse cogitar de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, ainda assim haveria obst\u00e1culo bastante s\u00e9rio para a caracteriza\u00e7\u00e3o do anatocismo, pois \u00e9 necess\u00e1rio levar em considera\u00e7\u00e3o o preceituado no art. 993 do C\u00f3digo Civil, que disp\u00f5e que, havendo capital e juros, o pagamento imputar-se-\u00e1 primeiro nos juros vencidos, e, depois no capital, salvo estipula\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio, ou se o credor passar a quita\u00e7\u00e3o por conta do capital. Cada vez que se realiza cr\u00e9dito na conta, h\u00e1 o pagamento dos juros, de modo a impedir a sua capitaliza\u00e7\u00e3o, nos termos do disposto no art. 993 do C\u00f3digo Civil de 1916 (art. 354 do C\u00f3digo Civil atual). Pagos os juros, n\u00e3o haveria a sua inclus\u00e3o no capital ainda pendente de pagamento.\"Em tais condi\u00e7\u00f5es, pese entendimento em sentido contr\u00e1rio, n\u00e3o h\u00e1 falar-se em capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, raz\u00e3o da desnecessidade, inclusive, de men\u00e7\u00e3o expressa no contrato, para viabilizar a forma de c\u00e1lculo dos juros aplicados sobre o saldo devedor.Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 comiss\u00e3o de perman\u00eancia, na aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o da taxa de juros autorizada pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional, o banco n\u00e3o pode, ao seu pr\u00f3prio alvedrio, impor percentual aleat\u00f3rio ou que lhe agrade, devendo, na verdade, utilizar aqueles previstos para a situa\u00e7\u00e3o de normalidade, todavia, na hip\u00f3tese destes autos, n\u00e3o houve cobran\u00e7a desse ou de qualquer outro encargo, sen\u00e3o os juros remunerat\u00f3rios, morat\u00f3rios, dentro do patamar legal, e de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, tal como atestado pelo perito. Logo, a impugna\u00e7\u00e3o, nesse particular, se encontra esvaziada.Aos contratos de m\u00fatuos originalmente celebrados entre as partes, deve ser dado o mesmo tratamento, na medida em que n\u00e3o se verificaram as ilegalidades apontadas, em especial aquela relacionada \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o, pr\u00e1tica que, embora antes do evento da Medida Provis\u00f3ria n. 1.963-17 e suas reedi\u00e7\u00f5es, era vedada, deixou de ser proibida, quando prevista expressamente no contrato, tal como se verifica no caso dos autos.Como ao tempo da contrata\u00e7\u00e3o j\u00e1 havia aquela disposi\u00e7\u00e3o legal, permitindo expressamente a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros em contratos dessa natureza, a pr\u00e1tica \u00e9 leg\u00edtima e n\u00e3o contamina o contrato, que, inclusive, tamb\u00e9m prev\u00ea que os juros sejam capitalizados.Isso posto, julgo IMPROCEDENTE a pretens\u00e3o deduzida na inicial, fazendo-o para declarar subsistente a penhora e para determinar o prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o. Condeno os embargantes ao pagamento das despesas do processo, a\u00ed inclu\u00edda a verba do perito, e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em 15% sobre o valor dado aos embargos (CPC, art. 85, \u00a7 2\u00ba), devidamente atualizado.P.R.I. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), RICARDO CARNEIRO MENDES PRADO (OAB 193467\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO AMILCAR GOMES DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CASSIO APARECIDO FACCIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1424","paginaFinal":"1424","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923954","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124498","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 12:07:04:417AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007682-04.2011.8.26.0072","numeroAntigo":"072.01.2011.007682","numeroUnificado":"0007682-04.2011.8.26.0072|072.01.2011.007682|0004100-86.2009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"162076510","codPublicacaoOrigem":"417551140","dataDivulgacao":"Apr 30 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 30 2013 12:00:00:000AM","numero":"0007682-04.2011.8.26.0072","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1405","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"BEBEDOURO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"0007682-04.2011.8.26.0072 (072.01.2011.007682-6\/000000-000) N\u00ba Ordem: 001105\/2011-Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o- Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o-THIAGO GARCIA NETTO VAREJAO ME E OUTROS X BANCO ITAU UNIBANCO S\/A-Fls.234- Vistos.Defiro o prazo de trinta (30) dias para o embargado providenciar os documentos solicitados pelo perito judicial.Int.-ADV RICARDO CARNEIRO MENDES PRADO OAB\/SP 193467-ADV PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS OAB\/SP 23134","despacho":"C\u00edvel\r\n2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL-SE\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL F\u00f3rum de Bebedouro-Comarca de Bebedouro JUIZ: AMILCAR GOMES DA SILVA","paginaInicial":"851","paginaFinal":"851","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"323481","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"1527733","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Apr 30 2013 05:39:26:880AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Apr 30 2013 07:43:34:717AM","numeroCNJ":"0007682-04.2011.8.26.0072","numeroAntigo":"072.01.2011.007682-6\/000000-000","numeroUnificado":"0007682-04.2011.8.26.0072|072.01.2011.007682-6\/000000-000|001105\/2011|193467","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"278689383","codPublicacaoOrigem":"608291455","dataDivulgacao":"Dec 11 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 12 2014 12:00:00:000AM","numero":"0007682-04.2011.8.26.0072","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1793","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BEBEDOURO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0007682-04.2011.8.26.0072 (072.01.2011.007682) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Thiago Garcia Netto Varejao Me - - Thiago Garcia Netto - Banco Itau Unibanco Sa - Digam os embargantes sobre a manifesta\u00e7\u00e3o do perito judicial. Int. - ADV: RICARDO CARNEIRO MENDES PRADO (OAB 193467\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0259\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO AMILCAR GOMES DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CASSIO APARECIDO FACCIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"863","paginaFinal":"863","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"458469","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4247667","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Dec 11 2014 07:04:19:643AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007682-04.2011.8.26.0072","numeroAntigo":"072.01.2011.007682","numeroUnificado":"0007682-04.2011.8.26.0072|072.01.2011.007682","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"327006965","codPublicacaoOrigem":"655172213","dataDivulgacao":"May  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2015 12:00:00:000AM","numero":"0007682-04.2011.8.26.0072","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1879","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BEBEDOURO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0007682-04.2011.8.26.0072 (072.01.2011.007682) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Thiago Garcia Netto Varejao Me - - Thiago Garcia Netto - Banco Itau Unibanco Sa - Forme-se o 3\u00ba volume a partir destas folhas. Concedo ao embargado prazo improrrog\u00e1vel de vinte dias para providenciar a documenta\u00e7\u00e3o solicitada pelo perito judicial. Int. - ADV: RICARDO CARNEIRO MENDES PRADO (OAB 193467\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0080\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO AMILCAR GOMES DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CASSIO APARECIDO FACCIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"924","paginaFinal":"924","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"492618","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"6731405","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"May  6 2015 10:59:24:947PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007682-04.2011.8.26.0072","numeroAntigo":"072.01.2011.007682","numeroUnificado":"0007682-04.2011.8.26.0072|072.01.2011.007682","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}