{"numero":"0007364-35.2011.8.26.0229","processos":[{"processo":"0007364-35.2011.8.26.0229    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":"28\/09\/2017 00:00 - Arquivo do Cart\u00f3rio - CX 80","distribuicao":"10\/06\/2011 \u00e0s 15:07 - Livre\n2\u00aa Vara Judicial - Foro de Hortol\u00e2ndia","juiz":"Andr\u00e9 Forato Anh\u00ea","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 27.250,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Reginaldo Jo\u00e3o da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jason Ribeiro Magalhaes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   CX 78","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado e Taxa Judici\u00e1ria","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Tr\u00e2nsito.Vencimento: 25\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0970\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 3555\/3567","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0970\/2017 Teor do ato: Retirar, em cinco dias, guia de levantamento judicial. Advogados(s): Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Retirar, em cinco dias, guia de levantamento judicial.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0920\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 4102\/4115","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0920\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de A\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o proposta por Reginaldo Jo\u00e3o da Silva contra Ita\u00fa Unibanco S\/A.A parte executada cumpriu a obriga\u00e7\u00e3o descrita no titulo exequendo espontaneamente.No decorrer do processo, manifestou-se a parte exeq\u00fcente, informando o integral pagamento do d\u00e9bito.\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.DECIDO.A execu\u00e7\u00e3o deve ser julgada extinta.De acordo com os elementos constantes nos autos houve total pagamento de valor objeto de execu\u00e7\u00e3o.DIANTE DO EXPOSTO, julgo extinta a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do disposto no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas nos termos legais.Libere-se a quantia depositada em fl.173 em favor do autor.Em seguida, feitas as anota\u00e7\u00f5es, baixas e comunica\u00e7\u00f5es de estilo, arquivem-se com as cautelas de praxe.Se o caso, expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios.P.I.CHortol\u00e2ndia, . Advogados(s): Jason Ribeiro Magalhaes (OAB 128924\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de A\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o proposta por Reginaldo Jo\u00e3o da Silva contra Ita\u00fa Unibanco S\/A.A parte executada cumpriu a obriga\u00e7\u00e3o descrita no titulo exequendo espontaneamente.No decorrer do processo, manifestou-se a parte exeq\u00fcente, informando o integral pagamento do d\u00e9bito.\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.DECIDO.A execu\u00e7\u00e3o deve ser julgada extinta.De acordo com os elementos constantes nos autos houve total pagamento de valor objeto de execu\u00e7\u00e3o.DIANTE DO EXPOSTO, julgo extinta a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do disposto no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas nos termos legais.Libere-se a quantia depositada em fl.173 em favor do autor.Em seguida, feitas as anota\u00e7\u00f5es, baixas e comunica\u00e7\u00f5es de estilo, arquivem-se com as cautelas de praxe.Se o caso, expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios.P.I.CHortol\u00e2ndia, .","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nFORO  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  \u00cdMOLA  75, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  13189-212  \n      \n0007364-35.2011.8.26.0229 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0007364-35.2011.8.26.0229\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Reginaldo Jo\u00e3o da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   Forato   Anh\u00ea\nVistos. Trata-se  de  A\u00e7\u00e3o  de  Execu\u00e7\u00e3o  proposta  por  Reginaldo  Jo\u00e3o  da  Silva  contra  Ita\u00fa  \nUnibanco  S\/A .\nA   parte  executada  cumpriu  a  obriga\u00e7\u00e3o  descrita  no  titulo  exequendo  \nespontaneamente.\nNo decorrer  do  processo,  manifestou-se  a  parte  exeq\u00fcente,  informando  o  integral  \npagamento  do  d\u00e9bito.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nDECIDO.\nA  execu\u00e7\u00e3o  deve  ser  julgada  extinta.\nDe  acordo  com  os  elementos  constantes  nos  autos  houve  total  pagamento  de  valor  \nobjeto  de  execu\u00e7\u00e3o.\nDIANTE  DO  EXPOSTO ,  julgo  extinta  a  presente  execu\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  \ndisposto  no  artigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCustas  nos  termos  legais.\nLibere-se  a  quantia  depositada  em  fl.173  em  favor  do  autor\n.\nEm  seguida,  feitas  as  anota\u00e7\u00f5es,  baixas  e  comunica\u00e7\u00f5es  de  estilo,  arquivem-se  \ncom  as  cautelas  de  praxe.\nSe  o  caso,  expe\u00e7a-se  certid\u00e3o  de  honor\u00e1rios.\nP.I.C\nHortol\u00e2ndia , 10  de  agosto  de  2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007364-35.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001DZRZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE FORATO ANHE, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:20 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nFORO  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  \u00cdMOLA  75, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  13189-212  \n      \n0007364-35.2011.8.26.0229 - lauda  2\nRECEBIMENTO:\nEm _____\/_____\/20___,  recebo os autos  em cart\u00f3rio,  com o r.  Despacho  supra.\nEu,                   ,  escrevente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007364-35.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001DZRZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE FORATO ANHE, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:20 . fls. 2"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   cls urgente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80013 - Protocolo: FHRT17000181521","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Jason Ribeiro Magalhaes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80012 - Protocolo: FSNE17000311420","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FSNE17000288830","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Autos no Prazo   18\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0450\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 3340\/3354","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0450\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o de fls 154\/158, diante do tr\u00e2nsito em julgado (fls. 160).Manifeste-se o vencedor em termos de prosseguimento.No sil\u00eancio, ao arquivo. Expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios, se o caso.Int. Hortol\u00e2ndia, 20 de abril de 2017. Advogados(s): Jason Ribeiro Magalhaes (OAB 128924\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o de fls 154\/158, diante do tr\u00e2nsito em julgado (fls. 160).Manifeste-se o vencedor em termos de prosseguimento.No sil\u00eancio, ao arquivo. Expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios, se o caso.Int. Hortol\u00e2ndia, 20 de abril de 2017.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nFORO  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRua  Sebasti\u00e3o  Cust\u00f3dio de Oliveira,  20, Remanso  Campineiro  - CEP  \n13184-507,  Fone: (19) 3809-0861,  Hortol\u00e2ndia-SP  - E-mail:  \nhortolandia2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007364-35.2011.8.26.0229  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O:\nEm 20  de  abril  de  2017 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(a)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nRenato   de   Andrade   Siqueira. Eu,  Maria  Marlene  Figueira  Comparini , Oficial  Maior , digitei.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0007364-35.2011.8.26.0229\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Reginaldo Jo\u00e3o da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   de   Andrade   Siqueira\nVistos.\nCumpra-se  o  v.  ac\u00f3rd\u00e3o  de  fls  154\/158,  diante  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  (fls.  160).\nManifeste-se  o  vencedor  em  termos  de  prosseguimento.\nNo  sil\u00eancio,  ao  arquivo.  \nExpe\u00e7a-se  certid\u00e3o  de  honor\u00e1rios,  se  o  caso.\nInt.  \nHortol\u00e2ndia,  20 de abril  de 2017.\nRECEBIMENTO:\nEm _____ \/_____\/2017,  recebo os autos  em cart\u00f3rio,  com o r.  Despacho  supra.\nEu,                   ,  escrevente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007364-35.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001B0EQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO DE ANDRADE SIQUEIRA, liberado nos autos em 28\/04\/2017 \u00e0s 18:32 . fls. 1"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FHRT17000110385 - Complemento: Regulriza\u00e7\u00e3o do recebimento dos autos do TJ","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FSNE14001950339","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FHRT14000568176","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 04\/12\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2014","descricao":"Autos no Prazo   PZ 03\/12\/2014Vencimento: 04\/12\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0356\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1767 P\u00e1gina: 2504\/2508","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0356\/2014 Teor do ato: Vistos. Deixo de receber a apela\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 112\/127 pelo requerido. Recebo a apela\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 128\/135 em seu duplo efeito, salvo no tocante ao objeto da tutela antecipada, parte em que o referido recurso ser\u00e1 recebido apenas no efeito devolutivo, em raz\u00e3o da regra do artigo 520, inciso VII, do C\u00f3digo de Processo Civil. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Oportunamente, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Int. Advogados(s): Jason Ribeiro Magalhaes (OAB 128924\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Aguardando publica\u00e7\u00e3o(Rela\u00e7\u00e3o 356).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Deixo de receber a apela\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 112\/127 pelo requerido. Recebo a apela\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 128\/135 em seu duplo efeito, salvo no tocante ao objeto da tutela antecipada, parte em que o referido recurso ser\u00e1 recebido apenas no efeito devolutivo, em raz\u00e3o da regra do artigo 520, inciso VII, do C\u00f3digo de Processo Civil. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Oportunamente, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, REMANSO  \nCAMPINEIRO  - CEP  13184-507,  FONE: (19) 3809-0861,  HORTOL\u00c2NDIA-\nSP  - E-MAIL:  HORTOLANDIA2@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0007364-35.2011.8.26.0229  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O:\nEm 28  de  maio  de  2014,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,  Dra.  Cintia  \nElias  de  Almeida.  Eu,  ____  Jairo  Ferreira  dos  Reis  Junior,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  digitei.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0007364-35.2011.8.26.0229\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Reginaldo Jo\u00e3o da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cinthia   Elias   de   Almeida\nVistos.\nDeixo  de  receber  a  apela\u00e7\u00e3o  apresentada  \u00e0s  fls.  112\/127  pelo  requerido.\nRecebo  a  apela\u00e7\u00e3o  apresentada  \u00e0s  fls.  128\/135  em  seu  duplo  efeito,  salvo  no  \ntocante  ao  objeto  da  tutela  antecipada,  parte  em  que  o  referido  recurso  ser\u00e1  recebido  apenas  no  \nefeito  devolutivo,  em  raz\u00e3o  da  regra  do  artigo  520,  inciso  VII,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n\u00c0s  contra-raz\u00f5es.\nOportunamente,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  \nPrivado,  com  nossas  homenagens  e  cautelas  de  estilo.  \nInt.\nHortol\u00e2ndia , 13  de  maio  de 2014\n.\nCinthia  Elias de Almeida\nJuiza  de Direito\nRECEBIMENTO:\nEm __________,  recebo os autos  em cart\u00f3rio,  com o r.  Despacho  supra.\nEu,                   ,  escrevente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007364-35.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000U82Q. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINTHIA ELIAS DE ALMEIDA, liberado nos autos em 22\/10\/2014 \u00e0s 19:25 . fls. 15"}},{"data":"28\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cinthia Elias de Almeida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2014","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FHRT13000482510","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2014","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FSNE13000846565 - Complemento: Trata-se da mesma peti\u00e7\u00e3o com protocolo FHRT.13.00048125-5","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2014","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FHRT13000481255","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0294\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1498 P\u00e1gina: 2188\/2198","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0294\/2013 Teor do ato: Vistos. Reginaldo Jo\u00e3o da Silva, move a presente causa em face de Ita\u00fa Unibanco S\/A, pretendendo, em s\u00edntese, a declara\u00e7\u00e3o da inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes e a condena\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, sob o argumento de que o seu nome foi encaminhado indevidamente para os \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Juntou documentos. O pedido de tutela antecipada foi deferido. A parte r\u00e9 foi citada e apresentou contesta\u00e7\u00e3o. Alegou, em resumo, que n\u00e3o praticou qualquer ato il\u00edcito, raz\u00e3o pela qual entende n\u00e3o ter se configurado dano moral. Discorreu sobre o valor da indeniza\u00e7\u00e3o pleiteado, entendendo-o excessivo. Requer a total improced\u00eancia da demanda. Juntou documentos. A parte autora apresentou r\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO. Cumpre ressaltar que a presente a\u00e7\u00e3o comporta julgamento antecipado, nos termos do disposto no artigo 330, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ficou demonstrado que, no momento da inscri\u00e7\u00e3o do nome do autor no cadastro de maus pagadores, n\u00e3o havia qualquer d\u00edvida em aberto. Deve ser observado que a parte autora n\u00e3o tem como produzir prova sobre fato negativo, qual seja, a aus\u00eancia de contrata\u00e7\u00e3o. Assim, competia \u00e0 parte r\u00e9 comprovar, com documentos, o neg\u00f3cio jur\u00eddico entabulado entre as partes, o que n\u00e3o foi feito. Os documentos juntados aos autos pela parte r\u00e9 demonstram haver ind\u00edciso de fraude no uso de documento falso para a abertura de conta e empr\u00e9stimos firmados em nome do autor, pelo que \u00e9 de rigor a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes. Isso porque os dados do Registro Geral (RG) apresentado \u00e0s fls.90 n\u00e3o conferem com aqueles constantes do documento de fls.19. O artigo 6\u00ba, inciso VI, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, que o consumidor tem o direito de ser indenizado por preju\u00edzos morais ou patrimoniais, decorrentes da rela\u00e7\u00e3o de consumo. Neste mesmo artigo, mas no inciso VIII, coloca-se ao \u00f3rg\u00e3o julgador a possibilidade de inverter o \u00f4nus da prova, sempre que presentes os requisitos da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es que faz o consumidor, ou, ainda, quando for ele hipossuficiente. No presente caso, as situa\u00e7\u00f5es est\u00e3o presentes, podendo, perfeitamente, ser utilizada a regra acima mencionada. Al\u00e9m disso, a legisla\u00e7\u00e3o consumerista estabeleceu a responsabilidade objetiva do fornecedor de produtos ou servi\u00e7os, ou seja, a esp\u00e9cie de responsabilidade em que n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria a perquiri\u00e7\u00e3o acerca da presen\u00e7a de dolo ou culpa por parte do agente. O questionamento cinge-se a exist\u00eancia de dano e de nexo de causalidade, responsabilizando-se o agente sempre que presentes, salvo se existente eventual causa excludente de responsabilidade. De fato, disp\u00f5e o art. 14, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, que: \"O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos.\" Como se v\u00ea, a responsabilidade civil, nas rela\u00e7\u00f5es de consumo, \"...se aperfei\u00e7oa mediante o concurso de tr\u00eas pressupostos: a) defeito do servi\u00e7o; b) evento danoso; c) rela\u00e7\u00e3o de causalidade entre o defeito do servi\u00e7o e o dano\" (GRINOVER, Ada Pellegrini; BENJAMIN, Ant\u00f4nio Herman de Vasconcellos e; FINK, Daniel Roberto et. alli. C\u00f3digo brasileiro de defesa do consumidor. 2. ed. Rio de Janeiro: Forense Universit\u00e1ria, 1992. p. 93). (Grifei) No caso vertente, todos esses requisitos est\u00e3o presentes. Quanto ao dano moral, este \u00e9 indubit\u00e1vel. A documenta\u00e7\u00e3o colacionada aos autos, realmente, d\u00e1 conta de que a parte autora sofreu restri\u00e7\u00f5es indevidas em seu cr\u00e9dito (fls.27). Al\u00e9m disso, \u00e9 de se destacar que o denominado abalo de cr\u00e9dito ocasiona dano moral independentemente de qualquer outra prova, pois afeta direito personal\u00edssimo (honra e a intimidade), protegidos indiscriminadamente por nossa Lei Maior. Em outros termos, o simples fato de uma pessoa honesta, id\u00f4nea, ter seu nome inserido nos cadastros restritivos do cr\u00e9dito j\u00e1 caracteriza o dano moral, tendo em vista a carga mal\u00e9fica \u00e0 honra e intimidade da pessoa. Nesse sentido, \u00e9 pac\u00edfico o entendimento do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"CIVIL. DANO MORAL. REGISTRO NO CADASTRO DE DEVEDORES DO SERASA. IRRELEV\u00c2NCIA DA EXIST\u00caNCIA DE PREJU\u00cdZO. A jurisprud\u00eancia desta Corte est\u00e1 consolidada no sentido de que na concep\u00e7\u00e3o moderna da repara\u00e7\u00e3o do dano moral prevalece a orienta\u00e7\u00e3o de que a responsabiliza\u00e7\u00e3o do agente se opera por for\u00e7a do simples fato da viola\u00e7\u00e3o, de modo a tornar-se desnecess\u00e1ria a prova do preju\u00edzo em concreto. A exist\u00eancia de v\u00e1rios registros, na mesma \u00e9poca, de outros d\u00e9bitos dos recorrentes, no cadastro de devedores do SERASA, n\u00e3o afasta a presun\u00e7\u00e3o de exist\u00eancia do dano moral, que decorre in re ipsa, vale dizer, do pr\u00f3prio registro de fato inexistente. Hip\u00f3tese em que as inst\u00e2ncias locais reconheceram categoricamente que foi il\u00edcita a conduta da recorrida em manter, indevidamente, os nomes dos recorrentes, em cadastro de devedores, mesmo ap\u00f3s a quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida. Recurso conhecido em parte e, nessa parte, parcialmente provido.\" (Superior Tribunal de Justi\u00e7a. REsp n\u00ba 196.024\/MG, 4a T., Rel. Min. Cesar Asfor Rocha, j. em 02\/03\/1999, v.u.) (Grifei). \"Agravo regimental. Recurso especial n\u00e3o admitido. Banco. Inscri\u00e7\u00e3o indevida no SPC. Dano moral. 1. Caracterizada a conduta indevida do banco em anotar o nome do recorrido junto ao SPC, cab\u00edvel \u00e9 a indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral. 2. 'Em se tratando de indeniza\u00e7\u00e3o decorrente da inscri\u00e7\u00e3o irregular no cadastro de inadimplentes, a exig\u00eancia de prova de dano moral (extrapatrimonial) se satisfaz com a demonstra\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia da inscri\u00e7\u00e3o irregular nesse cadastro.' \" (REsp n\u00ba 165.727\/DF, 4\u00aa Turma, Relator o Ministro S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, DJ de 21.08.98) 3. Agravo regimental improvido. (Superior Tribunal de Justi\u00e7a. AGA n\u00ba 244.572\/SP. 3a T., Rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, j. em 25\/10\/1999, v.u.). (Grifei). \"Responsabilidade civil. Banco. SPC. Dano moral. I. - A indevida inscri\u00e7\u00e3o de devedor, pelo banco, nos cadastros do SPC ou do SERASA, acarreta indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral. II. - Ofensa ao art. 1\u00ba, \u00a7\u00a7 4\u00ba e 5\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69 n\u00e3o caracterizada. III. - Recurso especial n\u00e3o conhecido\". (Superior Tribunal de Justi\u00e7a. REsp n\u00ba 242.181\/PB, 3a T, Rel. Min. Ant\u00f4nio de P\u00e1dua Ribeiro, j. em 09\/11\/2000, v.u.). (Grifei). Por outro lado, assim como cabe ao consumidor a responsabilidade pelo cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es por ele assumidas, igualmente cabe ao fornecedor, dentre outras responsabilidades decorrentes da rela\u00e7\u00e3o de consumo, a tomada de posi\u00e7\u00f5es para que, efetivamente, n\u00e3o inclua ou mantenha indevidamente o nome de seus consumidores nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, causando-lhes danos. N\u00e3o cabe ao consumidor zelar por esta atividade e nem arcar com os danos decorrentes desta conduta ou das m\u00e1s escolhas dos parceiros comerciais pela parte r\u00e9. Deve ser, portanto, reconhecida a irregularidade dos procedimentos adotados pela parte r\u00e9, bem como a sua conseq\u00fcente obriga\u00e7\u00e3o de reparar os danos causados \u00e0 parte autora. Assim, configurada a responsabilidade e existente o dano, resta o dever de indenizar. Quanto \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o do dano moral: \"Dano moral \u00e9 o preju\u00edzo que afeta o \u00e2nimo ps\u00edquico, moral e intelectual da v\u00edtima (...) Aqui tamb\u00e9m \u00e9 importante o crit\u00e9rio objetivo do homem m\u00e9dio, o b\u00f4nus pater fam\u00edlias: n\u00e3o se levar\u00e1 em conta o psiquismo do homem excessivamente sens\u00edvel, que se aborrece com fatos diuturnos da vida, nem o homem de pouca ou nenhuma sensibilidade, capaz de resistir sempre \u00e0s rudezas do destino. Nesse campo, n\u00e3o h\u00e1 f\u00f3rmulas seguras para auxiliar o juiz. Cabe ao magistrado sentir em cada caso o pulsar da sociedade que o cerca\" (S\u00edlvio de Salvo Venosa, Direito Civil: Responsabilidade Civil, Vol. IV, Ed. Atlas, p. 33). E ainda: \"Na fixa\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, recomend\u00e1vel que o arbitramento seja feito com modera\u00e7\u00e3o, proporcionalidade ao grau de culpa, ao n\u00edvel socioecon\u00f4mico dos autores, e, ainda, ao porte da empresa recorrida, orientando-se o juiz pelos crit\u00e9rios sugeridos pela doutrina e pela jurisprud\u00eancia, com razoabilidade, valendo-se de sua experi\u00eancia e do bom senso, atento \u00e0 realidade da vida e \u00e0s peculiaridades de cada caso\" (RT 816\/387).\" O montante do dano moral n\u00e3o pode ser inexpressivo ou caracterizado como donativo, nem ser motivo de enriquecimento abrupto e exagerado, como premia\u00e7\u00e3o em sorteio, e deve possuir poder repressivo, inibidor e, por outro, formador de cultura \u00e9tica mais elevada. Com isto, tendo em vista a atividade exercida pela parte autora, o valor da d\u00edvida causadora da negativa\u00e7\u00e3o e a gravidade do evento, considerando-se ainda, os crit\u00e9rios de prud\u00eancia e razoabilidade e o poder repressivo e formador, fixo o valor da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em R$ 6.220,00. Por oportuno, ressalte-se o teor da S\u00famula n\u00b0 326 do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"Na a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, a condena\u00e7\u00e3o em montante inferior ao postulado na inicial n\u00e3o implica sucumb\u00eancia rec\u00edproca\". Diante do exposto, julgo PROCEDENTE o pedido, nos termos do artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para declarar a inexist\u00eancia das d\u00edvidas lan\u00e7adas nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (fls.27), bem como para condenar Ita\u00fa Unibanco S\/A a pagar a Reginaldo Jo\u00e3o da Silva a import\u00e2ncia de R$ 6.220,00 (seis mil, duzentos e vinte reais), que ser\u00e1 corrigida e acrescida de juros de mora de 12% ao ano, a partir desta data. Condeno a parte r\u00e9, diante de sua sucumb\u00eancia, ao pagamento das custas processuais, atualizadas desde o desembolso, e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que, desde j\u00e1, fixo em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. Arbitro, se o caso, os honor\u00e1rios dos defensores nomeados no teto da tabela do conv\u00eanio existente entre a OAB e a Defensoria. Fica o vencido, desde logo, advertido que, com o tr\u00e2nsito em julgado, dever\u00e1 efetuar o pagamento do d\u00e9bito, no prazo de 15 dias, sob pena de imediata aplica\u00e7\u00e3o de multa de 10% sobre o valor do d\u00e9bito, nos termos do artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C. Hortol\u00e2ndia, . Ester Camargo Juiza de Direito Advogados(s): Jason Ribeiro Magalhaes (OAB 128924\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio \u00danico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2013","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    Vistos. Reginaldo Jo\u00e3o da Silva, move a presente causa em face de Ita\u00fa Unibanco S\/A, pretendendo, em s\u00edntese, a declara\u00e7\u00e3o da inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes e a condena\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, sob o argumento de que o seu nome foi encaminhado indevidamente para os \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Juntou documentos. O pedido de tutela antecipada foi deferido. A parte r\u00e9 foi citada e apresentou contesta\u00e7\u00e3o. Alegou, em resumo, que n\u00e3o praticou qualquer ato il\u00edcito, raz\u00e3o pela qual entende n\u00e3o ter se configurado dano moral. Discorreu sobre o valor da indeniza\u00e7\u00e3o pleiteado, entendendo-o excessivo. Requer a total improced\u00eancia da demanda. Juntou documentos. A parte autora apresentou r\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO. Cumpre ressaltar que a presente a\u00e7\u00e3o comporta julgamento antecipado, nos termos do disposto no artigo 330, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ficou demonstrado que, no momento da inscri\u00e7\u00e3o do nome do autor no cadastro de maus pagadores, n\u00e3o havia qualquer d\u00edvida em aberto. Deve ser observado que a parte autora n\u00e3o tem como produzir prova sobre fato negativo, qual seja, a aus\u00eancia de contrata\u00e7\u00e3o. Assim, competia \u00e0 parte r\u00e9 comprovar, com documentos, o neg\u00f3cio jur\u00eddico entabulado entre as partes, o que n\u00e3o foi feito. Os documentos juntados aos autos pela parte r\u00e9 demonstram haver ind\u00edciso de fraude no uso de documento falso para a abertura de conta e empr\u00e9stimos firmados em nome do autor, pelo que \u00e9 de rigor a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes. Isso porque os dados do Registro Geral (RG) apresentado \u00e0s fls.90 n\u00e3o conferem com aqueles constantes do documento de fls.19. O artigo 6\u00ba, inciso VI, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, que o consumidor tem o direito de ser indenizado por preju\u00edzos morais ou patrimoniais, decorrentes da rela\u00e7\u00e3o de consumo. Neste mesmo artigo, mas no inciso VIII, coloca-se ao \u00f3rg\u00e3o julgador a possibilidade de inverter o \u00f4nus da prova, sempre que presentes os requisitos da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es que faz o consumidor, ou, ainda, quando for ele hipossuficiente. No presente caso, as situa\u00e7\u00f5es est\u00e3o presentes, podendo, perfeitamente, ser utilizada a regra acima mencionada. Al\u00e9m disso, a legisla\u00e7\u00e3o consumerista estabeleceu a responsabilidade objetiva do fornecedor de produtos ou servi\u00e7os, ou seja, a esp\u00e9cie de responsabilidade em que n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria a perquiri\u00e7\u00e3o acerca da presen\u00e7a de dolo ou culpa por parte do agente. O questionamento cinge-se a exist\u00eancia de dano e de nexo de causalidade, responsabilizando-se o agente sempre que presentes, salvo se existente eventual causa excludente de responsabilidade. De fato, disp\u00f5e o art. 14, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, que: \"O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos.\" Como se v\u00ea, a responsabilidade civil, nas rela\u00e7\u00f5es de consumo, \"...se aperfei\u00e7oa mediante o concurso de tr\u00eas pressupostos: a) defeito do servi\u00e7o; b) evento danoso; c) rela\u00e7\u00e3o de causalidade entre o defeito do servi\u00e7o e o dano\" (GRINOVER, Ada Pellegrini; BENJAMIN, Ant\u00f4nio Herman de Vasconcellos e; FINK, Daniel Roberto et. alli. C\u00f3digo brasileiro de defesa do consumidor. 2. ed. Rio de Janeiro: Forense Universit\u00e1ria, 1992. p. 93). (Grifei) No caso vertente, todos esses requisitos est\u00e3o presentes. Quanto ao dano moral, este \u00e9 indubit\u00e1vel. A documenta\u00e7\u00e3o colacionada aos autos, realmente, d\u00e1 conta de que a parte autora sofreu restri\u00e7\u00f5es indevidas em seu cr\u00e9dito (fls.27). Al\u00e9m disso, \u00e9 de se destacar que o denominado abalo de cr\u00e9dito ocasiona dano moral independentemente de qualquer outra prova, pois afeta direito personal\u00edssimo (honra e a intimidade), protegidos indiscriminadamente por nossa Lei Maior. Em outros termos, o simples fato de uma pessoa honesta, id\u00f4nea, ter seu nome inserido nos cadastros restritivos do cr\u00e9dito j\u00e1 caracteriza o dano moral, tendo em vista a carga mal\u00e9fica \u00e0 honra e intimidade da pessoa. Nesse sentido, \u00e9 pac\u00edfico o entendimento do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"CIVIL. DANO MORAL. REGISTRO NO CADASTRO DE DEVEDORES DO SERASA. IRRELEV\u00c2NCIA DA EXIST\u00caNCIA DE PREJU\u00cdZO. A jurisprud\u00eancia desta Corte est\u00e1 consolidada no sentido de que na concep\u00e7\u00e3o moderna da repara\u00e7\u00e3o do dano moral prevalece a orienta\u00e7\u00e3o de que a responsabiliza\u00e7\u00e3o do agente se opera por for\u00e7a do simples fato da viola\u00e7\u00e3o, de modo a tornar-se desnecess\u00e1ria a prova do preju\u00edzo em concreto. A exist\u00eancia de v\u00e1rios registros, na mesma \u00e9poca, de outros d\u00e9bitos dos recorrentes, no cadastro de devedores do SERASA, n\u00e3o afasta a presun\u00e7\u00e3o de exist\u00eancia do dano moral, que decorre in re ipsa, vale dizer, do pr\u00f3prio registro de fato inexistente. Hip\u00f3tese em que as inst\u00e2ncias locais reconheceram categoricamente que foi il\u00edcita a conduta da recorrida em manter, indevidamente, os nomes dos recorrentes, em cadastro de devedores, mesmo ap\u00f3s a quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida. Recurso conhecido em parte e, nessa parte, parcialmente provido.\" (Superior Tribunal de Justi\u00e7a. REsp n\u00ba 196.024\/MG, 4a T., Rel. Min. Cesar Asfor Rocha, j. em 02\/03\/1999, v.u.) (Grifei). \"Agravo regimental. Recurso especial n\u00e3o admitido. Banco. Inscri\u00e7\u00e3o indevida no SPC. Dano moral. 1. Caracterizada a conduta indevida do banco em anotar o nome do recorrido junto ao SPC, cab\u00edvel \u00e9 a indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral. 2. 'Em se tratando de indeniza\u00e7\u00e3o decorrente da inscri\u00e7\u00e3o irregular no cadastro de inadimplentes, a exig\u00eancia de prova de dano moral (extrapatrimonial) se satisfaz com a demonstra\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia da inscri\u00e7\u00e3o irregular nesse cadastro.' \" (REsp n\u00ba 165.727\/DF, 4\u00aa Turma, Relator o Ministro S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, DJ de 21.08.98) 3. Agravo regimental improvido. (Superior Tribunal de Justi\u00e7a. AGA n\u00ba 244.572\/SP. 3a T., Rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, j. em 25\/10\/1999, v.u.). (Grifei). \"Responsabilidade civil. Banco. SPC. Dano moral. I. - A indevida inscri\u00e7\u00e3o de devedor, pelo banco, nos cadastros do SPC ou do SERASA, acarreta indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral. II. - Ofensa ao art. 1\u00ba, \u00a7\u00a7 4\u00ba e 5\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69 n\u00e3o caracterizada. III. - Recurso especial n\u00e3o conhecido\". (Superior Tribunal de Justi\u00e7a. REsp n\u00ba 242.181\/PB, 3a T, Rel. Min. Ant\u00f4nio de P\u00e1dua Ribeiro, j. em 09\/11\/2000, v.u.). (Grifei). Por outro lado, assim como cabe ao consumidor a responsabilidade pelo cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es por ele assumidas, igualmente cabe ao fornecedor, dentre outras responsabilidades decorrentes da rela\u00e7\u00e3o de consumo, a tomada de posi\u00e7\u00f5es para que, efetivamente, n\u00e3o inclua ou mantenha indevidamente o nome de seus consumidores nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, causando-lhes danos. N\u00e3o cabe ao consumidor zelar por esta atividade e nem arcar com os danos decorrentes desta conduta ou das m\u00e1s escolhas dos parceiros comerciais pela parte r\u00e9. Deve ser, portanto, reconhecida a irregularidade dos procedimentos adotados pela parte r\u00e9, bem como a sua conseq\u00fcente obriga\u00e7\u00e3o de reparar os danos causados \u00e0 parte autora. Assim, configurada a responsabilidade e existente o dano, resta o dever de indenizar. Quanto \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o do dano moral: \"Dano moral \u00e9 o preju\u00edzo que afeta o \u00e2nimo ps\u00edquico, moral e intelectual da v\u00edtima (...) Aqui tamb\u00e9m \u00e9 importante o crit\u00e9rio objetivo do homem m\u00e9dio, o b\u00f4nus pater fam\u00edlias: n\u00e3o se levar\u00e1 em conta o psiquismo do homem excessivamente sens\u00edvel, que se aborrece com fatos diuturnos da vida, nem o homem de pouca ou nenhuma sensibilidade, capaz de resistir sempre \u00e0s rudezas do destino. Nesse campo, n\u00e3o h\u00e1 f\u00f3rmulas seguras para auxiliar o juiz. Cabe ao magistrado sentir em cada caso o pulsar da sociedade que o cerca\" (S\u00edlvio de Salvo Venosa, Direito Civil: Responsabilidade Civil, Vol. IV, Ed. Atlas, p. 33). E ainda: \"Na fixa\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, recomend\u00e1vel que o arbitramento seja feito com modera\u00e7\u00e3o, proporcionalidade ao grau de culpa, ao n\u00edvel socioecon\u00f4mico dos autores, e, ainda, ao porte da empresa recorrida, orientando-se o juiz pelos crit\u00e9rios sugeridos pela doutrina e pela jurisprud\u00eancia, com razoabilidade, valendo-se de sua experi\u00eancia e do bom senso, atento \u00e0 realidade da vida e \u00e0s peculiaridades de cada caso\" (RT 816\/387).\" O montante do dano moral n\u00e3o pode ser inexpressivo ou caracterizado como donativo, nem ser motivo de enriquecimento abrupto e exagerado, como premia\u00e7\u00e3o em sorteio, e deve possuir poder repressivo, inibidor e, por outro, formador de cultura \u00e9tica mais elevada. Com isto, tendo em vista a atividade exercida pela parte autora, o valor da d\u00edvida causadora da negativa\u00e7\u00e3o e a gravidade do evento, considerando-se ainda, os crit\u00e9rios de prud\u00eancia e razoabilidade e o poder repressivo e formador, fixo o valor da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em R$ 6.220,00. Por oportuno, ressalte-se o teor da S\u00famula n\u00b0 326 do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"Na a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, a condena\u00e7\u00e3o em montante inferior ao postulado na inicial n\u00e3o implica sucumb\u00eancia rec\u00edproca\". Diante do exposto, julgo PROCEDENTE o pedido, nos termos do artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para declarar a inexist\u00eancia das d\u00edvidas lan\u00e7adas nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (fls.27), bem como para condenar Ita\u00fa Unibanco S\/A a pagar a Reginaldo Jo\u00e3o da Silva a import\u00e2ncia de R$ 6.220,00 (seis mil, duzentos e vinte reais), que ser\u00e1 corrigida e acrescida de juros de mora de 12% ao ano, a partir desta data. Condeno a parte r\u00e9, diante de sua sucumb\u00eancia, ao pagamento das custas processuais, atualizadas desde o desembolso, e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que, desde j\u00e1, fixo em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. Arbitro, se o caso, os honor\u00e1rios dos defensores nomeados no teto da tabela do conv\u00eanio existente entre a OAB e a Defensoria. Fica o vencido, desde logo, advertido que, com o tr\u00e2nsito em julgado, dever\u00e1 efetuar o pagamento do d\u00e9bito, no prazo de 15 dias, sob pena de imediata aplica\u00e7\u00e3o de multa de 10% sobre o valor do d\u00e9bito, nos termos do artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C. Hortol\u00e2ndia, . Ester Camargo Juiza de Direito","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  \n13184-507  \n      \n0007364-35.2011.8.26.0229 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0007364-35.2011.8.26.0229\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Reginaldo Jo\u00e3o da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ester   Camargo\nVistos.\nReginaldo  Jo\u00e3o  da  Silva ,  move  a  presente  causa  em  face  de  Ita\u00fa  \nUnibanco  S\/A ,  pretendendo,  em  s\u00edntese,  a  declara\u00e7\u00e3o  da  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  \nentre  as  partes  e  a  condena\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  \nsob  o  argumento  de  que  o  seu  nome  foi  encaminhado  indevidamente  para  os  \u00f3rg\u00e3os  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.\nJuntou  documentos.\nO  pedido  de  tutela  antecipada  foi  deferido.\nA  parte  r\u00e9  foi  citada  e  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o.  \nAlegou,  em  resumo,  que  n\u00e3o  praticou  qualquer  ato  il\u00edcito,  raz\u00e3o  pela  qual  \nentende  n\u00e3o  ter  se  configurado  dano  moral.  Discorreu  sobre  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \npleiteado,  entendendo-o  excessivo.  Requer  a  total  improced\u00eancia  da  demanda.\nJuntou  documentos.\nA  parte  autora  apresentou  r\u00e9plica.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nCumpre  ressaltar  que a presente  a\u00e7\u00e3o comporta  julgamento  antecipado,  nos \ntermos  do disposto  no artigo  330, inciso  I, do  C\u00f3digo  de Processo  Civil.\nFicou  demonstrado  que,  no  momento  da  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  do  autor  no  \ncadastro  de  maus  pagadores,   n\u00e3o  havia  qualquer  d\u00edvida  em  aberto.  \nD eve  ser  observado  que  a  parte  autora  n\u00e3o  tem  como  produzir  prova  sobre  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007364-35.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000NA8P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ESTER CAMARGO, liberado nos autos em 09\/09\/2013 \u00e0s 15:09 . fls. 8\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  \n13184-507  \n      \n0007364-35.2011.8.26.0229 - lauda  2\nfato\n negativo,  qual  seja,  a  aus\u00eancia  de  contrata\u00e7\u00e3o.  Assim,  competia  \u00e0  parte  r\u00e9  comprovar,  \ncom  documentos,  o  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  entabulado  entre  as  partes,  o  que  n\u00e3o  foi  feito.  \nOs  documentos  juntados  aos  autos  pela  parte  r\u00e9  demonstram  haver  ind\u00edciso  \nde  fraude  no  uso  de  documento  falso  para  a  abertura  de  conta  e  empr\u00e9stimos  firmados  em  \nnome  do  autor,   pelo  que  \u00e9  de  rigor  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  \npartes.\nIsso porque  os  dados  do  Registro  Geral  (RG)  apresentado  \u00e0s  fls.90  n\u00e3o  \nconferem  com  aqueles  constantes  do  documento  de  fls.19.\nO  artigo  6\u00ba,  inciso  VI,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  que  o \nconsumidor  tem  o  direito  de  ser  indenizado  por  preju\u00edzos  morais  ou  patrimoniais,  \ndecorrentes  da  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo.\nNeste  mesmo  artigo,  mas  no  inciso  VIII,  coloca-se  ao  \u00f3rg\u00e3o  julgador  a \npossibilidade  de  inverter  o  \u00f4nus  da  prova,  sempre  que  presentes  os  requisitos  da  \nverossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  que  faz  o  consumidor,  ou,  ainda,  quando  for  ele  \nhipossuficiente.\nNo presente  caso,  as  situa\u00e7\u00f5es  est\u00e3o  presentes,  podendo,  perfeitamente,  ser  \nutilizada  a  regra  acima  mencionada.\nAl\u00e9m  disso,  a  legisla\u00e7\u00e3o  consumerista  estabeleceu  a  responsabilidade  \nobjetiva  do  fornecedor  de  produtos  ou  servi\u00e7os,  ou  seja,  a  esp\u00e9cie  de  responsabilidade  em  \nque  n\u00e3o  \u00e9  necess\u00e1ria  a  perquiri\u00e7\u00e3o  acerca  da  presen\u00e7a  de  dolo  ou  culpa  por  parte  do  \nagente.\nO questionamento  cinge-se  a  exist\u00eancia  de  dano  e  de  nexo  de  causalidade,  \nresponsabilizando-se  o  agente  sempre  que  presentes,  salvo  se  existente  eventual  causa  \nexcludente  de  responsabilidade.\nDe  fato,  disp\u00f5e  o  art.  14,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  que:\n\u201cO  fornecedor  de  servi\u00e7os  responde,  independentemente  da  exist\u00eancia  de  \nculpa,  pela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados  aos  consumidores  por  defeitos  relativos  \u00e0  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os,  bem  como  por  informa\u00e7\u00f5es  insuficientes  ou  inadequadas  sobre  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007364-35.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000NA8P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ESTER CAMARGO, liberado nos autos em 09\/09\/2013 \u00e0s 15:09 . fls. 9\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  \n13184-507  \n      \n0007364-35.2011.8.26.0229 - lauda  3\nsua\n frui\u00e7\u00e3o  e  riscos.\u201d  \nComo  se  v\u00ea,  a  responsabilidade  civil,  nas  rela\u00e7\u00f5es  de  consumo,  \u201c... se  \naperfei\u00e7oa  mediante  o  concurso  de  tr\u00eas  pressupostos:  a)  defeito  do  servi\u00e7o;  b)  evento  \ndanoso; c)  rela\u00e7\u00e3o  de  causalidade  entre  o  defeito  do  servi\u00e7o  e  o  dano\n\u201d (GRINOVER,  \nAda  Pellegrini;  BENJAMIN,  Ant\u00f4nio  Herman  de  Vasconcellos  e;  FINK,  Daniel  Roberto  \net.  alli .  C\u00f3digo  brasileiro  de  defesa  do  consumidor .  2.  ed.  Rio  de  Janeiro:  Forense  \nUniversit\u00e1ria,  1992.  p.  93).  (Grifei)\nNo  caso  vertente,  todos  esses  requisitos  est\u00e3o  presentes.\nQuanto  ao  dano  moral,  este  \u00e9  indubit\u00e1vel.\nA  documenta\u00e7\u00e3o  colacionada  aos  autos,  realmente,  d\u00e1  conta  de  que  a  parte  \nautora  sofreu  restri\u00e7\u00f5es  indevidas  em  seu  cr\u00e9dito  (fls.27).\nAl\u00e9m  disso,  \u00e9  de  se  destacar  que  o  denominado  abalo  de  cr\u00e9dito  ocasiona  \ndano  moral  independentemente  de  qualquer  outra  prova,  pois  afeta  direito  personal\u00edssimo  \n(honra  e  a  intimidade),  protegidos  indiscriminadamente  por  nossa  Lei  Maior.\nEm  outros  termos,  o  simples  fato  de  uma  pessoa  honesta,  id\u00f4nea,  ter  seu  \nnome  inserido  nos  cadastros  restritivos  do  cr\u00e9dito  j\u00e1  caracteriza  o  dano  moral,  tendo  em  \nvista  a  carga  mal\u00e9fica  \u00e0  honra  e  intimidade  da  pessoa.  Nesse  sentido,  \u00e9  pac\u00edfico  o \nentendimento  do  Colendo  S U PE R IO R T RIB U NAL D E J U ST I\u00c7 A:\n\u201cCIVIL.  DANO  MORAL.  REGISTRO  NO  CADASTRO  DE  \nDEVEDORES  DO  SERASA.  IRRELEV\u00c2NCIA  DA  EXIST\u00caNCIA  DE  PREJU\u00cdZO.  A  \njurisprud\u00eancia desta  Corte  est\u00e1  consolidada  no  sentido  de  que  na  concep\u00e7\u00e3o  moderna  \nda repara\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  prevalece  a  orienta\u00e7\u00e3o  de  que  a  responsabiliza\u00e7\u00e3o  do  \nagente se  opera  por  for\u00e7a  do  simples  fato  da  viola\u00e7\u00e3o,  de  modo  a  tornar-se  \ndesnecess\u00e1ria a  prova  do  preju\u00edzo  em  concreto\n.  A  exist\u00eancia  de  v\u00e1rios  registros,  na  \nmesma  \u00e9poca,  de  outros  d\u00e9bitos  dos  recorrentes,  no  cadastro  de  devedores  do  SERASA,  \nn\u00e3o  afasta  a  presun\u00e7\u00e3o  de  exist\u00eancia  do  dano  moral,  que  decorre  in  re  ipsa,  vale  dizer,  \ndo  pr\u00f3prio  registro  de  fato  inexistente.  Hip\u00f3tese  em  que  as  inst\u00e2ncias  locais  \nreconheceram  categoricamente  que  foi  il\u00edcita  a  conduta  da  recorrida  em  manter,  \nindevidamente,  os  nomes  dos  recorrentes,  em  cadastro  de  devedores,  mesmo  ap\u00f3s  a  \nquita\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida.  Recurso  conhecido  em  parte  e,  nessa  parte,  parcialmente  provido.\u201d  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007364-35.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000NA8P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ESTER CAMARGO, liberado nos autos em 09\/09\/2013 \u00e0s 15:09 . fls. 10\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  \n13184-507  \n      \n0007364-35.2011.8.26.0229 - lauda  4\n(Superior\n Tribunal  de  Justi\u00e7a.  REsp  n\u00ba  196.024\/MG,  4 a\n T.,  Rel.  Min.  Cesar  Asfor  Rocha,  j.  \nem  02\/03\/1999,  v.u.)  (Grifei).\n\u201cAgravo  regimental.  Recurso  especial  n\u00e3o  admitido.  Banco.  Inscri\u00e7\u00e3o  \nindevida  no  SPC.  Dano  moral.  1.  Caracterizada  a  conduta  indevida  do  banco  em  anotar  \no  nome  do  recorrido  junto  ao  SPC,  cab\u00edvel  \u00e9  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral.  2.  'Em  se  \ntratando de  indeniza\u00e7\u00e3o  decorrente  da  inscri\u00e7\u00e3o  irregular  no  cadastro  de  inadimplentes,  \na exig\u00eancia  de  prova  de  dano  moral  (extrapatrimonial)  se  satisfaz  com  a  demonstra\u00e7\u00e3o  \nda exist\u00eancia  da  inscri\u00e7\u00e3o  irregular  nesse  cadastro\n.' \u201d  (REsp  n\u00ba  165.727\/DF,  4\u00aa  Turma,  \nRelator  o  Ministro  S\u00e1lvio  de  Figueiredo  Teixeira,  DJ  de  21.08.98)  3.  Agravo  regimental  \nimprovido.  (Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  AGA  n\u00ba  244.572\/SP.  3 a\n  T.,  Rel.  Min.  C ARLO S \nA LB ER TO  M EN EZES D IR EIT O , j.  em  25\/10\/1999,  v.u.).  (Grifei).\n\u201cResponsabilidade  civil.  Banco.  SPC.  Dano  moral .  I.  -  A  indevida  \ninscri\u00e7\u00e3o de  devedor,  pelo  banco,  nos  cadastros  do  SPC  ou  do  SERASA,  acarreta  \nindeniza\u00e7\u00e3o por  dano  moral\n.  II.  -  Ofensa  ao  art.  1\u00ba,  \u00a7\u00a7  4\u00ba  e  5\u00ba,  do  Decreto-lei  n\u00ba  911\/69  \nn\u00e3o  caracterizada.  III.  -  Recurso  especial  n\u00e3o  conhecido\u201d.  (Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  \nREsp  n\u00ba  242.181\/PB,  3 a\n  T,  Rel.  Min.  A NT\u00d4 NIO  D E P \u00c1 DUA R IB EIR O ,  j.  em  09\/11\/2000,  \nv.u.).  (Grifei).\nPor outro  lado,  assim  como  cabe  ao  consumidor  a  responsabilidade  pelo  \ncumprimento  das  obriga\u00e7\u00f5es  por  ele  assumidas,  igualmente  cabe  ao  fornecedor,  dentre  \noutras  responsabilidades  decorrentes  da  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  a  tomada  de  posi\u00e7\u00f5es  para  \nque,  efetivamente,  n\u00e3o  inclua  ou  mantenha  indevidamente  o  nome  de  seus  consumidores  \nnos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  causando-lhes  danos.\nN\u00e3o  cabe  ao  consumidor  zelar  por  esta  atividade  e  nem  arcar  com  os  danos  \ndecorrentes  desta  conduta   ou  das  m\u00e1s  escolhas  dos  parceiros  comerciais  pela  parte  r\u00e9.\nDeve  ser,  portanto,  reconhecida  a  irregularidade  dos  procedimentos  \nadotados  pela  parte  r\u00e9,  bem  como  a  sua  conseq\u00fcente  obriga\u00e7\u00e3o  de  reparar  os  danos  \ncausados  \u00e0  parte  autora.  \nAssim,  configurada  a  responsabilidade  e  existente  o  dano,  resta  o  dever  de  \nindenizar.\nQuanto \u00e0  fixa\u00e7\u00e3o  do  dano  moral:  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007364-35.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000NA8P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ESTER CAMARGO, liberado nos autos em 09\/09\/2013 \u00e0s 15:09 . fls. 11\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  \n13184-507  \n      \n0007364-35.2011.8.26.0229 - lauda  5\n\"Dano\n moral  \u00e9  o  preju\u00edzo  que  afeta  o  \u00e2nimo  ps\u00edquico,  moral  e  intelectual  \nda  v\u00edtima  (...)  Aqui  tamb\u00e9m  \u00e9  importante  o  crit\u00e9rio  objetivo  do  homem  m\u00e9dio,  o  b\u00f4nus  \npater  fam\u00edlias:  n\u00e3o  se  levar\u00e1  em  conta  o  psiquismo  do  homem  excessivamente  sens\u00edvel,  \nque  se  aborrece  com  fatos  diuturnos  da  vida,  nem  o  homem  de  pouca  ou  nenhuma  \nsensibilidade,  capaz  de  resistir  sempre  \u00e0s  rudezas  do  destino.  Nesse  campo,  n\u00e3o  h\u00e1  \nf\u00f3rmulas  seguras  para  auxiliar  o  juiz.  Cabe  ao  magistrado  sentir  em  cada  caso  o  pulsar  \nda  sociedade  que  o  cerca\"  (S\u00edlvio  de  Salvo  Venosa,  Direito  Civil:  Responsabilidade  Civil,  \nVol.  IV,  Ed.  Atlas,  p.  33).\nE  ainda:  \n\"Na  fixa\u00e7\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  recomend\u00e1vel  que  o \narbitramento  seja  feito  com  modera\u00e7\u00e3o,  proporcionalidade  ao  grau  de  culpa,  ao  n\u00edvel  \nsocioecon\u00f4mico  dos  autores,  e,  ainda,  ao  porte  da  empresa  recorrida,  orientando-se  o  \njuiz  pelos  crit\u00e9rios  sugeridos  pela  doutrina  e  pela  jurisprud\u00eancia,  com  razoabilidade,  \nvalendo-se  de  sua  experi\u00eancia  e  do  bom  senso,  atento  \u00e0  realidade  da  vida  e  \u00e0s  \npeculiaridades  de  cada  caso\"  (RT  816\/387).\"  \nO  montante  do  dano  moral  n\u00e3o  pode  ser  inexpressivo  ou  caracterizado  \ncomo  donativo,  nem  ser  motivo  de  enriquecimento  abrupto  e  exagerado,  como  premia\u00e7\u00e3o  \nem  sorteio,  e  deve  possuir  poder  repressivo,  inibidor  e,  por  outro,  formador  de  cultura  \n\u00e9tica  mais  elevada.   \nCom  isto,  tendo  em  vista  a  atividade  exercida  pela  parte  autora,  o  valor  da  \nd\u00edvida  causadora  da  negativa\u00e7\u00e3o  e  a  gravidade  do  evento,  considerando-se  ainda,  os  \ncrit\u00e9rios  de  prud\u00eancia  e  razoabilidade  e  o  poder  repressivo  e  formador,  fixo  o  valor  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  R$  6.220,00.\nPor  oportuno,  ressalte-se  o  teor  da  S\u00famula  n\u00b0  326  do  Egr\u00e9gio  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a:  \n\"Na  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  a  condena\u00e7\u00e3o  em  montante  \ninferior  ao  postulado  na  inicial  n\u00e3o  implica  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca\u201d.\nDiante  do  exposto,  julgo  PROCEDENTE  o  pedido,  nos  termos  do  artigo  \n269,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  declarar  a  inexist\u00eancia  das  d\u00edvidas  \nlan\u00e7adas  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (fls.27),  bem  como  para  condenar  Ita\u00fa  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007364-35.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000NA8P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ESTER CAMARGO, liberado nos autos em 09\/09\/2013 \u00e0s 15:09 . fls. 12\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  \n13184-507  \n      \n0007364-35.2011.8.26.0229 - lauda  6\nUnibanco\n S\/A  a  pagar  a  Reginaldo  Jo\u00e3o  da  Silva  a  import\u00e2ncia  de  R$  6.220,00  (seis  mil,  \nduzentos  e  vinte  reais),  que  ser\u00e1  corrigida  e  acrescida  de  juros  de  mora  de  12%  ao  ano,  a  \npartir  desta  data.\nCondeno  a  parte  r\u00e9,  diante  de  sua  sucumb\u00eancia,  ao  pagamento  das  custas  \nprocessuais,  atualizadas  desde  o  desembolso,  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que,  desde  j\u00e1,  fixo  \nem  10%  sobre  o  valor  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o.\nArbitro,  se  o  caso,  os  honor\u00e1rios  dos  defensores  nomeados  no  teto  da  tabela  \ndo  conv\u00eanio  existente  entre  a  OAB  e  a  Defensoria.\nFica  o  vencido,  desde  logo,  advertido  que,  com  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  \ndever\u00e1  efetuar  o  pagamento  do  d\u00e9bito,  no  prazo  de  15  dias,  sob  pena  de  imediata  \naplica\u00e7\u00e3o  de  multa  de  10%  sobre  o  valor  do  d\u00e9bito,  nos  termos  do  artigo  475-J,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil .\nP.R.I.C.\nHortol\u00e2ndia , 9  de  setembro  de  2013 .\nEster  Camargo\nJuiza  de  Direito\nRECEBIMENTO \nEm  ____\/____\/_____,  recebo estes autos  em cart\u00f3rio. \nEscrevente:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007364-35.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000NA8P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ESTER CAMARGO, liberado nos autos em 09\/09\/2013 \u00e0s 15:09 . fls. 13"}},{"data":"08\/08\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Ester Camargo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio \u00danico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cinthia Elias de Almeida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/01\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FHRT12000114953","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2012","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0054\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1139 P\u00e1gina: 2124\/43-2v","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0054\/2012 Teor do ato: Vistos. Manifeste-se o autor sobre os documentos carreados aos autos pelo r\u00e9u. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue. O despacho que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, como s\u00f3 de ser, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao Ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria. Assim, devem as partes justificar porque pretendem ouvir testemunhas na audi\u00eancia e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzida e porque. O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento. Em caso de prova testemunhal, determino desde j\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o do referido rol a fim de melhor adequar a pauta de audi\u00eancias ao n\u00famero de testemunhas arroladas pelas partes. Tal medida visa evitar atrasos nas audi\u00eancias subsequentes, gerando maior conforto para as partes e advogados. Concedo o prazo de 10 dias para tanto. Intimem-se. Hortol\u00e2ndia, 24 de fevereiro de 2012 Advogados(s): Jason Ribeiro Magalhaes (OAB 128924\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2012","descricao":"Disponibilizado no DJE   Rel. 54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio \u00danico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2012","descricao":"Despacho    Vistos. Manifeste-se o autor sobre os documentos carreados aos autos pelo r\u00e9u. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue. O despacho que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, como s\u00f3 de ser, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao Ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria. Assim, devem as partes justificar porque pretendem ouvir testemunhas na audi\u00eancia e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzida e porque. O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento. Em caso de prova testemunhal, determino desde j\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o do referido rol a fim de melhor adequar a pauta de audi\u00eancias ao n\u00famero de testemunhas arroladas pelas partes. Tal medida visa evitar atrasos nas audi\u00eancias subsequentes, gerando maior conforto para as partes e advogados. Concedo o prazo de 10 dias para tanto. Intimem-se. Hortol\u00e2ndia, 24 de fevereiro de 2012","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nAvenida  dos Estudantes,  415, -, Jardim  do Bosque  - CEP  13186-220,  Fone: (19) 3809-0861,  Hortol\u00e2ndia-\nSP  - E-mail:  hortolandia1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007364-35.2011.8.26.0229  - \nLauda  1 \/1\nCONCLUS\u00c3O:\nEm 24  de  fevereiro  de  2012 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(a)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a).  Henrique  Alves  Correa  Iatarola .  Eu,  Henrique  Alves  Correa  Iatarola ,  Juiz  de  Direito , \ndigitei.\nDESPACHO\nProcesso: 0007364-35.2011.8.26.0229  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente :Reginaldo  Jo\u00e3o da Silva\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nVistos.\nManifeste-se  o  autor  sobre  os  documentos  carreados  aos  autos  pelo  r\u00e9u.\nSem  preju\u00edzo,  especifiquem  as  partes  se  pretendem  comprovar  os  fatos  \nalegados  em  inicial  e  contesta\u00e7\u00e3o  com  outras  provas,  se  tem  interesse  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  \nou  se  concordam  com  o  julgamento  antecipado,  atentando-se  para  o  quanto  segue.\nO   despacho  que  determina  a  especifica\u00e7\u00e3o  das  provas  que  se  fa\u00e7am  \nnecess\u00e1rias,  como  s\u00f3  de  ser,  enseja  o  efetivo  esclarecimento  pelas  partes  ao  Ju\u00edzo  da  necessidade  \ne  pertin\u00eancia  do  prolongamento  do  processo  com  a  fase  instrut\u00f3ria.\nAssim,  devem  as  partes  justificar  porque  pretendem  ouvir  testemunhas  na  \naudi\u00eancia  e  que  fatos  pretendem  provar  com  isso;  o  porqu\u00ea  do  depoimento  pessoal  das  partes;  se  \no  caso,  qual  prova  pericial  pretende  ver  produzida  e  porque.\nO  direito  de  provar  os  fatos  alegados  \u00e9  constitucional  e  deve  ser  respeitado.  \nContudo,  se  h\u00e1  determina\u00e7\u00e3o  para  que  as  partes  esclare\u00e7am  a  sua  pertin\u00eancia,  essa  deve  ser  \natendida,  sob  pena  de  indeferimento.\nEm  caso  de  prova  testemunhal,  determino  desde  j\u00e1  a  apresenta\u00e7\u00e3o  do  referido  \nrol  a  fim  de  melhor  adequar  a  pauta  de  audi\u00eancias  ao  n\u00famero  de  testemunhas  arroladas  pelas  \npartes.  Tal  medida  visa  evitar  atrasos  nas  audi\u00eancias  subsequentes,  gerando  maior  conforto  para  \nas  partes  e  advogados.\nConcedo  o  prazo  de  10  dias  para  tanto.\nIntimem-se.\nHortol\u00e2ndia,  24  de  fevereiro  de  2012         \nDATA:\nEm   ____________________  recebo  estes  autos  em  cart\u00f3rio,  com  o  r.  despacho\/decis\u00e3o  supra.  \nEu,   __________   , Escrevente  Tec.  Judici\u00e1rio  que  digitei  e  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007364-35.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000EWTW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE ALVES CORREA IATAROLA, liberado nos autos em 24\/02\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 6"}},{"data":"02\/02\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Henrique Alves Correa Iatarola","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2012","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2012","descricao":"Documento Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: C\u00f3pias Extra\u00eddas de Outros Documentos em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FHRT11000346396","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2012","descricao":"R\u00e9plica Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FHRT11000310852","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2011","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0268\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1026 P\u00e1gina: 2347\/2354","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0268\/2011 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica pelo autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o. Advogados(s): JASON RIBEIRO MAGALHAES (OAB 128924\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2011","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2011","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0 r\u00e9plica pelo autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/08\/2011","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2011","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FHRT11000251635","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2011","descricao":"Documento Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Documentos Diversos em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FHRT11000235321","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2011","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0188\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 980 P\u00e1gina: 2194\/2199","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0188\/2011 Teor do ato: Vistos. Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. H\u00e1 prova inequ\u00edvoca e verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es, uma vez que o autor alega que n\u00e3o firmou contrato algum com o r\u00e9u, logo, n\u00e3o h\u00e1 d\u00e9bito de sua responsabilidade. O perigo de dano \u00e9 patente da perman\u00eancia de uma negativa\u00e7\u00e3o. Diante disso, entendo que est\u00e3o presentes os requisitos do artigo 273 e determino que o r\u00e9u se abstenha de lan\u00e7ar o nome do autor nos cadastros do SERASA e SPC, em virtude do d\u00e9bito discutido nestes autos (R$107,00 CONTRATO 00000036052995) e R$107,00 - CONTRATO 00000036840263), sob pena de responsabilidade por crime de desobedi\u00eancia e multa di\u00e1ria de R$ 500,00, at\u00e9 o limite de dez dias, bem como determino a imediata exclus\u00e3o do nome da requerente REGINALDO JO\u00c3O DA SILVA, CPF 286.864.268-32, dos referidos cadastros, relativo aos CONTRATOS 00000036052995 - R$107,00 e 00000036840263 - R$107,00 , oficiando-se. Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o. Hortol\u00e2ndia, 13 de junho de 2011. Advogados(s): JASON RIBEIRO MAGALHAES (OAB 128924\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2011","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2011","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Suspens\u00e3o da Publicidade da Negativa\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2011","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Suspens\u00e3o da Publicidade da Negativa\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/06\/2011","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2011","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2011","descricao":"Despacho    Vistos. Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. H\u00e1 prova inequ\u00edvoca e verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es, uma vez que o autor alega que n\u00e3o firmou contrato algum com o r\u00e9u, logo, n\u00e3o h\u00e1 d\u00e9bito de sua responsabilidade. O perigo de dano \u00e9 patente da perman\u00eancia de uma negativa\u00e7\u00e3o. Diante disso, entendo que est\u00e3o presentes os requisitos do artigo 273 e determino que o r\u00e9u se abstenha de lan\u00e7ar o nome do autor nos cadastros do SERASA e SPC, em virtude do d\u00e9bito discutido nestes autos (R$107,00 CONTRATO 00000036052995) e R$107,00 - CONTRATO 00000036840263), sob pena de responsabilidade por crime de desobedi\u00eancia e multa di\u00e1ria de R$ 500,00, at\u00e9 o limite de dez dias, bem como determino a imediata exclus\u00e3o do nome da requerente REGINALDO JO\u00c3O DA SILVA, CPF 286.864.268-32, dos referidos cadastros, relativo aos CONTRATOS 00000036052995 - R$107,00 e 00000036840263 - R$107,00 , oficiando-se. Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o. Hortol\u00e2ndia, 13 de junho de 2011.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE SUMAR\u00c9\nFORO DISTRITAL DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa VARA\nAvenida dos Estudantes, 415 , Hortol\u00e2ndia -SP  - 13186-220\nDESPACHO\/CARTA  \u2013 CITA\u00c7\u00c3O\nProcesso n\u00ba: 0007364-35.2011.8.26.0229\nClasse \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio\n - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral\nRequerente : Reginaldo Jo\u00e3o da Silva\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nA(o) Ilmo(a) Sr(a):\nBanco Ita\u00fa S\/A\nRua Luiz Camilo de Camargo, 565\n13183-000        Hortol\u00e2ndia -SP\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Henrique Alves Correa Iatarola\nVistos.\nDefiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita.\nH\u00e1 prova inequ\u00edvoca e verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es, uma vez que o autor \nalega que n\u00e3o firmou contrato algum com o r\u00e9u, logo, n\u00e3o h\u00e1 d\u00e9bito de sua \nresponsabilidade. O perigo de dano \u00e9 patente da perman\u00eancia de uma negativa\u00e7\u00e3o.\nDiante disso, entendo que est\u00e3o presentes os requisitos do artigo 273 e \ndetermino que o r\u00e9u se abstenha de lan\u00e7ar o nome do autor nos cadastros do SERASA e \nSPC, em virtude do d\u00e9bito discutido nestes autos  (R$107,00 \n CONTRATO \n00000036052995) e R$107,00 \u2013 CONTRATO 00000036840263),  sob pena de \nresponsabilidade por crime de desobedi\u00eancia e multa di\u00e1ria de R$ 500,00, at\u00e9 o limite de \ndez dias, bem como determino a imediata exclus\u00e3o do nome da requerente  REGINALDO \nJO\u00c3O DA SILVA, CPF 286.864.268-32,   dos referidos cadastros, relativo aos \nCONTRATOS   00000036052995 \u2013 R$107,00 e 00000036840263 \u2013 R$107,00 ,  oficiando-\nse.  Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para \napresentar a  contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos \narticulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. \nServir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o. \nHortol\u00e2ndia , 13 de junho de 2011 .\n(C\u00d3PIA DA INICIAL SEGUE ANEXA E FICA FAZENDO PARTE INTEGRANTE \nDESTA)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007364-35.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000BOOW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE ALVES CORREA IATAROLA, liberado nos autos em 16\/06\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O DE ENTREGA\n REMESSA LOCAL AG\u00caNCIA e\nDATA DE POSTAGEM                       \nTRIBUNAL\n                           DE\n                     JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nBanco Ita\u00fa S\/A\nRua Luiz Camilo de Camargo, 565\n13183-000       Hortol\u00e2ndia -SP CARIMBO\nUNIDADE DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O DO CE\nForo Distrital de Hortol\u00e2ndia  - Cart\u00f3rio \u00danico\nAvenida dos Estudantes, 415\n13186-220        Hortol\u00e2ndia -SP\nTENTATIVAS DE ENTREGA\n 1\u00ba ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba ____\/____\/________         _____:_____h MOTIVOS DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1) Mudou-se                        (4) Desconhecido      (7) Ausente\n (2) Endere\u00e7o insuficiente     (5) Recusado            (8) Falecido\n (3) N\u00e3o existe o n\u00famero       (6) N\u00e3o procurado   (9) Outros:________________ RUBRICA E MATR\u00cdCULA \nDO CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s 3(tr\u00eas) tentativas de entrega, devolver o \nobjet o.    (   ) Informa\u00e7\u00e3o prestada pelo porteiro ou s\u00edndico.    (   ) Reintegrado ao Servi\u00e7o Postal em ____\/____\/_______.\n Uso exclusivo do Cliente:  PROCESSO N\u00ba 0007364-35.2011.8.26.0229\nASSINATURA DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME LEG\u00cdVEL DO RECEBEDOR _____\/_____\/__________\nAR    \nAVISO DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA e\nDATA DE POSTAGEM Reservado espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nBanco Ita\u00fa S\/A\nRua Luiz Camilo de Camargo, 565\n13183-000       Hortol\u00e2ndia -SP CARIMBO\nUNIDADE DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O DO AR\nForo Distrital de Hortol\u00e2ndia  - Cart\u00f3rio \u00danico\nAvenida dos Estudantes, 415\n13186-220        Hortol\u00e2ndia -SP\nTENTATIVAS DE ENTREGA\n 1\u00ba ____\/____\/________        _____:_____h\n 2\u00ba ____\/____\/________        _____:_____h\n 3\u00ba ____\/____\/________        _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s 3 (tr\u00eas) tentativas de entrega, \ndevolver o objeto.  \nUso exclusivo do Cliente:  PROC. N\u00ba 0007364-35.2011.8.26.0229 RUBRICA E MATR\u00cdCULA \nDO CARTEIRO\nMOTIVOS DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1) Mudou-se                           (4) Desconhecido       (7) Ausente\n (2) Endere\u00e7o insuficiente       (5) Recusado              (8) Falecido\n (3) N\u00e3o existe o n\u00famero         (6) N\u00e3o procurado      (9) Outros: \n_______________\n(   ) Informa\u00e7\u00e3o prestada pelo porteiro ou s\u00edndico.    (   ) Reintegrado ao Servi\u00e7o Postal em ____\/____\/_______.\nASSINATURA DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME LEG\u00cdVEL DO RECEBEDOR N\u00ba DO DOCUMENTO Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007364-35.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000BOOW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE ALVES CORREA IATAROLA, liberado nos autos em 16\/06\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 2"}},{"data":"13\/06\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Henrique Alves Correa Iatarola","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2011","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/07\/2011","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"01\/08\/2011","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/09\/2011","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/10\/2011","tipo":"C\u00f3pias Extra\u00eddas de Outros Documentos"},{"data":"26\/03\/2012","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"04\/10\/2013","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Trata-se da mesma peti\u00e7\u00e3o com protocolo FHRT.13.00048125-5"},{"data":"11\/10\/2013","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/10\/2013","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/11\/2014","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/12\/2014","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Regulriza\u00e7\u00e3o do recebimento dos autos do TJ"},{"data":"09\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"06\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":82,"total_andamentos":82}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"560615289","codPublicacaoOrigem":"983974293","dataDivulgacao":"Oct  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"0007364-35.2011.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2213","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0007364-35.2011.8.26.0229 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Hortol\u00e2ndia - Apelante: Reginaldo Jo\u00e3o da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0007364-35.2011.8.26.0229 Faculto aos interessados manifesta\u00e7\u00e3o, em dez dias, de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos dos artigos 1\u00ba e 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJe de 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011. Int. S\u00e3o Paulo, 29 de setembro de 2016. RENATO RANGEL DESINANO Relator - Magistrado(a) Renato Rangel Desinano - Advs: Jason Ribeiro Magalhaes (OAB: 128924\/SP) - Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 22\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - Patio do Col\u00e9gio, 73 - sala 203\/205\r\nDESPACHO","paginaInicial":"1037","paginaFinal":"1037","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"751958","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16370753","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct  3 2016 10:11:37:627AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007364-35.2011.8.26.0229","numeroAntigo":"549\/2011","numeroUnificado":"0007364-35.2011.8.26.0229|0007364-35.2011.8.26.0229|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"624739640","codPublicacaoOrigem":"1091459127","dataDivulgacao":"Feb 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007364-35.2011.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2287","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"14 - 0007364-35.2011.8.26.0229 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Hortol\u00e2ndia - Relator Renato Rangel Desinano - Apelante: Reginaldo Jo\u00e3o da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Advogado: Jason Ribeiro Magalhaes (OAB: 128924\/ SP) (Fls: 17) - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) (Fls: 46) - Advogado: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) (Fls: 46)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 22\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - Patio do Col\u00e9gio, 73 - sala 203\/205\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 22\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria de Direito Privado - sala 622 - 6\u00ba andar, Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 22\u00aa C\u00c2MARA EXTRAORDIN\u00c1RIA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 22 DE FEVEREIRO DE 2017 (QUARTA-FEIRA), NA SALA 622 - 6\u00ba ANDAR, PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS.","paginaInicial":"1405","paginaFinal":"1405","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"836833","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19819964","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 13 2017 10:05:10:260AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007364-35.2011.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007364-35.2011.8.26.0229","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"269416525","codPublicacaoOrigem":"593997515","dataDivulgacao":"Nov  3 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  4 2014 12:00:00:000AM","numero":"0007364-35.2011.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1767","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007364-35.2011.8.26.0229 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Deixo de receber a apela\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 112\/127 pelo requerido. Recebo a apela\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 128\/135 em seu duplo efeito, salvo no tocante ao objeto da tutela antecipada, parte em que o referido recurso ser\u00e1 recebido apenas no efeito devolutivo, em raz\u00e3o da regra do artigo 520, inciso VII, do C\u00f3digo de Processo Civil. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Oportunamente, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Int. - ADV: JASON RIBEIRO MAGALHAES (OAB 128924\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nFORO DISTRITAL DE HORTOL\u00c2NDIA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0356\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO CINTHIA ELIAS DE ALMEIDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO DE TARSO SORIANO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2506","paginaFinal":"2506","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"448559","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"4006963","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct 31 2014 08:43:26:160AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007364-35.2011.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007364-35.2011.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"185311260","codPublicacaoOrigem":"461529792","dataDivulgacao":"Sep 13 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2013 12:00:00:000AM","numero":"0007364-35.2011.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1498","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007364-35.2011.8.26.0229-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-Reginaldo Jo\u00e3o da Silva- Ita\u00fa Unibanco S\/A-Vistos.Reginaldo Jo\u00e3o da Silva, move a presente causa em face de Ita\u00fa Unibanco S\/A, pretendendo, em s\u00edntese, a declara\u00e7\u00e3o da inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes e a condena\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, sob o argumento de que o seu nome foi encaminhado indevidamente para os \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Juntou documentos.O pedido de tutela antecipada foi deferido.A parte r\u00e9 foi citada e apresentou contesta\u00e7\u00e3o.Alegou, em resumo, que n\u00e3o praticou qualquer ato il\u00edcito, raz\u00e3o pela qual entende n\u00e3o ter se configurado dano moral.Discorreu sobre o valor da indeniza\u00e7\u00e3o pleiteado, entendendo-o excessivo.Requer a total improced\u00eancia da demanda.Juntou documentos.A parte autora apresentou r\u00e9plica.\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.Cumpre ressaltar que a presente a\u00e7\u00e3o comporta julgamento antecipado, nos termos do disposto no artigo 330, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ficou demonstrado que, no momento da inscri\u00e7\u00e3o do nome do autor no cadastro de maus pagadores, n\u00e3o havia qualquer d\u00edvida em aberto.Deve ser observado que a parte autora n\u00e3o tem como produzir prova sobre fato negativo, qual seja, a aus\u00eancia de contrata\u00e7\u00e3o.Assim, competia \u00e0 parte r\u00e9 comprovar, com documentos, o neg\u00f3cio jur\u00eddico entabulado entre as partes, o que n\u00e3o foi feito.Os documentos juntados aos autos pela parte r\u00e9 demonstram haver ind\u00edciso de fraude no uso de documento falso para a abertura de conta e empr\u00e9stimos firmados em nome do autor, pelo que \u00e9 de rigor a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes.Isso porque os dados do Registro Geral (RG) apresentado \u00e0s fls.90 n\u00e3o conferem com aqueles constantes do documento de fls.19.O artigo 6\u00ba, inciso VI, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, que o consumidor tem o direito de ser indenizado por preju\u00edzos morais ou patrimoniais, decorrentes da rela\u00e7\u00e3o de consumo.Neste mesmo artigo, mas no inciso VIII, coloca-se ao \u00f3rg\u00e3o julgador a possibilidade de inverter o \u00f4nus da prova, sempre que presentes os requisitos da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es que faz o consumidor, ou, ainda, quando for ele hipossuficiente.No presente caso, as situa\u00e7\u00f5es est\u00e3o presentes, podendo, perfeitamente, ser utilizada a regra acima mencionada.Al\u00e9m disso, a legisla\u00e7\u00e3o consumerista estabeleceu a responsabilidade objetiva do fornecedor de produtos ou servi\u00e7os, ou seja, a esp\u00e9cie de responsabilidade em que n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria a perquiri\u00e7\u00e3o acerca da presen\u00e7a de dolo ou culpa por parte do agente.O questionamento cinge-se a exist\u00eancia de dano e de nexo de causalidade, responsabilizandose o agente sempre que presentes, salvo se existente eventual causa excludente de responsabilidade.De fato, disp\u00f5e o art.14, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, que: \"O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos.\" Como se v\u00ea, a responsabilidade civil, nas rela\u00e7\u00f5es de consumo, \".se aperfei\u00e7oa mediante o concurso de tr\u00eas pressupostos: a) defeito do servi\u00e7o; b) evento danoso; c) rela\u00e7\u00e3o de causalidade entre o defeito do servi\u00e7o e o dano\" (GRINOVER, Ada Pellegrini; BENJAMIN, Ant\u00f4nio Herman de Vasconcellos e; FINK, Daniel Roberto et.alli.C\u00f3digo brasileiro de defesa do consumidor.2.ed.Rio de Janeiro: Forense Universit\u00e1ria, 1992.p.93).(Grifei) No caso vertente, todos esses requisitos est\u00e3o presentes.Quanto ao dano moral, este \u00e9 indubit\u00e1vel.A documenta\u00e7\u00e3o colacionada aos autos, realmente, d\u00e1 conta de que a parte autora sofreu restri\u00e7\u00f5es indevidas em seu cr\u00e9dito (fls.27).Al\u00e9m disso, \u00e9 de se destacar que o denominado abalo de cr\u00e9dito ocasiona dano moral independentemente de qualquer outra prova, pois afeta direito personal\u00edssimo (honra e a intimidade), protegidos indiscriminadamente por nossa Lei Maior.Em outros termos, o simples fato de uma pessoa honesta, id\u00f4nea, ter seu nome inserido nos cadastros restritivos do cr\u00e9dito j\u00e1 caracteriza o dano moral, tendo em vista a carga mal\u00e9fica \u00e0 honra e intimidade da pessoa.Nesse sentido, \u00e9 pac\u00edfico o entendimento do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"CIVIL.DANO MORAL.REGISTRO NO CADASTRO DE DEVEDORES DO SERASA.IRRELEV\u00c2NCIA DA EXIST\u00caNCIA DE PREJU\u00cdZO.A jurisprud\u00eancia desta Corte est\u00e1 consolidada no sentido de que na concep\u00e7\u00e3o moderna da repara\u00e7\u00e3o do dano moral prevalece a orienta\u00e7\u00e3o de que a responsabiliza\u00e7\u00e3o do agente se opera por for\u00e7a do simples fato da viola\u00e7\u00e3o, de modo a tornar-se desnecess\u00e1ria a prova do preju\u00edzo em concreto.A exist\u00eancia de v\u00e1rios registros, na mesma \u00e9poca, de outros d\u00e9bitos dos recorrentes, no cadastro de devedores do SERASA, n\u00e3o afasta a presun\u00e7\u00e3o de exist\u00eancia do dano moral, que decorre in re ipsa, vale dizer, do pr\u00f3prio registro de fato inexistente.Hip\u00f3tese em que as inst\u00e2ncias locais reconheceram categoricamente que foi il\u00edcita a conduta da recorrida em manter, indevidamente, os nomes dos recorrentes, em cadastro de devedores, mesmo ap\u00f3s a quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida.Recurso conhecido em parte e, nessa parte, parcialmente provido.\" (Superior Tribunal de Justi\u00e7a.REsp n\u00ba 196.024\/MG, 4a T., Rel.Min.Cesar Asfor Rocha, j.em 02\/03\/1999, v.u.) (Grifei).\"Agravo regimental.Recurso especial n\u00e3o admitido.Banco.Inscri\u00e7\u00e3o indevida no SPC.Dano moral.1.Caracterizada a conduta indevida do banco em anotar o nome do recorrido junto ao SPC, cab\u00edvel \u00e9 a indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral.2.'Em se tratando de indeniza\u00e7\u00e3o decorrente da inscri\u00e7\u00e3o irregular no cadastro de inadimplentes, a exig\u00eancia de prova de dano moral (extrapatrimonial) se satisfaz com a demonstra\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia da inscri\u00e7\u00e3o irregular nesse cadastro.' \" (REsp n\u00ba 165.727\/DF, 4\u00aa Turma, Relator o Ministro S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, DJ de 21.08.98) 3.Agravo regimental improvido.(Superior Tribunal de Justi\u00e7a.AGA n\u00ba 244.572\/SP.3a T., Rel.Min. Carlos Alberto Menezes Direito, j.em 25\/10\/1999, v.u.).(Grifei).\"Responsabilidade civil.Banco.SPC.Dano moral.I.-A indevida inscri\u00e7\u00e3o de devedor, pelo banco, nos cadastros do SPC ou do SERASA, acarreta indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral.II.-Ofensa ao art.1\u00ba, \u00a7\u00a7 4\u00ba e 5\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69 n\u00e3o caracterizada.III.-Recurso especial n\u00e3o conhecido\".(Superior Tribunal de Justi\u00e7a.REsp n\u00ba 242.181\/PB, 3a T, Rel.Min.Ant\u00f4nio de P\u00e1dua Ribeiro, j.em 09\/11\/2000, v.u.).(Grifei).Por outro lado, assim como cabe ao consumidor a responsabilidade pelo cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es por ele assumidas, igualmente cabe ao fornecedor, dentre outras responsabilidades decorrentes da rela\u00e7\u00e3o de consumo, a tomada de posi\u00e7\u00f5es para que, efetivamente, n\u00e3o inclua ou mantenha indevidamente o nome de seus consumidores nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, causando-lhes danos. N\u00e3o cabe ao consumidor zelar por esta atividade e nem arcar com os danos decorrentes desta conduta ou das m\u00e1s escolhas dos parceiros comerciais pela parte r\u00e9.Deve ser, portanto, reconhecida a irregularidade dos procedimentos adotados pela parte r\u00e9, bem como a sua consequente obriga\u00e7\u00e3o de reparar os danos causados \u00e0 parte autora.Assim, configurada a responsabilidade e existente o dano, resta o dever de indenizar.Quanto \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o do dano moral: \"Dano moral \u00e9 o preju\u00edzo que afeta o \u00e2nimo ps\u00edquico, moral e intelectual da v\u00edtima (.) Aqui tamb\u00e9m \u00e9 importante o crit\u00e9rio objetivo do homem m\u00e9dio, o b\u00f4nus pater fam\u00edlias: n\u00e3o se levar\u00e1 em conta o psiquismo do homem excessivamente sens\u00edvel, que se aborrece com fatos diuturnos da vida, nem o homem de pouca ou nenhuma sensibilidade, capaz de resistir sempre \u00e0s rudezas do destino.Nesse campo, n\u00e3o h\u00e1 f\u00f3rmulas seguras para auxiliar o juiz.Cabe ao magistrado sentir em cada caso o pulsar da sociedade que o cerca\" (S\u00edlvio de Salvo Venosa, Direito Civil: Responsabilidade Civil, Vol.IV, Ed.Atlas, p.33).E ainda: \"Na fixa\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, recomend\u00e1vel que o arbitramento seja feito com modera\u00e7\u00e3o, proporcionalidade ao grau de culpa, ao n\u00edvel socioecon\u00f4mico dos autores, e, ainda, ao porte da empresa recorrida, orientando-se o juiz pelos crit\u00e9rios sugeridos pela doutrina e pela jurisprud\u00eancia, com razoabilidade, valendo-se de sua experi\u00eancia e do bom senso, atento \u00e0 realidade da vida e \u00e0s peculiaridades de cada caso\" (RT 816\/387).\" O montante do dano moral n\u00e3o pode ser inexpressivo ou caracterizado como donativo, nem ser motivo de enriquecimento abrupto e exagerado, como premia\u00e7\u00e3o em sorteio, e deve possuir poder repressivo, inibidor e, por outro, formador de cultura \u00e9tica mais elevada.Com isto, tendo em vista a atividade exercida pela parte autora, o valor da d\u00edvida causadora da negativa\u00e7\u00e3o e a gravidade do evento, considerando-se ainda, os crit\u00e9rios de prud\u00eancia e razoabilidade e o poder repressivo e formador, fixo o valor da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em R$ 6.220,00.Por oportuno, ressalte-se o teor da S\u00famula n\u00b0 326 do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"Na a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, a condena\u00e7\u00e3o em montante inferior ao postulado na inicial n\u00e3o implica sucumb\u00eancia rec\u00edproca\".Diante do exposto, julgo PROCEDENTE o pedido, nos termos do artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para declarar a inexist\u00eancia das d\u00edvidas lan\u00e7adas nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (fls.27), bem como para condenar Ita\u00fa Unibanco S\/A a pagar a Reginaldo Jo\u00e3o da Silva a import\u00e2ncia de R$ 6.220,00 (seis mil, duzentos e vinte reais), que ser\u00e1 corrigida e acrescida de juros de mora de 12% ao ano, a partir desta data.Condeno a parte r\u00e9, diante de sua sucumb\u00eancia, ao pagamento das custas processuais, atualizadas desde o desembolso, e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que, desde j\u00e1, fixo em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.Arbitro, se o caso, os honor\u00e1rios dos defensores nomeados no teto da tabela do conv\u00eanio existente entre a OAB e a Defensoria.Fica o vencido, desde logo, advertido que, com o tr\u00e2nsito em julgado, dever\u00e1 efetuar o pagamento do d\u00e9bito, no prazo de 15 dias, sob pena de imediata aplica\u00e7\u00e3o de multa de 10% sobre o valor do d\u00e9bito, nos termos do artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C.Hortol\u00e2ndia,.Ester Camargo Juiza de Direito-ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), JASON RIBEIRO MAGALHAES (OAB 128924\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nFORO DISTRITAL DE HORTOL\u00c2NDIA\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ESTER CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO DE TARSO SORIANO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2190","paginaFinal":"2190","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"352655","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"2023654","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Sep 13 2013 05:06:27:307AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007364-35.2011.8.26.0229","numeroAntigo":"196.024","numeroUnificado":"0007364-35.2011.8.26.0229|196.024|165.727|21.08.98|244.572|911\/69|242.181|816\/387","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746003063","codPublicacaoOrigem":"1194475713","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007364-35.2011.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"HORTOL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007364-35.2011.8.26.0229 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Reginaldo Jo\u00e3o da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Trata-se de A\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o proposta por Reginaldo Jo\u00e3o da Silva contra Ita\u00fa Unibanco S\/A.A parte executada cumpriu a obriga\u00e7\u00e3o descrita no titulo exequendo espontaneamente.No decorrer do processo, manifestouse a parte exequente, informando o integral pagamento do d\u00e9bito.\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.DECIDO.A execu\u00e7\u00e3o deve ser julgada extinta.De acordo com os elementos constantes nos autos houve total pagamento de valor objeto de execu\u00e7\u00e3o.DIANTE DO EXPOSTO, julgo extinta a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do disposto no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Custas nos termos legais.Libere-se a quantia depositada em fl.173 em favor do autor.Em seguida, feitas as anota\u00e7\u00f5es, baixas e comunica\u00e7\u00f5es de estilo, arquivem-se com as cautelas de praxe.Se o caso, expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios.P.I.CHortol\u00e2ndia, . - ADV: JASON RIBEIRO MAGALHAES (OAB 128924\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0920\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9 FORATO ANH\u00ca ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NANCI DIAS RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4106","paginaFinal":"4106","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920144","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857441","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:35:07:233AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007364-35.2011.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007364-35.2011.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752530138","codPublicacaoOrigem":"1198657641","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007364-35.2011.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"HORTOL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007364-35.2011.8.26.0229 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Retirar, em cinco dias, guia de levantamento judicial. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0970\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9 FORATO ANH\u00ca ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NANCI DIAS RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3565","paginaFinal":"3565","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923951","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124039","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 11 2017 11:49:45:793PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007364-35.2011.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007364-35.2011.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"633117612","codPublicacaoOrigem":"1099497611","dataDivulgacao":"Feb 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007364-35.2011.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2296","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0007364-35.2011.8.26.0229 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Hortol\u00e2ndia - Relator: Des.: Renato Rangel Desinano - Apelante: Reginaldo Jo\u00e3o da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Jason Ribeiro Magalhaes (OAB: 128924\/SP) (Fls: 17) - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) (Fls: 46) - Advogado: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) (Fls: 46)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 22\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - Patio do Col\u00e9gio, 73 - sala 203\/205\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 22\u00aa C\u00c2MARA EXTRAORDIN\u00c1RIA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 22 DE FEVEREIRO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. HERALDO DE OLIVEIRA, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) IVANEIDE BEZERRA DA SILVA PAVANELLI. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. JACOB VALENTE, TASSO DUARTE DE MELO, S\u00c9RGIO SHIMURA, RENATO RANGEL DESINANO e JO\u00c3O PAZINE NETO. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"2341","paginaFinal":"2341","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"842210","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20213315","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 24 2017 08:36:07:050AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007364-35.2011.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007364-35.2011.8.26.0229","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"415097744","codPublicacaoOrigem":"739103918","dataDivulgacao":"Dec  2 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"0007364-35.2011.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2019","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0007364-35.2011.8.26.0229; Processo F\u00edsico; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Sumar\u00e9; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 0007364-35.2011.8.26.0229; Assunto: Responsabilidade Civil; Apelante: Reginaldo Jo\u00e3o da Silva (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Jason Ribeiro Magalhaes (OAB: 128924\/SP); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP); Advogado: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/11\/2015","paginaInicial":"174","paginaFinal":"174","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"571544","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10392368","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Dec  1 2015 10:39:57:620PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007364-35.2011.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007364-35.2011.8.26.0229|0007364-35.2011.8.26.0229","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636241716","codPublicacaoOrigem":"1103596573","dataDivulgacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007364-35.2011.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2300","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0007364-35.2011.8.26.0229 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Hortol\u00e2ndia - Apelante: Reginaldo Jo\u00e3o da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Magistrado(a) Renato Rangel Desinano - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O ANULAT\u00d3RIA DE D\u00c9BITO C\/C DANOS MORAIS - BANCO DE DADOS - INSCRI\u00c7\u00c3O INDEVIDA DO NOME DO AUTOR NOS CADASTROS DE PROTE\u00c7\u00c3O AO CR\u00c9DITO - DANO MORAL CONFIGURADO - A FIXA\u00c7\u00c3O DO DANO MORAL DEVE SER PONDERADA, VISANDO INIBIR A REPETI\u00c7\u00c3O DA CONDUTA DANOSA, SEM IMPORTAR ENRIQUECIMENTO SEM CAUSA DO LESADO - MANUTEN\u00c7\u00c3O DA INDENIZA\u00c7\u00c3O FIXADA EM PRIMEIRO GRAU - RECURSO N\u00c3O PROVIDO.HONOR\u00c1RIOS SUCUMBENCIAIS - FIXA\u00c7\u00c3O DA VERBA HONOR\u00c1RIA EM 10% DO VALOR ATUALIZADO DA CONDENA\u00c7\u00c3O - MONTANTE QUE SE MOSTRA APTO A REMUNERAR CONDIGNAMENTE O TRABALHO DO PATRONO DO AUTOR - RECURSO N\u00c3O PROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www. stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba '3581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Jason Ribeiro Magalhaes (OAB: 128924\/SP) - Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 22\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - Patio do Col\u00e9gio, 73 - sala 203\/205\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2408","paginaFinal":"2408","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"844430","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20371148","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 12:16:29:073PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007364-35.2011.8.26.0229","numeroAntigo":"581\/2016","numeroUnificado":"0007364-35.2011.8.26.0229|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"672101354","codPublicacaoOrigem":"1138572281","dataDivulgacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007364-35.2011.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2340","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"HORTOL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007364-35.2011.8.26.0229 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o de fls 154\/158, diante do tr\u00e2nsito em julgado (fls. 160).Manifeste-se o vencedor em termos de prosseguimento.No sil\u00eancio, ao arquivo. Expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios, se o caso.Int. Hortol\u00e2ndia, 20 de abril de 2017. - ADV: JASON RIBEIRO MAGALHAES (OAB 128924\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0450\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9 FORATO ANH\u00ca ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NANCI DIAS RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3346","paginaFinal":"3346","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"869048","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22209557","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May  4 2017 10:59:43:910PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007364-35.2011.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007364-35.2011.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}