{"numero":"0007068-27.2016.8.26.0006","processos":[{"processo":"0007068-27.2016.8.26.0006","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"16\/09\/2016 \u00e0s 13:31 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a","juiz":"Jos\u00e9 Carlos de Lucca","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Roberto Candido Varelo"},{"tipo":"Reqda","nome":"Ita\u00fa Unibanco S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Cristhiane Antinarelli Guimaraes"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0239\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2445 P\u00e1gina: 2489","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0239\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2445 P\u00e1gina: 2489","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0239\/2017 Teor do ato: Homologo, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo extrajudicial a que chegaram as partes (p\u00e1ginas 274\/275) e em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, III, b, do CPC.Homologo, outrossim, a desist\u00eancia do prazo recursalCancele-se a audi\u00eancia designada \u00e0 fl. 272.Considerando o tempo decorrido sem que o autor se manifestasse, anote-se a extin\u00e7\u00e3o.P.R.I. Advogados(s): Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0239\/2017 Teor do ato: Homologo, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo extrajudicial a que chegaram as partes (p\u00e1ginas 274\/275) e em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, III, b, do CPC.Homologo, outrossim, a desist\u00eancia do prazo recursalCancele-se a audi\u00eancia designada \u00e0 fl. 272.Considerando o tempo decorrido sem que o autor se manifestasse, anote-se a extin\u00e7\u00e3o.P.R.I. Advogados(s): Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Homologo, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo extrajudicial a que chegaram as partes (p\u00e1ginas 274\/275) e em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, III, b, do CPC.Homologo, outrossim, a desist\u00eancia do prazo recursalCancele-se a audi\u00eancia designada \u00e0 fl. 272.Considerando o tempo decorrido sem que o autor se manifestasse, anote-se a extin\u00e7\u00e3o.P.R.I.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609682926TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Roberto Candido Varelo Dilig\u00eancia : 04\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Homologo, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo extrajudicial a que chegaram as partes (p\u00e1ginas 274\/275) e em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, III, b, do CPC.Homologo, outrossim, a desist\u00eancia do prazo recursalCancele-se a audi\u00eancia designada \u00e0 fl. 272.Considerando o tempo decorrido sem que o autor se manifestasse, anote-se a extin\u00e7\u00e3o.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  Sala 103\/104,  Penha de Fran\u00e7a  - CEP  03634-010,  Fone: 2093-6612r6036,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  penhajec@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O\nProcesso: 0007068-27.2016.8.26.0006  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nParte  Ativa: Roberto Candido  Varelo\nParte  Passiva:   Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nCONCLUS\u00c3O\nEm 14\/08\/2017,  fa\u00e7o  estes   autos   conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Dr.  Jos\u00e9  Carlos  de  Lucca . \nEu,Joselia  Leite  Sobreira  da  Concei\u00e7\u00e3o , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\n                         \nHomologo,  para  que  surta  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  acordo  \nextrajudicial  a  que  chegaram  as  partes  (p\u00e1ginas  274\/275)  e  em  consequ\u00eancia,    JULGO  \nEXTINTO  o  feito,  com  aprecia\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  na  forma  do  artigo  487,  III,  b,  do  CPC.\nHomologo,  outrossim,  a  desist\u00eancia  do  prazo  recursal\nCancele-se  a  audi\u00eancia  designada  \u00e0  fl.  272.\nConsiderando  o  tempo  decorrido  sem  que  o  autor  se  manifestasse,  anote-\nse  a  extin\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  data  supra.\nJos\u00e9  Carlos  de Lucca\nJuiz  de Direito\n                               Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007068-27.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 4787954. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE CARLOS DE LUCCA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:36 . fls. 343"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios Expedida    Certid\u00e3o - Honor\u00e1rios - Conv\u00eanio Defensoria-OAB - Plant\u00e3o - Juizados","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Ap\u00f3s pelo MM. Juiz foi dito: Regularizados os autos tornem-se conclusos.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70091150-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/08\/2017 13:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70089040-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/08\/2017 11:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70072502-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/07\/2017 18:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70067070-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 23\/06\/2017 13:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 17\/08\/2017 Hora 13:00 Local: Sala 107 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70060212-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/06\/2017 17:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609557778TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Roberto Candido Varelo Dilig\u00eancia : 09\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0075\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2334 P\u00e1gina: 2366","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0075\/2017 Teor do ato: O hor\u00e1rio correto da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento designada \u00e9 dia 07 de junho de 2017, \u00e0s 13h45, e n\u00e3o como constou \u00e0 p\u00e1gina 144. Advogados(s): Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 07\/06\/2017 Hora 13:45 Local: Sala 105 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    O hor\u00e1rio correto da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento designada \u00e9 dia 07 de junho de 2017, \u00e0s 13h45, e n\u00e3o como constou \u00e0 p\u00e1gina 144.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0032\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2298 P\u00e1gina: 2349","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0032\/2017 Teor do ato: Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para 07 de junho de 2017, \u00e0s 14h30.Ocasi\u00e3o em que todas as provas ser\u00e3o produzidas e ouvidas at\u00e9 3 testemunhas.As testemunhas dever\u00e3o ser trazidas independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 455, \u00a72\u00ba, do CPC. Havendo necessidade de intima\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 455, caput e \u00a71\u00ba, do CPC, com a ressalva de que as partes sem advogado constitu\u00eddo dever\u00e3o comparecer no cart\u00f3rio e requerer a intima\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 dias \u00fateis em rela\u00e7\u00e3o a audi\u00eancia.Intime(m)-se o(s) r\u00e9u(s) a apresentar digitalmente a defesa, bem como todo e qualquer documento relacionado \u00e0s suas alega\u00e7\u00f5es at\u00e9 a audi\u00eancia designada.Int.S\u00e3o Paulo, data supra. Advogados(s): Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Despacho    Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para 07 de junho de 2017, \u00e0s 14h30.Ocasi\u00e3o em que todas as provas ser\u00e3o produzidas e ouvidas at\u00e9 3 testemunhas.As testemunhas dever\u00e3o ser trazidas independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 455, \u00a72\u00ba, do CPC. Havendo necessidade de intima\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 455, caput e \u00a71\u00ba, do CPC, com a ressalva de que as partes sem advogado constitu\u00eddo dever\u00e3o comparecer no cart\u00f3rio e requerer a intima\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 dias \u00fateis em rela\u00e7\u00e3o a audi\u00eancia.Intime(m)-se o(s) r\u00e9u(s) a apresentar digitalmente a defesa, bem como todo e qualquer documento relacionado \u00e0s suas alega\u00e7\u00f5es at\u00e9 a audi\u00eancia designada.Int.S\u00e3o Paulo, data supra.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  Sala 103\/104,  Penha de Fran\u00e7a  - CEP  03634-010,  Fone: 2093-6612r6036,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  penhajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0007068-27.2016.8.26.0006  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Roberto Candido  Varelo\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nCONCLUS\u00c3O\nEm  24  de  fevereiro  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito,  \nJos\u00e9  Carlos  de  Lucca . Eu,  Fernanda  Paiva  Caputo , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nDesigno  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  07  de  junho  de  \n2017,  \u00e0s  14h30.\nOcasi\u00e3o em  que  todas  as  provas  ser\u00e3o  produzidas  e ouvidas  at\u00e9  3  \ntestemunhas. As testemunhas  dever\u00e3o  ser  trazidas  independentemente  de \nintima\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  455,  \u00a72\u00ba,  do  CPC.  Havendo  necessidade  de  intima\u00e7\u00e3o,  \ndever\u00e1  ser  observado  o  disposto  no  artigo  455,  caput  e  \u00a71\u00ba,  do  CPC,  com  a  ressalva  de  que  \nas  partes  sem  advogado  constitu\u00eddo  dever\u00e3o  comparecer  no  cart\u00f3rio  e  requerer  a \nintima\u00e7\u00e3o,  com  anteced\u00eancia  m\u00ednima  de  5  dias  \u00fateis  em  rela\u00e7\u00e3o  a  audi\u00eancia.\nIntime(m)-se  o(s)  r\u00e9u(s)  a  apresentar  digitalmente  a  defesa,  bem  \ncomo  todo  e  qualquer  documento  relacionado  \u00e0s  suas  alega\u00e7\u00f5es  at\u00e9  a  audi\u00eancia  designada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  data  supra.\n    Jos\u00e9  Carlos  de Lucca\n   Juiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007068-27.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 37E6B9F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE CARLOS DE LUCCA, liberado nos autos em 24\/02\/2017 \u00e0s 17:17 . fls. 144"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    FRUTIFERA - COBRAN\u00c7A - SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70014853-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/02\/2017 18:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538571638TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S.A. Dilig\u00eancia : 07\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538571641TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Roberto Candido Varelo Dilig\u00eancia : 04\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    EM CUMPRIMENTO AO DESPACHO RETRO FICA DESIGNADA AUDI\u00caNCIA NO SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, ANDAR T\u00c9RREO, SALA 04 PARA O DIA 17 DE FEVEREIRO DE 2017, \u00c0S 16:20 HORAS. ATEN\u00c7\u00c3O: Registra-se que considerando que a concilia\u00e7\u00e3o atende interesse p\u00fablico e, sendo dever \u00e9tico do advogado estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes (art. 2\u00ba, \u00a7 \u00fanico, incisos II e VI do C\u00f3digo de \u00c9tica da OAB) o comparecimento do advogado e das partes, \u00e9 obrigat\u00f3rio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 17\/02\/2017 Hora 16:20 Local: Coordenadoria da Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento    CERTID\u00c3O DE REMESSA DE AUTOS AO SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que conforme determina\u00e7\u00e3o verbal do MM. Juiz, remeto o presente processo ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o deste Foro para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 17 de outubro de 2016. Eu, ___, Aparecida Andresa Silva Pesaroglo, Escrevente-Chefe.","anexo":{"label":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"17\/02\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"},{"data":"07\/06\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"551903112","codPublicacaoOrigem":"970625481","dataDivulgacao":"Sep 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"0007068-27.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2205","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0007068-27.2016.8.26.0006 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Roberto Candido Varelo REQDA : Ita\u00fa Unibanco S.A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VI - PENHA DE FRAN\u00c7A EM 16\/09\/2016","paginaInicial":"2516","paginaFinal":"2516","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"745152","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16013969","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Sep 20 2016 11:38:54:280PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007068-27.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007068-27.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634289850","codPublicacaoOrigem":"1101114583","dataDivulgacao":"Mar  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007068-27.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2298","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007068-27.2016.8.26.0006 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para 07 de junho de 2017, \u00e0s 14h30.Ocasi\u00e3o em que todas as provas ser\u00e3o produzidas e ouvidas at\u00e9 3 testemunhas.As testemunhas dever\u00e3o ser trazidas independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 455, \u00a72\u00ba, do CPC. Havendo necessidade de intima\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 455, caput e \u00a71\u00ba, do CPC, com a ressalva de que as partes sem advogado constitu\u00eddo dever\u00e3o comparecer no cart\u00f3rio e requerer a intima\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 dias \u00fateis em rela\u00e7\u00e3o a audi\u00eancia.Intime(m)-se o(s) r\u00e9u(s) a apresentar digitalmente a defesa, bem como todo e qualquer documento relacionado \u00e0s suas alega\u00e7\u00f5es at\u00e9 a audi\u00eancia designada.Int.S\u00e3o Paulo, data supra. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0032\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 CARLOS DE LUCCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MOREIRA GUTIERREZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2352","paginaFinal":"2352","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"843177","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20280416","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar  1 2017 10:32:54:073PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007068-27.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007068-27.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"667065090","codPublicacaoOrigem":"1134777809","dataDivulgacao":"Apr 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007068-27.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2334","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007068-27.2016.8.26.0006 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Unibanco S.A. - O hor\u00e1rio correto da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento designada \u00e9 dia 07 de junho de 2017, \u00e0s 13h45, e n\u00e3o como constou \u00e0 p\u00e1gina 144. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0075\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 CARLOS DE LUCCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MOREIRA GUTIERREZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2368","paginaFinal":"2368","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"865455","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21972195","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 25 2017 11:10:14:557PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007068-27.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007068-27.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"770600788","codPublicacaoOrigem":"1209996683","dataDivulgacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007068-27.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2445","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007068-27.2016.8.26.0006 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Homologo, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo extrajudicial a que chegaram as partes (p\u00e1ginas 274\/275) e em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, III, b, do CPC.Homologo, outrossim, a desist\u00eancia do prazo recursalCancele-se a audi\u00eancia designada \u00e0 fl. 272.Considerando o tempo decorrido sem que o autor se manifestasse, anote-se a extin\u00e7\u00e3o.P.R.I. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0239\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 CARLOS DE LUCCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MOREIRA GUTIERREZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2489","paginaFinal":"2489","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"934102","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26907832","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Oct  5 2017 01:15:00:330AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007068-27.2016.8.26.0006","numeroAntigo":"274\/275","numeroUnificado":"0007068-27.2016.8.26.0006|274\/275","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"770600789","codPublicacaoOrigem":"1209996684","dataDivulgacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007068-27.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2445","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007068-27.2016.8.26.0006 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Homologo, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo extrajudicial a que chegaram as partes (p\u00e1ginas 274\/275) e em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, III, b, do CPC.Homologo, outrossim, a desist\u00eancia do prazo recursalCancele-se a audi\u00eancia designada \u00e0 fl. 272.Considerando o tempo decorrido sem que o autor se manifestasse, anote-se a extin\u00e7\u00e3o.P.R.I. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0239\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 CARLOS DE LUCCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MOREIRA GUTIERREZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2489","paginaFinal":"2489","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"934102","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26907832","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Oct  5 2017 01:15:00:330AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007068-27.2016.8.26.0006","numeroAntigo":"274\/275","numeroUnificado":"0007068-27.2016.8.26.0006|274\/275","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}