{"numero":"0007326-12.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"0007326-12.2017.8.26.0003","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"25\/07\/2017 \u00e0s 11:14 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo UNIP - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Michelle Fabiola Dittert Pupulim","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.601,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Roseli Pavan"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Komforte House"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Juliana de Oliveira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andressa Oliveira de Jesus"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULOCOMARCA de S\u00c3O PAULOForo Regional III - JabaquaraJuizado Especial C\u00edvel Anexo UNIPRua Doutor Bacelar, n\u00ba 902, Vila Clementino - CEP 04026-002, Fone: (11) 5071-3088, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: juizado.altino@unip.brHor\u00e1rio de Atendimento ao P\u00fablico: das 12h30min \u00e0s17h00minTERMO DE AUDI\u00caNCIA - Concilia\u00e7\u00e3oReclama\u00e7\u00e3o:0007326-12.2017.8.26.0003 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvelRequerente:ROSELI PAVAN, CPF 685.720.188-91Requerido:KOMFORTE HOUSE, CNPJ 21.579.533\/0005-73Preposto: Jorge Augusto de Brito Boarini, RG 30.688.673, CPF 225.463.098-97Juliana de Oliveira, OAB\/SP: 367.213Data da audi\u00eancia:31\/08\/2017 \u00e0s 10:20hConciliadora:Hellen Cristina ConstantinoTERMO DE ACORDOAos 31 de agosto de 2017, \u00e0s 10h20, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a condu\u00e7\u00e3o do(a) Sr.(a) Dr.(a) Conciliador(a), abaixo subscrito(a), foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes supra referidas. Aberta, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceram conforme qualifica\u00e7\u00e3o supra. Iniciados os trabalhos e proposta a concilia\u00e7\u00e3o, resultou frut\u00edfera nos seguintes termos: 1 a parte requerida declara a desconstitui\u00e7\u00e3o do contrato; 2 pagar\u00e1 \u00e0 parte autora a import\u00e2ncia de R$ 1.790,00 em parcela \u00fanica at\u00e9 o dia 11\/09\/2017; 3 o pagamento ser\u00e1 efetuado mediante dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria mantida pela parte autora junto ao Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 4088, conta-corrente n\u00ba12112-6; CPF do correntista n\u00ba 685.720.188-91; 4 em caso de descumprimento a parte requerida arcar\u00e1 com multa de 20%, al\u00e9m de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre o saldo devedor apurado, facultando-se \u00e0 parte autora promover execu\u00e7\u00e3o nestes pr\u00f3prios autos; 5 cumprido o acordo, as partes oferecem quita\u00e7\u00e3o rec\u00edproca de forma ampla e irrestrita, nada mais tendo a reclamar uma da outra sobre os fatos narrados na inicial, seja a que t\u00edtulo for. (1. Em caso de diverg\u00eancia dos dados da conta fornecida, fica autorizado o dep\u00f3sito judicial no mesmo prazo acima acordado. 2. Havendo not\u00edcia de dep\u00f3sito judicial nos autos, fica deferida a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial para a parte favorecida, devendo comparecer em Cart\u00f3rio ap\u00f3s 15 dias da data ajustada para pagamento a fim de agendar o levantamento do numer\u00e1rio. 3. Em caso de baixa de nome nos respectivos cart\u00f3rios, ficar\u00e1 a parte requerida respons\u00e1vel pelo encaminhamento do of\u00edcio e recolhimento das respectivas custas, devendo ser comprovados nos autos no prazo de 20 dias). As publica\u00e7\u00f5es no DJE da parte requerida dever\u00e3o sair em nome da advogada Andressa Oliveira de Jesus, OAB\/SP 320.511. Nada mais. Conciliadora:Autora: Preposto:Advogada: TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OHOMOLOGO o presente o acordo e julgo extinto o processo com julgamento do m\u00e9rito nos termos do art. 487, III, b, do CPC. REGISTRE-SE. Os presentes saem intimados de que decorridos 10 dias do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a ou da extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, os autos ir\u00e3o a arquivo. Em se tratando de processos f\u00edsicos, decorridos 90 dias do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a ou da extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, facultando-lhes a restitui\u00e7\u00e3o dos documentos, caso haja interesse. (Provimento CSM N\u00ba1.679\/2009, Art. 1\u00ba, 30.2).Michelle Fabiola Dittert Pupulim Juiz de Direito S\u00e3o Paulo, d.s.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70139295-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 17:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668188950TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Komforte House Dilig\u00eancia : 01\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668188946TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Roseli Pavan Dilig\u00eancia : 01\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Dano moral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 10:20 Local: Sala UNIP 2 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":15,"total_andamentos":15}],"publicacoes":[]}