{"numero":"0008335-33.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"0008335-33.2017.8.26.0577","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"03\/04\/2017 \u00e0s 15:39 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Marcos Alexandre Bronzatto Pagan","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.391,45","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiz Antonio Goulart"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 142 transitou em julgado em 29\/08\/2017. Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 31 de agosto de 2017. Eu, Elizete Ferreira da Silva, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Aos 29 de agosto de 2017, \u00e0s 14:15h, na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do MM. Juiz de Direito Dr. Marcos Alexandre Bronzatto Pagan, comigo Escrevente abaixo assinado. Apregoadas, compareceram as partes; proposta e aceita a concilia\u00e7\u00e3o, nos seguintes termos: 1. As partes expressamente definem as pend\u00eancias nos termos do presente acordo; 2. parte-autora pagar\u00e1 \u00e0 parte-r\u00e9 referente aos contratos: opera\u00e7\u00e3o 98040 n\u00ba: 1080186370000, opera\u00e7\u00e3o 46513 n\u00ba: 1078079546, opera\u00e7\u00e3o 46513 n\u00ba: 1051732640, opera\u00e7\u00e3o 46513, n\u00ba: 1041920941, opera\u00e7\u00e3o 46513 n\u00ba: 1036065652, opera\u00e7\u00e3o 42047 n\u00ba: 282461128 em 60 parcelas mensais, iguais e consecutivas de R$ 624,70, com inicio do vencimento da 1\u00aa parcela para o dia 29\/09\/2017; 3. o pagamento ser\u00e1 feito mediante boleto banc\u00e1rio, que ser\u00e1 entregue via correio no endere\u00e7o do autor, R: Ipatinga, 268, Vila Rica, CEP: 12228-110, nesta comarca; 4. No caso de n\u00e3o recebimento dos boletos via correio em at\u00e9 05 dias antes do vencimento da 1\u00aa parcela o autor dever\u00e1 entrar em contato com o escrit\u00f3rio do banco r\u00e9u pelo telefone (11) 3295-3700, contato Carlos ou Fernando; 5. No caso de restri\u00e7\u00e3o do nome do autor o banco r\u00e9u se compromete a excluir o nome do autor dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao credito, referente aos contratos discutidos nessa a\u00e7\u00e3o em at\u00e9 15 dias uteis do efetivo pagamento da 1\u00aa parcela desse acordo; 6.com o presente acordo as partes d\u00e3o por satisfeitas as obriga\u00e7\u00f5es, os direitos e as pretens\u00f5es relativas aos contratos enumerados acima. O MM Juiz proferiu a seguinte senten\u00e7a: \"Relat\u00f3rio dispensado (art. 38 da Lei 9.099\/95). Homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado, nos termos supramencionados, e julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, inc. III, al\u00ednea b, do CPC\/15). Processo isento de custas (art. 54 da Lei 9.099\/95). Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Dispensado o registro eletr\u00f4nico (cf. Provimento CG 27\/2016). Oportunamente arquivem-se os autos. NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Elizete Ferreira da Silva, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, digitei e subscrevi.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70216102-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 16:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70152726-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/06\/2017 11:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 29\/08\/2017 Hora 14:15 Local: Sala 6 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE SESS\u00c3O DE CONCILIA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:0008335-33.2017.8.26.0577Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de ContratoRequerente:Luiz Antonio Goulart, CPF 977.467.898-20Requerido:Ita\u00fa Unibanco S\/A, CNPJ 60.701.190\/0001-04Data da audi\u00eancia:21\/06\/2017 \u00e0s 14:30hAos 21\/06\/2017 \u00e0s 14:30h, na sala de audi\u00eancias do Anexo UNIP da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, na presen\u00e7a do(a) Sr.(a.)Val\u00e9ria Goussain Santana - Conciliador(a) deste Juizado e comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a Sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o no processo entre as partes supramencionadas. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a da parte autora Luiz Antonio Goulart, RG 11561657-3 e CPF 977.467.898-20 e constatou-se a presen\u00e7a da parte r\u00e9 Ita\u00fa Unibanco S\/A, representada pela Sra. Laura Guerra de Brito, RG 48459955 e CPF 220.214.468-40, acompanhada da advogada Dra. Natalia Cristine de Oliveira, OAB 349303. N\u00e3o houve concilia\u00e7\u00e3o. Em seguida, foi designada AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO para o dia 29\/08\/2017, \u00e0s 14:15 horas. LOCAL: Av. Salm\u00e3o n\u00ba 678 Jd. Aquarius, nesta cidade. As partes sa\u00edram cientes da obrigatoriedade de comparecimento pessoal \u00e0 audi\u00eancia, bem como da possibilidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas at\u00e9 a respectiva data, inclusive da faculdade de serem levadas at\u00e9 03 (tr\u00eas) testemunhas. O of\u00edcio judicial dever\u00e1 expedir mandado de intima\u00e7\u00e3o das testemunhas, se o caso.NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que os presentes \u00e0 audi\u00eancia, leram o termo e concordaram com o seu teor, independentemente de t\u00ea-lo assinado. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, . Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70132100-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/06\/2017 12:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR643543297JJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 17\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95 foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 21 de junho de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos a ser realizada na Av. Francisco Jos\u00e9 Longo, n\u00ba 1.320, Vila Bet\u00e2nia (em frente ao Prontil), nesta cidade e comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Certifico mais, que, por conseguinte, expedi os atos necess\u00e1rios a cita\u00e7\u00e3o da parte passiva. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 21\/06\/2017 Hora 14:30 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":13,"total_andamentos":13}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674716264","codPublicacaoOrigem":"1140861444","dataDivulgacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"0008335-33.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2343","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO : 0008335-33.2017.8.26.0577 CLASSE : PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Luiz Antonio Goulart REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA : 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS EM 03\/04\/2017","paginaInicial":"1828","paginaFinal":"1828","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"871010","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22328091","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  9 2017 10:29:55:513PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008335-33.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0008335-33.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}