{"numero":"0008320-34.2017.8.26.0005","processos":[{"processo":"0008320-34.2017.8.26.0005","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/04\/2017 \u00e0s 14:56 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel - CIC Zona Leste - Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista","juiz":"Fabiana Tsuchiya","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 937,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"GUILHERME NUNES DA SILVA"},{"tipo":"Reqda","nome":"Cielo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alfredo Zucca Neto"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70147586-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/09\/2017 16:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, conforme par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22, da Lei 9.099\/95. Decorridos 90 (noventa) dias, contados do prazo final para cumprimento do acordo, sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes, os documentos ser\u00e3o inutilizados.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70132775-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 09:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70128605-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 17:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668462682TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Cielo S.A. Dilig\u00eancia : 03\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668462679TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : GUILHERME NUNES DA SILVA Dilig\u00eancia : 04\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Certid\u00e3o de fls. 32\/33. Defiro. Anote-seCite-se e intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - CIC  ZONA  LESTE\nRua  Padre  Virgilio  Campelo  n\u00ba 150,  Itaim  Paulista  - Encosta  Norte - CEP  \n08131-310,  Fone: (11) 2963-3860,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njeccicitaim@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0008320-34.2017.8.26.0005  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :GUILHERME  NUNES DA SILVA\nRequerido : Cielo S.A.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm    24  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito,  Dr\u00aa  \n \nFabiana   Tsuchiya.\nEu,  ____________,  Escr.  subscr.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Tsuchiya\nVistos.\nCertid\u00e3o  de  fls.  32\/33.  Defiro.  Anote-se\nCite-se  e  intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  julho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008320-34.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 45C36E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA TSUCHIYA, liberado nos autos em 27\/07\/2017 \u00e0s 11:32 . fls. 37"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668437008TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : GUILHERME NUNES DA SILVA Dilig\u00eancia : 20\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 Hora 11:10 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico tamb\u00e9m que o requerente e informou que a r\u00e9 se encontra estabelecida \u00e0 Al. Xingu, 512, 21\u00ba a 31\u00ba andar - Alphaville Industrial - Barueri\/SP - CEP: 06455-030. Certifico, por fim, que o autor saiu ciente e intimado da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o redesignada para o dia 01 de setembro de 2017, \u00e0s 11:10 horas, a qual ser\u00e1 realizada no Foro Regional de S\u00e3o Miguel, situado na Av. Afonso Lopes de Bai\u00e3o, 1736, sala 24, S\u00e3o Miguel Paulista, inclusive de que, em caso de sua aus\u00eancia, o feito ser\u00e1 extinto. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor    Manifeste-se o(a) requerente sobre a devolu\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o da requerida (motivo: mudou-se). Dever\u00e1 fornecer endere\u00e7o atualizado no prazo de 5 dias - o sil\u00eancio importar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do feito.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR668387315TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Cielo S.A.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 06 de junho de 2017, \u00e0s 15h 25min, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a presid\u00eancia da MM. Ju\u00edza de Direito, Dra. FABIANA TSUCHIYA, comigo escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes supra referidas. Aberta, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceu o requerente, estando ausente o requerido, do qual n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o nos autos do recebimento de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o. Prejudicada a concilia\u00e7\u00e3o. A seguir, pela MM. Ju\u00edza de Direito foi deliberado: Aguarde-se por vinte dias devolu\u00e7\u00e3o do AR. Com ou sem devolu\u00e7\u00e3o, tornem conclusos. Sai o requerente devidamente intimado(a). Nada mais. Eu, ______________, (Sandra Silva da Cruz Cust\u00f3dio), escrevente, digitei, providenciei a impress\u00e3o e subscrevi.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/05\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR609501306TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Cielo S.A.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR609499593TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Cielo S.A.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ato Ordinat\u00f3rio - Roteiro do r\u00e9u","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ato Ordinat\u00f3rio - Roteiro do r\u00e9u","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/06\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":36,"total_andamentos":36}],"publicacoes":[]}