{"numero":"0008663-60.2015.8.26.0050","processos":[{"processo":"0008663-60.2015.8.26.0050","classe":"Inqu\u00e9rito Policial","classe_area":"Criminal","assunto":"Furto","outros_assuntos":null,"local_fisico":"01\/09\/2017 00:00 - Mesa do Escrevente - MARCIA E (pilha de diversos)","distribuicao":"20\/02\/2015 \u00e0s 15:55 - Preven\u00e7\u00e3o\n18\u00aa Vara Criminal - Foro Central Criminal Barra Funda","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"R\u00e9u","nome":"FELIPE JUNQUEIRA SALES"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Expe\u00e7a-se mandado de intima\u00e7\u00e3o do r\u00e9u sobre o teor da senten\u00e7a.Torne-se sem efeito a certid\u00e3o de p\u00e1g. 121, em rela\u00e7\u00e3o ao acusado.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) 2127-9036,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO \nProcesso  n\u00ba: 0008663-60.2015.8.26.0050         2015\/000254\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito\n Policial - Furto\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : FELIPE JUNQUEIRA  SALES\nNesta  data,   promovo  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  da  18\u00aa  Vara  \nCriminal  da  Capital.   Eu,       Diego  Melo  da  Silva,  Assistente  Judici\u00e1rio,  matr\u00edcula  361864,  \ndigitei.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcello   Ovidio   Lopes   Guimar\u00e3es\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  intima\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  sobre  o  teor  da  senten\u00e7a.\nTorne-se  sem  efeito  a  certid\u00e3o  de  p\u00e1g.  121,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  acusado.\n \n  S\u00e3o Paulo , 26  de  setembro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008663-60.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E000000C3AZF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO OVIDIO LOPES GUIMARAES, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 13:18 . fls. 1"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade Substitu\u00edda por Restritiva de Direito    Por senten\u00e7a de 22\/08\/2017, foi julgada PROCEDENTE a den\u00fancia para CONDENAR o r\u00e9u FELIPE JUNQUEIRA SALES, qualificado nos autos, dando-o como incurso no artigo 155, caput do C\u00f3digo Penal, a cumprir as penas de 1 (um) ano de reclus\u00e3o e 10 (dez) dias multa no valor unit\u00e1rio m\u00ednimo legal. Dever\u00e1 iniciar cumprimento de pena em regime aberto e poder\u00e1 recorrer em liberdade. SUBSTITU\u00cdDA a pena privativa de liberdade por pena de multa, mantida a multa origin\u00e1ria, fixando-se aquela em outros dez dias multa no valor unit\u00e1rio m\u00ednimo legal. O r\u00e9u apelou. Tr\u00e2nsito em julgado para o M.P. em 28\/08\/2017. Tr\u00e2nsito em julgado para o r\u00e9u e sua defensora (D.P.E.) em 01\/09\/2017.","anexo":{"label":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade Substitu\u00edda por Restritiva de Direito","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Consulta de fls. 103: Intime-se por edital.Sem preju\u00edzo, um 20 dias antes da audi\u00eancia designada, pesquise-se acerca de eventual nova pris\u00e3o e, no caso positivo, intime-se e requisite-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) 2127-9036,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO \nProcesso  n\u00ba: 0008663-60.2015.8.26.0050         2015\/000254\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito\n Policial - Furto\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : FELIPE JUNQUEIRA  SALES\nNesta  data,   promovo  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  da  18\u00aa  Vara  \nCriminal  da  Capital.   Eu,       Diego  Melo  da  Silva,  Assistente  Judici\u00e1rio,  matr\u00edcula  361864,  \ndigitei.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcello   Ovidio   Lopes   Guimar\u00e3es\nConsulta  de  fls.  103:  Intime-se  por  edital.\nSem  preju\u00edzo,  um  20  dias  antes  da  audi\u00eancia  designada,  pesquise-se  acerca  \nde  eventual  nova  pris\u00e3o  e,  no  caso  positivo,  intime-se  e  requisite-se.  \n  S\u00e3o Paulo , 31  de  maio  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008663-60.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E000000B0PF1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO OVIDIO LOPES GUIMARAES, liberado nos autos em 23\/06\/2017 \u00e0s 17:09 . fls. 1"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 22\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 1-370 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 99: Aguarde-se a audi\u00eancia.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) 2127-9036,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO \nProcesso  n\u00ba: 0008663-60.2015.8.26.0050         2015\/000254\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito\n Policial - Furto\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : FELIPE JUNQUEIRA  SALES\nNesta  data,   promovo  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  da  18\u00aa  Vara  \nCriminal  da  Capital.   Eu,       Diego  Melo  da  Silva,  Assistente  Judici\u00e1rio,  matr\u00edcula  361864,  \ndigitei.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Pedro   Luiz   Fernandes   Nery   Rafael\nFls.  99:  Aguarde-se  a  audi\u00eancia.  \n  S\u00e3o Paulo , 02  de  mar\u00e7o  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008663-60.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E000000AD7PC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO LUIZ FERNANDES NERY RAFAEL, liberado nos autos em 02\/03\/2017 \u00e0s 11:45 . fls. 1"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 18\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica com Vista   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 03\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 95: Diga a defesa. No silencio, aguarde-se a audi\u00eancia.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) 2127-9036,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO \nProcesso  n\u00ba: 0008663-60.2015.8.26.0050         2015\/000254\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito\n Policial - Furto\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : FELIPE JUNQUEIRA  SALES\nNesta  data,   promovo  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  da  18\u00aa  Vara  \nCriminal  da  Capital.   Eu,       Diego  Melo  da  Silva,  Assistente  Judici\u00e1rio,  matr\u00edcula  361864,  \ndigitei.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcello   Ovidio   Lopes   Guimar\u00e3es\nFls.  95:  Diga  a  defesa.  No  silencio,  aguarde-se  a  audi\u00eancia.  \n  S\u00e3o Paulo , 14  de  fevereiro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008663-60.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E000000A89O2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO OVIDIO LOPES GUIMARAES, liberado nos autos em 14\/02\/2017 \u00e0s 19:39 . fls. 1"}},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 18\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 07\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 18\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica com Vista   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 01\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 18\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 19\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Revogada a Suspens\u00e3o do Processo e do Prazo Prescricional (Art. 366, CPP e Lei 9.271\/96)   Revogada a suspens\u00e3o (art. 366, do C.P.P.) e retomado o curso do processo. Of\u00edcio de praxe em 07\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2016\/214789-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 17\/01\/2017","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 13\/03\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 1-370 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 83: O r\u00e9u tem ci\u00eancia indubit\u00e1vel do feito. Revogo a suspens\u00e3o condicional do processo e o curso da prescri\u00e7\u00e3o, retroativamente \u00e0 data da ci\u00eancia da exist\u00eancia do processo pelo acusado. O r\u00e9u compareceu em cart\u00f3rio para tomar ci\u00eancia da a\u00e7\u00e3o penal instaurada em seu desfavor. Na oportunidade, foi intimado a apresentar resposta escrita, no prazo legal. Na ocasi\u00e3o, declarou necessitar da atua\u00e7\u00e3o da Defensoria P\u00fablica para patrocinar sua defesa.Ap\u00f3s vista, a DPE apresentou a pe\u00e7a defensiva.Assim sendo, recebo a defesa escrita, com conte\u00fado em confus\u00e3o com o m\u00e9rito, a depender de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.Audi\u00eancia para 13\/3\/17, \u00e0s 14h. Int. Req.J\u00e1 houve cita\u00e7\u00e3o v\u00e1lida no feito (por edital).","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: \n(011)  2127-9036,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0008663-60.2015.8.26.0050                                                        2015\/000254\nClasse  - assunto\nFurto\nNesta  data,   promovo  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  da  18\u00aa  Vara  \nCriminal  da  Capital.   Eu,       Diego  Melo  da  Silva,  Assistente  Judici\u00e1rio,  matr\u00edcula  361864,  digitei.  \nJuiz  (a)  de  Direito  Dr  (a):  Marcello  Ovidio  Lopes  Guimar\u00e3es\nVistos.\nFls.  83:  O  r\u00e9u  tem  ci\u00eancia  indubit\u00e1vel  do  feito.  \nRevogo  a  suspens\u00e3o  condicional  do  processo  e  o  curso  da  prescri\u00e7\u00e3o,  \nretroativamente  \u00e0  data  da  ci\u00eancia  da  exist\u00eancia  do  processo  pelo  acusado.  \nO  r\u00e9u  compareceu  em  cart\u00f3rio  para  tomar  ci\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  penal  instaurada  em  \nseu  desfavor.  Na  oportunidade,  foi  intimado  a  apresentar  resposta  escrita,  no  prazo  legal.  Na  \nocasi\u00e3o,  declarou  necessitar  da  atua\u00e7\u00e3o  da  Defensoria  P\u00fablica  para  patrocinar  sua  defesa.\nAp\u00f3s  vista,  a  DPE  apresentou  a  pe\u00e7a  defensiva.\nAssim  sendo,  \nrecebo   a   defesa   escrita,   com   conte\u00fado   em   confus\u00e3o   com   o  \nm\u00e9rito,   a   depender   de   dila\u00e7\u00e3o   probat\u00f3ria.\nAudi\u00eancia   para   13\/3\/17,   \u00e0s   14h .   Int.   Req.\nJ\u00e1  houve  cita\u00e7\u00e3o  v\u00e1lida  no  feito  (por  edital).\nS\u00e3o  Paulo , 19\/09\/2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008663-60.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E0000009CF51. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO OVIDIO LOPES GUIMARAES, liberado nos autos em 19\/09\/2016 \u00e0s 13:48 . fls. 1"}},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 18\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica com Vista   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 02\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - Crime","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Processo Suspenso por R\u00e9u revel citado por edital   Suspenso o processo e o curso do prazo prescricional, nos termos do artigo 366, do CPP. Of\u00edcio de praxe em 18\/09\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Despacho    *","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro,  313 ,   Rua  5  -   Barra  Funda\nCEP:   01133-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (011)  2127-9036  -  E-mail:   sp18cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0008663-60.2015.8.26.0050  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0008663-60.2015.8.26.0050\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito\n Policial - Furto\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : FELIPE JUNQUEIRA  SALES\nAos  24\/08\/2015   promovo  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  da  18\u00aa  Vara  \nCriminal  da  Capital.   Eu,       Diego  Melo  da  Silva,  Assistente  Judici\u00e1rio,  matr\u00edcula  361864,  \ndigitei.  \nControle  n\u00b0   254\/15\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcello   Ovidio   Lopes   Guimar\u00e3es\nDeclaro   a   revelia   do   r\u00e9u,   citado   por   edital.\nSuspendo   o   feito   e   o   prazo   prescricional,   nos   termos   do   artigo   366,   do   C\u00f3digo   de  \nProcesso   Penal.   Anote-se.  \nS\u00e3o Paulo , data  supra.\nDATA  E RECEBIMENTO\nEm ______  de  agosto  de  2015,  recebi  estes  \nautos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  _________,  escrevente,  \ndigitei  e  subscrevi.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008663-60.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E0000007FYH6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO OVIDIO LOPES GUIMARAES, liberado nos autos em 21\/08\/2015 \u00e0s 14:41 . fls. 1"}},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2015\/124189-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 30\/07\/2015","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2015","descricao":"Despacho    Despacho-Of\u00edcio - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.ABRA\u00c3O  RIBEIRO, 313, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0008663-60.2015.8.26.0050\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito Policial - Furto\nDocumento  de Origem: CF, IP-Flagr.  - 701\/2015  - 2\u00ba  Distrito  Policial - Bom  Retiro,  135\/2015  - 2\u00ba  \nDistrito  Policial  - Bom  Retiro\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : FELIPE JUNQUEIRA  SALES\nAos  30\/06\/2015,  promovo  estes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  18\u00aa  Vara  Criminal  da  \nCapital.  Eu,  Rita  C.  S.  Goveia,  escrevente,  digitei.\nControle  254\/15\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Marcello  Ovidio Lopes Guimar\u00e3es\nVistos.\nTente-se  cita\u00e7\u00e3o  no  endere\u00e7o  de  fls.  69,  \u00fanico  in\u00e9dito  nos  autos.\nS\u00e3o  Paulo , data  supra.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA  E RECEBIMENTO\nEm ______  de  julho  de  2015,  recebi  estes  autos  \nem  Cart\u00f3rio.  Eu,  _________,  escrevente,  digitei  \ne  subscrevi.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008663-60.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E000000755BB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO OVIDIO LOPES GUIMARAES, liberado nos autos em 30\/06\/2015 \u00e0s 10:41 . fls. 1"}},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Despacho    Despacho-Of\u00edcio - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.ABRA\u00c3O  RIBEIRO, 313, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0008663-60.2015.8.26.0050    \nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito Policial - Furto\nDocumento  de Origem: CF, IP-Flagr.  - 701\/2015  - 2\u00ba  Distrito  Policial - Bom  Retiro,  135\/2015  - 2\u00ba  \nDistrito  Policial  - Bom  Retiro\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : FELIPE JUNQUEIRA  SALES\nAos  24\/06\/2015,  promovo  estes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  18\u00aa  Vara  Criminal  da  \nCapital.  Eu,  Rita  C.  S.  Goveia,  escrevente,  digitei.\nControle  254\/15\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Marcello  Ovidio Lopes Guimar\u00e3es\nVistos.\nCite-se  por  edital.  \nSem  preju\u00edzo,  em  trinta  dias,  ao  MP  (Caex).\nS\u00e3o  Paulo , data  supra.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA  E RECEBIMENTO\nEm ______  de  junho  de  2015,  recebi  estes  autos  \nem  Cart\u00f3rio.  Eu,  _________,  escrevente,  digitei  \ne  subscrevi.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008663-60.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E00000074AWL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO OVIDIO LOPES GUIMARAES, liberado nos autos em 24\/06\/2015 \u00e0s 18:38 . fls. 1"}},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 18\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 26\/06\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"Despacho    Diga o MP.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro,  313 ,   Rua  5  -   Barra  Funda\nCEP:   01133-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (011)  2127-9036  -  E-mail:   sp18cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0008663-60.2015.8.26.0050  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0008663-60.2015.8.26.0050\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito\n Policial - Furto\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : FELIPE JUNQUEIRA  SALES\nAos  16\/06\/2015  ,  promovo  estes autos  conclusos  ao (\u00e0)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de Direito  da 18\u00aa  Vara  \nCriminal  da Capital.   Eu,   Mariangela  Nogueira Lima Alavase,  Escrevente,  matr\u00edcula 311.965-1,  \ndigitei.  \nControle   254\/15\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcello   Ovidio   Lopes   Guimar\u00e3es\nDiga  o  MP.\nS\u00e3o Paulo , data  supra.\nDATA  E RECEBIMENTO\nEm ______  de  junho  de  2015,  recebi  estes  autos  \nem  Cart\u00f3rio.  Eu,  _________,  escrevente,  digitei  \ne  subscrevi.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008663-60.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E00000072V2F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO OVIDIO LOPES GUIMARAES, liberado nos autos em 16\/06\/2015 \u00e0s 14:45 . fls. 1"}},{"data":"12\/06\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2015\/036587-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 10\/06\/2015","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/02\/2015","descricao":"Recebida a den\u00fancia    DECIS\u00c3O","anexo":{"label":"Recebida a den\u00fancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) \n2127-9036,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0008663-60.2015.8.26.0050  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0008663-60.2015.8.26.0050  \nClasse  - Assunto Inqu\u00e9rito Policial - Furto\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : FELIPE JUNQUEIRA  SALES\nAos  26\/02\/2015,   promovo  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  da  18\u00aa  Vara  \nCriminal  da  Capital.   Eu,   Jair  Alves  Vieira,  Coordenador,  matr\u00edcula  809.126-6,  digitei.  \nControle  254\/15\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcello   Ovidio   Lopes   Guimar\u00e3es\nVistos.\nRaz\u00e3o assiste  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.  Ante  os  apontamentos  constantes  da  \nvida pregressa  do  acusado,  invi\u00e1vel  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  Lei  9.099\/95.  \nRecebo a  den\u00fancia  de  fls.  01d\/03d,  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  r\u00e9u  FELIPE  \nJUNQUEIRA SALES ,  por  estarem  presentes  os  pressupostos  de  lei  para  tal,  como  prova  \nde materialidade  de  infra\u00e7\u00e3o  penal  e  iniciais  ind\u00edcios  de  autoria.\nCite-se e  intime-se  o  r\u00e9u  a  apresentar  defesa  escrita,  em  dez  (10)  dias,  nos  \ntermos da  Lei  n\u00ba  11.719\/08.\nPor cautela  mencione-se  no  mandado  de  que  dever\u00e1  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  \nindagar ao  r\u00e9u  se  possui  defensor,  posto  que  se  n\u00e3o  possuir  e  assim  necessitar,  fica  a  \nDefensoria P\u00fablica  nomeada  para  patrocinar  sua  defesa,  abrindo-se  vista  para  tomar  \nci\u00eancia da  nomea\u00e7\u00e3o  e  oferecimento  de  resposta  escrita.\nDefiro a  cota  do  MP . de  fls.  34,  diligenciando-se  como  requerido.\nS\u00e3o  Paulo , data  supra.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008663-60.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E0000006MXFW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO OVIDIO LOPES GUIMARAES, liberado nos autos em 25\/02\/2015 \u00e0s 18:18 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) \n2127-9036,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0008663-60.2015.8.26.0050  - p.  2\nDATA\n E RECEBIMENTO\nEm ______  de  fevereiro  de  2015,  recebi  estes  \nautos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  _________,  escrevente,  \ndigitei  e  subscrevi.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008663-60.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E0000006MXFW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO OVIDIO LOPES GUIMARAES, liberado nos autos em 25\/02\/2015 \u00e0s 18:18 . fls. 2"}},{"data":"24\/02\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 18\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Redistribu\u00eddo por Preven\u00e7\u00e3o (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Redistribui\u00e7\u00e3o de processo para vara preventa.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Recebido pelo Distribuidor (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   den\u00fancia oferecida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   den\u00fancia oferecida Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.1.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2015","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2015","descricao":"Comunica\u00e7\u00e3o de Pris\u00e3o em Flagrante Juntado   C\u00d3PIA DE FLAGRANTE APENSADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.1.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2015","descricao":"Termo Expedido    Termo - Comparecimento - Liberdade Provis\u00f3ria Com Fian\u00e7a - Crime-J\u00fari-DIPO","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Alvar\u00e1 de Soltura Expedido    Alvar\u00e1 - Soltura - com Fian\u00e7a - DIPO","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 de Soltura Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   - mantida fian\u00e7a arbitrada em R$ 1.600,00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    III. Fian\u00e7a regular e moderadamente arbitrada pela autoridade policial, observado o disposto nos artigos 322 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Penal. Por isso, mantenho a fian\u00e7a arbitrada no valor de R$ 1.600,00, ainda n\u00e3o recolhida pelo investigado. Com o pagamento desta, expe\u00e7a-se imediatamente alvar\u00e1 de soltura clausulado.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\nDIPO  3 - SE\u00c7\u00c3O  3.1.1\nAvenida  Doutor Abraao  Ribeiro,  313, Avenida  D, Sala  484 - 2\u00ba  Andar  - Piso  2, \nBarra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: 2127-9588,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \ndipo3@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0008663-60.2015.8.26.0050  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0008663-60.2015.8.26.0050  \nClasse  - Assunto Auto de Pris\u00e3o  Em Flagrante  - Furto\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : FELIPE JUNQUEIRA  SALES\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rafaela   Caldeira   Gon\u00e7alves\nVistos.\nI.   Flagrante   formalmente   em   ordem,   sem   irregularidades   ou   nulidades   a  \ndeclarar.  \nII.   Em   cogni\u00e7\u00e3o   sum\u00e1ria,   da   an\u00e1lise   dos   elementos   informativos   colhidos   no  \nauto   de   pris\u00e3o   em   flagrante,   verifica-se   que   h\u00e1   situa\u00e7\u00e3o   de   flagr\u00e2ncia,   havendo   prova   da  \nmaterialidade   e   ind\u00edcios   de   autoria.    \nIII.   Fian\u00e7a   regular   e   moderadamente   arbitrada   pela   autoridade   policial,  \nobservado   o   disposto   nos   artigos   322   e   seguintes   do   C\u00f3digo   de   Processo   Penal.   Por   isso,  \nmantenho   a   fian\u00e7a   arbitrada   no   valor   de   R$   1.600,00,   ainda   n\u00e3o   recolhida   pelo   investigado.   Com  \no   pagamento   desta,   expe\u00e7a-se   imediatamente   alvar\u00e1   de   soltura   clausulado.  \nIV.   No   mais,   aguarde-se   a   vinda   dos   autos   principais.   Decorrido   o   prazo  \nlegal,   cobre-se,   via   intranet,   a   remessa,   assinalando   prazo   de   24(vinte   e   quatro   horas)   para  \ncumprimento.  Int.\nS\u00e3o  Paulo,  03  de  fevereiro  de  2015.  \nRAFAELA  CALDEIRA  GON\u00c7ALVES\nJu\u00edza  de  Direito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008663-60.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E0000006JWAV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAELA CALDEIRA GONCALVES, liberado nos autos em 03\/02\/2015 \u00e0s 16:57 . fls. 1"}},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.1.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Realizada 2"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":51,"total_andamentos":51}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"348967120","codPublicacaoOrigem":"674006901","dataDivulgacao":"Jun 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"0008663-60.2015.8.26.0050","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1914","diarioUF":"SP","codCaderno":"336","caderno":"CAD5","cadernoDescricao":"EDITAIS E LEIL\u00d5ES - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"\u00c1GUAS DE LIND\u00d3IA","varaDescricao":"VARAS CRIMINAIS CENTRAIS","conteudo":"O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 18\u00aa Vara Criminal, do Foro Central Criminal Barra Funda, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Marcello Ovidio Lopes Guimar\u00e3es, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos quanto o presente edital virem ou dele conhecimento tiverem, especialmente FELIPE JUNQUEIRA SALES, R CARDOSO DE ALMEIDA, 177 - CEP 05013-000, Fone 1138623379, S\u00e3o Paulo-SP, RG 44907026, nascido em 10\/03\/1989, de cor Preto, Solteiro, Brasileiro, natural de S\u00e3o Paulo-SP, Gar\u00e7om, pai Neilo Eduardo Sales, m\u00e3e Vera Helena Junqueira, por infra\u00e7\u00e3o ao(s) artigo(s): Art. 155 \"caput\" do(a) CP, e que atualmente encontra(m)-se, o(s) r\u00e9u(s), em lugar incerto e n\u00e3o sabido, que por este Ju\u00edzo e respectivo cart\u00f3rio tramitam os autos da A\u00e7\u00e3o Penal n\u00ba 0008663-60.2015.8.26.0050, que lhe(s) move a Justi\u00e7a P\u00fablica, ficando pelo presente edital CITADO(A)(S) para responder(em) \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, por escrito, no prazo de 10 (dez) dias. Na resposta, o(a)(s) acusado(a)(s) poder\u00e1(\u00e3o) arguir preliminares e alegar tudo o que interesse \u00e0(s) sua(s) defesa(s), oferecer documentos e justifica\u00e7\u00f5es, especificar as provas pretendidas e arrolar testemunhas, qualificando-as e requerendo sua intima\u00e7\u00e3o, quando necess\u00e1rio, nos termos dos Arts. 396 e 396-A do C\u00f3digo de Processo Penal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei 11.719\/2008, a respeito dos fatos constantes da den\u00fancia assim resumidos: FELIPE JUNQUEIRA SALES est\u00e1 sendo processado porque, na data, hor\u00e1rio e local indicados na exordial, subtraiu, para si, uma bicicleta apreendida e avalida em R$ 300,00, pertencente ao Banco Ita\u00fa\/S.A. Assim, foi denunciado como incurso no artigo 155, caput do CP. Fica ciente de que, no seu sil\u00eancio, ser\u00e1 o feito suspenso na forma do artigo 366 do C\u00f3digo de Processo Penal. E como n\u00e3o tenha(m) sido(a) (s) encontrado(a)(s), expediu-se o presente edital, com prazo de 15 dias, que ser\u00e1 publicado e afixado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 25 de junho de 2015. Ctrl 254\/15","despacho":"EDITAIS\r\n18\u00aa Vara Criminal","paginaInicial":"36","paginaFinal":"36","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"507157","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"8056329","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun 28 2015 12:31:03:140PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008663-60.2015.8.26.0050","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0008663-60.2015.8.26.0050","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"348967208","codPublicacaoOrigem":"674006901","dataDivulgacao":"Jun 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"0008663-60.2015.8.26.0050","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1914","diarioUF":"SP","codCaderno":"336","caderno":"CAD5","cadernoDescricao":"EDITAIS E LEIL\u00d5ES - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"\u00c1GUAS DE LIND\u00d3IA","varaDescricao":"VARAS CRIMINAIS CENTRAIS","conteudo":"O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 18\u00aa Vara Criminal, do Foro Central Criminal Barra Funda, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Marcello Ovidio Lopes Guimar\u00e3es, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos quanto o presente edital virem ou dele conhecimento tiverem, especialmente FELIPE JUNQUEIRA SALES, R CARDOSO DE ALMEIDA, 177 - CEP 05013-000, Fone 1138623379, S\u00e3o Paulo-SP, RG 44907026, nascido em 10\/03\/1989, de cor Preto, Solteiro, Brasileiro, natural de S\u00e3o Paulo-SP, Gar\u00e7om, pai Neilo Eduardo Sales, m\u00e3e Vera Helena Junqueira, por infra\u00e7\u00e3o ao(s) artigo(s): Art. 155 \"caput\" do(a) CP, e que atualmente encontra(m)-se, o(s) r\u00e9u(s), em lugar incerto e n\u00e3o sabido, que por este Ju\u00edzo e respectivo cart\u00f3rio tramitam os autos da A\u00e7\u00e3o Penal n\u00ba 0008663-60.2015.8.26.0050, que lhe(s) move a Justi\u00e7a P\u00fablica, ficando pelo presente edital CITADO(A)(S) para responder(em) \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, por escrito, no prazo de 10 (dez) dias. Na resposta, o(a)(s) acusado(a)(s) poder\u00e1(\u00e3o) arguir preliminares e alegar tudo o que interesse \u00e0(s) sua(s) defesa(s), oferecer documentos e justifica\u00e7\u00f5es, especificar as provas pretendidas e arrolar testemunhas, qualificando-as e requerendo sua intima\u00e7\u00e3o, quando necess\u00e1rio, nos termos dos Arts. 396 e 396-A do C\u00f3digo de Processo Penal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei 11.719\/2008, a respeito dos fatos constantes da den\u00fancia assim resumidos: FELIPE JUNQUEIRA SALES est\u00e1 sendo processado porque, na data, hor\u00e1rio e local indicados na exordial, subtraiu, para si, uma bicicleta apreendida e avalida em R$ 300,00, pertencente ao Banco Ita\u00fa\/S.A. Assim, foi denunciado como incurso no artigo 155, caput do CP. Fica ciente de que, no seu sil\u00eancio, ser\u00e1 o feito suspenso na forma do artigo 366 do C\u00f3digo de Processo Penal. E como n\u00e3o tenha(m) sido(a) (s) encontrado(a)(s), expediu-se o presente edital, com prazo de 15 dias, que ser\u00e1 publicado e afixado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 25 de junho de 2015. Ctrl 254\/15","despacho":"EDITAIS\r\n18\u00aa Vara Criminal","paginaInicial":"36","paginaFinal":"36","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"507157","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"8056329","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun 28 2015 12:32:28:020PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008663-60.2015.8.26.0050","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0008663-60.2015.8.26.0050","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}