{"numero":"0008884-65.2017.8.26.0602","processos":[{"processo":"0008884-65.2017.8.26.0602    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"02\/05\/2017 \u00e0s 15:33 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo FADI - Foro de Sorocaba","juiz":"Gustavo Scaf de Molon","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 17.178,39","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Edineia Martins"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR779494437TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Edineia Martins Dilig\u00eancia : 20\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0150\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 2335\/2348","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0150\/2017 Teor do ato: Posto isso e mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e extingo o processo com julgamento de m\u00e9rito. Em caso de recurso, a ser interposto no prazo de\u00a010 dias\u00a0(dias corridos), conforme Comunicado Conjunto da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a e da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a n\u00ba 380\/2016, item 2.2, al\u00ednea d e Enunciado do FOJESP de 18\/03\/2016) e, necessariamente, por advogado (art. 41, \u00a72\u00ba, Lei 9.099\/95), o recorrente dever\u00e1 comprovar o recolhimento do preparo, em 48 horas a contar da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sem nova intima\u00e7\u00e3o, devendo observar, quanto \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o, o disposto no art. 1.093, caput e par\u00e1grafos, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, tudo sob pena de deser\u00e7\u00e3o (\u00a74\u00ba). Caso o recurso seja negado, o recorrente poder\u00e1 ser condenado ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55, segunda parte, Lei 9099\/95). Eventual benef\u00edcio de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ser\u00e1 mais bem analisado, por ocasi\u00e3o da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, devendo a parte interessada apresentar, juntamente com o recurso, os comprovante de sua remunera\u00e7\u00e3o (sal\u00e1rios, aposentadoria, etc.) e a declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda do \u00faltimo exerc\u00edcio fiscal. Justifico a exig\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o porque se trata de causa de pequeno valor em que, a princ\u00edpio, as custas n\u00e3o assumem quantia elevada, n\u00e3o se pode presumir a pobreza da parte interessada t\u00e3o somente pela simples declara\u00e7\u00e3o pessoal. Advirto, ainda, que a interposi\u00e7\u00e3o de recurso sem o pagamento do preparo e sem os documentos necess\u00e1rios ao exame da gratuidade implicar\u00e1 na deser\u00e7\u00e3o do recurso. Preparo a recolher, em caso de recurso: R$ 250,70. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Posto isso e mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e extingo o processo com julgamento de m\u00e9rito. Em caso de recurso, a ser interposto no prazo de\u00a010 dias\u00a0(dias corridos), conforme Comunicado Conjunto da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a e da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a n\u00ba 380\/2016, item 2.2, al\u00ednea d e Enunciado do FOJESP de 18\/03\/2016) e, necessariamente, por advogado (art. 41, \u00a72\u00ba, Lei 9.099\/95), o recorrente dever\u00e1 comprovar o recolhimento do preparo, em 48 horas a contar da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sem nova intima\u00e7\u00e3o, devendo observar, quanto \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o, o disposto no art. 1.093, caput e par\u00e1grafos, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, tudo sob pena de deser\u00e7\u00e3o (\u00a74\u00ba). Caso o recurso seja negado, o recorrente poder\u00e1 ser condenado ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55, segunda parte, Lei 9099\/95). Eventual benef\u00edcio de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ser\u00e1 mais bem analisado, por ocasi\u00e3o da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, devendo a parte interessada apresentar, juntamente com o recurso, os comprovante de sua remunera\u00e7\u00e3o (sal\u00e1rios, aposentadoria, etc.) e a declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda do \u00faltimo exerc\u00edcio fiscal. Justifico a exig\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o porque se trata de causa de pequeno valor em que, a princ\u00edpio, as custas n\u00e3o assumem quantia elevada, n\u00e3o se pode presumir a pobreza da parte interessada t\u00e3o somente pela simples declara\u00e7\u00e3o pessoal. Advirto, ainda, que a interposi\u00e7\u00e3o de recurso sem o pagamento do preparo e sem os documentos necess\u00e1rios ao exame da gratuidade implicar\u00e1 na deser\u00e7\u00e3o do recurso. Preparo a recolher, em caso de recurso: R$ 250,70.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  FADI\nRua  Ursulina  Lopes Torres,  123, ., Jd.  Vergueiro  - CEP  18030-103,  Fone: (15) \n2105-1218,  Sorocaba-SP  - E-mail:  sorocabajec@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A \nReclama\u00e7\u00e3o: 0008884-65.2017.8.26.0602  - Procedimento  do Juizado  Especial  \nC\u00edvel\nRequerente : Edineia Martins\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nVistos.\nDispensado  o relat\u00f3rio  (art. 38, caput , da  Lei  9.099\/95),  passo a \ndecidir.\nA quest\u00e3o  versada  no  presente  feito  n\u00e3o  necessita  de  produ\u00e7\u00e3o  \nde  provas  em  audi\u00eancia  (art.  330,  I,  do  CPC),  raz\u00e3o  pela  qual  passa-se  ao  julgamento.  Nesse  \nsentido:\n\u201cEm mat\u00e9ria  de  julgamento  antecipado  da  lide,  predomina  a \nprudente  discri\u00e7\u00e3o  do  magistrado,  no  exame  da  necessidade  ou  n\u00e3o  da  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  em  \naudi\u00eancia,  ante  as  circunst\u00e2ncias  de  cada  caso  concreto  e  a  necessidade  de  n\u00e3o  ofender  o  \nprinc\u00edpio  basilar  do  pleno  contradit\u00f3rio\u201d  (STJ  \n 4\u00aa  Turma,  REsp  3.047\/ES,  Rel.  Min.  Athos  \nCarneiro,  DJU  17.09.90).\nE ainda:\n        \u201cPresentes  as  condi\u00e7\u00f5es  que  ensejam  o  julgamento  antecipado  da  \ncausa,  \u00e9  dever  do  juiz,  e  n\u00e3o  mera  faculdade,  assim  proceder\u201d  (STJ  \n 4\u00aa  Turma,  REsp  \n2.832\/RJ,  Rel.  Min.  S\u00e1lvio  de  Figueiredo,  DJU  14.08.90).\nNo  m\u00e9rito,  improcede  o  pedido.\nIngressou  a  autora  anteriormente  com  processo  visando  discutir  \no  d\u00e9bito,  bem  como  retirar  seu  nome  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  Neste  processo,  a  \nliminar  foi  indeferida  e  somente  na  senten\u00e7a  foi  determinado  que  o  r\u00e9u  retirasse  o  nome  da  \nautora  daquele  \u00f3rg\u00e3o.\n                                     A  senten\u00e7a  foi  proferida  em  mar\u00e7o  de  2017  e,  menos  de  um  m\u00eas  \ndepois,  antes  do  ajuizamento  da  presente  a\u00e7\u00e3o,  a  decis\u00e3o  j\u00e1  tinha  sido  cumprida.\n      No  processo  anterior,  j\u00e1  foi  apreciado  o  pedido  de  danos  morais.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008884-65.2017.8.26.0602 e c\u00f3digo 239504A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SCAF DE MOLON, liberado nos autos em 10\/09\/2017 \u00e0s 11:56 . fls. 46\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  FADI\nRua  Ursulina  Lopes Torres,  123, ., Jd.  Vergueiro  - CEP  18030-103,  Fone: (15) \n2105-1218,  Sorocaba-SP  - E-mail:  sorocabajec@tjsp.jus.br\nN\u00e3o h\u00e1  novos  danos  ap\u00f3s  a  senten\u00e7a,  uma  vez  que  a  decis\u00e3o  que  determinou  a  retirada  do  \nnome  da  autora  foi  cumprida.\nPosto isso  e  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nIMPROCEDENTE  o  pedido  e  extingo  o  processo  com  julgamento  de  m\u00e9rito.\n               Em  caso  de  recurso,  a  ser  interposto  no  prazo  de\u00a0 10 dias\n\u00a0(dias  \ncorridos ), conforme  Comunicado  Conjunto  da  Presid\u00eancia  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  e  da  \nCorregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  n\u00ba  380\/2016,  item  2.2,  al\u00ednea  d  e  Enunciado  do  FOJESP  de  \n18\/03\/2016)  e,  necessariamente,  por  advogado  (art.  41,  \u00a72\u00ba,  Lei  9.099\/95),  o  recorrente  \ndever\u00e1  comprovar  o  recolhimento  do  preparo,  em  48  horas  a  contar  da  interposi\u00e7\u00e3o  do  \nrecurso,  sem  nova  intima\u00e7\u00e3o,  devendo  observar,  quanto  \u00e0  comprova\u00e7\u00e3o,  o  disposto  no  art.  \n1.093,  caput  e  par\u00e1grafos,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a,  tudo  \nsob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o  (\u00a74\u00ba).  Caso  o  recurso  seja  negado,  o  recorrente  poder\u00e1  ser  condenado  \nao  pagamento  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  (art.  55,  segunda  parte,  Lei  9099\/95).\n                 Eventual  benef\u00edcio  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  ser\u00e1  mais  \nbem  analisado,  por  ocasi\u00e3o  da  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso,  devendo  a  parte  interessada  \napresentar,  juntamente  com  o  recurso,  os  comprovante  de  sua  remunera\u00e7\u00e3o  (sal\u00e1rios,  \naposentadoria,  etc.)  e  a  declara\u00e7\u00e3o  de  imposto  de  renda  do  \u00faltimo  exerc\u00edcio  fiscal.  Justifico  a  \nexig\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  porque  se  trata  de  causa  de  pequeno  valor  em  que,  a  princ\u00edpio,  as  \ncustas  n\u00e3o  assumem  quantia  elevada,  n\u00e3o  se  pode  presumir  a  pobreza  da  parte  interessada  \nt\u00e3o  somente  pela  simples  declara\u00e7\u00e3o  pessoal.  Advirto,  ainda,  que  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  \nsem  o  pagamento  do  preparo  e  sem  os  documentos  necess\u00e1rios  ao  exame  da  gratuidade  \nimplicar\u00e1  na  deser\u00e7\u00e3o  do  recurso.\n                  Preparo  a  recolher,  em  caso  de  recurso:  R$  250,70.   \n   \nSorocaba,10  de  setembro  de 2017 .\n      Gustavo  Scaf de Molon   \n     Juiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008884-65.2017.8.26.0602 e c\u00f3digo 239504A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SCAF DE MOLON, liberado nos autos em 10\/09\/2017 \u00e0s 11:56 . fls. 47"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70233022-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/08\/2017 12:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70232368-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2017 18:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    1\u00aa Vara - partes presentes - prazo contesta\u00e7\u00e3o gen\u00e9rico - DIGITAL 2","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0118\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2377 P\u00e1gina: 2639\/2645","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0118\/2017 Teor do ato: Designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 10 de agosto de 2017, \u00e0s 11 horas e 15 minutos, devendo o procurador providenciar o comparecimento de seu constituinte em audi\u00eancia, sob as penas da lei. Certifico ainda que, conforme praxe deste ju\u00edzo, caso n\u00e3o haja composi\u00e7\u00e3o entre as partes, poder\u00e1 ser, desde logo, designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, ou aberto prazo para contesta\u00e7\u00e3o de 15 dias.Anote-se ainda que a contesta\u00e7\u00e3o, bem como eventuais documentos inclusive os referentes \u00e0 representa\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica , dever\u00e3o ser apresentados, por peticionamento eletr\u00f4nico, ou seja, n\u00e3o ser\u00e3o recebidos documentos para juntada aos autos pela serventia na audi\u00eancia supra designada. Outrossim, as partes dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia munidas de documentos que permitam a sua correta identifica\u00e7\u00e3o pena de extin\u00e7\u00e3o ou revelia, em caso de omiss\u00e3o por parte autora e r\u00e9, respectivamente , os quais ser\u00e3o devolvidos na mesma oportunidade, ap\u00f3s regular confer\u00eancia. Fica facultado \u00e0s partes o pr\u00e9vio peticionamento eletr\u00f4nico dos documentos referidos. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 10 de agosto de 2017, \u00e0s 11 horas e 15 minutos, devendo o procurador providenciar o comparecimento de seu constituinte em audi\u00eancia, sob as penas da lei. Certifico ainda que, conforme praxe deste ju\u00edzo, caso n\u00e3o haja composi\u00e7\u00e3o entre as partes, poder\u00e1 ser, desde logo, designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, ou aberto prazo para contesta\u00e7\u00e3o de 15 dias.Anote-se ainda que a contesta\u00e7\u00e3o, bem como eventuais documentos inclusive os referentes \u00e0 representa\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica , dever\u00e3o ser apresentados, por peticionamento eletr\u00f4nico, ou seja, n\u00e3o ser\u00e3o recebidos documentos para juntada aos autos pela serventia na audi\u00eancia supra designada. Outrossim, as partes dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia munidas de documentos que permitam a sua correta identifica\u00e7\u00e3o pena de extin\u00e7\u00e3o ou revelia, em caso de omiss\u00e3o por parte autora e r\u00e9, respectivamente , os quais ser\u00e3o devolvidos na mesma oportunidade, ap\u00f3s regular confer\u00eancia. Fica facultado \u00e0s partes o pr\u00e9vio peticionamento eletr\u00f4nico dos documentos referidos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70160581-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/06\/2017 13:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR698509953TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Edineia Martins Dilig\u00eancia : 11\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Havendo discuss\u00e3o acerca da regularidade do d\u00e9bito cobrado, razo\u00e1vel que se prestigie a boa-f\u00e9 da parte autora, de forma que seus dados dever\u00e3o ser exclu\u00eddos de cadastros de \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito no que se refere aos d\u00e9bitos para com a parte requerida.Comunique-se ao SCPC e ao SERASA, se o caso.Serve c\u00f3pia do presente como of\u00edcio, cabendo o encaminhamento \u00e0 parte autora.Consigne-se que, em sede de Juizados Especiais C\u00edveis, a contagem dos prazos processuais dever\u00e1 ser feita em dias corridos, nos termos do Comunicado Conjunto da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a n\u00ba 380\/2016 (Item 2.2, al\u00ednea d) e Enunciado 74 do Fojesp.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sorocaba\nFORO  DE  SOROCABA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL  ANEXO  FADI\nRua   Ursulina   Lopes   Torres,   123 .   Jd.   Vergueiro\nCEP:   18030-103 Sorocaba SP\nTelefone:   (15)  2105-1218  E-mail:   sorocabajec@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O: os  autos  digitais  foram  remetidos  \u00e0  conclus\u00e3o  do(a)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  da  1.\u00aa  \nVara do  Juizado  Especial  C\u00edvel,  Erna  Thecla  Maria  Hakvoort .  Eu,  Maria  Das  Gra\u00e7as  S\u00e1 , \nAssistente Judici\u00e1rio , M354592 , digitei.\nDECIS\u00c3O - OF\u00cdCIO\nProcesso  n\u00ba: 0008884-65.2017.8.26.0602   \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Edineia Martins  CPF. 099.115.908-01\nRequerido :  Itau  Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Erna   Thecla   Maria   Hakvoort\n2017\/000587\nVistos.\nHavendo  discuss\u00e3o  acerca  da  regularidade  do  d\u00e9bito  cobrado,  razo\u00e1vel  que  \nse  prestigie  a  boa-f\u00e9  da  parte  autora,  de  forma  que  seus  dados  dever\u00e3o  ser  exclu\u00eddos  de  \ncadastros  de  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  no  que  se  refere  aos  d\u00e9bitos  para  com  a  parte  \nrequerida. Comunique-se ao  SCPC  e  ao  SERASA , se  o  caso.\nServe  c\u00f3pia  do  presente  como  of\u00edcio,  cabendo  o  encaminhamento  \u00e0  \nparte  autora.\nConsigne-se  que,  em  sede  de  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  a  contagem  dos  \nprazos  processuais  dever\u00e1  ser  feita  em  dias  corridos\n,  nos  termos  do  Comunicado  Conjunto  \nda  Presid\u00eancia  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  e  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  n\u00ba  380\/2016  (Item  \n2.2,  al\u00ednea  d)  e  Enunciado  74  do  Fojesp.\nInt.\nSorocaba , 03  de  maio  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008884-65.2017.8.26.0602 e c\u00f3digo 1BAD872. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERNA THECLA MARIA HAKVOORT, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 16:32 . fls. 13"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 10\/08\/2017 Hora 11:15 Local: Concilia\u00e7\u00f5es - Sala da FADI Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756001596","codPublicacaoOrigem":"1200778146","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"0008884-65.2017.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0008884-65.2017.8.26.0602 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Itau Unibanco S\/A - Posto isso e mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e extingo o processo com julgamento de m\u00e9rito. Em caso de recurso, a ser interposto no prazo de10 dias(dias corridos), conforme Comunicado Conjunto da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a e da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a n\u00ba 380\/2016, item 2.2, al\u00ednea d e Enunciado do FOJESP de 18\/03\/2016) e, necessariamente, por advogado (art. 41, \u00a72\u00ba, Lei 9.099\/95), o recorrente dever\u00e1 comprovar o recolhimento do preparo, em 48 horas a contar da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sem nova intima\u00e7\u00e3o, devendo observar, quanto \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o, o disposto no art. 1.093, caput e par\u00e1grafos, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, tudo sob pena de deser\u00e7\u00e3o (\u00a74\u00ba). Caso o recurso seja negado, o recorrente poder\u00e1 ser condenado ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55, segunda parte, Lei 9099\/95). Eventual benef\u00edcio de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ser\u00e1 mais bem analisado, por ocasi\u00e3o da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, devendo a parte interessada apresentar, juntamente com o recurso, os comprovante de sua remunera\u00e7\u00e3o (sal\u00e1rios, aposentadoria, etc.) e a declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda do \u00faltimo exerc\u00edcio fiscal. Justifico a exig\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o porque se trata de causa de pequeno valor em que, a princ\u00edpio, as custas n\u00e3o assumem quantia elevada, n\u00e3o se pode presumir a pobreza da parte interessada t\u00e3o somente pela simples declara\u00e7\u00e3o pessoal. Advirto, ainda, que a interposi\u00e7\u00e3o de recurso sem o pagamento do preparo e sem os documentos necess\u00e1rios ao exame da gratuidade implicar\u00e1 na deser\u00e7\u00e3o do recurso. Preparo a recolher, em caso de recurso: R$ 250,70. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0150\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ANEXO FADI JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SCAF DE MOLON ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 LUIZ GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2339","paginaFinal":"2339","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925749","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26261407","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 02:10:32:197AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008884-65.2017.8.26.0602","numeroAntigo":"380\/2016","numeroUnificado":"0008884-65.2017.8.26.0602|380\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"671090708","codPublicacaoOrigem":"1137728336","dataDivulgacao":"May  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0008884-65.2017.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2339","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0008884-65.2017.8.26.0602 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Edineia Martins REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ANEXO FADI","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SOROCABA EM 02\/05\/2017","paginaInicial":"2474","paginaFinal":"2474","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"868348","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22167254","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May  3 2017 10:36:53:990PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008884-65.2017.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0008884-65.2017.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705314151","codPublicacaoOrigem":"1165387436","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"0008884-65.2017.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0008884-65.2017.8.26.0602 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Itau Unibanco S\/A - Designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 10 de agosto de 2017, \u00e0s 11 horas e 15 minutos, devendo o procurador providenciar o comparecimento de seu constituinte em audi\u00eancia, sob as penas da lei. Certifico ainda que, conforme praxe deste ju\u00edzo, caso n\u00e3o haja composi\u00e7\u00e3o entre as partes, poder\u00e1 ser, desde logo, designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, ou aberto prazo para contesta\u00e7\u00e3o de 15 dias.Anote-se ainda que a contesta\u00e7\u00e3o, bem como eventuais documentos inclusive os referentes \u00e0 representa\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica , dever\u00e3o ser apresentados, por peticionamento eletr\u00f4nico, ou seja, n\u00e3o ser\u00e3o recebidos documentos para juntada aos autos pela serventia na audi\u00eancia supra designada. Outrossim, as partes dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia munidas de documentos que permitam a sua correta identifica\u00e7\u00e3o pena de extin\u00e7\u00e3o ou revelia, em caso de omiss\u00e3o por parte autora e r\u00e9, respectivamente , os quais ser\u00e3o devolvidos na mesma oportunidade, ap\u00f3s regular confer\u00eancia. Fica facultado \u00e0s partes o pr\u00e9vio peticionamento eletr\u00f4nico dos documentos referidos. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0118\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ANEXO FADI JUIZ(A) DE DIREITO ERNA THECLA MARIA HAKVOORT ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 LUIZ GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2641","paginaFinal":"2641","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"893933","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23809489","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jun 29 2017 01:27:37:020AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008884-65.2017.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0008884-65.2017.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}