{"numero":"0008777-83.2017.8.26.0161","processos":[{"processo":"0008777-83.2017.8.26.0161    Suspenso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/07\/2017 \u00e0s 15:36 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Diadema","juiz":"Luiz Fernando Parreira Milena","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.610,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"GERALDO AUGUSTO CHAVES"},{"tipo":"Reqda","nome":"Marilza Cristina de Moraes"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    AUDIENCIA CONCILIA\u00c7\u00c3O","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR679916367TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Marilza Cristina de Moraes Dilig\u00eancia : 17\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 Hora 15:45 Local: Sala de Audi\u00eancias do Juizado Especial C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":14,"total_andamentos":14}],"publicacoes":[]}