{"numero":"0009024-77.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"0009024-77.2017.8.26.0577","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"10\/04\/2017 \u00e0s 12:45 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Elaine Cristina Pazzini Cavalcante","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.816,91","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Agnes da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Bradesco"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Braz Pesce Russo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jack Izumi Okada"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Determinada a Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento em favor do Autor\/Exequente\/Embargado    Ap\u00f3s ser proferida a senten\u00e7a, a parte-r\u00e9 informou o pagamento do d\u00e9bito (p\u00e1g. 67\/69) - raz\u00e3o pela qual se presume cumprido integralmente o comando judicial definido na senten\u00e7a. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento da quantia depositada. Ap\u00f3s libera\u00e7\u00e3o, intime-se o credor para retirada e para que se manifeste sobre o valor depositado, advertindo-o de que o sil\u00eancio far\u00e1 presumir anu\u00eancia (art. 111 do C\u00f3digo Civil). Decorrido o prazo sem a manifesta\u00e7\u00e3o do credor, ou ante a sua expressa anu\u00eancia, d\u00ea-se baixa definitiva e arquivem-se os autos.","anexo":{"label":"Determinada a Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento em favor do Autor\/Exequente\/Embargado","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, T\u00e9rreo  - Sala   14,  Jardim  Aquarius  - CEP  \n12246-260,  Fone: (12)-3878-7100,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcamposjec@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0009024-77.2017.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Agnes da Silva\nRequerido : Banco Bradesco\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Elaine   Cristina   Pazzini   Cavalcante\nVistos.\nAp\u00f3s ser  proferida  a  senten\u00e7a,  a  parte-r\u00e9  informou  o  pagamento  do  d\u00e9bito  (p\u00e1g.  \n67\/69 )  -  raz\u00e3o  pela  qual  se  presume  cumprido  integralmente  o  comando  judicial  definido  na  \nsenten\u00e7a.  Expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  da  quantia  depositada .  Ap\u00f3s  libera\u00e7\u00e3o,  \nintime-se  o  credor  para  retirada  e  para  que  se  manifeste  sobre  o  valor  depositado,  advertindo-o  \nde  que  o  sil\u00eancio  far\u00e1  presumir  anu\u00eancia  (art.  111  do  C\u00f3digo  Civil).  Decorrido  o  prazo  sem  a  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  do  credor,  ou  ante  a  sua  expressa  anu\u00eancia,  d\u00ea-se  baixa  definitiva  e  arquivem-se  \nos  autos .\nS\u00e3o Jos\u00e9  dos  Campos , 22  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0009024-77.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2F85E55. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELAINE CRISTINA PAZZINI CAVALCANTE, liberado nos autos em 22\/09\/2017 \u00e0s 18:26 . fls. 70"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70240823-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2017 11:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR703811775TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Agnes da Silva Dilig\u00eancia : 06\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0077\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3052\/3075","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0077\/2017 Teor do ato: Ante o exposto JULGO: (1) PROCEDENTE o pedido de restitui\u00e7\u00e3o para condenar a requerida a restituir \u00e0 autora o valor de R$ 68,91, pelo boleto pago e n\u00e3o computado, valor este que deve ser acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, e de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar desde o desembolso (18\/10\/2016), at\u00e9 a data de seu efetivo pagamento, por se tratar de il\u00edcito extracontratual; (2) IMPROCEDENTE o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Neste grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, sem condena\u00e7\u00e3o nas despesas de sucumb\u00eancia (art. 54 da Lei 9.099\/95). Defiro a autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Eventual recurso dever\u00e1 ser interposto, atrav\u00e9s de advogado, no prazo de dez dias contados da ci\u00eancia da presente decis\u00e3o (art. 42 da Lei 9.099\/95); e no ato da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, o recorrente dever\u00e1 comprovar o recolhimento das custas de preparo, em guia pr\u00f3pria, sob pena de deser\u00e7\u00e3o (art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Lei 9.099\/95) - correspondente a 1% do valor da causa, acrescido de 4% do valor da causa ou valor da condena\u00e7\u00e3o, sendo que o m\u00ednimo legal corresponde a 10 (dez) UFESPs (Lei Estadual 11.608\/03; Par\u00e1grafo \u00fanico do art. 54 da Lei 9099\/95, Provimento 2.2013\/2014; art. 698 das NSCGJ).Publique-se, observando-se, em rela\u00e7\u00e3o ao registro, o disposto no Provimento CG 27\/2016. Intimem-se. Em aten\u00e7\u00e3o aos crit\u00e9rios norteadores do Juizado Especial C\u00edvel, mormente os da celeridade, simplicidade e informalidade, fica a parte-r\u00e9 intimada de que ter\u00e1 in\u00edcio, com o tr\u00e2nsito em julgado, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o prazo para cumprimento espont\u00e2neo da senten\u00e7a, que superado implicar\u00e1 multa de dez por cento (art. 523, \u00a71\u00ba, primeira parte do CPC\/15). Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto JULGO: (1) PROCEDENTE o pedido de restitui\u00e7\u00e3o para condenar a requerida a restituir \u00e0 autora o valor de R$ 68,91, pelo boleto pago e n\u00e3o computado, valor este que deve ser acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, e de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar desde o desembolso (18\/10\/2016), at\u00e9 a data de seu efetivo pagamento, por se tratar de il\u00edcito extracontratual; (2) IMPROCEDENTE o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Neste grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, sem condena\u00e7\u00e3o nas despesas de sucumb\u00eancia (art. 54 da Lei 9.099\/95). Defiro a autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Eventual recurso dever\u00e1 ser interposto, atrav\u00e9s de advogado, no prazo de dez dias contados da ci\u00eancia da presente decis\u00e3o (art. 42 da Lei 9.099\/95); e no ato da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, o recorrente dever\u00e1 comprovar o recolhimento das custas de preparo, em guia pr\u00f3pria, sob pena de deser\u00e7\u00e3o (art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Lei 9.099\/95) - correspondente a 1% do valor da causa, acrescido de 4% do valor da causa ou valor da condena\u00e7\u00e3o, sendo que o m\u00ednimo legal corresponde a 10 (dez) UFESPs (Lei Estadual 11.608\/03; Par\u00e1grafo \u00fanico do art. 54 da Lei 9099\/95, Provimento 2.2013\/2014; art. 698 das NSCGJ).Publique-se, observando-se, em rela\u00e7\u00e3o ao registro, o disposto no Provimento CG 27\/2016. Intimem-se. Em aten\u00e7\u00e3o aos crit\u00e9rios norteadores do Juizado Especial C\u00edvel, mormente os da celeridade, simplicidade e informalidade, fica a parte-r\u00e9 intimada de que ter\u00e1 in\u00edcio, com o tr\u00e2nsito em julgado, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o prazo para cumprimento espont\u00e2neo da senten\u00e7a, que superado implicar\u00e1 multa de dez por cento (art. 523, \u00a71\u00ba, primeira parte do CPC\/15).","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0009024-77.2017.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Agnes da Silva\nRequerido : Banco Bradesco\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Denise   Vieira   Moreira\nAceito  a  conclus\u00e3o  em  17  de  agosto  de  2017  em  aux\u00edlio  \u00e0  Vara.\nRelat\u00f3rio  dispensado  (art.  38  da  Lei  9.099\/95).\nFundamento  e  decido . \nCom  a  implanta\u00e7\u00e3o  dos  Juizados  Especiais,  por  meio  da  Lei  9.099\/95,  foi  criado  \num  verdadeiro  microssistema  processual,  orientado  pelos  crit\u00e9rios  da  oralidade,  simplicidade,  \ninformalidade,  economia  processual,  celeridade  e  busca  da  concilia\u00e7\u00e3o.  Em  sendo  assim,  \nconsiderando  o  princ\u00edpio  da  especialidade,  o  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  2015  somente  se  aplica  \nao  Sistema  dos  Juizados  Especiais  nos  casos  de  expressa  e  espec\u00edfica  remiss\u00e3o,  ou  na  hip\u00f3tese  de  \ncompatibilidade  com  os  crit\u00e9rios  previstos  no  artigo  2\u00b0  da  Lei  9.099\/95  (Enunciado  66  do  \nFOJESP).  E  mais:  n\u00e3o  se  aplica  ao  Sistema  dos  Juizados  Especiais  a  regra  do  artigo  489  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  2015,  diante  da  expressa  previs\u00e3o  contida  no  artigo  38,  caput  da  Lei  \n9.099\/95  (Enunciado  67  do  FOJESP).  \nDestaco,  ainda,  que  as  novas  regras  de  contagem  de  prazos  processuais  \nestabelecidas  pelo  artigo  219  do  CPC\/15  n\u00e3o  se  aplicam  aos  processos  em  curso  nos  Juizados  \nEspeciais  C\u00edveis,  uma  vez  que  contrariam  os  princ\u00edpios  que  norteiam  o  sistema,  previstos  no  \nartigo  2\u00ba  da  Lei  9099\/95.  Portanto,  a  contagem  dos  prazos  deve  ser  feita  em  dias  corridos,  \norienta\u00e7\u00e3o  esta  que  consta  do  Comunicado  n\u00ba  380\/2016,  de  18\/03\/2016,  item  2.2,  letra  d,  da  \nEgr\u00e9gia  Corregedoria  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  \u00c9  tamb\u00e9m  neste  sentido  que  \nse  encontra  o  Enunciado  74  do  FOJESP:  \"Todos  os  prazos,  no  Sistema  dos  Juizados  Especiais,  \nser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento\" . Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0009024-77.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E11114. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 58\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nPreliminarmente, a  r\u00e9  alega  a  in\u00e9pcia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  dizendo  incompreens\u00edvel  \no  motivo  pelo  qual  o  Autor  est\u00e1  a  demandar.  \nRejeito  a  preliminar  de  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  por  falta  de  interesse  de  agir.  A  \nresist\u00eancia  da  r\u00e9  em  atender  ao  pleito  do  autor  bem  demonstra  que  h\u00e1  pretens\u00e3o  resistida  e,  \nportanto,  lide.  Em  sendo  assim,  possui  o  autor  interesse  de  agir,  na  medida  em  que  necessita  da  \ninterven\u00e7\u00e3o  judicial  para  a  tutela  do  direito  que  invoca  e  a  via  processual  utilizada  \u00e9  a  adequada  a  \ntal  desiderato.  N\u00e3o  se  exige  o  esgotamento  da  via  administrativa  para  a  propositura  de  a\u00e7\u00e3o  \njudicial,  \u00e0  vista  do  disposto  no  artigo  5\u00ba,  inciso  XXXV  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.  N\u00e3o  bastasse  isso,  \ncumpre  destacar  que  o  autor  efetuou  requerimento  extrajudicial,  n\u00e3o  atendido.  \nN\u00e3o  se  vislumbra  in\u00e9pcia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Da  narra\u00e7\u00e3o  dos  fatos  decorre  \nlogicamente  a  conclus\u00e3o,  tanto  que  a  r\u00e9  pode  exercer  amplamente  o  seu  direito  de  defesa,  \nconsubstanciado  na  contesta\u00e7\u00e3o.\nSomente  se  considera  inepta  a  exordial  inintelig\u00edvel  (RT  508\/205),  mormente  no  \n\u00e2mbito  do  Juizado  Especial  C\u00edvel,  em  que  n\u00e3o  se  exige  rigor  t\u00e9cnico,  j\u00e1  que  a  pr\u00f3pria  parte,  \ngeralmente  leiga,  pode  deduzir  o  pedido  diretamente,  sem  assist\u00eancia  de  Advogado,  nas  causas  de  \nat\u00e9  vinte  sal\u00e1rios  m\u00ednimos;  basta  que  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial, \u201cembora  singela,  permita  ao  r\u00e9u  responde-\nla  integralmente\u201d  (RSTJ  77\/134).\nCom  efeito,  no  Juizado  Especial  C\u00edvel,  o  pedido  (art.  14  da  Lei  9.099\/95)  n\u00e3o  \nprecisa  observar  rigorosamente  os  requisitos  formais  exigidos  pela  legisla\u00e7\u00e3o  processual  (art.  282  \ndo  CPC);  e  isto  porque,  \u00e0  luz  do  princ\u00edpio  da  simplicidade  (art.  2\u00b0  da  Lei  9.099\/95),  basta  a  \nnarra\u00e7\u00e3o  objetiva  dos  fatos  (causa  de  pedir  remota)  e  dos  fundamentos  que  amparam  o  pedido  \n(causa  de  pedir  pr\u00f3xima),  o  que  se  observou  no  caso  em  an\u00e1lise.\n\u00c9  certo,  ainda,  que  iterativa  \u00e9  a  jurisprud\u00eancia  no  sentido  de  que  \u201cSomente  os  \ndocumentos  tidos  como  pressupostos  da  causa  \u00e9  que  devem  acompanhar  a  inicial  e  a  defesa.  Os  \ndemais  podem  ser  oferecidos  em  outas  fases  e  at\u00e9  mesmo  na  fase  recursal,  desde  que  ouvida  a  \nparte  contr\u00e1ria  e  inexistentes  o  esp\u00edrito  de  oculta\u00e7\u00e3o  premeditada  e  o  prop\u00f3sito  de  surpreender  o  \nju\u00edzo\u201d  (RSTJ  14\/359).  Se  tal  entendimento  \u00e9  adotado  ao  Ju\u00edzo  Comum,  com  maior  raz\u00e3o  aplica-se  \nno  Juizado  Especial  C\u00edvel,  em  que  vigoram  os  princ\u00edpios  da  simplicidade  e  da  informalidade  \n(artigo  2\u00ba  da  Lei  9.099\/95).\nPossui  legitimidade  passiva  o  titular  do  interesse  que  se  oponha  \u00e0  pretens\u00e3o  do  \nautor.  Segundo  Humberto  Theodoro  J\u00fanior,  esta  legitima\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  tem  por  caracter\u00edstica  \nb\u00e1sica  \"a  coincid\u00eancia  da  titularidade  processual  com  a  titularidade  hipot\u00e9tica  dos  direitos  e  \nobriga\u00e7\u00f5es  em  disputa  no  plano  do  direito  material\"  ( Curso  de  Direito  Processual  Civil ,  53\u00aa  ed.,  \nvol.  I,  Rio  de  Janeiro:  Forense,  2012,  p\u00e1g.  80).  \nA  legitimidade  ad  causam ,  como  ensina  Alfredo  Buzaid,  \u00e9  \"a  pertin\u00eancia  \nsubjetiva  relativamente  \u00e0  lide  que  constitui  o  objeto  do  processo  civil\"  (A   A\u00c7\u00c3O  \nDECLARAT\u00d3RIA  NO  DIREITO  BRASILEIRO ,  Saraiva,  1986,  n\u00ba  160,  p\u00e1g.  259).  Encontra-se  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0009024-77.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E11114. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 59\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\npresente quando  as  partes  do  processo  coincidem  com  as  pessoas  envolvidas  no  conflito  de  direito  \nmaterial.  Preleciona  Vicente  Greco  Filho  que  \"o  r\u00e9u  deve  ser  aquele  que,  por  for\u00e7a  da  ordem  \njur\u00eddica  material,  deve,  adequadamente,  suportar  as  consequ\u00eancias  da  demanda\"  (Direito  \nProcessual  Civil  Brasileiro , 22\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  Saraiva,  2010,  p\u00e1g.  103) .\nNo  caso  em  apre\u00e7o,  cumpre  afastar  a  preliminar  de  ilegitimidade  passiva.\nFeitas  tais  considera\u00e7\u00f5es,  passo  ao  m\u00e9rito.\nTrata-se  de  A\u00e7\u00e3o  de  restitui\u00e7\u00e3o  c.c.  Indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  na  qual  a \nautora  alega  que  pagou  o  boleto  (fl.  24)  no  caixa  da  r\u00e9,  e  este  n\u00e3o  foi  computado  no  sistema  da  \nloja  que  emitiu  o  boleto,  no  caso,  a  Pernambucanas.  Tal  falha  ensejou  a  renegocia\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida  da  \nautora  perante  a  Pernambucanas.  Procurou  a  solu\u00e7\u00e3o  via  PROCON,  por\u00e9m,  sem  \u00eaxito  (fls.  05\/14).  \nRequer  a  restitui\u00e7\u00e3o  do  valor  pago  e  n\u00e3o  computado  (R$  68,91)  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\n \nA  institui\u00e7\u00e3o  r\u00e9  por  sua  vez,  alega  que  repassou  os  valores  para  o  banco  \nrespons\u00e1vel  pelo  pagamento,  qual  seja,  Ita\u00fa  e  que  este  \u00e9  o  respons\u00e1vel  para  o  devida  quita\u00e7\u00e3o  do  \nboleto.\nImp\u00f5e salientar  que  n\u00e3o  resta  d\u00favida  sobre  a  aplicabilidade  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor  aos  servi\u00e7os  banc\u00e1rios,  como  tem  reconhecido  o  Superior  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a.\n\u00c9 patente  se  tratar  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  porque  a  requerida  \u00e9  fornecedora  \nque  oferece  seus  servi\u00e7os  no  mercado  de  consumo.  Por  conseguinte,  \u00e9  objetiva  a \nresponsabilidade  da  requerida  pelo  fato  do  servi\u00e7o  que  ela  presta,  equiparando-se  ao  \nconsumidor  todos  aqueles  vitimados  pelo  evento  (consumidor  por  equipara\u00e7\u00e3o,  conforme  \ndisposto  no  artigo  17  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor).\nInicialmente,  tem-se  por  cerne  o  ressarcimento  de  valores  pagos  e  n\u00e3o  \ncomputados  pelo  sistema  da  r\u00e9,  gerando  transtornos  \u00e0  autora,  tais  como  descritos  na  \nexordial.\nEm face  disso,  deve  ser  ressaltado  tamb\u00e9m  que  \u00e9  indiscut\u00edvel  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0009024-77.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E11114. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 60\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nhipossufici\u00eancia do  consumidor  diante  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  requerida,  o  que  torna  o  \nautor  quase  imposs\u00edvel  provar  o  fato  constitutivo  de  seu  direito  que,  no  caso  dos  autos,  \nseria  demonstrar  que  o  valor  pago  pelo  boleto  foi  de  fato  recebido  pelas  Lojas  \nPernanbucanas.\nA parte  autora  trouxe  aos  autos,  o  boleto  e  o  comprovante  de  pagamento  \n(fls.  24\/25).  Destaque  ao  Local  de  Pagamento,  que  \u00e9  preferencialmente  as  ag\u00eancias  da  r\u00e9,  \nsendo  mal  sucedida  a  tentativa  de  se  eximir  da  resposabilidade,  narrando  ter  repassado  a  \nquantia  \u00e0  outra  institui\u00e7\u00e3o  financeira  respons\u00e1vel.\nPortanto,  incumbia  \u00e0  r\u00e9  o  \u00f4nus  de  provar  que  repassou  o  pagamento  \u00e0  loja  \ndestinat\u00e1ria  do  boleto  e  n\u00e3o  repassar  tal  responsabilidade  para  institui\u00e7\u00e3o  terceira,  \u00f4nus  do  \nqual  n\u00e3o  se  desincumbiu.\nConclui-se,  portanto,  pela  ilicitude  na  conduta  da  r\u00e9  ao  n\u00e3o  realizar  a \ntransa\u00e7\u00e3o  eletr\u00f4nica  completamente,  culminando  em  deixar  a  autora  inadimplente  na  Loja  \nem  que  achava  ter  pago  sua  fatura  e  obrigada  \u00e0  renegociar  sua  d\u00edvida.\nDe  rigor  a  proced\u00eancia  do  pedido  de  ressarcimento  no  valor  pleiteado  na  \ninicial.\nAs circunstancias  descritas  na  exordial  n\u00e3o  s\u00e3o  suficientes  \u00e0  caracteriza\u00e7\u00e3o  \nda  situa\u00e7\u00e3o  excepcional  que  configura  o  dano  moral : 'o  simples  descumprimento  do  dever  \nlegal  ou  contratual,  por  caracterizar  mero  aborrecimento,  em  princ\u00edpio,  n\u00e3o  configura  \ndano  moral,  salvo  se  a  infra\u00e7\u00e3o  adv\u00e9m  circunst\u00e2ncia  que  atinja  a  dignidade  da  parte'  \n(Enunciado  25  do  Col\u00e9gio  Recursal  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -  DOE  1.6.10,  com  grifos  na  \ntranscri\u00e7\u00e3o.) O dano  moral  se  traduz  pela  dor  intensa,  pela  elevada  vergonha,  pela  inj\u00faria  \nmoral.  Por  isso  mesmo,  os  aborrecimentos,  percal\u00e7os,  frustra\u00e7\u00f5es  e  vicissitudes  pr\u00f3prias  da  vida  \nem  sociedade  n\u00e3o  geram  o  dever  de  indenizar,  ainda  que  tenham  impregnado  naquele  que  foi  \natingido  pelo  ocorrido  certa  dose  de  amargura.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0009024-77.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E11114. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 61\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nEnfim, \"os  dissabores  do  cotidiano  n\u00e3o  podem  ser  confundidos  com  os  sintomas  \ncaracterizadores  do  verdadeiro  dano  moral,  sob  pena  de,  por  obra  dos  tribunais,  se  tornar  \ninsuport\u00e1vel,  a  ponto  de  se  inviabilizar,  a  pr\u00f3pria  vida  em  sociedade\"  (RT  838\/284).\nDesse  modo,  a  improced\u00eancia  do  pedido  indenizat\u00f3rio  \u00e9  medida  que  se  imp\u00f5e.\nAnte  o  exposto  JULGO:  (1)  PROCEDENTE  o  pedido  de  restitui\u00e7\u00e3o  para  \ncondenar  a  requerida  a  restituir  \u00e0  autora  o  valor  de  R$  68,91,  pelo  boleto  pago  e  n\u00e3o  computado,  \nvalor  este  que  deve  ser  acrescido  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  pela  tabela  pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,  e  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  contar  desde  o  desembolso  (18\/10\/2016),  at\u00e9  a  data  de  \nseu  efetivo  pagamento,  por  se  tratar  de  il\u00edcito  extracontratual;  (2)  IMPROCEDENTE  o  pedido  \nde  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  \nNeste  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o,  sem  condena\u00e7\u00e3o  nas  despesas  de  sucumb\u00eancia  (art.  54  \nda  Lei  9.099\/95).  \nDefiro  a  autora  os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita.  \nEventual  recurso  dever\u00e1  ser  interposto,  atrav\u00e9s  de  advogado,  no  prazo  de  dez  dias  \ncontados  da  ci\u00eancia  da  presente  decis\u00e3o  (art.  42  da  Lei   9.099\/95);  e  no  ato  da  interposi\u00e7\u00e3o  do  \nrecurso,  o  recorrente  dever\u00e1  comprovar  o  recolhimento  das  custas  de  preparo,  em  guia  pr\u00f3pria,  \nsob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o  (art.  42,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  9.099\/95)  -  correspondente  a  1%  do  valor  da  causa,  \nacrescido  de  4%  do  valor  da  causa  ou  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  sendo  que  o  m\u00ednimo  legal  \ncorresponde  a  10  (dez)  UFESPs  (Lei  Estadual  11.608\/03;  Par\u00e1grafo  \u00fanico  do  art.  54  da  Lei  \n9099\/95,  Provimento  2.2013\/2014;  art.  698  das  NSCGJ).\nPublique-se,  observando-se,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  registro,  o  disposto  no  Provimento  CG  \n27\/2016.  Intimem-se.  Em  aten\u00e7\u00e3o  aos  crit\u00e9rios  norteadores  do  Juizado  Especial  C\u00edvel,  mormente  \nos  da  celeridade,  simplicidade  e  informalidade,  fica  a  parte-r\u00e9  intimada  de  que  ter\u00e1  in\u00edcio,  com  o  \ntr\u00e2nsito  em  julgado,  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o,  o  prazo  para  cumprimento  espont\u00e2neo  \nda  senten\u00e7a,  que  superado  implicar\u00e1  multa  de  dez  por  cento  (art.  523,  \u00a71\u00ba,  primeira  parte  do  \nCPC\/15).  \nS\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos , 29  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0009024-77.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E11114. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 62\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDenise Vieira  Moreira\n     Ju\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0009024-77.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E11114. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 63"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70180763-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/07\/2017 09:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - CONCILIA\u00c7\u00c3OProcesso n\u00ba:0009024-77.2017.8.26.0577Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1riosRequerente:Agnes da Silva, CPF 269.401.858-01Requerido:Banco Bradesco, CNPJ 60.746.948\/0001-12Data da audi\u00eancia:13\/07\/2017 \u00e0s 14:00hAos 13 de julho de 2017, \u00e0s 14:00h, na sala de audi\u00eancias do Anexo UNIP da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, na presen\u00e7a das senhoras Patr\u00edcia Costa e C\u00edcera Maria Pereira de Melo - Conciliadoras deste Juizado e comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no processo entre as partes supramencionadas. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a da parte Autora Agnes da Silva - RG 4.810.000-6 - SSP\/SP e da parte R\u00e9 representada pelo preposto F\u00e1bio Rocha da Silva Pires - RG 28809804-3 SSP\/SP. A parte-r\u00e9 apresentou carta de preposi\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com o artigo 9\u00ba, \u00a7 4\u00ba da Lei 9.099\/95 (com poderes para transigir), e documentos constitutivos. JULGAMENTO ANTECIPADO: Presentes as partes e iniciados os trabalhos, a proposta conciliat\u00f3ria restou infrut\u00edfera. Sem outras provas a produzir, foi determinado o JULGAMENTO ANTECIPADO do processo. Em seguida, o MM Juiz concedeu \u00e0 parte-r\u00e9 o prazo de 15 dias corridos (Enunciados 86 e 161 do FONAJE) para a apresenta\u00e7\u00e3o de resposta, sob pena de revelia (art. 335, inciso I e artigo 336 do CPC\/15 e art. 20, da Lei 9.099\/95) e determinou que se aguardasse o prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o da resposta, certificando-se eventual decurso do prazo (item 5.4.1, do Prov. 1.670\/09 do CSM, publicado no DOE de 17.9.09). Por fim, cumpridas as determina\u00e7\u00f5es supra, o MM. Juiz determinou que ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da resposta, fosse aberta a conclus\u00e3o para julgamento do processo. Eu, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, digitei e subscrevi. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, data supra.. NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que os presentes \u00e0 audi\u00eancia, leram o termo e concordaram com o seu teor, independentemente de t\u00ea-lo assinado. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, . Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70167526-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/07\/2017 09:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR647271435TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Bradesco Dilig\u00eancia : 25\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95 foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 13 de julho de 2017, \u00e0s 14 horas a ser realizada na Av. Francisco Jos\u00e9 Longo, n\u00ba 1.320, Vila Bet\u00e2nia (em frente ao Prontil), nesta cidade e comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Certifico mais, que, por conseguinte, expedi os atos necess\u00e1rios a cita\u00e7\u00e3o da parte passiva. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 13\/07\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":18,"total_andamentos":18}],"publicacoes":[]}