{"numero":"0009800-62.2007.8.26.0566","processos":[{"processo":"0009800-62.2007.8.26.0566   (566.01.2007.009800)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"19\/09\/2017 00:00 - Prazo 21 - pz 21\/10","distribuicao":"13\/04\/2009 \u00e0s 17:27 - Direcionada\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Carlos","juiz":"Milton Coutinho Gordo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Julia Pastor"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Willians Bonaldi da Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Juliane de Almeida"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Santos Faiani"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adams Giagio"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0358\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 1531\/1533","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0358\/2017 Teor do ato: Proc. 615\/09 Vistos, etc. Ante a informa\u00e7\u00e3o da parte exequente de que o d\u00e9bito foi quitado integralmente, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, recolhidas eventuais custas em aberto e feitas as devidas anota\u00e7\u00f5es, arquivem-se os autos. Publique-se. Intime-se. Advogados(s): Juliane de Almeida (OAB 102563\/SP), Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Willians Bonaldi da Silva (OAB 287933\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Proc. 615\/09 Vistos, etc. Ante a informa\u00e7\u00e3o da parte exequente de que o d\u00e9bito foi quitado integralmente, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, recolhidas eventuais custas em aberto e feitas as devidas anota\u00e7\u00f5es, arquivem-se os autos. Publique-se. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Extinta a Punibilidade por pagamento integral do d\u00e9bito    Proc. 615\/09Vistos, etc.Ante a informa\u00e7\u00e3o da parte exequente de que o d\u00e9bito foi quitado integralmente, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, recolhidas eventuais custas em aberto e feitas as devidas anota\u00e7\u00f5es, arquivem-se os autos.Publique-se. Intime-se.","anexo":{"label":"Extinta a Punibilidade por pagamento integral do d\u00e9bito","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Sourbone,   375 ,   .   -   Centreville\nCEP:   13560-970   -   S\u00e3o   Carlos   -   SP\nTelefone:   (16)   3368-3260   -   E-mail:   saocarlos5cv@tjsp.jus.br      \n0009800-62.2007.8.26.0566 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0009800-62.2007.8.26.0566\nClasse  - Assunto Procedimento Comum \nRequerente : Julia Pastor\nRequerido : Banco Itau\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vilson   Palaro   J\u00fanior\nProc.  615\/09\nVistos,  etc.\nAnte  a  informa\u00e7\u00e3o  da  parte  exequente  de  que  o  d\u00e9bito  foi  quitado  integralmente,  \nJULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  com  fundamento  no  art.  924,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil. Ap\u00f3s o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  recolhidas  eventuais  custas  em  aberto  e  feitas  as  \ndevidas  anota\u00e7\u00f5es,  arquivem-se  os  autos.\nPublique-se.  Intime-se.\nS\u00e3o  Carlos , 29  de  agosto  de  2017 .\nVilson  Palaro  J\u00fanior\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0009800-62.2007.8.26.0566 e c\u00f3digo FQ0000002JJBS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILSON PALARO JUNIOR, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 09:36 . fls. 1"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FSCL17000527464","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Willians Bonaldi da SilvaVencimento: 07\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0273\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2391 P\u00e1gina: 1409\/1412","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0273\/2017 Teor do ato: Proc. 615\/09Vistos, etc.Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o da exequente para que se manifeste sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 380\/381, em que a executada informa haver quitado o d\u00e9bito.Saliente-se que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com a extin\u00e7\u00e3o do feito nos termos do artigo 924, II, do CPC. Intime-se. Advogados(s): Juliane de Almeida (OAB 102563\/SP), Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Willians Bonaldi da Silva (OAB 287933\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Proc. 615\/09Vistos, etc.Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o da exequente para que se manifeste sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 380\/381, em que a executada informa haver quitado o d\u00e9bito.Saliente-se que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com a extin\u00e7\u00e3o do feito nos termos do artigo 924, II, do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Sourbone,  375, S\u00e3o  Carlos -SP  - 13560-970\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12\nProcesso n\u00ba 0009800-62.2007.8.26.0566  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0009800-62.2007.8.26.0566  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum\nRequerente : Julia Pastor\nRequerido : Banco Itau\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Vilson   Palaro   J\u00fanior\nProc.   615\/09\nVistos,   etc.\nReitere-se   a   intima\u00e7\u00e3o   da   exequente   para   que   se   manifeste   sobre   a   peti\u00e7\u00e3o   de   fls.  \n380\/381,   em   que   a   executada   informa   haver   quitado   o   d\u00e9bito.\nSaliente-se   que   o   sil\u00eancio   ser\u00e1   interpretado   como   concord\u00e2ncia   com   a   extin\u00e7\u00e3o   do  \nfeito   nos   termos   do   artigo   924,   II,   do   CPC.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Carlos , 13  de  julho  de  2017 .\nVilson  Palaro  J\u00fanior\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0009800-62.2007.8.26.0566 e c\u00f3digo FQ0000002GXMO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILSON PALARO JUNIOR, liberado nos autos em 13\/07\/2017 \u00e0s 18:30 . fls. 1"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0176\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2344 P\u00e1gina: 1461\/1466","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0176\/2017 Teor do ato: Proc. 615\/09 Vistos etc. Manifeste-se a autora com rela\u00e7\u00e3o ao cumprimento do acordo. Intime-se. Advogados(s): Juliane de Almeida (OAB 102563\/SP), Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Willians Bonaldi da Silva (OAB 287933\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Proc. 615\/09 Vistos etc. Manifeste-se a autora com rela\u00e7\u00e3o ao cumprimento do acordo. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Proc. 615\/09Vistos etc.Manifeste-se a autora com rela\u00e7\u00e3o ao cumprimento do acordo. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Sourbone,  375, S\u00e3o  Carlos -SP  - 13560-970\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12\nProcesso n\u00ba 0009800-62.2007.8.26.0566  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0009800-62.2007.8.26.0566  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Julia Pastor\nRequerido : Banco Itau\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Vilson   Palaro   J\u00fanior\nProc.   615\/09\nVistos   etc.\nManifeste-se   a   autora   com   rela\u00e7\u00e3o   ao   cumprimento   do   acordo.    \nIntime-se.\nS\u00e3o  Carlos , 04  de  maio  de  2017 .\nVilson  Palaro  J\u00fanior\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0009800-62.2007.8.26.0566 e c\u00f3digo FQ0000002D8LR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VILSON PALARO JUNIOR, liberado nos autos em 04\/05\/2017 \u00e0s 18:27 . fls. 1"}},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FRPR16001351510","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2010","descricao":"Remessa a Origem   Remetido ao Eg. Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - 11 a 24 c\u00e2maras","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - REMESSA TRIBUNAL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - REMESSA 02\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos etc. Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras, com as anota\u00e7\u00f5es de estilo. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2010","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa Imprensa 08\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2010","descricao":"Retorno do Setor   Retorno ao Cart\u00f3rio com Despacho - Mesa Maria Helena.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/01\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos etc. Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras, com as anota\u00e7\u00f5es de estilo. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos etc. Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, 11\u00aaa 24\u00aaC\u00e2maras, com as anota\u00e7\u0f5es de estilo. Int."}},{"data":"03\/12\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 03\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 02\/12 urg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 24\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - IMPRENSA 09\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos etc. Recebo as apela\u00e7\u00f5es interposta pela autora \u00e0s fls. 246\/250 e a interposta pelo requerido \u00e0s fls. 254\/312 em ambos os efeitos. \u00c0s contrarraz\u00f5es. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 09\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2009","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa IMPRENSA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias: devolvidos com despachos para a Mesa de \"Maria Helena\"","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos etc. Recebo as apela\u00e7\u00f5es interposta pela autora \u00e0s fls. 246\/250 e a interposta pelo requerido \u00e0s fls. 254\/312 em ambos os efeitos. \u00c0s contrarraz\u00f5es. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos etc. Recebo as apela\u00e7\u0f5es interposta pela autora \u00e0s fls. 246\/250 e a interposta pelo requerido \u00e0s fls. 254\/312 em ambos os efeitos. \u00c0s contrarraz\u0f5es. Int."}},{"data":"05\/10\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 05\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 28\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 25\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 28\/9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 11\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 14\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 237243 - Isto posto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a presente a\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o do que condeno o BANCO ITA\u00da S.A. a pagar \u00e0 autora JULIA PASTOR as import\u00e2ncias correspondentes \u00e0s diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, entre aquilo que foi creditado na conta n\u00ba 14.770-0, mantida pela autora junto \u00e0 ag\u00eancia 0440 do banco r\u00e9u, e os \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria referentes aos junho de 1987 em 26,06%, janeiro de 1989 em 42,72%, fevereiro de 1989 em 10,14%, mar\u00e7o de 1990 em 84,32%, abril de 1990 em 44,80%, maio de 1990 em 7,87%, junho de 1990 em 9,55%, julho de 1990 em 12,92%, e juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas, sobre o montante em dep\u00f3sito na caderneta de poupan\u00e7a, creditados nos referidos per\u00edodos, como ainda juros de mora de 1,0% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o, valores que dever\u00e3o ser apurados em futura liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a; JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o dos \u00edndices de 13,69%, 21,87%, 13,90%, referentes aos expurgos dos meses de janeiro, fevereiro, mar\u00e7o de 1991, bem como em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, consoante as raz\u00f5es acima; DECLARO o r\u00e9u BANCO ITA\u00da S.A. como LITIGANTE DE M\u00c1-F\u00c9 na forma tipificada pelo art. 17, IV, do C\u00f3digo de Processo Civil, e em conseq\u00fc\u00eancia, com base no art. 18, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil, o CONDENO a pagar \u00e0 autora JULIA PASTOR, multa de 1,0% (um por cento) do valor da causa, atualizado, bem como CONDENO o r\u00e9u BANCO ITA\u00da S.A., na forma do art. 18, \u00a72\u00ba, C\u00f3digo de Processo Civil, a pagar \u00e0 autora JULIA PASTOR, indeniza\u00e7\u00e3o de valor equivalente a 10% (dez por cento) do valor da d\u00edvida, atualizada; e CONDENO o r\u00e9u ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes arbitrados em 20% do valor da d\u00edvida, atualizado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o IMPRENSA 08\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2009","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa IMP.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 1330\/2009 Livro: 154 Folha(s): de 2 at\u00e9 8 Data Registro: 01\/09\/2009 15:02:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Isto posto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a presente a\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o do que condeno o BANCO ITA\u00da S.A. a pagar \u00e0 autora JULIA PASTOR as import\u00e2ncias correspondentes \u00e0s diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, entre aquilo que foi creditado na conta n\u00ba 14.770-0, mantida pela autora junto \u00e0 ag\u00eancia 0440 do banco r\u00e9u, e os \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria referentes aos junho de 1987 em 26,06%, janeiro de 1989 em 42,72%, fevereiro de 1989 em 10,14%, mar\u00e7o de 1990 em 84,32%, abril de 1990 em 44,80%, maio de 1990 em 7,87%, junho de 1990 em 9,55%, julho de 1990 em 12,92%, e juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas, sobre o montante em dep\u00f3sito na caderneta de poupan\u00e7a, creditados nos referidos per\u00edodos, como ainda juros de mora de 1,0% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o, valores que dever\u00e3o ser apurados em futura liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a; JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o dos \u00edndices de 13,69%, 21,87%, 13,90%, referentes aos expurgos dos meses de janeiro, fevereiro, mar\u00e7o de 1991, bem como em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, consoante as raz\u00f5es acima; DECLARO o r\u00e9u BANCO ITA\u00da S.A. como LITIGANTE DE M\u00c1-F\u00c9 na forma tipificada pelo art. 17, IV, do C\u00f3digo de Processo Civil, e em conseq\u00fc\u00eancia, com base no art. 18, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil, o CONDENO a pagar \u00e0 autora JULIA PASTOR, multa de 1,0% (um por cento) do valor da causa, atualizado, bem como CONDENO o r\u00e9u BANCO ITA\u00da S.A., na forma do art. 18, \u00a72\u00ba, C\u00f3digo de Processo Civil, a pagar \u00e0 autora JULIA PASTOR, indeniza\u00e7\u00e3o de valor equivalente a 10% (dez por cento) do valor da d\u00edvida, atualizada; e CONDENO o r\u00e9u ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes arbitrados em 20% do valor da d\u00edvida, atualizado.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Vistos, etc. JULIA PASTOR, j\u00e1qualificada, moveu a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7acontra BANCO ITA\u00daS\/A, tamb\u00e9m qualificado, pleiteando o recebimento de diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros remunerat\u00f3rios n\u00e3o aplicados ao contrato de caderneta de poupan\u0e7an\u00ba14.770-0, mantido junto \u00e0ag\u00eancia 0440 do banco-r\u00e9u, durante os meses de junho de 1987 em 26,06%; janeiro de 1989 em 42,72%, fevereiro de 1989 em 10,14%, mar\u00e7o de 1990 em 84,32%, abril de 1990 em 44,80%, maio de 1990 em 7,87%, junho de 1990 em 9,55%, julho de 1990 em 12,92%, janeiro de 1991 em 13,96%, fevereiro de 1991 em 21,87%, e mar\u00e7o de 1991 em 13,90%, de modo que requereu a autora fosse o r\u00e9u condenado ao pagamento das diferen\u0e7as de rendimento, com os acr\u00e9scimos legais e juros de 0,5% capitalizados m\u00eas a m\u00eas, al\u00e9m da sucumb\u00eancia. Sustentou ainda tenha sofrido dano moral por conta da les\u00e3o sofrida em se tratando de n\u00edtida rela\u00e7\u00e3o de consumo, requerendo, outrossim, fosse o banco-r\u00e9u condenado ao pagamento de valor a ser fixado pelo ju\u00edzo. Regularmente citado, o r\u00e9u apresentou resposta na qual sustentou a in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial em raz\u00e3o de descumprimento dos requisitos do art. 282, do CPC, a falta de interesse de agir do autor em virtude da inexist\u00eancia de documentos essenciais para propositura da a\u00e7\u00e3o; ilegitimidade passiva \u93adcausam , atribuindo a responsabilidade por eventuais danos causados ao Bacen; a inexist\u00eancia de direito adquirido pelo requerente, de culpa ou dolo do banco-r\u00e9u que agiu em cumprimento ao regime legal vigente no pagamento das presta\u00e7\u0f5es; a obrigatoriedade de cita\u00e7\u00e3o do litisconsorte necess\u00e1rio como titular da conta; no m\u00e9rito arg\u00fciu a inexist\u00eancia de Lei determinando a aplica\u00e7\u00e3o do IPC por ocasi\u00e3o do pagamento das presta\u00e7\u0f5es; a prescri\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios em raz\u00e3o do quanto disposto no art. 178, \u00a710\u00ba, III, do C\u0f3digo Civil revogado, concluindo pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, carreando-se a sucumb\u00eancia \u00e0autora. Em r\u00e9plica a autora pugnou pela rejei\u00e7\u00e3o das preliminares, ratificando os dizeres de m\u00e9rito da inicial. \u00c9o relat\u00f3rio. DECIDO. Cuida-se e mat\u00e9ria exclusivamente de direito que dispensa dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. A inicial traz todos os requisitos previstos pelo artigo 282, do CPC, de modo que afasto a preliminar de in\u00e9pcia. N\u00e3o h\u00e1que se falar em extin\u00e7\u00e3o do feito pela falta de interesse de agir pela inexist\u00eancia de documentos esssenciais \u00e0propositura da a\u00e7\u00e3o ou ilegitimidade ativa, pois, verifica-se dos documentos encartados aos autos que a autora mantinha com o r\u00e9u, contrato de dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u0e7a, em cuja conta deveria ter sido aplicada corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices de varia\u00e7\u00e3o do IPC referentes aos meses de junho de 1987, janeiro e fevereiro de 1989, mar\u00e7o, abril, maio, junho e julho de 1990 (vide extratos de fls. 38\/39, 54\/55,129\/132 e 177\/178), porquanto ineg\u00e1vel o direito do autor de receber a corre\u00e7\u00e3o calculada com base na varia\u00e7\u00e3o do IPC do m\u00eas imediatamente anterior (cf. artigo 17, inciso III, da Lei n. 7.730, de 1989), mantendo-se a mesma condi\u00e7\u00e3o quando da abertura do contrato, sendo incab\u00edvel a altera\u00e7\u00e3o do indexador inicial, de modo que n\u00e3o importa a data do anivers\u00e1rio da conta, ou o nome do indexador, nem a lei ou \u00edndice que vigiam no m\u00eas anterior, pois \u00e9direito do poupador receber a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria equivalente \u00e0infla\u00e7\u00e3o existente no per\u00edodo em que o banco ficou com o dep\u00f3sito (cf. Ap. n. 544.460-4 1\u00baTACSP - SILVIO MARQUES NETO, Relator ), sendo, portanto, aplic\u00e1veis os \u00edndices de 70,28%, 84,32%, 4c00500048006900740033003100000044,80% e 7,87% referentes \u00e0infla\u00e7\u00e3o ocorrida em janeiro de 1989, mar\u00e7o, abril e maio de 1990, por corresponder efetivamente \u00e0perda do valor aquisitivo da moeda, em tais per\u00edodos (cf. Ap. c\/ Rev. 343.664 - 3\u00aaC\u00e2m. - Rel. Juiz OSWALDO BREVIGLIERI - J. 01.06.93 ), raz\u0f5es pelas quais rejeitam-se as teses. N\u00e3o \u00e9caso de que o r\u00e9u seja parte ileg\u00edtima a responder \u00e0presente demanda, pois, Se o contrato foi celebrado com o Banco, se o aplicador deseja discutir o rendimento obtido, evidentemente o far\u00e1com o Banco receptor do contrato, aquele que com o investidor contratou. Este nada aplicou com a Uni\u00e3o e nada dela pode exigir. Se o Banco se sente prejudicado, por ato dos poderes competentes da Uni\u00e3o, com isso nada tem o aplicador, que \u00e9terceiro e qualquer pretens\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0Uni\u00e3o fica reservada a quem se sentiu prejudicado por ela, o que n\u00e3o \u00e9o caso dos apelados (Apela\u00e7\u00e3o n. 495.767-5 - Oitava C\u00e2mara do Primeiro Tribunal de Al\udb5e\udedaCivil - RAPHAEL SALVADOR, Relator ). Por conseguinte, invi\u00e1vel pretender-se a interven\u00e7\u00e3o do Banco Central do Brasil ou da Uni\u00e3o, rejeitando-se a preliminar. O fato de que tenha a autora verificado o cr\u0e9dito do rendimento sem reclamar a diferen\u0e7aaqui discutida n\u00e3o pode implicar em quita\u00e7\u00e3o nem tampouco o impede de pleitear alguma verba que n\u00e3o tenha integrado o quantum recebido (cf. Apela\u00e7\u00e3o n. 680.591-2 - Segunda C\u00e2mara do Primeiro Tribunal de Al\udb5e\udedaCivil - vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime - SALLES DE TOLEDO, Presidente e Relator ), sendo, portanto, in\u00fatil a discuss\u00e3o acerca de se ter ou n\u00e3o por adquirido o direito. N\u00e3o h\u00e1que se falar em obrigatoriedade de cita\u00e7\u00e3o do litisconsorte necess\u00e1rio, na medida em que a autora se afirma primeira titular das contas de poupan\u0e7a, em cujos extratos efetivamente se verifica a express\u00e3o e\/ou, embora sem o nome do ou dos demais poupadores (vide extratos de fls. 38\/39, 54\/55,129\/132 e 177\/178); assim, porque em se tratando de n\u00edtida rela\u00e7\u00e3o de consumo, cumpriria ao banco-r\u00e9u comprovar por documento a titularidade das contas, al\u00e9m disso, as d\u00favidas dever\u00e3o prevalecer em favor do consumidor (cf. art. 47, C\u0f3digo de Defesa do Consumidor), raz\u00e3o pela qual rejeito a preliminar. No m\u00e9rito arg\u00fciu o r\u00e9u a impossibilidade jur\u0eddica do pedido, posto inexistisse lei determinando fosse tal pagamento realizado \u00e0autora, o que dispensa maiores delongas; basta dizer que igualmente inexiste lei proibindo a autora de pleitear tais valores a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, ou seja, nenhuma ilicitude se notabiliza sobre seu pedido, sendo de rejeitar-se a tese. Quanto \u00e0tese da prescri\u00e7\u00e3o, temos que em 12 de janeiro de 2003, data da entrada em vigor do novo C\u0f3digo Civil, j\u00e1havia decorrido mais da metade (1\/2) do curso do prazo vinten\u00e1rio ditado pelo art. 177 do C\u0f3digo Civil de 1916, e que se aplica \u00e0hip\u00f3tese em an\u00e1lise, (cf. VILSON RODRIGUES ALVES ), valendo ainda acrescentar n\u00e3o se possa pretender observada regra do inciso III do \ua710, do art. 178 do C\u0f3digo Civil de 1916, ou mesmo a do inciso III do \u00a73\u00ba, do art. 206 do novo C\u0f3digo Civil, uma vez que os juros das cadernetas de poupan\u0e7apor serem capitaliz\u00e1veis em virtude de neg\u0f3cio jur\u0eddico, escapam ao art. 178, \ua710, III, conclus\u00e3o justific\u00e1vel sob o argumento de que no instante em que se tornam devidos e se inserem no capital, da\u00edse tratar de prescri\u00e7\u00e3o relativa a pretens\u00e3o concernente ao capital (cf. PONTES DE MIRANDA ). No m\u00e9rito, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria deve ser aplicada aos saldos das cadernetas de poupan\u0e7apelo \u00edndice integral da varia\u00e7\u00e3o mensal do INPC, para o m\u00eas de junho de 1987, nos termos da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo, \u00edndice que se reconhece, embora n\u00e3o esteja a levar em conta o m\u00eas de anivers\u00e1rio da conta de poupan\u0e7a(c\u00e1lculo pro-rata), acaba admitido como varia\u00e7\u00e3o do fato risco a que se exp\u00f4s a institui\u00e7\u00e3o financeira ao praticar o il\u0edcito contratual, sendo este o arrimo pretoriano adotado, sem exce\u00e7\u00e3o ou d\u00favida alguma, valendo a tanto a transcri\u00e7\u00e3o do verbete da S\u00famula n\u00ba30 do Primeiro Tribunal de Al\udb5e\udedaCivil do Estado de S\u00e3o Paulo: \u00c9inconstitucional o artigo 13 do Decreto-lei n. 2.335, de 1987 com a nova reda\u00e7\u00e3o do artigo 1\u00bado Decreto-lei n. 2.336, de 1987 (Declara\u00e7\u00e3o de Inconstitucionalidade n. 398.309\/SP - j. em 10.08.1989 - Pleno - Rel. CARLOS DE CARVALHO maioria; JTA (RT) 120\/153 - DJE n. 255:34, de 06.12.1989). Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do m\u00eas de janeiro de 1989, deve ser aplicada pelo \u00edndice integral da varia\u00e7\u00e3o mensal do INPC, conforme Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo, de modo que para o m\u00eas de janeiro de 1989 dever\u00e1ser observada a incid\u00eancia do IPC - Pretens\u00e3o \u00e0aplica\u00e7\u00e3o integral do \u00edndice de 70,28% (Apela\u00e7\u00e3o n. 760.290-6 - Sexta C\u00e2mara do Primeiro Tribunal de Al\udb5e\udedaCivil - vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime - EVALDO VER\u00cdSSIMO, Presidente e Relator) , sendo no mesmo sentido a orienta\u00e7\u00e3o do Colendo Superior Tribunal de Justi\u0e7a, Corte para a qual \u093adiferen\u0e7aa ser apurada em janeiro de 1989 \u00e9entre os \u00edndices de 22,97% da LFT e de 42,72% do STJ . Quanto a fevereiro de 1989, conforme tem decidido reiteradamente o E. STJ, correto o \u00edndice de 10,14% (cf. REsp ns. 67.671\/RS, 22.6.99; 191.913\/SP, 6.4.99; EREsp n. 78.984\/RS, 11.2.98; EREsp n. 66.533\/DF, 23.9.98; EREsp n. 67.279\/PR, 13.12.95; EDREsp n. 65.220\/DF, 22.2.96; EREsp n. 24.124\/RS, 5.5.99; REsp n. 213.331\/DF, 24.8.99; REsp n. 191.669\/RJ, 19.8.99; REsp n. 191.913\/SP, 6.4.99; REsp n. 155.169\/SP, 1.12.98) AI n. 146.140-4 - Quarta C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo - vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime - JOS\u00c9 OS\u00d3RIO, Relator ). Tamb\u00e9m no que respeita aos meses de mar\u00e7o, abril, maio, junho e julho de 1990, em rela\u00e7\u00e3o aos quais os tribunais do pa\u00eds reiteradamente t\u00eam determinado a aplica\u00e7\u00e3o do IPC integral de mar\u00e7o, abril, maio, junho e julho de 1990 (Relator: Carlos de Carvalho - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 205.193-2 - S\u00e3o Paulo - 08.03.94) . \u00c9procedente o pedido em rela\u00e7\u00e3o \u00e0aplica\u00e7\u00e3o destes \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, portanto, a despeito de que se reconhe\u0e7an\u00e3o estejam eles a levar em conta o dia do m\u00eas de anivers\u00e1rio da conta de poupan\u0e7a(c\u00e1lculo pro-rata), acabando, todavia, admitidos como varia\u00e7\u00e3o do fator risco a que se exp\u00f4s a institui\u00e7\u00e3o financeira ao praticar o il\u0edcito contratual, sendo este o arrimo pretoriano adotado, sem exce\u00e7\u00e3o ou d\u00favida alguma. No tocante ao Plano Collor II, cumpre-nos reconhecer que, anteriormente \u00e0sua edi\u00e7\u00e3o, era, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, regulada pelo disposto na Medida Provis\u00f3ria n\u00ba189, editada em 30.05.1990, que determinou que a atualiza\u00e7\u00e3o dos dep\u00f3sitos de poupan\u0e7afosse feito pela varia\u00e7\u00e3o do BTN, desde o m\u00eas de junho\/90, regra essa convalidada em 31.10.1990, quando publicada a Lei n\u00b08.088, convalidando referida MP, de modo que, sendo esse o crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o para os saldos de cadernetas de poupan\u0e7avigente em janeiro\/1991, quando editado o Plano Collor II . Somente com a edi\u00e7\u00e3o do referido Plano Collor II , atrav\u00e9s da Medida Provis\u00f3ria n\u00b0294, de 31.01.91, convertida na Lei n\u00b08.177\/91, de 01.03.91, \u00e9que foi criada a TR e extinto o BTN (cf. art. 12), de modo que se nos afigura de rigor concluir que os saldos dispon\u00edveis em caderneta de poupan\u0e7a, antes do dia 31.01.1991, devem ser atualizados pela norma at\u00e9ent\u00e3o vigente, ou seja, utilizando-se o BTN (cf. Medida Provis\u00f3ria n\u00ba189\/1990) para cr\u0e9dito em fevereiro\/91, devendo, a partir de ent\u00e3o, na vig\u00eancia da Medida Provis\u00f3ria n\u00b0294\/1991, ser aplicada a TR, com refer\u00eancia aos saldos em caderneta de poupan\u0e7ano m\u00eas de fevereiro\/91, para cr\u0e9dito em mar\u00e7o\/91, conforme as normas acima relacionadas (vide Ap. n\u00b01 206 894-0\/3 - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado 31\u00aaC\u00e2m.; no STJ REsp n\u00b0656.894-RS, em 24.05.2005). Logo, improcedente o pedido inicial ao requerer a aplica\u00e7\u00e3o dos \u00edndices de 13,69%, 21,87% e 13,90%, referentes aos meses de janeiro, fevereiro e mar\u00e7o de 1991. Quanto aos danos morais, improcede, outrossim, o pedido da autora na medida em que n\u00e3o comprovado qualquer tipo de dano que a tenha abalado em raz\u00e3o do r\u00e9u n\u00e3o ter creditado em sua conta os expurgos inflacion\u00e1rios. No que respeita aos juros contratuais, sobre a diferen\u0e7adevida, \u93devem incidir os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% (meio por cento) desde o cr\u0e9dito a menor (cf. 33\u00aaC\u00e2m. Dir. Priv. TJSP Ap. 1267638- 0\/0 68007400740070003a002f002f007700770077002e0074006a002e00730070002e0067006f0076002e00620072002f000000 www.tj.sp.gov.br), de modo que, a partir do il\u0edcito cabe aplicada a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e os referidos juros remunerat\u00f3rios, de 0,5% ao m\u00eas. Incidem, cumulativamente, em raz\u00e3o do retardamento no cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, juros morat\u00f3rios simples, \u00e0taxa legal, de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o (TJSP, Apel. N\u00b01.077.895-9, Rel. Des. Matheus Fontes). Cumpre destacar que todas as teses de que se vale o banco\/requerido para sua defesa, s\u00e3o quest\u0f5es h\u00e1muito definidas pelo Poder Judici\u00e1rio e, sem exce\u00e7\u00e3o, j\u00e1pacificamente rejeitadas, o que leva \u00e0conclus\u00e3o de que o r\u00e9u se vale de claro esp\u00edrito emulat\u00f3rio, objetivando retardar o cumprimento de uma obriga\u00e7\u00e3o claramente definida pela orienta\u00e7\u00e3o das decis\u0f5es de nossos tribunais. Ora, conforme j\u00e1escreveu o insigne C\u00c2NDIDO DINAMARCO, conduta desse jaez tipifica \u93abuso de direito no processo , caso tipificado quando a parte usa \u93demodo exagerado dos meios que em tese nada tenham de il\u0edcito (Institui\u00e7\u0f5es de Direito Processual Civil, vol II, Malheiros, 2001, p. 115), do que \u00e9o caso destes autos. Ora, segundo o mesmo jurista \u093as garantias constitucionais do contradit\u00f3rio e ampla defesa, do direito \u00e0prova, do devido processo legal, etc, que s\u00e3o institu\ueddas para a defesa de direitos em ju\u00edzo, n\u00e3o podem ser invocadas com pretexto \u00e0m\u0e1f\u00e9e \u00e0deslealdade , sendo pois \u93dever do juiz, inerente ao seu poder de comando do processo, repelir tais atos (ob. e loc. cit.). O que se conclui, portanto, \u00e9que o r\u00e9u op\u0f5eresist\u00eancia injustificada ao andamento do processo, criando assim um expediente que a lei processual define como litig\u00e2ncia de m\u0e1f\u00e9(vide inc. IV do art. 17 do CPC). Fica, assim, declarada a litig\u00e2ncia de m\u0e1f\u00e9do r\u00e9u para impor, al\u00e9m da fixa\u00e7\u00e3o da sucumb\u00eancia no m\u00e1ximo, com honor\u00e1rios de advogado em 20% do valor da d\u00edvida, atualizada, tamb\u00e9m uma condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de multa de 1,0% (um por cento) do valor da causa, atualizado, e ainda uma condena\u00e7\u00e3o a indenizar o autor em outros 20% (vinte por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o, atualizada, na forma autorizada pelo art. 18, caput e \u0a72\u00ba, do mesmo Codex, justificando-se que tal condena\u00e7\u00e3o se faz no m\u00e1ximo na medida em que o expediente aqui verificado \u00e9regra para as a\u00e7\u0f5es em que os bancos s\u00e3o demandados a pagar a verba discutida neste processo, criando um volume de processos consider\u00e1vel, com \u00f4nus para o Estado e para as partes credoras, sem que haja um m\u00ednimo de justificativa para uma tal resist\u00eancia, que n\u00e3o o desejo de lucro baseado no enriquecimento sem causa, da\u00edentendermos que a reprimenda deve se fazer no patamar m\u00e1ximo permitido pela lei. Isto posto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a presente a\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o do que condeno o BANCO ITA\u00daS.A. a pagar \u00e0autora JULIA PASTOR as import\u00e2ncias correspondentes \u00e0s diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, entre aquilo que foi creditado na conta n\u00ba 14.770-0, mantida pela autora junto \u00e0ag\u00eancia 0440 do banco r\u00e9u, e os \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria referentes aos junho de 1987 em 26,06%, janeiro de 1989 em 42,72%, fevereiro de 1989 em 10,14%, mar\u00e7o de 1990 em 84,32%, abril de 1990 em 44,80%, maio de 1990 em 7,87%, junho de 1990 em 9,55%, julho de 1990 em 12,92%, e juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas, sobre o montante em dep\u00f3sito na caderneta de poupan\u0e7a, creditados nos referidos per\u00edodos, como ainda juros de mora de 1,0% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o, valores que dever\u00e3o ser apurados em futura liquida\u00e7\u00e3o de senten\u0e7a JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial em rela\u00e7\u00e3o \u00e0aplica\u00e7\u00e3o dos \u00edndices de 13,69%, 21,87%, 13,90%, referentes aos expurgos dos meses de janeiro, fevereiro, mar\u00e7o de 1991, bem como em rela\u00e7\u00e3o \u00e0indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, consoante as raz\u0f5es acima; DECLARO o r\u00e9u BANCO ITA\u00da S.A. como LITIGANTE DE M\u0c1f\u00c9na forma tipificada pelo art. 17, IV, do C\u0f3digo de Processo Civil, e em conseq\u00fc\u00eancia, com base no art. 18, caput, do C\u0f3digo de Processo Civil, o CONDENO a pagar \u00e0autora JULIA PASTOR, multa de 1,0% (um por cento) do valor da causa, atualizado, bem como CONDENO o r\u00e9u BANCO ITA\u00daS.A., na forma do art. 18, \u0a72\u00ba, C\u0f3digo de Processo Civil, a pagar \u00e0autora JULIA PASTOR, indeniza\u00e7\u00e3o de valor equivalente a 10% (dez por cento) do valor da d\u00edvida, atualizada; e CONDENO o r\u00e9u ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u0edcios, estes arbitrados em 20% do valor da d\u00edvida, atualizado. P. R. I. S\u00e3o Carlos, 14 de agosto de 2009. VILSON PALARO J\u00daNIOR Juiz de direito."}},{"data":"19\/06\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 22\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o 17\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada PRATELEIRA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 11\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3205226","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 18\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada - CRIS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - imprensa 04\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - imprensa 04\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2009","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 3205226 - Local Origem: 1772-Distribuidor(F\u00f3rum de S\u00e3o Carlos) Local Destino: 1777-5\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Carlos) Data de Envio: 13\/04\/2009 Data de Recebimento: 21\/05\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2009","descricao":"Processo Redistribu\u00eddo   Processo Redistribu\u00eddo por Preven\u00e7\u00e3o da 4\u00aa. Vara C\u00edvel p\/ 5\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3201365","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2009","descricao":"Carga ao Distribuidor   Carga ao Distribuidor sob n\u00ba 3201365 - Motivo: REDISTRIBUIDO PARA 5\u00aa VARA LOCAL Local Origem: 1776-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Carlos) Local Destino: 1772-Distribuidor(F\u00f3rum de S\u00e3o Carlos) Data de Envio: 13\/04\/2009 Data de Recebimento: 13\/04\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao DISTRIBUIDOR P\/ REDISTRIBUIR P\/ 5\u00aa VARA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino > Dr. Vilson em 01.04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2009","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa CONCLUS\u00c3O URGENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 16\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 29\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 23\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 190 - Vistos etc. Por motivo de foro \u00edntimo, dou-me, fundamentado no art. 135, par\u00e1g. \u00fanico, do CPC, por suspeito para atuar neste feito. Nesta data, estou oficiando ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, solicitando a nomea\u00e7\u00e3o de outro Magistrado para presidi-lo. Int e C.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos etc. Por motivo de foro \u00edntimo, dou-me, fundamentado no art. 135, par\u00e1g. \u00fanico, do CPC, por suspeito para atuar neste feito. Nesta data, estou oficiando ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, solicitando a nomea\u00e7\u00e3o de outro Magistrado para presidi-lo. Int e C.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos etc. Por motivo de foro \u00edntimo, dou-me, fundamentado no art. 135, par\u00e1g. \u00fanico, do CPC, por suspeito para atuar neste feito. Nesta data, estou oficiando ao E. Tribunal de Justi\u0e7a, solicitando a nomea\u00e7\u00e3o de outro Magistrado para presidi-lo. Int e C."}},{"data":"17\/02\/2009","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa IMP URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >30.01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2009","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa CONCLUS\u00c3O URGENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 26\/01\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 172\/174 - Vistos, etc. Compulsando-se os autos, verifica-se que o feito ainda, n\u00e3o comporta julgamento. Com efeito, como se v\u00ea do despacho de fls. 121, foi determinado \u00e0 r\u00e9, a juntada aos autos, dos extratos relativos ao per\u00edodo de junho e julho de 1990, em 15 dias, sob pena de incid\u00eancia de multa di\u00e1ria, no valor de R$ 500,00. Contra tal decis\u00e3o, a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 interp\u00f4s agravo de instrumento, tendo o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a concedido liminar, deferindo o prazo de 30 dias, contados da publica\u00e7\u00e3o daquela decis\u00e3o, para apresenta\u00e7\u00e3o dos extratos requeridos, sob pena de incidir em multa di\u00e1ria, de R$ 200,00. A prop\u00f3sito, veja-se fls. 123. Em consulta ao site do DJE, nesta data, verifiquei que o despacho que concedeu a liminar foi proferido em 23 de julho de 2008 e publicado no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico, no dia 13 de agosto de 2008. A Lei n\u00ba 11.419\/06, em seu artigo 4\u00ba, \u00a7 3\u00ba, alterou a forma de contagem dos prazos processuais referentes aos atos judiciais e administrativos publicados em Di\u00e1rios Eletr\u00f4nicos, estabelecendo que se considera como data da publica\u00e7\u00e3o o primeiro dia \u00fatil seguinte ao da disponibiliza\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a eletr\u00f4nico. Assim, os prazos processuais ter\u00e3o in\u00edcio no primeiro dia \u00fatil que seguir ao considerado como data da publica\u00e7\u00e3o. Ou seja, o prazo de 30 dias, concedidos pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a se iniciou no dia 15 de agosto e se encerrar\u00e1 no dia 15 de setembro de 2008. A partir de tal data, caso a r\u00e9 n\u00e3o providencie a juntada aos autos, do extrato por ela aludido a fls. 126 (julho de 1990, da conta 14.770-0), incidir\u00e1 na multa di\u00e1ria de R$ 200,00. Indefiro, pois, o pedido de concess\u00e3o do prazo de 60 dias, requerido pela r\u00e9 a fls. 126, tendo em conta o que foi deliberado pela Inst\u00e2ncia Superior. Int. e C.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Vistos, etc. Compulsando-se os autos, verifica-se que o feito ainda, n\u00e3o comporta julgamento. Com efeito, como se v\u00ea do despacho de fls. 121, foi determinado \u00e0 r\u00e9, a juntada aos autos, dos extratos relativos ao per\u00edodo de junho e julho de 1990, em 15 dias, sob pena de incid\u00eancia de multa di\u00e1ria, no valor de R$ 500,00. Contra tal decis\u00e3o, a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 interp\u00f4s agravo de instrumento, tendo o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a concedido liminar, deferindo o prazo de 30 dias, contados da publica\u00e7\u00e3o daquela decis\u00e3o, para apresenta\u00e7\u00e3o dos extratos requeridos, sob pena de incidir em multa di\u00e1ria, de R$ 200,00. A prop\u00f3sito, veja-se fls. 123. Em consulta ao site do DJE, nesta data, verifiquei que o despacho que concedeu a liminar foi proferido em 23 de julho de 2008 e publicado no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico, no dia 13 de agosto de 2008. A Lei n\u00ba 11.419\/06, em seu artigo 4\u00ba, \u00a7 3\u00ba, alterou a forma de contagem dos prazos processuais referentes aos atos judiciais e administrativos publicados em Di\u00e1rios Eletr\u00f4nicos, estabelecendo que se considera como data da publica\u00e7\u00e3o o primeiro dia \u00fatil seguinte ao da disponibiliza\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a eletr\u00f4nico. Assim, os prazos processuais ter\u00e3o in\u00edcio no primeiro dia \u00fatil que seguir ao considerado como data da publica\u00e7\u00e3o. Ou seja, o prazo de 30 dias, concedidos pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a se iniciou no dia 15 de agosto e se encerrar\u00e1 no dia 15 de setembro de 2008. A partir de tal data, caso a r\u00e9 n\u00e3o providencie a juntada aos autos, do extrato por ela aludido a fls. 126 (julho de 1990, da conta 14.770-0), incidir\u00e1 na multa di\u00e1ria de R$ 200,00. Indefiro, pois, o pedido de concess\u00e3o do prazo de 60 dias, requerido pela r\u00e9 a fls. 126, tendo em conta o que foi deliberado pela Inst\u00e2ncia Superior. Int. e C.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos, etc. Compulsando-se os autos, verifica-se que o feito ainda, n\u00e3o comporta julgamento. Com efeito, como se v\u00eado despacho de fls. 121, foi determinado \u00e0r\u00e9, a juntada aos autos, dos extratos relativos ao per\u00edodo de junho e julho de 1990, em 15 dias, sob pena de incid\u00eancia de multa di\u00e1ria, no valor de R$ 500,00. Contra tal decis\u00e3o, a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9interp\u00f4s agravo de instrumento, tendo o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7aconcedido liminar, deferindo o prazo de 30 dias, contados da publica\u00e7\u00e3o daquela decis\u00e3o, para apresenta\u00e7\u00e3o dos extratos requeridos, sob pena de incidir em multa di\u00e1ria, de R$ 200,00. A prop\u00f3sito, veja-se fls. 123. Em consulta ao site do DJE, nesta data, verifiquei que o despacho que concedeu a liminar foi proferido em 23 de julho de 2008 e publicado no Di\u00e1rio da Justi\u0e7aEletr\u00f4nico, no dia 13 de agosto de 2008. A Lei n\u00ba11.419\/06, em seu artigo 4\u00ba, \u00a73\u00ba, alterou a forma de contagem dos prazos processuais referentes aos atos judiciais e administrativos publicados em Di\u00e1rios Eletr\u00f4nicos, estabelecendo que se considera como data da publica\u00e7\u00e3o o primeiro dia \u00fatil seguinte ao da disponibiliza\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u0e7aeletr\u00f4nico. Assim, os prazos processuais ter\u00e3o in\u0edcio no primeiro dia \u00fatil que seguir ao considerado como data da publica\u00e7\u00e3o. Ou seja, o prazo de 30 dias, concedidos pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7ase iniciou no dia 15 de agosto e se encerrar\u00e1no dia 15 de setembro de 2008. A partir de tal data, caso a r\u00e9n\u00e3o providencie a juntada aos autos, do extrato por ela aludido a fls. 126 (julho de 1990, da conta 14.770-0), incidir\u00e1na multa di\u00e1ria de R$ 200,00. Indefiro, pois, o pedido de concess\u00e3o do prazo de 60 dias, requerido pela r\u00e9a fls. 126, tendo em conta o que foi deliberado pela Inst\u00e2ncia Superior. Int. e C."}},{"data":"05\/12\/2008","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa a imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 06\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2008","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   CARGA DIA 18\/11\/08 DRA.JULIANE DE ALMEIDA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2008","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa a imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >30.09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino > 23.09.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2008","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa a cls","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 01\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 16\/9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   ?Vistos, etc. Compulsando-se os autos, verifica-se que o feito ainda, n\u00e3o comporta julgamento. Com efeito, como se v\u00ea do despacho de fls. 121, foi determinado \u00e0 r\u00e9, a juntada aos autos, dos extratos relativos ao per\u00edodo de junho e julho de 1990, em 15 dias, sob pena de incid\u00eancia de multa di\u00e1ria, no valor de R$ 500,00. Contra tal decis\u00e3o, a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 interp\u00f4s agravo de instrumento, tendo o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a concedido liminar, deferindo o prazo de 30 dias, contados da publica\u00e7\u00e3o daquela decis\u00e3o, para apresenta\u00e7\u00e3o dos extratos requeridos, sob pena de incidir em multa di\u00e1ria, de R$ 200,00. A prop\u00f3sito, veja-se fls. 123. Em consulta ao site do DJE, nesta data, verifiquei que o despacho que concedeu a liminar foi proferido em 23 de julho de 2008 e publicado no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico, no dia 13 de agosto de 2008. A Lei n\u00ba 11.419\/06, em seu artigo 4\u00ba, \u00a7 3\u00ba, alterou a forma de contagem dos prazos processuais referentes aos atos judiciais e administrativos publicados em Di\u00e1rios Eletr\u00f4nicos, estabelecendo que se considera como data da publica\u00e7\u00e3o o primeiro dia \u00fatil seguinte ao da disponibiliza\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a eletr\u00f4nico. Assim, os prazos processuais ter\u00e3o in\u00edcio no primeiro dia \u00fatil que seguir ao considerado como data da publica\u00e7\u00e3o. Ou seja, o prazo de 30 dias, concedidos pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a se iniciou no dia 15 de agosto e se encerrar\u00e1 no dia 15 de setembro de 2008. A partir de tal data, caso a r\u00e9 n\u00e3o providencie a juntada aos autos, do extrato por ela aludido a fls. 126 (julho de 1990, da conta 14.770-0), incidir\u00e1 na multa di\u00e1ria de R$ 200,00. Indefiro, pois, o pedido de concess\u00e3o do prazo de 60 dias, requerido pela r\u00e9 a fls. 126, tendo em conta o que foi deliberado pela Inst\u00e2ncia Superior. Int. e C.?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2008","descricao":"Despacho Proferido    ?Vistos, etc. Compulsando-se os autos, verifica-se que o feito ainda, n\u00e3o comporta julgamento. Com efeito, como se v\u00ea do despacho de fls. 121, foi determinado \u00e0 r\u00e9, a juntada aos autos, dos extratos relativos ao per\u00edodo de junho e julho de 1990, em 15 dias, sob pena de incid\u00eancia de multa di\u00e1ria, no valor de R$ 500,00. Contra tal decis\u00e3o, a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 interp\u00f4s agravo de instrumento, tendo o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a concedido liminar, deferindo o prazo de 30 dias, contados da publica\u00e7\u00e3o daquela decis\u00e3o, para apresenta\u00e7\u00e3o dos extratos requeridos, sob pena de incidir em multa di\u00e1ria, de R$ 200,00. A prop\u00f3sito, veja-se fls. 123. Em consulta ao site do DJE, nesta data, verifiquei que o despacho que concedeu a liminar foi proferido em 23 de julho de 2008 e publicado no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico, no dia 13 de agosto de 2008. A Lei n\u00ba 11.419\/06, em seu artigo 4\u00ba, \u00a7 3\u00ba, alterou a forma de contagem dos prazos processuais referentes aos atos judiciais e administrativos publicados em Di\u00e1rios Eletr\u00f4nicos, estabelecendo que se considera como data da publica\u00e7\u00e3o o primeiro dia \u00fatil seguinte ao da disponibiliza\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a eletr\u00f4nico. Assim, os prazos processuais ter\u00e3o in\u00edcio no primeiro dia \u00fatil que seguir ao considerado como data da publica\u00e7\u00e3o. Ou seja, o prazo de 30 dias, concedidos pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a se iniciou no dia 15 de agosto e se encerrar\u00e1 no dia 15 de setembro de 2008. A partir de tal data, caso a r\u00e9 n\u00e3o providencie a juntada aos autos, do extrato por ela aludido a fls. 126 (julho de 1990, da conta 14.770-0), incidir\u00e1 na multa di\u00e1ria de R$ 200,00. Indefiro, pois, o pedido de concess\u00e3o do prazo de 60 dias, requerido pela r\u00e9 a fls. 126, tendo em conta o que foi deliberado pela Inst\u00e2ncia Superior. Int. e C.?","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos, etc. Compulsando-se os autos, verifica-se que o feito ainda, n\u00e3o comporta julgamento. Com efeito, como se v\u00eado despacho de fls. 121, foi determinado \u00e0r\u00e9, a juntada aos autos, dos extratos relativos ao per\u00edodo de junho e julho de 1990, em 15 dias, sob pena de incid\u00eancia de multa di\u00e1ria, no valor de R$ 500,00. Contra tal decis\u00e3o, a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9interp\u00f4s agravo de instrumento, tendo o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7aconcedido liminar, deferindo o prazo de 30 dias, contados da publica\u00e7\u00e3o daquela decis\u00e3o, para apresenta\u00e7\u00e3o dos extratos requeridos, sob pena de incidir em multa di\u00e1ria, de R$ 200,00. A prop\u00f3sito, veja-se fls. 123. Em consulta ao site do DJE, nesta data, verifiquei que o despacho que concedeu a liminar foi proferido em 23 de julho de 2008 e publicado no Di\u00e1rio da Justi\u0e7aEletr\u00f4nico, no dia 13 de agosto de 2008. A Lei n\u00ba11.419\/06, em seu artigo 4\u00ba, \u00a73\u00ba, alterou a forma de contagem dos prazos processuais referentes aos atos judiciais e administrativos publicados em Di\u00e1rios Eletr\u00f4nicos, estabelecendo que se considera como data da publica\u00e7\u00e3o o primeiro dia \u00fatil seguinte ao da disponibiliza\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u0e7aeletr\u00f4nico. Assim, os prazos processuais ter\u00e3o in\u0edcio no primeiro dia \u00fatil que seguir ao considerado como data da publica\u00e7\u00e3o. Ou seja, o prazo de 30 dias, concedidos pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7ase iniciou no dia 15 de agosto e se encerrar\u00e1no dia 15 de setembro de 2008. A partir de tal data, caso a r\u00e9n\u00e3o providencie a juntada aos autos, do extrato por ela aludido a fls. 126 (julho de 1990, da conta 14.770-0), incidir\u00e1na multa di\u00e1ria de R$ 200,00. Indefiro, pois, o pedido de concess\u00e3o do prazo de 60 dias, requerido pela r\u00e9a fls. 126, tendo em conta o que foi deliberado pela Inst\u00e2ncia Superior. Int. e C."}},{"data":"04\/09\/2008","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa a imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino > 27.08.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2008","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa a cls","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2008","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   CARGA DIA 25\/08\/08 DRA.JULIANE DE ALMEIDA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 08\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 18\/8","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 144 - Vistos etc. Fls.125\/132: Diga a autora. Int. e C.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2008","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa A IMPRENSA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Vistos etc. Fls.125\/132: Diga a autora. Int. e C.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos etc. Fls.125\/132: Diga a autora. Int. e C."}},{"data":"29\/07\/2008","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa A CLS-URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 02\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 121 - ?Vistos etc. Fls. 118\/120: Intime-se o Banco r\u00e9u, na pessoa do advogado constitu\u00eddo, para que apresente e preste as informa\u00e7\u00f5es quanto aos extratos das contas em quest\u00e3o, conforme despacho de fls. 117, no prazo de quinze (15) dias, sob pena de multa di\u00e1ria ora fixada em R$ 500,00 (quinhentos reais). Intime-se e cumpra-se.?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 07-07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 04-07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2008","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa a Imprensa-26\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2008","descricao":"Despacho Proferido    ?Vistos etc. Fls. 118\/120: Intime-se o Banco r\u00e9u, na pessoa do advogado constitu\u00eddo, para que apresente e preste as informa\u00e7\u00f5es quanto aos extratos das contas em quest\u00e3o, conforme despacho de fls. 117, no prazo de quinze (15) dias, sob pena de multa di\u00e1ria ora fixada em R$ 500,00 (quinhentos reais). Intime-se e cumpra-se.?","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos etc. Fls. 118\/120: Intime-se o Banco r\u00e9u, na pessoa do advogado constitu\u0eddo, para que apresente e preste as informa\u00e7\u0f5es quanto aos extratos das contas em quest\u00e3o, conforme despacho de fls. 117, no prazo de quinze (15) dias, sob pena de multa di\u00e1ria ora fixada em R$ 500,00 (quinhentos reais). Intime-se e cumpra-se."}},{"data":"12\/06\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino > 11.06.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2008","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa a cls","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 17.06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 117 - ?Vistos etc. Compulsando-se os autos, verifica-se que a documenta\u00e7\u00e3o acostada pela autora ainda n\u00e3o \u00e9 suficiente para julgamento desta a\u00e7\u00e3o. Considerando que o pedido administrativo objeto da c\u00f3pia de fls. 28 n\u00e3o foi atendido integralmente, determino \u00e0 suplicada que traga aos autos, c\u00f3pias dos extratos da conta 14.770, relativos aos per\u00edodos compreendidos entre junho e julho de 1990. No que tange a conta 27.681-4\/500, da ag\u00eancia 440, do banco r\u00e9u, determino que este esclare\u00e7a se tal conta de fato existe ou existem e se foi titulada pela autora. Em caso positivo, dever\u00e1 a r\u00e9 esclarecer se aludida conta se tratava de caderneta de poupan\u00e7a, nessa hip\u00f3tese, trazer aos autos c\u00f3pias dos extratos requeridos a fls. 28. Int. e C.?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao < Nome do Setor > imprensa 13.05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2008","descricao":"Despacho Proferido    ?Vistos etc. Compulsando-se os autos, verifica-se que a documenta\u00e7\u00e3o acostada pela autora ainda n\u00e3o \u00e9 suficiente para julgamento desta a\u00e7\u00e3o. Considerando que o pedido administrativo objeto da c\u00f3pia de fls. 28 n\u00e3o foi atendido integralmente, determino \u00e0 suplicada que traga aos autos, c\u00f3pias dos extratos da conta 14.770, relativos aos per\u00edodos compreendidos entre junho e julho de 1990. No que tange a conta 27.681-4\/500, da ag\u00eancia 440, do banco r\u00e9u, determino que este esclare\u00e7a se tal conta de fato existe ou existem e se foi titulada pela autora. Em caso positivo, dever\u00e1 a r\u00e9 esclarecer se aludida conta se tratava de caderneta de poupan\u00e7a, nessa hip\u00f3tese, trazer aos autos c\u00f3pias dos extratos requeridos a fls. 28. Int. e C.?","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos etc. Compulsando-se os autos, verifica-se que a documenta\u00e7\u00e3o acostada pela autora ainda n\u00e3o \u00e9suficiente para julgamento desta a\u00e7\u00e3o. Considerando que o pedido administrativo objeto da c\u00f3pia de fls. 28 n\u00e3o foi atendido integralmente, determino \u00e0suplicada que traga aos autos, c\u00f3pias dos extratos da conta 14.770, relativos aos per\u00edodos compreendidos entre junho e julho de 1990. No que tange a conta 27.681-4\/500, da ag\u00eancia 440, do banco r\u00e9u, determino que este esclare\u0e7ase tal conta de fato existe ou existem e se foi titulada pela autora. Em caso positivo, dever\u00e1a r\u00e9esclarecer se aludida conta se tratava de caderneta de poupan\u0e7a, nessa hip\u00f3tese, trazer aos autos c\u00f3pias dos extratos requeridos a fls. 28. Int. e C."}},{"data":"28\/03\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos em 28.03.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2008","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa a cls","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 09\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2008","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   CARGA DIA 19\/03\/2008 DRA. JULIANE DE ALMEIDA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 17\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 115 - ?Vistos etc. Assino o prazo improrrog\u00e1vel de quinze (15) dias para cumprimento da determina\u00e7\u00e3o de fls. 112, primeira parte. Intime-se e cumpra-se.?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2008","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o-IMPR-06\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2008","descricao":"Despacho Proferido    ?Vistos etc. Assino o prazo improrrog\u00e1vel de quinze (15) dias para cumprimento da determina\u00e7\u00e3o de fls. 112, primeira parte. Intime-se e cumpra-se.?","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos etc. Assino o prazo improrrog\u00e1vel de quinze (15) dias para cumprimento da determina\u00e7\u00e3o de fls. 112, primeira parte. Intime-se e cumpra-se."}},{"data":"28\/01\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino > 28.01.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - AP-07\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 112 - ?Vistos etc. Dado o tempo de eventual resposta ao of\u00edcio de fls. 28, informe a autora se j\u00e1 est\u00e1 na posse dos documentos faltantes pretendidos junto ao Banco r\u00e9u, ora mencionados \u00e0s fls. 110\/111. Sem preju\u00edzo e para que n\u00e3o se alegue cerceamento de defesa, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, sob pena de indeferimento. Intimem-se e cumpra-se.?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2007","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa \u00e0 imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2007","descricao":"Despacho Proferido    ?Vistos etc. Dado o tempo de eventual resposta ao of\u00edcio de fls. 28, informe a autora se j\u00e1 est\u00e1 na posse dos documentos faltantes pretendidos junto ao Banco r\u00e9u, ora mencionados \u00e0s fls. 110\/111. Sem preju\u00edzo e para que n\u00e3o se alegue cerceamento de defesa, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, sob pena de indeferimento. Intimem-se e cumpra-se.?","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos etc. Dado o tempo de eventual resposta ao of\u0edcio de fls. 28, informe a autora se j\u00e1est\u00e1na posse dos documentos faltantes pretendidos junto ao Banco r\u00e9u, ora mencionados \u00e0s fls. 110\/111. Sem preju\u00edzo e para que n\u00e3o se alegue cerceamento de defesa, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, sob pena de indeferimento. Intimem-se e cumpra-se."}},{"data":"10\/12\/2007","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - 28\/11\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 60 - ?J. Manifeste-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o. Int.?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2007","descricao":"Despacho Proferido    ?J. Manifeste-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o. Int.?","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"J. Manifeste-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"06\/11\/2007","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa \u00e0 Imprensa - 07\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2007","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 44 - ?J. Sim, se em termos. Int.? (desconsidera\u00e7\u00e3o de pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria e prazo de 05 dias para recolher custas)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2007","descricao":"Despacho Proferido    ?J. Sim, se em termos. Int.? (desconsidera\u00e7\u00e3o de pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria e prazo de 05 dias para recolher custas)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"J. Sim, se em termos. Int. (desconsidera\u00e7\u00e3o de pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria e prazo de 05 dias para recolher custas)"}},{"data":"03\/09\/2007","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa ao setor de imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2007","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho 20-08 - urgente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 35 - ?Vistos etc. Aguarde-se por 30 dias o cumprimento do que foi determinado no despacho de fls. 30. Int. e C.?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2007","descricao":"Despacho Proferido    ?Vistos etc. Aguarde-se por 30 dias o cumprimento do que foi determinado no despacho de fls. 30. Int. e C.?","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos etc. Aguarde-se por 30 dias o cumprimento do que foi determinado no despacho de fls. 30. Int. e C."}},{"data":"16\/07\/2007","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 30 - ?Vistos etc. Cite-se. Defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito. Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de gratuidade, por ora, venha aos autos c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de renda encaminhada \u00e0 Delegacia da Receita Federal. Int. e C.?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2007","descricao":"Despacho Proferido    ?Vistos etc. Cite-se. Defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito. Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de gratuidade, por ora, venha aos autos c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de renda encaminhada \u00e0 Delegacia da Receita Federal. Int. e C.?","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos etc. Cite-se. Defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito. Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de gratuidade, por ora, venha aos autos c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de renda encaminhada \u00e0Delegacia da Receita Federal. Int. e C."}},{"data":"12\/06\/2007","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 1247458","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2007","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 1247458 - Local Origem: 1772-Distribuidor(F\u00f3rum de S\u00e3o Carlos) Local Destino: 1776-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Carlos) Data de Envio: 11\/06\/2007 Data de Recebimento: 12\/06\/2007 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2007","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":146,"total_andamentos":146}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"675791747","codPublicacaoOrigem":"1141641059","dataDivulgacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0009800-62.2007.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2344","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CARLOS","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0009800-62.2007.8.26.0566 (566.01.2007.009800) - Procedimento Comum - Julia Pastor - Banco Itau - Pproc. 615\/09 Vistos etc. Manifeste-se a autora com rela\u00e7\u00e3o ao cumprimento do acordo. Intime-se. - ADV: JULIANE DE ALMEIDA (OAB 102563\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP), WILLIANS BONALDI DA SILVA (OAB 287933\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0176\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VILSON PALARO J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA ROBERTA DALLANTONIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1463","paginaFinal":"1463","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"871719","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22378660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"May 10 2017 11:43:26:013PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0009800-62.2007.8.26.0566","numeroAntigo":"566.01.2007.009800","numeroUnificado":"0009800-62.2007.8.26.0566|566.01.2007.009800|615\/09","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"564844091","codPublicacaoOrigem":"989894514","dataDivulgacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"0009800-62.2007.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2217","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"206 - 0009800-62.2007.8.26.0566 - Processo F\u00edsico (990.10.111842-4) - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Carlos - Relator Andrade Neto - Apte\/Apdo: J\u00falia Pastor - Apdo\/Apte: Banco Ita\u00fa S\/A - Advogada: Juliane de Almeida (OAB: 102563\/SP) (Fls: 22) - Advogado: Adams Giagio (OAB: 195657\/SP) (Fls: 105)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 15\u00ba Grupo - 30\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 5\u00ba andar\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 30\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 2\u00ba andar - sala 220 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 30\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 19 DE OUTUBRO DE 2016 (QUARTA-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 2\u00ba ANDAR - SALA 220, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1500","paginaFinal":"1500","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"754974","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16520157","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Oct  6 2016 11:19:59:620PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0009800-62.2007.8.26.0566","numeroAntigo":"990.10.111842-4","numeroUnificado":"0009800-62.2007.8.26.0566|990.10.111842-4","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"574196084","codPublicacaoOrigem":"1002542587","dataDivulgacao":"Oct 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"0009800-62.2007.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2227","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0009800-62.2007.8.26.0566 (990.10.111842-4) - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Carlos - Relator: Des.: Andrade Neto - Apte\/Apdo: J\u00falia Pastor - Apdo\/Apte: Banco Ita\u00fa S\/A - Julgaram prejudicados os recursos V.U. - Advogada: Juliane de Almeida (OAB: 102563\/SP) (Fls: 22) - Advogado: Adams Giagio (OAB: 195657\/SP) (Fls: 105)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 15\u00ba Grupo - 30\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 5\u00ba andar\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 30\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 19 DE OUTUBRO DE 2016 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. ANDRADE NETO, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) FABIANA ALBERTI DE MORAIS LEARDINE. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. LINO MACHADO, CARLOS RUSSO, MARIA L\u00daCIA PIZZOTTI e PENNA MACHADO. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1377","paginaFinal":"1377","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"768109","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16888164","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct 24 2016 08:31:11:313AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0009800-62.2007.8.26.0566","numeroAntigo":"990.10.111842-4","numeroUnificado":"0009800-62.2007.8.26.0566|990.10.111842-4","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757105731","codPublicacaoOrigem":"1201449755","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"0009800-62.2007.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CARLOS","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0009800-62.2007.8.26.0566 (566.01.2007.009800) - Procedimento Comum - Julia Pastor - Banco Itau - Pproc. 615\/09 Vistos, etc. Ante a informa\u00e7\u00e3o da parte exequente de que o d\u00e9bito foi quitado integralmente, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, recolhidas eventuais custas em aberto e feitas as devidas anota\u00e7\u00f5es, arquivem-se os autos. Publique-se. Intime-se. - ADV: EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP), WILLIANS BONALDI DA SILVA (OAB 287933\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), JULIANE DE ALMEIDA (OAB 102563\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0358\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VILSON PALARO J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA ROBERTA DALLANTONIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1532","paginaFinal":"1532","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"926306","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26312285","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 11:59:20:297AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0009800-62.2007.8.26.0566","numeroAntigo":"566.01.2007.009800","numeroUnificado":"0009800-62.2007.8.26.0566|566.01.2007.009800|615\/09","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"575256266","codPublicacaoOrigem":"1003548825","dataDivulgacao":"Oct 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"0009800-62.2007.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2228","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0009800-62.2007.8.26.0566 (990.10.111842-4) - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Carlos - Apte\/Apdo: J\u00falia Pastor - Apdo\/Apte: Banco Ita\u00fa S\/A - Magistrado(a) Andrade Neto - Julgaram prejudicados os recursos V.U. - A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A - POUPAN\u00c7A - EXPURGOS INFLACION\u00c1RIOS - NOTICIA DE ACORDO ENTRE AS PARTESRECURSOS PREJUDICADOS ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 163,92 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N.1 DE 18\/02\/2016 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 114,80 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Juliane de Almeida (OAB: 102563\/SP) - Adams Giagio (OAB: 195657\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 5\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 15\u00ba Grupo - 30\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 5\u00ba andar\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2180","paginaFinal":"2180","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"768954","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16928667","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136134","usuarioCadastro":"gustavo.santos","dataHoraCadastro":"Oct 25 2016 09:14:37:570AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0009800-62.2007.8.26.0566","numeroAntigo":"990.10.111842-4","numeroUnificado":"0009800-62.2007.8.26.0566|990.10.111842-4","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"716966166","codPublicacaoOrigem":"1175000885","dataDivulgacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"0009800-62.2007.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2391","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CARLOS","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0009800-62.2007.8.26.0566 (566.01.2007.009800) - Procedimento Comum - Julia Pastor - Banco Itau - Proc. 615\/09Vistos, etc.Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o da exequente para que se manifeste sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 380\/381, em que a executada informa haver quitado o d\u00e9bito.Saliente-se que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com a extin\u00e7\u00e3o do feito nos termos do artigo 924, II, do CPC. Intime-se. - ADV: JULIANE DE ALMEIDA (OAB 102563\/SP), EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), WILLIANS BONALDI DA SILVA (OAB 287933\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0273\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VILSON PALARO J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA ROBERTA DALLANTONIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1410","paginaFinal":"1410","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"902343","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24350673","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jul 18 2017 10:54:02:360PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0009800-62.2007.8.26.0566","numeroAntigo":"566.01.2007.009800","numeroUnificado":"0009800-62.2007.8.26.0566|566.01.2007.009800","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}