{"numero":"0009222-17.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"0009222-17.2017.8.26.0577    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"11\/04\/2017 \u00e0s 15:08 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Marcos Alexandre Bronzatto Pagan","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.370,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Benedita Vieira Barbosa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de p\u00e1gs. 100\/101 transitou em julgado em 15\/09\/2017. Certifico ainda que o processo foi baixado definitivamente no sistema. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Aos 05 de setembro de 2017, \u00e0s 17:15h, na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do MM. Juiz de Direito Dr. Marcos Alexandre Bronzatto Pagan, comigo Escrevente abaixo assinado. Apregoadas as partes, foi constatada a presen\u00e7a de todos. Aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento, precedida de sess\u00e3o informal de concilia\u00e7\u00e3o, foi infrut\u00edfera a autocomposi\u00e7\u00e3o. Sem outras provas a produzir em audi\u00eancia, o MM Juiz declarou encerrada a instru\u00e7\u00e3o e proferiu a seguinte SENTEN\u00c7A: \"Relat\u00f3rio dispensado (art. 38 da Lei 9.099\/95). Fundamento e decido. A preliminar de aus~encia de interesse processual deve ser afastada porque se trata de quest\u00e3o relativa ao m\u00e9rito, cuja resolu\u00e7\u00e3o prefere \u00e0 solu\u00e7\u00e3o processual (v. art. 488 do CPC 2015). Com efeito, o exame do m\u00e9rito revela que a autora (fl. 4) mantinha contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os banc\u00e1rios de conta-corrente com o banco-r\u00e9u (v. instrumento de contrato a fls. 5\/6, 10\/12 e 79\/82; e extratos a fls. 13\/14 e 83\/94). As institui\u00e7\u00f5es financeiras resistiram bastante, foram at\u00e9 o Supremo Tribunal Federal (ADI 2.591). E ficou decidido o que j\u00e1 estava previsto expressamente na lei (art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, do CDC): o regime jur\u00eddico aplicado a tais contratos \u00e9 mesmo o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor (v. tb. STJ 283 e 297), complementado pela legisla\u00e7\u00e3o civil e pelas normas editadas pelo Bacen (art. 7\u00ba, caput, do CDC: 'di\u00e1logo das fontes'). Pois bem. No caso presente, o banco-r\u00e9u comprovou n\u00e3o apenas a regularidade formal da contrata\u00e7\u00e3o (v. instrumento de contrato a fls. 79\/82), como tamb\u00e9m a efetiva presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os que geraram leg\u00edtima cobran\u00e7a de tarifas (v. extratos a fls. 83\/94); e tamb\u00e9m que, antes mesmo do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, procedeu \u00e0 rescis\u00e3o do contrato, como tamb\u00e9m, por liberalidade, o estorno dos valores reclamados (v. contesta\u00e7\u00e3o a fls. 73\/77 e docs. a fls. 78\/94). Logo, o banco-r\u00e9u, ao contr\u00e1rio do que alega a autora, n\u00e3o praticou ato il\u00edcito algum. Ante o exposto, afastada a preliminar de aus\u00eancia de interesse processual, julgo improcedentes os pedidos formulados. Nesse grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, sem condena\u00e7\u00e3o nas despesas de sucumb\u00eancia (art. 54 da Lei 9.099\/95). Eventual recurso dever\u00e1 ser interposto por obrigat\u00f3rio interm\u00e9dio de advogado, no prazo de dez dias contado da ci\u00eancia da presente decis\u00e3o (art. 42 da Lei 9.099\/95); no ato da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, o recorrente dever\u00e1, em guia pr\u00f3pria, comprovar o recolhimento das custas de preparo (1% do valor da causa, acrescido de 4% do valor da causa ou do valor da condena\u00e7\u00e3o; com m\u00ednimo legal corresponde a 10 Ufesps), sob pena de deser\u00e7\u00e3o (art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Lei 9.099\/95) - observando-se, no mais, o disposto na Lei Estadual 11.608\/03 e no Provimento 2.203\/2014 (v. tb. arts. 698 e 1.096 das NSCGJ). Presumida, por veross\u00edmil (art. 99, \u00a7 3\u00ba, do CPC 2015), a afirma\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia (item 1, fl. 1), defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita (art. 98 do CPC 2015); anote-se. E defiro-lhe tamb\u00e9m a prioridade de tramita\u00e7\u00e3o. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Dispensado o registro eletr\u00f4nico (cf. Provimento CG 27\/2016)\". NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado. Eu, Elizete Ferreira da Silva, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, digitei e subscrevi.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70222766-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 10:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70222055-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 16:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70221771-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 15:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR647268785TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 25\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 05\/09\/2017 Hora 17:15 Local: Sala 6 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE SESS\u00c3O DE CONCILIA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:0009222-17.2017.8.26.0577Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1riosRequerente:Maria Benedita Vieira Barbosa, CPF 993.251.018-15Requerido:Ita\u00fa Unibanco S\/A, CNPJ 60.701.190\/0001-04Data da audi\u00eancia:21\/06\/2017 \u00e0s 15:00hAos 21\/06\/2017 \u00e0s 15:00h, na sala de audi\u00eancias do Anexo UNIP da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, na presen\u00e7a de \u00cdris de Morais e Silva - Conciliador(a) deste Juizado e comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a Sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o no processo entre as partes supramencionadas. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a da Autora, e a presen\u00e7a da R\u00e9 por preposta Cristiane Maria Correia CPF n\u00b0 312.510.338-06 que apresentou carta de preposi\u00e7\u00e3o as folhas 70, em conson\u00e2ncia com o artigo 9\u00ba, \u00a7 4\u00ba da Lei 9.099\/95 (com poderes para transigir), e documentos constitutivos, acompanhada por advogada Dra. Carolina Eli Thibes OAB\/SP 253.580. N\u00e3o houve concilia\u00e7\u00e3o. Em seguida, foi designada AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO para o dia 05\/09\/2017, \u00e0s 17:15 horas. LOCAL: Av. Salm\u00e3o n\u00ba 678 Jd. Aquarius, nesta cidade. As partes sa\u00edram cientes da obrigatoriedade de comparecimento pessoal \u00e0 audi\u00eancia, bem como da possibilidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas at\u00e9 a respectiva data, inclusive da faculdade de serem levadas at\u00e9 03 (tr\u00eas) testemunhas. O of\u00edcio judicial dever\u00e1 expedir mandado de intima\u00e7\u00e3o das testemunhas, se o caso.NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que os presentes \u00e0 audi\u00eancia, leram o termo e concordaram com o seu teor, independentemente de t\u00ea-lo assinado. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, . Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70144583-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/06\/2017 12:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95 foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 21 de junho de 2017, \u00e0s 15 horas a ser realizada na Av. Francisco Jos\u00e9 Longo, n\u00ba 1.320, Vila Bet\u00e2nia (em frente ao Prontil), nesta cidade e comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Certifico mais, que, por conseguinte, expedi os atos necess\u00e1rios a cita\u00e7\u00e3o da parte passiva. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 21\/06\/2017 Hora 15:00 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":16,"total_andamentos":16}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674716307","codPublicacaoOrigem":"1140862789","dataDivulgacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"0009222-17.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2343","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO : 0009222-17.2017.8.26.0577 CLASSE : PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Maria Benedita Vieira Barbosa REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA : 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS EM 11\/04\/2017","paginaInicial":"1931","paginaFinal":"1931","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"871010","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22328091","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  9 2017 10:29:55:517PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0009222-17.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0009222-17.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}