{"numero":"0010220-30.2017.8.26.0562","processos":[{"processo":"0010220-30.2017.8.26.0562","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade do Fornecedor","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"23\/06\/2017 \u00e0s 08:44 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo UNISANTOS - Foro de Santos","juiz":"Luiz Francisco Tromboni","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.750,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Amanda Fonseca de Moraes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fortes Conserta Assist\u00eancia T\u00e9cnica Eirelli - Me"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    UNISANTOS - Audi\u00eancia frutifera 2016","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696043973TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Amanda Fonseca de Moraes Dilig\u00eancia : 03\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696043987TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Fortes Conserta Assist\u00eancia T\u00e9cnica Eirelli - Me Dilig\u00eancia : 30\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Designado o dia 29 de Agosto de 2017 \u00e0s 15:30, para audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o na sala de audi\u00eancia deste Juizado, sito \u00e0 Rua : Joaquim Nabuco , n\u00ba 09 , Vila Mathias , Anexo Unisantos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 1 - Anexo UNISANTOS Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":11,"total_andamentos":11}],"publicacoes":[]}