{"numero":"0010470-97.2014.8.26.0229","processos":[{"processo":"0010470-97.2014.8.26.0229","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO","outros_assuntos":null,"local_fisico":"29\/09\/2017 00:00 - Mesa do Escrevente - LOTE 90","distribuicao":"20\/08\/2014 \u00e0s 18:26 - Livre\n2\u00aa Vara Judicial - Foro de Hortol\u00e2ndia","juiz":"Andr\u00e9 Forato Anh\u00ea","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Michel Ramos de Santana"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ariovaldo Paulo de Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adilson Monteiro de Souza"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Autos no Prazo   22\/09 - ag. tr\u00e2nsito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0910\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2420 P\u00e1gina: 3878\/","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0910\/2017 Teor do ato: Vistos. Michel Ramos de Santana ajuizou a\u00e7\u00e3o condenat\u00f3ria em face de Itau Seguros S\/A, ambos qualificados nos autos, alegando, em s\u00edntese, que \u00e9 benefici\u00e1rio de seguro de vida em grupo e foi diagnosticado com doen\u00e7as que o incapacitaram parcialmente ao trabalho. Pede a condena\u00e7\u00e3o da requerida no pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o prevista na ap\u00f3lice. Regularmente citada, a requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 52\/76), arguindo prescri\u00e7\u00e3o e alegando n\u00e3o h\u00e1 cobertura contratual para doen\u00e7a profissional e que a situa\u00e7\u00e3o do autor n\u00e3o se enquadra em nenhum dos riscos cobertos pelo seguro contratado. Pede a improced\u00eancia. Houve r\u00e9plica. \u00c9, em suma, o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido. Considerando que o magistrado \u00e9 o destinat\u00e1rio da prova, compete a ele mensurar a pertin\u00eancia e necessidade na sua produ\u00e7\u00e3o, deferindo aquelas aptas a sanarem d\u00favidas pertinentes ao deslinde do feito e indeferindo aquelas sem relev\u00e2ncia ao seu convencimento, respeitados, dessa forma, os princ\u00edpios constitucionais do devido processo legal e da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo. No caso em tela, reputo que os autos est\u00e3o suficientemente instru\u00eddos, motivo pelo qual passo ao julgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Antes de ingressar na an\u00e1lise do m\u00e9rito, propriamente dito, afasto a prescri\u00e7\u00e3o arguida em contesta\u00e7\u00e3o. O termo inicial do prazo prescricional, na a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria, \u00e9 a data em que o segurado teve ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade laboral (s\u00famula 278\/STJ). No caso em tela, o autor teve seu contrato de trabalho rescindido no m\u00eas de setembro de 2012 (fls. 13), pressupondo-se que at\u00e9 essa data estaria exercendo suas atividades. E a doen\u00e7a que alega \u00e9 profissional, vale dizer, \"produzidas ou desencadeadas pelo exerc\u00edcio profissional peculiar a determinada atividade\". Assim, pode-se supor que as causas da les\u00e3o ou de se agravamento apenas cessaram com o afastamento do labor, sendo esse o termo inicial para o prazo prescricional. No caso em tela, ainda restou incontroverso que o autor formulou pedido administrativo, que tem o cond\u00e3o de suspender o prazo prescricional at\u00e9 a resposta, que ocorreu apenas em junho de 2014 (fls. 46). Como a a\u00e7\u00e3o foi ajuizada em agosto de 2014, reputo n\u00e3o prescrita a pretens\u00e3o. Nesse sentido, j\u00e1 decidiu o Egr\u00e9gio STJ: \"PROCESSO CIVIL. RECURSO ESPECIAL. SEGURO DE VIDA E SA\u00daDE. AUS\u00caNCIA DE RECUSA FORMALIZADA PELA SEGURADORA. PRESCRI\u00c7\u00c3O. TERMO INICIAL. CI\u00caNCIA INEQU\u00cdVOCA DA MOL\u00c9STIA. PLURALIDADE DE PAR\u00c2METROS RAZO\u00c1VEIS. RELA\u00c7\u00c3O DE CONSUMO. INTERPRETA\u00c7\u00c3O TELEOL\u00d3GICA E SISTEM\u00c1TICA. PRON\u00daNCIA DE OF\u00cdCIO EM DESVANTAGEM DA PARTE HIPOSSUFICIENTE. IMPOSSIBILIDADE. LEADING CASE. 1. O prazo prescricional de 1 (um) ano para o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria do segurado contra a seguradora tem como marco inicial a ci\u00eancia inequ\u00edvoca do sinistro. S\u00famula 278\/STJ. 2. Constatado inequivocamente o sinistro, o prazo prescricional para o ajuizamento pode ser suspenso com a comunica\u00e7\u00e3o de sinistro \u00e0 seguradora. S\u00famula 229\/STJ. 3. O curso do prazo \u00e9 retomado somente ap\u00f3s a expressa recusa administrativa. Sendo inexistente a recusa, o prazo prescricional permanece suspenso. Precedente. 4. Decorrido o prazo \u00e2nuo entre o sinistro e o aviso administrativo ou - na falta deste - o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, o pedido de pagamento do pr\u00eamio segurado est\u00e1 prescrito. S\u00famula 101\/STJ. 5. Havendo mais de um par\u00e2metro relativo \u00e0 ci\u00eancia inequ\u00edvoca do sinistro, o int\u00e9rprete dever\u00e1 adotar aquele que mais favore\u00e7a o consumidor, sobretudo quando houver risco de pron\u00fancia da prescri\u00e7\u00e3o de of\u00edcio (art. 279, \u00a75\u00ba, do CPC). Conflito de valores solucionado por interpreta\u00e7\u00e3o teleol\u00f3gica e sistem\u00e1tica de normas (arts. 3\u00ba, \u00a72\u00ba, 6\u00ba, VIII, e 47 do CDC; art. 5\u00ba, XXXII, da CF\/88), jurisprud\u00eancia consolidada e princ\u00edpios gerais do Direito (seguran\u00e7a jur\u00eddica e boa f\u00e9 objetiva). 6. Recurso especial provido para anular o ac\u00f3rd\u00e3o proferido em disson\u00e2ncia com o entendimento inaugurado na esp\u00e9cie.\" (REsp 1179817\/SP, Rel. Ministra NANCY ANDRIGHI, TERCEIRA TURMA, julgado em 24\/05\/2011, DJe 01\/06\/2011)No m\u00e9rito, contudo, o pedido inicial \u00e9 improcedente. Os documentos acostados aos autos s\u00e3o suficientes para demonstrar que o autor \u00e9 portador de incapacidade parcial e permanente para o trabalho em raz\u00e3o de doen\u00e7a profissional (Ler\/Dort). Tamb\u00e9m restou incontroverso ser ele benefici\u00e1rio de seguro de vida em grupo e acidentes pessoais. Ocorre que nas Condi\u00e7\u00f5es Gerais do Seguro, exclu\u00ed-se do conceito de Acidente Pessoal \"As doen\u00e7as, inclu\u00eddas as profissionais, quaisquer que seja suas causas, mesmo que provocadas, desencadeadas ou agravadas, direta ou indiretamente por acidente, ressalvadas as infec\u00e7\u00f5es, estado septic\u00eamicos e embolias, resultantes de ferimento vis\u00edvel causado em decorr\u00eancia de acidente coberto.\" E a validade desta cl\u00e1usula restritiva j\u00e1 foi amplamente referendada pela jurisprud\u00eancia, conforme segue: \"APELA\u00c7\u00c3O. SEGURO DE VIDA EM GRUPO. A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A. Senten\u00e7a de improced\u00eancia. Cerceamento de defesa n\u00e3o configurado. Previs\u00e3o de cobertura apenas para o caso de invalidez funcional permanente. Perda da vis\u00e3o do olho esquerdo n\u00e3o retira a independ\u00eancia para os atos da vida cotidiana. Manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es para o exerc\u00edcio aut\u00f4nomo das atividades cotidianas. Falta de cobertura para o evento. Intelig\u00eancia do art. 757 do C\u00f3digo Civil. Indeniza\u00e7\u00e3o indevida. SENTEN\u00c7A MANTIDA. RECURSO DESPROVIDO.\" (1001026-07.2015.8.26.0417 Apela\u00e7\u00e3o \/ SeguroRelator(a): Azuma Nishi; Comarca: Paragua\u00e7u Paulista; \u00d3rg\u00e3o julgador: 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/03\/2017; Data de registro: 16\/03\/2017) \"APELA\u00c7\u00c3O - A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A - SEGURO DE VIDA EM GRUPO - Cobertura securit\u00e1ria para os eventos morte, invalidez permanente por acidente e invalidez funcional permanente total por doen\u00e7a - Per\u00edcia m\u00e9dica que constatou a invalidez tempor\u00e1ria e parcial por doen\u00e7a do autor, hip\u00f3tese n\u00e3o coberta pelo contrato firmado - Mol\u00e9stia profissional que n\u00e3o se equipara a acidente de trabalho - Impossibilidade de amplia\u00e7\u00e3o da cobertura securit\u00e1ria, principalmente porque os contratos de seguro possuem interpreta\u00e7\u00e3o restritiva - Segurado que n\u00e3o faz jus \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a mantida por seus pr\u00f3prios fundamentos - Negado provimento.\" (1001556-85.2015.8.26.0554 Apela\u00e7\u00e3o \/ SeguroRelator(a): Hugo Crepaldi; Comarca: Santo Andr\u00e9; \u00d3rg\u00e3o julgador: 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/03\/2017; Data de registro: 16\/03\/2017) \"SEGURO DE VIDA EM GRUPO E ACIDENTES PESSOAIS. A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A. MOL\u00c9STIA PROFISSIONAL. HIP\u00d3TESE N\u00c3O ENQUADRADA NO \u00c2MBITO DA PREVIS\u00c3O CONTRATUAL. IMPROCED\u00caNCIA RECONHECIDA. ELEVA\u00c7\u00c3O DA VERBA HONOR\u00c1RIA SUCUMBENCIAL. RECURSO IMPROVIDO, COM OBSERVA\u00c7\u00c3O. 1. A responsabilidade securit\u00e1ria deve ser interpretada nos estritos termos da cl\u00e1usula que a define, n\u00e3o comportando interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. Imposs\u00edvel cogitar do direito \u00e0 presta\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria em contrato de seguro de vida, diante da inexist\u00eancia de contrata\u00e7\u00e3o para os casos de invalidez por doen\u00e7a. 2. A responsabilidade securit\u00e1ria deve ser interpretada nos estritos termos da cl\u00e1usula que a define, n\u00e3o comportando interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. 3. Diante desse resultado e nos termos do artigo 85, \u00a7 11, do CPC, eleva-se o valor da verba honor\u00e1ria a 15% do valor atualizado da causa.\" (1127528-06.2014.8.26.0100 Apela\u00e7\u00e3o \/ SeguroRelator(a): Antonio Rigolin; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 31\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 14\/03\/2017; Data de registro: 14\/03\/2017) Isto Posto, julgo improcedente o pedido inicial e extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sucumbente, condeno o autor ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em 10% do valor atualizado da causa, ficando a cobran\u00e7a dessas verbas condicionada aos termos do artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba , do CPC, dada a gratuidade deferida. P.I. Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Ariovaldo Paulo de Faria (OAB 148323\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos. Michel Ramos de Santana ajuizou a\u00e7\u00e3o condenat\u00f3ria em face de Itau Seguros S\/A, ambos qualificados nos autos, alegando, em s\u00edntese, que \u00e9 benefici\u00e1rio de seguro de vida em grupo e foi diagnosticado com doen\u00e7as que o incapacitaram parcialmente ao trabalho. Pede a condena\u00e7\u00e3o da requerida no pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o prevista na ap\u00f3lice. Regularmente citada, a requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 52\/76), arguindo prescri\u00e7\u00e3o e alegando n\u00e3o h\u00e1 cobertura contratual para doen\u00e7a profissional e que a situa\u00e7\u00e3o do autor n\u00e3o se enquadra em nenhum dos riscos cobertos pelo seguro contratado. Pede a improced\u00eancia. Houve r\u00e9plica. \u00c9, em suma, o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido. Considerando que o magistrado \u00e9 o destinat\u00e1rio da prova, compete a ele mensurar a pertin\u00eancia e necessidade na sua produ\u00e7\u00e3o, deferindo aquelas aptas a sanarem d\u00favidas pertinentes ao deslinde do feito e indeferindo aquelas sem relev\u00e2ncia ao seu convencimento, respeitados, dessa forma, os princ\u00edpios constitucionais do devido processo legal e da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo. No caso em tela, reputo que os autos est\u00e3o suficientemente instru\u00eddos, motivo pelo qual passo ao julgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Antes de ingressar na an\u00e1lise do m\u00e9rito, propriamente dito, afasto a prescri\u00e7\u00e3o arguida em contesta\u00e7\u00e3o. O termo inicial do prazo prescricional, na a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria, \u00e9 a data em que o segurado teve ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade laboral (s\u00famula 278\/STJ). No caso em tela, o autor teve seu contrato de trabalho rescindido no m\u00eas de setembro de 2012 (fls. 13), pressupondo-se que at\u00e9 essa data estaria exercendo suas atividades. E a doen\u00e7a que alega \u00e9 profissional, vale dizer, \"produzidas ou desencadeadas pelo exerc\u00edcio profissional peculiar a determinada atividade\". Assim, pode-se supor que as causas da les\u00e3o ou de se agravamento apenas cessaram com o afastamento do labor, sendo esse o termo inicial para o prazo prescricional. No caso em tela, ainda restou incontroverso que o autor formulou pedido administrativo, que tem o cond\u00e3o de suspender o prazo prescricional at\u00e9 a resposta, que ocorreu apenas em junho de 2014 (fls. 46). Como a a\u00e7\u00e3o foi ajuizada em agosto de 2014, reputo n\u00e3o prescrita a pretens\u00e3o. Nesse sentido, j\u00e1 decidiu o Egr\u00e9gio STJ: \"PROCESSO CIVIL. RECURSO ESPECIAL. SEGURO DE VIDA E SA\u00daDE. AUS\u00caNCIA DE RECUSA FORMALIZADA PELA SEGURADORA. PRESCRI\u00c7\u00c3O. TERMO INICIAL. CI\u00caNCIA INEQU\u00cdVOCA DA MOL\u00c9STIA. PLURALIDADE DE PAR\u00c2METROS RAZO\u00c1VEIS. RELA\u00c7\u00c3O DE CONSUMO. INTERPRETA\u00c7\u00c3O TELEOL\u00d3GICA E SISTEM\u00c1TICA. PRON\u00daNCIA DE OF\u00cdCIO EM DESVANTAGEM DA PARTE HIPOSSUFICIENTE. IMPOSSIBILIDADE. LEADING CASE. 1. O prazo prescricional de 1 (um) ano para o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria do segurado contra a seguradora tem como marco inicial a ci\u00eancia inequ\u00edvoca do sinistro. S\u00famula 278\/STJ. 2. Constatado inequivocamente o sinistro, o prazo prescricional para o ajuizamento pode ser suspenso com a comunica\u00e7\u00e3o de sinistro \u00e0 seguradora. S\u00famula 229\/STJ. 3. O curso do prazo \u00e9 retomado somente ap\u00f3s a expressa recusa administrativa. Sendo inexistente a recusa, o prazo prescricional permanece suspenso. Precedente. 4. Decorrido o prazo \u00e2nuo entre o sinistro e o aviso administrativo ou - na falta deste - o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, o pedido de pagamento do pr\u00eamio segurado est\u00e1 prescrito. S\u00famula 101\/STJ. 5. Havendo mais de um par\u00e2metro relativo \u00e0 ci\u00eancia inequ\u00edvoca do sinistro, o int\u00e9rprete dever\u00e1 adotar aquele que mais favore\u00e7a o consumidor, sobretudo quando houver risco de pron\u00fancia da prescri\u00e7\u00e3o de of\u00edcio (art. 279, \u00a75\u00ba, do CPC). Conflito de valores solucionado por interpreta\u00e7\u00e3o teleol\u00f3gica e sistem\u00e1tica de normas (arts. 3\u00ba, \u00a72\u00ba, 6\u00ba, VIII, e 47 do CDC; art. 5\u00ba, XXXII, da CF\/88), jurisprud\u00eancia consolidada e princ\u00edpios gerais do Direito (seguran\u00e7a jur\u00eddica e boa f\u00e9 objetiva). 6. Recurso especial provido para anular o ac\u00f3rd\u00e3o proferido em disson\u00e2ncia com o entendimento inaugurado na esp\u00e9cie.\" (REsp 1179817\/SP, Rel. Ministra NANCY ANDRIGHI, TERCEIRA TURMA, julgado em 24\/05\/2011, DJe 01\/06\/2011)No m\u00e9rito, contudo, o pedido inicial \u00e9 improcedente. Os documentos acostados aos autos s\u00e3o suficientes para demonstrar que o autor \u00e9 portador de incapacidade parcial e permanente para o trabalho em raz\u00e3o de doen\u00e7a profissional (Ler\/Dort). Tamb\u00e9m restou incontroverso ser ele benefici\u00e1rio de seguro de vida em grupo e acidentes pessoais. Ocorre que nas Condi\u00e7\u00f5es Gerais do Seguro, exclu\u00ed-se do conceito de Acidente Pessoal \"As doen\u00e7as, inclu\u00eddas as profissionais, quaisquer que seja suas causas, mesmo que provocadas, desencadeadas ou agravadas, direta ou indiretamente por acidente, ressalvadas as infec\u00e7\u00f5es, estado septic\u00eamicos e embolias, resultantes de ferimento vis\u00edvel causado em decorr\u00eancia de acidente coberto.\" E a validade desta cl\u00e1usula restritiva j\u00e1 foi amplamente referendada pela jurisprud\u00eancia, conforme segue: \"APELA\u00c7\u00c3O. SEGURO DE VIDA EM GRUPO. A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A. Senten\u00e7a de improced\u00eancia. Cerceamento de defesa n\u00e3o configurado. Previs\u00e3o de cobertura apenas para o caso de invalidez funcional permanente. Perda da vis\u00e3o do olho esquerdo n\u00e3o retira a independ\u00eancia para os atos da vida cotidiana. Manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es para o exerc\u00edcio aut\u00f4nomo das atividades cotidianas. Falta de cobertura para o evento. Intelig\u00eancia do art. 757 do C\u00f3digo Civil. Indeniza\u00e7\u00e3o indevida. SENTEN\u00c7A MANTIDA. RECURSO DESPROVIDO.\" (1001026-07.2015.8.26.0417 Apela\u00e7\u00e3o \/ SeguroRelator(a): Azuma Nishi; Comarca: Paragua\u00e7u Paulista; \u00d3rg\u00e3o julgador: 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/03\/2017; Data de registro: 16\/03\/2017) \"APELA\u00c7\u00c3O - A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A - SEGURO DE VIDA EM GRUPO - Cobertura securit\u00e1ria para os eventos morte, invalidez permanente por acidente e invalidez funcional permanente total por doen\u00e7a - Per\u00edcia m\u00e9dica que constatou a invalidez tempor\u00e1ria e parcial por doen\u00e7a do autor, hip\u00f3tese n\u00e3o coberta pelo contrato firmado - Mol\u00e9stia profissional que n\u00e3o se equipara a acidente de trabalho - Impossibilidade de amplia\u00e7\u00e3o da cobertura securit\u00e1ria, principalmente porque os contratos de seguro possuem interpreta\u00e7\u00e3o restritiva - Segurado que n\u00e3o faz jus \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a mantida por seus pr\u00f3prios fundamentos - Negado provimento.\" (1001556-85.2015.8.26.0554 Apela\u00e7\u00e3o \/ SeguroRelator(a): Hugo Crepaldi; Comarca: Santo Andr\u00e9; \u00d3rg\u00e3o julgador: 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/03\/2017; Data de registro: 16\/03\/2017) \"SEGURO DE VIDA EM GRUPO E ACIDENTES PESSOAIS. A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A. MOL\u00c9STIA PROFISSIONAL. HIP\u00d3TESE N\u00c3O ENQUADRADA NO \u00c2MBITO DA PREVIS\u00c3O CONTRATUAL. IMPROCED\u00caNCIA RECONHECIDA. ELEVA\u00c7\u00c3O DA VERBA HONOR\u00c1RIA SUCUMBENCIAL. RECURSO IMPROVIDO, COM OBSERVA\u00c7\u00c3O. 1. A responsabilidade securit\u00e1ria deve ser interpretada nos estritos termos da cl\u00e1usula que a define, n\u00e3o comportando interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. Imposs\u00edvel cogitar do direito \u00e0 presta\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria em contrato de seguro de vida, diante da inexist\u00eancia de contrata\u00e7\u00e3o para os casos de invalidez por doen\u00e7a. 2. A responsabilidade securit\u00e1ria deve ser interpretada nos estritos termos da cl\u00e1usula que a define, n\u00e3o comportando interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. 3. Diante desse resultado e nos termos do artigo 85, \u00a7 11, do CPC, eleva-se o valor da verba honor\u00e1ria a 15% do valor atualizado da causa.\" (1127528-06.2014.8.26.0100 Apela\u00e7\u00e3o \/ SeguroRelator(a): Antonio Rigolin; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 31\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 14\/03\/2017; Data de registro: 14\/03\/2017) Isto Posto, julgo improcedente o pedido inicial e extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sucumbente, condeno o autor ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em 10% do valor atualizado da causa, ficando a cobran\u00e7a dessas verbas condicionada aos termos do artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba , do CPC, dada a gratuidade deferida. P.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nFORO  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  \u00cdMOLA  75, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  13189-212\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0010470-97.2014.8.26.0229 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0010470-97.2014.8.26.0229\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  PROCESSUAL  CIVIL E DO  \nTRABALHO\nRequerente : Michel Ramos  de Santana\nRequerido : Itau Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   Bigolin\nVistos.  \nMichel  Ramos  de  Santana  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  condenat\u00f3ria  em  face  de  Itau  Seguros  \nS\/A,  ambos  qualificados  nos  autos,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  \u00e9  benefici\u00e1rio  de  seguro  de  vida  em  \ngrupo  e foi  diagnosticado  com  doen\u00e7as  que  o  incapacitaram  parcialmente  ao  trabalho.  Pede  a  \ncondena\u00e7\u00e3o  da  requerida  no  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  prevista  na  ap\u00f3lice.  \nRegularmente  citada,  a  requerida  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  52\/76 ), arguindo  \nprescri\u00e7\u00e3o  e  alegando  n\u00e3o  h\u00e1  cobertura  contratual  para  doen\u00e7a  profissional  e  que  a  situa\u00e7\u00e3o  do  \nautor  n\u00e3o  se  enquadra  em  nenhum  dos  riscos  cobertos  pelo  seguro  contratado.  Pede  a \nimproced\u00eancia.  \nHouve  r\u00e9plica.  \n\u00c9,  em  suma,  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  Decido.  \nConsiderando  que  o  magistrado  \u00e9  o  destinat\u00e1rio  da  prova,  compete  a  ele  mensurar  \na   pertin\u00eancia  e  necessidade  na  sua  produ\u00e7\u00e3o,  deferindo  aquelas  aptas  a  sanarem  d\u00favidas  \npertinentes  ao  deslinde  do  feito  e  indeferindo  aquelas  sem  relev\u00e2ncia  ao  seu  convencimento,  \nrespeitados,  dessa  forma,  os  princ\u00edpios  constitucionais  do  devido  processo  legal  e  da  dura\u00e7\u00e3o  \nrazo\u00e1vel  do  processo.  \nNo  caso  em  tela,  reputo  que  os  autos  est\u00e3o  suficientemente  instru\u00eddos,  motivo  pelo  \nqual  passo  ao  julgamento  antecipado  da  lide,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  \nAntes  de  ingressar  na  an\u00e1lise  do  m\u00e9rito,  propriamente  dito,  afasto  a  prescri\u00e7\u00e3o  \narguida  em  contesta\u00e7\u00e3o.  \nO  termo  inicial  do  prazo  prescricional,  na  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria,  \u00e9  a  data  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010470-97.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001EO5A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO BIGOLIN, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nFORO  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  \u00cdMOLA  75, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  13189-212\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0010470-97.2014.8.26.0229 - lauda  2\nem\n que  o  segurado  teve  ci\u00eancia  inequ\u00edvoca  da  incapacidade  laboral  (s\u00famula  278\/STJ).  \nNo  caso  em  tela,  o  autor  teve  seu  contrato  de  trabalho  rescindido  no  m\u00eas  de  \nsetembro  de  2012  (fls.  13),  pressupondo-se  que  at\u00e9  essa  data  estaria  exercendo  suas  atividades.  E  a  \ndoen\u00e7a  que  alega  \u00e9  profissional,  vale  dizer,  \u201cproduzidas  ou  desencadeadas  pelo  exerc\u00edcio  \nprofissional  peculiar  a  determinada  atividade\u201d.  \nAssim,  pode-se  supor  que  as  causas  da  les\u00e3o  ou  de  se  agravamento  apenas  \ncessaram  com  o  afastamento  do  labor,  sendo  esse  o  termo  inicial  para  o  prazo  prescricional.  \nNo  caso  em  tela,  ainda  restou  incontroverso  que  o  autor  formulou  pedido  \nadministrativo,  que  tem  o  cond\u00e3o  de  suspender  o  prazo  prescricional  at\u00e9  a  resposta,  que  ocorreu  \napenas  em  junho  de  2014  (fls.  46).  Como  a  a\u00e7\u00e3o  foi  ajuizada  em  agosto  de  2014,  reputo  n\u00e3o  \nprescrita  a  pretens\u00e3o.  \nNesse  sentido,  j\u00e1  decidiu  o  Egr\u00e9gio  STJ:  \n\"PROCESSO  CIVIL.  RECURSO  ESPECIAL.  SEGURO  DE  VIDA  E  SA\u00daDE.  \nAUS\u00caNCIA  DE  RECUSA  FORMALIZADA  PELA  SEGURADORA.  PRESCRI\u00c7\u00c3O.  TERMO  \nINICIAL.  CI\u00caNCIA  INEQU\u00cdVOCA  DA  MOL\u00c9STIA.  PLURALIDADE  DE  PAR\u00c2METROS  \nRAZO\u00c1VEIS.  RELA\u00c7\u00c3O  DE  CONSUMO.  INTERPRETA\u00c7\u00c3O  TELEOL\u00d3GICA  E  SISTEM\u00c1TICA.  \nPRON\u00daNCIA  DE  OF\u00cdCIO  EM  DESVANTAGEM  DA  PARTE  HIPOSSUFICIENTE.  \nIMPOSSIBILIDADE.  LEADING  CASE.  1.  O  prazo  prescricional  de  1  (um)  ano  para  o \najuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria  do  segurado  contra  a  seguradora  tem  como  marco  inicial  a  \nci\u00eancia  inequ\u00edvoca  do  sinistro.  S\u00famula  278\/STJ.  2.  Constatado  inequivocamente  o  sinistro,  o  \nprazo  prescricional  para  o  ajuizamento  pode  ser  suspenso  com  a  comunica\u00e7\u00e3o  de  sinistro  \u00e0  \nseguradora.  S\u00famula  229\/STJ.  3.  O  curso  do  prazo  \u00e9  retomado  somente  ap\u00f3s  a  expressa  recusa  \nadministrativa.  Sendo  inexistente  a  recusa,  o  prazo  prescricional  permanece  suspenso.  \nPrecedente.  4.  Decorrido  o  prazo  \u00e2nuo  entre  o  sinistro  e  o  aviso  administrativo  ou  -  na  falta  deste  \n-   o  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o,  o  pedido  de  pagamento  do  pr\u00eamio  segurado  est\u00e1  prescrito.  S\u00famula  \n101\/STJ.  5.  Havendo  mais  de  um  par\u00e2metro  relativo  \u00e0  ci\u00eancia  inequ\u00edvoca  do  sinistro,  o \nint\u00e9rprete dever\u00e1  adotar  aquele  que  mais  favore\u00e7a  o  consumidor,  sobretudo  quando  houver  \nrisco de  pron\u00fancia  da  prescri\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  (art.  279,  \u00a75\u00ba,  do  CPC).  Conflito  de  valores  \nsolucionado por  interpreta\u00e7\u00e3o  teleol\u00f3gica  e  sistem\u00e1tica  de  normas  (arts.  3\u00ba,  \u00a72\u00ba,  6\u00ba,  VIII,  e  47  do  \nCDC; art.  5\u00ba,  XXXII,  da  CF\/88),  jurisprud\u00eancia  consolidada  e  princ\u00edpios  gerais  do  Direito  \n(seguran\u00e7a jur\u00eddica  e  boa  f\u00e9  objetiva).\n 6.  Recurso  especial  provido  para  anular  o ac\u00f3rd\u00e3o  \nproferido  em  disson\u00e2ncia  com  o  entendimento  inaugurado  na  esp\u00e9cie.\"  (REsp  1179817\/SP,  Rel.  \nMinistra  NANCY  ANDRIGHI,  TERCEIRA  TURMA,  julgado  em  24\/05\/2011,  DJe  01\/06\/2011)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010470-97.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001EO5A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO BIGOLIN, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nFORO  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  \u00cdMOLA  75, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  13189-212\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0010470-97.2014.8.26.0229 - lauda  3\nNo\n m\u00e9rito,  contudo,  o  pedido  inicial  \u00e9  improcedente.\n  Os  documentos  acostados  aos  autos  s\u00e3o  suficientes  para  demonstrar  que  o  autor  \u00e9  \nportador  de  incapacidade  parcial  e  permanente  para  o  trabalho  em  raz\u00e3o  de  doen\u00e7a  profissional  \n(Ler\/Dort).  \nTamb\u00e9m  restou  incontroverso  ser  ele  benefici\u00e1rio  de  seguro  de  vida  em  grupo  e  \nacidentes  pessoais.  \nOcorre  que  nas  Condi\u00e7\u00f5es  Gerais  do  Seguro,  exclu\u00ed-se  do  conceito  de  Acidente  \nPessoal  \"As  doen\u00e7as,  inclu\u00eddas  as  profissionais,  quaisquer  que  seja  suas  causas,  mesmo  que  \nprovocadas,  desencadeadas  ou  agravadas,  direta  ou  indiretamente  por  acidente,  ressalvadas  as  \ninfec\u00e7\u00f5es,  estado  septic\u00eamicos  e  embolias,  resultantes  de  ferimento  vis\u00edvel  causado  em  \ndecorr\u00eancia  de  acidente  coberto.\"  \nE   a  validade  desta  cl\u00e1usula  restritiva  j\u00e1  foi  amplamente  referendada  pela  \njurisprud\u00eancia,  conforme  segue:  \n\"APELA\u00c7\u00c3O.  SEGURO  DE  VIDA  EM  GRUPO.  A\u00c7\u00c3O  DE  COBRAN\u00c7A.  \nSenten\u00e7a  de  improced\u00eancia.  Cerceamento  de  defesa  n\u00e3o  configurado.  Previs\u00e3o  de  cobertura  \napenas  para  o  caso  de  invalidez  funcional  permanente.  Perda  da  vis\u00e3o  do  olho  esquerdo  n\u00e3o  \nretira  a  independ\u00eancia  para  os  atos  da  vida  cotidiana.  Manuten\u00e7\u00e3o  das  condi\u00e7\u00f5es  para  o \nexerc\u00edcio  aut\u00f4nomo  das  atividades  cotidianas.  Falta  de  cobertura  para  o  evento.  Intelig\u00eancia  do  \nart.  757  do  C\u00f3digo  Civil.  Indeniza\u00e7\u00e3o  indevida.  SENTEN\u00c7A  MANTIDA.  RECURSO  \nDESPROVIDO.\"  (1001026-07.2015.8.26.0417  Apela\u00e7\u00e3o  \/  SeguroRelator(a):  Azuma  Nishi;  \nComarca:  Paragua\u00e7u  Paulista;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  25\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  \njulgamento:  16\/03\/2017;  Data  de  registro:  16\/03\/2017)  \n\"APELA\u00c7\u00c3O  \u2013  A\u00c7\u00c3O  DE  COBRAN\u00c7A  \u2013  SEGURO  DE  VIDA  EM  GRUPO  \u2013  \nCobertura  securit\u00e1ria  para  os  eventos  morte,  invalidez  permanente  por  acidente  e  invalidez  \nfuncional  permanente  total  por  doen\u00e7a  \u2013  Per\u00edcia  m\u00e9dica  que  constatou  a  invalidez  tempor\u00e1ria  e  \nparcial  por  doen\u00e7a  do  autor,  hip\u00f3tese  n\u00e3o  coberta  pelo  contrato  firmado  \u2013  Mol\u00e9stia  profissional  \nque  n\u00e3o  se  equipara  a  acidente  de  trabalho  \u2013  Impossibilidade  de  amplia\u00e7\u00e3o  da  cobertura  \nsecurit\u00e1ria,  principalmente  porque  os  contratos  de  seguro  possuem  interpreta\u00e7\u00e3o  restritiva  \u2013  \nSegurado  que  n\u00e3o  faz  jus  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  \u2013  Senten\u00e7a  mantida  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos  \u2013  \nNegado  provimento.\"  (1001556-85.2015.8.26.0554  Apela\u00e7\u00e3o  \/  SeguroRelator(a):  Hugo  Crepaldi;  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010470-97.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001EO5A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO BIGOLIN, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nFORO  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  \u00cdMOLA  75, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  13189-212\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0010470-97.2014.8.26.0229 - lauda  4\nComarca:\n Santo  Andr\u00e9;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  25\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  \n16\/03\/2017;  Data  de  registro:  16\/03\/2017)  \n\"SEGURO  DE  VIDA  EM  GRUPO  E  ACIDENTES  PESSOAIS.  A\u00c7\u00c3O  DE  \nCOBRAN\u00c7A.  MOL\u00c9STIA  PROFISSIONAL.  HIP\u00d3TESE  N\u00c3O  ENQUADRADA  NO  \u00c2MBITO  DA  \nPREVIS\u00c3O  CONTRATUAL.  IMPROCED\u00caNCIA  RECONHECIDA.  ELEVA\u00c7\u00c3O  DA  VERBA  \nHONOR\u00c1RIA  SUCUMBENCIAL.  RECURSO  IMPROVIDO,  COM  OBSERVA\u00c7\u00c3O.  1.  A \nresponsabilidade  securit\u00e1ria  deve  ser  interpretada  nos  estritos  termos  da  cl\u00e1usula  que  a  define,  \nn\u00e3o  comportando  interpreta\u00e7\u00e3o  extensiva.  Imposs\u00edvel  cogitar  do  direito  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  \nem  contrato  de  seguro  de  vida,  diante  da  inexist\u00eancia  de  contrata\u00e7\u00e3o  para  os  casos  de  invalidez  \npor  doen\u00e7a.  2.  A  responsabilidade  securit\u00e1ria  deve  ser  interpretada  nos  estritos  termos  da  \ncl\u00e1usula  que  a  define,  n\u00e3o  comportando  interpreta\u00e7\u00e3o  extensiva.  3.  Diante  desse  resultado  e  nos  \ntermos  do  artigo  85,  \u00a7  11,  do  CPC,  eleva-se  o  valor  da  verba  honor\u00e1ria  a  15%  do  valor  \natualizado  da  causa.\"  (1127528-06.2014.8.26.0100  Apela\u00e7\u00e3o  \/  SeguroRelator(a):  Antonio  Rigolin;  \nComarca:  S\u00e3o  Paulo;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  31\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  \n14\/03\/2017;  Data  de  registro:  14\/03\/2017)  \nIsto  Posto,  julgo  improcedente  o  pedido  inicial  e  extinto  o  processo,  com  \nresolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  na  forma  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nSucumbente,  condeno  o  autor  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  \nbem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  arbitrados  em  10%  do  valor  atualizado  da  causa,  ficando  a  \ncobran\u00e7a  dessas  verbas  condicionada  aos  termos  do  artigo  98,  par\u00e1grafo  3\u00ba  ,  do  CPC,  dada  a  \ngratuidade  deferida.  \nP.I.\nHortol\u00e2ndia , 24  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010470-97.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001EO5A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO BIGOLIN, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 4"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Eduardo Bigolin","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FJMJ17014583359","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FCAS17001261753","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Aguardando prazo 29\/09\/2017.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0670\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 3723\/3743","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0670\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue.O despacho que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, como s\u00f3 de ser, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao Ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria.Assim, devem as partes justificar porque pretendem ouvir testemunhas na audi\u00eancia e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzida e porque.O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento.Em caso de prova testemunhal, determino desde j\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o do referido rol a fim de melhor adequar a pauta de audi\u00eancias ao n\u00famero de testemunhas arroladas pelas partes. Tal medida visa evitar atrasos nas audi\u00eancias subsequentes, gerando maior conforto para as partes e advogados.Concedo o prazo de 5 dias para tanto.Intimem-se.Hortol\u00e2ndia, 12 de junho de 2017.Andr\u00e9 Forato Anh\u00eaJuiz de Direito Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Ariovaldo Paulo de Faria (OAB 148323\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue.O despacho que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, como s\u00f3 de ser, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao Ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria.Assim, devem as partes justificar porque pretendem ouvir testemunhas na audi\u00eancia e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzida e porque.O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento.Em caso de prova testemunhal, determino desde j\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o do referido rol a fim de melhor adequar a pauta de audi\u00eancias ao n\u00famero de testemunhas arroladas pelas partes. Tal medida visa evitar atrasos nas audi\u00eancias subsequentes, gerando maior conforto para as partes e advogados.Concedo o prazo de 5 dias para tanto.Intimem-se.Hortol\u00e2ndia, 12 de junho de 2017.Andr\u00e9 Forato Anh\u00eaJuiz de Direito","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRua  \u00cdmola  75, Jardim  Residencial  Firenze - CEP  13189-212,  Fone: (19) 3809-0861,  \nHortol\u00e2ndia-SP  - E-mail:  hortolandia2@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O:\nEm 12\/06\/2017 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(a)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Andr\u00e9  \nForato  Anh\u00ea . Eu,  ____  Jairo  Ferreira  dos  Reis  Junior , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nDESPACHO\nProcesso: 0010470-97.2014.8.26.0229  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nMichel Ramos  de Santana\nRequerido :\nItau Seguros  S\/A\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  se  pretendem  comprovar  os  fatos  alegados  em  inicial  e  \ncontesta\u00e7\u00e3o  com  outras  provas,  se  tem  interesse  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  se  concordam  com  o  \njulgamento  antecipado,  atentando-se  para  o  quanto  segue.\nO  despacho  que  determina  a  especifica\u00e7\u00e3o  das  provas  que  se  fa\u00e7am  necess\u00e1rias,  \ncomo  s\u00f3  de  ser,  enseja  o  efetivo  esclarecimento  pelas  partes  ao  Ju\u00edzo  da  necessidade  e  pertin\u00eancia  do  \nprolongamento  do  processo  com  a  fase  instrut\u00f3ria.\nAssim,  devem  as  partes  justificar  porque  pretendem  ouvir  testemunhas  na  \naudi\u00eancia  e  que  fatos  pretendem  provar  com  isso;  o  porqu\u00ea  do  depoimento  pessoal  das  partes;  se  o  \ncaso,  qual  prova  pericial  pretende  ver  produzida  e  porque.\nO  direito  de  provar  os  fatos  alegados  \u00e9  constitucional  e  deve  ser  respeitado.  \nContudo,  se  h\u00e1  determina\u00e7\u00e3o  para  que  as  partes  esclare\u00e7am  a  sua  pertin\u00eancia,  essa  deve  ser  atendida,  \nsob  pena  de  indeferimento.\nEm caso  de  prova  testemunhal,  determino  desde  j\u00e1  a  apresenta\u00e7\u00e3o  do  referido  rol  a  \nfim  de  melhor  adequar  a  pauta  de  audi\u00eancias  ao  n\u00famero  de  testemunhas  arroladas  pelas  partes.  Tal  \nmedida  visa  evitar  atrasos  nas  audi\u00eancias  subsequentes,  gerando  maior  conforto  para  as  partes  e \nadvogados. Concedo o  prazo  de  5  dias  para  tanto.\nIntimem-se.\nHortol\u00e2ndia,  12  de  junho  de  2017 .\nAndr\u00e9  Forato  Anh\u00ea\nJuiz  de  Direito\nRECEBIMENTO\nEm _____________  recebo estes autos  em cart\u00f3rio,  com o r.  Despacho\/decis\u00e3o  supra. Eu _____,  \nEscrevente  Tec. Judici\u00e1rio  que digitei  e subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010470-97.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001C6LL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE FORATO ANHE, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 12:10 . fls. 1"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   D - 6","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FHRT16000116064 - Complemento: MESMA PET. DO PROT. FCAS 16.00085160-5","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FCAS16000851605 - Complemento: PROT. INT. MESMA PT. DO PROT. FHRT 16.00011606-4","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FHRT17000059827 - Complemento: MESMA. PET. DO PROT. INTEG. FCAS 1700030127-0","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FCAS17000301270 - Complemento: PROT. INT. MESMA PET. DO PROT. FHRT 17.00005982-7","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0308\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2083 P\u00e1gina: 2395\/2402","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0308\/2016 Teor do ato: ( ) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Ariovaldo Paulo de Faria (OAB 148323\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Autos no Prazo   pz. 09\/05\/2016Vencimento: 09\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    ( ) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   AR - Itau Seguros","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FHRT15000005007","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   AR - Itau Seguros","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 10\/12\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Autos no Prazo   09\/12Vencimento: 10\/12\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2014","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. CITE-SE a(o) r\u00e9(u) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertida(o) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. Hortol\u00e2ndia, 05 de novembro de 2014.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRua  Sebasti\u00e3o  Cust\u00f3dio de Oliveira,  20, Hortol\u00e2ndia -SP  - 13184-507\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0010470-97.2014.8.26.0229  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO  PROCESSUAL  CIVIL E DO  \nTRABALHO\nRequerente : Michel Ramos  de Santana\nRequerido : Itau Seguros  S\/A, CNPJ  61.557.039\/0001-07\nA(o) Ilmo(a)  Sr(a):\nItau  Seguros  S\/A\nPra\u00e7a  Alfredo  Eg\u00eddio de Souza  Aranha,  100\n04344-903        S\u00e3o  Paulo -SP\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Cinthia  Elias  de  Almeida\nVistos. Defiro  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\nCITE-SE  a(o)  r\u00e9(u)  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  cuja  c\u00f3pia  da  inicial  \nsegue  em  anexo,  ficando  advertida(o)  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  defesa,  sob  \npena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  \n285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nServir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o ,  ficando,  ainda,  \nciente  de  que  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  esta  cita\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nHortol\u00e2ndia , 05  de  novembro  de 2014 .\n(C\u00d3PIA  DA  INICIAL  SEGUE  ANEXA  E  FICA  FAZENDO  PARTE  INTEGRANTE  DESTA)\nCERTID\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  nesta  data,  encaminhei  o  despacho  carta  supra,  ao  setor  de  correio\/malote.  \nHortol\u00e2ndia,  ____\/11\/2014.  Eu,  _______,  MMFComparini,  escr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010470-97.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000UG1L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINTHIA ELIAS DE ALMEIDA, liberado nos autos em 05\/11\/2014 \u00e0s 18:58 . fls. 1\n\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nItau  Seguros  S\/A\nPra\u00e7a  Alfredo  Eg\u00eddio  de  Souza  Aranha,  100\n04344-903       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  Distrital  de Hortol\u00e2ndia  - Cart\u00f3rio  da 2\u00aa. Vara  Judicial\nRua  Sebasti\u00e3o  Cust\u00f3dio de Oliveira,  20\n13186-220        Hortol\u00e2ndia -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 0010470-97.2014.8.26.0229\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nItau  Seguros  S\/A\nPra\u00e7a  Alfredo  Eg\u00eddio  de  Souza  Aranha,  100\n04344-903       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  Distrital  de Hortol\u00e2ndia  - Cart\u00f3rio  da 2\u00aa. Vara  Judicial\nRua  Sebasti\u00e3o  Cust\u00f3dio de Oliveira,  20\n13186-220        Hortol\u00e2ndia -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  0010470-97.2014.8.26.0229 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010470-97.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000UG1L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINTHIA ELIAS DE ALMEIDA, liberado nos autos em 05\/11\/2014 \u00e0s 18:58 . fls. 2"}},{"data":"06\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Processo Autuado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2014","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/01\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/04\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o PROT. INT. MESMA PT. DO PROT. FHRT 16.00011606-4"},{"data":"08\/04\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o MESMA PET. DO PROT. FCAS 16.00085160-5"},{"data":"22\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o PROT. INT. MESMA PET. DO PROT. FHRT 17.00005982-7"},{"data":"02\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o MESMA. PET. DO PROT. INTEG. FCAS 1700030127-0"},{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":33,"total_andamentos":33}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"454321455","codPublicacaoOrigem":"829205254","dataDivulgacao":"Mar 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"0010470-97.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2083","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0010470-97.2014.8.26.0229 - Procedimento Comum - DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO - Michel Ramos de Santana - Itau Seguros S\/A - ( ) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). - ADV: ARIOVALDO PAULO DE FARIA (OAB 148323\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nFORO DISTRITAL DE HORTOL\u00c2NDIA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0308\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO EDUARDO BIGOLIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO DE TARSO SORIANO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2399","paginaFinal":"2399","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"651983","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"12037794","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Mar 23 2016 10:23:52:650PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010470-97.2014.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0010470-97.2014.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"253931610","codPublicacaoOrigem":"569395254","dataDivulgacao":"Aug 25 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 26 2014 12:00:00:000AM","numero":"0010470-97.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1718","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0010470-97.2014.8.26.0229 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Michel Ramos de Santana ADVOGADO : 148323\/SP - Ariovaldo Paulo de Faria REQDO : Itau Seguros S\/A VARA :2\u00aa VARA JUDICIAL","despacho":"Distribuidor C\u00edvel\r\nFORO DISTRITAL DE HORTOL\u00c2NDIA\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DISTRITAL DE HORTOL\u00c2NDIA EM 20\/08\/2014","paginaInicial":"2377","paginaFinal":"2377","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"430703","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3627032","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Aug 25 2014 08:52:12:507AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010470-97.2014.8.26.0229","numeroAntigo":"148323","numeroUnificado":"0010470-97.2014.8.26.0229|148323","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"743992664","codPublicacaoOrigem":"1193200809","dataDivulgacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"0010470-97.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2420","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"HORTOL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0010470-97.2014.8.26.0229 - Procedimento Comum - DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO - Michel Ramos de Santana - Itau Seguros S\/A - Vistos. Michel Ramos de Santana ajuizou a\u00e7\u00e3o condenat\u00f3ria em face de Itau Seguros S\/A, ambos qualificados nos autos, alegando, em s\u00edntese, que \u00e9 benefici\u00e1rio de seguro de vida em grupo e foi diagnosticado com doen\u00e7as que o incapacitaram parcialmente ao trabalho. Pede a condena\u00e7\u00e3o da requerida no pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o prevista na ap\u00f3lice. Regularmente citada, a requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 52\/76), arguindo prescri\u00e7\u00e3o e alegando n\u00e3o h\u00e1 cobertura contratual para doen\u00e7a profissional e que a situa\u00e7\u00e3o do autor n\u00e3o se enquadra em nenhum dos riscos cobertos pelo seguro contratado. Pede a improced\u00eancia. Houve r\u00e9plica. \u00c9, em suma, o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido. Considerando que o magistrado \u00e9 o destinat\u00e1rio da prova, compete a ele mensurar a pertin\u00eancia e necessidade na sua produ\u00e7\u00e3o, deferindo aquelas aptas a sanarem d\u00favidas pertinentes ao deslinde do feito e indeferindo aquelas sem relev\u00e2ncia ao seu convencimento, respeitados, dessa forma, os princ\u00edpios constitucionais do devido processo legal e da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo. No caso em tela, reputo que os autos est\u00e3o suficientemente instru\u00eddos, motivo pelo qual passo ao julgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Antes de ingressar na an\u00e1lise do m\u00e9rito, propriamente dito, afasto a prescri\u00e7\u00e3o arguida em contesta\u00e7\u00e3o. O termo inicial do prazo prescricional, na a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria, \u00e9 a data em que o segurado teve ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade laboral (s\u00famula 278\/STJ). No caso em tela, o autor teve seu contrato de trabalho rescindido no m\u00eas de setembro de 2012 (fls. 13), pressupondo-se que at\u00e9 essa data estaria exercendo suas atividades. E a doen\u00e7a que alega \u00e9 profissional, vale dizer, \"produzidas ou desencadeadas pelo exerc\u00edcio profissional peculiar a determinada atividade\". Assim, pode-se supor que as causas da les\u00e3o ou de se agravamento apenas cessaram com o afastamento do labor, sendo esse o termo inicial para o prazo prescricional. No caso em tela, ainda restou incontroverso que o autor formulou pedido administrativo, que tem o cond\u00e3o de suspender o prazo prescricional at\u00e9 a resposta, que ocorreu apenas em junho de 2014 (fls. 46). Como a a\u00e7\u00e3o foi ajuizada em agosto de 2014, reputo n\u00e3o prescrita a pretens\u00e3o. Nesse sentido, j\u00e1 decidiu o Egr\u00e9gio STJ: \"PROCESSO CIVIL. RECURSO ESPECIAL. SEGURO DE VIDA E SA\u00daDE. AUS\u00caNCIA DE RECUSA FORMALIZADA PELA SEGURADORA. PRESCRI\u00c7\u00c3O. TERMO INICIAL. CI\u00caNCIA INEQU\u00cdVOCA DA MOL\u00c9STIA. PLURALIDADE DE PAR\u00c2METROS RAZO\u00c1VEIS. RELA\u00c7\u00c3O DE CONSUMO. INTERPRETA\u00c7\u00c3O TELEOL\u00d3GICA E SISTEM\u00c1TICA. PRON\u00daNCIA DE OF\u00cdCIO EM DESVANTAGEM DA PARTE HIPOSSUFICIENTE. IMPOSSIBILIDADE. LEADING CASE. 1. O prazo prescricional de 1 (um) ano para o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria do segurado contra a seguradora tem como marco inicial a ci\u00eancia inequ\u00edvoca do sinistro. S\u00famula 278\/STJ. 2. Constatado inequivocamente o sinistro, o prazo prescricional para o ajuizamento pode ser suspenso com a comunica\u00e7\u00e3o de sinistro \u00e0 seguradora. S\u00famula 229\/STJ. 3. O curso do prazo \u00e9 retomado somente ap\u00f3s a expressa recusa administrativa. Sendo inexistente a recusa, o prazo prescricional permanece suspenso. Precedente. 4. Decorrido o prazo \u00e2nuo entre o sinistro e o aviso administrativo ou - na falta deste - o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, o pedido de pagamento do pr\u00eamio segurado est\u00e1 prescrito. S\u00famula 101\/STJ. 5. Havendo mais de um par\u00e2metro relativo \u00e0 ci\u00eancia inequ\u00edvoca do sinistro, o int\u00e9rprete dever\u00e1 adotar aquele que mais favore\u00e7a o consumidor, sobretudo quando houver risco de pron\u00fancia da prescri\u00e7\u00e3o de of\u00edcio (art. 279, \u00a75\u00ba, do CPC). Conflito de valores solucionado por interpreta\u00e7\u00e3o teleol\u00f3gica e sistem\u00e1tica de normas (arts. 3\u00ba, \u00a72\u00ba, 6\u00ba, VIII, e 47 do CDC; art. 5\u00ba, XXXII, da CF\/88), jurisprud\u00eancia consolidada e princ\u00edpios gerais do Direito (seguran\u00e7a jur\u00eddica e boa f\u00e9 objetiva). 6. Recurso especial provido para anular o ac\u00f3rd\u00e3o proferido em disson\u00e2ncia com o entendimento inaugurado na esp\u00e9cie.\" (REsp 1179817\/SP, Rel. Ministra NANCY ANDRIGHI, TERCEIRA TURMA, julgado em 24\/05\/2011, DJe 01\/06\/2011)No m\u00e9rito, contudo, o pedido inicial \u00e9 improcedente. Os documentos acostados aos autos s\u00e3o suficientes para demonstrar que o autor \u00e9 portador de incapacidade parcial e permanente para o trabalho em raz\u00e3o de doen\u00e7a profissional (Ler\/Dort). Tamb\u00e9m restou incontroverso ser ele benefici\u00e1rio de seguro de vida em grupo e acidentes pessoais. Ocorre que nas Condi\u00e7\u00f5es Gerais do Seguro, exclu\u00ed-se do conceito de Acidente Pessoal \"As doen\u00e7as, inclu\u00eddas as profissionais, quaisquer que seja suas causas, mesmo que provocadas, desencadeadas ou agravadas, direta ou indiretamente por acidente, ressalvadas as infec\u00e7\u00f5es, estado septic\u00eamicos e embolias, resultantes de ferimento vis\u00edvel causado em decorr\u00eancia de acidente coberto.\" E a validade desta cl\u00e1usula restritiva j\u00e1 foi amplamente referendada pela jurisprud\u00eancia, conforme segue: \"APELA\u00c7\u00c3O. SEGURO DE VIDA EM GRUPO. A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A. Senten\u00e7a de improced\u00eancia. Cerceamento de defesa n\u00e3o configurado. Previs\u00e3o de cobertura apenas para o caso de invalidez funcional permanente. Perda da vis\u00e3o do olho esquerdo n\u00e3o retira a independ\u00eancia para os atos da vida cotidiana. Manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es para o exerc\u00edcio aut\u00f4nomo das atividades cotidianas. Falta de cobertura para o evento. Intelig\u00eancia do art. 757 do C\u00f3digo Civil. Indeniza\u00e7\u00e3o indevida. SENTEN\u00c7A MANTIDA. RECURSO DESPROVIDO.\" (1001026-07.2015.8.26.0417 Apela\u00e7\u00e3o\/SeguroRelator(a): Azuma Nishi; Comarca: Paragua\u00e7u Paulista; \u00d3rg\u00e3o julgador: 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/03\/2017; Data de registro: 16\/03\/2017) \"APELA\u00c7\u00c3O - A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A - SEGURO DE VIDA EM GRUPO - Cobertura securit\u00e1ria para os eventos morte, invalidez permanente por acidente e invalidez funcional permanente total por doen\u00e7a - Per\u00edcia m\u00e9dica que constatou a invalidez tempor\u00e1ria e parcial por doen\u00e7a do autor, hip\u00f3tese n\u00e3o coberta pelo contrato firmado - Mol\u00e9stia profissional que n\u00e3o se equipara a acidente de trabalho - Impossibilidade de amplia\u00e7\u00e3o da cobertura securit\u00e1ria, principalmente porque os contratos de seguro possuem interpreta\u00e7\u00e3o restritiva - Segurado que n\u00e3o faz jus \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a mantida por seus pr\u00f3prios fundamentos - Negado provimento.\" (1001556-85.2015.8.26.0554 Apela\u00e7\u00e3o\/SeguroRelator(a): Hugo Crepaldi; Comarca: Santo Andr\u00e9; \u00d3rg\u00e3o julgador: 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/03\/2017; Data de registro: 16\/03\/2017) \"SEGURO DE VIDA EM GRUPO E ACIDENTES PESSOAIS. A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A. MOL\u00c9STIA PROFISSIONAL. HIP\u00d3TESE N\u00c3O ENQUADRADA NO \u00c2MBITO DA PREVIS\u00c3O CONTRATUAL. IMPROCED\u00caNCIA RECONHECIDA. ELEVA\u00c7\u00c3O DA VERBA HONOR\u00c1RIA SUCUMBENCIAL. RECURSO IMPROVIDO, COM OBSERVA\u00c7\u00c3O. 1. A responsabilidade securit\u00e1ria deve ser interpretada nos estritos termos da cl\u00e1usula que a define, n\u00e3o comportando interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. Imposs\u00edvel cogitar do direito \u00e0 presta\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria em contrato de seguro de vida, diante da inexist\u00eancia de contrata\u00e7\u00e3o para os casos de invalidez por doen\u00e7a. 2. A responsabilidade securit\u00e1ria deve ser interpretada nos estritos termos da cl\u00e1usula que a define, n\u00e3o comportando interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. 3. Diante desse resultado e nos termos do artigo 85, \u00a7 11, do CPC, eleva-se o valor da verba honor\u00e1ria a 15% do valor atualizado da causa.\" (1127528-06.2014.8.26.0100 Apela\u00e7\u00e3o\/SeguroRelator(a): Antonio Rigolin; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 31\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 14\/03\/2017; Data de registro: 14\/03\/2017) Isto Posto, julgo improcedente o pedido inicial e extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sucumbente, condeno o autor ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em 10% do valor atualizado da causa, ficando a cobran\u00e7a dessas verbas condicionada aos termos do artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba , do CPC, dada a gratuidade deferida. P.I. - ADV: ARIOVALDO PAULO DE FARIA (OAB 148323\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0910\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9 FORATO ANH\u00ca ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NANCI DIAS RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3882","paginaFinal":"3882","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"918930","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25757096","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Aug 29 2017 01:27:55:440AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010470-97.2014.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0010470-97.2014.8.26.0229|1001026-07.2015.8.26.0417|1001556-85.2015.8.26.0554|1127528-06.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"712221396","codPublicacaoOrigem":"1171332822","dataDivulgacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0010470-97.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2385","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"HORTOL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0010470-97.2014.8.26.0229 - Procedimento Comum - DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO - Michel Ramos de Santana - Itau Seguros S\/A - Vistos.Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue.O despacho que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, como s\u00f3 de ser, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao Ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria.Assim, devem as partes justificar porque pretendem ouvir testemunhas na audi\u00eancia e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzida e porque.O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento.Em caso de prova testemunhal, determino desde j\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o do referido rol a fim de melhor adequar a pauta de audi\u00eancias ao n\u00famero de testemunhas arroladas pelas partes. Tal medida visa evitar atrasos nas audi\u00eancias subsequentes, gerando maior conforto para as partes e advogados. Concedo o prazo de 5 dias para tanto.Intimem-se.Hortol\u00e2ndia, 12 de junho de 2017.Andr\u00e9 Forato Anh\u00eaJuiz de Direito - ADV: ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), ARIOVALDO PAULO DE FARIA (OAB 148323\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0670\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9 FORATO ANH\u00ca ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NANCI DIAS RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3734","paginaFinal":"3734","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898862","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24130548","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 11:53:24:663PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010470-97.2014.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0010470-97.2014.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}