{"numero":"0010731-57.2007.8.26.0019","processos":[{"processo":"0010731-57.2007.8.26.0019   (019.01.2007.010731)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Expurgos Inflacion\u00e1rios \/ Planos Econ\u00f4micos","outros_assuntos":null,"local_fisico":"11\/09\/2017 00:00 - Prazo 10","distribuicao":"05\/06\/2007 \u00e0s 17:19 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Americana","juiz":"Marcos Cosme Porto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Zinamar Costa Moreira"},{"tipo":"Reqte","nome":"Henrique Costa Moreira"},{"tipo":"Reqte","nome":"Rog\u00e9rio Costa Moreira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Adriana Eloisa Mathias dos Santos Bergamin"},{"tipo":"Reprtate","nome":"Zinamar Costa Moreira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0782\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 81\/83","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0782\/2017 Teor do ato: Ordem: 1122\/07VISTOS...Satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, DECLARO EXTINTO O PROCESSO com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas na forma da lei. P.I.C. e arquivem-se Advogados(s): Adriana Eloisa Mathias dos Santos Bergamin (OAB 153274\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Ordem: 1122\/07VISTOS...Satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, DECLARO EXTINTO O PROCESSO com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas na forma da lei. P.I.C. e arquivem-se","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMERICANA\nFORO  DE AMERICANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Brasil   Sul,   n.\u00ba   2669 ,   Sala   26   -   Parque   Residencial   Nardini\nCEP:   13468-390   -   Americana   -   SP\nTelefone:   (19)   3406   1684   -   E-mail:   americana2cv@tjsp.jus.br      \n0010731-57.2007.8.26.0019 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O:\nEm 30  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  a(o)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  \nVara  C\u00edvel,  Dr(a).  Marcos  Cosme  Porto .  Eu,  ____  Lucelia  Soares  da  Silva ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio , digitei.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0010731-57.2007.8.26.0019\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Expurgos  Inflacion\u00e1rios  \/ Planos  \nEcon\u00f4micos\nRequerente : Zinamar Costa Moreira  e outros\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Marcos  Cosme  Porto\nOrdem:  1122\/07\nVISTOS...\nSatisfeita  a  obriga\u00e7\u00e3o,  DECLARO  EXTINTO  O  PROCESSO  com  \nfundamento  no  artigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCustas  na  forma  da  lei.  \nP.I.C.  e  arquivem-se\nAmericana , 30  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010731-57.2007.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000002NU5R. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS COSME PORTO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 1"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0481\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2371 P\u00e1gina: 56 a 58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0481\/2017 Teor do ato: ORDEM 1122\/07 (Com vista aos autores: peti\u00e7\u00e3o do r\u00e9u juntando comprovante de pagamento do acordo e requerendo a extin\u00e7\u00e3o) Advogados(s): Adriana Eloisa Mathias dos Santos Bergamin (OAB 153274\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   ORDEM 1122\/07 (Com vista aos autores: peti\u00e7\u00e3o do r\u00e9u juntando comprovante de pagamento do acordo e requerendo a extin\u00e7\u00e3o)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FBDO17000411716","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0430\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 178 \u00e0 180","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0430\/2017 Teor do ato: Ordem n\u00ba: 1122\/07Vistos.Homologo o acordo noticiado a fls. 306\/307 e suspendo o andamento do feito nos termos do art. 922, do CPC; comprovado o cumprimento, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 924, do CPC.Int. Advogados(s): Adriana Eloisa Mathias dos Santos Bergamin (OAB 153274\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 04\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico para Ci\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Determinado Aguardar o Prazo do Parcelamento do Acordo Noticiado    Ordem n\u00ba: 1122\/07Vistos.Homologo o acordo noticiado a fls. 306\/307 e suspendo o andamento do feito nos termos do art. 922, do CPC; comprovado o cumprimento, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 924, do CPC.Int.","anexo":{"label":"Determinado Aguardar o Prazo do Parcelamento do Acordo Noticiado","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMERICANA\nFORO  DE AMERICANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Brasil  Sul,  n.\u00ba  2669 ,   Sala  26  -   Parque  Residencial  Nardini\nCEP:   13468-390  -   Americana  -   SP\nTelefone:   (19)  3406  1684  -  E-mail:   americana2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0010731-57.2007.8.26.0019  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O:\nEm 11  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  a(o)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  \nVara  C\u00edvel,  Dr(a).  Marcos  Cosme  Porto .  Eu,  ____  Lucelia  Soares  da  Silva ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio , digitei.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0010731-57.2007.8.26.0019\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Expurgos  Inflacion\u00e1rios  \/ Planos  Econ\u00f4micos\nRequerente : Zinamar Costa Moreira  e outros\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Marcos  Cosme  Porto\nOrdem  n\u00ba:  1122\/07\nVistos.\nHomologo  o  acordo  noticiado  a  fls.  306\/307   e  suspendo  o  andamento  do  \nfeito  nos  termos  do  art.  922,  do  CPC;  comprovado  o  cumprimento,  tornem  conclusos  para  \nextin\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  art.  924,  do  CPC.\nInt.\nAmericana , 11  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010731-57.2007.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000002HJLN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS COSME PORTO, liberado nos autos em 17\/05\/2017 \u00e0s 10:05 . fls. 1"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 20\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria de 2\u00aa Inst\u00e2ncia Juntada   Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a desist\u00eancia do recurso especial interposto por Banco Ita\u00fa S\/A (fls.220\/288), restando, em consequ\u00eancia, superada a decis\u00e3o de fls.303. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Ju\u00edzo de origem, onde ser\u00e3o apreciadas as demais quest\u00f5es observadas as formalidades legais.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   REMETIDO AO TJ EM 22\/10\/2008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2010","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria de 2\u00aa Inst\u00e2ncia Juntada   Ante o exposto, determino a suspens\u00e3o do recurso especial at\u00e9 decis\u00e3o definitiva daquela Corte.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2009","descricao":"Decis\u00e3o de 2\u00aa Inst\u00e2ncia - Recurso Parcialmente Provido - Juntada   Isto posto, pelo meu voto, dou parcial provimento ao apelo, somente para reformar o crit\u00e9rio de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria adotado, nos termos acima exarados.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado-Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado em 22.10.08.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2008","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2627148","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2008","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 2627148 - Destino: MINISTERIO PUBLICO Local Origem: 793-2\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Americana) Data de Envio: 15\/10\/2008 Data de Recebimento: 20\/10\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: 20\/10\/2008 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2008","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do M.P.   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico - M.P.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2587331","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2008","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 2587331 - Advogado: ADRIANA ELOISA MATHIAS DOS SANTOS BERGAMIN OAB: 153274\/SP Local Origem: 793-2\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Americana) Data de Envio: 02\/10\/2008 Data de Recebimento: 10\/10\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: 10\/10\/2008 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2008","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2008","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 174 - I. Recebo o recurso interposto, em ambos os efeitos. II. Ofertadas as contra-raz\u00f5es, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado ? Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, observada a compet\u00eancia das C\u00e2maras.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2008","descricao":"Despacho Proferido    I. Recebo o recurso interposto, em ambos os efeitos. II. Ofertadas as contra-raz\u00f5es, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado ? Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, observada a compet\u00eancia das C\u00e2maras.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"I. Recebo o recurso interposto, em ambos os efeitos. II. Ofertadas as contra-raz\u0f5es, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7ado Estado Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, observada a compet\u00eancia das C\u00e2maras."}},{"data":"22\/09\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 138 - Senten\u00e7a n\u00ba 1370\/2008 registrada em 29\/07\/2008 no livro n\u00ba 243 \u00e0s Fls. 239\/247: Posto isso, JULGO PROCEDENTE o pedido para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0 parte autora a diferen\u00e7a entre o valor depositado na conta poupan\u00e7a objeto do feito e o verdadeiro \u00edndice de infla\u00e7\u00e3o dos meses junho\/87 (26,06%), janeiro\/89 (42,72%), abril\/90 (44,80%), fevereiro\/91 (21,87%), com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do E. TJSP e juros remunerat\u00f3rios capitalizados de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, ambos a contar dos vencimentos, e juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Condeno ainda o r\u00e9u ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% (quinze por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I. (Valor do preparo : R$ 74,40, c\u00f3d. 230, e porte de remessa e retorno dos autos, c\u00f3d. 110-4: R$ 20,96, 1 volume, sob pena de deser\u00e7\u00e3o)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2008","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2008","descricao":"Aguardando Intima\u00e7\u00e3o   Aguardando Intima\u00e7\u00e3o do MP","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2008","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 1370\/2008 Livro: 243 Folha(s): de 239 at\u00e9 247 Data Registro: 29\/07\/2008 16:10:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2008","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 1370\/2008 registrada em 29\/07\/2008 no livro n\u00ba 243 \u00e0s Fls. 239\/247: Posto isso, JULGO PROCEDENTE o pedido para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0 parte autora a diferen\u00e7a entre o valor depositado na conta poupan\u00e7a objeto do feito e o verdadeiro \u00edndice de infla\u00e7\u00e3o dos meses junho\/87 (26,06%), janeiro\/89 (42,72%), abril\/90 (44,80%), fevereiro\/91 (21,87%), com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do E. TJSP e juros remunerat\u00f3rios capitalizados de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, ambos a contar dos vencimentos, e juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Condeno ainda o r\u00e9u ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% (quinze por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I. (Valor do preparo : R$ 74,40, c\u00f3d. 230, e porte de remessa e retorno dos autos, c\u00f3d. 110-4: R$ 20,96, 1 volume, sob pena de deser\u00e7\u00e3o)","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Processo n\u00ba1122\/2007 Vistos. ZINAMAR COSTA MOREIRA, HENRIQUE COSTA MOREIRA e ROG\u00c9RIO COSTA MOREIRA, representado por sua genitora, prop\u0f5em A\u00e7\u00e3o de Cobran\u0e7acontra o BANCO ITA\u00daS\/A, pretendendo o recebimento de diferen\u0e7a(s) relativa(s) ao(s) plano(s) econ\u00f4mico(s) denominado(s) \u093bRESSER, VER\u00c3O, COLLOR I e \u093cOLLOR II . Junta documentos. Citado, o r\u00e9u contestou arg\u00fcindo preliminares. No m\u00e9rito, sustenta a ocorr\u00eancia da prescri\u00e7\u00e3o e a inexist\u00eancia de direito adquirido, posto que os planos econ\u00f4micos basearam-se em normas de ordem p\u0fablica, cuja aplica\u00e7\u00e3o deve ser imediata. Houve r\u00e9plica. \u00c9o relat\u00f3rio. Decido. Cab\u00edvel o julgamento antecipado da lide, por n\u00e3o haver necessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas. O banco r\u00e9u \u00e9parte leg\u00edtima, pois o STJ firmou entendimento no sentido de que altera\u00e7\u0f5es na pol\u00edtica econ\u00f4mica, em decorr\u00eancia de planos governamentais, n\u00e3o afastam a legitimidade \u93adcausam das partes envolvidas em contratos de direito privado, ...inclusive as institui\u00e7\u0f5es financeiras que atuam como agentes captadores em torno de cadernetas de poupan\u0e7a (STJ - RESP n\u00ba173.379 - SP - 4\u00aaT. - Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira - DJU 25.02.2002). Assim, n\u00e3o h\u00e1que se falar em litiscons\u00f3rcio necess\u00e1rio ou em denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0Uni\u00e3o Federal ou Banco Central do Brasil, mormente porque n\u00e3o se trata de valor bloqueado e recolhido ao Banco Central. Presente o interesse de agir, pela necessidade e adequa\u00e7\u00e3o da via eleita. O pedido \u00e9juridicamente poss\u00edvel, pois n\u00e3o encontra obst\u0e1culo no ordenamento jur\u0eddico. O fato da parte autora n\u00e3o ter reclamado \u00e0quela \u00e9poca n\u00e3o impede que o fa\u0e7aagora, at\u00e9porque n\u00e3o operada a prescri\u00e7\u00e3o, como ser\u00e1demonstrado. A movimenta\u00e7\u00e3o da conta, com retiradas e cr\u0e9ditos posteriores, n\u00e3o pode ser tida como quita\u00e7\u00e3o t\u0e1cita. Primeiro, porque a quita\u00e7\u00e3o obrigatoriamente deve ser expressa, e isso n\u00e3o ocorreu. Em segundo lugar, a ilegalidade praticada pelo banco r\u00e9u n\u00e3o poderia impedir a movimenta\u00e7\u00e3o da conta, n\u00e3o havendo qualquer rela\u00e7\u00e3o entre as retiradas e cr\u0e9ditos posteriores com os valores pleiteados nesta a\u00e7\u00e3o. Nem se diga que a parte autora teria ofertado quita\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos dep\u00f3sitos posteriores, presumindo-se, assim, a quita\u00e7\u00e3o dos anteriores. Ora, o banco r\u00e9u faz os lan\u0e7amentos de forma unilateral, sem obter quita\u00e7\u00e3o expressa e espec\u0edfica, m\u00eas a m\u00eas, de modo que o poupador pode, a qualquer momento, respeitado o prazo prescricional, cobrar as diferen\u0e7as que entender devidas. N\u00e3o ocorreu a prescri\u00e7\u00e3o, ainda que dos juros, tamb\u00e9m pois se trata de a\u00e7\u00e3o de direito pessoal, de modo que o prazo prescricional \u00e9de 20 anos, nos termos do art. 177 do C\u0f3digo Civil de 1916. Isso porque, quando da entrada em vigor do C\u0f3digo Civil de 2002 j\u00e1havia transcorrido mais de metade do tempo estabelecido na lei revogada (C\u0f3digo Civil em vigor, art. 2.028). A norma do art. 178, \u00a710\u00ba, inciso III, do C\u0f3digo Civil de 1916, n\u00e3o tem aplica\u00e7\u00e3o neste caso, onde n\u00e3o se discute presta\u00e7\u0f5es acess\u00f3rias, mas o pr\u00f3prio cr\u0e9dito, posto que os juros remunerat\u00f3rios de conta de poupan\u0e7a, incidentes mensalmente e capitalizados, agregam-se ao capital, assim como a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, perdendo, pois, a natureza de acess\u00f3rios. O prazo prescricional, portanto, \u00e9de 20 anos. Nesse sentido: Tratando-se de discuss\u00e3o do pr\u00f3prio cr\u0e9dito, que deveria ter sido corretamente pago, n\u00e3o \u00e9de aplicar-se ao caso a prescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u0fcenal prevista no artigo 178, par\u00e1grafo dez, III, CC, haja vista n\u00e3o se referir a juros ou quaisquer presta\u00e7\u0f5es acess\u00f3rias. Cuida-se, na verdade, de a\u00e7\u00e3o pessoal, prescrit\u00edvel em vinte anos. A inst\u00e2ncia especial recebe os fatos tais como delineados pelas inst\u00e2ncias ordin\u00e1rias, vedado o seu reexame em sede de recurso especial a teor do Enunciado n\u00ba07 da S\u00famula\/STJ . (STJ - REsp. n\u00ba144.977 - SP - 4\u00aaT - Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira - J. 29.10.97 - v.u). CIVIL - Contrato banc\u00e1rio - Poupan\u0e7a- Corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria - Juros remunerat\u00f3rios - Prescri\u00e7\u00e3o - Vinte anos. 1 - Os juros remunerat\u00f3rios de conta de poupan\u0e7a, incidentes mensalmente e capitalizados, agregam-se ao capital, assim como a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, perdendo, pois, a natureza de acess\u00f3rios, fazendo concluir, em conseq\u00fc\u00eancia, que a prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9a de cinco anos, prevista no artigo 178, par\u00e1grafo 10, III, do C\u0f3digo Civil de 1916 (cinco anos), mas a vinten\u00e1ria. Precedentes da Terceira e da Quarta Turma. 2 - Recurso especial conhecido, mas desprovido. (STJ - RESP n\u00ba646.834\/SP - 4\u00aaT. - Rel. Ministro Fernando Gon\u0e7alves - J. 28.09.2004 - DJ 14.02.2005). Com rela\u00e7\u00e3o ao PLANO BRESSER, est\u00e1provado que a parte autora tinha caderneta de poupan\u0e7acom data-base no in\u0edcio de junho de 1.987, e que o saldo foi atualizado em julho com base na LBC (Letra do Banco Central), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba1.338 do BACEN. Ocorre que a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b01.338, publicada no dia 16 de junho de 1.987, n\u00e3o poderia atingir as poupan\u0e7as iniciadas ou reiniciadas na primeira quinzena daquele m\u00eas e ano, alterando o crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o do valor da OTN, pelo rendimento produzido pelas LBC no per\u00edodo de 1\u00baa 30 de junho de 1.987, pois os titulares das contas j\u00e1tinham direito adquirido ao crit\u00e9rio anterior previsto na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b01.265. Disso decorreu preju\u00edzo para os poupadores, pois se verificou que a varia\u00e7\u00e3o da LBC foi 18,02%, enquanto que a do IPC alcan\u00e7ou 26,06%, existindo diferen\u0e7ade 8,04%. Quanto ao chamado PLANO VER\u00c3O, n\u00e3o foi creditada a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de 20,3610%, correspondente \u00e0diferen\u0e7aentre o que foi efetivamente creditado (22,3589%), e a infla\u00e7\u00e3o real, de 42,72%, segundo o IPC-IBGE de janeiro de 1989. A Medida Provis\u00f3ria n. 32, de 15\/01\/1989, convertida na Lei n\u00ba7.730, de 31 de Janeiro de 1989, estabeleceu que os saldos de cadernetas de poupan\u0e7afossem atualizados, em fevereiro de 1989, com base no rendimento acumulado da LFT (Letra Financeira do Tesouro Nacional), verificado no m\u00eas de janeiro de 1989. No entanto, referida norma somente poderia incidir a partir de sua vig\u00eancia, ou seja, a partir de 16 de janeiro de 1989, sob pena de, retroagindo, ferir o ato jur\u0eddico perfeito e o direito adquirido do poupador at\u00e915 de janeiro de 1989, que fazia jus, at\u00e9aquela data, \u00e0corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelo IPC-IBGE. Assim, t\u00eam direito ao reajuste pelo IPC do IBGE as contas que tinham anivers\u00e1rio at\u00e9o dia 15\/01\/1989, resultando no percentual de 42,72%, conforme entendimento jurisprudencial majorit\u00e1rio a respeito. Na \u00e9poca em que foi editado o PLANO COLLOR I, os saldos das cadernetas de poupan\u0e7a, nos termos da Lei n\u00ba7.730\/89, eram remunerados de acordo com a varia\u00e7\u00e3o do IPC do m\u00eas anterior. Ocorre que em 15 de mar\u00e7o de 1990, foi editada a Medida Provis\u00f3ria n\u00ba168, publicada no Di\u00e1rio Oficial do dia seguinte, estabelecendo o art. 6\u00ba: \u093art. 6\u00ba- Os saldos das cadernetas de poupan\u0e7aser\u00e3o convertidos em cruzeiros na data do pr\u00f3ximo cr\u0e9dito de rendimento, segundo a paridade estabelecida no \u00a72\u00bado art. 1\u00ba, observado o limite de NCz$ 50.000,00 (cinq\u0fcenta mil cruzados novos). \u00a71\u00ba- As quantias que excederem o limite fixado no caput deste artigo, ser\u00e3o convertidas a partir de 16 de setembro de 1991, em doze parcelas mensais iguais e sucessivas. \u00a72\u00ba- As quantias mencionadas no par\u00e1grafo anterior ser\u00e3o atualizadas monetariamente pela varia\u00e7\u00e3o do BTN Fiscal, verificada entre a data do pr\u00f3ximo cr\u0e9dito de rendimentos e a data da convers\u00e3o, acrescidos de juros equivalentes a 6% (seis por cento) ao ano ou fra\u00e7\u00e3o pro rata. \u00a73\u00ba- Os dep\u00f3sitos compuls\u00f3rios e volunt\u00e1rios mantido junto ao Banco Central do Brasil, com recursos origin\u00e1rios da capta\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u0e7a, ser\u00e3o convertidos e ajustados conforme regulamenta\u00e7\u00e3o a ser baixada pelo Banco Central do Brasil. Assim, os saldos das cadernetas de poupan\u0e7aseriam convertidos de cruzados novos para cruzeiros na data do pr\u00f3ximo rendimento , ou seja, as novas regras incidentes sobre as poupan\u0e7as somente seriam aplicadas ap\u00f3s o encerramento do per\u00edodo de trinta (30) dias que j\u00e1se tivesse iniciado no momento da edi\u00e7\u00e3o da nova legisla\u00e7\u00e3o, para observar o direito adquirido dos poupadores. De acordo com aquela Medida Provis\u00f3ria, a n\u00famero 168, de 15 de mar\u00e7o de 1990, publicada em 16 de mar\u00e7o de 1990, a poupan\u0e7asofreria as modifica\u00e7\u0f5es introduzidas pela nova legisla\u00e7\u00e3o na data do pr\u00f3ximo cr\u0e9dito . Assim, as cadernetas de poupan\u0e7aque j\u00e1tinham recebido seu cr\u0e9dito entre os dias 1\u00bae 16 de mar\u00e7o n\u00e3o foram imediatamente afetadas, porquanto apenas nas datas do primeiro anivers\u00e1rio das mencionadas poupan\u0e7as, na primeira quinzena de abril, \u00e9que sofreram os impactos da MP 168\/90. Portanto, at\u00e9l\u00e1, permaneceram reguladas pela legisla\u00e7\u00e3o anterior, ou seja, a Lei n\u00ba7.730\/89, que determinava a corre\u00e7\u00e3o pelo IPC do m\u00eas anterior, que foi de 84,32%. Por isso, a Medida Provis\u00f3ria n\u00ba168\/90, publicada no dia 16 de mar\u00e7o de 1.990, n\u00e3o poderia atingir as poupan\u0e7as iniciadas ou reiniciadas na primeira quinzena daquele m\u00eas e ano, alterando o crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o, eis que os titulares das contas j\u00e1tinham direito adquirido ao crit\u00e9rio anterior previsto na Lei n\u00ba7.730\/89. Por fim, quanto ao PLANO COLLOR II ocorreu o mesmo problema. Com o advento da Lei 8.177, de 1\u00bade mar\u00e7o de 1991, restou alterada a forma de reajuste dos dep\u00f3sitos da poupan\u0e7ae do FGTS, que passaram a ser vinculados \u00e0Taxa Referencial - TR, por for\u0e7ado disposto no art. 12 daquela Lei, bem como, as presta\u00e7\u0f5es e os saldos devedores dos contratos imobili\u00e1rios passaram a ser reajustados por este crit\u00e9rio, legisla\u00e7\u00e3o essa que, por\u00e9m, n\u00e3o poderia atingir o direito adquirido dos poupadores quanto ao reajuste de 21,87% verificado com base no crit\u00e9rio anterior. N\u00e3o se pode sustentar que n\u00e3o havia decorrido o per\u00edodo aquisitivo da aplica\u00e7\u00e3o, da mesma forma que n\u00e3o se sustenta o argumento no sentido de que os poupadores tinham apenas expectativa de direito em rela\u00e7\u00e3o a tais \u00edndices. No momento da aplica\u00e7\u00e3o financeira, por \u0f3bvio, as partes, somente poderiam pactuar a ado\u00e7\u00e3o do \u00edndice a vigorar durante o per\u00edodo da aplica\u00e7\u00e3o. A jurisprud\u00eancia, de forma pac\u0edfica, define o IPC como \u00edndice correto a ser aplicado nos per\u00edodos 1987, 1989 e 1990 e o BTNF para o m\u00eas de fevereiro de 1991: PROCESSUAL CIVIL E ECON\u00d4MICO - Caderneta de poupan\u0e7a- Corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria - Crit\u00e9rio - IPC de Junho de 1987 (26,06%) - Plano Bresser - S\u00famula 83-STJ. I - O Superior Tribunal de Justi\u0e7aj\u00e1firmou, em definitivo, o entendimento de que no c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria para efeito de atualiza\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u0e7ainiciadas e renovadas at\u00e915 de junho de 1987, antes da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba1.338\/87-BACEN, aplica-se o IPC relativo \u00e0quele m\u00eas em 26,06%. Precedentes. II - N\u00e3o se conhece do recurso especial pela diverg\u00eancia, quando a orienta\u00e7\u00e3o do Tribunal se firmou no mesmo sentido da decis\u00e3o recorrida - S\u00famula 83-STJ. III - Agravo regimental desprovido. (STJ - AgRg no AG n\u00ba561.405\/RS - 4\u00aaT. - Rel. Ministro Aldir Passarinho Junior - J. 21.10.2004 - DJ 21.02.2005). \u093a\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u0c7a- Dep\u00f3sito judicial efetuado em a\u00e7\u00e3o de desapropria\u00e7\u00e3o - Remunera\u00e7\u00e3o - Janeiro de 1989 a maio de 1990 - Plano Ver\u00e3o e Plano Collor - Legitimidade passiva da institui\u00e7\u00e3o financeira - Precedente da corte. 1. Permanecendo dispon\u00edveis os dep\u00f3sitos judiciais mesmo durante o per\u00edodo em que perdurou o bloqueio dos cruzados por for\u0e7ada Medida Provis\u00f3ria n\u00ba168\/90, convertida na Lei n\u00ba8.024\/90, tem legitimidade a institui\u00e7\u00e3o financeira deposit\u00e1ria para figurar no p\u00f3lo passivo de a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7a, na qual se postula diferen\u0e7as decorrentes da n\u00e3o incid\u00eancia de \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria no per\u00edodo de janeiro de 1989 a maio de 1990. 2. A jurisprud\u00eancia desta Corte adotou o IPC como \u00edndice adequado para a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nos meses de janeiro de 1989 e de mar\u00e7o de 1990 a janeiro de 1991, em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u0e7a. 3. No m\u00eas de janeiro de 1989, consoante jurisprud\u00eancia assentada pela Corte especial deste Tribunal, o \u00edndice a ser aplicado \u00e9o de 42,72%. 4. Recurso especial da institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria n\u00e3o conhecido e recurso especial dos demais conhecido e provido parcialmente . (STJ - REsp. n\u00ba115.074 - SP - 3\u00aaT. - Rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito - DJU 03.11.97). \u093aplica\u00e7\u00e3o dos \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria da seguinte forma: a) por meio do IPC, nos per\u00edodos de janeiro e fevereiro de 1989 e mar\u00e7o\/1990 a fevereiro\/1991; b) a partir da promulga\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba8.177\/91, a aplica\u00e7\u00e3o do INPC (at\u00e9dezembro\/1991); e c) s\u00f3a partir de janeiro\/1992, a aplica\u00e7\u00e3o da UFIR, nos moldes estabelecidos pela Lei n\u00ba8.383\/91. (STJ, 1\u00aaTurma, REsp 617901\/DF, rel. Min. Jos\u00e9Delgado, j. 6\/5\/2004, DJ 31.05.2004 p. 242). E, como fora informado pelo IBGE, o IPC de abril de 1990 aplic\u00e1vel como fator de corre\u00e7\u00e3o do saldo das poupan\u0e7as em maio do mesmo ano \u00e9de 44,80% (STJ 2\u00aaTurma REsp. n. 98.364\/PR Rel. Min. Antonio de P\u0e1dua Ribeiro julgado em 19.06.1997, DJ 18.08.1997 p. 37816) e o v\u00e1lido para remunera\u00e7\u00e3o em junho de 1990 base maio do mesmo ano \u00e9de 7,87% (STJ 1\u00aaTurma AgRg. nos EDcl no REsp. n. 905.516\/SP Rel. Min. Francisco Falc\u00e3o julgado em 08.05.2007, DJ 28.05.2007 p. 301). J\u00e1o referente aos meses de julho e agosto de 1990 s\u00e3o lastreados nas varia\u00e7\u0f5es de junho e julho do mesmo ano respectivamente, com valores de 9,55% e 12,92% (STJ 1\u00aaTurma AgRg. nos EDcl no REsp. n. 905.516\/SP Rel. Min. Francisco Falc\u00e3o julgado em 08.05.2007, DJ 28.05.2007 p. 301). Por fim, quanto ao per\u00edodo de fevereiro de 1991, aplica-se o BTNF no patamar de 21,87% (Precedentes: REsp. n. 548.711-PE, DJ 28\/5\/2007; REsp. n. 912.142-MG, DJ 23\/4\/2007; e REsp. n. 930.524\/MG, Rel. Min. Teori Albino Zavascki, j. 2\/8\/2007.). A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e os juros remunerat\u00f3rios, estes capitalizados mensalmente, incidem a contar dos vencimentos, e os juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas (art. 406 do CC c.c. o art. 161, \u0a71\u00bado CTN) desde a cita\u00e7\u00e3o (STJ RESP 4666732-SP 4\u00aaT. Rel. Min. Ruy Rosado de Aguiar DJU 08.09.2003 p. 00337). A aplica\u00e7\u00e3o da Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u0e7an\u00e3o implica em qualquer irregularidade, pois \u00e9utilizada para a atualiza\u00e7\u00e3o de d\u0e9bitos judiciais de qualquer natureza, n\u00e3o havendo motivo para modifica\u00e7\u00e3o do crit\u00e9rio porque a hip\u00f3tese versa sobre diferen\u0e7as decorrentes de planos econ\u00f4micos. A Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7areflete a infla\u00e7\u00e3o do per\u00edodo, apurada por meio de \u00edndices oficiais. Ademais, n\u00e3o se trata da evolu\u00e7\u00e3o dos valores, como se estivessem depositados em caderneta de poupan\u0e7a, mas de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria da diferen\u0e7aapurada, para o fim de recompor o poder de compra, corro\u0eddo pela espiral inflacion\u00e1ria. Portanto, as orienta\u00e7\u0f5es da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7adestinam-se a evitar distor\u00e7\u0f5es e propiciar tratamento igualit\u00e1rio e uniforme \u00e0s partes, em qualquer tipo de a\u00e7\u00e3o. Nesse sentido: \u093cORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA Caderneta de poupan\u0e7a IPC de junho de 1987 Plano Bresser \u00cdndice inflacion\u00e1rio como par\u00e2metro da atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria Direito adquirido reconhecido Acr\u00e9scimo dos juros remunerat\u00f3rios de 6% ao ano computados de forma capitalizada a partir do expurgo inflacion\u00e1rio Atualiza\u00e7\u00e3o do d\u0e9bito pela Tabela Pr\u00e1tica dos Tribunais Admissibilidade Crit\u00e9rio norteador da corre\u00e7\u00e3o de d\u0e9bitos judiciais - Recurso provido. (Apela\u00e7\u00e3o c\u00edvel n. 7.128.354-0 - Santos - 23\u00aaC\u00e2mara de Direito Privado Relator:J. B. Franco de Godoi 11.04.07 - V.U. Voto n. 13.626). \u093cOBRAN\u0c7a- Atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria - Aplica\u00e7\u00e3o dos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7aque reflete a infla\u00e7\u00e3o do per\u00edodo apurada por meio de \u00edndices oficiais Juros remunerat\u00f3rios - Aplicabilidade - Senten\u0e7amantida Recurso improvido (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba7.198.823-1, da Comarca de BRAGAN\u0c7aPAULISTA, sendo apelante BANCO ITA\u00daS\/A. e apelado FRANCISCO S\u00c9RGIO NEY. Relator Silveira Paulilo). No mesmo sentido: (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 1.268.758-6 - Catanduva - 20\u00aaC\u00e2mara de Direito Privado - Relator: \u00c1lvaro Torres J\u00fanior - 05.05.07 - V.U. - Voto n. 13615; Apela\u00e7\u00e3o c\u00edvel n. 1.261.350-2 - Catanduva - 24\u00aaC\u00e2mara de Direito Privado Relator: Walter Fonseca 12.04.07 - V.U. Voto n. 743; Apela\u00e7\u00e3o n. 999.739-7 - S\u00e3o Paulo - 17\u00aaC\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Jacob Valente - 14.12.05 - V.U. - Voto n. 1.895; Apela\u00e7\u00e3o Civil n. 7.056.121-0 Campinas 15\u00aaC\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Waldir de Souza Jos\u00e9 17\/10\/06 - VU - voto n.11.016; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 7.192.998-9 S\u00e3o Jos\u00e9do Rio Preto - 15\u00aaC\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Jos\u00e9Araldo da Costa Telles 11\/12\/2007- V.U.; Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba7122088700 da Comarca de Barra Bonita, 14a C\u00e2mara de Direito Privado Relator: Melo Colombi). Quanto ao valor devido, vinha proferindo senten\u0e7as l\u00edquidas, mas resolvi modificar esse entendimento em virtude das in\u00fameras discuss\u0f5es em rela\u00e7\u00e3o aos c\u00e1lculos e crit\u00e9rios aplic\u00e1veis, que poder\u00e3o ser modificados em grau de recurso, ensejando nova discuss\u00e3o na fase de cumprimento da senten\u0e7a. Melhor, portanto, que sejam apenas fixados os crit\u00e9rios, deixando os c\u00e1lculos para as fases de liquida\u00e7\u00e3o e cumprimento da senten\u0e7a. Posto isso, JULGO PROCEDENTE o pedido para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0parte autora a diferen\u0e7aentre o valor depositado na conta poupan\u0e7aobjeto do feito e o verdadeiro \u00edndice de infla\u00e7\u00e3o dos meses junho\/87 (26,06%), janeiro\/89 (42,72%), abril\/90 (44,80%), fevereiro\/91 (21,87%), com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do E. TJSP e juros remunerat\u00f3rios capitalizados de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, ambos a contar dos vencimentos, e juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Condeno ainda o r\u00e9u ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u0edcios que fixo em 15% (quinze por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I. Americana, 28.07.2008. MARCELO DA CUNHA BERGO JUIZ DE DIREITO"}},{"data":"21\/07\/2008","descricao":"Conclusos para senten\u00e7a   Conclusos para Senten\u00e7a em 21.07.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos para saneador","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2008","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do M.P.   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico - M.P.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2008","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2008","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do M.P.   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico - M.P.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 112 - Defiro o prazo retro requerido. (Concedido dila\u00e7\u00e3o do prazo por 60 dias para localizar os referidos extratos)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Defiro o prazo retro requerido. (Concedido dila\u00e7\u00e3o do prazo por 60 dias para localizar os referidos extratos)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Defiro o prazo retro requerido. (Concedido dila\u00e7\u00e3o do prazo por 60 dias para localizar os referidos extratos)"}},{"data":"12\/03\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 108 - Em 15 dias, junte o r\u00e9u c\u00f3pias dos extratos dos per\u00edodos mencionados na inicial.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Em 15 dias, junte o r\u00e9u c\u00f3pias dos extratos dos per\u00edodos mencionados na inicial.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Em 15 dias, junte o r\u00e9u c\u00f3pias dos extratos dos per\u00edodos mencionados na inicial."}},{"data":"08\/02\/2008","descricao":"Conclusos para senten\u00e7a   Conclusos para Senten\u00e7a em 08.02.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos para saneador","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2008","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do M.P.   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico - M.P.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   I. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia, cientes de que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado. II. Ao ensejo, digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/12\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2007","descricao":"Despacho Proferido    I. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia, cientes de que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado. II. Ao ensejo, digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"I. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia, cientes de que o sil\u00eancio ser\u00e1interpretado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado. II. Ao ensejo, digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o."}},{"data":"17\/12\/2007","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2007","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do M.P.   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico - M.P.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2007","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2007","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2007","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 49 - Cite-se o r\u00e9u na forma da lei e com as advert\u00eancias legais. (Comprovar o recolhimento das despesas postais no valor de R$4,70).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2007","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Cite-se o r\u00e9u na forma da lei e com as advert\u00eancias legais. (Comprovar o recolhimento das despesas postais no valor de R$4,70).","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Cite-se o r\u00e9u na forma da lei e com as advert\u00eancias legais. (Comprovar o recolhimento das despesas postais no valor de R$4,70)."}},{"data":"06\/07\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 40 - I. Para an\u00e1lise dos benef\u00edcios pleiteados, comprove os autores sua condi\u00e7\u00e3o de hipossuficiente em cinco dias. II. Na in\u00e9rcia, o pleito estar\u00e1 indeferido, cabendo a(o) interessada(o) providenciar o recolhimento das custas iniciais em 48:00 horas, pena de extin\u00e7\u00e3o terminativa e cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2007","descricao":"Despacho Proferido    I. Para an\u00e1lise dos benef\u00edcios pleiteados, comprove os autores sua condi\u00e7\u00e3o de hipossuficiente em cinco dias. II. Na in\u00e9rcia, o pleito estar\u00e1 indeferido, cabendo a(o) interessada(o) providenciar o recolhimento das custas iniciais em 48:00 horas, pena de extin\u00e7\u00e3o terminativa e cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"I. Para an\u00e1lise dos benef\u0edcios pleiteados, comprove os autores sua condi\u00e7\u00e3o de hipossuficiente em cinco dias. II. Na in\u00e9rcia, o pleito estar\u00e1indeferido, cabendo a(o) interessada(o) providenciar o recolhimento das custas iniciais em 48:00 horas, pena de extin\u00e7\u00e3o terminativa e cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o."}},{"data":"15\/06\/2007","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 1255332","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2007","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 1255332 - Local Origem: 791-Distribuidor(F\u00f3rum de Americana) Local Destino: 793-2\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Americana) Data de Envio: 14\/06\/2007 Data de Recebimento: 15\/06\/2007 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2007","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":92,"total_andamentos":92}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751241885","codPublicacaoOrigem":"1197832697","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0010731-57.2007.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0010731-57.2007.8.26.0019 (019.01.2007.010731) - Procedimento Comum - Expurgos Inflacion\u00e1rios\/Planos Econ\u00f4micos - Zinamar Costa Moreira - - Rog\u00e9rio Costa Moreira e outro - Banco Ita\u00fa S\/A - Ordem: 1122\/07VISTOS..Satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, DECLARO EXTINTO O PROCESSO com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas na forma da lei. P.I.C. e arquivem-se - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ADRIANA ELOISA MATHIAS DOS SANTOS BERGAMIN (OAB 153274\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0782\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS COSME PORTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA DESCROVE MARTIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"82","paginaFinal":"82","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923103","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26069234","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 11:25:55:667PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010731-57.2007.8.26.0019","numeroAntigo":"019.01.2007.010731","numeroUnificado":"0010731-57.2007.8.26.0019|019.01.2007.010731","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699863866","codPublicacaoOrigem":"1161538415","dataDivulgacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"0010731-57.2007.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2371","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0010731-57.2007.8.26.0019 (019.01.2007.010731) - Procedimento Comum - Expurgos Inflacion\u00e1rios\/Planos Econ\u00f4micos - Zinamar Costa Moreira - - Rog\u00e9rio Costa Moreira e outro - Banco Ita\u00fa S\/A - ORDEM 1122\/07 (Com vista aos autores: peti\u00e7\u00e3o do r\u00e9u juntando comprovante de pagamento do acordo e requerendo a extin\u00e7\u00e3o) - ADV: ADRIANA ELOISA MATHIAS DOS SANTOS BERGAMIN (OAB 153274\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0481\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS COSME PORTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA DESCROVE MARTIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"57","paginaFinal":"57","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"889733","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23575555","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 20 2017 11:42:46:463PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010731-57.2007.8.26.0019","numeroAntigo":"019.01.2007.010731","numeroUnificado":"0010731-57.2007.8.26.0019|019.01.2007.010731|1122\/07","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684461560","codPublicacaoOrigem":"1149831618","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0010731-57.2007.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0010731-57.2007.8.26.0019 (019.01.2007.010731) - Procedimento Comum - Expurgos Inflacion\u00e1rios\/Planos Econ\u00f4micos - Zinamar Costa Moreira - - Rog\u00e9rio Costa Moreira e outro - Banco Ita\u00fa S\/A - Ordem n\u00ba: 1122\/07Vistos.Homologo o acordo noticiado a fls. 306\/307 e suspendo o andamento do feito nos termos do art. 922, do CPC; comprovado o cumprimento, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 924, do CPC.Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ADRIANA ELOISA MATHIAS DOS SANTOS BERGAMIN (OAB 153274\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0430\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS COSME PORTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA DESCROVE MARTIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"179","paginaFinal":"179","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"878554","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22840574","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 24 2017 11:23:39:917PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010731-57.2007.8.26.0019","numeroAntigo":"019.01.2007.010731","numeroUnificado":"0010731-57.2007.8.26.0019|019.01.2007.010731","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}