{"numero":"0010556-36.2015.8.26.0002","processos":[{"processo":"0010556-36.2015.8.26.0002    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade Civil","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"08\/06\/2015 \u00e0s 09:48 - Direcionada\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo UNISA - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Olivier Haxkar Jean","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.580,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luis Fernandez Morterero"},{"tipo":"Reqte","nome":"Luciana de Azevedo Fernandez"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 135\/136 e 137\/139: o documento de fls. 136 demonstra que a Sra. Luciana de Azevedo Fernandez \u00e9 a \u00fanica herdeira do falecido autor.Diante disso, defiro a sua habilita\u00e7\u00e3o no polo ativo desta a\u00e7\u00e3o. Anote-se, inclusive perante o distribuidor.No mais, a herdeira acima inclu\u00edda requereu o levantamento do valor depositado \u00e0s fls. 130, sem ressalvas (fls. 137), raz\u00e3o pela qual considero integralmente satisfeito o cr\u00e9dito e EXTINGO a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, II, do CPC.Expe\u00e7a-se guia de levantamento do dep\u00f3sito de fls. 130 em favor da autora.Decorridos 90 dias do tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se definitivamente os autos.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Fls. 135\/136 e 137\/139: o documento de fls. 136 demonstra que a Sra. Luciana de Azevedo Fernandez \u00e9 a \u00fanica herdeira do falecido autor.Diante disso, defiro a sua habilita\u00e7\u00e3o no polo ativo desta a\u00e7\u00e3o. Anote-se, inclusive perante o distribuidor.No mais, a herdeira acima inclu\u00edda requereu o levantamento do valor depositado \u00e0s fls. 130, sem ressalvas (fls. 137), raz\u00e3o pela qual considero integralmente satisfeito o cr\u00e9dito e EXTINGO a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, II, do CPC.Expe\u00e7a-se guia de levantamento do dep\u00f3sito de fls. 130 em favor da autora.Decorridos 90 dias do tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se definitivamente os autos.Int.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNISA\nRUA  ISABEL  SCHMIDT,  349\/A, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04743-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\n      \n0010556-36.2015.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0010556-36.2015.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Luis Fernandez  Morterero\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Duran   Depieri\nVistos.\nFls.  135\/136  e  137\/139:  o  documento  de  fls.  136  demonstra  que  a  Sra.  \nLuciana  de  Azevedo  Fernandez  \u00e9  a  \u00fanica  herdeira  do  falecido  autor.\nDiante  disso,  defiro  a  sua  habilita\u00e7\u00e3o  no  polo  ativo  desta  a\u00e7\u00e3o.  Anote-se,  \ninclusive perante  o  distribuidor.\nNo mais,  a  herdeira  acima  inclu\u00edda  requereu  o  levantamento  do  valor  \ndepositado  \u00e0s  fls.  130,  sem  ressalvas  (fls.  137),  raz\u00e3o  pela  qual  considero  integralmente  \nsatisfeito  o  cr\u00e9dito  e  EXTINGO  a   presente  execu\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  924,  II,  do  CPC.\nExpe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  do  dep\u00f3sito  de  fls.  130  em  favor  da  \nautora.\nDecorridos 90  dias  do  tr\u00e2nsito  em  julgado,  comunique-se  a  extin\u00e7\u00e3o  e \narquivem-se  definitivamente  os  autos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010556-36.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 499A7E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME DURAN DEPIERI, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:40 . fls. 140"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2017\/053322-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 01\/09\/2017 Local: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel Anexo UNISA","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Sem Despacho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70153178-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/04\/2017 10:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Sem Despacho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 16\/12\/2015 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Cl\u00e1udio Salvetti D\u00b4Angelo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que fa\u00e7o a remessa destes autos ao E. Col\u00e9gio Recursal.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0044\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1991 P\u00e1gina: 1891\/1894","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0044\/2015 Teor do ato: Vistos. Recebo o recurso inominado interposto a fls. 82\/87 no seu efeito devolutivo. Indefiro o processamento do recurso no duplo efeito, pois ausente perigo de dano irrepar\u00e1vel \u00e0 parte. Anoto que, em caso de execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria, esta prosseguir\u00e1 apenas at\u00e9 a garantia do Ju\u00edzo, sendo que eventual levantamento s\u00f3 ser\u00e1 autorizado ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. \u00c0s contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal, com nossas homenagens. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Recebo o recurso inominado interposto a fls. 82\/87 no seu efeito devolutivo. Indefiro o processamento do recurso no duplo efeito, pois ausente perigo de dano irrepar\u00e1vel \u00e0 parte. Anoto que, em caso de execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria, esta prosseguir\u00e1 apenas at\u00e9 a garantia do Ju\u00edzo, sendo que eventual levantamento s\u00f3 ser\u00e1 autorizado ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. \u00c0s contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal, com nossas homenagens. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNISA\nRua  Isabel  Schmidt,  349\/A, Santo Amaro  - CEP  04743-030,  Fone: (11) \n2141-8958,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jecunisa@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0010556-36.2015.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Luis Fernandez  Morterero\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  07 de outubro  de 2015,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  a(o) MM.  Juiz(a)  de Direito:\nEu,  _____,  LRZ, Escrevente,  digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Duran   Depieri\nVistos.\nRecebo o  recurso  inominado  interposto  a  fls.  82\/87  no  seu  efeito  devolutivo.  \nIndefiro  o  processamento  do  recurso  no  duplo  efeito,  pois  ausente  perigo  de  dano  \nirrepar\u00e1vel  \u00e0 parte.  Anoto  que,  em  caso  de  execu\u00e7\u00e3o  provis\u00f3ria,  esta  prosseguir\u00e1  apenas  at\u00e9  a  \ngarantia  do  Ju\u00edzo,  sendo  que  eventual  levantamento  s\u00f3  ser\u00e1  autorizado  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.  \n\u00c0s  contrarraz\u00f5es.\nAp\u00f3s,  remetam-se  os  autos  ao  E.  Col\u00e9gio  Recursal,  com  nossas  homenagens.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010556-36.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 199B58E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME DURAN DEPIERI, liberado nos autos em 07\/10\/2015 \u00e0s 15:59 . fls. 92"}},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que o recurso interposto pelo r\u00e9u \u00e9 tempestivo, que as custas foram recolhidas e que ele pede seu recebimento com efeito suspensivo.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2015","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70215124-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 02\/10\/2015 15:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    \"Vistos. Relat\u00f3rio dispensado nos termos do art. 38, parte final, da Lei n.\u00ba 9.099\/95. Decido. O PEDIDO INICIAL \u00c9 PARCIALMENTE PROCEDENTE. O presente caso versa sobre rela\u00e7\u00e3o de consumo, segundo entendimento pacificado na jurisprud\u00eancia, sobretudo do Superior Tribunal de Justi\u00e7a (v. S\u00famula n\u00ba 297 do STJ - \"O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras\"). Tal constata\u00e7\u00e3o, somada ao disposto no art. 6\u00ba, VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, autoriza a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova em favor da parte autora, uma vez que suas alega\u00e7\u00f5es s\u00e3o veross\u00edmeis, al\u00e9m de ser ela tecnicamente hipossuficiente em rela\u00e7\u00e3o ao banco-r\u00e9u. Ademais, n\u00e3o se poderia exigir da parte prova de fato negativo. Em outras palavras, n\u00e3o era da parte autora o \u00f4nus de provar que n\u00e3o foi ela quem efetuou as transa\u00e7\u00f5es contestadas. O banco-r\u00e9u, de sua vez, \u00e9 que tinha o \u00f4nus de provar que a pr\u00f3pria autora realizou as transa\u00e7\u00f5es\/compras e usufruiu dos valores, o que n\u00e3o fez. Inexiste, ademais, qualquer elemento que indique que a parte autora tenha utilizado, em alguma oportunidade, expedientes semelhantes com o mero escopo de obter enriquecimento indevido. N\u00e3o h\u00e1, ainda, qualquer prova de que a autora tenha agido com culpa exclusiva ou concorrente, capaz de afastar a responsabilidade da r\u00e9, inexistindo qualquer elemento que comprove que ela tenha compartilhado sua senha de acesso com outrem. O fato da subtra\u00e7\u00e3o ter ocorrido fora da agencia banc\u00e1ria, por sua vez, n\u00e3o afasta a responsabilidade da r\u00e9, tendo em vista que o autor somente tomou ci\u00eancia dos fatos em virtude de liga\u00e7\u00e3o realizada pela propria institui\u00e7\u00e3o financiera, a qual, no entanto, n\u00e3o realizou nenhuma medida para evitar as transa\u00e7\u00f5es (n\u00e3o obstante tenha constatado que n\u00e3o correspondiam ao perfil do autor, como dito), de modo que houve falha na seguran\u00e7a do sistema da r\u00e9 que contribuiu com a situa\u00e7\u00e3o. Os laudos indicados na contesta\u00e7\u00e3o, por sua vez, n\u00e3o demonstram a infalibilidade da seguran\u00e7a dos cart\u00f5es, sendo comuns not\u00edcias de apreens\u00e3o de m\u00e1quinas pr\u00f3prias para clonagem em terminais banc\u00e1rios, como se afere pela mera observ\u00e2ncia do cotidiano. N\u00e3o se vislumbra, ainda, qualquer elemento que demonstre que as transa\u00e7\u00f5es questionadas correspondam ao perfil do autor.A fraude de terceiro, por seu turno, n\u00e3o afasta a responsabilidade do r\u00e9u. Ao ensejo, cabe recordar que a hip\u00f3tese \u00e9, tamb\u00e9m, de aplica\u00e7\u00e3o da chamada \"teoria do risco profissional\", de acordo com a qual deve ser reconhecida a responsabilidade dos bancos e demais institui\u00e7\u00f5es financeiras pelos riscos inerentes ao exerc\u00edcio da atividade que empreendem, altamente lucrativa. Nesse sentido: \"Os bancos respondem pelo risco profissional assumido, s\u00f3 elidindo tal responsabilidade a prova, pela institui\u00e7\u00e3o financeira, de culpa grave do cliente ou de caso fortuito ou for\u00e7a maior\".(Extinto 1\u00ba TAC-SP - 7a C\u00e2mara - Rel. Luiz de Azevedo - in RT 589\/143). No mesmo sentido, a S\u00famula 479 do STJ: \"As institui\u00e7\u00f5es financeiras respondem objetivamente pelos danos gerados por fortuito interno relativo a fraudes e delitos praticados por terceiros no \u00e2mbito das opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias\". Diante disto, n\u00e3o havendo demonstra\u00e7\u00e3o de que as transa\u00e7\u00f5es questionadas tenham sido efetivadas pelo autor, de se concluir que seu lan\u00e7amento ocorreu por falha do sistema da r\u00e9, de modo que aquele faz jus a restitui\u00e7\u00e3o dos respectivos valores. Tal restitui\u00e7\u00e3o, no entanto, deve ser feita de forma simples, uma vez que n\u00e3o houve cobran\u00e7a por parte do r\u00e9u, n\u00e3o se enquadrando a situa\u00e7\u00e3o no disposto no art. 42, \u00a7 \u00fanico da Lei 8.078\/90. Os danos morais, de seu turno, s\u00e3o indevidos. A configura\u00e7\u00e3o de danos \u00e0 esfera moral exige a dor, o sofrimento, a ang\u00fastia profunda. Desta forma, o il\u00edcito praticado deve revestir-se de relev\u00e2ncia e gravidade, sob pena de colocar-se no mesmo patamar os desgostos por inc\u00f4modos decorrentes da conviv\u00eancia social. O ato praticado deve, portanto, atingir bens personal\u00edssimos da parte autora, j\u00e1 que o mero dissabor ou desconforto n\u00e3o s\u00e3o aptos a ensejar o dever de indenizar. Conforme adverte S\u00e9rgio Cavalieri Filho: \"Nessa linha de princ\u00edpio, s\u00f3 deve ser reputado como dano moral a dor, vexame, sofrimento ou humilha\u00e7\u00e3o que, fugindo \u00e0 normalidade, interfira intensamente no comportamento psicol\u00f3gico do indiv\u00edduo, causando-lhe afli\u00e7\u00f5es, ang\u00fastia e desequil\u00edbrio em seu bem-estar. Mero dissabor, aborrecimento, m\u00e1goa, irrita\u00e7\u00e3o ou sensibilidade exagerada est\u00e3o fora da \u00f3rbita do dano moral, porquanto, al\u00e9m de fazerem parte da normalidade do nosso dia-a-dia, no trabalho, no tr\u00e2nsito, entre os amigos e at\u00e9 no ambiente familiar, tais situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o intensas e duradouras, a ponto de romper o equil\u00edbrio psicol\u00f3gico do indiv\u00edduo. Se assim n\u00e3o se entender, acabaremos por banalizar o dano moral, ensejando a\u00e7\u00f5es judiciais em busca de indeniza\u00e7\u00f5es pelos mais triviais aborrecimentos\" (Programa de Responsabilidade Civil, 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o, Atlas, p. 80). No presente caso, embora os fatos possam ter causado decep\u00e7\u00e3o e aborrecimento ao autor, n\u00e3o h\u00e1 qualquer prova de que se revestiram de gravidade e relev\u00e2ncia tais que vieram a atingir-lhe bens personal\u00edssimos, n\u00e3o havendo demonstra\u00e7\u00e3o de repercuss\u00e3o extraordin\u00e1ria do fato, sendo que o r\u00e9u se resumiu a apresentar sua defesa no caso ao negar a restitui\u00e7\u00e3o administrativa. Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial, para CONDENAR a r\u00e9 a restituir a(o) autor(a) a import\u00e2ncia de R$ 2.290,00, corrigida monetariamente, pela Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP, e acrescida de juros de 1 % (um por cento) ao m\u00eas, desde a data das transa\u00e7\u00f5es indevidas (mar\u00e7o de 2015 - fls.6). Sem custas e honor\u00e1rios nesta fase, nos termos do art. 55 da Lei n.\u00ba 9.099\/95. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes devidamente intimados: a) do prazo de 10 dias para interposi\u00e7\u00e3o de recurso, computados da presente data, observando-se que na contagem \u00e9 excluido o dia de in\u00edcio e incluido o dia final, anotando-se a possibilidade de que o recurso seja protocolizado diretamente neste anexo, afim de viabilizar maior celeridade a sua tramita\u00e7\u00e3o; b) de que, na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado, o valor do preparo a ser recolhido, no momento da interposi\u00e7\u00e3o do recurso ser\u00e1 de R$ 212,50, bem como dever\u00e1 ser recolhido no mesmo ato o porte de remessa e retorno dos autos de R$ 32,70 por volume; c) dos termos do artigo 52, IV, da Lei 9.099\/95, cc artigo 475-J do CPC, pelos quais incidir\u00e1 multa de 10 % sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o caso n\u00e3o haja o cumprimento da condena\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias a partir do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a; d) de que poder\u00e3o solicitar neste anexo c\u00f3pia da grava\u00e7\u00e3o das provas orais produzidas em audi\u00eancia, no prazo de 48 horas, contados desta data, devendo apresentar no ato, para tanto, CD-R para grava\u00e7\u00e3o, sendo que tal lapso n\u00e3o implica suspens\u00e3o ou interrup\u00e7\u00e3o do prazo recursal, conforme art. 633, \u00a71\u00ba, das normas da CGJ. Nada mais\". Eu, ________, V.S., digitei.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70201082-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/09\/2015 16:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70185317-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/09\/2015 18:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 22\/09\/2015 Hora 16:00 Local: Sala - Anexo UNISA Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de In\u00edcio de Instru\u00e7\u00e3o    Termo de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o sem acordo - Unisa","anexo":{"label":"Designada Audi\u00eancia de In\u00edcio de Instru\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70134944-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2015 14:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR338504765TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 16\/06\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    ATO ORDINAT\u00d3RIO - CITA\u00c7\u00c3O CARTA AR DIGITAL - CONCILIA\u00c7\u00c3O - N\u00c3O PUBLIC\u00c1VEL UNISA","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 08\/07\/2015 Hora 14:30 Local: Sala - Anexo UNISA Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/09\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/10\/2015","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"08\/07\/2015","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"22\/09\/2015","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Pendente 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"418478449","codPublicacaoOrigem":"745100916","dataDivulgacao":"Dec 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"0010556-36.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2024","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"COL\u00c9GIO RECURSAL DA CAPITAL","conteudo":"69 - 0010556-36.2015.8.26.0002 - Processo Digital - Recurso Inominado - S\u00e3o Paulo - Relator Cl\u00e1udio Salvetti D\u00b4Angelo - Recorrente: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Recorrido: Luis Fernandez Morterero - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais                  3\u00ba Col\u00e9gio Recursal\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 2\u00aa Turma Recursal C\u00edvel - Santo Amaro - Av. Adolfo Pinheiro, 1992 - 10\u00ba andar- sala 1001- Foro Regional de Santo Amaro ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 2\u00aa TURMA RECURSAL C\u00cdVEL - SANTO AMARO A REALIZAR-SE EM 16 DE DEZEMBRO DE 2015 (QUARTA-FEIRA), NA AV. ADOLFO PINHEIRO, 1992 - 10\u00ba ANDARSALA 1001-FORO REGIONAL DE SANTO AMARO, COM INICIO \u00c0S 11:00 HORAS. AS PARTES SAEM INTIMADAS DO RESULTADO DO JULGAMENTO NA PR\u00d3PRIA SESS\u00c3O, FLUINDO AUTOMATICAMENTE, O PRAZO RECURSAL A PARTIR DA REFERIDA DATA, NOS TERMOS DO COMUNICADO 128\/2009 DO CONSELHO SUPERIOR DA MAGISTRATURA, DATADO DE 17 DE DEZEMBRO DE 2009. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1503","paginaFinal":"1503","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"578645","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10493614","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec  9 2015 10:29:16:263PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010556-36.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0010556-36.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"395673021","codPublicacaoOrigem":"714577052","dataDivulgacao":"Oct 20 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 21 2015 12:00:00:000AM","numero":"0010556-36.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1991","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0010556-36.2015.8.26.0002 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade Civil - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. Recebo o recurso inominado interposto a fls. 82\/87 no seu efeito devolutivo. Indefiro o processamento do recurso no duplo efeito, pois ausente perigo de dano irrepar\u00e1vel \u00e0 parte. Anoto que, em caso de execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria, esta prosseguir\u00e1 apenas at\u00e9 a garantia do Ju\u00edzo, sendo que eventual levantamento s\u00f3 ser\u00e1 autorizado ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. \u00c0s contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal, com nossas homenagens. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0044\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ANEXO UNISA JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME DURAN DEPIERI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO HENRIQUE CONDE DA SILVA SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1891","paginaFinal":"1891","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"541609","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9794383","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 19 2015 10:29:55:693PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010556-36.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0010556-36.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"768238912","codPublicacaoOrigem":"1208545024","dataDivulgacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0010556-36.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2443","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0010556-36.2015.8.26.0002 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade Civil - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Fls. 135\/136 e 137\/139: o documento de fls. 136 demonstra que a Sra. Luciana de Azevedo Fernandez \u00e9 a \u00fanica herdeira do falecido autor.Diante disso, defiro a sua habilita\u00e7\u00e3o no polo ativo desta a\u00e7\u00e3o. Anote-se, inclusive perante o distribuidor.No mais, a herdeira acima inclu\u00edda requereu o levantamento do valor depositado \u00e0s fls. 130, sem ressalvas (fls. 137), raz\u00e3o pela qual considero integralmente satisfeito o cr\u00e9dito e EXTINGO a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, II, do CPC.Expe\u00e7a-se guia de levantamento do dep\u00f3sito de fls. 130 em favor da autora.Decorridos 90 dias do tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se definitivamente os autos.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0041\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ANEXO UNISA JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME DURAN DEPIERI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2605","paginaFinal":"2605","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"932930","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26803294","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  3 2017 07:08:21:747AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010556-36.2015.8.26.0002","numeroAntigo":"137\/139","numeroUnificado":"0010556-36.2015.8.26.0002|137\/139","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"341335649","codPublicacaoOrigem":"667749836","dataDivulgacao":"Jun 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"0010556-36.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1902","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0010556-36.2015.8.26.0002 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Luis Fernandez Morterero REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ANEXO UNISA","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais                  Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 08\/06\/2015","paginaInicial":"1896","paginaFinal":"1896","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"502417","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7594481","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 10 2015 09:51:58:847PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010556-36.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0010556-36.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}