{"numero":"0010542-36.2017.8.26.0405","processos":[{"processo":"0010542-36.2017.8.26.0405","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"26\/04\/2017 \u00e0s 15:58 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Osasco","juiz":"Denise Indig Pinheiro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 250,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"JEFFERSON DOS SANTOS SOUZA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BRASIL PARK ESTACIONAMENTOS"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fabio Arouck Matos"}],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes    CERTID\u00c3O - TR\u00c2NSITO EM JULGADOCertifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a retro transitou em julgado em 31\/08\/2017. Nada Mais","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Aos 31 de agosto de 2017 \u00e0s 10:29, na sala de audi\u00eancias do Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Osasco\/SP, sob a orienta\u00e7\u00e3o da MMa. Ju\u00edza de Direito Dra. DENISE INDIG PINHEIRO, e sob a condu\u00e7\u00e3o do(a) Conciliador(a) Dr(a). Patr\u00edcia da H Silva, devidamente compromissado(a) e abaixo assinado. Apregoadas as partes constatou-se a presen\u00e7a das pessoas acima descritas e abaixo assinados. Proposta a concilia\u00e7\u00e3o, a mesma restou frut\u00edfera, nos seguintes termos: o(a) Requerido(a) pagar\u00e1 ao(\u00e0) Autor(a) a import\u00e2ncia e condi\u00e7\u00f5es abaixo descritas, valendo o comprovante de dep\u00f3sito como prova de pagamento. Valor R$ 250,00 (duzentos e cinquenta reais)Parcela \u00fanicaVencimento 13\/09\/2017 Conta corrente ( x ) Conta poupan\u00e7a ( )Titularidade do(a) JESSERSON DOS SANTOS SOUZA (CPF n\u00ba 269.648.238-16), Data de nascimento 05\/07\/1979Banco ITA\u00da, ag\u00eancia 0740, conta n\u00ba 09801-7Multa 10%O n\u00e3o pagamento na data aprazada, acarretar\u00e1 no vencimento antecipado da(s) parcela(s) vincenda(s), acrescido de multa acima descrita, sobre o saldo devedor, al\u00e9m de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com a tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a. Em caso de inconsist\u00eancia das informa\u00e7\u00f5es para pagamento autorizo desde j\u00e1 o dep\u00f3sito(s) judicial(is), bem como o levantamento atrav\u00e9s de guia de levantamento. Com o cumprimento, as partes nada mais ter\u00e3o a reclamar uma da outra quanto ao objeto desta a\u00e7\u00e3o e saem cientes de que o processo ser\u00e1 destru\u00eddo ap\u00f3s seis (06) meses, contados da data final do cumprimento deste acordo. E por estarem perfeitamente ajustadas, assinam o presente termo e requerem sua homologa\u00e7\u00e3o judicial. Em seguida pelo(a) MM(a). Juiz(a) foi proferida a seguinte senten\u00e7a: HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo firmado entre as partes, com efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (artigo 22, da Lei 9.099\/95), e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea b, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Isento as partes de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios (artigo 54, da Lei mencionada). O(A) autor(a) dever\u00e1 comunicar quando do cumprimento do acordo. Pelas partes foi requerida a desist\u00eancia do prazo recursal, o qual fica desde j\u00e1 homologado. Defiro o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram a inicial, j\u00e1 retirados pela parte interessada (para processos f\u00edsicos). Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Oportunamente, arquivem-se os autos. Decorrido o prazo sem provoca\u00e7\u00e3o e transcorrido o prazo de cento e oitenta (180) dias ap\u00f3s a data final para o cumprimento, destruam-se os autos (para processos f\u00edsicos), independente se o cumprimento do acordo foi noticiado ou n\u00e3o, pelo(a) Autor(a). Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Cientifiquei as partes, que deixaram de assinar em raz\u00e3o dos autos serem digitais, conforme a determina\u00e7\u00e3o da MMa. Ju\u00edza. Autorizo a extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias. NADA MAIS.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70185375-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 15:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR689200727TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BRASIL PARK ESTACIONAMENTOS Dilig\u00eancia : 16\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rioCertifico e dou f\u00e9 haver designado audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 31 de agosto de 2017, \u00e0s 10:30h e expedido a carta de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica. Certifico ainda haver disponibilizado o roteiro para a(o) r\u00e9(u) conforme abaixo. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Intima\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 10:30 Local: Sala Audi\u00eancia - 10 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":14,"total_andamentos":14}],"publicacoes":[]}