{"numero":"0011271-74.2008.8.26.0309","processos":[{"processo":"0011271-74.2008.8.26.0309   (309.01.2008.011271)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":null,"local_fisico":"16\/10\/2017 00:00 - No Cart\u00f3rio","distribuicao":"15\/04\/2008 \u00e0s 16:42 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Jundia\u00ed","juiz":"Eliane de Oliveira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 500.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ethics Servi\u00e7os de Vigilancia e Seguran\u00e7a Ltda"},{"tipo":"Chamado","nome":"Tokio Marine Seguradora S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Penteado Mendon\u00e7a"},{"tipo":"Advogado","nome":"Murilo Jos\u00e9 da Luz Alvarez"},{"tipo":"Advogado","nome":"Sergio Paulo Livovschi"},{"tipo":"Advogada","nome":"Milton Luiz Cleve Kuster"},{"tipo":"Advogado","nome":"F\u00e1bio de Souza"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Eliane de Oliveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo legal da determina\u00e7\u00e3o de fls. 629 sem a manifesta\u00e7\u00e3o do autor . Nada Mais. Jundia\u00ed, 11 de outubro de 2017. Eu, ___, Ivani Aparecida Doin Rocha, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80015 - Protocolo: FJAI17000514673","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80014 - Protocolo: FJMJ17016559442","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0241\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 1313\/1317","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0241\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos do art. 1.023 do C\u00f3digo de Processo Civil para que os Embargados (autor Ita\u00fa Seguros S\/A e o denunciado \u00e0 lide, Tokio Marine) , querendo, apresentem suas manifesta\u00e7\u00f5es sobre os embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos, no prazo de cinco dias, intimem-se. Advogados(s): Sergio Paulo Livovschi (OAB 155504\/SP), Murilo Jos\u00e9 da Luz Alvarez (OAB 187891\/SP), Antonio Penteado Mendon\u00e7a (OAB 54752\/SP), F\u00e1bio de Souza (OAB 44760\/PR), Milton Luiz Cleve Kuster (OAB 7919\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Nos termos do art. 1.023 do C\u00f3digo de Processo Civil para que os Embargados (autor Ita\u00fa Seguros S\/A e o denunciado \u00e0 lide, Tokio Marine) , querendo, apresentem suas manifesta\u00e7\u00f5es sobre os embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos, no prazo de cinco dias, intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o Bento,  s\/n\u00ba, ., Centro  - CEP  13201-035,  Fone: (11) 4586-8111,  Jundia\u00ed-SP - E-\nmail:  jundiai5cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0011271-74.2008.8.26.0309  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nIta\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido  e \nChamado :Ethics\n Servi\u00e7os  de Vigilancia  e Seguran\u00e7a  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eliane   de   Oliveira\nVistos.\nNos  termos  do  art.  1.023  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  para  que  o s Embargados  (autor  \nIta\u00fa  Seguros  S\/A  e  o   denunciado  \u00e0  lide,   Tokio  Marine)  ,  querendo,  apresentem  suas  manifesta\u00e7\u00f5es  \nsobre  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  interpostos,  no  prazo  de  cinco  dias,  intimem-se.\nJundia\u00ed,  20  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011271-74.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000004D50K. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 22\/09\/2017 \u00e0s 12:30 . fls. 1"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80013 - Protocolo: FPIN17000383010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0213\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1286\/1296","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0213\/2017 Teor do ato: Ante o exposto e o que mais dos autos consta, julgo improcedente a presente nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbente, arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do E. TJSP, e juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC), bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, devidamente atualizado desde a data desta decis\u00e3o, pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do E. TJSP (artigo 85, \u00a72\u00b0 do NCPC), abrangendo principal e juros (RT 601\/78, JTA 80\/125; LEX- JTA 74\/132), e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC).QUANTO A DENUNCIA\u00c7\u00c3O \u00c0 LIDE:Concorda a litisdenunciada em ressarcir a denunciante nas valores efetivamente despendidos para indenizar a requerente.Ocorre que, inexistindo a obriga\u00e7\u00e3o da denunciante de reparar os danos \u00e0 autora do principal, n\u00e3o havendo o desembolso de valores, n\u00e3o que se falar, tamb\u00e9m, em obriga\u00e7\u00e3o de indenizar da denunciada.Sendo assim, deixo de apreciar seu pedido, com fulcro no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 129 do CPC.Ante o exposto e o que mais dos autos consta, julgo extinta a presente, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 485, IV do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbente, arcar\u00e1 a denunciante com as custas e despesas processuais com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do E. TJSP, e juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC), bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, devidamente atualizado desde a data desta decis\u00e3o, pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do E. TJSP (artigo 85, \u00a72\u00b0 do NCPC), abrangendo principal e juros (RT 601\/78, JTA 80\/125; LEX- JTA 74\/132), e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC).P.R.I Advogados(s): Sergio Paulo Livovschi (OAB 155504\/SP), Murilo Jos\u00e9 da Luz Alvarez (OAB 187891\/SP), Antonio Penteado Mendon\u00e7a (OAB 54752\/SP), F\u00e1bio de Souza (OAB 44760\/PR), Milton Luiz Cleve Kuster (OAB 7919\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e o que mais dos autos consta, julgo improcedente a presente nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbente, arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do E. TJSP, e juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC), bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, devidamente atualizado desde a data desta decis\u00e3o, pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do E. TJSP (artigo 85, \u00a72\u00b0 do NCPC), abrangendo principal e juros (RT 601\/78, JTA 80\/125; LEX- JTA 74\/132), e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC).QUANTO A DENUNCIA\u00c7\u00c3O \u00c0 LIDE:Concorda a litisdenunciada em ressarcir a denunciante nas valores efetivamente despendidos para indenizar a requerente.Ocorre que, inexistindo a obriga\u00e7\u00e3o da denunciante de reparar os danos \u00e0 autora do principal, n\u00e3o havendo o desembolso de valores, n\u00e3o que se falar, tamb\u00e9m, em obriga\u00e7\u00e3o de indenizar da denunciada.Sendo assim, deixo de apreciar seu pedido, com fulcro no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 129 do CPC.Ante o exposto e o que mais dos autos consta, julgo extinta a presente, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 485, IV do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbente, arcar\u00e1 a denunciante com as custas e despesas processuais com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do E. TJSP, e juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC), bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, devidamente atualizado desde a data desta decis\u00e3o, pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do E. TJSP (artigo 85, \u00a72\u00b0 do NCPC), abrangendo principal e juros (RT 601\/78, JTA 80\/125; LEX- JTA 74\/132), e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC).P.R.I","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0011271-74.2008.8.26.0309 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0011271-74.2008.8.26.0309\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido  e Chamado :Ethics  Servi\u00e7os  de Vigilancia  e Seguran\u00e7a  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eliane   de   Oliveira\nVistos. Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  ressarcimento  que  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A  move  em  face  de  \nETHICS  SERVI\u00c7OS  DE  VIGIL\u00c2NCIA  E  SEGURAN\u00c7A  LTDA.\nAduz,  em  s\u00edntese,  que  a  autora  est\u00e1  sub-rogada  nos  direitos  de  sua  segurada,  qual  \nseja  a  empresa  ITALTRACTOR  LANDRONI  LTDA.,  a  qual  sofreu  um  roubo  sendo  indenizada  \npela  autora,  pela  ap\u00f3lice  de  seguro  que  mantinha  com  essa,  na  monta  de  R$500.000,00.  Requer,  \nportanto,  a  condena\u00e7\u00e3o  da  requerida  para  o  pagamento  da  quantia  de  R$500.000,00.\nContestou  a  requerida  (fls.  165\/206)  alegando,  em  preliminar,  denuncia\u00e7\u00e3o  \u00e0  lide  \nde  REAL  SEGUROS  S\/A,  a  in\u00e9pcia  da  inicial  e  sua  ilegitimidade  passiva,  enquanto,  no  m\u00e9rito,  a  \naus\u00eancia  de  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  pois  a  r\u00e9  era  respons\u00e1vel  pelo  monitoramento  do  sistema  \nde  alarme  e  de  imagens,  e  n\u00e3o  pela  manuten\u00e7\u00e3o  do  sistema  de  alarme  j\u00e1  existente,  bem  como  a  \nculpa  concorrente  da  requerente,  por  ter  solicitado  a  um  dos  vigilantes  prepostos  da  requerida  que  \nse  ausentasse  do  seu  posto  para  levar  um  empregado  da  autora  ao  hospital,  requerendo,  assim,  o  \ndeferimento  da  denuncia\u00e7\u00e3o  \u00e0  lide,  a  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  a \nimproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  a  condena\u00e7\u00e3o  da  denunciada  ao  pagamento  do  objeto  da  demanda  em  \nraz\u00e3o  de  sua  responsabilidade  na  monta  de  at\u00e9  R$200.000,00.\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  258\/263.\nDeferida  a  denuncia\u00e7\u00e3o  \u00e0  lide  (fls.  264).\nContesta\u00e7\u00e3o  da  litisdenunciada  (fls.  280\/298)  externando  sua  concord\u00e2ncia  com  a  \ndenuncia\u00e7\u00e3o  \u00e0  lide,  bem  como  que  o  contrato  de  seguro  existente  entre  a  requerida  e  a  denunciada  \n\u00e9  de  reembolso  e  n\u00e3o  estabelece  solidariedade  entre  esses,  al\u00e9m  de  reiterar  o  quanto  exposto  pela  \nrequerida  em  sua  contesta\u00e7\u00e3o,  requerendo,  portanto,  a  total  improced\u00eancia  da  presente  bem  como  a  \ntotal  improced\u00eancia  da  denuncia\u00e7\u00e3o  \u00e0  lide.\nR\u00e9plica  da  autora  (fls.  328\/330).\nR\u00e9plica  da  r\u00e9  (fls.  331\/333).\nSaneador  (fls.  344\/345)  afastando  as  preliminares  de  in\u00e9pcia  da  inicial,  de  car\u00eancia  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011271-74.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000004B9A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:25 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0011271-74.2008.8.26.0309 - lauda  2\nda\n a\u00e7\u00e3o  e  de  ilegitimidade  passiva,  deferindo  a  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  orais  e  testemunhais.\nEmbargos  de  declara\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  (fls.  351\/354).\nDecis\u00e3o  julgando  improcedente  os  embargos  (fls.  356).\nAgravo  Retido  da  r\u00e9  (fls.  358\/371).\nTermo  de  audi\u00eancia  (fl.  394).\nTranscri\u00e7\u00e3o  depoimento  testemunha  da  r\u00e9  (fls.  513\/523).\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.  FUNDAMENTO  E  DECIDO.\nO  pleito  autoral  n\u00e3o  merece  prosperar.\nAlega  a  autora  que  falhou  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o,  a  r\u00e9,  por  n\u00e3o  ter  manutenido  o  \nsistema  de  alarme  perimetral,  que  j\u00e1  havia  sido  constatado  que  o  mesmo  estava  quebrado,  \nentretanto,  \u00e0  r\u00e9  n\u00e3o  cabia  tal  mister.\nOs  contratos  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  colacionados  aos  autos  (fls.  77\/83  e  84\/90)  \npreviam,  t\u00e3o  somente,  o  monitoramento  de  alarme  e  de  imagens,  controle  de  acesso  e  auxiliar  \nadministrativo.  Ademais,  a  requerente  constava  com  apenas  um  posto  de  vigil\u00e2ncia  dentro  de  suas  \ndepend\u00eancias,  onde  ficava  um  vigia,  o  qual  foi  deslocado  do  seu  posto  de  vigil\u00e2ncia,  sob  ordem  de  \num  dos  l\u00edderes  do  turno,  da  autora,  para  que  levasse  um  empregado  acidentado,  ausentando-se  \nduas  horas  do  seu  posto.\nN\u00e3o  h\u00e1  como  imputar  culpa  ao  preposto  da  requerida;  h\u00e1  de  se  considerar  que  as  \ndepend\u00eancias  da  empresa  requerente  possa m ter  sido  invadida  durante  a  aus\u00eancia  do  vigilante,  \ntanto  que  em  seu  depoimento  (fls.  513)  o  mesmo  diz  ter  feito  uma  ronda,  ap\u00f3s  chegar  do  hospital.\nA  culpa  \u00e9  decorrente  de  um  ato  il\u00edcito  praticado,  seja  por  uma  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  \nvolunt\u00e1ria  cometida,  imprud\u00eancia  ou  neglig\u00eancia.\nNas  palavras  da  ilustre  jurista  Maria  Helena  Diniz,  temos  a  culpa:\n\u201cA  culpa  em  sentido  amplo,  como  viola\u00e7\u00e3o  de  um  dever  jur\u00eddico,  imput\u00e1vel  a  \nalgu\u00e9m,  em  decorr\u00eancia  de  fato  intencional  ou  de  omiss\u00e3o  de  dilig\u00eancia  ou  \ncautela,  compreende:  o  dolo,  que  \u00e9  a  viola\u00e7\u00e3o  intencional  do  dever  jur\u00eddico,  e  a  \nculpa  em  sentido  estrito,  caracterizada  pela  imper\u00edcia,  imprud\u00eancia  ou  \nneglig\u00eancia,  sem  qualquer  delibera\u00e7\u00e3o  de  violar  um  dever.  Portanto,  n\u00e3o  se  \nreclama  que  o  ato  danoso  tenha  sido,  realmente,  querido  pelo  agente,  pois  ele  \nn\u00e3o  deixar\u00e1  de  ser  respons\u00e1vel  pelo  fato  de  n\u00e3o  se  ter  apercebido  do  seu  ato  nem  \nmedido  as  suas  consequ\u00eancias.\nO  dolo  \u00e9  a  vontade  consciente  de  violar  o  direito,  dirigida  \u00e0  consecu\u00e7\u00e3o  do  fim  \nil\u00edcito,  e  a  culpa  abrange  a  imper\u00edcia,  a  neglig\u00eancia  e  a  imprud\u00eancia.  A  imper\u00edcia  \n\u00e9   falta  de  habilidade  ou  inaptid\u00e3o  para  praticar  certo  ato;  a  neglig\u00eancia  \u00e9  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011271-74.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000004B9A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:25 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0011271-74.2008.8.26.0309 - lauda  3\ninobserv\u00e2ncia\n de  normas  que  nos  ordenam  agir  com  aten\u00e7\u00e3o,  capacidade,  \nsolicitude  e  discernimento;  e  a  imprud\u00eancia  \u00e9  precipita\u00e7\u00e3o  ou  ato  de  proceder  \nsem  cautela.  N\u00e3o  h\u00e1  responsabilidade  sem  culpa,  exceto  disposi\u00e7\u00e3o  legal  \nexpressa,  caso  em  que  se  ter\u00e1  responsabilidade  objetiva...\u201d  \nN\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar,  portanto,  em  neglig\u00eancia,  por  estar  o  preposto  da  requerida  na  \nobserv\u00e2ncia  da  ordem  que  lhe  foi  dada,  nem  como  em  omiss\u00e3o,  do  monitoramento,  no  caso.\nN\u00e3o  obstante,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  responsabilidade  objetiva  da  r\u00e9,  tendo  em  \nvista  sua  obriga\u00e7\u00e3o  ser  de  meio,  e  n\u00e3o  de  fim,  n\u00e3o  aplicando-se  a  teoria  do  risco,  bem  como,  \ninaplic\u00e1vel  tamb\u00e9m  a  responsabilidade  prevista  pelo  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  sendo  \nafastada  nos  termos  do  \u00a73\u00ba  do  artigo  14  do  citado  diploma  legal.\nNeste  esteio:  \n\u201cRECURSO  \n EMBARGOS  INFRINGENTES  \n SERVI\u00c7O  DE  GUARDA  E  \nVIGIL\u00c2NCIA  DE  INSTALA\u00c7\u00d5ES  E  EQUIPAMENTOS  \n SEGURO  \n A\u00c7\u00c3O  \nREGRESSIVA.  Empresa  segurada  que  foi  v\u00edtima  de  roubo.  Falha  na  presta\u00e7\u00e3o  \ndo  servi\u00e7o  contratado  n\u00e3o  caracterizada.  Obriga\u00e7\u00e3o  da  empresa  de  vigil\u00e2ncia  de  \nmeio  e  n\u00e3o  de  resultado.  Hip\u00f3tese  na  qual  o  roubo  foi  praticado  por  bando  \nfortemente  armado  e  organizado,  o  que  impediu  a  atua\u00e7\u00e3o  da  empresa  \ncontratada.  A\u00e7\u00e3o  regressiva  apresentada  pela  seguradora  improcedente.  Ac\u00f3rd\u00e3o  \nmantido.  Recurso  de  embargos  infringentes  rejeitados.\u00a0(TJSP;  Embargos  \nInfringentes  4002984-89.2013.8.26.0564;  Relator  (a):\u00a0Marcondes  D'Angelo;  \n\u00d3rg\u00e3o  Julgador:  25\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Foro  de  S\u00e3o  Bernardo  do  \nCampo  -\u00a01\u00aa  Vara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  20\/07\/2017;  Data  de  Registro:  \n21\/08\/2017)\u201d\nAnte  o  exposto  e  o  que  mais  dos  autos  consta,  julgo  improcedente  a  presente  nos  \ntermos  do  artigo  487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSucumbente,  arcar\u00e1  com  as  custas  e  despesas  processuais  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  \npelos  \u00edndices  da  tabela  pr\u00e1tica  para  c\u00e1lculo  de  atualiza\u00e7\u00e3o  de  d\u00e9bitos  judiciais  do  E.  TJSP,  e  juros  \nmorat\u00f3rios  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  (artigo  406  CC  c.c.  161,  par\u00e1grafo  primeiro  do  CTN),  a  \ncontar  da  data  desta  senten\u00e7a  (artigo  407  do  CC),  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  \n10%  (dez  por  cento)  sobre  o  valor  da  causa,  devidamente  atualizado  desde  a  data  desta  decis\u00e3o,  \npelos  \u00edndices  da  tabela  pr\u00e1tica  para  c\u00e1lculo  de  atualiza\u00e7\u00e3o  de  d\u00e9bitos  judiciais  do  E.  TJSP  (artigo  \n85,  \u00a72\u00b0  do  NCPC),  abrangendo  principal  e  juros  (RT  601\/78,  JTA  80\/125;  LEX-  JTA  74\/132),  e  \nacrescido  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  (artigo  406  CC  c.c.  161,  par\u00e1grafo  \nprimeiro  do  CTN),  a  contar  da  data  desta  senten\u00e7a  (artigo  407  do  CC).\nQUANTO  A  DENUNCIA\u00c7\u00c3O  \u00c0  LIDE:\nConcorda  a  litisdenunciada  em  ressarcir  a  denunciante  nas  valores  efetivamente  \ndespendidos  para  indenizar  a  requerente.\nOcorre  que,  inexistindo  a  obriga\u00e7\u00e3o  da  denunciante  de  reparar  os  danos  \u00e0  autora  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011271-74.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000004B9A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:25 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0011271-74.2008.8.26.0309 - lauda  4\ndo\n principal,  n\u00e3o  havendo  o  desembolso  de  valores,  n\u00e3o  que  se  falar,  tamb\u00e9m,  em  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nindenizar  da  denunciada.\nSendo  assim,  deixo  de  apreciar  seu  pedido,  com  fulcro  no  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  \nartigo  129  do  CPC.\nAnte  o  exposto  e  o  que  mais  dos  autos  consta,  julgo  extinta  a  presente,  sem  \nresolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  485,  IV  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSucumbente,  arcar\u00e1  a  denunciante  com  as  custas  e  despesas  processuais  com  \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pelos  \u00edndices  da  tabela  pr\u00e1tica  para  c\u00e1lculo  de  atualiza\u00e7\u00e3o  de  d\u00e9bitos  judiciais  \ndo  E.  TJSP,  e  juros  morat\u00f3rios  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  (artigo  406  CC  c.c.  161,  par\u00e1grafo  \nprimeiro  do  CTN),  a  contar  da  data  desta  senten\u00e7a  (artigo  407  do  CC),  bem  como  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  (dez  por  cento)  sobre  o  valor  da  causa,  devidamente  atualizado  \ndesde  a  data  desta  decis\u00e3o,  pelos  \u00edndices  da  tabela  pr\u00e1tica  para  c\u00e1lculo  de  atualiza\u00e7\u00e3o  de  d\u00e9bitos  \njudiciais  do  E.  TJSP  (artigo  85,  \u00a72\u00b0  do  NCPC),  abrangendo  principal  e  juros  (RT  601\/78,  JTA  \n80\/125;  LEX-  JTA  74\/132),  e  acrescido  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  (artigo  \n406  CC  c.c.  161,  par\u00e1grafo  primeiro  do  CTN),  a  contar  da  data  desta  senten\u00e7a  (artigo  407  do  CC).\nP.R.I\nJundia\u00ed , 25  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011271-74.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000004B9A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:25 . fls. 4"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    TERMO DE ABERTURA DO 4\u00ba VOLUMEProcesso F\u00edsico n\u00b0:0011271-74.2008.8.26.0309 Classe - Assunto:Procedimento Comum - SeguroRequerente:Ita\u00fa Seguros S\/ARequerido e Chamado:Ethics Servi\u00e7os de Vigilancia e Seguran\u00e7a Ltda e outroCertifico e dou f\u00e9 que, nesta data, procedi \u00e0 abertura do 4\u00ba volume dos autos do processo em ep\u00edgrafe, em cumprimento ao artigo 89, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Jundia\u00ed, 31 de mar\u00e7o de 2017. Eu,__________, (Roseli Aparecida Pereira, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio), certifiquei.DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    TERMO DE ENCERRAMENTO DO 3\u00ba VOLUMEProcesso F\u00edsico n\u00b0:0011271-74.2008.8.26.0309 Classe - Assunto:Procedimento Comum - SeguroRequerente:Ita\u00fa Seguros S\/ARequerido e Chamado:Ethics Servi\u00e7os de Vigilancia e Seguran\u00e7a Ltda e outroCertifico e dou f\u00e9 que, nesta data, procedi ao encerramento do 3\u00ba volume dos autos do processo em ep\u00edgrafe, em cumprimento ao artigo 89, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Jundia\u00ed, 31 de mar\u00e7o de 2017. Eu,__________, (Roseli Aparecida Pereira, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio), certifiquei.DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo legal sem a manifesta\u00e7\u00e3o da empresa denunciada Tokyo Marine, conforme determinado \u00e0s fls. 573. Nada Mais. Jundia\u00ed, 30 de mar\u00e7o de 2017. Eu, ___, Ivani Aparecida Doin Rocha, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80012 - Protocolo: FPIN16000712720","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FFPA16002917025","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0235\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2229 P\u00e1gina: 1060\/1075","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0235\/2016 Teor do ato: Vistos.Encerrada a instru\u00e7\u00e3o , intimem-se as partes para que apresentem raz\u00f5es finais no prazo sucessivo de quinze dias, iniciando-se pelo polo autor.Ap\u00f3s, conclusos para senten\u00e7a. Int. Advogados(s): F\u00e1bio de Souza (OAB 44760\/PR), Milton Luiz Cleve Kuster (OAB 7919\/PR), Sergio Paulo Livovschi (OAB 155504\/SP), Antonio Penteado Mendon\u00e7a (OAB 54752\/SP), Murilo Jos\u00e9 da Luz Alvarez (OAB 187891\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Encerrada a instru\u00e7\u00e3o , intimem-se as partes para que apresentem raz\u00f5es finais no prazo sucessivo de quinze dias, iniciando-se pelo polo autor.Ap\u00f3s, conclusos para senten\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0011271-74.2008.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido  e Chamado :Ethics  Servi\u00e7os  de Vigilancia  e Seguran\u00e7a  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eliane   de   Oliveira\nVistos.\nEncerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  ,  intimem-se  as  partes  para  que  apresentem  raz\u00f5es  finais  no  \nprazo  sucessivo  de  quinze  dias,  iniciando-se  pelo  polo  autor.\nAp\u00f3s,  conclusos  para  senten\u00e7a.       \nInt.\nJundia\u00ed , 21  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011271-74.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000003PRES. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 24\/10\/2016 \u00e0s 14:55 . fls. 1"}},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2116 P\u00e1gina: 898-906","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes da designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia para oitiva da testemunha, que ser\u00e1 realizada no dia 05\/07\/2016, \u00e0s 14h30min, no Setor de Cartas e Precat\u00f3rias C\u00edveis- Tel (11) 3242-2333 r. 2201. , tudo conforme telegrama juntado \u00e0s fls. 532 Advogados(s): Sergio Paulo Livovschi (OAB 155504\/SP), Murilo Jos\u00e9 da Luz Alvarez (OAB 187891\/SP), Antonio Penteado Mendon\u00e7a (OAB 54752\/SP), F\u00e1bio de Souza (OAB 44760\/PR), Milton Luiz Cleve Kuster (OAB 7919\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   CERTID\u00c3O - Remessa ao DJE Certifico e dou f\u00e9 que o expediente supra ser\u00e1 encaminhado para a publica\u00e7\u00e3o no dia 13\/05\/2016 e ser\u00e1 disponibilizado no DJE do dia \u00fatil seguinte. CONSIDERA-SE PUBLICADO no dia 17\/05\/2016. Eu, ___, Ivani Aparecida Doin Rocha, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0s partes da designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia para oitiva da testemunha, que ser\u00e1 realizada no dia 05\/07\/2016, \u00e0s 14h30min, no Setor de Cartas e Precat\u00f3rias C\u00edveis- Tel (11) 3242-2333 r. 2201. , tudo conforme telegrama juntado \u00e0s fls. 532","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2088 P\u00e1gina: 968-969","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes da designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia para oitiva da testemunha, que ser\u00e1 realizada no dia 09\/05\/2016, \u00e0s 15h00 horas no Setor de Carta Precat\u00f3rias C\u00edveis - Tel. (11)3242-2333 r. 2201.(nota do cart\u00f3rio: tudo conforme telegrama juntado \u00e0s fls. 528). Advogados(s): Sergio Paulo Livovschi (OAB 155504\/SP), Murilo Jos\u00e9 da Luz Alvarez (OAB 187891\/SP), Antonio Penteado Mendon\u00e7a (OAB 54752\/SP), F\u00e1bio de Souza (OAB 44760\/PR), Milton Luiz Cleve Kuster (OAB 7919\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0s partes da designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia para oitiva da testemunha, que ser\u00e1 realizada no dia 09\/05\/2016, \u00e0s 15h00 horas no Setor de Carta Precat\u00f3rias C\u00edveis - Tel. (11)3242-2333 r. 2201.(nota do cart\u00f3rio: tudo conforme telegrama juntado \u00e0s fls. 528).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FPIN16000068705","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0004\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2047 P\u00e1gina: 991-998","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0004\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes sobre a devolu\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha - \u00e0s fls. 482\/523 (com Termo de Audi\u00eancia de Testemunha) cumprido parcialmente pela 1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Atibaia. Advogados(s): Sergio Paulo Livovschi (OAB 155504\/SP), Murilo Jos\u00e9 da Luz Alvarez (OAB 187891\/SP), Antonio Penteado Mendon\u00e7a (OAB 54752\/SP), F\u00e1bio de Souza (OAB 44760\/PR), Milton Luiz Cleve Kuster (OAB 7919\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0s partes sobre a devolu\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha - \u00e0s fls. 482\/523 (com Termo de Audi\u00eancia de Testemunha) cumprido parcialmente pela 1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Atibaia.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0140\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1959 P\u00e1gina: 802-815","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0140\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1959 P\u00e1gina: 802-815","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FJAI15000887035","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FPIN15000677332","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0140\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia ao requerido que conforme informado \u00e0s fls. 467 , a Carta Precat\u00f3ria distribu\u00edda no Ju\u00edzo da Comarca de Atibaia , n\u00e3o foi instru\u00edda com as c\u00f3pias da inicial e as custas do Oficial de Justi\u00e7a, estando a mesma no aguardo das providencias. Nada Mais. (Certifico e dou f\u00e9 a determina\u00e7\u00e3o de fls. 462 e o expediente supra ser\u00e3o encaminhados para publica\u00e7\u00e3o no dia 01\/09\/2015; e ser\u00e3o disponibilizados no DJE do dia \u00fatil seguinte. CONSIDERAM-SE PUBLICADOS no dia 03\/09\/2015) . Advogados(s): Sergio Paulo Livovschi (OAB 155504\/SP), Murilo Jos\u00e9 da Luz Alvarez (OAB 187891\/SP), Antonio Penteado Mendon\u00e7a (OAB 54752\/SP), F\u00e1bio de Souza (OAB 44760\/PR), Milton Luiz Cleve Kuster (OAB 7919\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0140\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 439\/461: Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria. Sem preju\u00edzo, diante da manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 429\/431, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de novas cartas precat\u00f3rias para oitiva das testemunhas; devendo, a requerida, providenciar a retirada e encaminhamento, comprovando-se a distribui\u00e7\u00e3o em dez (10) dias. Int. Advogados(s): Sergio Paulo Livovschi (OAB 155504\/SP), Murilo Jos\u00e9 da Luz Alvarez (OAB 187891\/SP), Antonio Penteado Mendon\u00e7a (OAB 54752\/SP), F\u00e1bio de Souza (OAB 44760\/PR), Milton Luiz Cleve Kuster (OAB 7919\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao requerido que conforme informado \u00e0s fls. 467 , a Carta Precat\u00f3ria distribu\u00edda no Ju\u00edzo da Comarca de Atibaia , n\u00e3o foi instru\u00edda com as c\u00f3pias da inicial e as custas do Oficial de Justi\u00e7a, estando a mesma no aguardo das providencias. Nada Mais. (Certifico e dou f\u00e9 a determina\u00e7\u00e3o de fls. 462 e o expediente supra ser\u00e3o encaminhados para publica\u00e7\u00e3o no dia 01\/09\/2015; e ser\u00e3o disponibilizados no DJE do dia \u00fatil seguinte. CONSIDERAM-SE PUBLICADOS no dia 03\/09\/2015) .","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1927 P\u00e1gina: 1068-1082","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2015 Teor do ato: Providencie a parte interessada a impress\u00e3o da carta precat\u00f3ria, sua distribui\u00e7\u00e3o e comprova\u00e7\u00e3o nos autos, no prazo de 10 dias. Advogados(s): Sergio Paulo Livovschi (OAB 155504\/SP), Murilo Jos\u00e9 da Luz Alvarez (OAB 187891\/SP), Antonio Penteado Mendon\u00e7a (OAB 54752\/SP), F\u00e1bio de Souza (OAB 44760\/PR), Milton Luiz Cleve Kuster (OAB 7919\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie a parte interessada a impress\u00e3o da carta precat\u00f3ria, sua distribui\u00e7\u00e3o e comprova\u00e7\u00e3o nos autos, no prazo de 10 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 439\/461: Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria. Sem preju\u00edzo, diante da manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 429\/431, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de novas cartas precat\u00f3rias para oitiva das testemunhas; devendo, a requerida, providenciar a retirada e encaminhamento, comprovando-se a distribui\u00e7\u00e3o em dez (10) dias. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o Bento,  s\/n\u00ba, ., Centro  - CEP  13201-035,  Fone: (11) 4586-8111,  \nJundia\u00ed-SP  - E-mail:  jundiai5cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0011271-74.2008.8.26.0309  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido  e Chamado :Ethics  Servi\u00e7os  de Vigilancia  e Seguran\u00e7a  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eliane   de   Oliveira\nVistos.\nFls.   439\/461:   Ci\u00eancia   \u00e0   parte   contr\u00e1ria.\nSe m   preju\u00edzo,   diante   da   manifesta\u00e7\u00e3o   de   fls.   429\/431,   defiro   a   expedi\u00e7\u00e3o   de   novas  \ncartas   precat\u00f3rias   para   oitiva   das   testemunhas;   devendo,   a   requerida,   providenciar   a   retirada   e  \nencaminhamento,   comprovando-se   a   distribui\u00e7\u00e3o   em   dez   (10)   dias.\nInt.  \nJundia\u00ed , 22  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011271-74.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000002SG7P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 22\/05\/2015 \u00e0s 18:36 . fls. 1"}},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FPIN15000363698","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FPIN14000670206","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FPIN14000238043","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FPIN14000429170","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0003\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0003\/2015 Teor do ato: Diga o requerido, no prazo de cinco dias, sobre a devolu\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria (sem cumprimento) \u00e0s fls. 414\/425. Advogados(s): Sergio Paulo Livovschi (OAB 155504\/SP), Murilo Jos\u00e9 da Luz Alvarez (OAB 187891\/SP), Antonio Penteado Mendon\u00e7a (OAB 54752\/SP), F\u00e1bio de Souza (OAB 44760\/PR), Milton Luiz Cleve Kuster (OAB 7919\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Diga o requerido, no prazo de cinco dias, sobre a devolu\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria (sem cumprimento) \u00e0s fls. 414\/425.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0125\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0125\/2014 Teor do ato: Dever\u00e1 a requerida Ethics Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia comprovar nos autos a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria para oitiva de suas testemunhas. Advogados(s): Sergio Paulo Livovschi (OAB 155504\/SP), Murilo Jos\u00e9 da Luz Alvarez (OAB 187891\/SP), Antonio Penteado Mendon\u00e7a (OAB 54752\/SP), F\u00e1bio de Souza (OAB 44760\/PR), Milton Luiz Cleve Kuster (OAB 7919\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Dever\u00e1 a requerida Ethics Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia comprovar nos autos a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria para oitiva de suas testemunhas.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2014","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2014","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 29\/05\/2014 Hora 14:30 Local: Sala de Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 391\/392: Anote-se as testemunhas da r\u00e9 que dever\u00e3o ser ouvidas em Comarca diversa. Oportunamente expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria. Ap\u00f3s, aguarde-se a audi\u00eancia em face da proximidade. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o  Bento,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   13201-035  -   Jundiai  -   SP\nTelefone:   (11)  4586-8111  -  E-mail:   jundiai5cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0011271-74.2008.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequeridoChamado :Ethics  Servi\u00e7os  de Vigilancia  e Seguran\u00e7a  Ltda e outro,  Tokio Marine  \nSeguradora  S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nAos  21.05.2014  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  Titular  da  5\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  \nComarca  de  Jundia\u00ed,  Dr\u00aa  Eliane  de  Oliveira.  Eu,  escr.,  matr.  302.002-6,  subscr.-.-.-\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eliane   de   Oliveira\nVistos.\nFls.  391\/392:  Anote-se  as  testemunhas  da  r\u00e9  que  dever\u00e3o  ser  ouvidas  em  Comarca  \ndiversa.  Oportunamente  expe\u00e7a-se  carta  precat\u00f3ria.  \nAp\u00f3s,  aguarde-se  a  audi\u00eancia  em  face  da  proximidade.  \nInt.  \nJundiai , 21  de  maio  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011271-74.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L000000277TQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 21\/05\/2014 \u00e0s 16:15 . fls. 1"}},{"data":"20\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FJAI14000559501","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0107\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0107\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 375\/387: Reporto-me a determina\u00e7\u00e3o de fls. 372. Int Advogados(s): Sergio Paulo Livovschi (OAB 155504\/SP), Murilo Jos\u00e9 da Luz Alvarez (OAB 187891\/SP), Antonio Penteado Mendon\u00e7a (OAB 54752\/SP), F\u00e1bio de Souza (OAB 44760\/PR), Milton Luiz Cleve Kuster (OAB 7919\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 375\/387: Reporto-me a determina\u00e7\u00e3o de fls. 372. Int","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o  Bento,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   13201-035  -   Jundiai  -   SP\nTelefone:   (11)  4586-8111  -  E-mail:   jundiai5cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0011271-74.2008.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequeridoChamado :Ethics  Servi\u00e7os  de Vigilancia  e Seguran\u00e7a  Ltda e outro,  Tokio Marine  \nSeguradora  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  6 de  maio  de 2014,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  \u00e0 MM.  Ju\u00edza  de Direito  da 5\u00aa Vara  C\u00edvel,  a Dra.  \nELIANE  DE OLIVEIRA.  Eu,  Ivani  Ap. Doin  Rocha-  Matr. 805.209-1-Escrev.T\u00e9c.  subscr.\nVistos.\nFls.  375\/387:  Reporto-me  a  determina\u00e7\u00e3o  de  fls.  372.  \nInt .   \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eliane   de   Oliveira\nJundiai , 06  de  maio  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011271-74.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L00000025A75. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 07\/05\/2014 \u00e0s 15:46 . fls. 1"}},{"data":"28\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0098\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1639 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FPIN14000167330","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0098\/2014 Teor do ato: Fls. 356: Vistos. Fls. 351\/354. As alega\u00e7\u00f5es trazidas pela parte remetem o Ju\u00edzo ao conhecimento do m\u00e9rito e ser\u00e3o apreciadas no momento do julgamento da lide. Ademais, a responsabilidade pelo evento e seus danos \u00e9 mat\u00e9ria que depende de instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Ainda, ao contr\u00e1rio do alegado \u00e0s fls., a quest\u00e3o da suposta falta de prova material foi enfrentada no momento do saneamento do feito. Repito que a apresenta\u00e7\u00e3o de prova pr\u00e9via n\u00e3o \u00e9 imprescind\u00edvel para a continuidade do processo. Na mesma oportunidade, foram enfrentadas as preliminares, dentre elas a Ilegitimidade Passiva. Aguarde-se a audi\u00eancia j\u00e1 designada. Intime-se. Fls. 372: Vistos. Recebo o Agravo Retido (fls. 358\/371). Anote-se. Aguarde-se a audi\u00eancia j\u00e1 designada. Advogados(s): Sergio Paulo Livovschi (OAB 155504\/SP), Murilo Jos\u00e9 da Luz Alvarez (OAB 187891\/SP), Antonio Penteado Mendon\u00e7a (OAB 54752\/SP), F\u00e1bio de Souza (OAB 44760\/PR), Milton Luiz Cleve Kuster (OAB 7919\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Recebo o Agravo Retido interposto. Anote-se. Aguarde-se a audi\u00eancia j\u00e1 designada. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o  Bento,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   13201-035  -   Jundiai  -   SP\nTelefone:   (11)  4586-8111  -  E-mail:   jundiai5cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0011271-74.2008.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequeridoChamado :Ethics  Servi\u00e7os  de Vigilancia  e Seguran\u00e7a  Ltda e outro,  Tokio Marine  \nSeguradora  S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  23  de  abril  de  2014  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  \u00e0  MMa.  Ju\u00edza  de  Direito  da  5 \u00aa\n  V.C\u00edvel  \nde  Jundia\u00ed,  Dra.  ELIANE  DE  OLIVEIRA.  (EDAra\u00fajo  -  Matr.319.190-8).  \nProc.  n\u00ba 681\/08\nVistos.\nRecebo  o  Agravo  Retido  interposto.  Anote-se.\nAguarde-se  a  audi\u00eancia  j\u00e1  designada.\nInt.\nJd.,23  de abril  de 2014.\nELIANE  DE OLIVEIRA\nJU\u00cdZA  DE DIREITO\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011271-74.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L00000024QIW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 24\/04\/2014 \u00e0s 12:46 . fls. 1"}},{"data":"23\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FPIN14000191483","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 356: Vistos. Fls. 351\/354. As alega\u00e7\u00f5es trazidas pela parte remetem o Ju\u00edzo ao conhecimento do m\u00e9rito e ser\u00e3o apreciadas no momento do julgamento da lide. Ademais, a responsabilidade pelo evento e seus danos \u00e9 mat\u00e9ria que depende de instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Ainda, ao contr\u00e1rio do alegado \u00e0s fls., a quest\u00e3o da suposta falta de prova material foi enfrentada no momento do saneamento do feito. Repito que a apresenta\u00e7\u00e3o de prova pr\u00e9via n\u00e3o \u00e9 imprescind\u00edvel para a continuidade do processo. Na mesma oportunidade, foram enfrentadas as preliminares, dentre elas a Ilegitimidade Passiva. Aguarde-se a audi\u00eancia j\u00e1 designada. Intime-se. Fls. 372: Vistos. Recebo o Agravo Retido (fls. 358\/371). Anote-se. Aguarde-se a audi\u00eancia j\u00e1 designada.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o Bento,  s\/n\u00ba, ., Centro  - CEP  13201-035,  Fone: (11) 4586-8111,  \nJundiai-SP  - E-mail:  jundiai5cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0011271-74.2008.8.26.0309  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequeridoChamado :Ethics Servi\u00e7os  de Vigilancia  e Seguran\u00e7a  Ltda e outro,  Tokio Marine  \nSeguradora  S\/A\n      \nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  \n22   de   abril   de   2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MMa.  Ju\u00edza  de  Direito  da  5\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  de  Jundia\u00ed,  Dra.  Eliane  de  Oliveira.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eliane   de   Oliveira\nVistos.\nFls.   351\/354.   As   alega\u00e7\u00f5es   trazidas   pela   parte   remetem   o   Ju\u00edzo   ao   conhecimento   do  \nm\u00e9rito   e   ser\u00e3o   apreciadas   no   momento   do   julgamento   da   lide.   Ademais,   a   responsabilidade   pelo  \nevento   e   seus   danos   \u00e9   mat\u00e9ria   que   depende   de   instru\u00e7\u00e3o   probat\u00f3ria.   Ainda,   ao   contr\u00e1rio   do   alegado  \n\u00e0s   fls.,   a   quest\u00e3o   da   suposta   falta   de   prova   material   foi   enfrentada   no   momento   do   saneamento   do  \nfeito.   Repito   que   a   apresenta\u00e7\u00e3o   de   prova   pr\u00e9via   n\u00e3o   \u00e9   imprescind\u00edvel   para   a   continuidade   do  \nprocesso.   Na   mesma   oportunidade,   foram   enfrentadas   as   preliminares,   dentre   elas   a   Ilegitimidade  \nPassiva.        \nAguarde-se   a   audi\u00eancia   j\u00e1   designada.  \nIntime-se.\nJundiai , 22  de  abril  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011271-74.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L00000024KGH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 22\/04\/2014 \u00e0s 14:00 . fls. 1"}},{"data":"22\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   embargos Declara\u00e7\u00e3o Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Eliane de Oliveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FJAI14000296274","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2014 Teor do ato: Vistos. Ita\u00fa Seguros S\/A promove a presente A\u00e7\u00e3o de Ressarcimento em face de Ethics Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia, aduzindo que assegurou por meio de ap\u00f3lice a empresa Italtractor Landroni Ltda. Esta, por sua vez, contratou a empresa Ethics Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia para monitoramento de seguran\u00e7a e controle de acesso. A autora traz na sua narrativa o fato de que a empresa assegurada foi v\u00edtima de roubo na data de 07\/08\/2006, o que resultou no pagamento do pr\u00eamio de $ 500.000,00 (quinhentos mil reais) a t\u00edtulo de cobertura do sinistro. Sub-roga-se nos direitos de sua assegurada. Na pe\u00e7a de defesa, a empresa r\u00e9 DENUNCIA \u00e0 lide Real Seguros S\/A, atual T\u00f3kio Marine, alegando que ambas mantinham contrato de seguro para opera\u00e7\u00f5es de vigil\u00e2ncia. As partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o bem representadas. N\u00e3o h\u00e1 nulidades a serem sanadas nem omiss\u00f5es a serem supridas. Afasto as preliminares de in\u00e9pcia da inicial e car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. A prova pr\u00e9via n\u00e3o se faz imprescind\u00edvel, uma vez que a prova documental n\u00e3o se esgota com a peti\u00e7\u00e3o inicial. Deve, ainda, prevalecer a f\u00e9 p\u00fablica do boletim de ocorr\u00eancia de fls. 54. No mais, a r\u00e9 impugnou a juntada de fls. 59\/68. Afasto a ilegitimidade da parte passiva, haja vista que a pr\u00f3pria r\u00e9 confirma a rela\u00e7\u00e3o contratual \u00e0s fls. 179. Contesta\u00e7\u00e3o da denunciada T\u00f3kio Marine \u00e0s fls. 280\/298. A r\u00e9 n\u00e3o especificou provas. A autora pleiteou o julgamento antecipado da lide. Como pontos controvertidos temos a abrang\u00eancia das ap\u00f3lices e a responsabilidade sobre o pagamento do valor discriminado \u00e0s fls. 47; o direito ao ressarcimento; a responsabilidade da requerida sobre o evento e sobre os danos ou mesmo se agiu com neglig\u00eancia e se responde pelo valor da indeniza\u00e7\u00e3o; o alcance da eventual responsabilidade da denunciada. Verifica-se que n\u00e3o \u00e9 caso de julgamento antecipado, cabendo a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Defiro a produ\u00e7\u00e3o das provas requeridas pela denunciada \u00e0s fls. 341\/342. Defiro a produ\u00e7\u00e3o de provas orais, com o depoimento pessoal do representante legal da parte requerida, ora denunciante e provas testemunhais, desde que oportunamente arroladas, designando audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o pr\u00f3ximo dia __29___ de ____MAIO____de 2014, \u00e0s _14:30_ horas. Advogados(s): Jesualdo Almeida Lima (OAB 156422\/SP), Murilo Jos\u00e9 da Luz Alvarez (OAB 187891\/SP), Antonio Penteado Mendon\u00e7a (OAB 54752\/SP), Luiz Felipe Conde (OAB 310799\/SP), Celso Gomes Polaino (OAB 258080\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Ita\u00fa Seguros S\/A promove a presente A\u00e7\u00e3o de Ressarcimento em face de Ethics Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia, aduzindo que assegurou por meio de ap\u00f3lice a empresa Italtractor Landroni Ltda. Esta, por sua vez, contratou a empresa Ethics Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia para monitoramento de seguran\u00e7a e controle de acesso. A autora traz na sua narrativa o fato de que a empresa assegurada foi v\u00edtima de roubo na data de 07\/08\/2006, o que resultou no pagamento do pr\u00eamio de $ 500.000,00 (quinhentos mil reais) a t\u00edtulo de cobertura do sinistro. Sub-roga-se nos direitos de sua assegurada. Na pe\u00e7a de defesa, a empresa r\u00e9 DENUNCIA \u00e0 lide Real Seguros S\/A, atual T\u00f3kio Marine, alegando que ambas mantinham contrato de seguro para opera\u00e7\u00f5es de vigil\u00e2ncia. As partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o bem representadas. N\u00e3o h\u00e1 nulidades a serem sanadas nem omiss\u00f5es a serem supridas. Afasto as preliminares de in\u00e9pcia da inicial e car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. A prova pr\u00e9via n\u00e3o se faz imprescind\u00edvel, uma vez que a prova documental n\u00e3o se esgota com a peti\u00e7\u00e3o inicial. Deve, ainda, prevalecer a f\u00e9 p\u00fablica do boletim de ocorr\u00eancia de fls. 54. No mais, a r\u00e9 impugnou a juntada de fls. 59\/68. Afasto a ilegitimidade da parte passiva, haja vista que a pr\u00f3pria r\u00e9 confirma a rela\u00e7\u00e3o contratual \u00e0s fls. 179. Contesta\u00e7\u00e3o da denunciada T\u00f3kio Marine \u00e0s fls. 280\/298. A r\u00e9 n\u00e3o especificou provas. A autora pleiteou o julgamento antecipado da lide. Como pontos controvertidos temos a abrang\u00eancia das ap\u00f3lices e a responsabilidade sobre o pagamento do valor discriminado \u00e0s fls. 47; o direito ao ressarcimento; a responsabilidade da requerida sobre o evento e sobre os danos ou mesmo se agiu com neglig\u00eancia e se responde pelo valor da indeniza\u00e7\u00e3o; o alcance da eventual responsabilidade da denunciada. Verifica-se que n\u00e3o \u00e9 caso de julgamento antecipado, cabendo a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Defiro a produ\u00e7\u00e3o das provas requeridas pela denunciada \u00e0s fls. 341\/342. Defiro a produ\u00e7\u00e3o de provas orais, com o depoimento pessoal do representante legal da parte requerida, ora denunciante e provas testemunhais, desde que oportunamente arroladas, designando audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o pr\u00f3ximo dia __29___ de ____MAIO____de 2014, \u00e0s _14:30_ horas.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo   S\u00e3o   Bento,   s\/n\u00ba ,   .   -   Centro\nCEP:   13201-035   -   Jundiai   -   SP\nTelefone:   (11)   4586-8111   -   E-mail:   jundiai5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0011271-74.2008.8.26.0309  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0011271-74.2008.8.26.0309  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequeridoChamado :Ethics Servi\u00e7os  de Vigilancia  e Seguran\u00e7a  Ltda e outro,  Tokio Marine  \nSeguradora  S\/A\n      \nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  18  de  fevereiro  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MMa.  Ju\u00edza  de  Direito  da  5\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  de  Jundia\u00ed,  Dra.  Eliane  de  Oliveira.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eliane   de   Oliveira\nVistos.\nIta\u00fa Seguros  S\/A  promove  a  presente  A\u00e7\u00e3o  de  Ressarcimento  em  face  de  Ethics  \nServi\u00e7os de  Vigil\u00e2ncia,  aduzindo  que  assegurou  por  meio  de  ap\u00f3lice  a  empresa  Italtractor  Landroni  \nLtda. Esta,  por  sua  vez,  contratou  a  empresa  Ethics  Servi\u00e7os  de  Vigil\u00e2ncia  para  monitoramento  de  \nseguran\u00e7a e  controle  de  acesso.  \nA autora  traz  na  sua  narrativa  o  fato  de  que  a  empresa  assegurada  foi  v\u00edtima  de  \nroubo na  data  de  07\/08\/2006,  o  que  resultou  no  pagamento  do  pr\u00eamio  de  $  500.000,00  (quinhentos  \nmil reais)  a  t\u00edtulo  de  cobertura  do  sinistro.  Sub-roga-se  nos  direitos  de  sua  as segurada.   \nNa pe\u00e7a  de  defesa,  a  empresa  r\u00e9  DENUNCIA  \u00e0  lide  Real  Seguros  S\/A,  atual  T\u00f3kio  \nMarine, alegando  que  ambas  mantinham  contrato  de  seguro  para  opera\u00e7\u00f5es  de  vigil\u00e2ncia.  \nAs partes  s\u00e3o  leg\u00edtimas  e  est\u00e3o  bem  representadas.  N\u00e3o  h\u00e1  nulidades  a  serem  \nsanadas nem  omiss\u00f5es  a  serem  supridas.\nAfasto as  preliminares  de  in\u00e9pcia  da  inicial  e  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  A  prova  pr\u00e9via  n\u00e3o  \nse faz  imprescind\u00edvel,  uma  vez  que  a  prova  documental  n\u00e3o  se  esgota  com  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Deve,  \nainda, prevalecer  a  f\u00e9  p\u00fablica  do  boletim  de  ocorr\u00eancia  de  fls.  54.  No  mais,  a  r\u00e9  impugnou  a  \njuntada de  fls.  59\/68.  \nAfasto a ilegitimidade  da  parte  passiva,  haja  vista  que  a pr\u00f3pria  r\u00e9  confirma  a  \nrela\u00e7\u00e3o contratual  \u00e0s  fls.  179.      \nContesta\u00e7\u00e3o da  denunciada  T\u00f3kio  Marine  \u00e0s  fls.  280\/298.  \nA r\u00e9  n\u00e3o  especificou  provas.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011271-74.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L00000021EGQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 19\/02\/2014 \u00e0s 12:33 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo   S\u00e3o   Bento,   s\/n\u00ba ,   .   -   Centro\nCEP:   13201-035   -   Jundiai   -   SP\nTelefone:   (11)   4586-8111   -   E-mail:   jundiai5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0011271-74.2008.8.26.0309  - p.  2\nA\n autora  pleiteou  o  julgamento  antecipado  da  lide.  \nComo  pontos  controvertidos  temos  a  abrang\u00eancia  das  ap\u00f3lices  e  a  \nresponsabilidade  sobre  o  pagamento  do  valor  discriminado  \u00e0s  fls.  47;  o  direito  ao  ressarcimento;  a  \nresponsabilidade  da  requerida  sobre  o  evento  e  sobre  os  danos  ou  mesmo  se  agiu  com  neglig\u00eancia  e  \nse  responde  pelo  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o;  o  alcance  da  eventual  responsabilidade  da  denunciada.  \n       Verifica-se  que  n\u00e3o  \u00e9  caso  de  julgamento  antecipado,  cabendo  a  \ninstru\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\n Defiro  a  produ\u00e7\u00e3o  das  provas  requeridas  pela  denunciada  \u00e0s  fls.  \n341\/342.   Defiro  a  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  orais,  com  o  depoimento  pessoal  do  representante  legal  da  \nparte  requerida,  ora  denunciante  e  provas  testemunhais,  desde  que  oportunamente  arroladas,  \ndesignando  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  o  pr\u00f3ximo  dia  __29___  de  ____MAIO____de  \n2014,   \u00e0s  _14:30_  horas.\nIntime-se.\nJundiai , 18  de  fevereiro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011271-74.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L00000021EGQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 19\/02\/2014 \u00e0s 12:33 . fls. 2"}},{"data":"18\/02\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Eliane de Oliveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o IMPRENSA 8\/2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 337 - VISTOS. Fls. 334: Anote-se. Especifiquem as partes, justificadamente, as provas que pretendem produzir, sob pena de preclus\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2012","descricao":"Despacho Proferido    VISTOS. Fls. 334: Anote-se. Especifiquem as partes, justificadamente, as provas que pretendem produzir, sob pena de preclus\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTOS. Fls. 334: Anote-se. Especifiquem as partes, justificadamente, as provas que pretendem produzir, sob pena de preclus\u00e3o. Int."}},{"data":"01\/12\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada - SETOR DE MOV. ANDREA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias volta","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o R29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 324 - VISTOS. Fls. 270: Anote-se quanto a atual denomina\u00e7\u00e3o da denunciada: T\u00f3kio Marine Seguradora S\/A. Manifestem-se, as partes, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e anexos apresentados pela denunciada \u00e0s fls. 280\/312. Fls. 313: Anote-se. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2011","descricao":"Despacho Proferido    VISTOS. Fls. 270: Anote-se quanto a atual denomina\u00e7\u00e3o da denunciada: T\u00f3kio Marine Seguradora S\/A. Manifestem-se, as partes, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e anexos apresentados pela denunciada \u00e0s fls. 280\/312. Fls. 313: Anote-se. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTOS. Fls. 270: Anote-se quanto a atual denomina\u00e7\u00e3o da denunciada: T\u00f3kio Marine Seguradora S\/A. Manifestem-se, as partes, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e anexos apresentados pela denunciada \u00e0s fls. 280\/312. Fls. 313: Anote-se. Int."}},{"data":"04\/04\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 08\/02\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o R8","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 264 - VISTOS. Defiro a denuncia\u00e7\u00e3o \u00e0 lide da REAL SEGUROS S\/A. Anote-se. Proceda-se a cita\u00e7\u00e3o da denunciada, via postal. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/01\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias NA VOLTA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2009","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o- Dat. 01\/10\/09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos - 21\/09\/09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2009","descricao":"Despacho Proferido    VISTOS. Defiro a denuncia\u00e7\u00e3o \u00e0 lide da REAL SEGUROS S\/A. Anote-se. Proceda-se a cita\u00e7\u00e3o da denunciada, via postal. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTOS. Defiro a denuncia\u00e7\u00e3o \u00e0lide da REAL SEGUROS S\/A. Anote-se. Proceda-se a cita\u00e7\u00e3o da denunciada, via postal. Int."}},{"data":"31\/08\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 27\/07\/09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 255 - VISTOS. Manifeste-se, o autor, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e anexos apresentados \u00e0s fls. 165\/254. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o DJE 28\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publ mesa 01\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos p 30\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2009","descricao":"Despacho Proferido    VISTOS. Manifeste-se, o autor, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e anexos apresentados \u00e0s fls. 165\/254. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTOS. Manifeste-se, o autor, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e anexos apresentados \u00e0s fls. 165\/254. Int."}},{"data":"15\/12\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 16\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2008","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias na volta 10\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   Carga Advogado em 25\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 15\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2008","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o 29\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 15\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 144 - Com o complemento das custas postais (recolher mais R$ 8,78), cite-se para os termos da a\u00e7\u00e3o proposta. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos p 24\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Com o complemento das custas postais (recolher mais R$ 8,78), cite-se para os termos da a\u00e7\u00e3o proposta. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Com o complemento das custas postais (recolher mais R$ 8,78), cite-se para os termos da a\u00e7\u00e3o proposta. Int."}},{"data":"18\/04\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2027506","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2008","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 2027506 - Local Origem: 1330-Distribuidor(F\u00f3rum de Jundia\u00ed) Local Destino: 1335-5\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Jundia\u00ed) Data de Envio: 16\/04\/2008 Data de Recebimento: 18\/04\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 5\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/03\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/05\/2014","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":117,"total_andamentos":117}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"220607915","codPublicacaoOrigem":"522464723","dataDivulgacao":"Apr  2 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  3 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011271-74.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1624","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011271-74.2008.8.26.0309 (309.01.2008.011271) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ethics Servi\u00e7os de Vigilancia e Seguran\u00e7a Ltda - Tokio Marine Seguradora S\/A - Vistos. Ita\u00fa Seguros S\/A promove a presente A\u00e7\u00e3o de Ressarcimento em face de Ethics Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia, aduzindo que assegurou por meio de ap\u00f3lice a empresa Italtractor Landroni Ltda. Esta, por sua vez, contratou a empresa Ethics Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia para monitoramento de seguran\u00e7a e controle de acesso. A autora traz na sua narrativa o fato de que a empresa assegurada foi v\u00edtima de roubo na data de 07\/08\/2006, o que resultou no pagamento do pr\u00eamio de $ 500.000,00 (quinhentos mil reais) a t\u00edtulo de cobertura do sinistro. Sub-roga-se nos direitos de sua assegurada. Na pe\u00e7a de defesa, a empresa r\u00e9 DENUNCIA \u00e0 lide Real Seguros S\/A, atual T\u00f3kio Marine, alegando que ambas mantinham contrato de seguro para opera\u00e7\u00f5es de vigil\u00e2ncia. As partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o bem representadas. N\u00e3o h\u00e1 nulidades a serem sanadas nem omiss\u00f5es a serem supridas. Afasto as preliminares de in\u00e9pcia da inicial e car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. A prova pr\u00e9via n\u00e3o se faz imprescind\u00edvel, uma vez que a prova documental n\u00e3o se esgota com a peti\u00e7\u00e3o inicial. Deve, ainda, prevalecer a f\u00e9 p\u00fablica do boletim de ocorr\u00eancia de fls. 54. No mais, a r\u00e9 impugnou a juntada de fls. 59\/68. Afasto a ilegitimidade da parte passiva, haja vista que a pr\u00f3pria r\u00e9 confirma a rela\u00e7\u00e3o contratual \u00e0s fls. 179. Contesta\u00e7\u00e3o da denunciada T\u00f3kio Marine \u00e0s fls. 280\/298. A r\u00e9 n\u00e3o especificou provas. A autora pleiteou o julgamento antecipado da lide. Como pontos controvertidos temos a abrang\u00eancia das ap\u00f3lices e a responsabilidade sobre o pagamento do valor discriminado \u00e0s fls. 47; o direito ao ressarcimento; a responsabilidade da requerida sobre o evento e sobre os danos ou mesmo se agiu com neglig\u00eancia e se responde pelo valor da indeniza\u00e7\u00e3o; o alcance da eventual responsabilidade da denunciada. Verifica-se que n\u00e3o \u00e9 caso de julgamento antecipado, cabendo a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Defiro a produ\u00e7\u00e3o das provas requeridas pela denunciada \u00e0s fls. 341\/342. Defiro a produ\u00e7\u00e3o de provas orais, com o depoimento pessoal do representante legal da parte requerida, ora denunciante e provas testemunhais, desde que oportunamente arroladas, designando audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o pr\u00f3ximo dia __29___ de ____MAIO____de 2014, \u00e0s _14:30_ horas. - ADV: MURILO JOS\u00c9 DA LUZ ALVAREZ (OAB 187891\/ SP), CELSO GOMES POLAINO (OAB 258080\/SP), LUIZ FELIPE CONDE (OAB 310799\/SP), JESUALDO ALMEIDA LIMA (OAB 156422\/SP), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ELIANE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CORR\u00caA DE MAMEDE CAMPOS DA SILVA VELHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"751","paginaFinal":"751","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"395576","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2907802","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Apr  2 2014 02:34:29:917AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011271-74.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.011271","numeroUnificado":"0011271-74.2008.8.26.0309|309.01.2008.011271|500.000|59\/68|280\/298|341\/342","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"225275908","codPublicacaoOrigem":"529810203","dataDivulgacao":"Apr 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 29 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011271-74.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1639","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011271-74.2008.8.26.0309 (309.01.2008.011271) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ethics Servi\u00e7os de Vigilancia e Seguran\u00e7a Ltda - Tokio Marine Seguradora S\/A - Fls. 356: Vistos. Fls. 351\/354. As alega\u00e7\u00f5es trazidas pela parte remetem o Ju\u00edzo ao conhecimento do m\u00e9rito e ser\u00e3o apreciadas no momento do julgamento da lide. Ademais, a responsabilidade pelo evento e seus danos \u00e9 mat\u00e9ria que depende de instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Ainda, ao contr\u00e1rio do alegado \u00e0s fls., a quest\u00e3o da suposta falta de prova material foi enfrentada no momento do saneamento do feito. Repito que a apresenta\u00e7\u00e3o de prova pr\u00e9via n\u00e3o \u00e9 imprescind\u00edvel para a continuidade do processo. Na mesma oportunidade, foram enfrentadas as preliminares, dentre elas a Ilegitimidade Passiva. Aguarde-se a audi\u00eancia j\u00e1 designada. Intime-se. Fls. 372: Vistos. Recebo o Agravo Retido (fls. 358\/371). Anote-se. Aguarde-se a audi\u00eancia j\u00e1 designada. - ADV: SERGIO PAULO LIVOVSCHI (OAB 155504\/SP), MURILO JOS\u00c9 DA LUZ ALVAREZ (OAB 187891\/SP), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP), F\u00c1BIO DE SOUZA (OAB 44760\/PR), MILTON LUIZ CLEVE KUSTER (OAB 7919\/PR)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ELIANE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CORR\u00caA DE MAMEDE CAMPOS DA SILVA VELHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"883","paginaFinal":"883","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"400583","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"3007644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Apr 28 2014 02:22:57:893AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011271-74.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.011271","numeroUnificado":"0011271-74.2008.8.26.0309|309.01.2008.011271|351\/354|358\/371","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"374773862","codPublicacaoOrigem":"697062451","dataDivulgacao":"Sep  2 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011271-74.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1959","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011271-74.2008.8.26.0309 (309.01.2008.011271) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ethics Servi\u00e7os de Vigilancia e Seguran\u00e7a Ltda - Tokio Marine Seguradora S\/A - Ci\u00eancia ao requerido que conforme informado \u00e0s fls. 467 , a Carta Precat\u00f3ria distribu\u00edda no Ju\u00edzo da Comarca de Atibaia , n\u00e3o foi instru\u00edda com as c\u00f3pias da inicial e as custas do Oficial de Justi\u00e7a, estando a mesma no aguardo das providencias. Nada Mais. (Certifico e dou f\u00e9 a determina\u00e7\u00e3o de fls. 462 e o expediente supra ser\u00e3o encaminhados para publica\u00e7\u00e3o no dia 01\/09\/2015; e ser\u00e3o disponibilizados no DJE do dia \u00fatil seguinte. CONSIDERAM-SE PUBLICADOS no dia 03\/09\/2015) . - ADV: SERGIO PAULO LIVOVSCHI (OAB 155504\/SP), MURILO JOS\u00c9 DA LUZ ALVAREZ (OAB 187891\/SP), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP), F\u00c1BIO DE SOUZA (OAB 44760\/ PR), MILTON LUIZ CLEVE KUSTER (OAB 7919\/PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0140\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ELIANE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CORR\u00caA DE MAMEDE CAMPOS DA SILVA VELHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"805","paginaFinal":"805","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"527586","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9140563","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep  1 2015 11:59:48:723PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011271-74.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.011271","numeroUnificado":"0011271-74.2008.8.26.0309|309.01.2008.011271","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"374773861","codPublicacaoOrigem":"697062450","dataDivulgacao":"Sep  2 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011271-74.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1959","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011271-74.2008.8.26.0309 (309.01.2008.011271) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ethics Servi\u00e7os de Vigilancia e Seguran\u00e7a Ltda - Tokio Marine Seguradora S\/A - Vistos. Fls. 439\/461: Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria. Sem preju\u00edzo, diante da manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 429\/431, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de novas cartas precat\u00f3rias para oitiva das testemunhas; devendo, a requerida, providenciar a retirada e encaminhamento, comprovando-se a distribui\u00e7\u00e3o em dez (10) dias. Int. - ADV: MILTON LUIZ CLEVE KUSTER (OAB 7919\/PR), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP), SERGIO PAULO LIVOVSCHI (OAB 155504\/SP), MURILO JOS\u00c9 DA LUZ ALVAREZ (OAB 187891\/SP), F\u00c1BIO DE SOUZA (OAB 44760\/PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0140\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ELIANE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CORR\u00caA DE MAMEDE CAMPOS DA SILVA VELHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"805","paginaFinal":"805","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"527586","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9140563","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep  1 2015 11:59:48:723PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011271-74.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.011271","numeroUnificado":"0011271-74.2008.8.26.0309|309.01.2008.011271","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"431072195","codPublicacaoOrigem":"785870364","dataDivulgacao":"Feb  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011271-74.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2047","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011271-74.2008.8.26.0309 (309.01.2008.011271) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ethics Servi\u00e7os de Vigilancia e Seguran\u00e7a Ltda - Tokio Marine Seguradora S\/A - Ci\u00eancia \u00e0s partes sobre a devolu\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha - \u00e0s fls. 482\/523 (com Termo de Audi\u00eancia de Testemunha) cumprido parcialmente pela 1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Atibaia. - ADV: MURILO JOS\u00c9 DA LUZ ALVAREZ (OAB 187891\/SP), SERGIO PAULO LIVOVSCHI (OAB 155504\/ SP), MILTON LUIZ CLEVE KUSTER (OAB 7919\/PR), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP), F\u00c1BIO DE SOUZA (OAB 44760\/PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0004\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ELIANE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CORR\u00caA DE MAMEDE CAMPOS DA SILVA VELHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"993","paginaFinal":"993","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"608028","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10984911","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354","usuarioCadastro":"emily.cruz","dataHoraCadastro":"Jan 31 2016 11:36:02:847AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011271-74.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.011271","numeroUnificado":"0011271-74.2008.8.26.0309|309.01.2008.011271","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"298196573","codPublicacaoOrigem":"630100661","dataDivulgacao":"Feb 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011271-74.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1834","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011271-74.2008.8.26.0309 (309.01.2008.011271) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ethics Servi\u00e7os de Vigilancia e Seguran\u00e7a Ltda - Tokio Marine Seguradora S\/A - Diga o requerido, no prazo de cinco dias, sobre a devolu\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria (sem cumprimento) \u00e0s fls. 414\/425. - ADV: MILTON LUIZ CLEVE KUSTER (OAB 7919\/PR), SERGIO PAULO LIVOVSCHI (OAB 155504\/SP), MURILO JOS\u00c9 DA LUZ ALVAREZ (OAB 187891\/SP), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP), F\u00c1BIO DE SOUZA (OAB 44760\/PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0003\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO MENDES LEITE DO CANTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CORR\u00caA DE MAMEDE CAMPOS DA SILVA VELHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"910","paginaFinal":"910","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"475012","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4975464","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 25 2015 11:14:05:677PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011271-74.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.011271","numeroUnificado":"0011271-74.2008.8.26.0309|309.01.2008.011271","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"227875196","codPublicacaoOrigem":"534029249","dataDivulgacao":"May 12 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 13 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011271-74.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1647","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011271-74.2008.8.26.0309 (309.01.2008.011271) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ethics Servi\u00e7os de Vigilancia e Seguran\u00e7a Ltda - Tokio Marine Seguradora S\/A - Vistos. Fls. 375\/387: Reporto-me a determina\u00e7\u00e3o de fls. 372. Int - ADV: SERGIO PAULO LIVOVSCHI (OAB 155504\/SP), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP), F\u00c1BIO DE SOUZA (OAB 44760\/PR), MURILO JOS\u00c9 DA LUZ ALVAREZ (OAB 187891\/SP), MILTON LUIZ CLEVE KUSTER (OAB 7919\/PR)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ELIANE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CORR\u00caA DE MAMEDE CAMPOS DA SILVA VELHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"917","paginaFinal":"917","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"403559","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3067521","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"May 12 2014 09:09:57:320AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011271-74.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.011271","numeroUnificado":"0011271-74.2008.8.26.0309|309.01.2008.011271|375\/387","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"762957798","codPublicacaoOrigem":"1205214557","dataDivulgacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011271-74.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2438","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011271-74.2008.8.26.0309 (309.01.2008.011271) - Procedimento Comum - Seguro - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ethics Servi\u00e7os de Vigilancia e Seguran\u00e7a Ltda - Tokio Marine Seguradora S\/A - Vistos.Nos termos do art. 1.023 do C\u00f3digo de Processo Civil para que os Embargados (autor Ita\u00fa Seguros S\/A e o denunciado \u00e0 lide, Tokio Marine) , querendo, apresentem suas manifesta\u00e7\u00f5es sobre os embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos, no prazo de cinco dias, intimem-se. - ADV: MURILO JOS\u00c9 DA LUZ ALVAREZ (OAB 187891\/SP), SERGIO PAULO LIVOVSCHI (OAB 155504\/SP), F\u00c1BIO DE SOUZA (OAB 44760\/PR), MILTON LUIZ CLEVE KUSTER (OAB 7919\/PR), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0241\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ELIANE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CORR\u00caA DE MAMEDE CAMPOS DA SILVA VELHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1314","paginaFinal":"1314","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"929932","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26560359","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 01:02:47:433AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011271-74.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.011271","numeroUnificado":"0011271-74.2008.8.26.0309|309.01.2008.011271","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"356453593","codPublicacaoOrigem":"680986768","dataDivulgacao":"Jul 20 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011271-74.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1927","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011271-74.2008.8.26.0309 (309.01.2008.011271) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ethics Servi\u00e7os de Vigilancia e Seguran\u00e7a Ltda - Tokio Marine Seguradora S\/A - Providencie a parte interessada a impress\u00e3o da carta precat\u00f3ria, sua distribui\u00e7\u00e3o e comprova\u00e7\u00e3o nos autos, no prazo de 10 dias. - ADV: SERGIO PAULO LIVOVSCHI (OAB 155504\/SP), MILTON LUIZ CLEVE KUSTER (OAB 7919\/PR), MURILO JOS\u00c9 DA LUZ ALVAREZ (OAB 187891\/SP), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP), F\u00c1BIO DE SOUZA (OAB 44760\/PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0111\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ELIANE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CORR\u00caA DE MAMEDE CAMPOS DA SILVA VELHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1072","paginaFinal":"1072","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"513139","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8528389","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"549","usuarioCadastro":"raquel.souza","dataHoraCadastro":"Jul 19 2015 11:17:09:737AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011271-74.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.011271","numeroUnificado":"0011271-74.2008.8.26.0309|309.01.2008.011271","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"576069725","codPublicacaoOrigem":"1004585826","dataDivulgacao":"Oct 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011271-74.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2229","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011271-74.2008.8.26.0309 (309.01.2008.011271) - Procedimento Comum - Seguro - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ethics Servi\u00e7os de Vigilancia e Seguran\u00e7a Ltda - Tokio Marine Seguradora S\/A - Vistos.Encerrada a instru\u00e7\u00e3o , intimem-se as partes para que apresentem raz\u00f5es finais no prazo sucessivo de quinze dias, iniciando-se pelo polo autor.Ap\u00f3s, conclusos para senten\u00e7a. Int. - ADV: SERGIO PAULO LIVOVSCHI (OAB 155504\/SP), MURILO JOS\u00c9 DA LUZ ALVAREZ (OAB 187891\/SP), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP), F\u00c1BIO DE SOUZA (OAB 44760\/PR), MILTON LUIZ CLEVE KUSTER (OAB 7919\/PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0235\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ELIANE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CORR\u00caA DE MAMEDE CAMPOS DA SILVA VELHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1063","paginaFinal":"1063","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"769824","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16962038","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Oct 26 2016 07:47:43:023AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011271-74.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.011271","numeroUnificado":"0011271-74.2008.8.26.0309|309.01.2008.011271","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"479479710","codPublicacaoOrigem":"867892208","dataDivulgacao":"May 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011271-74.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2116","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011271-74.2008.8.26.0309 (309.01.2008.011271) - Procedimento Comum - Seguro - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ethics Servi\u00e7os de Vigilancia e Seguran\u00e7a Ltda - Tokio Marine Seguradora S\/A - Ci\u00eancia \u00e0s partes da designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia para oitiva da testemunha, que ser\u00e1 realizada no dia 05\/07\/2016, \u00e0s 14h30min, no Setor de Cartas e Precat\u00f3rias C\u00edveis- Tel (11) 3242-2333 r. 2201. , tudo conforme telegrama juntado \u00e0s fls. 532 - ADV: MURILO JOS\u00c9 DA LUZ ALVAREZ (OAB 187891\/SP), SERGIO PAULO LIVOVSCHI (OAB 155504\/SP), F\u00c1BIO DE SOUZA (OAB 44760\/PR), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP), MILTON LUIZ CLEVE KUSTER (OAB 7919\/PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0111\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ELIANE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CORR\u00caA DE MAMEDE CAMPOS DA SILVA VELHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"901","paginaFinal":"901","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"676224","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13040851","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"May 15 2016 12:13:09:113PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011271-74.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.011271","numeroUnificado":"0011271-74.2008.8.26.0309|309.01.2008.011271","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746102931","codPublicacaoOrigem":"1194514949","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011271-74.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011271-74.2008.8.26.0309 (309.01.2008.011271) - Procedimento Comum - Seguro - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ethics Servi\u00e7os de Vigilancia e Seguran\u00e7a Ltda - Tokio Marine Seguradora S\/A - Ante o exposto e o que mais dos autos consta, julgo improcedente a presente nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbente, arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do E. TJSP, e juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC), bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, devidamente atualizado desde a data desta decis\u00e3o, pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do E. TJSP (artigo 85, \u00a72\u00b0 do NCPC), abrangendo principal e juros (RT 601\/78, JTA 80\/125; LEX- JTA 74\/132), e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC).QUANTO A DENUNCIA\u00c7\u00c3O \u00c0 LIDE:Concorda a litisdenunciada em ressarcir a denunciante nas valores efetivamente despendidos para indenizar a requerente.Ocorre que, inexistindo a obriga\u00e7\u00e3o da denunciante de reparar os danos \u00e0 autora do principal, n\u00e3o havendo o desembolso de valores, n\u00e3o que se falar, tamb\u00e9m, em obriga\u00e7\u00e3o de indenizar da denunciada.Sendo assim, deixo de apreciar seu pedido, com fulcro no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 129 do CPC.Ante o exposto e o que mais dos autos consta, julgo extinta a presente, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 485, IV do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbente, arcar\u00e1 a denunciante com as custas e despesas processuais com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do E. TJSP, e juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC), bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, devidamente atualizado desde a data desta decis\u00e3o, pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do E. TJSP (artigo 85, \u00a72\u00b0 do NCPC), abrangendo principal e juros (RT 601\/78, JTA 80\/125; LEX- JTA 74\/132), e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC).P.R.I - ADV: ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP), SERGIO PAULO LIVOVSCHI (OAB 155504\/SP), MURILO JOS\u00c9 DA LUZ ALVAREZ (OAB 187891\/SP), MILTON LUIZ CLEVE KUSTER (OAB 7919\/PR), F\u00c1BIO DE SOUZA (OAB 44760\/PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0213\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ELIANE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CORR\u00caA DE MAMEDE CAMPOS DA SILVA VELHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1288","paginaFinal":"1288","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920162","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25858895","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:12:47:700AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011271-74.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.011271","numeroUnificado":"0011271-74.2008.8.26.0309|309.01.2008.011271|601\/78|601\/78","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"233820440","codPublicacaoOrigem":"544256052","dataDivulgacao":"Jun  9 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 10 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011271-74.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1667","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011271-74.2008.8.26.0309 (309.01.2008.011271) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ethics Servi\u00e7os de Vigilancia e Seguran\u00e7a Ltda - Tokio Marine Seguradora S\/A - Dever\u00e1 a requerida Ethics Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia comprovar nos autos a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria para oitiva de suas testemunhas. - ADV: SERGIO PAULO LIVOVSCHI (OAB 155504\/SP), MURILO JOS\u00c9 DA LUZ ALVAREZ (OAB 187891\/SP), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP), MILTON LUIZ CLEVE KUSTER (OAB 7919\/PR), F\u00c1BIO DE SOUZA (OAB 44760\/PR)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ELIANE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CORR\u00caA DE MAMEDE CAMPOS DA SILVA VELHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"821","paginaFinal":"821","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"411125","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3210304","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"519","usuarioCadastro":"camila.silva","dataHoraCadastro":"Jun  9 2014 09:39:01:600AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011271-74.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.011271","numeroUnificado":"0011271-74.2008.8.26.0309|309.01.2008.011271","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"457975325","codPublicacaoOrigem":"835295364","dataDivulgacao":"Apr  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011271-74.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2088","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011271-74.2008.8.26.0309 (309.01.2008.011271) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ethics Servi\u00e7os de Vigilancia e Seguran\u00e7a Ltda - Tokio Marine Seguradora S\/A - Ci\u00eancia \u00e0s partes da designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia para oitiva da testemunha, que ser\u00e1 realizada no dia 09\/05\/2016, \u00e0s 15h00 horas no Setor de Carta Precat\u00f3rias C\u00edveis - Tel. (11)3242- 2333 r. 2201.(nota do cart\u00f3rio: tudo conforme telegrama juntado \u00e0s fls. 528). - ADV: F\u00c1BIO DE SOUZA (OAB 44760\/PR), MILTON LUIZ CLEVE KUSTER (OAB 7919\/PR), SERGIO PAULO LIVOVSCHI (OAB 155504\/SP), MURILO JOS\u00c9 DA LUZ ALVAREZ (OAB 187891\/SP), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0085\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ELIANE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CORR\u00caA DE MAMEDE CAMPOS DA SILVA VELHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"968","paginaFinal":"968","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"656185","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12227021","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Apr  3 2016 10:07:23:697AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011271-74.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.011271","numeroUnificado":"0011271-74.2008.8.26.0309|309.01.2008.011271","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}