{"numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","processos":[{"processo":"0011078-08.2014.8.26.0161","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"28\/07\/2014 \u00e0s 12:53 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Diadema","juiz":"Luiz Fernando Parreira Milena","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.997,10","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"MARIA AUTA DOS PASSOS"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO ITA\u00da S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Def. P\u00fab","nome":"Sergio Luiz de Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 2605-2611","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2017 Teor do ato: Conforme se infere de fls. 231\/232, a cobran\u00e7a levada a efeito pela parte requerida, tem mesmo origem em contrato diverso, n\u00e3o discutido nestes autos, n\u00e3o obstante possa ter servido o valor disponibilizado para regulariza\u00e7\u00e3o da conta banc\u00e1ria em decorr\u00eancia dos fatos tratados neste. A quest\u00e3o quanto \u00e0 regularidade da suposta contrata\u00e7\u00e3o, ou n\u00e3o, bem como se houve anu\u00eancia da parte autora, dever\u00e1 ser discutida em processo aut\u00f4nomo, n\u00e3o podendo, pois, prosseguir a presente execu\u00e7\u00e3o em seus ulteriores termos. Assim sendo, tendo em vista a satisfa\u00e7\u00e3o integral da obriga\u00e7\u00e3o, antes mesmo de instaurada a fase de cumprimento de senten\u00e7a, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Arbitro os honor\u00e1rios do patrono nomeado em R$ 189,86, expedindo-se certid\u00e3o.Nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe. Publique-se. Intime-se. . Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Sergio Luiz de Oliveira (OAB 94153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Extinta a Punibilidade por pagamento integral do d\u00e9bito    Conforme se infere de fls. 231\/232, a cobran\u00e7a levada a efeito pela parte requerida, tem mesmo origem em contrato diverso, n\u00e3o discutido nestes autos, n\u00e3o obstante possa ter servido o valor disponibilizado para regulariza\u00e7\u00e3o da conta banc\u00e1ria em decorr\u00eancia dos fatos tratados neste. A quest\u00e3o quanto \u00e0 regularidade da suposta contrata\u00e7\u00e3o, ou n\u00e3o, bem como se houve anu\u00eancia da parte autora, dever\u00e1 ser discutida em processo aut\u00f4nomo, n\u00e3o podendo, pois, prosseguir a presente execu\u00e7\u00e3o em seus ulteriores termos. Assim sendo, tendo em vista a satisfa\u00e7\u00e3o integral da obriga\u00e7\u00e3o, antes mesmo de instaurada a fase de cumprimento de senten\u00e7a, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Arbitro os honor\u00e1rios do patrono nomeado em R$ 189,86, expedindo-se certid\u00e3o.Nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe. Publique-se. Intime-se. .","anexo":{"label":"Extinta a Punibilidade por pagamento integral do d\u00e9bito","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nVara  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  -  Comarca  de  Diadema\nAv.  Sete  de  Setembro,  359,  Diadema,  SP,  CEP  09912-010  \nemail:  diademajec@tjsp.jus.br  -  fone:  4056-6600\n0011078-08.2014.8.26.0161 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0011078-08.2014.8.26.0161\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA AUTA DOS PASSOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos . \nConforme  se  infere  de  fls.  231\/232,  a  cobran\u00e7a  levada  a  efeito  pela  parte  \nrequerida,  tem  mesmo  origem  em  contrato  diverso,  n\u00e3o  discutido  nestes  autos,  n\u00e3o  obstante  possa  \nter   servido  o  valor  disponibilizado  para  regulariza\u00e7\u00e3o  da  conta  banc\u00e1ria  em  decorr\u00eancia  dos  fatos  \ntratados  neste.  \nA  quest\u00e3o  quanto  \u00e0  regularidade  da  suposta  contrata\u00e7\u00e3o,  ou  n\u00e3o,  bem  como  se  \nhouve  anu\u00eancia  da  parte  autora,  dever\u00e1  ser  discutida  em  processo  aut\u00f4nomo,  n\u00e3o  podendo,  pois,  \nprosseguir  a  presente  execu\u00e7\u00e3o  em  seus  ulteriores  termos.  \nAssim  sendo,  tendo  em  vista  a  satisfa\u00e7\u00e3o  integral  da  obriga\u00e7\u00e3o,  antes  mesmo  de  \ninstaurada  a  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  nos  termos  do  art.  \n924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nArbitro  os  honor\u00e1rios  do  patrono  nomeado  em  R$  189,86,  expedindo-se  certid\u00e3o.\nNada  mais  sendo  requerido,  arquivem-se  os  autos,  com  as  cautelas  de  praxe.  \nP ublique-se.  Intime-se.  .\nDiadema , 11  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 239BE51. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 08:03 . fls. 243"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70087060-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 13:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0178\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 2440-2448","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0178\/2017 Teor do ato: Intime-se a parte autora para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o teor da peti\u00e7\u00e3o de folhas 231\/234. Exaurido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me os autos conclusos.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Sergio Luiz de Oliveira (OAB 94153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Intime-se a parte autora para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o teor da peti\u00e7\u00e3o de folhas 231\/234. Exaurido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me os autos conclusos.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nVara  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  -  Comarca  de  Diadema\nAv.  Sete  de  Setembro,  359,  Diadema,  SP,  CEP  09912-010  \nemail:  diademajec@tjsp.jus.br  -  fone:  4056-6600\nProcesso n\u00ba 0011078-08.2014.8.26.0161  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011078-08.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA AUTA DOS PASSOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos .\nIntime-se  a  parte  autora  para  que,  no  prazo  de  5  dias,  manifeste-se  sobre  o  teor  da  \npeti\u00e7\u00e3o  de  folhas  231\/234.  \nExaurido  o  prazo,  com  ou  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  voltem-me  os  autos  conclusos.\nInt.  \nDiadema , 11  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 2219978. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 14\/08\/2017 \u00e0s 09:25 . fls. 237"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Exclus\u00e3o de Dados Cadastrais","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70056043-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/06\/2017 17:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0101\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 2558-2564","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0101\/2017 Teor do ato: No que tange aos apontamentos, reitere-se o of\u00edcio de fls. No mais, providencie a parte requerida Banco Ita\u00fa S\/A documento a demonstrar a origem do d\u00e9bito ainda em aberto, referente a suposto adiantamento \u00e0 parte autora. Prazo de 10 dias. Ap\u00f3s, tornem.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Sergio Luiz de Oliveira (OAB 94153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    No que tange aos apontamentos, reitere-se o of\u00edcio de fls. No mais, providencie a parte requerida Banco Ita\u00fa S\/A documento a demonstrar a origem do d\u00e9bito ainda em aberto, referente a suposto adiantamento \u00e0 parte autora. Prazo de 10 dias. Ap\u00f3s, tornem.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv  7  de  setembro,  359 ,   .  -   Vila  Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010  -   Diadema  -   SP\nTelefone:   4056-6600  -  E-mail:   diademajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011078-08.2014.8.26.0161  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011078-08.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA AUTA DOS PASSOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos .\nNo  que  tange  aos  apontamentos,  reitere-se  o  of\u00edcio  de  fls.  \nNo  mais,  providencie  a  parte  requerida  Banco  Ita\u00fa  S\/A  documento  a  demonstrar  a  \norigem  do  d\u00e9bito  ainda  em  aberto,  referente  a  suposto  adiantamento  \u00e0  parte  autora.  \nPrazo  de  10  dias.  \nAp\u00f3s,  tornem.\nInt.\nDiadema , 23  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 1D030C1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 18:31 . fls. 229"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70040665-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/05\/2017 14:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0078\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2332 P\u00e1gina: 2406-2407","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0078\/2017 Teor do ato: Intime-se a parte autora para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o teor da peti\u00e7\u00e3o de folhas 222\/223, bem como sobre os respectivos documentos.Exaurido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me os autos conclusos.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Sergio Luiz de Oliveira (OAB 94153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Intime-se a parte autora para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o teor da peti\u00e7\u00e3o de folhas 222\/223, bem como sobre os respectivos documentos.Exaurido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me os autos conclusos.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv  7  de  setembro,  359 ,   .  -   Vila  Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010  -   Diadema  -   SP\nTelefone:   4056-6600  -  E-mail:   diademajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011078-08.2014.8.26.0161  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011078-08.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA AUTA DOS PASSOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos .\nIntime-se  a  parte  autora  para  que,  no  prazo  de  5  dias,  manifeste-se  sobre  o  teor  da  \npeti\u00e7\u00e3o  de  folhas  222\/223 , bem  como  sobre  os  respectivos  documentos.\nExaurido  o  prazo,  com  ou  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  voltem-me  os  autos  conclusos.\nInt.  \nDiadema , 19  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 1B0C2D4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 20\/04\/2017 \u00e0s 09:59 . fls. 224"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70033435-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/04\/2017 09:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0056\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2320 P\u00e1gina: 2689-2695","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0056\/2017 Teor do ato: Intime-se a parte r\u00e9 para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o teor da peti\u00e7\u00e3o de folhas 207\/208 e 2013, bem como sobre os respectivos documentos.Exaurido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me os autos conclusos.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Sergio Luiz de Oliveira (OAB 94153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerido\/Executado    Intime-se a parte r\u00e9 para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o teor da peti\u00e7\u00e3o de folhas 207\/208 e 2013, bem como sobre os respectivos documentos.Exaurido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me os autos conclusos.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerido\/Executado","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv  7  de  setembro,  359 ,   .  -   Vila  Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010  -   Diadema  -   SP\nTelefone:   4056-6600  -  E-mail:   diademajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011078-08.2014.8.26.0161  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011078-08.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA AUTA DOS PASSOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos .\nIntime-se  a  parte  r\u00e9  para  que,  no  prazo  de  5  dias,  manifeste-se  sobre  o  teor  da  \npeti\u00e7\u00e3o  de  folhas  207\/208  e  2013,  bem  como  sobre  os  respectivos  documentos.\nExaurido  o  prazo,  com  ou  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  voltem-me  os  autos  conclusos.\nInt.  \nDiadema , 30  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 1A2C3ED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 31\/03\/2017 \u00e0s 09:52 . fls. 220"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70026246-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/03\/2017 15:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0042\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina: 2468-2475","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70024890-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/03\/2017 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0042\/2017 Teor do ato: Providencie a parte autora documento a demonstrar a cobran\u00e7a que menciona na peti\u00e7\u00e3o de fls. Outrossim, oficie-se aos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito para baixa quanto ao apontamento demonstrado a fls. 209. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Sergio Luiz de Oliveira (OAB 94153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Providencie a parte autora documento a demonstrar a cobran\u00e7a que menciona na peti\u00e7\u00e3o de fls. Outrossim, oficie-se aos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito para baixa quanto ao apontamento demonstrado a fls. 209. Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv  7  de  setembro,  359 ,   .  -   Vila  Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010  -   Diadema  -   SP\nTelefone:   4056-6600  -  E-mail:   diademajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011078-08.2014.8.26.0161  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011078-08.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA AUTA DOS PASSOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos .\nProvidencie  a  parte  autora  documento  a  demonstrar  a  cobran\u00e7a  que  menciona  na  \npeti\u00e7\u00e3o  de  fls.  \nOutrossim,  oficie-se  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  para  baixa  quanto  ao  \napontamento  demonstrado  a  fls.  209.  \nInt.  \nDiadema , 15  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 197A51A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 20\/03\/2017 \u00e0s 18:02 . fls. 210"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70018817-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/03\/2017 16:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Mandado de Levantamento Expedido    Guia n\u00ba84\/2017","anexo":{"label":"Mandado de Levantamento Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Mandado de Levantamento Expedido    Guia n\u00ba83\/2017","anexo":{"label":"Mandado de Levantamento Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0012\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2287 P\u00e1gina: 2424-2427","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0012\/2017 Teor do ato: Intime-se a parte autora para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o teor da peti\u00e7\u00e3o de folhas 193\/194, na qual o requerido esclarece que as parcelas descontadas doravante, na verdade referem-se a um saldo devedor, estranho ao feito.Outrossim, expe\u00e7a-se guia para a parte autora e para o patrono nomeado.Exaurido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me os autos conclusos.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Sergio Luiz de Oliveira (OAB 94153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70010420-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/02\/2017 12:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Intime-se a parte autora para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o teor da peti\u00e7\u00e3o de folhas 193\/194, na qual o requerido esclarece que as parcelas descontadas doravante, na verdade referem-se a um saldo devedor, estranho ao feito.Outrossim, expe\u00e7a-se guia para a parte autora e para o patrono nomeado.Exaurido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me os autos conclusos.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv  7  de  setembro,  359 ,   .  -   Vila  Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010  -   Diadema  -   SP\nTelefone:   4056-6600  -  E-mail:   diademajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011078-08.2014.8.26.0161  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011078-08.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA AUTA DOS PASSOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos .\nIntime-se  a  parte  autora  para  que,  no  prazo  de  5  dias,  manifeste-se  sobre  o  teor  da  \npeti\u00e7\u00e3o  de  folhas  193\/194 ,  na  qual  o  requerido  esclarece  que  as  parcelas  descontadas  doravante,  na  \nverdade  referem-se  a  um  saldo  devedor,  estranho  ao  feito .\nOutrossim,  expe\u00e7a-se  guia  para  a  parte  autora  e  para  o  patrono  nomeado.\nE xauri do o  prazo,  com  ou  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  voltem-me  os  autos  conclusos.\nInt.  \nDiadema , 08  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 17EA407. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 09\/02\/2017 \u00e0s 09:04 . fls. 198"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.16.70104471-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/12\/2016 10:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0285\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2261 P\u00e1gina: 3201-3205","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0285\/2016 Teor do ato: Intime-se a parte autora para, no prazo de 5 dias, requerer o que de direito, em termos de prosseguimento do feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Exaurido o prazo, sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me conclusos para senten\u00e7a.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Sergio Luiz de Oliveira (OAB 94153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Intime-se a parte autora para, no prazo de 5 dias, requerer o que de direito, em termos de prosseguimento do feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Exaurido o prazo, sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me conclusos para senten\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv  7  de  setembro,  359 ,   .  -   Vila  Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010  -   Diadema  -   SP\nTelefone:   4056-6600  -  E-mail:   diademajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011078-08.2014.8.26.0161  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011078-08.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA AUTA DOS PASSOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos .\nIntime-se  a  parte  autora  para,  no  prazo  de  5  dias,  requerer  o  que  de  direito,  em  \ntermos  de  prosseguimento  do  feito,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o\n.\nExaurido  o  prazo,  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  voltem-me  conclusos  para  senten\u00e7a.\nInt.\nDiadema , 14  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 1679C17. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 15\/12\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 195"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.16.70103740-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/12\/2016 17:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0266\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2251 P\u00e1gina: 2663-2665","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0266\/2016 Teor do ato: Defiro o prazo requerido.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Sergio Luiz de Oliveira (OAB 94153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Defiro o prazo requerido.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv  7  de  setembro,  359 ,   .  -   Vila  Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010  -   Diadema  -   SP\nTelefone:   4056-6600  -  E-mail:   diademajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011078-08.2014.8.26.0161  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011078-08.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA AUTA DOS PASSOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos .\nDefiro  o  prazo  requerido.\nInt.\nDiadema , 29  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 15CA32F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 18:36 . fls. 191"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.16.70097355-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/11\/2016 18:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0242\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2242 P\u00e1gina: 2726-2728","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0242\/2016 Teor do ato: Intime-se a parte r\u00e9 para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o teor da peti\u00e7\u00e3o de folhas 184\/185, bem como sobre os respectivos documentos.Exaurido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me os autos conclusos.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Sergio Luiz de Oliveira (OAB 94153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerido\/Executado    Intime-se a parte r\u00e9 para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o teor da peti\u00e7\u00e3o de folhas 184\/185, bem como sobre os respectivos documentos.Exaurido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me os autos conclusos.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerido\/Executado","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv  7  de  setembro,  359 ,   .  -   Vila  Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010  -   Diadema  -   SP\nTelefone:   4056-6600  -  E-mail:   diademajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011078-08.2014.8.26.0161  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011078-08.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA AUTA DOS PASSOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos .\nIntime-se  a  parte  r\u00e9  para  que,  no  prazo  de  5  dias,  manifeste-se  sobre  o  teor  da  \npeti\u00e7\u00e3o  de  folhas  184\/185 , bem  como  sobre  os  respectivos  documentos.\nExaurido  o  prazo,  com  ou  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  voltem-me  os  autos  conclusos.\nInt.  \nDiadema , 08  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 14EBF05. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 09\/11\/2016 \u00e0s 14:24 . fls. 188"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.16.70090110-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/11\/2016 15:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0235\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2233 P\u00e1gina: 2617-2622","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0235\/2016 Teor do ato: Intime-se a parte credora para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o dep\u00f3sito efetuado a fls. 180.Advirto que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como anu\u00eancia t\u00e1cita \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o integral da obriga\u00e7\u00e3o, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do feito, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Exaurido o prazo, sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Sergio Luiz de Oliveira (OAB 94153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Intime-se a parte credora para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o dep\u00f3sito efetuado a fls. 180.Advirto que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como anu\u00eancia t\u00e1cita \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o integral da obriga\u00e7\u00e3o, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do feito, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Exaurido o prazo, sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv  7  de  setembro,  359 ,   .  -   Vila  Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010  -   Diadema  -   SP\nTelefone:   4056-6600  -  E-mail:   diademajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011078-08.2014.8.26.0161  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011078-08.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA AUTA DOS PASSOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos .\nIntime-se  a  parte  credora  para  que,  no  prazo  de  5  dias,  manifeste-se  sobre  o  \ndep\u00f3sito  efetuado  a  fls.  180 .\nAdvirto  que  o  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  anu\u00eancia  t\u00e1cita  \u00e0  satisfa\u00e7\u00e3o  integral  \nda  obriga\u00e7\u00e3o,  com  a  consequente  extin\u00e7\u00e3o  do  feito,  nos  termos  do  artigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.\nExaurido  o  prazo,  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  voltem-me  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nDiadema , 31  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 149568D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 31\/10\/2016 \u00e0s 18:21 . fls. 181"}},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.16.70087419-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/10\/2016 14:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0201\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2209 P\u00e1gina: 2627-2632","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0201\/2016 Teor do ato: Vistos.Aguarde-se o pagamento.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Sergio Luiz de Oliveira (OAB 94153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Aguarde-se o pagamento.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv  7  de  setembro,  359 ,   .  -   Vila  Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010  -   Diadema  -   SP\nTelefone:   4056-6600  -  E-mail:   diademajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011078-08.2014.8.26.0161  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011078-08.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA AUTA DOS PASSOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos .\nAguarde-se  o  pagamento.\nInt .\nDiadema , 20  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 1319CA1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 25\/09\/2016 \u00e0s 13:16 . fls. 177"}},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.16.70073394-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/09\/2016 13:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0190\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2201 P\u00e1gina: 2416-2421","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0190\/2016 Teor do ato: Intime-se a parte r\u00e9 para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o teor da peti\u00e7\u00e3o de folhas 159\/160, bem como sobre os respectivos documentos.Exaurido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me os autos conclusos.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Sergio Luiz de Oliveira (OAB 94153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerido\/Executado    Intime-se a parte r\u00e9 para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o teor da peti\u00e7\u00e3o de folhas 159\/160, bem como sobre os respectivos documentos.Exaurido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me os autos conclusos.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerido\/Executado","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv  7  de  setembro,  359 ,   .  -   Vila  Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010  -   Diadema  -   SP\nTelefone:   4056-6600  -  E-mail:   diademajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011078-08.2014.8.26.0161  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011078-08.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA AUTA DOS PASSOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos .\nIntime-se  a  parte  r\u00e9  para  que,  no  prazo  de  5  dias,  manifeste-se  sobre  o  teor  da  \npeti\u00e7\u00e3o  de  folhas  159\/160 , bem  como  sobre  os  respectivos  documentos.\nExaurido  o  prazo,  com  ou  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  voltem-me  os  autos  conclusos.\nInt.  \nDiadema , 09  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 12B851E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 13\/09\/2016 \u00e0s 18:30 . fls. 174"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 26\/02\/2016 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relatora: Claudia Maria Carbonari de Faria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.16.70069603-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/09\/2016 13:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0182\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2191 P\u00e1gina: 2601-2604","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0182\/2016 Teor do ato: Intime-se a parte credora para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o dep\u00f3sito efetuado a fls. 156.Advirto que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como anu\u00eancia t\u00e1cita \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o integral da obriga\u00e7\u00e3o, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do feito, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Exaurido o prazo, sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Sergio Luiz de Oliveira (OAB 94153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Intime-se a parte credora para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o dep\u00f3sito efetuado a fls. 156.Advirto que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como anu\u00eancia t\u00e1cita \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o integral da obriga\u00e7\u00e3o, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do feito, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Exaurido o prazo, sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv  7  de  setembro,  359 ,   .  -   Vila  Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010  -   Diadema  -   SP\nTelefone:   4056-6600  -  E-mail:   diademajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011078-08.2014.8.26.0161  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011078-08.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA AUTA DOS PASSOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos .\nIntime-se  a  parte  credora  para  que,  no  prazo  de  5  dias,  manifeste-se  sobre  o  \ndep\u00f3sito  efetuado  a  fls.  156 .\nAdvirto  que  o  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  anu\u00eancia  t\u00e1cita  \u00e0  satisfa\u00e7\u00e3o  integral  \nda  obriga\u00e7\u00e3o,  com  a  consequente  extin\u00e7\u00e3o  do  feito,  nos  termos  do  artigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.\nExaurido  o  prazo,  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  voltem-me  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nDiadema , 29  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 124AAFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 29\/08\/2016 \u00e0s 17:30 . fls. 157"}},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.16.70065447-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/08\/2016 15:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0058\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2076 P\u00e1gina: 3207-3209","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0058\/2016 Teor do ato: J\u00e1 havendo decis\u00e3o declarando inexig\u00edvel o debito, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao \u00f3rg\u00e3o ou aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito que efetivaram o apontamento, determinando a estes que excluam o nome e CPF da parte autora de seus cadastros, relativamente ao d\u00e9bito discutido nestes autos. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Sergio Luiz de Oliveira (OAB 94153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    J\u00e1 havendo decis\u00e3o declarando inexig\u00edvel o debito, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao \u00f3rg\u00e3o ou aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito que efetivaram o apontamento, determinando a estes que excluam o nome e CPF da parte autora de seus cadastros, relativamente ao d\u00e9bito discutido nestes autos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv   7   de   setembro,   359 ,   .   -   Vila   Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010   -   Diadema   -   SP\nTelefone:   4056-6600   -   E-mail:   diademajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011078-08.2014.8.26.0161  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0011078-08.2014.8.26.0161  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA AUTA DOS PASSOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos.\nJ\u00e1  havendo  decis\u00e3o  declarando  inexig\u00edvel  o  debito,   expe\u00e7a-se  of\u00edcio  ao  \u00f3rg\u00e3o  ou  \naos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  que  efetivaram  o  apontamento,  determinando  a  estes  que  \nexcluam  o  nome  e  CPF  da  parte  autora  de  seus  cadastros,  relativamente  ao  d\u00e9bito  discutido  nestes  \nautos.\nIntime-se.\nDiadema , 11  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo CA4260. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 11\/03\/2016 \u00e0s 17:00 . fls. 148"}},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.16.70015008-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/03\/2016 11:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 04\/12\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 09\/12\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.15.70072246-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 12\/11\/2015 11:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Sem Despacho - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0168\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1988 P\u00e1gina: 2275-2277","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0168\/2015 Teor do ato: Presentes os requisitos de admissibilidade, recebo o recurso inominado apenas no seu efeito devolutivo, na medida em que n\u00e3o h\u00e1 risco de dano irrepar\u00e1vel \u00e0 parte recorrente. \u00c0 parte recorrida para oferta de contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Decorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, remetam-se os os autos ao Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal, com as nossas homenagens de estilo. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo    Presentes os requisitos de admissibilidade, recebo o recurso inominado apenas no seu efeito devolutivo, na medida em que n\u00e3o h\u00e1 risco de dano irrepar\u00e1vel \u00e0 parte recorrente. \u00c0 parte recorrida para oferta de contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Decorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, remetam-se os os autos ao Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal, com as nossas homenagens de estilo. Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv  7  de  setembro,  359 ,   .  -   Vila  Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010  -   Diadema  -   SP\nTelefone:   4056-6600  -  E-mail:   diademajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011078-08.2014.8.26.0161  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011078-08.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA AUTA DOS PASSOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos . \nPresentes  os  requisitos  de  admissibilidade,  recebo  o  recurso  inominado  apenas  no  \nseu  efeito  devolutivo,  na  medida  em  que  n\u00e3o  h\u00e1  risco  de  dano  irrepar\u00e1vel  \u00e0  parte  recorrente.  \n\u00c0  parte  recorrida  para  oferta  de  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal.\nDecorrido  o  prazo,  com  ou  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  remetam-se  os  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  \nCol\u00e9gio  Recursal,  com  as  nossas  homenagens  de  estilo.\nInt.\nDiadema , 13  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 96547F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 14\/10\/2015 \u00e0s 09:18 . fls. 118"}},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WDDA.15.70063673-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 09\/10\/2015 18:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0163\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1982 P\u00e1gina: 2347-2352","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0163\/2015 Teor do ato: Recebo os embargos, j\u00e1 que tempestivos, deixando, todavia, de dar-lhes provimento, na medida em que n\u00e3o vislumbro, na senten\u00e7a, qualquer obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o, omiss\u00e3o ou d\u00favida, ante o que disp\u00f5e o artigo 48 da Lei n\u00ba. 9.099\/95, que pudesse ensejar a sua declara\u00e7\u00e3o. Diante do exposto, mantenho, na \u00edntegra, a senten\u00e7a ora impugnada. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Conhecidos    Recebo os embargos, j\u00e1 que tempestivos, deixando, todavia, de dar-lhes provimento, na medida em que n\u00e3o vislumbro, na senten\u00e7a, qualquer obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o, omiss\u00e3o ou d\u00favida, ante o que disp\u00f5e o artigo 48 da Lei n\u00ba. 9.099\/95, que pudesse ensejar a sua declara\u00e7\u00e3o. Diante do exposto, mantenho, na \u00edntegra, a senten\u00e7a ora impugnada. Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Conhecidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv  7  de  setembro,  359 ,   .  -   Vila  Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010  -   Diadema  -   SP\nTelefone:   4056-6600  -  E-mail:   diademajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011078-08.2014.8.26.0161  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011078-08.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA AUTA DOS PASSOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos . \nRecebo  os  embargos,  j\u00e1  que  tempestivos,  deixando,  todavia,  de  dar-lhes  \nprovimento,  na  medida  em  que  n\u00e3o  vislumbro,  na  senten\u00e7a,  qualquer  obscuridade,  contradi\u00e7\u00e3o,  \nomiss\u00e3o  ou  d\u00favida,  ante  o  que  disp\u00f5e  o  artigo  48  da  Lei  n\u00ba.  9.099\/95,  que  pudesse  ensejar  a  sua  \ndeclara\u00e7\u00e3o.  \nDiante  do  exposto,  mantenho,  na  \u00edntegra,  a  senten\u00e7a  ora  impugnada.  \nInt.  \nDiadema , 02  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 92FAAB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 02\/10\/2015 \u00e0s 11:30 . fls. 103"}},{"data":"23\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WDDA.15.70058152-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 21\/09\/2015 16:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0147\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1967 P\u00e1gina: 2059-2060","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Sem Despacho - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0147\/2015 Teor do ato: Diante do exposto, com fundamento no art. 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para, declarando inexistente o empr\u00e9stimo da quantia de R$ 800,00, condenar o r\u00e9u a reembolsar a autora os valores das parcelas do referido empr\u00e9stimo, j\u00e1 debitadas em sua conta corrente, bem como aquelas futuramente lan\u00e7adas, al\u00e9m dos respectivos encargos legais. Condeno ainda o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o, a quantia de R$\u00a02.197,10. Os valores dever\u00e3o ser atualizados monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde a propositura da a\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data do efetivo pagamento, acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, ante o que disp\u00f5e o artigo 406 do C\u00f3digo Civil c.c artigo 161, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. Deixo de condenar qualquer uma das partes nas custas processuais e nos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ante o que disp\u00f5e o art. 55, da lei 9.099\/95. O valor do preparo, na hip\u00f3tese de recurso, \u00e9 de R$ 212,50. P.R.I. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, com fundamento no art. 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para, declarando inexistente o empr\u00e9stimo da quantia de R$ 800,00, condenar o r\u00e9u a reembolsar a autora os valores das parcelas do referido empr\u00e9stimo, j\u00e1 debitadas em sua conta corrente, bem como aquelas futuramente lan\u00e7adas, al\u00e9m dos respectivos encargos legais. Condeno ainda o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o, a quantia de R$\u00a02.197,10. Os valores dever\u00e3o ser atualizados monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde a propositura da a\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data do efetivo pagamento, acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, ante o que disp\u00f5e o artigo 406 do C\u00f3digo Civil c.c artigo 161, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. Deixo de condenar qualquer uma das partes nas custas processuais e nos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ante o que disp\u00f5e o art. 55, da lei 9.099\/95. O valor do preparo, na hip\u00f3tese de recurso, \u00e9 de R$ 212,50. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV  7 DE  SETEMBRO,  359, Diadema -SP  - CEP  09912-010\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0011078-08.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA AUTA DOS PASSOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos .\nRelat\u00f3rio  dispensado,  nos  termos  do  art.  38,  da  lei  9.099\/95.\nD EC ID O\nInicialmente,  analisando-se  os  autos,  constata-se  que  a  quest\u00e3o  controvertida  n\u00e3o  \n\u00e9  complexa,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  qualquer  prova  t\u00e9cnica,  motivo  pelo  qual  n\u00e3o  h\u00e1  \nque  se  falar  em  extin\u00e7\u00e3o  do  processo,  sem  julgamento  do  m\u00e9rito,  com  fundamento  no  art.  51,  II,  \nda  lei  9.099\/95.  Ademais,  \u00e9  importante  ressaltar  que  o  r\u00e9u  n\u00e3o  apresentou  qualquer  indica\u00e7\u00e3o  de  \nque  o  caixa  eletr\u00f4nico  onde  foi  realizada  a  opera\u00e7\u00e3o  impugnada  n\u00e3o  apresentava,  \u00e0  \u00e9poca  da  \nreferida  transa\u00e7\u00e3o,  qualquer  defeito.  A  prova  pericial,  nesse  momento,  seria  assim  inadequada,  j\u00e1  \nque  o  fato  ocorreu  em  junho  de  2014.\nSegundo  consta  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  a  autora  alega  que,  no  dia  06  de  junho  de  2014,  \nfora  das  depend\u00eancias  do  Banco  r\u00e9u,  foi  vitima  de  furto,  ocasi\u00e3o  em  que  lhe  foi  subtra\u00eddo  o  cart\u00e3o  \nbanc\u00e1rio  e  realizadas  opera\u00e7\u00f5es  indevidas  consistentes  em  um  saque  no  valor  de  R$  500,00,  \ncompras  no  valor  total  de  R$  1.697,10,  al\u00e9m  da  contrata\u00e7\u00e3o  de  uma  opera\u00e7\u00e3o  de  empr\u00e9stimo  no  \nvalor  de  R$  800,00,  o  qual  tamb\u00e9m  fora  objeto  de  saque  por  terceiros,  totalizando  um  preju\u00edzo  no  \nvalor  de  R$  2.997,10,  conforme  discriminado  no  extrato  acostado  a  folhas  10.\nSendo  de  consumo  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  havida  entre  as  partes  e  veross\u00edmeis  os  fatos  \naduzidos  na  inicial,  mormente  diante  dos  documentos  anexados  aos  autos,  aplic\u00e1vel  \u00e0  hip\u00f3tese  \ndos  autos  o  disposto  no  art.  6\u00ba,  inciso  VIII,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  relativamente  \u00e0  \ninvers\u00e3o  do  onus  probandi\n.\nSob  este  prisma,  a  pretens\u00e3o  inicial  deve  ser  admitida,  na  medida  em  que  o  r\u00e9u  \nn\u00e3o  se  desincumbiu  do  \u00f4nus  de  demonstrar  que  os  servi\u00e7os  de  caixa  eletr\u00f4nico,  tamb\u00e9m  chamados  \nde  autoatendimento,  prestados  \u00e0  autora  n\u00e3o  eram  defeituosos,  na  acep\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  que  lhe  \nempresta  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Em  outras  palavras,  o  r\u00e9u  n\u00e3o  comprovou  que  o  \nmencionado  servi\u00e7o  era  seguro,  ou  seja,  que  inexistia  qualquer  defeito,  sendo  imposs\u00edvel,  ou  \npouco  prov\u00e1vel,  a  sua  utiliza\u00e7\u00e3o  por  terceiros  n\u00e3o  autorizados,  em  detrimento  dos  interesses  da  \nautora.\nEm consequ\u00eancia,  a  alega\u00e7\u00e3o  veiculada  na  inicial,  segundo  a  qual,  as  opera\u00e7\u00f5es  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 8AB280. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 11\/09\/2015 \u00e0s 14:23 . fls. 94\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV  7 DE  SETEMBRO,  359, Diadema -SP  - CEP  09912-010\nbanc\u00e1rias realizadas  no  montante  de  R$  2.997,10,  n\u00e3o  teriam  sido  efetivados  pela  autora  deve  ser  \ntida  como  verdadeira,  mormente  se  considerarmos  que,  atualmente,  a  clonagem  ou  outros  \nexpedientes  fraudulentos  com  cart\u00f5es  tornou-se  corriqueira  e  usual.  \nNessa  especial  circunst\u00e2ncia,  ante  o  que  disp\u00f5e  o  art.  14,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  o  r\u00e9u,  independentemente  da  exist\u00eancia  de  culpa,  responde  pela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  \nmateriais  ocasionados  ao  autor.  Nesse  sentido  o  entendimento  jurisprudencial,  in  verbis\n:\nD\u00c9BITOS  EM  CONTA  BANC\u00c1RIA  DECORRENTES  DE \nUTILIZA\u00c7\u00c3O  DE  CART\u00c3O  ELETR\u00d4NICO .  Possibilidade  de  clonagem  \ndo  cart\u00e3o.  Aus\u00eancia  de  prova  contundente  de  ter  sido  o  correntista  aquele  que  \nutilizou  a  import\u00e2ncia  impugnada.  Responsabilidade  caracterizada.  Recurso  \nprovido  (Primeiro  Col\u00e9gio  Recursal  da  Capital,  recurso  inominado  761\/05).\nAPELA\u00c7\u00c3O .  Procedimento  Ordin\u00e1rio.  Alega\u00e7\u00e3o  de  ocorr\u00eancia  de  saques  \nindevidos  na  conta  corrente  do  demandante.  Responsabilidade  do  banco  que  \u00e9  \nde  car\u00e1ter  objetivo,  nos  termos  dos  artigos  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  e  14  do  CDC.  \u00d4nus  da  \nprova  que  cabe,  por  isso,  ao  demandado,  consoante  previsto  no  art.  6\u00ba,  inciso,  \nVIII,  de  referido  C\u00f3digo.  Requisitos  configurados  na  hip\u00f3tese  vertente.  Prova  \nde  inexist\u00eancia  de  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  n\u00e3o  apresentada,  nem  \nproduzida  pelo  banco.  Responsabilidade  deste  que  deve  ser  reconhecida.  \nDemandante  que  faz  jus  \u00e0  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais,  cuja  ocorr\u00eancia  est\u00e1  \nconfigurada  no  presente  caso.  Astreinte.  Admissibilidade.  Senten\u00e7a  que  \nmerece  ser  mantida  -  Recurso  impr\u00f3vido,  com  observa\u00e7\u00e3o.  (TJSP,  voto  n\u00ba  \n26.036,  apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0016673-95.2010.8.26.0009).\nINDENIZA\u00c7\u00c3O.  DANOS  MATERIAIS  E  MORAIS .  Conta  corrente.  \nSaques  indevidos.  \u00d4nus  do  banco  de  comprovar  a  seguran\u00e7a  de  seu  sistema.  \nNecessidade  de  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  sacados  indevidamente.  Dano  moral  \ncaracterizado.  Indeniza\u00e7\u00e3o,  a  este  t\u00edtulo,  fixada  pela  senten\u00e7a  em  R$  4.000,00.  \nValor  fixado  com  parcim\u00f4nia,  que  n\u00e3o  destoa  dos  par\u00e2metros  normalmente  \nadotados  por  este  Tribunal  em  casos  an\u00e1logos  Atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  todavia,  \nque  deve  incidir  a  partir  da  senten\u00e7a  (S\u00famula  362 ,  do  STJ) .  RECURSO  \nPARCIALMENTE  PROVIDO.  (TJSP,  apela\u00e7\u00e3o  n\u00famero  \n0001272-30.2008.8.26.0299,  voto  n\u00ba  3674).\nPor  tais  raz\u00f5es,  \u00e9  de  rigor  reconhecer  que  os  saques  e  gastos  questionados,  al\u00e9m  \nda  opera\u00e7\u00e3o  de  contrata\u00e7\u00e3o  de  empr\u00e9stimo,  n\u00e3o  foram  realizados  pela  autora,  mas  sim  por  \nterceiros,  mediante  indevido  e  desautorizado  uso  de  seus  dados,  por  conta  de  falha  ou  m\u00e1-\npresta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  banc\u00e1rios.\nNessa  especial  circunst\u00e2ncia,  ante  o  que  disp\u00f5e  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  surge  para  o  r\u00e9u,  independentemente  da  exist\u00eancia  de  culpa,  o  dever  de  restituir  ao  \nautor  a  quantia  de  R$  2.197,10,  relativamente  aos  saques  e  \u00e0s  compras  impugnadas,  declarando-\nse,  ademais,  inexistente  o  empr\u00e9stimo  da  quantia  de  R$\u00a0800,00,  realizado  fraudulentamente,  com  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 8AB280. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 11\/09\/2015 \u00e0s 14:23 . fls. 95\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV  7 DE  SETEMBRO,  359, Diadema -SP  - CEP  09912-010\na consequente  devolu\u00e7\u00e3o  das  parcelas  eventualmente  pagas  pela  autora,  vale  dizer,  regularmente  \ndebitadas  de  sua  conta  banc\u00e1ria,  e  o  cancelamento  das  parcelas  futuras.\nPor  tais  raz\u00f5es,  a  pretens\u00e3o  inicial  deve  ser  acolhida  parcialmente,  para  o  fim  de  \ncondenar  o  banco  r\u00e9u  a  restituir  \u00e0  autora  os  valores  relativos  ao  saque  no  valor  de  R$  500,00  e  \u00e0s  \ncompras  no  valor  de  R$  1.697,10,  totalizando  a quantia  de  R$  2.197,10,  bem  como  declarar  \ninexistente  a  contrata\u00e7\u00e3o  do  empr\u00e9stimo  de  R$  800,00,  com  a  consequente  devolu\u00e7\u00e3o  das  parcelas  \nefetivamente  pagas  pela  autora  com  rela\u00e7\u00e3o  a  esta  opera\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  dos  seus  respectivos  encargos  \nlegais,  n\u00e3o  sendo  a  hip\u00f3tese\n,  contudo,  da  devolu\u00e7\u00e3o  integral  da  referida  quantia,  pois  nunca  \npertencente  \u00e0  autora.\nDiante  do  exposto,  com  fundamento  no  art.  269,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  inicial  para,  declarando  inexistente  o  \nempr\u00e9stimo  da  quantia  de  R$  800,00,  condenar  o  r\u00e9u  a  reembolsar  a  autora  os  valores  das  \nparcelas  do  referido  empr\u00e9stimo,  j\u00e1  debitadas  em  sua  conta  corrente,  bem  como  aquelas  \nfuturamente  lan\u00e7adas ,  al\u00e9m  dos  respectivos  encargos  legais.  Condeno  ainda  o  r\u00e9u  a  pagar  \u00e0 \nautora,  a  t\u00edtulo  de  restitui\u00e7\u00e3o,  a  quantia  de  R$\u00a02.197,10.  Os  valores  dever\u00e3o  ser  atualizados  \nmonetariamente  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  desde  a  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  at\u00e9  a  data  \ndo  efetivo  pagamento,  acrescido  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  ante  o  que  \ndisp\u00f5e  o  artigo  406  do  C\u00f3digo  Civil  c.c  artigo  161,  \u00a7  1\u00ba  do  C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio  Nacional.  \nDeixo  de  condenar  qualquer  uma  das  partes  nas  custas  processuais  e  nos  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  ante  o  que  disp\u00f5e  o  art.  55,  da  lei  9.099\/95.\nO  valor  do  preparo,  na  hip\u00f3tese  de  recurso,  \u00e9  de  R$  212,50.\nP.R.I.\nDiadema , 08  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011078-08.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 8AB280. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 11\/09\/2015 \u00e0s 14:23 . fls. 96"}},{"data":"14\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a    Aos 14\/07\/2015, \u00e0s 14:10 horas, nesta cidade e Comarca de Diadema, na sala de audi\u00eancias da Vara do Juizado Especial C\u00edvel, sob a presid\u00eancia do MM. Juiz de Direito, Dr Luiz Fernando Parreira Milena, comigo escrevente abaixo assinado, foi instalada a AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO, nos autos do processo acima referido. Aberta com as formalidades legais e apregoadas as partes, estas se encontravam presentes. Iniciados os trabalhos, a proposta conciliat\u00f3ria restou infrut\u00edfera. Ap\u00f3s, foi colhido o depoimento da parte autora, conforme arquivo digital. Em seguida, pelas partes foi dito que n\u00e3o havia outras provas a serem produzidas. Encerrada a instru\u00e7\u00e3o processual nesta data. Por fim, as partes ratificaram suas manifesta\u00e7\u00f5es anteriores e pelo MM. Juiz de Direito foi proferida a seguinte decis\u00e3o: regularizados os autos, tornem conclusos para senten\u00e7a. NADA MAIS. Lido e achado conforme, vai devidamente assinado. Eu, Marjoury Sasso, estagi\u00e1ria, digitei e subscrevo.","anexo":{"label":"Conclusos para Senten\u00e7a","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.15.70040892-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/07\/2015 09:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 14\/07\/2015 Hora 13:45 Local: Sala de Audi\u00eancias do Juizado Especial C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento    Aberta com as formalidades legais e apregoadas as partes, estas se encontravam presentes. Iniciados os trabalhos, proposta de concilia\u00e7\u00e3o infrut\u00edfera. Encerrada a audi\u00eancia nesta data, fica designada audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para o dia 14 de Julho de 2015, \u00e0s 13 horas e 45 minutos. Saem os presentes intimados, eventuais testemunhas dever\u00e3o comparecer independente de intima\u00e7\u00e3o. NADA MAIS.","anexo":{"label":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.15.70004553-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/02\/2015 18:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 09 de agosto de 2014 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR266736768TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 0011078-08.2014.8.26.0161-0001, emitido para BANCO ITA\u00da S\/A. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/02\/2015 Hora 14:05 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o JEC Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/07\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/09\/2015","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/10\/2015","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"12\/11\/2015","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"04\/02\/2015","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"},{"data":"14\/07\/2015","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":128,"total_andamentos":128}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"248542239","codPublicacaoOrigem":"559961396","dataDivulgacao":"Jul 30 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1700","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0011078-08.2014.8.26.0161 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : MARIA AUTA DOS PASSOS REQDO : BANCO ITA\u00da S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE DIADEMA EM 28\/07\/2014","paginaInicial":"2110","paginaFinal":"2110","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"424108","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3499181","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Jul 29 2014 10:11:16:987PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"526073936","codPublicacaoOrigem":"930889596","dataDivulgacao":"Aug 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2178","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"N\u00ba 0011078-08.2014.8.26.0161\/50000 - Processo Digital - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Diadema - Recorrente: BANCO ITA\u00da S\/A - Embargado: MARIA AUTA DOS PASSOS - Magistrado(a) Claudia Maria Carbonari de Faria - Rejeitaram os embargos. V. U. - EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O. INSURG\u00caNCIA QUANTO A CONDENA\u00c7\u00c3O EM HONOR\u00c1RIOS. INOCORR\u00caNCIA. CONSIGNADO QUE A VERBA HONOR\u00c1RIO SERIA COBRADA \" SE O CASO\". REJEI\u00c7\u00c3O. - Advs: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) - Sergio Luiz de Oliveira (OAB: 94153\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal         INTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1165","paginaFinal":"1165","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"724760","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14970617","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug 11 2016 10:35:28:197PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"537157508","codPublicacaoOrigem":"939520824","dataDivulgacao":"Aug 31 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2191","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0011078-08.2014.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA AUTA DOS PASSOS - BANCO ITA\u00da S\/A - Intime-se a parte credora para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o dep\u00f3sito efetuado a fls. 156. Advirto que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como anu\u00eancia t\u00e1cita \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o integral da obriga\u00e7\u00e3o, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do feito, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Exaurido o prazo, sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: SERGIO LUIZ DE OLIVEIRA (OAB 94153\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0182\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2602","paginaFinal":"2602","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"733726","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15410094","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 30 2016 11:29:58:600PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"555711443","codPublicacaoOrigem":"977657055","dataDivulgacao":"Sep 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2209","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0011078-08.2014.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA AUTA DOS PASSOS - BANCO ITA\u00da S\/A - Vistos.Aguarde-se o pagamento.Int. - ADV: SERGIO LUIZ DE OLIVEIRA (OAB 94153\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0201\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2628","paginaFinal":"2628","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"748411","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16219607","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Sep 26 2016 10:59:39:500PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"605333931","codPublicacaoOrigem":"1065687822","dataDivulgacao":"Dec 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2261","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0011078-08.2014.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA AUTA DOS PASSOS - BANCO ITA\u00da S\/A - Intime-se a parte autora para, no prazo de 5 dias, requerer o que de direito, em termos de prosseguimento do feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Exaurido o prazo, sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me conclusos para senten\u00e7a.Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), SERGIO LUIZ DE OLIVEIRA (OAB 94153\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0285\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3202","paginaFinal":"3202","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"815696","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18475453","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Dec 16 2016 09:39:23:883AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"654644809","codPublicacaoOrigem":"1123321439","dataDivulgacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2320","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0011078-08.2014.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA AUTA DOS PASSOS - BANCO ITA\u00da S\/A - Intime-se a parte r\u00e9 para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o teor da peti\u00e7\u00e3o de folhas 207\/208 e 2013, bem como sobre os respectivos documentos.Exaurido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me os autos conclusos. Int. - ADV: SERGIO LUIZ DE OLIVEIRA (OAB 94153\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0056\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2691","paginaFinal":"2691","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"856970","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21419510","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 12:51:42:487PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":"207\/208","numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161|207\/208","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"379874265","codPublicacaoOrigem":"701225071","dataDivulgacao":"Sep 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1967","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0011078-08.2014.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA AUTA DOS PASSOS - BANCO ITA\u00da S\/A - Diante do exposto, com fundamento no art. 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para, declarando inexistente o empr\u00e9stimo da quantia de R$ 800,00, condenar o r\u00e9u a reembolsar a autora os valores das parcelas do referido empr\u00e9stimo, j\u00e1 debitadas em sua conta corrente, bem como aquelas futuramente lan\u00e7adas, al\u00e9m dos respectivos encargos legais. Condeno ainda o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o, a quantia de R$2.197,10. Os valores dever\u00e3o ser atualizados monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde a propositura da a\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data do efetivo pagamento, acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, ante o que disp\u00f5e o artigo 406 do C\u00f3digo Civil c.c artigo 161, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. Deixo de condenar qualquer uma das partes nas custas processuais e nos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ante o que disp\u00f5e o art. 55, da lei 9.099\/95. O valor do preparo, na hip\u00f3tese de recurso, \u00e9 de R$ 212,50. P.R.I. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0147\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2059","paginaFinal":"2059","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"531057","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9302733","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 14 2015 10:28:00:667PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"436101451","codPublicacaoOrigem":"796983886","dataDivulgacao":"Feb 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2055","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"0011078-08.2014.8.26.0161 - Processo Digital - Recurso Inominado - Diadema - Relator Claudia Maria Carbonari de Faria - Recorrente: BANCO ITA\u00da S\/A - Recorrido: MARIA AUTA DOS PASSOS - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Advogado: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) - Def. P\u00fab: Sergio Luiz de Oliveira (OAB: 94153\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) Turma C\u00edvel e Criminal - Diadema - F\u00f3rum de Diadema - Av. Sete de Setembro, 409\/413 - sala da 1\u00aa Vara C\u00edvel - 2\u00ba andar ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) TURMA C\u00cdVEL E CRIMINAL - DIADEMA A REALIZAR-SE EM 26 DE FEVEREIRO DE 2016 (SEXTA-FEIRA), NA F\u00d3RUM DE DIADEMA - AV. SETE DE SETEMBRO, 409\/413 - SALA DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL - 2\u00ba ANDAR, COM INICIO \u00c0S 15:00 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.O PRAZO PARA EVENTUAL INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO INICIAR\u00c1 AP\u00d3S A PUBLICA\u00c7\u00c3O DA S\u00daMULA DO JULGAMENTO NO DI\u00c1RIO DA JUSTI\u00c7A ELETR\u00d4NICO.","paginaInicial":"1300","paginaFinal":"1300","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"613226","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11162938","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Feb 14 2016 12:51:53:597PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"665229275","codPublicacaoOrigem":"1133434991","dataDivulgacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2332","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0011078-08.2014.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA AUTA DOS PASSOS - BANCO ITA\u00da S\/A - Intime-se a parte autora para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o teor da peti\u00e7\u00e3o de folhas 222\/223, bem como sobre os respectivos documentos.Exaurido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me os autos conclusos.Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), SERGIO LUIZ DE OLIVEIRA (OAB 94153\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0078\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2406","paginaFinal":"2406","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"864336","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21898810","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 20 2017 11:14:37:863PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":"222\/223","numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161|222\/223","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766976086","codPublicacaoOrigem":"1207754677","dataDivulgacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2442","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0011078-08.2014.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA AUTA DOS PASSOS - BANCO ITA\u00da S\/A - Conforme se infere de fls. 231\/232, a cobran\u00e7a levada a efeito pela parte requerida, tem mesmo origem em contrato diverso, n\u00e3o discutido nestes autos, n\u00e3o obstante possa ter servido o valor disponibilizado para regulariza\u00e7\u00e3o da conta banc\u00e1ria em decorr\u00eancia dos fatos tratados neste. A quest\u00e3o quanto \u00e0 regularidade da suposta contrata\u00e7\u00e3o, ou n\u00e3o, bem como se houve anu\u00eancia da parte autora, dever\u00e1 ser discutida em processo aut\u00f4nomo, n\u00e3o podendo, pois, prosseguir a presente execu\u00e7\u00e3o em seus ulteriores termos. Assim sendo, tendo em vista a satisfa\u00e7\u00e3o integral da obriga\u00e7\u00e3o, antes mesmo de instaurada a fase de cumprimento de senten\u00e7a, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Arbitro os honor\u00e1rios do patrono nomeado em R$ 189,86, expedindo-se certid\u00e3o.Nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe. Publique-se. Intime-se. . - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), SERGIO LUIZ DE OLIVEIRA (OAB 94153\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0219\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2606","paginaFinal":"2606","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"932189","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26754457","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Oct  2 2017 08:31:38:470AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"624834514","codPublicacaoOrigem":"1091507038","dataDivulgacao":"Feb 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2287","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0011078-08.2014.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA AUTA DOS PASSOS - BANCO ITA\u00da S\/A - Intime-se a parte autora para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o teor da peti\u00e7\u00e3o de folhas 193\/194, na qual o requerido esclarece que as parcelas descontadas doravante, na verdade referem-se a um saldo devedor, estranho ao feito.Outrossim, expe\u00e7a-se guia para a parte autora e para o patrono nomeado.Exaurido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me os autos conclusos.Int. - ADV: SERGIO LUIZ DE OLIVEIRA (OAB 94153\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0012\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2425","paginaFinal":"2425","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"836847","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19821490","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Feb 13 2017 10:42:35:493AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":"193\/194","numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161|193\/194","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684557012","codPublicacaoOrigem":"1149884816","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0011078-08.2014.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA AUTA DOS PASSOS - BANCO ITA\u00da S\/A - No que tange aos apontamentos, reitere-se o of\u00edcio de fls. No mais, providencie a parte requerida Banco Ita\u00fa S\/A documento a demonstrar a origem do d\u00e9bito ainda em aberto, referente a suposto adiantamento \u00e0 parte autora. Prazo de 10 dias. Ap\u00f3s, tornem.Int. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/ SP), SERGIO LUIZ DE OLIVEIRA (OAB 94153\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0101\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2560","paginaFinal":"2560","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"878559","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22841314","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 24 2017 11:51:22:097PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"436097150","codPublicacaoOrigem":"796983886","dataDivulgacao":"Feb 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2055","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"0011078-08.2014.8.26.0161 - Processo Digital - Recurso Inominado - Diadema - Relator Claudia Maria Carbonari de Faria - Recorrente: BANCO ITA\u00da S\/A - Recorrido: MARIA AUTA DOS PASSOS - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Advogado: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) - Def. P\u00fab: Sergio Luiz de Oliveira (OAB: 94153\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) Turma C\u00edvel e Criminal - Diadema - F\u00f3rum de Diadema - Av. Sete de Setembro, 409\/413 - sala da 1\u00aa Vara C\u00edvel - 2\u00ba andar ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) TURMA C\u00cdVEL E CRIMINAL - DIADEMA A REALIZAR-SE EM 26 DE FEVEREIRO DE 2016 (SEXTA-FEIRA), NA F\u00d3RUM DE DIADEMA - AV. SETE DE SETEMBRO, 409\/413 - SALA DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL - 2\u00ba ANDAR, COM INICIO \u00c0S 15:00 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.O PRAZO PARA EVENTUAL INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO INICIAR\u00c1 AP\u00d3S A PUBLICA\u00c7\u00c3O DA S\u00daMULA DO JULGAMENTO NO DI\u00c1RIO DA JUSTI\u00c7A ELETR\u00d4NICO.","paginaInicial":"1300","paginaFinal":"1300","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"613226","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11162938","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Feb 14 2016 12:48:36:920PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"596748740","codPublicacaoOrigem":"1045717556","dataDivulgacao":"Dec  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2251","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0011078-08.2014.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA AUTA DOS PASSOS - BANCO ITA\u00da S\/A - Defiro o prazo requerido.Int. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), SERGIO LUIZ DE OLIVEIRA (OAB 94153\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0266\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2664","paginaFinal":"2664","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"803749","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"18036490","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Nov 30 2016 10:48:44:630PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"393733784","codPublicacaoOrigem":"712963574","dataDivulgacao":"Oct 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1988","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0011078-08.2014.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA AUTA DOS PASSOS - BANCO ITA\u00da S\/A - Presentes os requisitos de admissibilidade, recebo o recurso inominado apenas no seu efeito devolutivo, na medida em que n\u00e3o h\u00e1 risco de dano irrepar\u00e1vel \u00e0 parte recorrente. \u00c0 parte recorrida para oferta de contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Decorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, remetam-se os os autos ao Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal, com as nossas homenagens de estilo. Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0168\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2275","paginaFinal":"2275","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"540296","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9734533","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct 14 2015 10:35:18:960PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"588867801","codPublicacaoOrigem":"1026263462","dataDivulgacao":"Nov 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2242","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0011078-08.2014.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA AUTA DOS PASSOS - BANCO ITA\u00da S\/A - Intime-se a parte r\u00e9 para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o teor da peti\u00e7\u00e3o de folhas 184\/185, bem como sobre os respectivos documentos.Exaurido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me os autos conclusos.Int. - ADV: SERGIO LUIZ DE OLIVEIRA (OAB 94153\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0242\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2729","paginaFinal":"2729","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"785021","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17538767","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Nov 17 2016 11:42:29:577PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":"184\/185","numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161|184\/185","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"448254969","codPublicacaoOrigem":"818754820","dataDivulgacao":"Mar 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2073","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"N\u00ba 0011078-08.2014.8.26.0161 - Processo Digital - Recurso Inominado - Diadema - Recorrente: BANCO ITA\u00da S\/A - Recorrido: MARIA AUTA DOS PASSOS - Magistrado(a) Claudia Maria Carbonari de Faria - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advs: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) - Sergio Luiz de Oliveira (OAB: 94153\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal         INTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1371","paginaFinal":"1371","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"640486","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11719995","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"301159","usuarioCadastro":"luis.sampaio","dataHoraCadastro":"Mar  9 2016 11:04:04:023PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"487042375","codPublicacaoOrigem":"877226367","dataDivulgacao":"May 31 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2125","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"0011078-08.2014.8.26.0161\/50000 - Processo Digital - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Diadema - Relator Claudia Maria Carbonari de Faria - Recorrente: BANCO ITA\u00da S\/A - Embargado: MARIA AUTA DOS PASSOS - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Advogado: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) - Def. P\u00fab: Sergio Luiz de Oliveira (OAB: 94153\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) Turma C\u00edvel e Criminal - Diadema - F\u00f3rum de Diadema - Av. Sete de Setembro, 409\/413 - sala da 1\u00aa Vara C\u00edvel - 2\u00ba andar ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) TURMA C\u00cdVEL E CRIMINAL - DIADEMA A REALIZAR-SE EM 10 DE JUNHO DE 2016 (SEXTA-FEIRA), NA F\u00d3RUM DE DIADEMA - AV. SETE DE SETEMBRO, 409\/413 - SALA DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL - 2\u00ba ANDAR, COM INICIO \u00c0S 15:00 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.O PRAZO PARA EVENTUAL INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO INICIAR\u00c1 AP\u00d3S A PUBLICA\u00c7\u00c3O DA S\u00daMULA DO JULGAMENTO NO DI\u00c1RIO DA JUSTI\u00c7A ELETR\u00d4NICO.","paginaInicial":"1205","paginaFinal":"1205","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"682389","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13359103","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 30 2016 10:37:23:877PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579657218","codPublicacaoOrigem":"1009353295","dataDivulgacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2233","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0011078-08.2014.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA AUTA DOS PASSOS - BANCO ITA\u00da S\/A - Intime-se a parte credora para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o dep\u00f3sito efetuado a fls. 180. Advirto que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como anu\u00eancia t\u00e1cita \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o integral da obriga\u00e7\u00e3o, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do feito, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Exaurido o prazo, sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), SERGIO LUIZ DE OLIVEIRA (OAB 94153\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0235\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2618","paginaFinal":"2618","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"773735","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17122968","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Nov  1 2016 10:37:14:377PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"734220889","codPublicacaoOrigem":"1186635316","dataDivulgacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2410","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0011078-08.2014.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA AUTA DOS PASSOS - BANCO ITA\u00da S\/A - Intime-se a parte autora para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o teor da peti\u00e7\u00e3o de folhas 231\/234. Exaurido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me os autos conclusos.Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), SERGIO LUIZ DE OLIVEIRA (OAB 94153\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0178\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2445","paginaFinal":"2445","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"913052","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25316087","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 11:07:33:107PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":"231\/234","numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161|231\/234","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"507383453","codPublicacaoOrigem":"897438970","dataDivulgacao":"Jul  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2152","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"0011078-08.2014.8.26.0161\/50000 - Processo Digital - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Diadema - Relator Claudia Maria Carbonari de Faria - Recorrente: BANCO ITA\u00da S\/A - Embargado: MARIA AUTA DOS PASSOS - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Advogado: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) - Def. P\u00fab: Sergio Luiz de Oliveira (OAB: 94153\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) Turma C\u00edvel e Criminal - Diadema - F\u00f3rum de Diadema - Av. Sete de Setembro, 409\/413 - sala da 1\u00aa Vara C\u00edvel - 2\u00ba andar ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) TURMA C\u00cdVEL E CRIMINAL - DIADEMA A REALIZAR-SE EM 29 DE JULHO DE 2016 (SEXTA-FEIRA), NA F\u00d3RUM DE DIADEMA - AV. SETE DE SETEMBRO, 409\/413 - SALA DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL - 2\u00ba ANDAR, COM INICIO \u00c0S 15:00 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.O PRAZO PARA EVENTUAL INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO INICIAR\u00c1 AP\u00d3S A PUBLICA\u00c7\u00c3O DA S\u00daMULA DO JULGAMENTO NO DI\u00c1RIO DA JUSTI\u00c7A ELETR\u00d4NICO.","paginaInicial":"1224","paginaFinal":"1224","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"701253","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14207249","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jul  6 2016 09:49:07:963PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"547665180","codPublicacaoOrigem":"962317671","dataDivulgacao":"Sep 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2201","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0011078-08.2014.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA AUTA DOS PASSOS - BANCO ITA\u00da S\/A - Intime-se a parte r\u00e9 para que, no prazo de 5 dias, manifeste-se sobre o teor da peti\u00e7\u00e3o de folhas 159\/160, bem como sobre os respectivos documentos.Exaurido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem-me os autos conclusos.Int. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), SERGIO LUIZ DE OLIVEIRA (OAB 94153\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0190\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2418","paginaFinal":"2418","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"741884","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15840443","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Sep 14 2016 10:45:47:643PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":"159\/160","numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161|159\/160","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646719456","codPublicacaoOrigem":"1114982305","dataDivulgacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2312","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0011078-08.2014.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA AUTA DOS PASSOS - BANCO ITA\u00da S\/A - Providencie a parte autora documento a demonstrar a cobran\u00e7a que menciona na peti\u00e7\u00e3o de fls. Outrossim, oficie-se aos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito para baixa quanto ao apontamento demonstrado a fls. 209. Int. - ADV: SERGIO LUIZ DE OLIVEIRA (OAB 94153\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0042\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2470","paginaFinal":"2470","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"851807","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20930139","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 21 2017 11:17:39:853PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"389704103","codPublicacaoOrigem":"709573997","dataDivulgacao":"Oct  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1982","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0011078-08.2014.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA AUTA DOS PASSOS - BANCO ITA\u00da S\/A - Recebo os embargos, j\u00e1 que tempestivos, deixando, todavia, de dar-lhes provimento, na medida em que n\u00e3o vislumbro, na senten\u00e7a, qualquer obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o, omiss\u00e3o ou d\u00favida, ante o que disp\u00f5e o artigo 48 da Lei n\u00ba. 9.099\/95, que pudesse ensejar a sua declara\u00e7\u00e3o. Diante do exposto, mantenho, na \u00edntegra, a senten\u00e7a ora impugnada. Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0163\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2348","paginaFinal":"2348","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"537646","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9620519","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Oct  5 2015 10:55:55:477PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"450081838","codPublicacaoOrigem":"821509130","dataDivulgacao":"Mar 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011078-08.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2076","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0011078-08.2014.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA AUTA DOS PASSOS - BANCO ITA\u00da S\/A - J\u00e1 havendo decis\u00e3o declarando inexig\u00edvel o debito, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao \u00f3rg\u00e3o ou aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito que efetivaram o apontamento, determinando a estes que excluam o nome e CPF da parte autora de seus cadastros, relativamente ao d\u00e9bito discutido nestes autos. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), SERGIO LUIZ DE OLIVEIRA (OAB 94153\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0058\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3208","paginaFinal":"3208","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"646731","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11820013","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Mar 14 2016 11:32:55:543PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011078-08.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}