{"numero":"0011168-24.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"0011168-24.2017.8.26.0577    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/05\/2017 \u00e0s 16:49 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Marcos Alexandre Bronzatto Pagan","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 189,60","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Manuel Gonzalez de N\u00f3brega"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Adilson Monteiro de Souza"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de p\u00e1gs. 78\/88 transitou em julgado em 11\/09\/2017. Certifico ainda que o processo foi baixado definitivamente no sistema. Certifico mais e finalmente que verifiquei que o p\u00f3lo passivo foi retificado conforme indicado na contesta\u00e7\u00e3o (p\u00e1g. 53\/66). Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Aos 29 de agosto de 2017, \u00e0s 11:30h, na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do MM. Juiz de Direito Dr. Marcos Alexandre Bronzatto Pagan, comigo Escrevente abaixo assinado. Apregoadas as partes, foi constatada a presen\u00e7a de todos. Aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento, precedida de sess\u00e3o informal de concilia\u00e7\u00e3o, foi infrut\u00edfera a autocomposi\u00e7\u00e3o. Ouvidas informalmente as partes, e sem outras provas a produzir em audi\u00eancia, o MM. Juiz declarou encerrada a instru\u00e7\u00e3o e proferiu a seguinte SENTEN\u00c7A: \"Relat\u00f3rio dispensado (art. 38 da Lei 9.099\/95). Fundamento e decido. O exame do m\u00e9rito indica que o autor, em benef\u00edcio da esposa Marisa Maria N. N\u00f3brega (fls. 5\/6) celebrou com o banco-r\u00e9u (fls. 29\/50) contrato de Seguro Mulher UBB (ap\u00f3lice n\u00ba 01.81.011649247 a fls. 67\/68; instrumento de contrato a fls. 7\/20 e 69\/84). A rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica \u00e9 regida pela legisla\u00e7\u00e3o especial (Lei 9.658\/98), mas com incid\u00eancia das normas regulamentadoras complementares da Susep e pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor - superestrutura jur\u00eddica que norteia as rela\u00e7\u00f5es de consumo (arts. 2\u00b0 e 3\u00b0 da Lei 8.078\/90). O autor alega que mant\u00e9m h\u00e1 10 anos referido contrato de seguro de vida para a esposa e que pagava R$ 45,50 a t\u00edtulo do pr\u00eamio; mas que, em novembro de 2016, houve um aumento injustificado da parcela, que passou para R$ 77,10 - raz\u00f5es pelas quais pede a revis\u00e3o do reajuste e a restitui\u00e7\u00e3o dos valores pag\u00e3os a mais (fls. 1\/4). Pois bem. A primeira observa\u00e7\u00e3o diz respeito \u00e0 for\u00e7a vinculante dos contratos \u00e0 vista do princ\u00edpio da obrigatoriedade: 'O contrato v\u00e1lido entre as partes \u00e9 ato jur\u00eddico perfeito, dele decorrendo, para uma ou para ambas, direitos adquiridos' (STF, RE 85.049-0, RT 547\/215). Para Cl\u00f3vis do Couto e Silva, \"Os deveres resultantes do princ\u00edpio da boa f\u00e9 s\u00e3o denominados deveres secund\u00e1rios, anexos ou instrumentais. Imp\u00f5e-se, entretanto, cautela na aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da boa-f\u00e9, pois, do contr\u00e1rio, poderia resultar verdadeira subvers\u00e3o da dogm\u00e1tica, aluindo os conceitos fundamentais da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, dos direitos e dos deveres (A obriga\u00e7\u00e3o como processo. S\u00e3o Paulo: Jos\u00e9 Bushatsky, 1976, p. 35). Em seguida, o saudoso professor ga\u00facho ensina que os \"deveres secund\u00e1rios comportam tratamento que abranja toda a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica. Assim, podem ser examinados durante o curso ou o desenvolvimento da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, e, em certos casos, posteriormente ao adimplemento da obriga\u00e7\u00e3o principal. Consistem em indica\u00e7\u00f5es, atos de prote\u00e7\u00e3o, como o dever da afastar danos, atos de vigil\u00e2ncia, da guarda, de coopera\u00e7\u00e3o, de assist\u00eancia\" (A obriga\u00e7\u00e3o como processo, p. 113). N\u00e3o obstante tal princ\u00edpio, a quest\u00e3o sob julgamento diz respeito \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o do Estatuto do Idoso (Lei 10.741\/03). A jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a estava inicialmente orientada no sentido de que as disposi\u00e7\u00f5es previstas no referido diploma legal s\u00e3o retroativas, seja para os planos sob a \u00e9gide da Lei 9.656\/98, seja tamb\u00e9m para os anteriores: AGRAVO REGIMENTAL. PLANO DE SA\u00daDE. REAJUSTE DE MENSALIDADE EM RAZ\u00c3O DE MUDAN\u00c7A DE FAIXA ET\u00c1RIA (IDOSO). INADMISSIBILIDADE. OCORR\u00caNCIA DE DISCRIMINA\u00c7\u00c3O E DE ABUSIVIDADE. DECIS\u00c3O AGRAVADA. MANUTEN\u00c7\u00c3O. A jurisprud\u00eancia deste Tribunal Superior consagrou o entendimento de ser abusiva a cl\u00e1usula contratual que prev\u00ea o reajuste da mensalidade de plano de sa\u00fade com base exclusivamente em mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria, mormente se for consumidor que atingir a idade de 60 anos, o que o qualifica como idoso, sendo vedada, portanto, a sua discrimina\u00e7\u00e3o. Agravo regimental improvido (AgRg nos EDcl no REsp 1113069\/SP. Relator Ministro Sidnei Beneti, 17.3.11, DJE 29\/03\/2011). Mais recentemente, contudo, o pr\u00f3prio Superior Tribunal de Justi\u00e7a, pela sua 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, em um julgamento vinculante sob a metodologia dos recursos repetitivos, alterou tal posicionamento: 'As mensalidades de plano de sa\u00fade individual ou familiar podem ser reajustadas de acordo com a faixa et\u00e1ria do benefici\u00e1rio, desde que o aumento obede\u00e7a a tr\u00eas regras: tenha previs\u00e3o contratual, siga normas de \u00f3rg\u00e3os governamentais reguladores e n\u00e3o seja feito aleatoriamente, com aplica\u00e7\u00e3o de \"percentuais desarrazoados'. (RESp 1.568.244, julgado em 23.11.2016). No presente caso, observa-se, como bem ressaltado na pe\u00e7a de defesa (fls. 53\/66), que o instrumento de contrato (fls. 69\/84) prev\u00ea expressamente o reajuste em fun\u00e7\u00e3o da idade ou da faixa et\u00e1ria do segurado (v. cl\u00e1usula 12 das Condi\u00e7\u00f5es Gerais do seguro, fl. 77). Invocados, a bem da objetividade, os fundamentos expostos na contesta\u00e7\u00e3o, cumpre o registro final de que n\u00e3o se extrai do caso em quest\u00e3o circunst\u00e2ncia excepcional que demonstre ter havido viola\u00e7\u00e3o \u00e0s condi\u00e7\u00f5es ordin\u00e1rias mencionadas no enunciado de jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a (v. docs. a fls. 7\/20 e extratos a fls. 21\/23 e 85\/86). Ante o exposto, julgo improcedentes os pedidos formulados. Nesse grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, sem condena\u00e7\u00e3o nas despesas de sucumb\u00eancia (art. 54 da Lei 9.099\/95). Eventual recurso dever\u00e1 ser interposto por obrigat\u00f3rio interm\u00e9dio de advogado, no prazo de dez dias contado da ci\u00eancia da presente decis\u00e3o (art. 42 da Lei 9.099\/95); no ato da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, o recorrente dever\u00e1, em guia pr\u00f3pria, comprovar o recolhimento das custas de preparo (1% do valor da causa, acrescido de 4% do valor da causa ou do valor da condena\u00e7\u00e3o; com m\u00ednimo legal corresponde a 10 Ufesps), sob pena de deser\u00e7\u00e3o (art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Lei 9.099\/95) - observando-se, no mais, o disposto na Lei Estadual 11.608\/03 e no Provimento 2.203\/2014 (v. tb. arts. 698 e 1.096 das NSCGJ). No mais, retifique-se o polo passivo, tal qual requerido na contesta\u00e7\u00e3o (fl. 54). Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Registro eletr\u00f4nico dispensado (Comunicado CGJ 27\/2016)\". NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Elizete Ferreira da Silva, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, digitei e subscrevi.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70216236-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 16:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697265486TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S.A. Dilig\u00eancia : 23\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 29\/08\/2017 Hora 11:30 Local: Sala 6 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE SESS\u00c3O DE CONCILIA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:0011168-24.2017.8.26.0577Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiroRequerente:Jos\u00e9 Manuel Gonzalez de N\u00f3brega, CPF 068.065.588-36Requerido:Ita\u00fa Unibanco S.A., CNPJ 60.701.190\/2660-40Data da audi\u00eancia:19\/06\/2017 \u00e0s 10:30hAos 19\/06\/2017 \u00e0s 10:30h, na sala de audi\u00eancias do Anexo UNIP da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, na presen\u00e7a do Sr. Fernando Kenji Egashira - Conciliador deste Juizado e comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a Sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o no processo entre as partes supramencionadas. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a do autor Sr. Jose Manuel Gonzalez de Nobrega, CPF n\u00b0 068.065.588-36, e da parte-r\u00e9 representada pelo Sr. Marco Antonio Toledo Ribeiro, CPF n\u00b0 288.657.778-26, acompanhado da sua advogada Dra. Ana Paula Rodrigues Andr\u00e9, OAB\/SP n\u00b0 223.276. A parte-r\u00e9 apresentou carta de preposi\u00e7\u00e3o, conforme p\u00e1gina 50, em conson\u00e2ncia com o artigo 9\u00ba, \u00a7 4\u00ba da Lei 9.099\/95 (com poderes para transigir), e documentos constitutivos. Foram devolvidos ao autor, nesta oportunidade, todos os documentos e peti\u00e7\u00e3o inicial j\u00e1 digitalizados nos autos. PRESENTES AS PARTES, N\u00e3o houve concilia\u00e7\u00e3o. Em seguida, foi designada AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO para o dia 29\/08\/2017, \u00e0s 11:30 horas. LOCAL: Av. Engenheiro Francisco Jos\u00e9 Longo, n\u00b0 1.320 - ANEXO UNIP, Vila Betania, nesta cidade. As partes sa\u00edram cientes da obrigatoriedade de comparecimento pessoal \u00e0 audi\u00eancia, bem como da possibilidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas at\u00e9 a respectiva data, inclusive da faculdade de serem levadas at\u00e9 03 (tr\u00eas) testemunhas. O of\u00edcio judicial dever\u00e1 expedir mandado de intima\u00e7\u00e3o das testemunhas, se o caso. NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que os presentes \u00e0 audi\u00eancia, leram o termo e concordaram com o seu teor, independentemente de t\u00ea-lo assinado. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, . Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70138112-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/06\/2017 15:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95 foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 19 de junho de 2017, \u00e0s 10 horas e 30 minutos a ser realizada na Av. Francisco Jos\u00e9 Longo, n\u00ba 1.320, Vila Bet\u00e2nia (em frente ao Prontil), nesta cidade e comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Certifico mais, que, por conseguinte, expedi os atos necess\u00e1rios a cita\u00e7\u00e3o da parte passiva. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 19\/06\/2017 Hora 10:30 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":14,"total_andamentos":14}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699932751","codPublicacaoOrigem":"1161578885","dataDivulgacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011168-24.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2371","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO : 0011168-24.2017.8.26.0577 CLASSE : PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Jos\u00e9 Manuel Gonzalez de N\u00f3brega REQDA : Ita\u00fa Unibanco S.A. VARA : 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS EM 05\/05\/2017","paginaInicial":"2103","paginaFinal":"2103","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"889739","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23576097","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun 21 2017 12:01:04:793AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011168-24.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011168-24.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}