{"numero":"0011533-08.2011.8.26.0248","processos":[{"processo":"0011533-08.2011.8.26.0248   (248.01.2011.011533)","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":null,"local_fisico":"18\/09\/2017 00:00 - Prazo - TJ 11\/10\/17","distribuicao":"10\/08\/2011 \u00e0s 15:38 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Indaiatuba","juiz":"Patr\u00edcia Bueno Scivittaro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 21.800,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Eliezer Ferreira Pessoa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Seguros Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Domingues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Celso de Faria Monteiro"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FJMJ17016779246","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0256\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 140\/149","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0256\/2017 Teor do ato: Posto isso, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, para condenar a requerida a indenizar o autor no valor de R$ 1.000,00, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do acidente, 13\/04\/2002 (fls. 11\/12), al\u00e9m de juros de mora contados da cita\u00e7\u00e3o, extinguindo o processo nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Como o autor sucumbiu de parte m\u00ednima do pedido, condeno a requerida ao pagamento das custas, despesas processuais e verba honor\u00e1ria que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.I.C. Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Rafael Domingues (OAB 215474\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Posto isso, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, para condenar a requerida a indenizar o autor no valor de R$ 1.000,00, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do acidente, 13\/04\/2002 (fls. 11\/12), al\u00e9m de juros de mora contados da cita\u00e7\u00e3o, extinguindo o processo nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Como o autor sucumbiu de parte m\u00ednima do pedido, condeno a requerida ao pagamento das custas, despesas processuais e verba honor\u00e1ria que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ademar  de Barros  n. 774,  ., Centro  - CEP  13330-130,  Fone: (19) 3875-5046,  Indaiatuba-SP  - E-\nmail:  Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A \nReclama\u00e7\u00e3o: 0011533-08.2011.8.26.0248 - Procedimento  Sum\u00e1rio\nData da Audi\u00eancia:\nData e Hora  da Audi\u00eancia  Selecionada  << Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Eliezer Ferreira  Pessoa\nRequerido : Itau Seguros  Sa\nVistos.\nEliezer  Ferreira  Pessoa,  qualificado  nos  autos,  ajuizou  \na\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  em  face  de  Itau  Seguros  S\/A  alegando,  em  s\u00edntese,  ter  sido  v\u00edtima  de  \nacidente  de  tr\u00e2nsito  (atropelamento)  no  dia  13\/04\/2002,  sofrendo  les\u00f5es  em  seu  ombro  e  perna  \ndireitos  que  acarretaram  a  declara\u00e7\u00e3o  de  sua  invalidez  ocorrida  em  08\/04\/2011.  Em  raz\u00e3o  dos  \nfatos,  sustenta  ter  direito  a  indeniza\u00e7\u00e3o  relativa  ao  seguro  DPVAT,  no  importe  de  40  sal\u00e1rios  \nm\u00ednimos.\nRegularmente citada  (fls.  24),  a  requerida  apresentou  \ncontesta\u00e7\u00e3o  (fls.  30\/61)  requerendo,  preliminarmente,  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo,  fazendo-\nse  constar  a  Seguradora  L\u00edder  dos  Cons\u00f3rcios  do  Seguro  DPVAT  S\/A,  bem  como  alegando  \nfalta  de  interesse  de  agir,  impossibilidade  jur\u00eddica  do  pedido,  e  prescri\u00e7\u00e3o.  No  m\u00e9rito,  alega  \nque  o  autor  n\u00e3o  comprovou  o  seu  direito,  tendo  em  vista  que  n\u00e3o  apresentou  o  laudo  \nconclusivo  do  IML;  al\u00e9m  da  impossibilidade  de  fixa\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  em  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  \nconsiderando  o  disposto  na  legisla\u00e7\u00e3o  que  regula  a  mat\u00e9ria,  estabelecendo  o  teto  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  invalidez  total  e  permanente  em  R$  13.500,00.  Em  caso  de  condena\u00e7\u00e3o,  \nrequer  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  valor  fixado  na  Lei  n.  11.482\/07,  ou  do  valor  previsto  na  Circular  n.  \n35\/2000  da  SUSEP,  ou  do  sal\u00e1rio  m\u00ednimo  vigente  \u00e0  \u00e9poca  dos  fatos,  bem  como  que  a \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  incida  a  partir  da  data  de  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a,  com  juros  a  partir  da  \ncita\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011533-08.2011.8.26.0248 e c\u00f3digo 6W00000025EO2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO PEREIRA BRISOLA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:02 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ademar  de Barros  n. 774,  ., Centro  - CEP  13330-130,  Fone: (19) 3875-5046,  Indaiatuba-SP  - E-\nmail:  Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nFoi realizada  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  que  restou  \ninfrut\u00edfera,  e  o  autor  se  manifestou  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  28\/29).\nO  pedido  de  prova  emprestada,  formulado  pelo  requerente,  \nfoi  indeferido  (fls.  128).\nO feito  foi  saneado  (fls.  135\/138),  com  o  afastamento  das  \npreliminares  arguidas  em  contesta\u00e7\u00e3o,  sendo  determinada  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial.\nLaudos  periciais  juntados  \u00e0s  fls.  180\/184  e  205.\nA  requerida  se  manifestou  sobre  os  laudos  periciais  (fls.  \n188\/196  e  209\/219).\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente.\nA  controv\u00e9rsia  dos  autos  gira  em  torno  do  pagamento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  decorrente  de  invalidez  permanente,  ocasionada  por  acidente  de  \ntr\u00e2nsito.\nEm que  pese  o  tema  da  prescri\u00e7\u00e3o  j\u00e1  ter  sido  analisado  no  \ndespacho  saneador  (fl.  137),  como  a  requerida  voltou  ao  tema  em  suas  alega\u00e7\u00f5es  finais,  para  \nque  n\u00e3o  se  venha  a  alegar  omiss\u00e3o,  reitero  que  o  termo  inicial  da  prescri\u00e7\u00e3o  ocorreu  com  a  \naposentadoria  por  invalidez  do  autor.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011533-08.2011.8.26.0248 e c\u00f3digo 6W00000025EO2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO PEREIRA BRISOLA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:02 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ademar  de Barros  n. 774,  ., Centro  - CEP  13330-130,  Fone: (19) 3875-5046,  Indaiatuba-SP  - E-\nmail:  Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nO per\u00edodo  anterior  a  essa  data  o  autor  n\u00e3o  tinha  certeza  da  \nincapacidade  total  e  permanente,  assim,  afasto  a  tese  de  prescri\u00e7\u00e3o.\nO  acidente  sofrido  pelo  autor  est\u00e1  devidamente  provado  \nnos  autos,  conforme  os  documentos  de  fls.  11\/12.\nPara  solu\u00e7\u00e3o  do  lit\u00edgio  foi  realizado  exame  pericial,  o  qual  \nconcluiu  que  a  invalidez  permanente  parcial  do  autor  \u00e9  da  ordem  de  12,5%  (fls.  180\/184  e  \n205).\nConforme a  reda\u00e7\u00e3o  do  artigo  3\u00ba,  \u201cb\u201d,  da  lei  6.194\/74,  \nvigente  na  data  do  acidente  (13  de  abril  de  2002),  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  invalidez  permanente  \nseria  de  at\u00e9  40  sal\u00e1rios-m\u00ednimos.\nConsigno que  n\u00e3o  deve  ser  utilizada  a  reda\u00e7\u00e3o  conferida  \npela  Lei  11.482\/2007,  uma  vez  que  a  lei  n\u00e3o  pode  ter  efeito  retroativo,  conforme  j\u00e1  decidiu  a  \njurisprud\u00eancia:\nSEGURO OBRIGAT\u00d3RIO.  A\u00c7\u00c3O  PROPOSTA  PELA  MULHER  \nDA  V\u00cdTIMA.  LEGITIMIDADE  DE  PARTE.  PRESCRI\u00c7\u00c3O.  \nCORRE\u00c7\u00c3O  MONET\u00c1RIA.  -  Por  expressa  disposi\u00e7\u00e3o  legal,  o \nc\u00f4njuge  sobrevivente  possui  legitimidade  para  postular  o  recebimento  \nda  indeniza\u00e7\u00e3o  (art.  4\u00ba  da  Lei  n\u00ba  6.194,  de  19.12.74).  -  Prescri\u00e7\u00e3o  \ninocorrente,  uma  vez  que  a  autora  \u00e9  benefici\u00e1ria  do  seguro  e  n\u00e3o  \nsegurada.  -  A  indeniza\u00e7\u00e3o  corresponde  a  40  sal\u00e1rios-m\u00ednimos  deve  \nlevar  em  conta  o  sal\u00e1rio-m\u00ednimo  vigente  \u00e0  \u00e9poca  do  evento,  \ncomputando-se  da\u00ed  por  diante  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  na  conformidade  \ncom  os  \u00edndices  oficiais.  Recurso  especial  n\u00e3o  conhecido.  (REsp  \n222642\/SP,  Rel.  Ministro  BARROS  MONTEIRO,  QUARTA  \nTURMA,  julgado  em  15\/02\/2001).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011533-08.2011.8.26.0248 e c\u00f3digo 6W00000025EO2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO PEREIRA BRISOLA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:02 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ademar  de Barros  n. 774,  ., Centro  - CEP  13330-130,  Fone: (19) 3875-5046,  Indaiatuba-SP  - E-\nmail:  Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nDesta feita,  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  devida  ao  autor  deve  \nser  calculado  com  base  no  montante  correspondente  a  40  sal\u00e1rios  m\u00ednimos  vigentes  na  \u00e9poca  \ndo  acidente,  ou  seja,  R$  8.000,00.\nComo a  incapacidade  parcial  e  permanente  foi  aferida  em  \n12,5%,  o  autor  tem  direito  a  receber  indeniza\u00e7\u00e3o  de  R$  1.000,00.\nA  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  dever\u00e1  incidir  a partir  da  data  do  \nacidente  (STJ,  REsp  n.  788712\/RS),  conforme  entendimento  da  S\u00famula  580  do  mesmo  \nTribunal:\n\u201cA corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  nas  indeniza\u00e7\u00f5es  do  seguro  DPVAT  por  morte  \nou  invalidez,  prevista  no  \u00a7  7\u00ba  do  art.  5\u00ba  da  Lei  n.  6194\/74,  reda\u00e7\u00e3o  \ndada  pela  lei  11.482\/2007,  incide  desde  a  data  do  evento  danoso.\u201d\nPor  sua  vez,  os  juros  de  mora  devem  ser  contados  da  \ncita\u00e7\u00e3o.\nDPVAT -  Juros  -  Mora  -  Termo  inicial.  A  Turma  reiterou  que  os  juros  de  \nmora,  no  caso  de  il\u00edcito  contratual  relativo  ao  DPVAT,  i.  e.,  seguro  \nobrigat\u00f3rio,  s\u00e3o  devidos  a  partir  de  sua  cita\u00e7\u00e3o.  Precedente  citado:  AgRg  \nno  REsp  954.209-SP,  DJ  19\/11\/2007.  (STJ  -  REsp  n\u00ba  1.004.390  -  SP  - \nRel.  Min.  Aldir  Passarinho  Junior  -  J.  06.05.2008).\nPosto  isso,  julgo  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a \na\u00e7\u00e3o  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  para  condenar  a  requerida  a  indenizar  o  autor  no  valor  de  R$  \n1.000,00,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  a  data  do  acidente,  13\/04\/2002  (fls.  11\/12),  al\u00e9m  de  \njuros  de  mora  contados  da  cita\u00e7\u00e3o,  extinguindo  o  processo  nos  termos  do  artigo  487,  I,  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011533-08.2011.8.26.0248 e c\u00f3digo 6W00000025EO2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO PEREIRA BRISOLA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:02 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ademar  de Barros  n. 774,  ., Centro  - CEP  13330-130,  Fone: (19) 3875-5046,  Indaiatuba-SP  - E-\nmail:  Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nC\u00f3digo de  Processo  Civil.\nComo o  autor  sucumbiu  de  parte  m\u00ednima  do  pedido,  \ncondeno  a  requerida  ao  pagamento  das  custas,  despesas  processuais  e  verba  honor\u00e1ria  que  \nfixo  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nP.I.C.\n  De S\u00e3o  Roque  para  Indaiatuba,  07  de  agosto  2017.\nCassio  Pereira  Brisola   \n     Juiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011533-08.2011.8.26.0248 e c\u00f3digo 6W00000025EO2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO PEREIRA BRISOLA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:02 . fls. 5"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Encerramento de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Abertura de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 248.2014\/027240-9 dirigi-me ao endere\u00e7o indicado, e a\u00ed sendo, INTIMEI o requerente acima mencionado, o qual ap\u00f3s ouvir a leitura do mandado, exarou a sua assinatura no mesmo e aceitou a contraf\u00e9 oferecida. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Conclusos ao Exmo. Sr. Dr. Lucas Pereira Moraes Garcia, MM. Juiz de Direito da 3a Vara da Comarca de Itapecerica da Serra, designado para auxiliar e sentenciar nesta 1a Vara C\u00edvel.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Baixo estes autos em cart\u00f3rio para remessa ao Dr. C\u00c1SSIO PEREIRA BRISOLA, MM. Juiz de Direito da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de S\u00e3o Roque, designado para auxiliar e sentenciar nesta 1\u00aa Vara C\u00edvel de Indaiatuba, conforme publica\u00e7\u00e3o no DJE, de 01\/08\/2017 - p. 20. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ademar  de  Barros  n.  774 ,   .  -   Centro\nCEP:   13330-130  -   Indaiatuba  -   SP\nTelefone:   (19)  3875-5046  -  E-mail:   Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011533-08.2011.8.26.0248  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011533-08.2011.8.26.0248\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Sum\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Eliezer Ferreira  Pessoa\nRequerido : Itau Seguros  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patr\u00edcia   Bueno   Scivittaro\nCONCLUS\u00c3O:  \nEm  03\/04\/2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito  supra.  Eu  \n(Paulo  Henrique  Lan\u00e7oni)  Escriv\u00e3o  Judicial  I,  matr\u00edcula  n.  306.667-1,  subscrevi.\nVistos.\nBaixo  estes  autos  em  cart\u00f3rio  para  remessa  ao  Dr.  C\u00c1SSIO  PEREIRA  \nBRISOLA,  MM.  Juiz  de  Direito  da  Vara  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  e  Criminal  da  Comarca  de  \nS\u00e3o  Roque,  designado  para  auxiliar  e  sentenciar  nesta  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Indaiatuba,  conforme  \npublica\u00e7\u00e3o  no  DJE,  de  01\/08\/2017  \u2013  p.  20.  \nInt.\nIndaiatuba , 03  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011533-08.2011.8.26.0248 e c\u00f3digo 6W00000024MMJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA BUENO SCIVITTARO, liberado nos autos em 04\/08\/2017 \u00e0s 08:32 . fls. 1"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Patr\u00edcia Bueno Scivittaro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o-revis\u00e3o-senten\u00e7a","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FJMJ16016251658","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0237\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2230 P\u00e1gina: 113\/119","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0237\/2016 Teor do ato: (Manifestem-se \u00e0s partes a respeito do laudo complementar de fls. 205) Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Rafael Domingues (OAB 215474\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    (Manifestem-se \u00e0s partes a respeito do laudo complementar de fls. 205)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IMESC - Solicita\u00e7\u00e3o de Per\u00edcia M\u00e9dica - Medicina Legal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0135\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2145 P\u00e1gina: 98\/108","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0135\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 188\/196: Intime-se o sr. Perito para complementa\u00e7\u00e3o do laudo elaborado, nos termos requeridos pela parte r\u00e9.Com a complementa\u00e7\u00e3o do laudo, intimem-se as partes para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo sucessivo de 05 dias, iniciando-se pela parte autora.Int. Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Rafael Domingues (OAB 215474\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 188\/196: Intime-se o sr. Perito para complementa\u00e7\u00e3o do laudo elaborado, nos termos requeridos pela parte r\u00e9.Com a complementa\u00e7\u00e3o do laudo, intimem-se as partes para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo sucessivo de 05 dias, iniciando-se pela parte autora.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ademar  de  Barros  n.  774 ,   .  -   Centro\nCEP:   13330-130  -   Indaiatuba  -   SP\nTelefone:   (19)  3875-5046  -  E-mail:   Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011533-08.2011.8.26.0248  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011533-08.2011.8.26.0248  - Ordem  n. 2244\/2011\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Sum\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Eliezer Ferreira  Pessoa\nRequerido : Itau Seguros  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patr\u00edcia   Bueno   Scivittaro\nCONCLUS\u00c3O:  \nEm  23\/05\/2016,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  \u00e0 MM.  Ju\u00edza  de Direito  supra. Eu, \n(Milton  Minamioka)  Escrevente, matr\u00edcula n. 817.375-1,  subscrevi.\nVistos.\nFls.  188\/196:  Intime-se  o  sr.  Perito  para  complementa\u00e7\u00e3o  do  laudo  elaborado,  nos  \ntermos  requerido s pela  parte  r\u00e9.\nCom  a  complementa\u00e7\u00e3o  do  laudo,  intimem-se  as  partes  para  manifesta\u00e7\u00e3o,  no  \nprazo  sucessivo  de  05  dias,  iniciando-se  pela  parte  autora.\nInt.\nIndaiatuba , 23  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011533-08.2011.8.26.0248 e c\u00f3digo 6W0000001N95T. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA BUENO SCIVITTARO, liberado nos autos em 09\/06\/2016 \u00e0s 09:05 . fls. 1"}},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FFPA15005343120","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0163\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1943 P\u00e1gina: 105\/112","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0163\/2015 Teor do ato: MANIFESTEM-SE AS PARTES SOBRE O LAUDO JUNTADO. Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Rafael Domingues (OAB 215474\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    MANIFESTEM-SE AS PARTES SOBRE O LAUDO JUNTADO.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/11\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Carlos Alberto Piazza","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2014","descricao":"Mandado Juntado   mandado juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2014","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 248.2014\/027240-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 28\/10\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1758 P\u00e1gina: 103\/117","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2014 Teor do ato: (Designada a per\u00edcia m\u00e9dica no requerente, para o dia 04 de mar\u00e7o de 2015, \u00e0s 07:00 horas, junto ao IMESC, situado na Rua Barra Funda, n. 824 - Barra Funda, em S\u00e3o Paulo\/SP) Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Rafael Domingues (OAB 215474\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    (Designada a per\u00edcia m\u00e9dica no requerente, para o dia 04 de mar\u00e7o de 2015, \u00e0s 07:00 horas, junto ao IMESC, situado na Rua Barra Funda, n. 824 - Barra Funda, em S\u00e3o Paulo\/SP)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1735 P\u00e1gina: 66\/81","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IMESC - Per\u00edcia M\u00e9dica - Medicina Legal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2014 Teor do ato: Vistos. 1- Em complemento ao despacho de fls. 161, anote-se que o agravo interposto a fls. 143\/144 permanecer\u00e1 retido nos autos, para que dele conhe\u00e7a oportunamente o E. Tribunal. Ao agravado para contraminuta. 2- Fls. 164: n\u00e3o houve informa\u00e7\u00e3o sobre a data da per\u00edcia para pr\u00e9via intima\u00e7\u00e3o da parte para comparecimento. 3- Certifique, a serventia, o decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora acerca do hospital ou cl\u00ednica onde realizou o tratamento m\u00e9dico ap\u00f3s o acidente, nos termos determinados a fls. 137. 4- Ap\u00f3s, oficie-se ao IMESC, solicitando nova data para per\u00edcia. Int. Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Rafael Domingues (OAB 215474\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2014 Teor do ato: Vistos. 1- Em complemento ao despacho de fls. 161, anote-se que o agravo interposto a fls. 143\/144 permanecer\u00e1 retido nos autos, para que dele conhe\u00e7a oportunamente o E. Tribunal. Ao agravado para contraminuta. 2- Fls. 164: n\u00e3o houve informa\u00e7\u00e3o sobre a data da per\u00edcia para pr\u00e9via intima\u00e7\u00e3o da parte para comparecimento. 3- Certifique, a serventia, o decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora acerca do hospital ou cl\u00ednica onde realizou o tratamento m\u00e9dico ap\u00f3s o acidente, nos termos determinados a fls. 137. 4- Ap\u00f3s, oficie-se ao IMESC, solicitando nova data para per\u00edcia. Int. Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Rafael Domingues (OAB 215474\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. 1- Em complemento ao despacho de fls. 161, anote-se que o agravo interposto a fls. 143\/144 permanecer\u00e1 retido nos autos, para que dele conhe\u00e7a oportunamente o E. Tribunal. Ao agravado para contraminuta. 2- Fls. 164: n\u00e3o houve informa\u00e7\u00e3o sobre a data da per\u00edcia para pr\u00e9via intima\u00e7\u00e3o da parte para comparecimento. 3- Certifique, a serventia, o decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora acerca do hospital ou cl\u00ednica onde realizou o tratamento m\u00e9dico ap\u00f3s o acidente, nos termos determinados a fls. 137. 4- Ap\u00f3s, oficie-se ao IMESC, solicitando nova data para per\u00edcia. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ademar  de  Barros  n.  774 ,   .  -   Centro\nCEP:   13330-130  -   Indaiatuba  -   SP\nTelefone:   (19)  3875-5046  -  E-mail:   Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011533-08.2011.8.26.0248  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011533-08.2011.8.26.0248\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Sum\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Eliezer Ferreira  Pessoa\nRequerido : Itau Seguros  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patr\u00edcia   Bueno   Scivittaro\nCONCLUS\u00c3O:  \nEm  26  de  agosto  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o-a)  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  supra.  Eu,  Eliete  de  Angelis  Campos,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  matr\u00edcula  n.  355.219-0,  \nsubscrevi.\nVistos.\n1-  Em  complemento  ao  despacho  de  fls.  161,  anote-se  que  o  agravo  interposto  a  \nfls.  143\/144  permanecer\u00e1  retido  nos  autos,  para  que  dele  conhe\u00e7a  oportunamente  o  E.  Tribunal.\nAo  agravado  para  contraminuta.\n2-  Fls.  164:  n\u00e3o  houve  informa\u00e7\u00e3o  sobre  a  data  da  per\u00edcia  para  pr\u00e9via  intima\u00e7\u00e3o  da  \nparte  para  comparecimento.\n3- Certifique,  a  serventia,  o  decurso  de  prazo  para  manifesta\u00e7\u00e3o  da  parte  autora  \nacerca  do  hospital  ou  cl\u00ednica  onde  realizou  o  tratamento  m\u00e9dico  ap\u00f3s  o  acidente,  nos  termos  \ndeterminados  a  fls.  137.\n4-  Ap\u00f3s,  oficie-se  ao  IMESC,  solicitando  nova  data  para  per\u00edcia.\nInt.\nIndaiatuba , 26  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011533-08.2011.8.26.0248 e c\u00f3digo 6W00000011ALO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA BUENO SCIVITTARO, liberado nos autos em 11\/09\/2014 \u00e0s 18:58 . fls. 1"}},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0106\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1661 P\u00e1gina: 67\/79","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0106\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 143\/144: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o de agravo, ficando mantida a decis\u00e3o de fls. 135\/138 por seus pr\u00f3prios fundamentos. Aguarde-se o atendimento do of\u00edcio expedido \u00e0s fls. 140. Int. Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Rafael Domingues (OAB 215474\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 143\/144: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o de agravo, ficando mantida a decis\u00e3o de fls. 135\/138 por seus pr\u00f3prios fundamentos. Aguarde-se o atendimento do of\u00edcio expedido \u00e0s fls. 140. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ademar  de  Barros  n.  774 ,   .  -   Centro\nCEP:   13330-130  -   Indaiatuba  -   SP\nTelefone:   (19)  3875-5046  -  E-mail:   Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011533-08.2011.8.26.0248  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011533-08.2011.8.26.0248\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Sum\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Eliezer Ferreira  Pessoa\nRequerido : Itau Seguros  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patr\u00edcia   Bueno   Scivittaro\nCONCLUS\u00c3O:  \nEm  19\/05\/2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito  supra.  Eu  \n(Paulo  Henrique  Lan\u00e7oni)  Escriv\u00e3o  Judicial  I,  matr\u00edcula  n.  306.667-1,  subscrevi.\nVistos.\nFls.  143\/144:  Anote-se  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  agravo,  ficando  mantida  a  decis\u00e3o  de  \nfls.  135\/138  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.\nAguarde-se  o  atendimento  do  of\u00edcio  expedido  \u00e0s  fls.  140.\nInt.\nIndaiatuba , 19  de  maio  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011533-08.2011.8.26.0248 e c\u00f3digo 6W0000000Y3NO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA BUENO SCIVITTARO, liberado nos autos em 27\/05\/2014 \u00e0s 09:11 . fls. 1"}},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0078\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1636 P\u00e1gina: 70\/76","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Reprografia Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Reprografia InternaVencimento: 28\/04\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0078\/2014 Teor do ato: Vistos em saneamento Passo \u00e0 an\u00e1lise das preliminares arguidas em contesta\u00e7\u00e3o pela r\u00e9 Ita\u00fa Seguros S\/A. Da ilegitimidade passiva da seguradora. O art. 7\u00ba, da Lei n. 6.194\/74, que trata sobre o seguro DPVAT, assim disp\u00f5e, in verbis: \"Art. 7\u00ba - A indeniza\u00e7\u00e3o por pessoa vitimada por ve\u00edculo n\u00e3o identificado, com seguradora n\u00e3o identificada, seguro n\u00e3o realizado ou vencido, ser\u00e1 paga nos mesmos valores, condi\u00e7\u00f5es e prazos dos demais casos por um cons\u00f3rcio constitu\u00eddo, obrigatoriamente, por todas as sociedades seguradoras que operem no seguro objeto desta lei.\" \u00c9 entendimento pac\u00edfico na jurisprud\u00eancia das cortes superiores que o cons\u00f3rcio constitu\u00eddo pelas seguradoras conveniadas, as torna co-respons\u00e1veis no pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o do seguro DPVAT. Assim, o benefici\u00e1rio, pode acionar qualquer seguradora, desde que integrante do cons\u00f3rcio. Nesse sentido: Ementa: Cuidando-se de seguro obrigat\u00f3rio, qualquer seguradora integrante do cons\u00f3rcio previsto no art. 7o da Lei 6.194\/74 tem legitimidade para responder pelo pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos causados por ve\u00edculo automotor.(Ap. n. 1.075.110-00\/2. TJSP - 26\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado. Rel. Des. NORIVAL OLIVA, data do julgamento: 30\/07\/07). Ementa: CIVIL E PROCESSUAL. SEGURO OBRIGAT\u00d3RIO DE RESPONSABILIDADE CIVIL DOS PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS AUTOMOTORES DE VIA TERRESTRE (DPVAT). LEGITIMIDADE PASSIVA DE QUALQUER DAS SEGURADORAS. LEI N. 6.194\/74. EXEGESE. DIREITO EXISTENTE MESMO ANTERIORMENTE ALTERA\u00c7\u00c3O PROCEDIDA PELA LEI N. 8.441\/92. I. O Seguro Obrigat\u00f3rio de responsabilidade civil de ve\u00edculos automotores \u00e9 exigido por lei em favor das v\u00edtimas dos acidentes, que s\u00e3o suas benefici\u00e1rias, de sorte que independentemente do pagamento do pr\u00eamio pelos propriet\u00e1rios, devida a cobertura indenizat\u00f3ria por qualquer das seguradoras participantes. II. Interpreta\u00e7\u00e3o que se faz da Lei n. 6.194\/74, mesmo antes da sua altera\u00e7\u00e3o pela Lei n. 8.441\/92, que veio apenas tornar mais expl\u00edcita obriga\u00e7\u00e3o que j\u00e1 se extraia do texto primitivo. III. Recurso especial conhecido e provido. (REsp 595105\/RJ; Relator Ministro ALDIR PASSARINHO J\u00daNIOR; data do julgamento: 01\/09\/2005). Em sendo a r\u00e9 uma seguradora conveniada (fls. 17), torna-se ela parte leg\u00edtima para figurar no polo passivo da presente a\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havendo que se falar na sua substitui\u00e7\u00e3o pela Seguradora L\u00edder dos Cons\u00f3rcios do Seguro DPVAT. N\u00e3o h\u00e1 que se falar em falta de interesse de agir do autor, uma vez que n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio o pr\u00e9vio exaurimento da via administrativa para o ingresso no Judici\u00e1rio, entendimento este j\u00e1 pacificado jurisprudencialmente. Ademais, a pr\u00f3pria resist\u00eancia da r\u00e9, com o oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, torna evidente o interesse de agir do autor, que se utilizou da via adequada para obten\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional almejada. Resta, pois, afastada esta preliminar. Por fim, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em in\u00e9pcia da inicial, por falta de documentos essenciais \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o, pois a inicial sob comento veio satisfatoriamente instru\u00edda, conforme se verifica pelos documentos de fls. 10\/18. Tamb\u00e9m n\u00e3o merece respaldo a alega\u00e7\u00e3o de impossibilidade jur\u00eddica do pedido, pelo fato de o autor estar trafegando de bicicleta no momento do acidente. \u00c9, pois, dado irrelevante, na medida em que o autor foi v\u00edtima de atropelamento causado por ve\u00edculo automotor, o que autoriza o ingresso judicial para cobran\u00e7a de valor segurado. Do mesmo modo, imposs\u00edvel acolher a alegada prescri\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. O prazo prescricional para cobran\u00e7a do seguro DPVAT, em caso de incapacidade, inicia-se a partir da data em que se estabelece a incapacidade, a qual pode ou n\u00e3o coincidir com a data do acidente. Com efeito, a pessoa acidentada pode sofrer les\u00e3o corporal que a torne momentaneamente incapacitada, mas, ap\u00f3s tratamento m\u00e9dico, sua sa\u00fade se restabelece integralmente sem qualquer sequela. Pode ocorre, por outro lado, que ap\u00f3s tratamento m\u00e9dico, n\u00e3o seja poss\u00edvel afastar alguma sequela incapacitante, momento em que o m\u00e9dico atesta-a para os fins de direito. Pois bem, a incapacidade do autor foi somente reconhecida pelo INSS, que lhe concedeu aposentadoria por invalidez, em 06\/05\/2.011, conforme comprova o documento de fls. 15, portanto, dentro do tri\u00eanio previsto pelo C\u00f3digo Civil em vigor para propositura da presente a\u00e7\u00e3o, afastando-se, assim, a sua prescri\u00e7\u00e3o. Deste modo, ultrapassadas as preliminares, passo a sanear o feito. Partes leg\u00edtimas e bem representadas. Pedido juridicamente poss\u00edvel, uma vez que previsto no ordenamento jur\u00eddico em vigor, concorrendo ao autor interesse de agir, pois se utilizou da via adequada para obter a pretens\u00e3o jurisdicional almejada. N\u00e3o visualizando qualquer irregularidade a ser sanada, dou o processo por saneado. Tratando-se de mat\u00e9ria f\u00e1tica que depende de prova pericial determino a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia m\u00e9dica. Fixo como ponto controvertido: o grau da perda anat\u00f4mica\/funcional do autor, para fins de fixa\u00e7\u00e3o do valor da indeniza\u00e7\u00e3o do seguro DPVAT. Em sendo o autor benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, OFICIE-SE ao IMESC, solicitando a designa\u00e7\u00e3o de data, hora e local para m\u00e9dico da \u00e1rea ligada \u00e0 sequela indicada na inicial para examinar o autor, a fim de esclarecer: a) Se o autor apresenta alguma sequela decorrente do acidente do tr\u00e2nsito descrito na inicial. b) Em caso positivo, especifique o Sr. Perito se a sequela acarreta: invalidez total e permanente; invalidez permanente parcial e completa ou invalidez permanente parcial e incompleta. c) Em sendo invalidez permanente parcial e incompleta, estabele\u00e7a o Sr. Perito o percentual da perda anat\u00f4mica ou funcional para fins de indeniza\u00e7\u00e3o do seguro DPVAT. As partes poder\u00e3o indicar assistente t\u00e9cnico e apresentar quesitos, no prazo de 5 (cinco) dias (CPC, art. 421, \u00a7 1\u00ba, incisos I e II). Observe-se que se cuida de Justi\u00e7a Gratuita. Os assistentes t\u00e9cnicos oferecer\u00e3o seus pareceres no prazo comum de 10 dias ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, independente de intima\u00e7\u00e3o (CPC, art. 433, \u00a7 \u00fanico). Dever\u00e1, ainda, o autor, em dez dias, informar nos autos o hospital ou cl\u00ednica onde realizou tratamento m\u00e9dico ap\u00f3s o acidente. Com a informa\u00e7\u00e3o, oficie-se solicitando c\u00f3pias do prontu\u00e1rio do autor, para encaminhamento ao Sr. Perito, para instru\u00e7\u00e3o da per\u00edcia a ser oportunamente realizada. Intimem-se. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio, encaminhando-se com of\u00edcio da solicita\u00e7\u00e3o da per\u00edcia c\u00f3pia de toda documenta\u00e7\u00e3o coligida com a inicial e contesta\u00e7\u00e3o, bem como c\u00f3pia deste despacho para que o Sr. Perito responda aos quesitos do Ju\u00edzo, al\u00e9m dos quesitos oportunamente oferecidos pelas partes. Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Rafael Domingues (OAB 215474\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IMESC - Per\u00edcia M\u00e9dica - Medicina Legal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos em saneamento Passo \u00e0 an\u00e1lise das preliminares arguidas em contesta\u00e7\u00e3o pela r\u00e9 Ita\u00fa Seguros S\/A. Da ilegitimidade passiva da seguradora. O art. 7\u00ba, da Lei n. 6.194\/74, que trata sobre o seguro DPVAT, assim disp\u00f5e, in verbis: \"Art. 7\u00ba - A indeniza\u00e7\u00e3o por pessoa vitimada por ve\u00edculo n\u00e3o identificado, com seguradora n\u00e3o identificada, seguro n\u00e3o realizado ou vencido, ser\u00e1 paga nos mesmos valores, condi\u00e7\u00f5es e prazos dos demais casos por um cons\u00f3rcio constitu\u00eddo, obrigatoriamente, por todas as sociedades seguradoras que operem no seguro objeto desta lei.\" \u00c9 entendimento pac\u00edfico na jurisprud\u00eancia das cortes superiores que o cons\u00f3rcio constitu\u00eddo pelas seguradoras conveniadas, as torna co-respons\u00e1veis no pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o do seguro DPVAT. Assim, o benefici\u00e1rio, pode acionar qualquer seguradora, desde que integrante do cons\u00f3rcio. Nesse sentido: Ementa: Cuidando-se de seguro obrigat\u00f3rio, qualquer seguradora integrante do cons\u00f3rcio previsto no art. 7o da Lei 6.194\/74 tem legitimidade para responder pelo pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos causados por ve\u00edculo automotor.(Ap. n. 1.075.110-00\/2. TJSP - 26\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado. Rel. Des. NORIVAL OLIVA, data do julgamento: 30\/07\/07). Ementa: CIVIL E PROCESSUAL. SEGURO OBRIGAT\u00d3RIO DE RESPONSABILIDADE CIVIL DOS PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS AUTOMOTORES DE VIA TERRESTRE (DPVAT). LEGITIMIDADE PASSIVA DE QUALQUER DAS SEGURADORAS. LEI N. 6.194\/74. EXEGESE. DIREITO EXISTENTE MESMO ANTERIORMENTE ALTERA\u00c7\u00c3O PROCEDIDA PELA LEI N. 8.441\/92. I. O Seguro Obrigat\u00f3rio de responsabilidade civil de ve\u00edculos automotores \u00e9 exigido por lei em favor das v\u00edtimas dos acidentes, que s\u00e3o suas benefici\u00e1rias, de sorte que independentemente do pagamento do pr\u00eamio pelos propriet\u00e1rios, devida a cobertura indenizat\u00f3ria por qualquer das seguradoras participantes. II. Interpreta\u00e7\u00e3o que se faz da Lei n. 6.194\/74, mesmo antes da sua altera\u00e7\u00e3o pela Lei n. 8.441\/92, que veio apenas tornar mais expl\u00edcita obriga\u00e7\u00e3o que j\u00e1 se extraia do texto primitivo. III. Recurso especial conhecido e provido. (REsp 595105\/RJ; Relator Ministro ALDIR PASSARINHO J\u00daNIOR; data do julgamento: 01\/09\/2005). Em sendo a r\u00e9 uma seguradora conveniada (fls. 17), torna-se ela parte leg\u00edtima para figurar no polo passivo da presente a\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havendo que se falar na sua substitui\u00e7\u00e3o pela Seguradora L\u00edder dos Cons\u00f3rcios do Seguro DPVAT. N\u00e3o h\u00e1 que se falar em falta de interesse de agir do autor, uma vez que n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio o pr\u00e9vio exaurimento da via administrativa para o ingresso no Judici\u00e1rio, entendimento este j\u00e1 pacificado jurisprudencialmente. Ademais, a pr\u00f3pria resist\u00eancia da r\u00e9, com o oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, torna evidente o interesse de agir do autor, que se utilizou da via adequada para obten\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional almejada. Resta, pois, afastada esta preliminar. Por fim, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em in\u00e9pcia da inicial, por falta de documentos essenciais \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o, pois a inicial sob comento veio satisfatoriamente instru\u00edda, conforme se verifica pelos documentos de fls. 10\/18. Tamb\u00e9m n\u00e3o merece respaldo a alega\u00e7\u00e3o de impossibilidade jur\u00eddica do pedido, pelo fato de o autor estar trafegando de bicicleta no momento do acidente. \u00c9, pois, dado irrelevante, na medida em que o autor foi v\u00edtima de atropelamento causado por ve\u00edculo automotor, o que autoriza o ingresso judicial para cobran\u00e7a de valor segurado. Do mesmo modo, imposs\u00edvel acolher a alegada prescri\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. O prazo prescricional para cobran\u00e7a do seguro DPVAT, em caso de incapacidade, inicia-se a partir da data em que se estabelece a incapacidade, a qual pode ou n\u00e3o coincidir com a data do acidente. Com efeito, a pessoa acidentada pode sofrer les\u00e3o corporal que a torne momentaneamente incapacitada, mas, ap\u00f3s tratamento m\u00e9dico, sua sa\u00fade se restabelece integralmente sem qualquer sequela. Pode ocorre, por outro lado, que ap\u00f3s tratamento m\u00e9dico, n\u00e3o seja poss\u00edvel afastar alguma sequela incapacitante, momento em que o m\u00e9dico atesta-a para os fins de direito. Pois bem, a incapacidade do autor foi somente reconhecida pelo INSS, que lhe concedeu aposentadoria por invalidez, em 06\/05\/2.011, conforme comprova o documento de fls. 15, portanto, dentro do tri\u00eanio previsto pelo C\u00f3digo Civil em vigor para propositura da presente a\u00e7\u00e3o, afastando-se, assim, a sua prescri\u00e7\u00e3o. Deste modo, ultrapassadas as preliminares, passo a sanear o feito. Partes leg\u00edtimas e bem representadas. Pedido juridicamente poss\u00edvel, uma vez que previsto no ordenamento jur\u00eddico em vigor, concorrendo ao autor interesse de agir, pois se utilizou da via adequada para obter a pretens\u00e3o jurisdicional almejada. N\u00e3o visualizando qualquer irregularidade a ser sanada, dou o processo por saneado. Tratando-se de mat\u00e9ria f\u00e1tica que depende de prova pericial determino a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia m\u00e9dica. Fixo como ponto controvertido: o grau da perda anat\u00f4mica\/funcional do autor, para fins de fixa\u00e7\u00e3o do valor da indeniza\u00e7\u00e3o do seguro DPVAT. Em sendo o autor benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, OFICIE-SE ao IMESC, solicitando a designa\u00e7\u00e3o de data, hora e local para m\u00e9dico da \u00e1rea ligada \u00e0 sequela indicada na inicial para examinar o autor, a fim de esclarecer: a) Se o autor apresenta alguma sequela decorrente do acidente do tr\u00e2nsito descrito na inicial. b) Em caso positivo, especifique o Sr. Perito se a sequela acarreta: invalidez total e permanente; invalidez permanente parcial e completa ou invalidez permanente parcial e incompleta. c) Em sendo invalidez permanente parcial e incompleta, estabele\u00e7a o Sr. Perito o percentual da perda anat\u00f4mica ou funcional para fins de indeniza\u00e7\u00e3o do seguro DPVAT. As partes poder\u00e3o indicar assistente t\u00e9cnico e apresentar quesitos, no prazo de 5 (cinco) dias (CPC, art. 421, \u00a7 1\u00ba, incisos I e II). Observe-se que se cuida de Justi\u00e7a Gratuita. Os assistentes t\u00e9cnicos oferecer\u00e3o seus pareceres no prazo comum de 10 dias ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, independente de intima\u00e7\u00e3o (CPC, art. 433, \u00a7 \u00fanico). Dever\u00e1, ainda, o autor, em dez dias, informar nos autos o hospital ou cl\u00ednica onde realizou tratamento m\u00e9dico ap\u00f3s o acidente. Com a informa\u00e7\u00e3o, oficie-se solicitando c\u00f3pias do prontu\u00e1rio do autor, para encaminhamento ao Sr. Perito, para instru\u00e7\u00e3o da per\u00edcia a ser oportunamente realizada. Intimem-se. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio, encaminhando-se com of\u00edcio da solicita\u00e7\u00e3o da per\u00edcia c\u00f3pia de toda documenta\u00e7\u00e3o coligida com a inicial e contesta\u00e7\u00e3o, bem como c\u00f3pia deste despacho para que o Sr. Perito responda aos quesitos do Ju\u00edzo, al\u00e9m dos quesitos oportunamente oferecidos pelas partes.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ademar   de   Barros   n.   774 ,   .   -   Centro\nCEP:   13330-130   -   Indaiatuba   -   SP\nTelefone:   (19)   3875-5046   -   E-mail:   Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011533-08.2011.8.26.0248  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0011533-08.2011.8.26.0248  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Eliezer Ferreira  Pessoa\nRequerido : Itau Seguros  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patr\u00edcia   Bueno   Scivittaro\nVistos em  saneamento\nPasso  \u00e0  an\u00e1lise  das  preliminares  arguidas  em  contesta\u00e7\u00e3o  pela  r\u00e9  Ita\u00fa  \nSeguros  S\/A.\nDa ilegitimidade  passiva  da  seguradora.\nO  art.  7\u00ba,  da  Lei  n.  6.194\/74,  que  trata  sobre  o  seguro  DPVAT,  assim  disp\u00f5e,  \nin  verbis:\n\u201cArt. 7\u00ba  -  A  indeniza\u00e7\u00e3o  por  pessoa  vitimada  por  ve\u00edculo  n\u00e3o  identificado,  \ncom  seguradora  n\u00e3o  identificada,  seguro  n\u00e3o  realizado  ou  vencido,  ser\u00e1  paga  \nnos  mesmos  valores,  condi\u00e7\u00f5es  e  prazos  dos  demais  casos  por  um  cons\u00f3rcio  \nconstitu\u00eddo,  obrigatoriamente,  por  todas  as  sociedades  seguradoras  que  \noperem  no  seguro  objeto  desta  lei.\u201d\n\u00c9  entendimento  pac\u00edfico  na  jurisprud\u00eancia  das  cortes  superiores  que  o \ncons\u00f3rcio  constitu\u00eddo  pelas  seguradoras  conveniadas,  as  torna  co-respons\u00e1veis  no  \npagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  do  seguro  DPVAT.  Assim,  o  benefici\u00e1rio,  pode  acionar  qualquer  \nseguradora,  desde  que  integrante  do  cons\u00f3rcio.  Nesse  sentido:\nEmenta:  Cuidando-se  de  seguro  obrigat\u00f3rio,  qualquer  seguradora  integrante  \ndo  cons\u00f3rcio  previsto  no  art.  7o  da  Lei  6.194\/74  tem  legitimidade  para  \nresponder  pelo  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  causados  por  ve\u00edculo  \nautomotor. (Ap. n.  1.075.110-00\/2.  TJSP  -  26\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado.  \nRel.  Des.  NORIVAL  OLIVA,  data  do  julgamento:  30\/07\/07).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011533-08.2011.8.26.0248 e c\u00f3digo 6W0000000WRN5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA BUENO SCIVITTARO, liberado nos autos em 10\/04\/2014 \u00e0s 15:55 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ademar   de   Barros   n.   774 ,   .   -   Centro\nCEP:   13330-130   -   Indaiatuba   -   SP\nTelefone:   (19)   3875-5046   -   E-mail:   Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011533-08.2011.8.26.0248  - p.  2\nEmenta:\n CIVIL  E  PROCESSUAL.  SEGURO  OBRIGAT\u00d3RIO  DE  \nRESPONSABILIDADE  CIVIL  DOS  PROPRIET\u00c1RIOS  DE  VE\u00cdCULOS  \nAUTOMOTORES  DE  VIA  TERRESTRE  (DPVAT).  LEGITIMIDADE  \nPASSIVA DE  QUALQUER  DAS  SEGURADORAS.  LEI  N.  6.194\/74\n. \nEXEGESE.  DIREITO  EXISTENTE  MESMO  ANTERIORMENTE  \nALTERA\u00c7\u00c3O  PROCEDIDA  PELA  LEI  N.  8.441\/92.  I.  O  Seguro  \nObrigat\u00f3rio  de  responsabilidade  civil  de  ve\u00edculos  automotores  \u00e9  exigido  por  \nlei  em  favor  das  v\u00edtimas  dos  acidentes,  que  s\u00e3o  suas  benefici\u00e1rias,  de  sorte  \nque  independentemente  do  pagamento  do  pr\u00eamio  pelos  propriet\u00e1rios,  devida  \na   cobertura  indenizat\u00f3ria  por  qualquer  das  seguradoras  participantes.  II.  \nInterpreta\u00e7\u00e3o  que  se  faz  da  Lei  n.  6.194\/74,  mesmo  antes  da  sua  altera\u00e7\u00e3o  \npela  Lei  n.  8.441\/92,  que  veio  apenas  tornar  mais  expl\u00edcita  obriga\u00e7\u00e3o  que  j\u00e1  \nse  extraia  do  texto  primitivo.  III.  Recurso  especial  conhecido  e  provido.  \n(REsp  595105\/RJ;  Relator  Ministro  ALDIR  PASSARINHO  J\u00daNIOR;  \ndata  do  julgamento:  01\/09\/2005).\nEm  sendo  a  r\u00e9  uma  seguradora  conveniada  (fls.  17),  torna-se  ela  parte  \nleg\u00edtima  para  figurar  no  polo  passivo  da  presente  a\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  que  se  falar  na  sua  \nsubstitui\u00e7\u00e3o  pela  Seguradora  L\u00edder  dos  Cons\u00f3rcios  do  Seguro  DPVAT.\nN\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  falta  de  interesse  de  agir  do  autor,  uma  vez  que  n\u00e3o  \u00e9  \nnecess\u00e1rio  o  pr\u00e9vio  exaurimento  da  via  administrativa  para  o  ingresso  no  Judici\u00e1rio,  \nentendimento  este  j\u00e1  pacificado  jurisprudencialmente.  \nAdemais,  a  pr\u00f3pria  resist\u00eancia  da  r\u00e9,  com  o  oferecimento  de  contesta\u00e7\u00e3o,  \ntorna  evidente  o  interesse  de  agir  do  autor,  que  se  utilizou  da  via  adequada  para  obten\u00e7\u00e3o  da  \ntutela  jurisdicional  almejada.  Resta,  pois,  afastada  esta  preliminar.\nPor  fim,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  in\u00e9pcia  da  inicial,  por  fa lta  de  documentos  \nessenciais  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o,  pois  a  inicial  sob  comento  veio  satisfatoriamente  instru\u00edda,  \nconforme  se  verifica  pelos  documentos  de  fls.  10\/18.  \nTamb\u00e9m  n\u00e3o  merece  respaldo  a  alega\u00e7\u00e3o  de  impossibilidade  jur\u00eddica  do  \npedido,  pelo  fato  de  o  autor  estar  trafegando  de  bicicleta  no  momento  do  acidente.  \u00c9,  pois,  \ndado  irrelevante,  na  medida  em  que  o  autor  foi  v\u00edtima  de  atropelamento  causado  por  \nve\u00edculo  automotor,  o  que  autoriza  o  ingresso  judicial  para  cobran\u00e7a  de  valor  segurado.\nDo  mesmo  modo,  imposs\u00edvel  acolher  a  alegada  prescri\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o.  O  prazo  \nprescricional  para  cobran\u00e7a  do  seguro  DPVAT,  em  caso  de  incapacidade,  inicia-se  a  partir  \nda  data  em  que  se  estabelece  a  incapacidade,  a  qual  pode  ou  n\u00e3o  coincidir  com  a  data  do  \nacidente.  \nCom efeito,  a  pessoa  acidentada  pode  sofrer  les\u00e3o  corporal  que  a  torne  \nmomentaneamente  incapacitada,  mas,  ap\u00f3s  tratamento  m\u00e9dico,  sua  sa\u00fade  se  restabelece  \nintegralmente  sem  qualquer  sequela.  Pode  ocorre,  por  outro  lado,  que  ap\u00f3s  tratamento  \nm\u00e9dico,  n\u00e3o  seja  poss\u00edvel  afastar  alguma  sequela  incapacitante,  momento  em  que  o  m\u00e9dico  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011533-08.2011.8.26.0248 e c\u00f3digo 6W0000000WRN5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA BUENO SCIVITTARO, liberado nos autos em 10\/04\/2014 \u00e0s 15:55 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ademar   de   Barros   n.   774 ,   .   -   Centro\nCEP:   13330-130   -   Indaiatuba   -   SP\nTelefone:   (19)   3875-5046   -   E-mail:   Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011533-08.2011.8.26.0248  - p.  3\natesta-a\n para  os  fins  de  direito.\nPois  bem,  a  incapacidade  do  autor  foi  somente  reconhecida  pelo  INSS,  que  \nlhe  concedeu  aposentadoria  por  invalidez,  em  06\/05\/2.011,  conforme  comprova  o \ndocumento  de  fls.  15,  portanto,  dentro  do   tri\u00eanio  previsto  pelo  C\u00f3digo  Civil  em  vigor  para  \npropositura  da  presente  a\u00e7\u00e3o,  afastando-se,  assim,  a  sua  prescri\u00e7\u00e3o.\nDeste  modo,  ultrapassadas  as  preliminares,  passo  a  sanear  o  feito.\nPartes  leg\u00edtimas  e  bem  representadas.  Pedido  juridicamente  poss\u00edvel,  uma  \nvez  que  previsto  no  ordenamento  jur\u00eddico  em  vigor,  concorrendo  ao  autor  interesse  de  agir,  \npois  se  utilizou  da  via  adequada  para  obter  a  pretens\u00e3o  jurisdicional  almejada.  \nN\u00e3o  visualizando  qualquer  irregularidade  a  ser  sanada,  dou  o  processo  por  \nsaneado.\nTratando-se de  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  que  depende  de  prova  pericial  determino  a \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  m\u00e9dica.\nFixo  como  ponto  controvertido:  o  grau  da  perda  anat\u00f4mica\/funcional  do  \nautor,  para  fins  de  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  do  seguro  DPVAT.\nEm  sendo  o  autor  benefici\u00e1rio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita,  OFICIE-SE  \nao  IMESC ,  solicitando  a  designa\u00e7\u00e3o  de  data,  hora  e  local  para  m\u00e9dico  da  \u00e1rea  ligada  \u00e0  \nsequela  indicada  na  inicial  para  examinar  o  autor,  a  fim  de  esclarecer:\na)  Se  o  autor  apresenta  alguma  sequela  decorrente  do  acidente  do  tr\u00e2nsito  \ndescrito  na  inicial.\nb) Em  caso  positivo,  especifique  o  Sr.  Perito  se  a  sequela  acarreta:   invalidez  \ntotal  e  permanente;  invalidez  permanente  parcial  e  completa  ou  invalidez  permanente  \nparcial  e  incompleta.\nc) Em  sendo  invalidez  permanente  parcial  e  incompleta,  estabele\u00e7a  o  Sr.  \nPerito  o  percentual  da  perda  anat\u00f4mica  ou  funcional  para  fins  de  indeniza\u00e7\u00e3o  do  seguro  \nDPVAT.\nAs partes  poder\u00e3o  indicar  assistente  t\u00e9cnico  e  apresentar  quesitos,  no  prazo  \nde  5  (cinco)  dias  (CPC,  art.  421,  \u00a7  1\u00ba,  incisos  I  e  II).  Observe-se  que  se  cuida  de  Justi\u00e7a  \nGratuita.\nOs assistentes  t\u00e9cnicos  oferecer\u00e3o  seus  pareceres  no  prazo  comum  de  10  dias  \nap\u00f3s  a  apresenta\u00e7\u00e3o  do  laudo,  independente  de  intima\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  433,  \u00a7  \u00fanico).\nDever\u00e1,  ainda,  o  autor,  em  dez  dias,  informar  nos  autos  o  hospital  ou  cl\u00ednica  \nonde  realizou  tratamento  m\u00e9dico  ap\u00f3s  o  acidente.  Com  a  informa\u00e7\u00e3o,  oficie-se  solicitando  \nc\u00f3pias  do  prontu\u00e1rio  do  autor,  para  encaminhamento  ao  Sr.  Perito,  para  instru\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia  \na  ser  oportunamente  realizada.\nIntimem-se.  Expe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio,  encaminhando-se  com  of\u00edcio  da  \nsolicita\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia  c\u00f3pia  de  toda  documenta\u00e7\u00e3o  coligida  com  a  inicial  e  contesta\u00e7\u00e3o,  \nbem  como  c\u00f3pia  deste  despacho  para  que  o  Sr.  Perito  responda  aos  quesitos  do  Ju\u00edzo,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011533-08.2011.8.26.0248 e c\u00f3digo 6W0000000WRN5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA BUENO SCIVITTARO, liberado nos autos em 10\/04\/2014 \u00e0s 15:55 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ademar   de   Barros   n.   774 ,   .   -   Centro\nCEP:   13330-130   -   Indaiatuba   -   SP\nTelefone:   (19)   3875-5046   -   E-mail:   Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011533-08.2011.8.26.0248  - p.  4\nal\u00e9m\n dos  quesitos  oportunamente  oferecidos  pelas  partes.  \nIndaiatuba , 10  de  abril  de  2014.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011533-08.2011.8.26.0248 e c\u00f3digo 6W0000000WRN5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA BUENO SCIVITTARO, liberado nos autos em 10\/04\/2014 \u00e0s 15:55 . fls. 4"}},{"data":"24\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0070\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1461 P\u00e1gina: 80\/85","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2013","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Conclusos para Senten\u00e7a-39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0070\/2013 Teor do ato: Vistos. Fls. 132: Em face do alegado, dou por prejudicada a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, liberando-se a pauta. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes e venham conclusos, os autos, para decis\u00e3o. Int. Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Rafael Domingues (OAB 215474\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o    Vistos. Fls. 132: Em face do alegado, dou por prejudicada a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, liberando-se a pauta. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes e venham conclusos, os autos, para decis\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ademar  de  Barros  n.  774 ,   .  -   Centro\nCEP:   13330-130  -   Indaiatuba  -   SP\nTelefone:   (19)  3875-5046  -  E-mail:   Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011533-08.2011.8.26.0248  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011533-08.2011.8.26.0248\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Sum\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Eliezer Ferreira  Pessoa\nRequerido : Itau Seguros  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patr\u00edcia   Bueno   Scivittaro\nCONCLUS\u00c3O:  \nEm  16 \/07\/2013,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  \u00e0 MM.  Ju\u00edza  de Direito  supra. Eu \n(Paulo  Henrique  Lan\u00e7oni) Escriv\u00e3o Judicial I, matr\u00edcula  n. 306.667-1,  subscrevi.\nVistos.\nFls.  132:  Em  face  do  alegado,  dou  por  prejudicada  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  liberando-se  a  pauta.\nD\u00ea-se  ci\u00eancia  \u00e0s  partes  e  venham  conclusos,  os  autos,  para  decis\u00e3o.\nInt.\nIndaiatuba , 16  de  julho  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011533-08.2011.8.26.0248 e c\u00f3digo 6W0000000B72O. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA BUENO SCIVITTARO, liberado nos autos em 19\/07\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 99"}},{"data":"16\/07\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FIDU13000092873","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0026\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1435 P\u00e1gina: 115\/119","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0026\/2013 Teor do ato: Vistos. Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o nestes autos, visando a composi\u00e7\u00e3o das partes, para o dia 26 de agosto de 2013, \u00e0s 16,30 h, que se dar\u00e1 junto ao Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania CEJUSC, situado na avenida 9 de Dezembro, n. 460, Jardim Leonor, nesta cidade. A intima\u00e7\u00e3o das partes dever\u00e1 se dar na pessoa do advogado constitu\u00eddo e pessoalmente \u00e0s partes que n\u00e3o o possuir, por meio de carta AR ou mandado, se o caso. Cumpra-se, com urg\u00eancia. Int. Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Rafael Domingues","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o nestes autos, visando a composi\u00e7\u00e3o das partes, para o dia 26 de agosto de 2013, \u00e0s 16,30 h, que se dar\u00e1 junto ao Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania CEJUSC, situado na avenida 9 de Dezembro, n. 460, Jardim Leonor, nesta cidade. A intima\u00e7\u00e3o das partes dever\u00e1 se dar na pessoa do advogado constitu\u00eddo e pessoalmente \u00e0s partes que n\u00e3o o possuir, por meio de carta AR ou mandado, se o caso. Cumpra-se, com urg\u00eancia. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ademar  de  Barros  n.  774 ,   .  -   Centro\nCEP:   13330-130  -   Indaiatuba  -   SP\nTelefone:   (19)  3875-5046  -  E-mail:   Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011533-08.2011.8.26.0248  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011533-08.2011.8.26.0248\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Sum\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Eliezer Ferreira  Pessoa\nRequerido : Itau Seguros  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patr\u00edcia   Bueno   Scivittaro\nCONCLUS\u00c3O:  \nEm  10\/06\/2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito  supra.  Eu  \n(Adriana  Santos  S.  Guastella)  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  matr\u00edcula  n.  304.066-9,  subscrevi.\nVistos.\nDesigno  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  nestes  autos,  visando  a  composi\u00e7\u00e3o  das  \npartes,  para  o  dia  26  de  agosto  de  2013,  \u00e0s  16,30  h,  que  se  dar\u00e1  junto  ao  Centro  Judici\u00e1rio  de  \nSolu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  Cidadania  \n CEJUSC,  situado  na  avenida  9  de  Dezembro,  n.  460,  \nJardim  Leonor,  nesta  cidade.\nA  intima\u00e7\u00e3o  das  partes  dever\u00e1  se  dar  na  pessoa  do  advogado  constitu\u00eddo  e \npessoalmente  \u00e0s  partes  que  n\u00e3o  o  possuir,  por  meio  de  carta  AR  ou  mandado,  se  o  caso.\nCumpra-se,  com  urg\u00eancia.\nInt.\nIndaiatuba , 10  de  junho  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011533-08.2011.8.26.0248 e c\u00f3digo 6W0000000AFLL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA BUENO SCIVITTARO, liberado nos autos em 12\/06\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"04\/05\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2013","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia II - ag. verifica\u00e7\u00e3o dos autos para remessa \u00e0 conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Fls. 124\/127: ante a discord\u00e2ncia manifestada pela parte r\u00e9, o pedido de prova emprestada pretendido pela parte autora n\u00e3o pode ser acolhido pelo ju\u00edzo. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 5 dias, justificando sua pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2013","descricao":"Aguardando Prazo   AGUARDANDO PRAZO PARA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DE PROVAS DECURSO EM 05\/4 CERTIFICAR EM 26\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2013","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa \u00e0 PUBLICA\u00c7\u00c3O - MANIFESTA\u00c7\u00c3O EM FASE DE ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DE PROVAS - JANEIRO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando remessa a Publica\u00e7\u00e3o(32) Especifica\u00e7\u00e3o de provas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho 34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2013","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Fls. 124\/127: ante a discord\u00e2ncia manifestada pela parte r\u00e9, o pedido de prova emprestada pretendido pela parte autora n\u00e3o pode ser acolhido pelo ju\u00edzo. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 5 dias, justificando sua pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Fls. 124\/127: ante a discord\u00e2ncia manifestada pela parte r\u00e9, o pedido de prova emprestada pretendido pela parte autora n\u00e3 o pode ser acolhido pelo ju\u00edzo. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 5 dias, justificando sua pertin\u00ea ncia, sob pena de preclus\u00e3o. Int."}},{"data":"09\/11\/2012","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes Diversos-certificar em 19\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 123 - Vistos. Manifeste-se a parte r\u00e9, em rela\u00e7\u00e3o ao pedido do autor sobre a utiliza\u00e7\u00e3o, como prova emprestada, do laudo da pericia realizada no processo em tr\u00e2mite perante a 2\u00aa Vara local, bem como ao pedido de solicita\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia de prontu\u00e1rio, exames e relat\u00f3rios m\u00e9dicos e periciais do autor, junto ao INSS, no prazo de legal. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2012","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes   32 - Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos 34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Manifeste-se a parte r\u00e9, em rela\u00e7\u00e3o ao pedido do autor sobre a utiliza\u00e7\u00e3o, como prova emprestada, do laudo da pericia realizada no processo em tr\u00e2mite perante a 2\u00aa Vara local, bem como ao pedido de solicita\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia de prontu\u00e1rio, exames e relat\u00f3rios m\u00e9dicos e periciais do autor, junto ao INSS, no prazo de legal. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Manifeste-se a parte r\u00e9, em rela\u00e7\u00e3o ao pedido do autor sobre a utiliza\u00e7\u00e3o, como prova emprestada, do laudo da pericia realizada no processo em tr\u00e2mite perante a 2\u00aaVara local, bem como ao pedido de solicita\u00e7\u00e3o de c\u00f3 pia de prontu\u00e1rio, exames e relat\u00f3rios m\u0e9dicos e periciais do autor, junto ao INSS, no prazo de legal. Int."}},{"data":"05\/10\/2012","descricao":"Aguardando Audi\u00eancia   Aguardando Audi\u00eancia-Tieme","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2012","descricao":"Aguardando Dia de Audiencia   Aguardando Dia de Audiencia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo cx 16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - CX. 16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada\/MANDADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo-16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada\/MANDADOS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo cx 16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo cx 16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - CX. 16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 22 - Vistos. Defiro ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Procedam-se \u00e0s necess\u00e1rias retifica\u00e7\u00f5es junto \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o do feito, para constar que a presente processar-se-\u00e1 pelo rito sum\u00e1rio. Cite(m)-se o(a\/s) requerido(a\/s), e intimem-se para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, que designo pra o dia 16 de outubro de 2012, \u00e0s 13:50 horas, nos termos do art. 277 e \u00a7\u00a7 do CPC (Lei n\u00ba 9.245\/95), advertindo-se o requerido que o n\u00e3o comparecimento em audi\u00eancia, ou comparecendo desacompanhado de advogado para oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, caso a tentativa de acordo seja infrut\u00edfera, presumir-se-\u00e3o verdadeiros os fatos afirmados pelo autor (Art. 319 do CPC). Intime-se o autor pessoalmente. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172, par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do CPC. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos Sa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Defiro ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Procedam-se \u00e0s necess\u00e1rias retifica\u00e7\u00f5es junto \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o do feito, para constar que a presente processar-se-\u00e1 pelo rito sum\u00e1rio. Cite(m)-se o(a\/s) requerido(a\/s), e intimem-se para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, que designo pra o dia 16 de outubro de 2012, \u00e0s 13:50 horas, nos termos do art. 277 e \u00a7\u00a7 do CPC (Lei n\u00ba 9.245\/95), advertindo-se o requerido que o n\u00e3o comparecimento em audi\u00eancia, ou comparecendo desacompanhado de advogado para oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, caso a tentativa de acordo seja infrut\u00edfera, presumir-se-\u00e3o verdadeiros os fatos afirmados pelo autor (Art. 319 do CPC). Intime-se o autor pessoalmente. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172, par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Defiro ao autor os benef\u0edcios da justi\u0e7agratuita. Anote-se. Procedam-se \u00e0s necess\u00e1rias retifica\u00e7\u0f5es junto \u00e0distribui\u00e7\u00e3o do feito, para constar que a presente processar-se-\u00e1pelo rito sum\u00e1rio. Cite(m)-se o(a\/s) requerido(a\/s), e intimem-se para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, que designo pra o dia 16 de outubro de 2012 , \u00e0s 13:50 horas , nos termos do art. 277 e \u00a7\u00a7do CPC (Lei n\u00ba9.245\/95), advertindo-se o requerido que o n\u00e3o comparecimento em audi\u00eancia, ou comparecendo desacompanhado de advogado para oferecimento de contesta\u00e7 \u00e3o, caso a tentativa de acordo seja infrut\uedfera, presumir-se-\u00e3o verdadeiros os fatos afirmados pelo autor (Art. 319 do CPC). Intime-se o autor pessoalmente. Servir\u00e1o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Defiro os benef\u0edcios do artigo 172, par\u00e1 grafos 1\u00bae 2\u00ba, do CPC. Intime-se."}},{"data":"30\/11\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias-58 I","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 8","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 19 - Vistos. Regularize-se a representa\u00e7\u00e3o processual do autor, observando-se a necessidade de instrumento p\u00fablico (artigo 38, CPC, e artigo 654, CC\/02 contr\u00e1rio senso). Prazo: dez dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Regularize-se a representa\u00e7\u00e3o processual do autor, observando-se a necessidade de instrumento p\u00fablico (artigo 38, CPC, e artigo 654, CC\/02 contr\u00e1rio senso). Prazo: dez dias.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Regularize-se a representa\u00e7\u00e3o processual do autor, observando-se a necessidade de instrumento p\u0fablico (artigo 38, CPC, e artigo 654, CC\/02 contr\u00e1rio senso). Prazo: dez dias."}},{"data":"19\/08\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos Sa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 6638383","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2011","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o\/AUTUA\u00c7\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2011","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 6638383 - Local Origem: 503-Distribuidor(F\u00f3rum de Indaiatuba) Local Destino: 498-1\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Indaiatuba) Data de Envio: 10\/08\/2011 Data de Recebimento: 11\/08\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2011","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/06\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"01\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"04\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"16\/10\/2012","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 0"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":104,"total_andamentos":104}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"224407265","codPublicacaoOrigem":"528440637","dataDivulgacao":"Apr 23 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 24 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011533-08.2011.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1636","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011533-08.2011.8.26.0248 (248.01.2011.011533) - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - Eliezer Ferreira Pessoa - Itau Seguros Sa - Vistos em saneamento Passo \u00e0 an\u00e1lise das preliminares arguidas em contesta\u00e7\u00e3o pela r\u00e9 Ita\u00fa Seguros S\/A. Da ilegitimidade passiva da seguradora. O art. 7\u00ba, da Lei n. 6.194\/74, que trata sobre o seguro DPVAT, assim disp\u00f5e, in verbis: \"Art. 7\u00ba - A indeniza\u00e7\u00e3o por pessoa vitimada por ve\u00edculo n\u00e3o identificado, com seguradora n\u00e3o identificada, seguro n\u00e3o realizado ou vencido, ser\u00e1 paga nos mesmos valores, condi\u00e7\u00f5es e prazos dos demais casos por um cons\u00f3rcio constitu\u00eddo, obrigatoriamente, por todas as sociedades seguradoras que operem no seguro objeto desta lei.\" \u00c9 entendimento pac\u00edfico na jurisprud\u00eancia das cortes superiores que o cons\u00f3rcio constitu\u00eddo pelas seguradoras conveniadas, as torna co-respons\u00e1veis no pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o do seguro DPVAT. Assim, o benefici\u00e1rio, pode acionar qualquer seguradora, desde que integrante do cons\u00f3rcio. Nesse sentido: Ementa: Cuidando-se de seguro obrigat\u00f3rio, qualquer seguradora integrante do cons\u00f3rcio previsto no art. 7o da Lei 6.194\/74 tem legitimidade para responder pelo pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos causados por ve\u00edculo automotor.(Ap. n. 1.075.110-00\/2. TJSP - 26\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado. Rel. Des. NORIVAL OLIVA, data do julgamento: 30\/07\/07). Ementa: CIVIL E PROCESSUAL. SEGURO OBRIGAT\u00d3RIO DE RESPONSABILIDADE CIVIL DOS PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS AUTOMOTORES DE VIA TERRESTRE (DPVAT). LEGITIMIDADE PASSIVA DE QUALQUER DAS SEGURADORAS. LEI N. 6.194\/74. EXEGESE. DIREITO EXISTENTE MESMO ANTERIORMENTE ALTERA\u00c7\u00c3O PROCEDIDA PELA LEI N. 8.441\/92. I. O Seguro Obrigat\u00f3rio de responsabilidade civil de ve\u00edculos automotores \u00e9 exigido por lei em favor das v\u00edtimas dos acidentes, que s\u00e3o suas benefici\u00e1rias, de sorte que independentemente do pagamento do pr\u00eamio pelos propriet\u00e1rios, devida a cobertura indenizat\u00f3ria por qualquer das seguradoras participantes. II. Interpreta\u00e7\u00e3o que se faz da Lei n. 6.194\/74, mesmo antes da sua altera\u00e7\u00e3o pela Lei n. 8.441\/92, que veio apenas tornar mais expl\u00edcita obriga\u00e7\u00e3o que j\u00e1 se extraia do texto primitivo. III. Recurso especial conhecido e provido. (REsp 595105\/RJ; Relator Ministro ALDIR PASSARINHO J\u00daNIOR; data do julgamento: 01\/09\/2005). Em sendo a r\u00e9 uma seguradora conveniada (fls. 17), torna-se ela parte leg\u00edtima para figurar no polo passivo da presente a\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havendo que se falar na sua substitui\u00e7\u00e3o pela Seguradora L\u00edder dos Cons\u00f3rcios do Seguro DPVAT. N\u00e3o h\u00e1 que se falar em falta de interesse de agir do autor, uma vez que n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio o pr\u00e9vio exaurimento da via administrativa para o ingresso no Judici\u00e1rio, entendimento este j\u00e1 pacificado jurisprudencialmente. Ademais, a pr\u00f3pria resist\u00eancia da r\u00e9, com o oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, torna evidente o interesse de agir do autor, que se utilizou da via adequada para obten\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional almejada. Resta, pois, afastada esta preliminar. Por fim, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em in\u00e9pcia da inicial, por falta de documentos essenciais \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o, pois a inicial sob comento veio satisfatoriamente instru\u00edda, conforme se verifica pelos documentos de fls. 10\/18. Tamb\u00e9m n\u00e3o merece respaldo a alega\u00e7\u00e3o de impossibilidade jur\u00eddica do pedido, pelo fato de o autor estar trafegando de bicicleta no momento do acidente. \u00c9, pois, dado irrelevante, na medida em que o autor foi v\u00edtima de atropelamento causado por ve\u00edculo automotor, o que autoriza o ingresso judicial para cobran\u00e7a de valor segurado. Do mesmo modo, imposs\u00edvel acolher a alegada prescri\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. O prazo prescricional para cobran\u00e7a do seguro DPVAT, em caso de incapacidade, inicia-se a partir da data em que se estabelece a incapacidade, a qual pode ou n\u00e3o coincidir com a data do acidente. Com efeito, a pessoa acidentada pode sofrer les\u00e3o corporal que a torne momentaneamente incapacitada, mas, ap\u00f3s tratamento m\u00e9dico, sua sa\u00fade se restabelece integralmente sem qualquer sequela. Pode ocorre, por outro lado, que ap\u00f3s tratamento m\u00e9dico, n\u00e3o seja poss\u00edvel afastar alguma sequela incapacitante, momento em que o m\u00e9dico atesta-a para os fins de direito. Pois bem, a incapacidade do autor foi somente reconhecida pelo INSS, que lhe concedeu aposentadoria por invalidez, em 06\/05\/2.011, conforme comprova o documento de fls. 15, portanto, dentro do tri\u00eanio previsto pelo C\u00f3digo Civil em vigor para propositura da presente a\u00e7\u00e3o, afastando-se, assim, a sua prescri\u00e7\u00e3o. Deste modo, ultrapassadas as preliminares, passo a sanear o feito. Partes leg\u00edtimas e bem representadas. Pedido juridicamente poss\u00edvel, uma vez que previsto no ordenamento jur\u00eddico em vigor, concorrendo ao autor interesse de agir, pois se utilizou da via adequada para obter a pretens\u00e3o jurisdicional almejada. N\u00e3o visualizando qualquer irregularidade a ser sanada, dou o processo por saneado. Tratando-se de mat\u00e9ria f\u00e1tica que depende de prova pericial determino a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia m\u00e9dica. Fixo como ponto controvertido: o grau da perda anat\u00f4mica\/funcional do autor, para fins de fixa\u00e7\u00e3o do valor da indeniza\u00e7\u00e3o do seguro DPVAT. Em sendo o autor benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, OFICIE-SE ao IMESC, solicitando a designa\u00e7\u00e3o de data, hora e local para m\u00e9dico da \u00e1rea ligada \u00e0 sequela indicada na inicial para examinar o autor, a fim de esclarecer: a) Se o autor apresenta alguma sequela decorrente do acidente do tr\u00e2nsito descrito na inicial. b) Em caso positivo, especifique o Sr. Perito se a sequela acarreta: invalidez total e permanente; invalidez permanente parcial e completa ou invalidez permanente parcial e incompleta. c) Em sendo invalidez permanente parcial e incompleta, estabele\u00e7a o Sr. Perito o percentual da perda anat\u00f4mica ou funcional para fins de indeniza\u00e7\u00e3o do seguro DPVAT. As partes poder\u00e3o indicar assistente t\u00e9cnico e apresentar quesitos, no prazo de 5 (cinco) dias (CPC, art. 421, \u00a7 1\u00ba, incisos I e II). Observe-se que se cuida de Justi\u00e7a Gratuita. Os assistentes t\u00e9cnicos oferecer\u00e3o seus pareceres no prazo comum de 10 dias ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, independente de intima\u00e7\u00e3o (CPC, art. 433, \u00a7 \u00fanico). Dever\u00e1, ainda, o autor, em dez dias, informar nos autos o hospital ou cl\u00ednica onde realizou tratamento m\u00e9dico ap\u00f3s o acidente. Com a informa\u00e7\u00e3o, oficie-se solicitando c\u00f3pias do prontu\u00e1rio do autor, para encaminhamento ao Sr. Perito, para instru\u00e7\u00e3o da per\u00edcia a ser oportunamente realizada. Intimem-se. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio, encaminhando-se com of\u00edcio da solicita\u00e7\u00e3o da per\u00edcia c\u00f3pia de toda documenta\u00e7\u00e3o coligida com a inicial e contesta\u00e7\u00e3o, bem como c\u00f3pia deste despacho para que o Sr. Perito responda aos quesitos do Ju\u00edzo, al\u00e9m dos quesitos oportunamente oferecidos pelas partes. - ADV: CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP), RAFAEL DOMINGUES (OAB 215474\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PATR\u00cdCIA BUENO SCIVITTARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO HENRIQUE LAN\u00c7ONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"72","paginaFinal":"72","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"399574","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2988763","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Apr 23 2014 02:48:28:540AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Apr 23 2014 08:16:55:487AM","numeroCNJ":"0011533-08.2011.8.26.0248","numeroAntigo":"248.01.2011.011533","numeroUnificado":"0011533-08.2011.8.26.0248|248.01.2011.011533|194\/74|194\/74|1.075.110-00\/2|194\/74|441\/92|194\/74|441\/92|595105|10\/18|06\/05","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"259168181","codPublicacaoOrigem":"578050932","dataDivulgacao":"Sep 17 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011533-08.2011.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1735","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011533-08.2011.8.26.0248 (248.01.2011.011533) - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - Eliezer Ferreira Pessoa - Itau Seguros Sa - Vistos. 1- Em complemento ao despacho de fls. 161, anote-se que o agravo interposto a fls. 143\/144 permanecer\u00e1 retido nos autos, para que dele conhe\u00e7a oportunamente o E. Tribunal. Ao agravado para contraminuta. 2- Fls. 164: n\u00e3o houve informa\u00e7\u00e3o sobre a data da per\u00edcia para pr\u00e9via intima\u00e7\u00e3o da parte para comparecimento. 3- Certifique, a serventia, o decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora acerca do hospital ou cl\u00ednica onde realizou o tratamento m\u00e9dico ap\u00f3s o acidente, nos termos determinados a fls. 137. 4- Ap\u00f3s, oficie-se ao IMESC, solicitando nova data para per\u00edcia. Int. - ADV: CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP), RAFAEL DOMINGUES (OAB 215474\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0186\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PATR\u00cdCIA BUENO SCIVITTARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIETE DE ANGELIS CAMPOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"71","paginaFinal":"71","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"436867","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3769658","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112771","usuarioCadastro":"lauro.crescencio","dataHoraCadastro":"Sep 16 2014 10:41:06:230PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011533-08.2011.8.26.0248","numeroAntigo":"248.01.2011.011533","numeroUnificado":"0011533-08.2011.8.26.0248|248.01.2011.011533|143\/144","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"266565209","codPublicacaoOrigem":"589519819","dataDivulgacao":"Oct 20 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 21 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011533-08.2011.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1758","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011533-08.2011.8.26.0248 (248.01.2011.011533) - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - Eliezer Ferreira Pessoa - Itau Seguros Sa - (Designada a per\u00edcia m\u00e9dica no requerente, para o dia 04 de mar\u00e7o de 2015, \u00e0s 07:00 horas, junto ao IMESC, situado na Rua Barra Funda, n. 824 - Barra Funda, em S\u00e3o Paulo\/SP) - ADV: RAFAEL DOMINGUES (OAB 215474\/SP), CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0211\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PATR\u00cdCIA BUENO SCIVITTARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO HENRIQUE LAN\u00c7ONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"106","paginaFinal":"106","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"445379","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3944136","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Oct 19 2014 11:24:29:837AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011533-08.2011.8.26.0248","numeroAntigo":"248.01.2011.011533","numeroUnificado":"0011533-08.2011.8.26.0248|248.01.2011.011533","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756683047","codPublicacaoOrigem":"1201243326","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011533-08.2011.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011533-08.2011.8.26.0248 (248.01.2011.011533) - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - Eliezer Ferreira Pessoa - Itau Seguros Sa - Posto isso, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, para condenar a requerida a indenizar o autor no valor de R$ 1.000,00, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do acidente, 13\/04\/2002 (fls. 11\/12), al\u00e9m de juros de mora contados da cita\u00e7\u00e3o, extinguindo o processo nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Como o autor sucumbiu de parte m\u00ednima do pedido, condeno a requerida ao pagamento das custas, despesas processuais e verba honor\u00e1ria que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.I.C. - ADV: RAFAEL DOMINGUES (OAB 215474\/SP), CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0256\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PATR\u00cdCIA BUENO SCIVITTARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO HENRIQUE LAN\u00c7ONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"144","paginaFinal":"144","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"926215","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26304284","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 08:35:26:587AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011533-08.2011.8.26.0248","numeroAntigo":"248.01.2011.011533","numeroUnificado":"0011533-08.2011.8.26.0248|248.01.2011.011533","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"232088483","codPublicacaoOrigem":"541196048","dataDivulgacao":"May 30 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011533-08.2011.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1661","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011533-08.2011.8.26.0248 (248.01.2011.011533) - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - Eliezer Ferreira Pessoa - Itau Seguros Sa - Vistos. Fls. 143\/144: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o de agravo, ficando mantida a decis\u00e3o de fls. 135\/138 por seus pr\u00f3prios fundamentos. Aguarde-se o atendimento do of\u00edcio expedido \u00e0s fls. 140. Int. - ADV: CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP), RAFAEL DOMINGUES (OAB 215474\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PATR\u00cdCIA BUENO SCIVITTARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO HENRIQUE LAN\u00c7ONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"71","paginaFinal":"71","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"408793","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3166444","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"519","usuarioCadastro":"camila.silva","dataHoraCadastro":"May 30 2014 08:24:57:050AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011533-08.2011.8.26.0248","numeroAntigo":"248.01.2011.011533","numeroUnificado":"0011533-08.2011.8.26.0248|248.01.2011.011533|143\/144|135\/138","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"365251456","codPublicacaoOrigem":"688755322","dataDivulgacao":"Aug 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011533-08.2011.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1943","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011533-08.2011.8.26.0248 (248.01.2011.011533) - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - Eliezer Ferreira Pessoa - Itau Seguros Sa - MANIFESTEM-SE AS PARTES SOBRE O LAUDO JUNTADO. - ADV: CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP), RAFAEL DOMINGUES (OAB 215474\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0163\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PATR\u00cdCIA BUENO SCIVITTARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO HENRIQUE LAN\u00c7ONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"108","paginaFinal":"108","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"520905","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8841781","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 10 2015 11:07:49:250PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011533-08.2011.8.26.0248","numeroAntigo":"248.01.2011.011533","numeroUnificado":"0011533-08.2011.8.26.0248|248.01.2011.011533","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"502192871","codPublicacaoOrigem":"892977652","dataDivulgacao":"Jun 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011533-08.2011.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2145","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011533-08.2011.8.26.0248 (248.01.2011.011533) - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - Eliezer Ferreira Pessoa - Itau Seguros Sa - Vistos.Fls. 188\/196: Intime-se o sr. Perito para complementa\u00e7\u00e3o do laudo elaborado, nos termos requeridos pela parte r\u00e9.Com a complementa\u00e7\u00e3o do laudo, intimem-se as partes para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo sucessivo de 05 dias, iniciando-se pela parte autora.Int. - ADV: RAFAEL DOMINGUES (OAB 215474\/SP), CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0135\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PATR\u00cdCIA BUENO SCIVITTARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO HENRIQUE LAN\u00c7ONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"101","paginaFinal":"101","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"697566","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13999314","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jun 27 2016 10:52:20:080PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011533-08.2011.8.26.0248","numeroAntigo":"248.01.2011.011533","numeroUnificado":"0011533-08.2011.8.26.0248|248.01.2011.011533","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"577241366","codPublicacaoOrigem":"1005520810","dataDivulgacao":"Oct 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011533-08.2011.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2230","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011533-08.2011.8.26.0248 (248.01.2011.011533) - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - Eliezer Ferreira Pessoa - Itau Seguros Sa - (Manifestem-se \u00e0s partes a respeito do laudo complementar de fls. 205) - ADV: RAFAEL DOMINGUES (OAB 215474\/SP), CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0237\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PATR\u00cdCIA BUENO SCIVITTARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO HENRIQUE LAN\u00c7ONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"114","paginaFinal":"114","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"770570","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16996334","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Oct 26 2016 11:22:54:533PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011533-08.2011.8.26.0248","numeroAntigo":"248.01.2011.011533","numeroUnificado":"0011533-08.2011.8.26.0248|248.01.2011.011533","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}