{"numero":"0011049-55.2011.8.26.0001","processos":[{"processo":"0011049-55.2011.8.26.0001","classe":"Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esbulho \/ Turba\u00e7\u00e3o \/ Amea\u00e7a","outros_assuntos":null,"local_fisico":"11\/09\/2017 00:00 - Prazo 11 - Prazo 11","distribuicao":"21\/03\/2011 \u00e0s 16:02 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Maur\u00edcio Campos da Silva Velho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 22.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Banco Ita\u00fa BBA S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ricardo Toshiaki Silva Kimura"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Elaine Cristina Vicente da Silva Stefens"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Hilario Bonadiman"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 11Vencimento: 25\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0340\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2245 P\u00e1gina: 1969\/1972","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0340\/2017 Teor do ato: Em face do exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para reintegrar o autor na posse do ve\u00edculo descrito na inicial, confirmando a liminar dantes deferida. 2. Das verbas da sucumb\u00eancia.Porque sucumbente arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do autor ora arbitrados em 10% do valor da causa. P.R.I.C. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva Stefens (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   REL 340\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Em face do exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para reintegrar o autor na posse do ve\u00edculo descrito na inicial, confirmando a liminar dantes deferida. 2. Das verbas da sucumb\u00eancia.Porque sucumbente arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do autor ora arbitrados em 10% do valor da causa. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0011049-55.2011.8.26.0001 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0011049-55.2011.8.26.0001\nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Esbulho  \/ Turba\u00e7\u00e3o  \/ Amea\u00e7a\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : Ricardo Toshiaki  Silva Kimura\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Campos   da   Silva   Velho\nVistos,  etc.\nI  -  RELAT\u00d3RIO.\n1.  Da  natureza  da  lide.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  possess\u00f3ria.\n2.  Dos  fatos  e  da  causa  de  pedir.  \nAlega  o  autor  ter  celebrado  com  o  r\u00e9u  contrato  de  arrendamento  mercantil  do  ve\u00edculo  \ndescrito  na  inicial  cujas  parcelas  n\u00e3o  teriam  sido  pagas  regularmente,  conquanto  tenha  sido  \nnotificado  para  tanto.\n3.  Do  objeto.\nDa\u00ed  a  presente  a\u00e7\u00e3o  por  meio  da  qual  pretende  ver-se  reintegrado  no  bem  objeto  do  \ncontrato.  \n4.  Do  despacho  inicial.\nRecebida  a  inicial,  determinou-se  a  cita\u00e7\u00e3o  e  deferida  a  liminar,  que  foi  cumprida.  \nEsgotados  todos  os  meios  dispon\u00edveis  para  localiza\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u,  determinou-se  a  cita\u00e7\u00e3o  por  \nedital.\nDecorrido  o  prazo  de  vida  do  edital  e  o  de  contesta\u00e7\u00e3o,  foi  nomeado  Curador  Especial  para  \ndefesa  do  r\u00e9u.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011049-55.2011.8.26.0001 e c\u00f3digo 0100000076YPW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO CAMPOS DA SILVA VELHO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:20 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0011049-55.2011.8.26.0001 - lauda  2\n6.\n Da  defesa.\nArguindo  preliminarmente  aus\u00eancia  de  esgotamento  dos  meios  dispon\u00edveis  para  \nlocaliza\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u,  a  Curadoria  Especial,  no  m\u00e9rito,  contestou  a  lide  por  nega\u00e7\u00e3o  geral.\nII  -  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O.\n1.  Do  julgamento  antecipado.  \nJulgo  antecipadamente  a  lide  por  j\u00e1  se  encontrarem  nos  autos  todos  os  elementos  de  \nconvic\u00e7\u00e3o  necess\u00e1rios  ao  seu  desate.\n2.  Das  quest\u00f5es  prejudiciais.\n  Como  se  v\u00ea  nas  certid\u00f5es  exaradas  pelo  Oficial  de  Justi\u00e7a,  v\u00e1rias  foram  as  tentativas  de  \ncita\u00e7\u00e3o  pessoal  do  r\u00e9u.  N\u00e3o  encontrado,  expediram-se  os  of\u00edcios  de  praxe  para  sua  \nlocaliza\u00e7\u00e3o,  diligenciando-se  nos  locais  informados  nas  respostas  dos  expedientes,  \nprovid\u00eancia  que  tamb\u00e9m  se  revelou  infrut\u00edfera.  Assim,  esgotados  todos  os  meios  \ndispon\u00edveis  para  a localiza\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u,  n\u00e3o  havia  outra  medida  a ser  tomada  sen\u00e3o  sua  \ncita\u00e7\u00e3o  por  edital,  pelo  que  inexiste  nulidade  a  ser  reconhecida  a  respeito.  REJEITO,  pois,  \na  preliminar  arg\u00fcida  pela  douta  Curadoria  Especial.\n3.  Do  m\u00e9rito.\nNo  m\u00e9rito,  melhor  sorte  n\u00e3o  socorre  o  r\u00e9u.  A  inicial  acha-se  respaldada  em  documentos  \nque  demonstram  de  forma  cabal  a  exist\u00eancia  do  direito  em  quest\u00e3o,  de  se  ver  que  a \ncontesta\u00e7\u00e3o  por  negativa  geral  apresentada  pela  douta  Curadoria  Especial,  conquanto  tenha  \ntornado  controvertidos  os  fatos  narrados  pelo  autor,  n\u00e3o  veio  acompanhada  de  nenhum  \nsubs\u00eddio  que  abalasse  aqueles  elementos  de  convic\u00e7\u00e3o.\nA  presente  a\u00e7\u00e3o,  destarte  procede.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011049-55.2011.8.26.0001 e c\u00f3digo 0100000076YPW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO CAMPOS DA SILVA VELHO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:20 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0011049-55.2011.8.26.0001 - lauda  3\nIII\n \n DISPOSITIVO.\n1.  Da  decis\u00e3o  propriamente  dita.\nEm  face  do  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  para  reintegrar  o  autor  na  posse  do  \nve\u00edculo  descrito  na  inicial,  confirmando  a  liminar  dantes  deferida.  \n2.  Das  verbas  da sucumb\u00eancia.\nPorque  sucumbente  arcar\u00e1  a  r\u00e9  com  o  pagamento  das  custas,  despesas  processuais  e \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  autor  ora  arbitrados  em  10%  do  valor  da  causa.  \nP.R.I.C. S\u00e3o Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011049-55.2011.8.26.0001 e c\u00f3digo 0100000076YPW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO CAMPOS DA SILVA VELHO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:20 . fls. 3"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Despacho    Conclus\u00e3o em separado","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 224 e 225,,  Casa Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana5cv@tjsp.jus.br\n               C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\n  Em  24\/05\/2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.Juiz  de  Direito.  \n Eu,  _____________  , Escr.Tec.Jud.,  digitei. \nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011049-55.2011.8.26.0001  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : Ricardo Toshiaki  Silva Kimura\nJuiz(\u00aa)  de Direito  Dr.(\u00aa): Maur\u00edcio  Campos da Silva  Velho\nVistos.\nEm  separado.  \nJUIZ(A)  DE  DIREITOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011049-55.2011.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000006V2FD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO CAMPOS DA SILVA VELHO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:20 . fls. 1"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Maur\u00edcio Campos da Silva Velho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos em 25\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica para Ci\u00eancia   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Certificar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 04Vencimento: 20\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2280 P\u00e1gina: 1725\/1728","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Rela\u00e7\u00e3o 25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0025\/2017 Teor do ato: Vistos.Abra-se vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.Int. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva Stefens (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o 0025\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Abra-se vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 224 e 225,,  Casa \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011049-55.2011.8.26.0001  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011049-55.2011.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Reintegra\u00e7\u00e3o\n \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Esbulho  \/ Turba\u00e7\u00e3o  \/ Amea\u00e7a\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : Ricardo Toshiaki  Silva Kimura\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Campos   da   Silva   Velho\nVistos.\nAbra-se  vista  \u00e0  Defensoria  P\u00fablica.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  dezembro  de  2016 .\nMaur\u00edcio   Campos   da   Silva   Velho\n                        Juiz   de   Direito\n                                                                                        (assinado   digitalmente)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011049-55.2011.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000006GEDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO CAMPOS DA SILVA VELHO, liberado nos autos em 27\/01\/2017 \u00e0s 14:26 . fls. 1"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Maur\u00edcio Campos da Silva Velho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada 25\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Autos no Prazo   P.25\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Nice","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0318\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2164 P\u00e1gina: 1499\/1505","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0318\/2016 Teor do ato: CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2016\/033952-0 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Santa Ifigenia, 656 \u2013 Santa Efig\u00eania (loja Menortec Ferramentas), no dia 05\/07 \u00e0s 17hs, onde fui recebida pelo Sr.Andr\u00e9, que informou que o requerido n\u00e3o trabalha ali e que n\u00e3o o conhece. Ante o exposto, DEIXEI DE CITAR Ricardo Toshiaki Silva Kimura, e devolvo o presente ao Cart\u00f3rio para os devidos fins de direito. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.-\/-Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, em 5 dias, sob pena de arquivamento. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva Stefens (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2016\/033952-0 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Santa Ifigenia, 656 \u2013 Santa Efig\u00eania (loja Menortec Ferramentas), no dia 05\/07 \u00e0s 17hs, onde fui recebida pelo Sr.Andr\u00e9, que informou que o requerido n\u00e3o trabalha ali e que n\u00e3o o conhece. Ante o exposto, DEIXEI DE CITAR Ricardo Toshiaki Silva Kimura, e devolvo o presente ao Cart\u00f3rio para os devidos fins de direito. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.-\/-Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, em 5 dias, sob pena de arquivamento.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 15Vencimento: 27\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2016\/033952-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 19\/07\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Margot","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica para Ci\u00eancia   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Certificar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 24\/02\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 22Vencimento: 24\/02\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0013\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2042 P\u00e1gina: 1502\/1506","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0013\/2016 Teor do ato: Fls 274: CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2015\/073402-7 dirigi-me ao endere\u00e7o: Avenida Ptolomeu, 715, e l\u00e1 n\u00e3o avistado o bem objeto da a\u00e7\u00e3o, tampouco nas cercanias. Diante do exposto, e esgotado o prazo para o cumprimento do mandado, e sem que o requerente entrasse em contato com este Oficial, e fornecesse outras informa\u00e7\u00f5es e os meios necess\u00e1rios (deposit\u00e1rio e guincho), devolvo ent\u00e3o o presente mandado para a Central de Mandados para redistribui\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao quarto endere\u00e7o constante do mandado. Nada mais. -\/- Fls 275: CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2015\/073402-7 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Teodoro Sampaio , n\u00ba 806 e ai sendo , deixei de dar cumprimento \u00e0 Ordem , tendo em vista que o requerido \u00e9 desconhecido neste local , conforme informou o Sr. Guilherme , repons\u00e1vel pela empresa REFERENCE MUSIC CENTER , ali estabelecida h\u00e1 oito anos . Certifico mais , que o bem objeto da A\u00e7\u00e3o, n\u00e3o encontra-se neste estabelecimento. Ante ao exposto e aguardando novas determina\u00e7\u00f5es, devolvo o presente a cart\u00f3rio. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. -\/- Manifeste-se o autor, em cinco dias, em termos de prosseguimento, requerendo o que de direito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva Stefens (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Fls 274: CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2015\/073402-7 dirigi-me ao endere\u00e7o: Avenida Ptolomeu, 715, e l\u00e1 n\u00e3o avistado o bem objeto da a\u00e7\u00e3o, tampouco nas cercanias. Diante do exposto, e esgotado o prazo para o cumprimento do mandado, e sem que o requerente entrasse em contato com este Oficial, e fornecesse outras informa\u00e7\u00f5es e os meios necess\u00e1rios (deposit\u00e1rio e guincho), devolvo ent\u00e3o o presente mandado para a Central de Mandados para redistribui\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao quarto endere\u00e7o constante do mandado. Nada mais. -\/- Fls 275: CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2015\/073402-7 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Teodoro Sampaio , n\u00ba 806 e ai sendo , deixei de dar cumprimento \u00e0 Ordem , tendo em vista que o requerido \u00e9 desconhecido neste local , conforme informou o Sr. Guilherme , repons\u00e1vel pela empresa REFERENCE MUSIC CENTER , ali estabelecida h\u00e1 oito anos . Certifico mais , que o bem objeto da A\u00e7\u00e3o, n\u00e3o encontra-se neste estabelecimento. Ante ao exposto e aguardando novas determina\u00e7\u00f5es, devolvo o presente a cart\u00f3rio. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. -\/- Manifeste-se o autor, em cinco dias, em termos de prosseguimento, requerendo o que de direito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada Para Fazer URG.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/11\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Parcialmente","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Autos no Prazo   P\/09Vencimento: 09\/12\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2015\/073402-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 12\/01\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   FOLHA DE ROSTO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada 08\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 11Vencimento: 14\/09\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0315\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1943 P\u00e1gina: 1397\/1404","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0315\/2015 Teor do ato: Vistos. A fim de convalidar a cita\u00e7\u00e3o ficta, expe\u00e7a-se mandado de cita\u00e7\u00e3o nos endere\u00e7os indicados a fls. 248 pelo curador especial, devendo o autor providenciar c\u00f3pias e o recolhimento de dilig\u00eancia, no prazo de 10 dias. Int. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva Stefens (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. A fim de convalidar a cita\u00e7\u00e3o ficta, expe\u00e7a-se mandado de cita\u00e7\u00e3o nos endere\u00e7os indicados a fls. 248 pelo curador especial, devendo o autor providenciar c\u00f3pias e o recolhimento de dilig\u00eancia, no prazo de 10 dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, 2\u00ba ANDAR,  SALAS \n224  E 225,,  CASA  VERDE  - CEP  02546-000,  FONE: (11)-3951-2525,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  SANTANA5CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0011049-55.2011.8.26.0001  - p.  1\n \n  C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm    05  de  agosto  de  2015 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos   ao   MM.Juiz  de  Direito.  \nEu,  _____________  , Escr.T\u00e9c.Jud.,  digitei. \nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011049-55.2011.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Reintegra\u00e7\u00e3o\n \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Esbulho  \/ Turba\u00e7\u00e3o  \/ Amea\u00e7a\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : Ricardo Toshiaki  Silva Kimura\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Campos   da   Silva   Velho\nVistos.\nA  fim  de  convalidar  a  cita\u00e7\u00e3o  ficta,  expe\u00e7a-se  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o  nos  endere\u00e7os  \nindicados  a  fls.  248  pelo  curador  especial,  devendo  o  autor  providenciar  c\u00f3pias  e  o  recolhimento  \nde  dilig\u00eancia,  no  prazo  de  10  dias.\nInt. S\u00e3o Paulo , 05  de  agosto  de 2015 .\nMaur\u00edcio  Campos  da  Silva  Velho\n                       Juiz  de  Direito  Titular  IPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011049-55.2011.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000005646L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO CAMPOS DA SILVA VELHO, liberado nos autos em 07\/08\/2015 \u00e0s 18:06 . fls. 1"}},{"data":"07\/08\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Maur\u00edcio Campos da Silva Velho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   Cls. 11\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Abrir Volume","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica para Ci\u00eancia   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 18\/05\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2015","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 29Vencimento: 02\/06\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Andreia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0167\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 167 P\u00e1gina: 1771\/1777","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0167\/2015 Teor do ato: Diga o autor quanto a contesta\u00e7\u00e3o de fls. retro.Especifiquem as partes em cinco dias as provas que pretendem produzir, justificando-as.Digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 Defensoria P\u00fablica.Int. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva Stefens (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Diga o autor quanto a contesta\u00e7\u00e3o de fls. retro.Especifiquem as partes em cinco dias as provas que pretendem produzir, justificando-as.Digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 Defensoria P\u00fablica.Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Jtda 07\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0087\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1837 P\u00e1gina: 1846\/1849","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica com Vista   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0087\/2015 Teor do ato: Vistos. \u00c0 Defensoria P\u00fablica para defender, como curador especial, os interesses da parte citada fictamente (art. 9\u00ba, II do CPC). Int. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva Stefens (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. \u00c0 Defensoria P\u00fablica para defender, como curador especial, os interesses da parte citada fictamente (art. 9\u00ba, II do CPC). Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, 2\u00ba ANDAR,  SALAS \n224  E 225,,  CASA  VERDE  - CEP  02546-000,  FONE: (11)-3951-2525,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  SANTANA5CV@TJSP.JUS.BR\nCERTID\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  o(a)  r\u00e9u(\u00e9)  foi  citado  fictamente  e  decorreu  o  prazo  legal  sem  que  \nhouvesse  apresenta\u00e7\u00e3o  de  defesa.  Nada  mais.  S\u00e3o  Paulo,  25  de  fevereiro  de  2015 . \nEu,__________  , escrevente,  subscrevi.\n    C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\n         Em   25\/02\/2015 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.Juiz  de  Direito.  \n         Eu,  _____________  , Escr.Tec.Jud.,  digitei.  \nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011049-55.2011.8.26.0001  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : Ricardo Toshiaki  Silva Kimura\nJuiz(\u00aa)  de Direito  Dr.(\u00aa): Maur\u00edcio  Campos da Silva  Velho\nVistos.\n\u00c0  Defensoria  P\u00fablica  para  defender,  como  curador  especial,  os  interesses  \nda  parte  citada  fictamente  (art.  9\u00ba,  II  do  CPC).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  fevereiro  de  2015\nJUIZ  DE  DIREITOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011049-55.2011.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000004S5SK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO CAMPOS DA SILVA VELHO, liberado nos autos em 27\/02\/2015 \u00e0s 18:31 . fls. 481"}},{"data":"25\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 26Vencimento: 10\/11\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Jtda urg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2014","descricao":"Autos no Prazo   prazo 02Vencimento: 30\/10\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0508\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1744 P\u00e1gina: 1475\/1485","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0508\/2014 Teor do ato: Providencie o autor a retirada do Edital de cita\u00e7\u00e3o, com urg\u00eancia (disponibilizado no DJE em 25\/09\/2014), comprovando sua publica\u00e7\u00e3o dentro do prazo legal. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva Stefens (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Providencie o autor a retirada do Edital de cita\u00e7\u00e3o, com urg\u00eancia (disponibilizado no DJE em 25\/09\/2014), comprovando sua publica\u00e7\u00e3o dentro do prazo legal.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Edital - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2014","descricao":"Autos no Prazo   prazo 18Vencimento: 20\/10\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0486\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1736 P\u00e1gina: 1891\/1895","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0486\/2014 Teor do ato: Providencie o autor, em cinco dias, o recolhimento das custas para publica\u00e7\u00e3o do edital de cita\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a eletr\u00f4nico (1.060 caracteres x R$ 0,15= R$ 159,00). Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva Stefens (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Providencie o autor, em cinco dias, o recolhimento das custas para publica\u00e7\u00e3o do edital de cita\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a eletr\u00f4nico (1.060 caracteres x R$ 0,15= R$ 159,00).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0299\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1676 P\u00e1gina: 1141\/1149","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Edital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0299\/2014 Teor do ato: Cumpra-se o determinado \u00e0s fls.200, uma vez que nos autos consta a minuta (fls.204). Int. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva Stefens (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rel-299","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2014","descricao":"Despacho    Cumpra-se o determinado \u00e0s fls.200, uma vez que nos autos consta a minuta (fls.204). Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 224 e 225,,  Casa Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana5cv@tjsp.jus.br\n   C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\n  Em  11\/06\/2014 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.Juiz  de  Direito.  \n Eu,  _____________  , Escr.Tec.Jud.,  digitei. \nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011049-55.2011.8.26.0001  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : Ricardo Toshiaki  Silva Kimura\nJuiz(\u00aa)  de Direito  Dr.(\u00aa): Maur\u00edcio  Campos da Silva  Velho\nVistos.\nCumpra-se  o  determinado  \u00e0s  fls.200,  uma  vez  que  nos  autos  consta  \na  minuta  (fls.204).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  junho  de  2014 .\nJUIZ(A)  DE  DIREITOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011049-55.2011.8.26.0001 e c\u00f3digo 0100000044ZSQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO CAMPOS DA SILVA VELHO, liberado nos autos em 13\/06\/2014 \u00e0s 12:15 . fls. 1"}},{"data":"11\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   Cls 13\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FIPI14000149299","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA 14\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 03\/06\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2014","descricao":"Autos no Prazo   prazo 30Vencimento: 03\/06\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0198\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1641 P\u00e1gina: 1452\/1457","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0198\/2014 Teor do ato: Manifeste-se o autor no prazo de cinco dias quanto a certid\u00e3o negativa que segue: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2014\/008333-3 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Antonio Jo\u00e3o, 114 - S\u00edtio do Morro, onde at\u00e9 a presente data n\u00e3o logrei avistar o ve\u00edculo descrito na inicial, tanto no local (im\u00f3vel com port\u00e3o de madeira que impede a visualiza\u00e7\u00e3o de seu interior), quanto nas proximidades. Certifico mais, que em dilig\u00eancia pela Rua Caranda\u00ed, 316 - Casa Verde, encontrei um im\u00f3vel com port\u00f5es em ferro (possivelmente um galp\u00e3o) fechado, n\u00e3o sendo atendida por nenhum ocupante do im\u00f3vel, Ante o exposto, devolvo o mandado ao cart\u00f3rio para as medidas afins, deixando de reintegrar o autor na posse do bem descrito na inicial. Ante o exposto, devolvo o mandado ao cart\u00f3rio para as medidas afins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 16 de abril de 2014. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva Stefens (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTADA URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Manifeste-se o autor no prazo de cinco dias quanto a certid\u00e3o negativa que segue: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2014\/008333-3 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Antonio Jo\u00e3o, 114 - S\u00edtio do Morro, onde at\u00e9 a presente data n\u00e3o logrei avistar o ve\u00edculo descrito na inicial, tanto no local (im\u00f3vel com port\u00e3o de madeira que impede a visualiza\u00e7\u00e3o de seu interior), quanto nas proximidades. Certifico mais, que em dilig\u00eancia pela Rua Caranda\u00ed, 316 - Casa Verde, encontrei um im\u00f3vel com port\u00f5es em ferro (possivelmente um galp\u00e3o) fechado, n\u00e3o sendo atendida por nenhum ocupante do im\u00f3vel, Ante o exposto, devolvo o mandado ao cart\u00f3rio para as medidas afins, deixando de reintegrar o autor na posse do bem descrito na inicial. Ante o exposto, devolvo o mandado ao cart\u00f3rio para as medidas afins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 16 de abril de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/02\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Pr 08Vencimento: 07\/03\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2014\/008333-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 23\/04\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/01\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Folha de Rosto","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   J.T.D 15\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 26Vencimento: 05\/02\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0331\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/01\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1564 P\u00e1gina: 840\/848","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0331\/2013 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre certid\u00e3o de fls. 213. Recolha custas de dilig\u00eancia no valor de R$ 33,90. Em caso de dilig\u00eancia negativa proceda a cita\u00e7\u00e3o por edital conforme r. despacho de fls. 200. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva Stefens (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manifeste-se o autor sobre certid\u00e3o de fls. 213. Recolha custas de dilig\u00eancia no valor de R$ 33,90. Em caso de dilig\u00eancia negativa proceda a cita\u00e7\u00e3o por edital conforme r. despacho de fls. 200.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2013","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   EDITAL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2013","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   edital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA 02\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Jtda 28\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Jtda 26\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2013","descricao":"Autos no Prazo   prazo08Vencimento: 09\/09\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0155\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1472 P\u00e1gina: 1164\/1176","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0155\/2013 Teor do ato: Defiro cita\u00e7\u00e3o por edital, com prazo de 20 dias, providencie o autor\/exequente a minuta, encaminhando-a, preferencialmente, pelo email institucional: santana5cv@tjsp.jus.br. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva Stefens (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   R. 155","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2013","descricao":"Despacho    Defiro cita\u00e7\u00e3o por edital, com prazo de 20 dias, providencie o autor\/exequente a minuta, encaminhando-a, preferencialmente, pelo email institucional: santana5cv@tjsp.jus.br.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 224 e 225,,  Casa Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana5cv@tjsp.jus.br\n   C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm      19\/07 \/2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos   ao   MM.Juiz  de  Direito.  \nEu,  _____________  , Escrev..,  digitei.  \nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011049-55.2011.8.26.0001  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : Ricardo Toshiaki  Silva Kimura\nJuiz(\u00aa)  de Direito  Dr.(\u00aa): Maur\u00edcio  Campos da Silva  Velho\nVistos.\nDefiro  cita\u00e7\u00e3o  por  edital,  com  prazo  de  20  dias,  providencie  o \nautor\/exequente  a  minuta,  encaminhando-a,  preferencialmente,   pelo  email  \ninstitucional:  santana5cv@tjsp.jus.br.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  julho  de  2013 .\nJUIZ(A)  DE  DIREITOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011049-55.2011.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000003HS10. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO CAMPOS DA SILVA VELHO, liberado nos autos em 31\/07\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"29\/07\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Maur\u00edcio Campos da Silva Velho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS 19\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA 10\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 25Vencimento: 26\/07\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0124\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1442 P\u00e1gina: 1327\/1336","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0124\/2013 Teor do ato: Manifeste-se o autor no prazo de cinco dias quanto a certid\u00e3o negativa do Sr. oficial de jsuti\u00e7a cujo inteiro teor segue:CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2013\/028237-6 dirigi-me \u00e0 Rua Alesso Baldovinetti, 656, Casa Verde Alta n\u00e3o avistando o ve\u00edculo objeto da presente a\u00e7\u00e3o, constatando que o im\u00f3vel encontra-se vazio e em reforma, fui informada pelos pedreiros que ali trabalham que o requerido dali mudou-se h\u00e1 meses, desconhecendo seu paradeiro. Pelo exposto DEIXEI DE PROCEDER \u00c0 REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE e devolvo o presente mandado ao Cart\u00f3rio para os devidos fins de direito. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. No sil\u00eancio, cls para extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 267, IV do CPC.Int. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva Stefens (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2013","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    Manifeste-se o autor no prazo de cinco dias quanto a certid\u00e3o negativa do Sr. oficial de jsuti\u00e7a cujo inteiro teor segue:CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2013\/028237-6 dirigi-me \u00e0 Rua Alesso Baldovinetti, 656, Casa Verde Alta n\u00e3o avistando o ve\u00edculo objeto da presente a\u00e7\u00e3o, constatando que o im\u00f3vel encontra-se vazio e em reforma, fui informada pelos pedreiros que ali trabalham que o requerido dali mudou-se h\u00e1 meses, desconhecendo seu paradeiro. Pelo exposto DEIXEI DE PROCEDER \u00c0 REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE e devolvo o presente mandado ao Cart\u00f3rio para os devidos fins de direito. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. No sil\u00eancio, cls para extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 267, IV do CPC.Int.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2013","descricao":"Autos no Prazo   P\/23Vencimento: 24\/06\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2013","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2013\/028237-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 19\/06\/2013 Local: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2013","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   FOLHA DE ROSTO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2013","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   juntada 12\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2013","descricao":"Autos no Prazo   prazo 26Vencimento: 01\/04\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/02\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/02\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1362 P\u00e1gina: 1056\/1068","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0025\/2013 Teor do ato: manifeste-se o autor sobre as informa\u00e7\u00f5es fornecidas pelo BACENJUD\/INFOJUD. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva Stefens (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor   manifeste-se o autor sobre as informa\u00e7\u00f5es fornecidas pelo BACENJUD\/INFOJUD.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA 13\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2013","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   imp. a remeter","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2012","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   infojud","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2012","descricao":"Serventu\u00e1rio   juntada 06\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2012","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   info-jud","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2012","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   bacen","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   juntada 08\/11\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2012","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 31Vencimento: 29\/11\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0197\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/10\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1296 P\u00e1gina: 658\/674","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0197\/2012 Teor do ato: Ap\u00f3s o recolhimento da taxa conforme o Provimento CSM n\u00ba 1826\/2010 e Provimento n\u00ba 1864\/2011 (R$10,00 por CPF\/CNPJ e para cada sistema indicado \u00e0 consultar) referente ao custo do servi\u00e7o, a ser recolhido atrav\u00e9s da Guia de Fundo de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a (c\u00f3digo 434-1), proceda-se \u00e0 pesquisa de endere\u00e7os, utilizando-se dos sistemas BACEN\/JUD e INFOJUD, em nome da(s) parte(s) requerida(s). Com a resposta, manifeste-se o autor, em cinco dias. Decorridos, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva Stefens (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2012","descricao":"Remetido ao DJE para Republica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2012","descricao":"Despacho    Ap\u00f3s o recolhimento da taxa conforme o Provimento CSM n\u00ba 1826\/2010 e Provimento n\u00ba 1864\/2011 (R$10,00 por CPF\/CNPJ e para cada sistema indicado \u00e0 consultar) referente ao custo do servi\u00e7o, a ser recolhido atrav\u00e9s da Guia de Fundo de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a (c\u00f3digo 434-1), proceda-se \u00e0 pesquisa de endere\u00e7os, utilizando-se dos sistemas BACEN\/JUD e INFOJUD, em nome da(s) parte(s) requerida(s). Com a resposta, manifeste-se o autor, em cinco dias. Decorridos, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 224 e 225,,  Casa Verde  - CEP  02546-000,  Fone: \n(11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana5cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0011049-55.2011.8.26.0001  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente :Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : Ricardo Toshiaki  Silva Kimura\nJuiz(a)  de Direito:  Dr.(a):Maur\u00edcio  Campos da Silva  Velho\nVistos.\nAp\u00f3s  o  recolhimento  da  taxa  conforme  o  Provimento  CSM  n\u00ba  \n1826\/2010  e  Provimento  n\u00ba  1864\/2011  (R$10,00  por  CPF\/CNPJ  e  para  cada  \nsistema indicado  \u00e0  consultar)\n referente  ao  custo  do  servi\u00e7o,  a  ser  recolhido  \natrav\u00e9s  da  Guia  de  Fundo  de  Despesa  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  (c\u00f3digo  434-1),  \nproceda-se  \u00e0  pesquisa  de  endere\u00e7os,  utilizando-se  dos  sistemas   BACEN\/JUD  \ne  INFOJUD,  em  nome  da(s)  parte(s)  requerida(s).\nCom  a  resposta,  manifeste-se  o  autor,  em  cinco  dias.\nDecorridos,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nS\u00e3o Paulo , 15  de  outubro  de 2012 .\n                      JUIZ(A)  DE  DIREITOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011049-55.2011.8.26.0001 e c\u00f3digo 01000000310CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO CAMPOS DA SILVA VELHO, liberado nos autos em 23\/10\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"15\/10\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   CONCLUSOS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA 10\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2012","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 10Vencimento: 09\/11\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0185\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1284 P\u00e1gina: 1267\/1285","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0185\/2012 Teor do ato: (ci\u00eancia fls.159) Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   (ci\u00eancia fls.159)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Jtda 01\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA 28\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2012","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 27Vencimento: 29\/10\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0177\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1276 P\u00e1gina: 1304\/1318","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0177\/2012 Teor do ato: (ci\u00eancia fls. 132; 134\/135; 137\/138; 140\/141; 143\/144; 146) Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   (ci\u00eancia fls. 132; 134\/135; 137\/138; 140\/141; 143\/144; 146)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2012","descricao":"Remetido ao DJE para Republica\u00e7\u00e3o   imp. a remeter","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Jtda 18\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Jtda Urg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2012","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 02Vencimento: 09\/10\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Jtda Urg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2012","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 27Vencimento: 01\/10\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA 29\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2012","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 02Vencimento: 31\/08\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0136\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1236 P\u00e1gina: 1298\/1307","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0136\/2012 Teor do ato: ALVAR\u00c1: AUTORIZA Banco Ita\u00fa BBA S\/A, CNPJ 17.298.092\/0001-30 a requerer, mediante o pagamento da taxa ou pre\u00e7o exigido, e diante da apresenta\u00e7\u00e3o do original ou c\u00f3pia autenticada do presente alvar\u00e1 aos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e\/ou empresas privadas, informa\u00e7\u00f5es a respeito de endere\u00e7o eventualmente constantes dos cadastros, referente \u00e0(s) pessoa(s) abaixo indicada(s). NOME: Ricardo Toshiaki Silva Kimura CPF\/MF N\u00ba: 282.047.778-09 ADVERT\u00caNCIA: AS RESPOSTAS DEVER\u00c3O SER ENCAMINHADAS A ESTE JU\u00cdZO NO ENDERE\u00c7O ACIMA MENCIONADO. CUMPRA-SE, observadas as formalidades legais. S\u00e3o Paulo,18 de julho de 2012 DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA ( A parte poder\u00e1 imprimir o of\u00edcio atrav\u00e9s do site do TJ (www.tjsp.jus.br), devendo comprovar a distribui\u00e7\u00e3o em 05 dias.) Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2012","descricao":"Despacho    ALVAR\u00c1: AUTORIZA Banco Ita\u00fa BBA S\/A, CNPJ 17.298.092\/0001-30 a requerer, mediante o pagamento da taxa ou pre\u00e7o exigido, e diante da apresenta\u00e7\u00e3o do original ou c\u00f3pia autenticada do presente alvar\u00e1 aos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e\/ou empresas privadas, informa\u00e7\u00f5es a respeito de endere\u00e7o eventualmente constantes dos cadastros, referente \u00e0(s) pessoa(s) abaixo indicada(s). NOME: Ricardo Toshiaki Silva Kimura CPF\/MF N\u00ba: 282.047.778-09 ADVERT\u00caNCIA: AS RESPOSTAS DEVER\u00c3O SER ENCAMINHADAS A ESTE JU\u00cdZO NO ENDERE\u00c7O ACIMA MENCIONADO. CUMPRA-SE, observadas as formalidades legais. S\u00e3o Paulo,18 de julho de 2012 DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA ( A parte poder\u00e1 imprimir o of\u00edcio atrav\u00e9s do site do TJ (www.tjsp.jus.br), devendo comprovar a distribui\u00e7\u00e3o em 05 dias.)","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 224 e 225,,  Casa Verde  - CEP  02546-000,  Fone: \n(11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana5cv@tjsp.jus.br\nALVAR\u00c1 \u2013 BUSCA  DE ENDERE\u00c7O  NOS CADASTROS\nProcesso: 0011049-55.2011.8.26.0001  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente :\nBanco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido:\nRicardo Toshiaki  Silva Kimura\nCPF\/CNPJ. N\u00ba: 282.047.778-09\nPrazo  de Validade:\n30 DIAS,  CONTADOS  DA DATA  DE EXPEDI\u00c7\u00c3O  DESTE ALVAR\u00c1\nO  MM.  Juiz de Direito  da 5\u00aa Vara  C\u00edvel  do Forum  Regional  I \u2013  Santana,  Dr. Maur\u00edcio  \nCampos  da Silva  Velho\nAUTORIZA  \nBanco Ita\u00fa  BBA  S\/A,  CNPJ  17.298.092\/0001-30\n a  requerer,  mediante  o \npagamento  da  taxa  ou  pre\u00e7o  exigido,  e  diante  da  apresenta\u00e7\u00e3o  do  original  ou  c\u00f3pia  autenticada  do  \npresente  alvar\u00e1  aos  \u00f3rg\u00e3os  p\u00fablicos  e\/ou  empresas  privadas,  informa\u00e7\u00f5es  a  respeito  de  endere\u00e7o  \neventualmente  constantes  dos  cadastros,  referente  \u00e0(s)  pessoa(s)  abaixo  indicada(s).\n    NOME:  Ricardo  Toshiaki  Silva  Kimura\n     CPF\/MF  N\u00ba:  282.047.778-09\n     \nADVERT\u00caNCIA :  AS  RESPOSTAS  DEVER\u00c3O  SER  ENCAMINHADAS  A  ESTE  JU\u00cdZO  NO  \nENDERE\u00c7O  ACIMA  MENCIONADO.\nCUMPRA-SE\n, observadas  as formalidades  legais.\nS\u00e3o  Paulo ,18  de  julho  de 2012   \n       \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011049-55.2011.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000002V6KQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO CAMPOS DA SILVA VELHO, liberado nos autos em 20\/07\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"18\/07\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS. 19\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Jtda 12\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2012","descricao":"Autos no Prazo   P\/12Vencimento: 13\/08\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0121\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1222 P\u00e1gina: 1171\/1190","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0121\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1222 P\u00e1gina: 1171\/1190","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0121\/2012 Teor do ato: Manifeste-se o autor no prazo de cinco dias quanto a certid\u00e3o negativa do Sr. oficial de Justi\u00e7a que segue:CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2012\/033614-7 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Caranda\u00ed, 318, Casa Verde, e a\u00ed sendo Deixei de Proceder a Reintegra\u00e7\u00e3o de Posse do ve\u00edculo, em virtude do requerido Ricardo Toshiaki Silva Kimura, n\u00e3o residir mais no local, conforme informa\u00e7\u00f5es da atual moradora Dona Samira, pelo exposto devolvo o presente mandado ao cart\u00f3rio para os devidos fins.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Int. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0121\/2012 Teor do ato: Manifeste-se o autor no prazo de cinco dias quanto a certid\u00e3o negativa do Sr. oficial de justi\u00e7a que segue: CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2012\/033614-7 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Caranda\u00ed, 318, Casa Verde, e a\u00ed sendo Deixei de Proceder a Reintegra\u00e7\u00e3o de Posse do ve\u00edculo, em virtude do requerido Ricardo Toshiaki Silva Kimura, n\u00e3o residir mais no local, conforme informa\u00e7\u00f5es da atual moradora Dona Samira, pelo exposto devolvo o presente mandado ao cart\u00f3rio para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Int. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2012","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manifeste-se o autor no prazo de cinco dias quanto a certid\u00e3o negativa do Sr. oficial de Justi\u00e7a que segue:CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2012\/033614-7 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Caranda\u00ed, 318, Casa Verde, e a\u00ed sendo Deixei de Proceder a Reintegra\u00e7\u00e3o de Posse do ve\u00edculo, em virtude do requerido Ricardo Toshiaki Silva Kimura, n\u00e3o residir mais no local, conforme informa\u00e7\u00f5es da atual moradora Dona Samira, pelo exposto devolvo o presente mandado ao cart\u00f3rio para os devidos fins.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0115\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/07\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1215 P\u00e1gina: 1405\/1416","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0115\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/07\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1215 P\u00e1gina: 1405\/1416","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA 02\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2012","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    Manifeste-se o autor no prazo de cinco dias quanto a certid\u00e3o negativa do Sr. oficial de justi\u00e7a que segue: CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2012\/033614-7 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Caranda\u00ed, 318, Casa Verde, e a\u00ed sendo Deixei de Proceder a Reintegra\u00e7\u00e3o de Posse do ve\u00edculo, em virtude do requerido Ricardo Toshiaki Silva Kimura, n\u00e3o residir mais no local, conforme informa\u00e7\u00f5es da atual moradora Dona Samira, pelo exposto devolvo o presente mandado ao cart\u00f3rio para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Int.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0115\/2012 Teor do ato: ( A parte poder\u00e1 imprimir o of\u00edcio DETRAN (REITERA\u00c7\u00c3O PARA DESBLOQUEIO DO VE\u00cdCULO GOL, DE PLACAS DEZ 7110) atrav\u00e9s do site do TJ (www.tj.sp.gov.br), devendo comprovar a distribui\u00e7\u00e3o em 05 dias.) Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0115\/2012 Teor do ato: Providencie o autor a retirada do Alvar\u00e1\/Of\u00edcio Detran de fls.24\/25 para bloqueio do ve\u00edculo. Defiro pelo prazo requerido de 30 (trinta) dias. Ap\u00f3s o transcurso deste per\u00edodo a parte dever\u00e1 se manifestar independentemente de intima\u00e7\u00e3o, requerendo o que de direito. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2012","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   ( A parte poder\u00e1 imprimir o of\u00edcio DETRAN (REITERA\u00c7\u00c3O PARA DESBLOQUEIO DO VE\u00cdCULO GOL, DE PLACAS DEZ 7110) atrav\u00e9s do site do TJ (www.tj.sp.gov.br), devendo comprovar a distribui\u00e7\u00e3o em 05 dias.)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2012","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - DETRAN - Desbloqueio de Ve\u00edculo","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/06\/2012","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   OFICIO URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2012","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2012\/033614-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 28\/06\/2012 Local: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2012","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Folha","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA 18\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA 15\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2012","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 08Vencimento: 11\/06\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0078\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1178 P\u00e1gina: 985\/1000","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0078\/2012 Teor do ato: Manifeste-se o autor no prazo de cinco dias quanto a certid\u00e3o negativa do Sr. oficial de justi\u00e7a cujo inteiro teor segue: CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2012\/017058-3 dirigi-me \u00e0 Rua Ptolomeu, n\u00ba 715 - Vila Socorro (CEP 04762-040) - S\u00e3o Paulo\/SP, e, sendo a\u00ed, dia 19\/04 \u00e0s 11:30, verifiquei que no local h\u00e1 um p\u00e1tio da CET, no qual o ve\u00edculo estava apreendido. Fiz a retirada do ve\u00edculo, REINTEGREI NA POSSE E DEPOSITEI, conforme auto em anexo. DEIXEI DE CITAR Ricardo Toshiaki Silva Kimura, em virtude de o endere\u00e7o informado no mandado ser um p\u00e1tio e n\u00e3o o endere\u00e7o residencial ou comercial do requerido. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 20 de abril de 2012. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA MAND","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2012","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    Manifeste-se o autor no prazo de cinco dias quanto a certid\u00e3o negativa do Sr. oficial de justi\u00e7a cujo inteiro teor segue: CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2012\/017058-3 dirigi-me \u00e0 Rua Ptolomeu, n\u00ba 715 - Vila Socorro (CEP 04762-040) - S\u00e3o Paulo\/SP, e, sendo a\u00ed, dia 19\/04 \u00e0s 11:30, verifiquei que no local h\u00e1 um p\u00e1tio da CET, no qual o ve\u00edculo estava apreendido. Fiz a retirada do ve\u00edculo, REINTEGREI NA POSSE E DEPOSITEI, conforme auto em anexo. DEIXEI DE CITAR Ricardo Toshiaki Silva Kimura, em virtude de o endere\u00e7o informado no mandado ser um p\u00e1tio e n\u00e3o o endere\u00e7o residencial ou comercial do requerido. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 20 de abril de 2012.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2012","descricao":"Autos no Prazo   PR 11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA 16\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2012","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 11Vencimento: 11\/05\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0061\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1161 P\u00e1gina: 1181\/1191","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0061\/2012 Teor do ato: ( A parte poder\u00e1 imprimir o of\u00edcio atrav\u00e9s do site do TJ (www.tj.sp.gov.br), devendo comprovar a distribui\u00e7\u00e3o em 05 dias.) Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2012","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   ( A parte poder\u00e1 imprimir o of\u00edcio atrav\u00e9s do site do TJ (www.tj.sp.gov.br), devendo comprovar a distribui\u00e7\u00e3o em 05 dias.)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2012","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - DETRAN - Bloqueio de Ve\u00edculo Especificado","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2012","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Pol\u00edcia Militar - Requisi\u00e7\u00e3o de For\u00e7a Policial","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/04\/2012","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2012\/017058-3 Situa\u00e7\u00e3o: Parcialmente cumprido em 23\/04\/2012 Local: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2012","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   of\u00edcio\/mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA MAND","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0051\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/03\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1151 P\u00e1gina: 1131\/1144","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0051\/2012 Teor do ato: Vistos. Fls. 69: Recebo como aditamento \u00e0 inicial. Anote-se. Providencie o cart\u00f3rio o bloqueio do ve\u00edculo (fls. 69) para licenciamento, transfer\u00eancia e circula\u00e7\u00e3o. No mais, desentranhe-se o mandado para integral cumprimento, descrevendo as caracter\u00edsticas do ve\u00edculo correto.Int. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2012","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2012","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 69: Recebo como aditamento \u00e0 inicial. Anote-se. Providencie o cart\u00f3rio o bloqueio do ve\u00edculo (fls. 69) para licenciamento, transfer\u00eancia e circula\u00e7\u00e3o. No mais, desentranhe-se o mandado para integral cumprimento, descrevendo as caracter\u00edsticas do ve\u00edculo correto.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 224 e 225,,  Casa \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011049-55.2011.8.26.0001  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011049-55.2011.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Reintegra\u00e7\u00e3o\n \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Esbulho  \/ Turba\u00e7\u00e3o  \/ Amea\u00e7a\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : Ricardo Toshiaki  Silva Kimura\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Campos   da   Silva   Velho\nVistos.\n1. Fls. 69:  Recebo  como  aditamento  \u00e0  inicial.  Anote-se.\n2. Providencie  o  cart\u00f3rio  o  bloqueio  do  ve\u00edculo  (fls.  69)  para  licenciamento,  \ntransfer\u00eancia  e  circula\u00e7\u00e3o.\n3. No mais,  desentranhe-se  o  mandado  para  integral  cumprimento,  descrevendo  \nas  caracter\u00edsticas  do  ve\u00edculo  correto. \nInt.\nS\u00e3o Paulo , 20  de  mar\u00e7o  de 2012 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011049-55.2011.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000002NLJB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO CAMPOS DA SILVA VELHO, liberado nos autos em 20\/03\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"20\/03\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Maur\u00edcio Campos da Silva Velho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   cls 19.03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2012","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2012\/009076-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 22\/03\/2012 Local: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/02\/2012","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Folha de Rosto","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA 24\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2012","descricao":"Autos no Prazo   PR 14Vencimento: 16\/03\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0024\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1125 P\u00e1gina: 1280\/1295","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0024\/2012 Teor do ato: Providencie o autor a retirada do Alvar\u00e1\/Of\u00edcio Detran de fls.24\/25 para bloqueio do ve\u00edculo. Defiro pelo prazo requerido de 30 (trinta) dias. Ap\u00f3s o transcurso deste per\u00edodo a parte dever\u00e1 se manifestar independentemente de intima\u00e7\u00e3o, requerendo o que de direito. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Eduardo Hilario Bonadiman (OAB 124890\/SP), Elaine Cristina Vicente da Silva (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Providencie o autor a retirada do Alvar\u00e1\/Of\u00edcio Detran de fls.24\/25 para bloqueio do ve\u00edculo. Defiro pelo prazo requerido de 30 (trinta) dias. Ap\u00f3s o transcurso deste per\u00edodo a parte dever\u00e1 se manifestar independentemente de intima\u00e7\u00e3o, requerendo o que de direito. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   imp. a remeter","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2011","descricao":"Despacho    Providencie o autor a retirada do Alvar\u00e1\/Of\u00edcio Detran de fls.24\/25 para bloqueio do ve\u00edculo. Defiro pelo prazo requerido de 30 (trinta) dias. Ap\u00f3s o transcurso deste per\u00edodo a parte dever\u00e1 se manifestar independentemente de intima\u00e7\u00e3o, requerendo o que de direito. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, 2\u00ba ANDAR,  SALAS \n224  E 225,,  CASA  VERDE  - CEP  02546-000,  FONE: (11)-3951-2525,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  SANTANA5CV@TJSP.JUS.BR\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011049-55.2011.8.26.0001  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : Ricardo Toshiaki  Silva Kimura\nJuiz(\u00aa)  de Direito  Dr.(\u00aa): Maur\u00edcio  Campos da Silva  Velho\nVistos.\nProvidencie  o  autor  a  retirada  do  Alvar\u00e1\/Of\u00edcio  Detran  de  fls.24\/25  para  \nbloqueio  do  ve\u00edculo.\nDefiro  pelo  prazo  requerido  de   30  (trinta)   dias.\nAp\u00f3s  o  transcurso  deste  per\u00edodo  a  parte  dever\u00e1  se  manifestar  \nindependentemente  de  intima\u00e7\u00e3o,  requerendo  o  que  de  direito.\nDecorrido  o  prazo  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  dezembro  de  2011 .\nJUIZ(A)  DE DIREITOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011049-55.2011.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000002IRJ7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO CAMPOS DA SILVA VELHO, liberado nos autos em 14\/12\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"07\/12\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA 05\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2011","descricao":"Autos no Prazo   prazo 14Vencimento: 28\/12\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0220\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/11\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/11\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1084 P\u00e1gina: 1523\/1530","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0220\/2011 Teor do ato: CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2011\/055697-7 , Dirig\u00ed-me \u00e0 Rua Teodoro Sampaio , n\u00ba 806 , e ai sendo , Deixei de Reintegrar o autor na posse do bem objeto da A\u00e7\u00e3o por n\u00e3o t\u00ea-lo localizado e nem mesmo o requerido , que j\u00e1 n\u00e3o trabalha neste local ( Reference Music Center) , h\u00e1 quase tr\u00eas anos ; Certifico ainda que as informa\u00e7\u00f5es foram dadas pelo representante da empresa , Sr. Francisco . Ante ao exposto e aguardando novas determina\u00e7\u00f5es , devolvo o presente \u00e0 cart\u00f3rio .O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a, no prazo de 05 dias. No sil\u00eancio, voltem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): EDUARDO HILARIO BONADIMAN (OAB 124890\/SP), ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2011\/055697-7 , Dirig\u00ed-me \u00e0 Rua Teodoro Sampaio , n\u00ba 806 , e ai sendo , Deixei de Reintegrar o autor na posse do bem objeto da A\u00e7\u00e3o por n\u00e3o t\u00ea-lo localizado e nem mesmo o requerido , que j\u00e1 n\u00e3o trabalha neste local ( Reference Music Center) , h\u00e1 quase tr\u00eas anos ; Certifico ainda que as informa\u00e7\u00f5es foram dadas pelo representante da empresa , Sr. Francisco . Ante ao exposto e aguardando novas determina\u00e7\u00f5es , devolvo o presente \u00e0 cart\u00f3rio .O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a, no prazo de 05 dias. No sil\u00eancio, voltem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2011","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   IMPRENSA ( B )","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   juntada urgente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2011","descricao":"Autos no Prazo   prazo 27Vencimento: 11\/11\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0192\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1056 P\u00e1gina: 1725\/1738","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0192\/2011 Teor do ato: MANDADO PRONTO ENTRAR EM CONTATO COM OFICIAL NA CENTRAL DE MANDADOS Advogados(s): EDUARDO HILARIO BONADIMAN (OAB 124890\/SP), ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2011","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   MANDADO PRONTO ENTRAR EM CONTATO COM OFICIAL NA CENTRAL DE MANDADOS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2011","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2011\/055697-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 22\/11\/2011 Local: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/09\/2011","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   folha de rosto","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada de peti\u00e7\u00e3o 27\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2011","descricao":"Autos no Prazo   PR 02Vencimento: 17\/08\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0132\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 996 P\u00e1gina: 1278\/1287","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0132\/2011 Teor do ato: CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2011\/031973-8 dirigi-me \u00e0 Rua Caranda\u00ed, N\u00ba 318 e imedia\u00e7\u00f5es \u2013 Casa Verde, sendo a\u00ed deixei de proceder a \u201creintegra\u00e7\u00e3o de posse\u201d do bem, objeto da lide, bem como a CITA\u00c7\u00c3O do requerido RICARDO TOSHIAKI SILVA KIMURA por n\u00e3o ter avistado o bem, at\u00e9 porque aquele n\u00e3o mais ali reside h\u00e1 aproximadamente tr\u00eas(3) meses e ocupava o im\u00f3vel de N\u00ba 02, conforme declarou o ocupante da casa 01, Sr\u00ba Rodrigo. Pelo exposto, devolvo o presente mandado em Cart\u00f3rio para os devidos fins de direito e o requerido est\u00e1 para esta Oficial de Justi\u00e7a em local incerto e n\u00e3o sabido. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Advogados(s): EDUARDO HILARIO BONADIMAN (OAB 124890\/SP), ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2011\/031973-8 dirigi-me \u00e0 Rua Caranda\u00ed, N\u00ba 318 e imedia\u00e7\u00f5es \u2013 Casa Verde, sendo a\u00ed deixei de proceder a \u201creintegra\u00e7\u00e3o de posse\u201d do bem, objeto da lide, bem como a CITA\u00c7\u00c3O do requerido RICARDO TOSHIAKI SILVA KIMURA por n\u00e3o ter avistado o bem, at\u00e9 porque aquele n\u00e3o mais ali reside h\u00e1 aproximadamente tr\u00eas(3) meses e ocupava o im\u00f3vel de N\u00ba 02, conforme declarou o ocupante da casa 01, Sr\u00ba Rodrigo. Pelo exposto, devolvo o presente mandado em Cart\u00f3rio para os devidos fins de direito e o requerido est\u00e1 para esta Oficial de Justi\u00e7a em local incerto e n\u00e3o sabido. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2011","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Imprensa URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2011","descricao":"Autos no Prazo   P\/27Vencimento: 27\/07\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2011","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2011\/031973-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 13\/07\/2011 Local: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2011","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   folha de rosto","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA 23\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2011","descricao":"Autos no Prazo   PR 23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0083\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 949 P\u00e1gina: 1094\/1102","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0083\/2011 Teor do ato: Fl. 33: Manifeste-se o autor em 05 dias sobre a certd\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a sob pena de extin\u00e7\u00e3o CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2011\/017613-9 dirigi-me \u00e0 Rua Caranda\u00ed, onde logrei encontrar im\u00f3vel de N\u00ba 310, posteriormente outro sem numera\u00e7\u00e3o (que possivelmente poderia ser o constante no mandado) imediatamente ap\u00f3s, N\u00ba 320 e imedia\u00e7\u00f5es, sendo a\u00ed deixei de proceder a \u201c reintegra\u00e7\u00e3o de posse\u201d do bem, objeto da lide, bem como a CITA\u00c7\u00c3O do requerido RICARDO TOSHIAKI SILVA KIMURA, por n\u00e3o ter avistado o bem. Pelo exposto e observado prazo para cumprimento, devolvo o presente mandado em Cart\u00f3rio para os devidos fins de direito. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Advogados(s): EDUARDO HILARIO BONADIMAN , ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2011","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Fl. 33: Manifeste-se o autor em 05 dias sobre a certd\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a sob pena de extin\u00e7\u00e3o CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2011\/017613-9 dirigi-me \u00e0 Rua Caranda\u00ed, onde logrei encontrar im\u00f3vel de N\u00ba 310, posteriormente outro sem numera\u00e7\u00e3o (que possivelmente poderia ser o constante no mandado) imediatamente ap\u00f3s, N\u00ba 320 e imedia\u00e7\u00f5es, sendo a\u00ed deixei de proceder a \u201c reintegra\u00e7\u00e3o de posse\u201d do bem, objeto da lide, bem como a CITA\u00c7\u00c3O do requerido RICARDO TOSHIAKI SILVA KIMURA, por n\u00e3o ter avistado o bem. Pelo exposto e observado prazo para cumprimento, devolvo o presente mandado em Cart\u00f3rio para os devidos fins de direito. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2011","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   IMP A REMETER\/M","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JTDA URG 27\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2011","descricao":"Autos no Prazo   P 03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0069\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 935 P\u00e1gina: 1296\/1310","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0069\/2011 Teor do ato: 1.DECIS\u00c3O LIMINAR\/REQUISI\u00c7\u00c3O DE FOR\u00c7A POLICIAL:Considerando-se haver prova nos autos do esbulho possess\u00f3rio noticiado, sendo evidente o periculum in mora, DEFIRO a liminar para determinar a reintegra\u00e7\u00e3o do autor na posse do bem descrito na inicial, cuja c\u00f3pia acompanha a presente (c\u00f3pia da inicial autenticada pelo pr\u00f3prio advogado nos termos do artigo 365, IV, do CPC). Fica, desde logo, requisitado o concurso de for\u00e7a policial ao Ilmo. Sr. Comandante do Batalh\u00e3o da PM, para acompanhar o oficial de justi\u00e7a designado no cumprimento desta ordem de reintegra\u00e7\u00e3o. Servir\u00e1 c\u00f3pia da presente como of\u00edcio de requisi\u00e7\u00e3o. 2.ORDEM DE CITA\u00c7\u00c3O: Cite-se a parte requerida para os termos desta a\u00e7\u00e3o. N\u00e3o contestada no prazo de 15 dias, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos articulados na inicial. Servir\u00e1 o presente como mandado. Cumpra-se, providenciando a parte requerente o que for necess\u00e1rio \u00e0 sua emiss\u00e3o e regular cumprimento(dilig\u00eancia, c\u00f3pias da inicial, indica\u00e7\u00e3o de deposit\u00e1rio, meios para transporte do bem), no prazo de 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 267,IV, do CPC). 3.ALVAR\u00c1 - LOCALIZA\u00c7\u00c3O DO(A) R\u00c9U(\u00c9): AUTORIZO a parte requerente, caso n\u00e3o localizada a parte requerida. pessoalmente ou representada por seu advogado (comprovada a representa\u00e7\u00e3o por meio de c\u00f3pia autenticada da procura\u00e7\u00e3o ad judicia encartada nestes autos - autentica\u00e7\u00e3o pelo pr\u00f3prio advogado - art 365, IV, do CPC), a DILIGENCIAR e OBTER, perante os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, da Administra\u00e7\u00e3o Centralizada ou Descentralizada, reparti\u00e7\u00f5es consulares e concession\u00e1rias de servi\u00e7os p\u00fablicos, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o do Banco Central do Brasil e SRFB, o endere\u00e7o da parte requerida, devendo adiantar o valor de eventuais despesas decorrentes da pesquisa realizada. 3.a)_ADVERT\u00caNCIA: Constitui ato atentat\u00f3rio ao exerc\u00edcio da jurisdi\u00e7\u00e3o o n\u00e3o fornecimento das informa\u00e7\u00f5es requisitadas, acarretando a imposi\u00e7\u00e3o de multa ao funcion\u00e1rio omisso, fixada pelo Juiz da causa, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es criminais, civis e processuais cab\u00edveis, nos moldes do que estabelece o art. 14, par\u00e1grafo \u00fanico do CPC. 3.b) Servir\u00e3o as c\u00f3pias da presente decis\u00e3o como ALVAR\u00c1, cujo original \u00e9 assinado digitalmente, facultada \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira a extra\u00e7\u00e3o de quantas se fizerem necess\u00e1rias pelo site do E.TJSP, para o integral fornecimento das informa\u00e7\u00f5es pretendidas. A confer\u00eancia de sua autenticidade dar-se-\u00e1 mediante consulta ao site do E.TJSP, informando o n\u00famero de processo e c\u00f3digo que se encontra na assinatura digital (barra lateral deste documento). 4.BLOQUEIO DETRAN: Em raz\u00e3o do deferimento da liminar,e a fim de lhe garantir efetividade, determino ao Sr. Diretor do DETRAN que providencie o bloqueio administrativo do ve\u00edculo descrito na inicial, cuja c\u00f3pia acompanha o presente (c\u00f3pia autenticada pelo pr\u00f3prio advogado - art. 365, IV, CPC), para licenciamento, transfer\u00eancia e circula\u00e7\u00e3o, sob as penas da lei.Servir\u00e1 c\u00f3pia da presente como of\u00edcio que dever\u00e1 ser encaminhado pela institui\u00e7\u00e3o financeira ao DETRAN. A confer\u00eancia de sua autenticidade da assinatura do magistrado poder\u00e1 ser feita mediante consulta ao site do E.TJSP, informando o n\u00famero de processo e c\u00f3digo que se encontra na assinatura digital (barra lateral deste documento). Advogados(s): EDUARDO HILARIO BONADIMAN (OAB 124890\/SP), ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA (OAB 127104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2011","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2011\/017613-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 27\/04\/2011 Local: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/04\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   1.DECIS\u00c3O LIMINAR\/REQUISI\u00c7\u00c3O DE FOR\u00c7A POLICIAL:Considerando-se haver prova nos autos do esbulho possess\u00f3rio noticiado, sendo evidente o periculum in mora, DEFIRO a liminar para determinar a reintegra\u00e7\u00e3o do autor na posse do bem descrito na inicial, cuja c\u00f3pia acompanha a presente (c\u00f3pia da inicial autenticada pelo pr\u00f3prio advogado nos termos do artigo 365, IV, do CPC). Fica, desde logo, requisitado o concurso de for\u00e7a policial ao Ilmo. Sr. Comandante do Batalh\u00e3o da PM, para acompanhar o oficial de justi\u00e7a designado no cumprimento desta ordem de reintegra\u00e7\u00e3o. Servir\u00e1 c\u00f3pia da presente como of\u00edcio de requisi\u00e7\u00e3o. 2.ORDEM DE CITA\u00c7\u00c3O: Cite-se a parte requerida para os termos desta a\u00e7\u00e3o. N\u00e3o contestada no prazo de 15 dias, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos articulados na inicial. Servir\u00e1 o presente como mandado. Cumpra-se, providenciando a parte requerente o que for necess\u00e1rio \u00e0 sua emiss\u00e3o e regular cumprimento(dilig\u00eancia, c\u00f3pias da inicial, indica\u00e7\u00e3o de deposit\u00e1rio, meios para transporte do bem), no prazo de 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 267,IV, do CPC). 3.ALVAR\u00c1 - LOCALIZA\u00c7\u00c3O DO(A) R\u00c9U(\u00c9): AUTORIZO a parte requerente, caso n\u00e3o localizada a parte requerida. pessoalmente ou representada por seu advogado (comprovada a representa\u00e7\u00e3o por meio de c\u00f3pia autenticada da procura\u00e7\u00e3o ad judicia encartada nestes autos - autentica\u00e7\u00e3o pelo pr\u00f3prio advogado - art 365, IV, do CPC), a DILIGENCIAR e OBTER, perante os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, da Administra\u00e7\u00e3o Centralizada ou Descentralizada, reparti\u00e7\u00f5es consulares e concession\u00e1rias de servi\u00e7os p\u00fablicos, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o do Banco Central do Brasil e SRFB, o endere\u00e7o da parte requerida, devendo adiantar o valor de eventuais despesas decorrentes da pesquisa realizada. 3.a)_ADVERT\u00caNCIA: Constitui ato atentat\u00f3rio ao exerc\u00edcio da jurisdi\u00e7\u00e3o o n\u00e3o fornecimento das informa\u00e7\u00f5es requisitadas, acarretando a imposi\u00e7\u00e3o de multa ao funcion\u00e1rio omisso, fixada pelo Juiz da causa, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es criminais, civis e processuais cab\u00edveis, nos moldes do que estabelece o art. 14, par\u00e1grafo \u00fanico do CPC. 3.b) Servir\u00e3o as c\u00f3pias da presente decis\u00e3o como ALVAR\u00c1, cujo original \u00e9 assinado digitalmente, facultada \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira a extra\u00e7\u00e3o de quantas se fizerem necess\u00e1rias pelo site do E.TJSP, para o integral fornecimento das informa\u00e7\u00f5es pretendidas. A confer\u00eancia de sua autenticidade dar-se-\u00e1 mediante consulta ao site do E.TJSP, informando o n\u00famero de processo e c\u00f3digo que se encontra na assinatura digital (barra lateral deste documento). 4.BLOQUEIO DETRAN: Em raz\u00e3o do deferimento da liminar,e a fim de lhe garantir efetividade, determino ao Sr. Diretor do DETRAN que providencie o bloqueio administrativo do ve\u00edculo descrito na inicial, cuja c\u00f3pia acompanha o presente (c\u00f3pia autenticada pelo pr\u00f3prio advogado - art. 365, IV, CPC), para licenciamento, transfer\u00eancia e circula\u00e7\u00e3o, sob as penas da lei.Servir\u00e1 c\u00f3pia da presente como of\u00edcio que dever\u00e1 ser encaminhado pela institui\u00e7\u00e3o financeira ao DETRAN. A confer\u00eancia de sua autenticidade da assinatura do magistrado poder\u00e1 ser feita mediante consulta ao site do E.TJSP, informando o n\u00famero de processo e c\u00f3digo que se encontra na assinatura digital (barra lateral deste documento).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2011","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   FOLHA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2011","descricao":"Despacho    1.DECIS\u00c3O LIMINAR\/REQUISI\u00c7\u00c3O DE FOR\u00c7A POLICIAL:Considerando-se haver prova nos autos do esbulho possess\u00f3rio noticiado, sendo evidente o periculum in mora, DEFIRO a liminar para determinar a reintegra\u00e7\u00e3o do autor na posse do bem descrito na inicial, cuja c\u00f3pia acompanha a presente (c\u00f3pia da inicial autenticada pelo pr\u00f3prio advogado nos termos do artigo 365, IV, do CPC). Fica, desde logo, requisitado o concurso de for\u00e7a policial ao Ilmo. Sr. Comandante do Batalh\u00e3o da PM, para acompanhar o oficial de justi\u00e7a designado no cumprimento desta ordem de reintegra\u00e7\u00e3o. Servir\u00e1 c\u00f3pia da presente como of\u00edcio de requisi\u00e7\u00e3o. 2.ORDEM DE CITA\u00c7\u00c3O: Cite-se a parte requerida para os termos desta a\u00e7\u00e3o. N\u00e3o contestada no prazo de 15 dias, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos articulados na inicial. Servir\u00e1 o presente como mandado. Cumpra-se, providenciando a parte requerente o que for necess\u00e1rio \u00e0 sua emiss\u00e3o e regular cumprimento(dilig\u00eancia, c\u00f3pias da inicial, indica\u00e7\u00e3o de deposit\u00e1rio, meios para transporte do bem), no prazo de 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 267,IV, do CPC). 3.ALVAR\u00c1 - LOCALIZA\u00c7\u00c3O DO(A) R\u00c9U(\u00c9): AUTORIZO a parte requerente, caso n\u00e3o localizada a parte requerida. pessoalmente ou representada por seu advogado (comprovada a representa\u00e7\u00e3o por meio de c\u00f3pia autenticada da procura\u00e7\u00e3o ad judicia encartada nestes autos - autentica\u00e7\u00e3o pelo pr\u00f3prio advogado - art 365, IV, do CPC), a DILIGENCIAR e OBTER, perante os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, da Administra\u00e7\u00e3o Centralizada ou Descentralizada, reparti\u00e7\u00f5es consulares e concession\u00e1rias de servi\u00e7os p\u00fablicos, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o do Banco Central do Brasil e SRFB, o endere\u00e7o da parte requerida, devendo adiantar o valor de eventuais despesas decorrentes da pesquisa realizada. 3.a)_ADVERT\u00caNCIA: Constitui ato atentat\u00f3rio ao exerc\u00edcio da jurisdi\u00e7\u00e3o o n\u00e3o fornecimento das informa\u00e7\u00f5es requisitadas, acarretando a imposi\u00e7\u00e3o de multa ao funcion\u00e1rio omisso, fixada pelo Juiz da causa, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es criminais, civis e processuais cab\u00edveis, nos moldes do que estabelece o art. 14, par\u00e1grafo \u00fanico do CPC. 3.b) Servir\u00e3o as c\u00f3pias da presente decis\u00e3o como ALVAR\u00c1, cujo original \u00e9 assinado digitalmente, facultada \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira a extra\u00e7\u00e3o de quantas se fizerem necess\u00e1rias pelo site do E.TJSP, para o integral fornecimento das informa\u00e7\u00f5es pretendidas. A confer\u00eancia de sua autenticidade dar-se-\u00e1 mediante consulta ao site do E.TJSP, informando o n\u00famero de processo e c\u00f3digo que se encontra na assinatura digital (barra lateral deste documento). 4.BLOQUEIO DETRAN: Em raz\u00e3o do deferimento da liminar,e a fim de lhe garantir efetividade, determino ao Sr. Diretor do DETRAN que providencie o bloqueio administrativo do ve\u00edculo descrito na inicial, cuja c\u00f3pia acompanha o presente (c\u00f3pia autenticada pelo pr\u00f3prio advogado - art. 365, IV, CPC), para licenciamento, transfer\u00eancia e circula\u00e7\u00e3o, sob as penas da lei.Servir\u00e1 c\u00f3pia da presente como of\u00edcio que dever\u00e1 ser encaminhado pela institui\u00e7\u00e3o financeira ao DETRAN. A confer\u00eancia de sua autenticidade da assinatura do magistrado poder\u00e1 ser feita mediante consulta ao site do E.TJSP, informando o n\u00famero de processo e c\u00f3digo que se encontra na assinatura digital (barra lateral deste documento).Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\n5\u00aa VARA C\u00cdVEL\nAv. Engenheiro Caetano \u00c1lvares, 594, 2\u00ba andar, salas 241 e 243, Casa Verde - CEP \n02546-000, Fone: 11-3951-2525, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: santana5cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\/MANDADO DE REINTEGRA\u00c7\u00c3O E CITA\u00c7\u00c3O\/ ALVAR\u00c1\/ OF\u00cdCIO \nDETRAN E REQUISI\u00c7\u00c3O DE FOR\u00c7A POLICIAL\nProcesso: 0011049-55.2011.8.26.0001  - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de \nPosse\nRequerente :\nBanco Ita\u00fa BBA S\/A\nAvenida Brigadeiro Faria Lima, 3400, 4 andar, Itaim Bibi - CEP \n04538-132, S\u00e3o Paulo-SP\nRequerido :\nRicardo Toshiaki Silva Kimura\nRua Carandai, 318, Casa Verde - CEP 02516-020, S\u00e3o Paulo-SP\n1. DECIS\u00c3O LIMINAR\/REQUISI\u00c7\u00c3O DE FOR\u00c7A POLICIAL :Considerando-\nse haver prova nos autos do esbulho possess\u00f3rio noticiado, sendo evidente o  periculum in \nmora , DEFIRO a liminar  para determinar a reintegra\u00e7\u00e3o do autor na posse do bem descrito \nna inicial, cuja c\u00f3pia acompanha a presente (c\u00f3pia da inicial autenticada pelo pr\u00f3prio \nadvogado nos termos do artigo 365, IV, do CPC).  Fica, desde logo, requisitado o concurso \nde for\u00e7a policial ao Ilmo. Sr. Comandante do Batalh\u00e3o da PM, para acompanhar o \noficial de justi\u00e7a designado no cumprimento desta ordem de reintegra\u00e7\u00e3o . Servir\u00e1 c\u00f3pia \nda presente como of\u00edcio de requisi\u00e7\u00e3o.\n2.ORDEM DE CITA\u00c7\u00c3O : Cite-se a parte requerida para os termos desta  a\u00e7\u00e3o. N\u00e3o \ncontestada no prazo de 15 dias, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos articulados \nna inicial.  Servir\u00e1 o presente como mandado. \nCumpra-se, providenciando a parte \nrequerente o que for necess\u00e1rio \u00e0 sua emiss\u00e3o e regular cumprimento(dilig\u00eancia, c\u00f3pias \nda inicial, indica\u00e7\u00e3o de deposit\u00e1rio, meios para transporte do bem), no prazo de 10 dias, \nsob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 267,IV, do CPC). \n3. ALVAR\u00c1 - LOCALIZA\u00c7\u00c3O DO(A) R\u00c9U (\u00c9): AUTORIZO a parte requerente, \ncaso n\u00e3o localizada a parte requerida. pessoalmente ou representada por seu advogado \n(comprovada a representa\u00e7\u00e3o por meio de c\u00f3pia autenticada da procura\u00e7\u00e3o  ad judicia \nencartada nestes autos \u2013  autentica\u00e7\u00e3o pelo pr\u00f3prio advogado - art 365, IV, do CPC), a \nDILIGENCIAR e OBTER, perante os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos federais, estaduais e municipais, da \nAdministra\u00e7\u00e3o Centralizada ou Descentralizada,  reparti\u00e7\u00f5es consulares e concession\u00e1rias de \nservi\u00e7os p\u00fablicos, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o do Banco Central do Brasil e SRFB, o endere\u00e7o da parte \nrequerida, devendo adiantar o valor de eventuais despesas decorrentes da pesquisa realizada. \n3.a)_ADVERT\u00caNCIA\n: Constitui ato atentat\u00f3rio ao exerc\u00edcio da jurisdi\u00e7\u00e3o o n\u00e3o \nfornecimento das informa\u00e7\u00f5es requisitadas, acarretando a imposi\u00e7\u00e3o de multa ao funcion\u00e1rio \nomisso, fixada pelo Juiz da causa, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es criminais, civis e processuais \ncab\u00edveis, nos moldes do que estabelece o art. 14, par\u00e1grafo \u00fanico do CPC.\n3.b) Servir\u00e3o as c\u00f3pias da presente decis\u00e3o como ALVAR\u00c1\n, cujo original \u00e9 assinado \ndigitalmente, facultada \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira a extra\u00e7\u00e3o de quantas se fizerem necess\u00e1rias \npelo  site do E.TJSP, para o integral fornecimento das informa\u00e7\u00f5es pretendidas. A confer\u00eancia \nde sua autenticidade dar-se-\u00e1 mediante consulta ao site do E.TJSP, informando o n\u00famero de Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011049-55.2011.8.26.0001 e c\u00f3digo 0100000023OU7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO CAMPOS DA SILVA VELHO, liberado nos autos em 07\/04\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\n5\u00aa VARA C\u00cdVEL\nAv. Engenheiro Caetano \u00c1lvares, 594, 2\u00ba andar, salas 241 e 243, Casa Verde - CEP \n02546-000, Fone: 11-3951-2525, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: santana5cv@tjsp.jus.br\nprocesso e c\u00f3digo que se encontra na assinatura digital (barra lateral deste documento). \n4. BLOQUEIO \n DETRAN: Em raz\u00e3o do deferimento da liminar,e a fim de lhe garantir \nefetividade, determino ao Sr. Diretor do DETRAN que providencie o bloqueio administrativo \ndo ve\u00edculo descrito na inicial, cuja c\u00f3pia acompanha o presente (c\u00f3pia autenticada pelo \npr\u00f3prio advogado \u2013 art. 365, IV, CPC), para licenciamento, transfer\u00eancia e circula\u00e7\u00e3o, sob as \npenas da lei. Servir\u00e1 c\u00f3pia da presente como of\u00edcio\n que dever\u00e1 ser encaminhado pela \ninstitui\u00e7\u00e3o financeira ao DETRAN. A confer\u00eancia de sua autenticidade da assinatura do \nmagistrado poder\u00e1 ser feita mediante consulta ao site do E.TJSP, informando o n\u00famero de \nprocesso e c\u00f3digo que se encontra na assinatura digital (barra lateral deste documento). Int.\n      \n  Juiz(a) de Direito\n       (assinado digitalmente)\nADVERT\u00caNCIA: Prazo de 15 (quinze) dias para contestar a a\u00e7\u00e3o. N\u00e3o apresentada a \ncontesta\u00e7\u00e3o ,  no prazo legal, presumir-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados pelo autor. OBS.: \nCumprimento nos termos do art. 172  e seus par\u00e1grafos do C\u00f3digo de Processo Civil\n \n\u00c9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a o recebimento de qualquer numer\u00e1rio diretamente da parte.\n- A identifica\u00e7\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es ser\u00e1 feito mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, \nobrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias. Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011049-55.2011.8.26.0001 e c\u00f3digo 0100000023OU7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO CAMPOS DA SILVA VELHO, liberado nos autos em 07\/04\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 2"}},{"data":"30\/03\/2011","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   cls. 30\/03 Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Maur\u00edcio Campos da Silva Velho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2011","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2011","descricao":"Processo Autuado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2011","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":272,"total_andamentos":272}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"151690633","codPublicacaoOrigem":"397399976","dataDivulgacao":"Feb 26 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 26 2013 12:00:00:000AM","numero":"0011049-55.2011.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1362","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011049-55.2011.8.26.0001 - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho \/ Turba\u00e7\u00e3o \/ Amea\u00e7a - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Ricardo Toshiaki Silva Kimura - manifeste-se o autor sobre as informa\u00e7\u00f5es fornecidas pelo BACENJUD\/INFOJUD. - ADV: EDUARDO HILARIO BONADIMAN (OAB 124890\/SP), ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA STEFENS (OAB 127104\/ SP)","despacho":"F\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0025\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EN\u00c9AS COSTA GARCIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHAVES VALERIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1058","paginaFinal":"1058","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"310818","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"1309325","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Feb 26 2013 03:46:01:220AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Feb 26 2013 08:51:33:693AM","numeroCNJ":" ","numeroAntigo":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroUnificado":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"170915738","codPublicacaoOrigem":"435123789","dataDivulgacao":"Jun 25 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 25 2013 12:00:00:000AM","numero":"0011049-55.2011.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1442","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011049-55.2011.8.26.0001-Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a-Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Ricardo Toshiaki Silva Kimura-Manifeste-se o autor no prazo de cinco dias quanto a certid\u00e3o negativa do Sr. oficial de jsuti\u00e7a cujo inteiro teor segue:CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2013\/028237-6 dirigi-me \u00e0 Rua Alesso Baldovinetti, 656, Casa Verde Alta n\u00e3o avistando o ve\u00edculo objeto da presente a\u00e7\u00e3o, constatando que o im\u00f3vel encontra-se vazio e em reforma, fui informada pelos pedreiros que ali trabalham que o requerido dali mudou-se h\u00e1 meses, desconhecendo seu paradeiro.Pelo exposto DEIXEI DE PROCEDER \u00c0 REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE e devolvo o presente mandado ao Cart\u00f3rio para os devidos fins de direito.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.No sil\u00eancio, cls para extin\u00e7\u00e3o nos termos do art.267, IV do CPC.Int.-ADV: ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA STEFENS (OAB 127104\/SP), EDUARDO HILARIO BONADIMAN (OAB 124890\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0124\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EN\u00c9AS COSTA GARCIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHAVES VALERIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1329","paginaFinal":"1329","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"334625","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"1724348","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Jun 25 2013 02:57:10:453AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jun 25 2013 09:07:57:723AM","numeroCNJ":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroAntigo":"001.2013\/028237-6","numeroUnificado":"0011049-55.2011.8.26.0001|001.2013\/028237-6|127104|124890","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"427305874","codPublicacaoOrigem":"782310968","dataDivulgacao":"Jan 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011049-55.2011.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2042","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011049-55.2011.8.26.0001 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Fls 274: CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2015\/073402-7 dirigi-me ao endere\u00e7o: Avenida Ptolomeu, 715, e l\u00e1 n\u00e3o avistado o bem objeto da a\u00e7\u00e3o, tampouco nas cercanias. Diante do exposto, e esgotado o prazo para o cumprimento do mandado, e sem que o requerente entrasse em contato com este Oficial, e fornecesse outras informa\u00e7\u00f5es e os meios necess\u00e1rios (deposit\u00e1rio e guincho), devolvo ent\u00e3o o presente mandado para a Central de Mandados para redistribui\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao quarto endere\u00e7o constante do mandado. Nada mais. -\/- Fls 275: CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2015\/073402-7 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Teodoro Sampaio , n\u00ba 806 e ai sendo , deixei de dar cumprimento \u00e0 Ordem , tendo em vista que o requerido \u00e9 desconhecido neste local , conforme informou o Sr. Guilherme , repons\u00e1vel pela empresa REFERENCE MUSIC CENTER , ali estabelecida h\u00e1 oito anos . Certifico mais , que o bem objeto da A\u00e7\u00e3o, n\u00e3o encontra-se neste estabelecimento. Ante ao exposto e aguardando novas determina\u00e7\u00f5es, devolvo o presente a cart\u00f3rio. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. -\/- Manifeste-se o autor, em cinco dias, em termos de prosseguimento, requerendo o que de direito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. - ADV: ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA STEFENS (OAB 127104\/SP), EDUARDO HILARIO BONADIMAN (OAB 124890\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0013\/2016 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROSEANE CRISTINA DE AGUIAR ALMEIDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EUNICE LOPES PINTO MIRANDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1504","paginaFinal":"1504","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"605471","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10887974","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 21 2016 10:54:16:657PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroAntigo":"001.2015\/073402","numeroUnificado":"0011049-55.2011.8.26.0001|001.2015\/073402|001.2015\/073402","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"515831710","codPublicacaoOrigem":"915133254","dataDivulgacao":"Jul 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011049-55.2011.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2164","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011049-55.2011.8.26.0001 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2016\/033952-0 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Santa Ifigenia, 656 Santa Efig\u00eania (loja Menortec Ferramentas), no dia 05\/07 \u00e0s 17hs, onde fui recebida pelo Sr.Andr\u00e9, que informou que o requerido n\u00e3o trabalha ali e que n\u00e3o o conhece. Ante o exposto, DEIXEI DE CITAR Ricardo Toshiaki Silva Kimura, e devolvo o presente ao Cart\u00f3rio para os devidos fins de direito. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.-\/-Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, em 5 dias, sob pena de arquivamento. - ADV: EDUARDO HILARIO BONADIMAN (OAB 124890\/SP), ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA STEFENS (OAB 127104\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0318\/2016 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA MAC\u00c9A ORTIGOSA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHAVES VALERIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1499","paginaFinal":"1499","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"715428","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14569495","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jul 25 2016 07:03:53:467AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroAntigo":"001.2016\/033952-0","numeroUnificado":"0011049-55.2011.8.26.0001|001.2016\/033952-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"225963370","codPublicacaoOrigem":"530981280","dataDivulgacao":"Apr 30 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011049-55.2011.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1641","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011049-55.2011.8.26.0001- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Manifeste-se o autor no prazo de cinco dias quanto a certid\u00e3o negativa que segue: CERTID\u00c3O-MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2014\/008333-3 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Antonio Jo\u00e3o, 114- S\u00edtio do Morro, onde at\u00e9 a presente data n\u00e3o logrei avistar o ve\u00edculo descrito na inicial, tanto no local (im\u00f3vel com port\u00e3o de madeira que impede a visualiza\u00e7\u00e3o de seu interior), quanto nas proximidades.Certifico mais, que em dilig\u00eancia pela Rua Caranda\u00ed, 316- Casa Verde, encontrei um im\u00f3vel com port\u00f5es em ferro (possivelmente um galp\u00e3o) fechado, n\u00e3o sendo atendida por nenhum ocupante do im\u00f3vel, Ante o exposto, devolvo o mandado ao cart\u00f3rio para as medidas afins, deixando de reintegrar o autor na posse do bem descrito na inicial.Ante o exposto, devolvo o mandado ao cart\u00f3rio para as medidas afins.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.S\u00e3o Paulo, 16 de abril de 2014.-ADV: ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA STEFENS (OAB 127104\/SP), EDUARDO HILARIO BONADIMAN (OAB 124890\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0198\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EN\u00c9AS COSTA GARCIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHAVES VALERIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1453","paginaFinal":"1453","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"401269","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"3021634","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Apr 30 2014 04:30:26:010AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroAntigo":"001.2014\/008333-3","numeroUnificado":"0011049-55.2011.8.26.0001|001.2014\/008333-3|127104","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"323676100","codPublicacaoOrigem":"652165857","dataDivulgacao":"Apr 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011049-55.2011.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1874","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011049-55.2011.8.26.0001 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Diga o autor quanto a contesta\u00e7\u00e3o de fls. retro.Especifiquem as partes em cinco dias as provas que pretendem produzir, justificando-as.Digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 Defensoria P\u00fablica.Int. - ADV: EDUARDO HILARIO BONADIMAN (OAB 124890\/SP), ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA STEFENS (OAB 127104\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0167\/2015 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EN\u00c9AS COSTA GARCIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHAVES VALERIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1772","paginaFinal":"1772","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"490597","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6521870","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 29 2015 12:14:39:453AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749244483","codPublicacaoOrigem":"1196469057","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011049-55.2011.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011049-55.2011.8.26.0001 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Ricardo Toshiaki Silva Kimura - Em face do exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para reintegrar o autor na posse do ve\u00edculo descrito na inicial, confirmando a liminar dantes deferida. 2. Das verbas da sucumb\u00eancia.Porque sucumbente arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do autor ora arbitrados em 10% do valor da causa. P.R.I.C. - ADV: EDUARDO HILARIO BONADIMAN (OAB 124890\/SP), ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA STEFENS (OAB 127104\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0340\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO CAMPOS DA SILVA VELHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHAVES VALERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1969","paginaFinal":"1969","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921865","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990248","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:44:18:967AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"240766021","codPublicacaoOrigem":"548613071","dataDivulgacao":"Jun 25 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 26 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011049-55.2011.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1676","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011049-55.2011.8.26.0001- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Ricardo Toshiaki Silva Kimura-Cumpra-se o determinado \u00e0s fls.200, uma vez que nos autos consta a minuta (fls.204).Int.-ADV: ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA STEFENS (OAB 127104\/SP), EDUARDO HILARIO BONADIMAN (OAB 124890\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0299\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EN\u00c9AS COSTA GARCIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHAVES VALERIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1143","paginaFinal":"1143","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"415066","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3323748","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Jun 25 2014 08:17:17:473AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroAntigo":"127104","numeroUnificado":"0011049-55.2011.8.26.0001|127104|124890","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"202944910","codPublicacaoOrigem":"493888928","dataDivulgacao":"Dec 19 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 20 2013 12:00:00:000AM","numero":"0011049-55.2011.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1564","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011049-55.2011.8.26.0001- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Ricardo Toshiaki Silva Kimura-Manifeste-se o autor sobre certid\u00e3o de fls.213.Recolha custas de dilig\u00eancia no valor de R$ 33,90.Em caso de dilig\u00eancia negativa proceda a cita\u00e7\u00e3o por edital conforme r.despacho de fls.200.-ADV: EDUARDO HILARIO BONADIMAN (OAB 124890\/SP), ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA STEFENS (OAB 127104\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0331\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EN\u00c9AS COSTA GARCIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHAVES VALERIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"841","paginaFinal":"841","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"374198","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2441557","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Dec 19 2013 02:22:18:353AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroAntigo":"124890","numeroUnificado":"0011049-55.2011.8.26.0001|124890","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"259481945","codPublicacaoOrigem":"578558271","dataDivulgacao":"Sep 18 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011049-55.2011.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1736","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011049-55.2011.8.26.0001- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Providencie o autor, em cinco dias, o recolhimento das custas para publica\u00e7\u00e3o do edital de cita\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a eletr\u00f4nico (1.060 caracteres x R$ 0,15= R$ 159,00).-ADV: ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA STEFENS (OAB 127104\/SP), EDUARDO HILARIO BONADIMAN (OAB 124890\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0486\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EN\u00c9AS COSTA GARCIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHAVES VALERIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1892","paginaFinal":"1892","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"437255","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3776849","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 18 2014 06:50:45:747AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroAntigo":"1.0","numeroUnificado":"0011049-55.2011.8.26.0001|1.0|127104","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"365218634","codPublicacaoOrigem":"688733669","dataDivulgacao":"Aug 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011049-55.2011.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1943","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011049-55.2011.8.26.0001 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Ricardo Toshiaki Silva Kimura - Vistos. A fim de convalidar a cita\u00e7\u00e3o ficta, expe\u00e7a-se mandado de cita\u00e7\u00e3o nos endere\u00e7os indicados a fls. 248 pelo curador especial, devendo o autor providenciar c\u00f3pias e o recolhimento de dilig\u00eancia, no prazo de 10 dias. Int. - ADV: ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA STEFENS (OAB 127104\/SP), EDUARDO HILARIO BONADIMAN (OAB 124890\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0315\/2015 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EN\u00c9AS COSTA GARCIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHAVES VALERIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1398","paginaFinal":"1398","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"520902","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8841571","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug 10 2015 10:57:08:053PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"618937270","codPublicacaoOrigem":"1085395999","dataDivulgacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011049-55.2011.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2280","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011049-55.2011.8.26.0001 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Ricardo Toshiaki Silva Kimura - Vistos.Abra-se vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.Int. - ADV: EDUARDO HILARIO BONADIMAN (OAB 124890\/SP), ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA STEFENS (OAB 127104\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0025\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EN\u00c9AS COSTA GARCIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHAVES VALERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1725","paginaFinal":"1725","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"832750","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19545337","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb  2 2017 08:28:16:883AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"177983268","codPublicacaoOrigem":"448665287","dataDivulgacao":"Aug  8 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2013 12:00:00:000AM","numero":"0011049-55.2011.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1472","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011049-55.2011.8.26.0001-Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a-Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Ricardo Toshiaki Silva Kimura-Defiro cita\u00e7\u00e3o por edital, com prazo de 20 dias, providencie o autor\/exequente a minuta, encaminhando-a, preferencialmente, pelo email institucional: santana5cv@tjsp.jus.br.-ADV: EDUARDO HILARIO BONADIMAN (OAB 124890\/SP), ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA STEFENS (OAB 127104\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0155\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EN\u00c9AS COSTA GARCIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHAVES VALERIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1166","paginaFinal":"1166","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"344264","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"1879906","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Aug  8 2013 01:54:31:117AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Aug  8 2013 08:34:46:063AM","numeroCNJ":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroAntigo":"124890","numeroUnificado":"0011049-55.2011.8.26.0001|124890","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"261216468","codPublicacaoOrigem":"581161325","dataDivulgacao":"Sep 25 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011049-55.2011.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1741","diarioUF":"SP","codCaderno":"336","caderno":"CAD5","cadernoDescricao":"EDITAIS","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"I-SANTANA, CASA VERDE, VILA MARIA E TUCURUVI","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O-PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 0011049-55.2011.8.26.0001 O Doutor Maur\u00edcio Campos da Silva Velho, MM.Juiz de Direito da 5\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional I-Santana, da Comarca de S\u00e3o Paulo, do Estado de S\u00e3o Paulo, na forma da Lei, etc.FAZ SABER a Ricardo Toshiaki Silva Kimura, CPF 282.047.778-09, que Banco Ita\u00fa BBA S\/A lhe move uma a\u00e7\u00e3o de Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse, tendo por objeto o ve\u00edculo VW Gol 16 V, Turbo, 1.0 MI, ano\/mod.2001\/2001, cor prata, placa DEZ 7110, chassi 9BWCA05X11T208572, Renavam 766408191, arrendado nos termos do contrato n\u00ba 82602-42177915, de 02\/09\/2009, e, para condena\u00e7\u00e3o nas comina\u00e7\u00f5es legais, face ao n\u00e3o pagamento das parcelas aven\u00e7adas.Estando o r\u00e9u em lugar ignorado, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias, a fluir ap\u00f3s os 20 dias supra, conteste o feito, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos alegados.Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. S\u00e3o Paulo, 22 de setembro de 2014.","despacho":"EDITAIS\r\nForos Regionais Varas C\u00edveis \r\nVaras C\u00edveis","paginaInicial":"19","paginaFinal":"19","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"439147","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3821253","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Sep 25 2014 07:56:17:413AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroAntigo":"2001\/2001","numeroUnificado":"0011049-55.2011.8.26.0001|2001\/2001|82602-42177915|02\/09","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"262113345","codPublicacaoOrigem":"582501780","dataDivulgacao":"Sep 30 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  1 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011049-55.2011.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1744","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011049-55.2011.8.26.0001- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Ricardo Toshiaki Silva Kimura-Providencie o autor a retirada do Edital de cita\u00e7\u00e3o, com urg\u00eancia (disponibilizado no DJE em 25\/09\/2014), comprovando sua publica\u00e7\u00e3o dentro do prazo legal.-ADV: EDUARDO HILARIO BONADIMAN (OAB 124890\/SP), ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA STEFENS (OAB 127104\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0508\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EN\u00c9AS COSTA GARCIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHAVES VALERIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1477","paginaFinal":"1477","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"440254","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3842730","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 29 2014 10:28:08:970PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroAntigo":"124890","numeroUnificado":"0011049-55.2011.8.26.0001|124890","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"300404420","codPublicacaoOrigem":"631699414","dataDivulgacao":"Mar  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  4 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011049-55.2011.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1837","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011049-55.2011.8.26.0001- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Ricardo Toshiaki Silva Kimura-Vistos. \u00c0 Defensoria P\u00fablica para defender, como curador especial, os interesses da parte citada fictamente (art. 9\u00ba, II do CPC). Int.-ADV: EDUARDO HILARIO BONADIMAN (OAB 124890\/SP), ELAINE CRISTINA VICENTE DA SILVA STEFENS (OAB 127104\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0087\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EN\u00c9AS COSTA GARCIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHAVES VALERIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1846","paginaFinal":"1846","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"476048","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5153349","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar  2 2015 10:26:20:927PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011049-55.2011.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}