{"numero":"0011566-50.2017.8.26.0001","processos":[{"processo":"0011566-50.2017.8.26.0001","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"06\/06\/2017 \u00e0s 10:08 - Direcionada\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Amanda Eiko Sato","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.644,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Sandra Regina Alves Feitoza de Lima"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Vitor Luis Ribeiro Santos"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"16\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR737400629TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Vitor Luis Ribeiro Santos Dilig\u00eancia : 12\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR737400615TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Sandra Regina Alves Feitoza de Lima Dilig\u00eancia : 12\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Ante o acordo realizado entre as partes, aguarde-se pelo prazo do seu cumprimento (05 de mar\u00e7o de 2018).Decorrido o prazo fixado em senten\u00e7a (vide folha 42), tornem para extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, CASA  \nVERDE  - CEP  02546-000,  FONE: (11) 3951-2525,  S\u00c3O PAULO-SP  - \nE-MAIL:  SANTANAJEC@TJ.SP.GOV.BR\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011566-50.2017.8.26.0001  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Sandra Regina  Alves Feitoza  de Lima\nRequerido Vitor Luis Ribeiro  Santos\nCONCLUS\u00c3O\nEm  4  de  setembro  de 2017  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 MM\u00aa.  Ju\u00edza \nde  Direito  Dr.(a) AMANDA  EIKO SATO\nEu,  Amanda  Eiko Sato, Ju \u00edza  de  Direito,  subscr.\nVistos.\nAnte   o   acordo   realizado   entre   as   partes,   aguarde-se   pelo   prazo   do   seu   cumprimento  \n(05   de   mar\u00e7o   de   2018).\nDecorrido   o   prazo   fixado   em   senten\u00e7a   (vide   folha   42),   tornem   para   extin\u00e7\u00e3o.\nS\u00e3o   Paulo,  4  de  setembro  de  2017\nAm an da E ik o S ato\nJ u \u00edz a  d e D ir eit oPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011566-50.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 497B7EE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMANDA EIKO SATO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 43"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Aberta a audi\u00eancia, apregoadas as partes, compareceu a parte autora, desacompanhada de advogado, e a parte r\u00e9, sr. Igor Augusto Ribeiro Santos CPF 425.963.688-03, desacompanhada de advogado. A parte autora reconhece o Sr. Igor como o condutor do ve\u00edculo no ato do acidente e requer a retifica\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo passivo para seu nome, sr. Igor Augusto Ribeiro Santos CPF 425.963.688-03, residente na Rua Manoel de Souza, 354, bairro Macedo, Guarulhos\/SP, CEP 071972-50.INICIADOS OS TRABALHOS, a proposta de concilia\u00e7\u00e3o restou FRUT\u00cdFERA nos seguintes termos:A parte r\u00e9 pagar\u00e1 a parte autora a import\u00e2ncia de R$1.644,20 (um mil seiscentos e quarenta e quatro reais e vinte centavos), sendo R$800,00 pago at\u00e9 o dia 04\/09\/2017, e R$844,20 em 6 (seis) parcelas iguais, mensais e sucessivas de R$140,70, sendo o vencimento da primeira parcela no dia 05\/10\/2017 e as demais nos mesmos dias dos meses subsequentes. Os pagamentos ser\u00e3o feitos atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio em nome do filho da parte autora, o Sr. Victor Alves de Lima CPF 396.482.928-50, no Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia n\u00ba 0429, conta corrente n\u00ba 06214-4. O n\u00e3o pagamento de uma das parcelas acarretar\u00e1 o vencimento antecipado das demais e uma multa de 20% sobre o saldo remanescente.A seguir, pelo MM. Juiz foi proferida a seguinte SENTEN\u00c7A: \"VISTOS. Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 \"caput\" da Lei 9.099\/95. DECIDO. As partes celebraram acordo. Ante o exposto, HOMOLOGO o acordo firmado entre as partes, julgando extinto o processo com julgamento do m\u00e9rito nos termos do artigo 487, III, b do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do artigo 55 da Lei 9.099\/95. Transitada em julgado nesta audi\u00eancia, as partes ficam cientes de que nada sendo requerido em 15 dias corridos, ap\u00f3s a data fixada para o seu t\u00e9rmino, ser\u00e1 presumido o cumprimento do acordo e o processo ser\u00e1 extinto pelo pagamento sem nova intima\u00e7\u00e3o, sendo os autos automaticamente encaminhados para desmonte. Publicada em audi\u00eancia, dou as partes por intimadas. As partes presentes receberam cada qual uma c\u00f3pia do Termo de Audi\u00eancia devidamente assinada pela outra parte tamb\u00e9m presente.\" NADA MAIS, encerrando-se a audi\u00eancia. Lido e achado conforme, segue devidamente assinado.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Rua Manoel de Souza, 354, Macedo a\u00ed sendo INTIMEI V\u00cdTOR LUIS RIBEIRO SANTOS na pessoa do genitor J\u00daLIO C\u00c9SAR RIBEIRO SANTOS, CONFORME ENUNCIADO 05 DO FONAJE, o qual exarou nota de ciente ap\u00f3s a leitura do mandado e recebeu a c\u00f3pia do mesmo que ofereci.Face ao exposto, devolvo o presente mandado em cart\u00f3rio para os devidos fins.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2017\/045249-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 01\/09\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 Hora 15:20 Local: Sala 168 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aberta a audi\u00eancia, apregoadas as partes, compareceu a parte autora Sandra Regina Alves Feitoza de Lima, CPF 010.905.198-00 desacompanhado de advogado . Ausente a parte r\u00e9. INICIADOS OS TRABALHOS, a proposta de concilia\u00e7\u00e3o restou PREJUDICADA tendo a parte autora solicitado:A cita\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 Vitor Luis Ribeiro Santos por hora certa por ter certeza que o endere\u00e7o fornecido est\u00e1 correto, ficando designada nova audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 01\/09\/2017 \u00e0s 15:20 hs. saindo as partes intimadas.\" NADA MAIS, encerrando-se a audi\u00eancia. Lido e achado conforme, segue devidamente assinado.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Rua Manoel de Souza, 354, Macedo e a\u00ed sendo DEIXEI de CITAR e INTIMAR o Sr. V\u00cdTOR LUIS RIBEIRO SANTOS, haja vista que n\u00e3o houve atendimento nos dias diligenciados.Por precau\u00e7\u00e3o Indaguei o vizinho da casa de lateral, o qual informou que residia um rapaz chamado BRUNO, por\u00e9m n\u00e3o quis prestar maiores informa\u00e7\u00f5es e n\u00e3o soube confirmar o sobrenome.Saliento que h\u00e1 cachorros na resid\u00eancia, assim como c\u00e2meras, sendo que as portas e janelas estavam fechadas. Face ao exposto e ao escoamento do prazo, devolvo o presente mandado em cart\u00f3rio para os devidos fins.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2017\/041475-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 09\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR667769882TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Vitor Luis Ribeiro Santos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/08\/2017 Hora 15:20 Local: Sala 168 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":19,"total_andamentos":19}],"publicacoes":[]}