{"numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","processos":[{"processo":"0011645-66.2009.8.26.0047   (047.01.2009.011645)","classe":"Monit\u00f3ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio","outros_assuntos":null,"local_fisico":"10\/10\/2017 00:00 - Mesa do Chefe - AG ANALISE 10\/10","distribuicao":"19\/08\/2009 \u00e0s 11:29 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Assis","juiz":"Andre Luiz Damasceno Castro Leite","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 31.380,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Banco Itau Sa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Mundial Centro Automotivo Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fabricio Barboza de Salvo"},{"tipo":"Reprtate","nome":"Claudia Regina Barboza de Salvo"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Luzia de Campos Morato Leite"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Morato Leite"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcyus Alberto Leite de Almeida"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80019 - Protocolo: FBRU17001692390","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0562\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 619\/622","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0562\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 619\/622","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0562\/2017 Teor do ato: Dispensado o c\u00e1lculo do preparo e a indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal, nos termos do Comunicado CG n\u00ba 916\/2016 (Processo n\u00ba 2015\/65007) DJE 23\/6\/2016 p\u00e1g. 09. Advogados(s): Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0562\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, e do mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTES os pedidos formulados na presente a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria, constituindo-a em t\u00edtulo executivo judicial, para que o requerido Mundial Centro Automotivo Ltda, pague ao autor o valor apontado na planilha de d\u00e9bito (fls.12), incidindo-se a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pratica do TJ\/SP a partir da data da planilha (04.05.2009) e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia do requerido, arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais, bem como, com honor\u00e1rios da sucumb\u00eancia que arbitro em 10% do valor devido, com fundamento no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba, do CPC.Oportunamente, intime-se o embargante, ora requerido, na forma disciplinada do art. 702, par\u00e1grafo 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Al\u00e9m disso, JULGO EXTINTA a presente monitoria sem an\u00e1lise do m\u00e9rito com fundamento no artigo 485, inciso VIII, do CPC, em rela\u00e7\u00e3o ao requerido Fabricio Barbosa Salvo. Deixo de condenar o autor ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como aos honor\u00e1rios sucumbenciais, haja vista que o requerido Fabricio sequer foi citado. P.R.I.C. Advogados(s): Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Dispensado o c\u00e1lculo do preparo e a indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal, nos termos do Comunicado CG n\u00ba 916\/2016 (Processo n\u00ba 2015\/65007) DJE 23\/6\/2016 p\u00e1g. 09.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, e do mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTES os pedidos formulados na presente a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria, constituindo-a em t\u00edtulo executivo judicial, para que o requerido Mundial Centro Automotivo Ltda, pague ao autor o valor apontado na planilha de d\u00e9bito (fls.12), incidindo-se a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pratica do TJ\/SP a partir da data da planilha (04.05.2009) e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia do requerido, arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais, bem como, com honor\u00e1rios da sucumb\u00eancia que arbitro em 10% do valor devido, com fundamento no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba, do CPC.Oportunamente, intime-se o embargante, ora requerido, na forma disciplinada do art. 702, par\u00e1grafo 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Al\u00e9m disso, JULGO EXTINTA a presente monitoria sem an\u00e1lise do m\u00e9rito com fundamento no artigo 485, inciso VIII, do CPC, em rela\u00e7\u00e3o ao requerido Fabricio Barbosa Salvo. Deixo de condenar o autor ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como aos honor\u00e1rios sucumbenciais, haja vista que o requerido Fabricio sequer foi citado. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00cdCIO  BRAND\u00c3O  DE CAMARGO,  50, Assis  - SP  - CEP  19802-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0011645-66.2009.8.26.0047 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O:\n Aos  21  de  agosto  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Assis,  Dr.  Adilson  Russo  de  \nMoraes.  Sidneya  Maria  Carli.  Assistente  Judici\u00e1rio.  \nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba:0011645-66.2009.8.26.0047\nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nRequerente :Banco Itau Sa\nRequerido :Mundial Centro Automotivo  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Tucunduva   Spera   Manfio\nVistos.\nBANCO  ITA\u00da  S\/A  prop\u00f4s  a  presente  a\u00e7\u00e3o  monitoria  contra  \nMUNDIAL  CENTRO  AUTOMOTIVO  LTDA,  JOS\u00c9  ROBERTO  DE  SALVO  \nJ\u00daNIOR  e  FABRICIO  BARBOZA  DE  SALVO  alegando,  em  s\u00edntese,  que  aos  \n17.05.2017  os  requeridos  celebraram  com  o  requerente  uma  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  \nbanc\u00e1rio  \u2013  abertura  de  cr\u00e9dito  em  conta  corrente  de  d ep\u00f3sito  (caixa  reserva  \u2013  Pr\u00e9   \n\u2013  )  sob  o  n.  11113\/014500857991,  na  qual  figuram  como  devedores  solid\u00e1rios  os  \nco-requeridos,  sendo-lhes  concedido  um  cr\u00e9dito  em  conta  corrente,  a  ser  utilizado  \nna  forma  contratada;  que  os  requeridos  deixaram  de  pagar  no  vencimento  a  \ntotalidade  do  cr\u00e9dito,  cujo  montante  aos  04.05.2009  alcan\u00e7a  R$31.380,00.  Por  \nisso  ingressou  com  a  presente  a\u00e7\u00e3o  requerendo  a  cita\u00e7\u00e3o  dos  requeridos  para  \npagarem  a  import\u00e2ncia  supra  citada,  sob  pena  de  n\u00e3o  o  fazendo  ou  em  caso  de  \nn\u00e3o  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  ou  rejei\u00e7\u00e3o  dos  mesmos,  constituir-se  a  inicial  em  \ntitulo  executivo  judicial.  Com  a  inicial  veio  a  procura\u00e7\u00e3o  e  documentos  07\/21.\nA  requerida  Mundial  Centro  Automotivo  Ltda.  foi  citada  (fls.26v)  e  \napresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.29\/59)  alegando  que  \u00e9  poss\u00edvel  revisar  as  cl\u00e1usulas  \ncontratuais;  que  houve  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  da  les\u00e3o,  devendo  o  contrato  celebrado  \nentre  as  partes  ser  equiparado  a  fim  de  evitar  enriquecimento  il\u00edcito  pelo  \nrequerente  por  meio  da  cobran\u00e7a  de  juros  exorbitantes;  que  o  contrato  celebrado  \nentre  as  partes  foi  por  meio  de  ades\u00e3o,  devendo  as  cl\u00e1usulas  ser  revistas;  que  \ndeve  ser  aplicado  ao  contrato  objeto  do  lit\u00edgio,  o  CDC ;  que  houve  capitaliza\u00e7\u00e3o  \ndos  juros,  o  que  \u00e9  vedado  pela  legisla\u00e7\u00e3o;  que  n\u00e3o  h\u00e1  autoriza\u00e7\u00e3o  do  conselho  \nmonet\u00e1rio  nacional  para  que  o  requerido  possa  praticar  juros  superiores  a  12%  \nao  ano;  que  o  contrato  prev\u00ea  a  cobran\u00e7a  de  juros  remunerat\u00f3rios  de  opera\u00e7\u00e3o  \nvigente  na  data  do  efetivo  pagamento,  o  que  nada  mais  \u00e9  do  que  a  comiss\u00e3o  de  \nperman\u00eancia,  al\u00e9m  de  outros  encargos  morat\u00f3rios,  o  que  \u00e9  vedado.  Requer  ao  \nfinal  o  acolhimento  dos  embargos  monit\u00f3rios,  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  CDC,  com  a \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.  Com  os  embargos  vieram  os  documentos  (fls.60\/73).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B0000001ZZ2Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00cdCIO  BRAND\u00c3O  DE CAMARGO,  50, Assis  - SP  - CEP  19802-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0011645-66.2009.8.26.0047 - lauda  2\nHouve\n a  substitui\u00e7\u00e3o  processual  para  constar  como  requerido  \nEspolio  de  Jose  Roberto  de  Salvo  J\u00fanior,  em  raz\u00e3o  do  falecimento  deste  (fls.95).  \nA  a\u00e7\u00e3o  fora  julgada  extinta  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  espolio  de  Jose  Roberto  \nSalvo  J\u00fanior,  nos  termos  do  artigo  267,  VIII,  do  CPC  (fls.368).\nO  autor  requereu  tamb\u00e9m  a  desist\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  \nrequerido  Fabricio  Barbosa  Salvo  (fls.390\/391).  \nIntimado  a  se  manifestar  acerca  do  pedido  de  desist\u00eancia  supra,  o  \nrequerido  Mundial  manteve-se  inerte  (fls.395).  \nImpugna\u00e7\u00e3o  aos  embargos  (fls.400\/423).\n\u00c9  o  breve  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.   \nA  a\u00e7\u00e3o  encontra-se  apta  para  julgamento  haja  vista  que  se  trata  de  \nmat\u00e9ria  de  direito  e  os  documentos  apresentados  s\u00e3o  suficientes  para  an\u00e1lise  do  \nm\u00e9rito.  \nOs pedidos  do  autor  devem  ser  acolhidos.  \nO  autor  apresentou  com  a  inicial  o  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito,  a  \nplanilha  de  d\u00e9bito  e  os  extratos  banc\u00e1rios  demonstrando,  assim,  os  valores  que  \nforam  disponibilizados  em  conta  corrente  vinculada  ao  empr\u00e9stimo,  os  valores  \namortizados  pelos  requeridos  e  o  saldo  devedor.   \nAssim,  os  documentos  comprovam  com  clareza  o  d\u00e9bito  a  que  se  \nrefere  a  presente  monit\u00f3ria.  \nPor  outro  lado,  os  embargos  opostos  pelo  requerido  Mundial  devem  \nser  rejeitados.  \nInicialmente,   n\u00e3o   h\u00e1   que   se   falar   em   aplica\u00e7\u00e3o   do   C\u00f3digo   de   Defesa  \ndo   Consumidor   haja   vista   que   a   embargante   \u00e9   pessoa   jur\u00eddica   e   como   tal   obteve  \no   cr\u00e9dito   do   embargado   para   fomentar   sua   empresa,   n\u00e3o   sendo,   portanto  \ndestinat\u00e1ria   final   da   rela\u00e7\u00e3o.\nNesse   diapas\u00e3o,   n\u00e3o   h\u00e1   que   se   falar   em   invers\u00e3o   do   \u00f4nus   da   prova.  \nAssim, passemos  ao  exame  do  m\u00e9rito  da  a\u00e7\u00e3o.  \nA  cobran\u00e7a  das  taxas  de  juros  e  demais  clausulas  inseridas  nos  \ncontratos  devem  ser  interpretadas  \u00e0  luz  do  principio  da  pacta  sunt  servanda,  ou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B0000001ZZ2Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00cdCIO  BRAND\u00c3O  DE CAMARGO,  50, Assis  - SP  - CEP  19802-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0011645-66.2009.8.26.0047 - lauda  3\nseja,\n o  contrato  faz  lei  entre  as  partes.\nComo  se  observa  pelos  documentos  juntados  aos  autos,  os  \nembargantes  assinaram  por  livre  e  espont\u00e2nea  vontade  o  contrato,  nos  quais  \nconstavam  expressamente  a  cobran\u00e7a  das  taxas  de  juros  e  outros  encargos.  \nAssim,  se  n\u00e3o  quisessem  pagar  referidas  taxas  e  encargos,  os  \nembargantes  poderiam  ter  procurado  outra  institui\u00e7\u00e3o  financeira  para  a \ncontrata\u00e7\u00e3o  do  financiamento.\nN\u00e3o  se  visualizam  quaisquer  nulidades  na  cobran\u00e7a  de  referidas  \ntaxas  de  juros  e  encargos,  eis  que  foram  expressamente  convencionadas  pelas  \npartes  e  constaram  expressamente  em  campos  distintos  dos  contratos,  sendo  \nfacilmente  visualiz\u00e1veis  quando  da  assinatura  dos  mesmos.  \nPor  outro  lado,  n\u00e3o  existe  qualquer  raz\u00e3o  para  a  pretendida  revis\u00e3o  \ncontratual,  eis  que  n\u00e3o  existe  proibi\u00e7\u00e3o  constitucional  ou  legal  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  \njuros  por  parte  das  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  desde  que  devidamente  prevista  em  \ncontrato,  como  \u00e9  o  caso  dos  autos,  pois  n\u00e3o  est\u00e3o  sujeitas  \u00e0  Lei  da  Usura,  nos  \ntermos  da  Sumula  596  do  STF.  \nNesse  sentido,  vejamos  a  li\u00e7\u00e3o  de  Glauber  Moreno  Talavera:\n\u201cAp\u00f3s  o  advento  da  \u201cLei  de  Reforma  Banc\u00e1ria\u201d  e,  \nainda,  mais  recentemente,  \u00e0  luz  do  entendimento  \nconsignado  na  s\u00famula  596,  parece  cristalina  que  a \nveda\u00e7\u00e3o  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  estampada  na  \nS\u00famula  121,  editada  sob  a  \u00e9gide  de  uma  legisla\u00e7\u00e3o  \nmuito  mais  restritiva  \n a  \u201cLei  de  Usura\u201d  \n aplica-se  \nestritamente  \u00e0s  contrata\u00e7\u00f5es  havidas  entre  partes  n\u00e3o  \nintegrantes  do  Sistema  Financeiro  Nacional.  Os  \ncontratos  de  m\u00fatuo  fenerat\u00edcio  que  tenham  como  parte  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira,  a  seu  turno,  est\u00e3o  sujeitos  aos  \nditames  da  Lei  4.595,  e  n\u00e3o  ao  regime  do  Decreto  \n22.626,  raz\u00e3o  pela  qual  est\u00e1  autorizada  a  estipula\u00e7\u00e3o  \ncontratual  acerca  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  peri\u00f3dica  de  juros.\u201d  \n(Aspectos  Jur\u00eddicos  Controversos  dos  Juros  e  da  \nComiss\u00e3o  de  Perman\u00eancia,  Editora  Revista  dos  \nTribunais,  S\u00e3o  Paulo,  2009,  pg.  123).\nAssim,  no  tocante  ao  pedido  dos  embargantes  de  que  seja  exclu\u00edda  \na  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  acolh\u00ea-lo,  haja  vista  que  h\u00e1  previs\u00e3o  \ncontratual  no  sentido  da  cobran\u00e7a  mensal  (clausula  5.1  \n fls.10).  \nAssim,  desde  que  expressamente  pactuada,  n\u00e3o  h\u00e1  proibi\u00e7\u00e3o  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B0000001ZZ2Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00cdCIO  BRAND\u00c3O  DE CAMARGO,  50, Assis  - SP  - CEP  19802-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0011645-66.2009.8.26.0047 - lauda  4\ncapitaliza\u00e7\u00e3o\n com  periodicidade  inferior  a  um  ano  ap\u00f3s  a  Medida  Provis\u00f3ria  \n2.170-36\/2001,  o  que  se  encontra  de  acordo  com  a  periodicidade  prevista  na  \nclausula  5.1.1  (fls.10).  \nQuanto  \u00e0  limita\u00e7\u00e3o  constitucional  dos  juros  reais  \u00e0  taxa  de  12%  ao  \nano,  importante  ressaltar  que  o  artigo  192,  \u00a7  3\u00ba  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  est\u00e1  hoje  \nrevogado  pela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  40\/2003.  No  entanto,  mesmo  quando  \nainda  n\u00e3o  revogada,  tal  norma  n\u00e3o  era  auto-aplic\u00e1vel,  conforme  se  verifica  pelo  \nteor  da  sumula  648  do  Supremo  Tribunal  Federal:\nA  norma  do  \u00a7  3\u00ba  do  art.  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o,  revogada  \npela  Emenda  Constitucional  40\/2003,  que  limitava  a  \ntaxa  de  juros  reais  a  12%  ao  ano,  tinha  sua  \naplicabilidade  condicionada  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  de  lei \ncomplementar.\nTal  entendimento  sempre  foi  adotado  pela  nossa  m\u00e1xima  Corte,  \nconforme  se  verifica  no  julgado  abaixo:\nCONSTITUCIONAL.  LIMITA\u00c7\u00c3O  DA  TAXA  DE  JUROS  \nEM  12%  AO  ANO.  ART.  192,  \u00a7  3\u00ba,  DA  \nCONSTITUI\u00c7\u00c3O  DA  REP\u00daBLICA  EM  SUA  \nPOSITIVA\u00c7\u00c3O  ORIGIN\u00c1RIA.  NORMA  N\u00c3O  AUTO-\nAPLIC\u00c1VEL.  AGRAVO  REGIMENTAL  DESPROVIDO.  \nO  Tribunal  a  quo  limitou  os  juros  apenas  com  base  no  \ndispositivo  constitucional.  (STF  -  RE  501727  AgR\/SC  - \nSanta  Catarina  -  Ag.  Reg.  no  Recurso  Extraordin\u00e1rio  - \nPrimeira  Turma  \n Relatora  Ministra  Carmen  L\u00facia  \n \nJulgamento  em\u00a0  13\/12\/2006).\nComo  a  Lei  Complementar  n\u00e3o  foi  editada,  o  artigo  192,  \u00a7  3\u00ba,  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o  Federal  n\u00e3o  surtiu  qualquer  efeito,  mesmo  quando  ainda  estava  em  \nvig\u00eancia.  \nTamb\u00e9m  se  deve  levar  em  conta,  como  j\u00e1  pacificado  pela  \njurisprud\u00eancia,  que  o  Decreto  n\u00ba  22.626\/33  n\u00e3o  se  aplica  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras,  que  portanto  n\u00e3o  est\u00e3o  obrigadas  a  observar  os  limites  de  juros  ali  \nfixados.   \nAlias,  o  embargante  somente  aceitara  o  contrato  e  o  firmara,  ap\u00f3s  \nser  informado  do  valor  a  ser  pago,  conforme  praxe  do  mercado.  Outrossim,  o  \ncontrato  indica  que  os  juros  cobrados  foram  de  3,10%  ao  m\u00eas,  o  que  n\u00e3o  pode  \nser  considerado  abusivo  ao  se  comparar  com  as  taxas  usualmente  aplicadas  pelo  \nmercado  financeiro,  mormente  quando  se  trata  de  abertura  de  credito  em  conta  \ncorrente  (limite  para  saque)  para  pessoa  juridica.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B0000001ZZ2Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00cdCIO  BRAND\u00c3O  DE CAMARGO,  50, Assis  - SP  - CEP  19802-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0011645-66.2009.8.26.0047 - lauda  5\nNo\n que  tange  \u00e0  cobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  saliento  que  \nh\u00e1  previs\u00e3o  para  sua  cobran\u00e7a  no  ordenamento  jur\u00eddico  em  vigor.  \nA  Resolu\u00e7\u00e3o  1.129  do  Banco  Central,  de  15  de  maio  de  1986,  \nexpedida  com  fulcro  nos  artigos  4\u00ba,  inciso  IX,  e  9\u00ba,  ambos  da  Lei  n\u00ba  4.595\/64,  \npossibilita  a  cobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  pelas  institui\u00e7\u00f5es  financeiras.\nPor\u00e9m,  embora  haja  previs\u00e3o  contratual  da  cobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  \nde  perman\u00eancia  na  cl\u00e1usula  11  (fls.11),  o  proprio  contrato  prev\u00ea  na  clausula  11.2  \n(fls.11)  que  em  caso  de  cobran\u00e7a  judicial,  haveria  a  exclus\u00e3o  do  referido  encargo,  \nsubstituindo-o  pela  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  com  base  do  IGP-M,  al\u00e9m  dos  juros  \nmorat\u00f3rios  de  12%  ao  ano  e  multa  de  2%.  \nAnalisando  a  planilha  de  d\u00e9bito,  verifica-se  que  houve  apenas  a  \ncobran\u00e7a  dos  juros  morat\u00f3rios  de  12%  ao  ano,  n\u00e3o  sendo  cobrados  nem  a  \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  nem  a  multa  acima  mencionadas.  \nAssim,  n\u00e3o  prospera  a  alega\u00e7\u00e3o  dos  embargantes  de  que  houve  a  \ncumula\u00e7\u00e3o  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  outros  encargos  remunerat\u00f3rios  e  \nmorat\u00f3rios,  raz\u00e3o  pela  qual  tal  pedido  resta  prejudicado.  \nPortanto,  os  pedidos  do  autor  devem  ser  acolhidos  e  os  embargos  \nrejeitados.  \nDiante  do  exposto,  e  do  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO   \nPROCEDENTES  os  pedidos  formulados  na presente  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria,  \nconstituindo-a  em  t\u00edtulo  executivo  judicial,  para  que  o  requerido  Mundial  \nCentro  Automotivo  Ltda,  pague  ao  autor  o  valor  apontado  na  planilha  de  d\u00e9bito  \n(fls.12),  incidindo-se  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  tabela  pratica  do  TJ\/SP  a  partir  da  \ndata  da  planilha  (04.05.2009)  e  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  a partir  da  \ncita\u00e7\u00e3o.  \n  \nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  do  requerido,  arcar\u00e1  com  as  custas  e  \ndespesas  processuais,  bem  como,  com  honor\u00e1rios  da  sucumb\u00eancia  que  arbitro  \nem  10%  do  valor  devido,  com  fundamento  no  artigo  85,  par\u00e1grafo  2\u00ba,  do  CPC.\nOportunamente,  intime-se  o  embargante,  ora  requerido,  na  forma  \ndisciplinada  do  art.  702,  par\u00e1grafo  8\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nAl\u00e9m  disso,  JULGO  EXTINTA  a  presente  monitoria  sem  an\u00e1lise  do  \nm\u00e9rito  com  fundamento  no  artigo  485,  inciso  VIII,  do  CPC,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  \nrequerido  Fabricio  Barbosa  Salvo.  \nDeixo  de  condenar  o  autor  ao  pagamento  de  custas  e  despesas  \nprocessuais,  bem  como  aos  honor\u00e1rios  sucumbenciais,  haja  vista  que  o  requerido  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B0000001ZZ2Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00cdCIO  BRAND\u00c3O  DE CAMARGO,  50, Assis  - SP  - CEP  19802-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0011645-66.2009.8.26.0047 - lauda  6\nFabricio\n sequer  foi  citado.  \nP.R.I.C.  \nAssis , 02  de setembro  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B0000001ZZ2Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 6"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Adilson Russo de Moraes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80018 - Protocolo: FBRU17000732622","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80017 - Protocolo: FBRU17000732647","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0158\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2318 P\u00e1gina: 566\/569","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0158\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o monitoria proposta por Banco Ita\u00fa S\/A contra Mundial Centro Automotivo Ltda, Jos\u00e9 Roberto de Salvo J\u00fanior, e Fabricio Barboza de Salvo.A requerida Mundial foi citada e apresentou embargos \u00e0 monit\u00f3ria (fls. 29\/59).Houve o falecimento de Jos\u00e9 Roberto de Salvo J\u00fanior, que foi substitu\u00eddo no polo passivo por seu Espolio.O autor requereu a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o ao Espolio de Jos\u00e9 Roberto de Salvo J\u00fanior, o que foi homologado (fls. 368).Agora, o autor requer a desist\u00eancia do feito tamb\u00e9m com rela\u00e7\u00e3o a Fabricio Barboza de Salvo (fls. 390\/391).Antes de mais nada, manifeste-se o banco-autor, no prazo de 15 (quinze) dias, sobre os embargos \u00e0 monit\u00f3ria apresentados pela requerida Mundial Centro Automotivo Ltda (fls. 29\/59), principalmente sobre a alega\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de tarifas e taxas indevidas com as mais variadas rubricas (fls. 32), sobre a cobran\u00e7a de juros exorbitantes e capitalizados, bem como, sobre a cobran\u00e7a ilegal de comiss\u00e3o de perman\u00eancia.No mesmo prazo de 15 (quinze) dias, manifestem-se as partes, especificando as provas que desejam produzir, justificando-as, sob pena de indeferimento.Com a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, ou superado o prazo para tanto, voltem os autos conclusos para saneador ou senten\u00e7a.Intime-se. Advogados(s): Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o monitoria proposta por Banco Ita\u00fa S\/A contra Mundial Centro Automotivo Ltda, Jos\u00e9 Roberto de Salvo J\u00fanior, e Fabricio Barboza de Salvo.A requerida Mundial foi citada e apresentou embargos \u00e0 monit\u00f3ria (fls. 29\/59).Houve o falecimento de Jos\u00e9 Roberto de Salvo J\u00fanior, que foi substitu\u00eddo no polo passivo por seu Espolio.O autor requereu a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o ao Espolio de Jos\u00e9 Roberto de Salvo J\u00fanior, o que foi homologado (fls. 368).Agora, o autor requer a desist\u00eancia do feito tamb\u00e9m com rela\u00e7\u00e3o a Fabricio Barboza de Salvo (fls. 390\/391).Antes de mais nada, manifeste-se o banco-autor, no prazo de 15 (quinze) dias, sobre os embargos \u00e0 monit\u00f3ria apresentados pela requerida Mundial Centro Automotivo Ltda (fls. 29\/59), principalmente sobre a alega\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de tarifas e taxas indevidas com as mais variadas rubricas (fls. 32), sobre a cobran\u00e7a de juros exorbitantes e capitalizados, bem como, sobre a cobran\u00e7a ilegal de comiss\u00e3o de perman\u00eancia.No mesmo prazo de 15 (quinze) dias, manifestem-se as partes, especificando as provas que desejam produzir, justificando-as, sob pena de indeferimento.Com a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, ou superado o prazo para tanto, voltem os autos conclusos para saneador ou senten\u00e7a.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de Camargo,  50, ., Vila  Clementina  - CEP  19802-300,  \nFone:  (18) 3322-6011,  Assis-SP - E-mail:  assis2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0011645-66.2009.8.26.0047  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nRequerente : Banco Itau Sa\nRequerido : Mundial Centro Automotivo  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adilson   Russo   de   Moraes\nVistos.\nTrata-se   de   a\u00e7\u00e3o   monitoria   proposta   por   Banco   Ita\u00fa   S\/A   contra   Mundial   Centro  \nAutomotivo   Ltda,   Jos\u00e9   Roberto   de   Salvo   J\u00fanior,   e   Fabricio   Barboza   de   Salvo.\nA   requerida   Mundial   foi   citada   e   apresentou   embargos   \u00e0   monit\u00f3ria   (fls.   29\/59).\nHouve   o   falecimento   de   Jos\u00e9   Roberto   de   Salvo   J\u00fanior,   que   foi   substitu\u00eddo   no   polo  \npassivo   por   seu   Espolio.\nO   autor   requereu   a   desist\u00eancia   da   a\u00e7\u00e3o   com   rela\u00e7\u00e3o   ao   Espolio   de   Jos\u00e9   Roberto   de  \nSalvo   J\u00fanior,   o   que   foi   homologado   (fls.   368).\nAgora,   o   autor   requer   a   desist\u00eancia   do   feito   tamb\u00e9m   com   rela\u00e7\u00e3o   a   Fabricio  \nBarboza   de   Salvo   (fls.   390\/391).\nAntes   de   mais   nada,   manifeste-se   o   banco-autor,   no   prazo   de   15   (quinze)   dias,  \nsobre   os   embargos   \u00e0   monit\u00f3ria   apresentados   pela   requerida   Mundial   Centro   Automotivo   Ltda   (fls.  \n29\/59),   principalmente   sobre   a   alega\u00e7\u00e3o   de   cobran\u00e7a   de   tarifas   e   taxas   indevidas   com   as   mais  \nvariadas   rubricas   (fls.   32),   sobre   a   cobran\u00e7a   de   juros   exorbitantes   e   capitalizados,   bem   como,   sobre  \na   cobran\u00e7a   ilegal   de   comiss\u00e3o   de   perman\u00eancia.\nNo   mesmo   prazo   de   15   (quinze)   dias,   manifestem-se   as   partes,   especificando   as  \nprovas   que   desejam   produzir,   justificando-as,   sob   pena   de   indeferimento.\nCom   a   manifesta\u00e7\u00e3o   das   partes,   ou   superado   o   prazo   para   tanto,   voltem   os   autos  \nconclusos   para   saneador   ou   senten\u00e7a.\nIntime-se.\nAssis , 09  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B0000001SO4J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 10\/03\/2017 \u00e0s 11:32 . fls. 1"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Adilson Russo de MoraesVencimento: 17\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0594\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2225 P\u00e1gina: 533\/536","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0594\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls.390\/391: Sobre o pedido de desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao requerido Fabr\u00edcio Barbosa Salvo, manifeste-se o requerido e tornem conclusos para senten\u00e7a, uma vez que o requerido Mundial Centro Automotivo Ltda foi citado e apresentou embargos monit\u00f3rios.Int. Assis, 13 de outubro de 2016. Advogados(s): Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls.390\/391: Sobre o pedido de desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao requerido Fabr\u00edcio Barbosa Salvo, manifeste-se o requerido e tornem conclusos para senten\u00e7a, uma vez que o requerido Mundial Centro Automotivo Ltda foi citado e apresentou embargos monit\u00f3rios.Int. Assis, 13 de outubro de 2016.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011645-66.2009.8.26.0047  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011645-66.2009.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nRequerente : Banco Itau Sa\nRequerido : Mundial Centro Automotivo  Ltda e outro\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Adilson  Russo  de  Moraes\nVistos.\nFls.390\/391:  Sobre  o  pedido  de  desist\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  \nrequerido  Fabr\u00edcio  Barbosa  Salvo,  manifeste-se  o  requerido  e  tornem  conclusos  \npara  senten\u00e7a,  uma  vez  que  o  requerido  Mundial  Centro  Automotivo  Ltda  foi  \ncitado  e  apresentou  embargos  monit\u00f3rios.\nInt.  \nAssis , 13  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B0000001NJD3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 17\/10\/2016 \u00e0s 14:14 . fls. 1"}},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80016 - Protocolo: FBRU16002523984","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0501\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2197 P\u00e1gina: 530\/535","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0501\/2016 Teor do ato: Vistos.Aguarde-se por noventa dias informa\u00e7\u00f5es sobre o andamento da precat\u00f3ria.No sil\u00eancio, atrav\u00e9s do sistema operacional implantado pelo Tribunal de Justi\u00e7a, verifique a serventia o atual andamento da carta precat\u00f3ria expedida nos autos, e extraia-se relat\u00f3rio juntando-o nos autos. Ap\u00f3s, ci\u00eancia ao autor. Fica desde j\u00e1 salientado que, n\u00e3o sendo poss\u00edvel a consulta determinada por meio do sistema, dever\u00e1 a serventia oficiar para obten\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es.Esse procedimento dever\u00e1 se repetir a cada noventa dias, at\u00e9 a devolu\u00e7\u00e3o da precat\u00f3ria.Int. Assis, 31 de agosto de 2016. Advogados(s): Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Aguarde-se por noventa dias informa\u00e7\u00f5es sobre o andamento da precat\u00f3ria.No sil\u00eancio, atrav\u00e9s do sistema operacional implantado pelo Tribunal de Justi\u00e7a, verifique a serventia o atual andamento da carta precat\u00f3ria expedida nos autos, e extraia-se relat\u00f3rio juntando-o nos autos. Ap\u00f3s, ci\u00eancia ao autor. Fica desde j\u00e1 salientado que, n\u00e3o sendo poss\u00edvel a consulta determinada por meio do sistema, dever\u00e1 a serventia oficiar para obten\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es.Esse procedimento dever\u00e1 se repetir a cada noventa dias, at\u00e9 a devolu\u00e7\u00e3o da precat\u00f3ria.Int. Assis, 31 de agosto de 2016.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011645-66.2009.8.26.0047  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011645-66.2009.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nRequerente : Banco Itau Sa\nRequerido : Mundial Centro Automotivo  Ltda e outro\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Adilson  Russo  de  Moraes\nVistos.\nAguarde-se  por  noventa  dias  informa\u00e7\u00f5es  sobre  o  andamento  da  \nprecat\u00f3ria. No sil\u00eancio,  atrav\u00e9s  do  sistema  operacional  implantado  pelo  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a,  verifique  a  serventia  o  atual  andamento  da  carta  precat\u00f3ria  expedida  \nnos  autos,  e  extraia-se  relat\u00f3rio  juntando-o  nos  autos.  \nAp\u00f3s,  ci\u00eancia  ao  autor.  \nFica  desde  j\u00e1  salientado  que,  n\u00e3o  sendo  poss\u00edvel  a  consulta  \ndeterminada  por  meio  do  sistema,  dever\u00e1  a  serventia  oficiar  para  obten\u00e7\u00e3o  de  \ninforma\u00e7\u00f5es.\nEsse procedimento  dever\u00e1  se  repetir  a  cada  noventa  dias,  at\u00e9  a  \ndevolu\u00e7\u00e3o  da  precat\u00f3ria.\nInt.  \nAssis , 31  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B0000001LRYU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 08\/09\/2016 \u00e0s 13:21 . fls. 1"}},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80015 - Protocolo: FBRU16001079245","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2099 P\u00e1gina: 493\/497","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls 380: defiro o sobrestamento do feito pelo prazo de quinze dias.Int.Assis, 05 de abril de 2016. Advogados(s): Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls 380: defiro o sobrestamento do feito pelo prazo de quinze dias.Int.Assis, 05 de abril de 2016.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011645-66.2009.8.26.0047  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011645-66.2009.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nRequerente : Banco Itau Sa\nRequerido : Mundial Centro Automotivo  Ltda e outro\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Adilson  Russo  de  Moraes\nVistos.\nFls  380:  defiro  o  sobrestamento  do  feito  pelo  prazo  de  quinze  dias.\nInt.\nAssis , 05  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B0000001G9FE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 05\/04\/2016 \u00e0s 17:21 . fls. 1"}},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80014 - Protocolo: FBRU16000763190","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0108\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2069 P\u00e1gina: 379\/385","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0108\/2016 Teor do ato: Requerente: Providenciar a impress\u00e3o da carta precat\u00f3ria liberada no sistema, instruindo-a devidamente, providenciando sua distribui\u00e7\u00e3o e comprovando nos autos. Advogados(s): Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Requerente: Providenciar a impress\u00e3o da carta precat\u00f3ria liberada no sistema, instruindo-a devidamente, providenciando sua distribui\u00e7\u00e3o e comprovando nos autos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Requerente: Providenciar a digitaliza\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria liberada no sistema, instruindo-a devidamente, providenciando sua distribui\u00e7\u00e3o e comprovando nos autos, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o 551\/2011 e Comunicado CG 155\/2016.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80013 - Protocolo: FBRU16000094664","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0540\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 20121 P\u00e1gina: 398\/408","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0540\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 20121 P\u00e1gina: 398\/408","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0540\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 20121 P\u00e1gina: 398\/408","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0540\/2015 Teor do ato: Manifeste-se o requerente nos termos do r. Despacho e da certid\u00e3o retro: Certifico e dou f\u00e9 que apenas o requerido Mundial Centro Automotivo Ltda foi citado \u00e0d fls. 26v, na pessoa do gerente S\u00edlvio Silvestre, apresentando embargos monit\u00f3rios \u00e0s fls. 29\/59. Advogados(s): Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0540\/2015 Teor do ato: Vistos. Melhor analisando os autos, dever\u00e1 a serventia certificar se houve a cita\u00e7\u00e3o dos requeridos. Ressalvo desde j\u00e1 que n\u00e3o tendo havido cita\u00e7\u00f5es, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em suspens\u00e3o do processo nos termos do art 791 III do CPC e sim em extin\u00e7\u00e3o, nos termos do art 267 IV do CPC. Certifique-s e de vista ao requerente. N\u00e3o havendo cita\u00e7\u00f5es e n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o, tornem conclusos para senten\u00e7a. Int. Assis, 18 de novembro de 2015. Advogados(s): Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0540\/2015 Teor do ato: Vistos, Fls. 366\/367: DEFIRO. Nos termos do art. 791, III do C\u00f3digo de Processo Civil SUSPENDO a presente execu\u00e7\u00e3o e determino sua remessa ao arquivo, no aguardo de provoca\u00e7\u00e3o. Quanto ao pedido de desist\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o ao esp\u00f3lio de Jos\u00e9 Roberto Salvo J\u00fanior, observo que n\u00e3o h\u00e1 nenhum \u00f3bice, haja vista que at\u00e9 a presente data n\u00e3o houve a cita\u00e7\u00e3o. Assim, julgo extinta a a\u00e7\u00e3o apenas em rela\u00e7\u00e3o ao esp\u00f3lio de Jos\u00e9 Roberto Salvo J\u00fanior, nos termos do art 267 VIII do CPC. Providencie as anota\u00e7\u00f5es junto ao cadastro de partes. Int. Advogados(s): Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o requerente nos termos do r. Despacho e da certid\u00e3o retro: Certifico e dou f\u00e9 que apenas o requerido Mundial Centro Automotivo Ltda foi citado \u00e0d fls. 26v, na pessoa do gerente S\u00edlvio Silvestre, apresentando embargos monit\u00f3rios \u00e0s fls. 29\/59.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Melhor analisando os autos, dever\u00e1 a serventia certificar se houve a cita\u00e7\u00e3o dos requeridos. Ressalvo desde j\u00e1 que n\u00e3o tendo havido cita\u00e7\u00f5es, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em suspens\u00e3o do processo nos termos do art 791 III do CPC e sim em extin\u00e7\u00e3o, nos termos do art 267 IV do CPC. Certifique-s e de vista ao requerente. N\u00e3o havendo cita\u00e7\u00f5es e n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o, tornem conclusos para senten\u00e7a. Int. Assis, 18 de novembro de 2015.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011645-66.2009.8.26.0047  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011645-66.2009.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nRequerente : Banco Itau Sa\nRequerido : Mundial Centro Automotivo  Ltda e outro\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Adilson  Russo  de  Moraes\nVistos.\nMelhor  analisando  os  autos,  dever\u00e1  a  serventia  certificar  se  houve  a  \ncita\u00e7\u00e3o  dos  requeridos.\nRessalvo  desde  j\u00e1  que  n\u00e3o  tendo  havido  cita\u00e7\u00f5es,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  \nfalar  em  suspens\u00e3o  do  processo  nos  termos  do  art  791  III  do  CPC  e  sim  em  \nextin\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art  267  IV  do  CPC.\nCertifique-s  e  de  vista  ao  requerente.\nN\u00e3o  havendo  cita\u00e7\u00f5es  e  n\u00e3o  havendo  manifesta\u00e7\u00e3o,  tornem  \nconclusos  para  senten\u00e7a.\nInt.\nAssis , 18  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B0000001C4WN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 18\/11\/2015 \u00e0s 13:25 . fls. 1"}},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Processo Suspenso ou Sobrestado por Execu\u00e7\u00e3o Frustrada    Vistos, Fls. 366\/367: DEFIRO. Nos termos do art. 791, III do C\u00f3digo de Processo Civil SUSPENDO a presente execu\u00e7\u00e3o e determino sua remessa ao arquivo, no aguardo de provoca\u00e7\u00e3o. Quanto ao pedido de desist\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o ao esp\u00f3lio de Jos\u00e9 Roberto Salvo J\u00fanior, observo que n\u00e3o h\u00e1 nenhum \u00f3bice, haja vista que at\u00e9 a presente data n\u00e3o houve a cita\u00e7\u00e3o. Assim, julgo extinta a a\u00e7\u00e3o apenas em rela\u00e7\u00e3o ao esp\u00f3lio de Jos\u00e9 Roberto Salvo J\u00fanior, nos termos do art 267 VIII do CPC. Providencie as anota\u00e7\u00f5es junto ao cadastro de partes. Int.","anexo":{"label":"Processo Suspenso ou Sobrestado por Execu\u00e7\u00e3o Frustrada","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011645-66.2009.8.26.0047  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011645-66.2009.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nRequerente : Banco Itau Sa\nRequerido : Mundial Centro Automotivo  Ltda e outros\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Adilson  Russo  de  Moraes\nVistos, Fls.  366\/367 : DEFIRO.  \nNos  termos  do  art.  791,  III  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  SUSPENDO  \na   presente  execu\u00e7\u00e3o  e  determino  sua  remessa  ao  arquivo,  no  aguardo  de  \nprovoca\u00e7\u00e3o.  \nQuanto  ao  pedido  de  desist\u00eancia  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  esp\u00f3lio  de  Jos\u00e9  \nRoberto  Salvo  J\u00fanior,  observo  que  n\u00e3o  h\u00e1  nenhum  \u00f3bice,  haja  vista  que  at\u00e9  a  \npresente  data  n\u00e3o  houve  a  cita\u00e7\u00e3o.\nAssim,  julgo  extinta  a  a\u00e7\u00e3o  apenas  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  esp\u00f3lio  de  Jos\u00e9  Roberto  Salvo  \nJ\u00fanior,  nos  termos  do  art  267  VIII  do  CPC.\n  Providencie as  anota\u00e7\u00f5es  junto  ao  cadastro  de  partes.\n  Int. \nAssis , 09  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B0000001BQTJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 09\/11\/2015 \u00e0s 22:03 . fls. 1"}},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80012 - Protocolo: FBRU15003990994","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Defiro o sobrestamento do feito pelo prazo solicitado. Decorridos e no sil\u00eancio, aguarde provoca\u00e7\u00e3o em arquivo. Int. Assis, 26 de outubro de 2015.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011645-66.2009.8.26.0047  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011645-66.2009.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nRequerente : Banco Itau Sa\nRequerido : Mundial Centro Automotivo  Ltda e outros\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Adilson  Russo  de  Moraes\nVistos.\nDefiro  o  sobrestamento  do  feito  pelo  prazo  solicitado.\nDecorridos  e  no  sil\u00eancio,  aguarde  provoca\u00e7\u00e3o  em  arquivo.\nInt.\nAssis , 26  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B0000001B9U4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 26\/10\/2015 \u00e0s 18:59 . fls. 1"}},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FBRU15003736840","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0379\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1957 P\u00e1gina: 414\/420","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0379\/2015 Teor do ato: Vistos, Fls. 355: Defiro o sobrestamento do feito pelo prazo de 30 (trinta) dias. Decorrido o prazo, de rigor manifeste-se o (a) exequente em termos de prosseguimento, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. Int. Advogados(s): Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos, Fls. 355: Defiro o sobrestamento do feito pelo prazo de 30 (trinta) dias. Decorrido o prazo, de rigor manifeste-se o (a) exequente em termos de prosseguimento, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011645-66.2009.8.26.0047  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011645-66.2009.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nRequerente : Banco Itau Sa\nRequerido : Mundial Centro Automotivo  Ltda e outros\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Adilson  Russo  de  Moraes\nVistos, Fls.  355 :  Defiro  o  sobrestamento  do  feito  pelo  prazo  de  30  (trinta)  \ndias.  \nDecorrido  o  prazo,  de  rigor  manifeste-se  o  (a)  exequente  em  termos  \nde  prosseguimento,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivamento.  \nInt.  \nAssis , 24  de  agosto  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B00000018UD8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 24\/08\/2015 \u00e0s 13:04 . fls. 1"}},{"data":"07\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0340\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1941 P\u00e1gina: 562\/567","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0340\/2015 Teor do ato: Vistos.Indefiro a suspens\u00e3o do feito, como j\u00e1 decidido nas fls. 345.Confiro ao requerente o prazo de dez dias para que providencie a cita\u00e7\u00e3o dos requeridos, sob pena de extin\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o.Int.Assis, 18 de julho de 2015. Advogados(s): Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Denise Christina Piovezani Giovani","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FBRU15002616036","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Indefiro a suspens\u00e3o do feito, como j\u00e1 decidido nas fls. 345.Confiro ao requerente o prazo de dez dias para que providencie a cita\u00e7\u00e3o dos requeridos, sob pena de extin\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o.Int.Assis, 18 de julho de 2015.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011645-66.2009.8.26.0047  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011645-66.2009.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nRequerente : Banco Itau Sa\nRequerido : Mundial Centro Automotivo  Ltda e outros\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Adilson  Russo  de  Moraes\nVistos.\nIndefiro  a  suspens\u00e3o  do  feito,  como  j\u00e1  decidido  nas  fls.  345.\nConfiro  ao  requerente  o  prazo  de  dez  dias  para  que  providencie  a  \ncita\u00e7\u00e3o  dos  requeridos,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o.\nInt.\nAssis , 18  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B00000017G3T. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 20\/07\/2015 \u00e0s 13:44 . fls. 1"}},{"data":"15\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FBRU15002572974","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Interessado   carga r\u00e1pida sem procura\u00e7\u00e3o Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Denise Christina Piovezani Giovani","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0280\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1914 P\u00e1gina: 634\/641","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0280\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1914 P\u00e1gina: 634\/641","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0280\/2015 Teor do ato: Vistos. Indefiro a suspens\u00e3o do feito, uma vez que ainda n\u00e3o foram citados todos os requeridos. Assim, certifique a serventia quais requeridos ainda n\u00e3o foram citados. Com a certid\u00e3o, providencie o autor a cita\u00e7\u00e3o. Ci\u00eancia da certid\u00e3o de fls. 342. Int. Assis, 09 de junho de 2015. Advogados(s): Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0280\/2015 Teor do ato: Vistos. Certifique se houve a resposta a todos os of\u00edcios e de vista a requerente para que providencie a cita\u00e7\u00e3o de todos os requeridos, sob pena de extin\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Int. Assis, 29 de maio de 2015. Advogados(s): Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/06\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Indefiro a suspens\u00e3o do feito, uma vez que ainda n\u00e3o foram citados todos os requeridos. Assim, certifique a serventia quais requeridos ainda n\u00e3o foram citados. Com a certid\u00e3o, providencie o autor a cita\u00e7\u00e3o. Ci\u00eancia da certid\u00e3o de fls. 342. Int. Assis, 09 de junho de 2015.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011645-66.2009.8.26.0047  - p.  1\nEm\n 09  de  junho  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  De  Direito  da  \nSegunda  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  Assis,  Adilson  Russo  de  Moraes .   \n(o)  escrevente\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011645-66.2009.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nRequerente : Banco Itau Sa\nRequerido : Mundial Centro Automotivo  Ltda e outros\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Adilson  Russo  de  Moraes\nVistos.\nIndefiro  a  suspens\u00e3o  do  feito,  uma  vez  que  ainda  n\u00e3o  foram  citados  \ntodos  os  requeridos.\nAssim,  certifique  a  serventia  quais  requeridos  ainda  n\u00e3o  foram  \ncitados. Com a  certid\u00e3o,  providencie  o  autor  a  cita\u00e7\u00e3o.\nCi\u00eancia  da  certid\u00e3o  de  fls.  342.\nInt.\nAssis , 09  de  junho  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B000000163UT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 10\/06\/2015 \u00e0s 13:13 . fls. 1"}},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FBRU15001943768","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Certifique se houve a resposta a todos os of\u00edcios e de vista a requerente para que providencie a cita\u00e7\u00e3o de todos os requeridos, sob pena de extin\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Int. Assis, 29 de maio de 2015.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011645-66.2009.8.26.0047  - p.  1\nEm\n 29  de  maio  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  De  Direito  da  \nSegunda  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  Assis,  Adilson  Russo  de  Moraes .   \n(o)  escrevente\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011645-66.2009.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nRequerente : Banco Itau Sa\nRequerido : Mundial Centro Automotivo  Ltda e outros\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Adilson  Russo  de  Moraes\nVistos.\nCertifique  se  houve  a  resposta  a  todos  os  of\u00edcios  e  de  vista  a \nrequerente  para  que  providencie  a  cita\u00e7\u00e3o  de  todos  os  requeridos,  sob  pena  de  \nextin\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o.\nInt.\nAssis , 29  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B00000015RFS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 29\/05\/2015 \u00e0s 13:47 . fls. 1"}},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FBRU15001618059","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0128\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1848 P\u00e1gina: 453\/458","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0128\/2015 Teor do ato: Vistos. A pesquisa de endere\u00e7os do executados dever\u00e1 ser feita diretamente pelo exequente. Para tanto, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1, devendo o exequente retir\u00e1-lo, comprovando sua protocoliza\u00e7\u00e3o em dez dias. Fa\u00e7a constar no of\u00edcio a ressalva de que o alvar\u00e1 n\u00e3o poder\u00e1 ser utilizado junto ao banco central e receita federal, uma vez que possuem sistema pr\u00f3prios, on line, de pesquisa. Int. Assis, 06 de fevereiro de 2015. Advogados(s): Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Alvar\u00e1 Expedido    Alvar\u00e1 - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/02\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. A pesquisa de endere\u00e7os do executados dever\u00e1 ser feita diretamente pelo exequente. Para tanto, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1, devendo o exequente retir\u00e1-lo, comprovando sua protocoliza\u00e7\u00e3o em dez dias. Fa\u00e7a constar no of\u00edcio a ressalva de que o alvar\u00e1 n\u00e3o poder\u00e1 ser utilizado junto ao banco central e receita federal, uma vez que possuem sistema pr\u00f3prios, on line, de pesquisa. Int. Assis, 06 de fevereiro de 2015.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011645-66.2009.8.26.0047  - p.  1\nEm\n 06  de  fevereiro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  De  Direito  da  \nSegunda  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  Assis,  Adilson  Russo  de  Moraes .   \n(o)  escrevente\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011645-66.2009.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nRequerente : Banco Itau Sa\nRequerido : Mundial Centro Automotivo  Ltda e outros\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Adilson  Russo  de  Moraes\nVistos.\nA   pesquisa  de  endere\u00e7os  do  executados  dever\u00e1  ser  feita  \ndiretamente  pelo  exequente.\nPara  tanto,  defiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  alvar\u00e1,  devendo  o  exequente  retir\u00e1-\nlo,  comprovando  sua  protocoliza\u00e7\u00e3o  em  dez  dias.\nFa\u00e7a  constar  no  of\u00edcio  a  ressalva  de  que  o  alvar\u00e1  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  \nutilizado  junto  ao  banco  central  e  receita  federal,  uma  vez  que  possuem  sistema  \npr\u00f3prios,  on  line,  de  pesquisa.\nInt.\nAssis , 06  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B00000011QII. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 06\/02\/2015 \u00e0s 11:08 . fls. 1"}},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FBRU15000183814","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0706\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1780 P\u00e1gina: 410\/416","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0706\/2014 Teor do ato: Ao requerente: Ci\u00eancia da certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a \u00e0s fls. 312. Advogados(s): Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ao requerente: Ci\u00eancia da certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a \u00e0s fls. 312.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 047.2014\/034756-0, no dia 06\/11\/14, \u00e0s 17:40 horas, na rua Antonio Vieira Dias, 937, n\u00e3o encontrei os requeridos Fabr\u00edcio e Cl\u00e1udia; fui recebido por Marcelo Fabiano da Silva, o qual me informou que tem sua Cl\u00ednica Veterin\u00e1ria ali h\u00e1 mais de quatro anos, onde a propriet\u00e1ria \u00e9 sua sogra, Mitsue Queiroz Vitorino, e n\u00e3o conhece os requeridos. Diante do exposto, Deixei de Citar Fabr\u00edcio Barboza de Salvo e Cl\u00e1udia Regina Barboza de Salvo, esta, inventariante do Esp\u00f3lio de Jos\u00e9 Roberto de Salvo Jr. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Assis, 09 de novembro de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0684\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1770 P\u00e1gina: 434\/440","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0684\/2014 Teor do ato: Vistos. Defiro os benef\u00edcios do art 172 \u00a7 2\u00ba do CPC. Desentranhe e adite o mandado para integral cumprimento. Int. Assis, 28 de outubro de 2014. Advogados(s): Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2014","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 047.2014\/034756-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 11\/11\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/10\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Defiro os benef\u00edcios do art 172 \u00a7 2\u00ba do CPC. Desentranhe e adite o mandado para integral cumprimento. Int. Assis, 28 de outubro de 2014.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011645-66.2009.8.26.0047  - p.  1\nEm\n 28  de  outubro  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  De  Direito  da  \nSegunda  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  Assis,  Adilson  Russo  de  Moraes .   \n(o)  escrevente\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011645-66.2009.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nRequerente : Banco Itau Sa\nRequerido : Mundial Centro Automotivo  Ltda e outros\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Adilson  Russo  de  Moraes\nVistos.\nDefiro  os  benef\u00edcios  do  art  172  \u00a7  2\u00ba  do  CPC.\nDesentranhe  e  adite  o  mandado  para  integral  cumprimento.\nInt.\nAssis , 28  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B0000000YTZH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 28\/10\/2014 \u00e0s 18:12 . fls. 1"}},{"data":"21\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FBRU14004333332","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FBRU13001206205","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0625\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1743 P\u00e1gina: 533\/542","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0625\/2014 Teor do ato: Vistos. Manifeste-se o exequente sobre os endere\u00e7os encontrados pela pesquisa realizada junto ao sistema SIEL (Fabr\u00edcio Rua Antonio Veieira Dias, 937, Assis e Jos\u00e9 Roberto Rua Itabira, 144, Parque Jacatuba, Santo Andr\u00e9). Int. Assis, 22 de setembro de 2014. Advogados(s): Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Manifeste-se o exequente sobre os endere\u00e7os encontrados pela pesquisa realizada junto ao sistema SIEL (Fabr\u00edcio Rua Antonio Veieira Dias, 937, Assis e Jos\u00e9 Roberto Rua Itabira, 144, Parque Jacatuba, Santo Andr\u00e9). Int. Assis, 22 de setembro de 2014.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011645-66.2009.8.26.0047  - p.  1\nEm\n 22  de  setembro  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  De  Direito  da  \nSegunda  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  Assis,  Adilson  Russo  de  Moraes .   \n(o)  escrevente\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011645-66.2009.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nRequerente : Banco Itau Sa\nRequerido : Mundial Centro Automotivo  Ltda e outros\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Adilson  Russo  de  Moraes\nVistos.\nManifeste-se  o  exequente  sobre  os  endere\u00e7os  encontrados  pela  \npesquisa  realizada  junto  ao  sistema  SIEL  (Fabr\u00edcio  Rua  Antonio  Veieira  Dias,  \n937,  Assis  e  Jos\u00e9  Roberto  Rua  Itabira,  144,  Parque  Jacatuba,  Santo  Andr\u00e9).\nInt.\nAssis , 22  de  setembro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B0000000XI2V. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 22\/09\/2014 \u00e0s 22:52 . fls. 1"}},{"data":"21\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FBRU14003381057","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0528\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1705 P\u00e1gina: 447-452","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0528\/2014 Teor do ato: Vistos. Para pesquisa pelo sistema SIEL , necess\u00e1rio o requerente apresentar o nome completo, a data de nascimento dos requeridos e o nome da genitora dos mesmos. Cumprido, fica desde j\u00e1 deferida a pesquisa. Int. Assis, 30 de junho de 2014. Advogados(s): Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Para pesquisa pelo sistema SIEL , necess\u00e1rio o requerente apresentar o nome completo, a data de nascimento dos requeridos e o nome da genitora dos mesmos. Cumprido, fica desde j\u00e1 deferida a pesquisa. Int. Assis, 30 de junho de 2014.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011645-66.2009.8.26.0047  - p.  1\nEm\n 30  de  junho  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  De  Direito  da  \nSegunda  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  Assis,  Adilson  Russo  de  Moraes .   \nAlessandra  Lucarelli  Tucunduva  Varraschim\n                    Escriv\u00e3  Judicial  II\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011645-66.2009.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nRequerente : Banco Itau Sa\nRequerido : Mundial Centro Automotivo  Ltda e outros\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Adilson  Russo  de  Moraes\nVistos.\nPara  pesquisa  pelo  sistema  SIEL  ,  necess\u00e1rio  o  requerente  \napresentar  o  nome  completo,  a  data  de  nascimento  dos  requeridos  e  o  nome  da  \ngenitora  dos  mesmos.\nCumprido,  fica  desde  j\u00e1  deferida  a  pesquisa.\nInt.\nAssis , 30  de  junho  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B0000000UL8I. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 02\/07\/2014 \u00e0s 14:38 . fls. 1"}},{"data":"10\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FBRU14002205120","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0327\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1655 P\u00e1gina: 372\/379","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0327\/2014 Teor do ato: Vistos, Defiro a pesquisa de endere\u00e7o do (a) executado (a) pelo sistema Bacen-Jud. Junte-se protocolo de pesquisa e resultado para manifesta\u00e7\u00e3o do (a) exequente. Int.(Endere\u00e7o ncontrado: Av. Otto Ribeiro, n\u00ba 3243, San Fernando Valey, Assis - SP, manifeste-se o exequente) Advogados(s): Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos, Defiro a pesquisa de endere\u00e7o do (a) executado (a) pelo sistema Bacen-Jud. Junte-se protocolo de pesquisa e resultado para manifesta\u00e7\u00e3o do (a) exequente. Int.(Endere\u00e7o ncontrado: Av. Otto Ribeiro, n\u00ba 3243, San Fernando Valey, Assis - SP, manifeste-se o exequente)","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011645-66.2009.8.26.0047  - p.  1\nEm\n 09  de  abril  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  De  Direito  da  \nSegunda  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  Assis,  Adilson  Russo  de  Moraes .\nAlessandra  L.  T.  Varraschim\n        Escriv\u00e3  Judicial  II\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011645-66.2009.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nRequerente : Banco Itau Sa\nRequerido : Mundial Centro Automotivo  Ltda e outros\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Adilson  Russo  de  Moraes\nVistos, Defiro  a  pesquisa  de  endere\u00e7o   do  (a)  executado  (a)  pelo  sistema  \nBacen-Jud. Junte-se protocolo  de  pesquisa  e  resultado  para  manifesta\u00e7\u00e3o  do  \n(a)  exequente.  \nInt.  \nAssis , 09  de  abril  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011645-66.2009.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B0000000S2O5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 10\/04\/2014 \u00e0s 13:55 . fls. 1"}},{"data":"19\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FBRU14000768084","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80000","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0022\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/01\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1579 P\u00e1gina: 410\/414","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0022\/2014 Teor do ato: Ao autor, recolher R$11,00 por CPF\/CGC para realiza\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias requeridas. Advogados(s): Marcelo Morato Leite (OAB 152396\/SP), Ana Luzia de Campos Morato Leite (OAB 170710\/SP), Marcyus Alberto Leite de Almeida (OAB 209946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ao autor, recolher R$11,00 por CPF\/CGC para realiza\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias requeridas.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/10\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Autos no Prazo 29\/11\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2013","descricao":"Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico   Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 25\/10\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 278 - V. Defiro o sobrestamento do feito pelo prazo de trinta dias. Decorridos e no sil\u00eancio, manifeste-se o requerente, dando regular andamento ao feito. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Remetido ao DJE em 24\/10\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2013","descricao":"Despacho    V. Defiro o sobrestamento do feito pelo prazo de trinta dias. Decorridos e no sil\u00eancio, manifeste-se o requerente, dando regular andamento ao feito. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"V. Defiro o sobrestamento do feito pelo prazo de trinta dias. Decorridos e no sil\u00eancio, manifeste-se o requerente, dando regular andamento ao feito. Int."}},{"data":"08\/10\/2013","descricao":"Processo Materializado   Processo Materializado -pub","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2013","descricao":"Processo Materializado   Processo Materializado concluso","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2013","descricao":"Recebidos os autos   Recebidos os Autos sob n\u00ba 9830693","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2013","descricao":"Interessado   Autos Entregues em Carga para o Interessado sob n\u00ba 9830693","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2013","descricao":"Processo Materializado   Processo Materializado-P.27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Autos no Prazo 27\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 274 - V. Considerando a certid\u00e3o e fls. 273, manifeste-se o autor, providenciando a cita\u00e7\u00e3o dos requeridos Fabricio e Cl\u00e1udia. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2013","descricao":"Exclu\u00eddo o Arquivamento   Exclu\u00eddo o Arquivamento - Volume 1 arquivado no pacote 5485\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Arquivo Geral \u2013 Devolu\u00e7\u00e3o de Feitos N\u00e3o Reativados   Remetidos os Autos para o Arquivo Geral Volumes 1, 2 arquivados no pacote 5485\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Remetido ao DJE em 29\/08\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2013","descricao":"Despacho    V. Considerando a certid\u00e3o e fls. 273, manifeste-se o autor, providenciando a cita\u00e7\u00e3o dos requeridos Fabricio e Cl\u00e1udia. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"V. Considerando a certid\u00e3o e fls. 273, manifeste-se o autor, providenciando a cita\u00e7\u00e3o dos requeridos Fabricio e Cl\u00e1udia. Int."}},{"data":"27\/08\/2013","descricao":"Processo Materializado   Processo Materializado - pub","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2013","descricao":"Processo Materializado   Processo Materializado - cls","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2013","descricao":"Processo Materializado   Processo Materializado - cumprir","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2013","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2013","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 9646037","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2013","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 9646037 - Destino: CARGA R\u00c1PIDA (01 HORA) A DRA DENISE CHRISTINA PIOVEZANI GIOVANI OAB\/SPN\u00b0 111.555 Local Origem: 893-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Assis) Data de Envio: 10\/06\/2013 Data de Recebimento: 10\/06\/2013 Previs\u00e3o de Retorno: 10\/06\/2013 Vol.: 2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2013","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo = 02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2013","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 02\/07\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 268 - (Vista Obrigat\u00f3ria: ao requerente ar de fls. 260 e carta de fls. 262 manifeste-se)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2013","descricao":"Despacho Proferido    (Vista Obrigat\u00f3ria: ao requerente ar de fls. 260 e carta de fls. 262 manifeste-se)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"(Vista Obrigat\u00f3ria: ao requerente ar de fls. 260 e carta de fls. 262 manifeste-se)"}},{"data":"04\/06\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2013","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo-3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2013","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 03\/05\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 266 - V. Fls. 264: defiro a exclus\u00e3o da procuradora, mantendo os procuradores anteriormente constitu\u00eddos. Aguarde a efetiva\u00e7\u00e3o das cita\u00e7\u00f5es dos requeridos, e eventual decurso de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2013","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   cumprimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2013","descricao":"Despacho Proferido    V. Fls. 264: defiro a exclus\u00e3o da procuradora, mantendo os procuradores anteriormente constitu\u00eddos. Aguarde a efetiva\u00e7\u00e3o das cita\u00e7\u00f5es dos requeridos, e eventual decurso de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. Fls. 264: defiro a exclus\u00e3o da procuradora, mantendo os procuradores anteriormente constitu\u0eddos. Aguarde a efetiva\u00e7\u00e3o das cita\u00e7\u0f5es dos requeridos, e eventual decurso de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"07\/03\/2013","descricao":"Conclusos   Conclusos URGENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo-12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2012","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   cumprimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2012","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o - cumprir","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo = 10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 251 - Ao autor depositar taxa postal para cita\u00e7\u00e3o. int","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Ao autor depositar taxa postal para cita\u00e7\u00e3o. int","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Ao autor depositar taxa postal para cita\u00e7\u00e3o. int"}},{"data":"29\/10\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2012","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 25\/10\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 248 - V. Confiro ao requerente o prazo suplementar de trinta dias. Decorridos, manifeste-se o requerente, dando regular andamento ao feito. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2012","descricao":"Despacho Proferido    V. Confiro ao requerente o prazo suplementar de trinta dias. Decorridos, manifeste-se o requerente, dando regular andamento ao feito. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. Confiro ao requerente o prazo suplementar de trinta dias. Decorridos, manifeste-se o requerente, dando regular andamento ao feito. Int."}},{"data":"25\/07\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 17\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 243 - V. Concedo ao requerente o prazo de trinta dias para comprovar a distribui\u00e7\u00e3o da precat\u00f3ria. No mesmo prazo, dever\u00e1 se manifestar, sobre as cartas de cita\u00e7\u00e3o devolvidas (fls. 229, 232, 233, 234, 236, 237) Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2012","descricao":"Despacho Proferido    V. Concedo ao requerente o prazo de trinta dias para comprovar a distribui\u00e7\u00e3o da precat\u00f3ria. No mesmo prazo, dever\u00e1 se manifestar, sobre as cartas de cita\u00e7\u00e3o devolvidas (fls. 229, 232, 233, 234, 236, 237) Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. Concedo ao requerente o prazo de trinta dias para comprovar a distribui\u00e7\u00e3o da precat\u00f3ria. No mesmo prazo, dever\u00e1se manifestar, sobre as cartas de cita\u00e7\u00e3o devolvidas (fls. 229, 232, 233, 234, 236, 237) Int."}},{"data":"05\/06\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo02\/06\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 230 - Certifico e dou f\u00e9, do seguinte ATO ORDINAT\u00d3RIO: vista obrigat\u00f3ria juntada de correspondencia requerido n\u00e3o localizado ao requerente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Certifico e dou f\u00e9, do seguinte ATO ORDINAT\u00d3RIO: vista obrigat\u00f3ria juntada de correspondencia requerido n\u00e3o localizado ao requerente","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Certifico e dou f\u00e9, do seguinte ATO ORDINAT\u00d3RIO: vista obrigat\u00f3ria juntada de correspondencia requerido n\u00e3o localizado ao requerente"}},{"data":"24\/04\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo-11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2012","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   cumprimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 16\/04\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Ao autor complementar R$77,00 para cita\u00e7\u00e3o postal e certid\u00e3o supra. INt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Ao autor complementar R$77,00 para cita\u00e7\u00e3o postal e certid\u00e3o supra. INt","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Ao autor complementar R$77,00 para cita\u00e7\u00e3o postal e certid\u00e3o supra. INt"}},{"data":"07\/03\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2012","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 06\/01\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 208 - Ao autor complementar diligencias. Int","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - lauda 02\/12\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Ao autor complementar diligencias. Int","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Ao autor complementar diligencias. Int"}},{"data":"30\/11\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 21\/11\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 204 - Ao autor requerida mudou-se. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - lauda 24\/10\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Ao autor requerida mudou-se. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Ao autor requerida mudou-se. Int."}},{"data":"02\/09\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o\/AGOSTO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo-12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2011","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   cumprimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2011","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo = 16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 194 - V. Fls. 193: defiro. Expe\u00e7am-se cartas de cita\u00e7\u00e3o, devendo o requerente depositar as despesas postais, para cumprimento do ato. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Lauda = 15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2011","descricao":"Despacho Proferido    V. Fls. 193: defiro. Expe\u00e7am-se cartas de cita\u00e7\u00e3o, devendo o requerente depositar as despesas postais, para cumprimento do ato. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. Fls. 193: defiro. Expe\u0e7am-se cartas de cita\u00e7\u00e3o, devendo o requerente depositar as despesas postais, para cumprimento do ato. Int."}},{"data":"24\/05\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo = 26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 183 - V. Cumpra o despacho de fls. 170, segundo par\u00e1grafo. Fls.181: considerando a certid\u00e3o de fls. 182, concedo a requerida Mundial o prazo de cinco dias para juntada da taxa de mandato. Int. (Ao autor: ar de cita\u00e7\u00e3o devolvido sem cumprimento)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Lauda = 28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2011","descricao":"Despacho Proferido    V. Cumpra o despacho de fls. 170, segundo par\u00e1grafo. Fls.181: considerando a certid\u00e3o de fls. 182, concedo a requerida Mundial o prazo de cinco dias para juntada da taxa de mandato. Int. (Ao autor: ar de cita\u00e7\u00e3o devolvido sem cumprimento)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. Cumpra o despacho de fls. 170, segundo par\u00e1grafo. Fls.181: considerando a certid\u00e3o de fls. 182, concedo a requerida Mundial o prazo de cinco dias para juntada da taxa de mandato. Int. (Ao autor: ar de cita\u00e7\u00e3o devolvido sem cumprimento)"}},{"data":"01\/04\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2011","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   cumprimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 30\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo-21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 5414737","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2011","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o < N.\u00ba da Peti\u00e7\u00e3o > em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2010","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 5414737 - Advogado: MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA OAB: 209946\/SP Local Origem: 893-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Assis) Data de Envio: 09\/11\/2010 Data de Recebimento: 23\/03\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: 23\/03\/2011 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 170 - V. Primeiramente o patrono MARCYUS ABERTO LEITE DE ALMEIDA OAB\/SP 209.946, dever\u00e1 regularizar a procura\u00e7\u00e3o de fls. 66, informando a este ju\u00edzo quem esta representando, bem como recolher a taxa de mandato. Sem preju\u00edzo, dever\u00e1 o autor providenciar o recolhimento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o da requerida, conforme pleiteado. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Lauda - 04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2010","descricao":"Despacho Proferido    V. Primeiramente o patrono MARCYUS ABERTO LEITE DE ALMEIDA OAB\/SP 209.946, dever\u00e1 regularizar a procura\u00e7\u00e3o de fls. 66, informando a este ju\u00edzo quem esta representando, bem como recolher a taxa de mandato. Sem preju\u00edzo, dever\u00e1 o autor providenciar o recolhimento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o da requerida, conforme pleiteado. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. Primeiramente o patrono MARCYUS ABERTO LEITE DE ALMEIDA OAB\/SP 209.946, dever\u00e1regularizar a procura\u00e7\u00e3o de fls. 66, informando a este ju\u00edzo quem esta representando, bem como recolher a taxa de mandato. Sem preju\u00edzo, dever\u00e1o autor providenciar o recolhimento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o da requerida, conforme pleiteado. Int."}},{"data":"20\/10\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 166 - V. Manifeste-se o requerente, dando regular andamento ao feito. No sil\u00eancio, intime o autor pessoalmente, para que d\u00ea andamento ao feito, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o\/LAUDA 7 OUT 2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2010","descricao":"Despacho Proferido    V. Manifeste-se o requerente, dando regular andamento ao feito. No sil\u00eancio, intime o autor pessoalmente, para que d\u00ea andamento ao feito, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. Manifeste-se o requerente, dando regular andamento ao feito. No sil\u00eancio, intime o autor pessoalmente, para que d\u00eaandamento ao feito, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"22\/09\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2010","descricao":"Conclusos   Concluso","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 164 - V. Fls. 163: defiro o sobrestamento do feito, pelo prazo de trinta dias. Decorridos, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, manifeste-se o exeq\u00fcente, dando regular andamento ao feito. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2010","descricao":"Despacho Proferido    V. Fls. 163: defiro o sobrestamento do feito, pelo prazo de trinta dias. Decorridos, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, manifeste-se o exeq\u00fcente, dando regular andamento ao feito. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. Fls. 163: defiro o sobrestamento do feito, pelo prazo de trinta dias. Decorridos, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, manifeste-se o exeq\u0fcente, dando regular andamento ao feito. Int."}},{"data":"15\/07\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   (Ao autor: correspond\u00eancia devolvida) (Ao autor: correspond\u00eancia devolvida)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo-27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2010","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   cumprimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   (Ao autor: providenciar 4 copias da inicial para cita\u00e7\u00e3o nos endere\u00e7os fornecidos) (Ao autor: providenciar 4 copias da inicial para cita\u00e7\u00e3o nos endere\u00e7os fornecidos)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2010","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   cumprimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 123 - V. Defiro a tentativa de localiza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o do(a) executado(a) via ON LINE no sistema BACEN-JUD. Manifeste-se exeq\u00fcente sobre o resultado apresentado. Int. (resultado do BACEN JUD \u00e0s fls. 124\/129 : diga o autor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2010","descricao":"Despacho Proferido    V. Defiro a tentativa de localiza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o do(a) executado(a) via ON LINE no sistema BACEN-JUD. Manifeste-se exeq\u00fcente sobre o resultado apresentado. Int. (resultado do BACEN JUD \u00e0s fls. 124\/129 : diga o autor)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. Defiro a tentativa de localiza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o do(a) executado(a) via ON LINE no sistema BACEN-JUD. Manifeste-se exeq\u0fcente sobre o resultado apresentado. Int. (resultado do BACEN JUD \u00e0s fls. 124\/129 : diga o autor)"}},{"data":"15\/03\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   (Ao autor: AR devolvido sem cumprimento, apos tr\u00eas tentativas pelo correio) (Ao autor: AR devolvido sem cumprimento, apos tr\u00eas tentativas pelo correio)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/12\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo-25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/12\/2009","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   cumprimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 95 - V. Ciente do falecimento do co-requerido Jos\u00e9 Roberto de Salvo Junior. Defiro a substitui\u00e7\u00e3o processual para que conste como co-requerido o esp\u00f3lio de JOS\u00c9 ROBERTO DE SLAVO JUNIOR. Defiro a tentativa de localiza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o do(a) executado(a) Fabricio e do esp\u00f3lio de Jos\u00e9 Roberto, via ON LINE no sistema BACEN-JUD. Int. (resultado do BACEN JUD \u00e0s fls.99\/108 : diga o autor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2009","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   cumprimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2009","descricao":"Despacho Proferido    V. Ciente do falecimento do co-requerido Jos\u00e9 Roberto de Salvo Junior. Defiro a substitui\u00e7\u00e3o processual para que conste como co-requerido o esp\u00f3lio de JOS\u00c9 ROBERTO DE SLAVO JUNIOR. Defiro a tentativa de localiza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o do(a) executado(a) Fabricio e do esp\u00f3lio de Jos\u00e9 Roberto, via ON LINE no sistema BACEN-JUD. Int. (resultado do BACEN JUD \u00e0s fls.99\/108 : diga o autor)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. Ciente do falecimento do co-requerido Jos\u00e9Roberto de Salvo Junior. Defiro a substitui\u00e7\u00e3o processual para que conste como co-requerido o esp\u00f3lio de JOS\u00c9ROBERTO DE SLAVO JUNIOR. Defiro a tentativa de localiza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o do(a) executado(a) Fabricio e do esp\u00f3lio de Jos\u00e9Roberto, via ON LINE no sistema BACEN-JUD. Int. (resultado do BACEN JUD \u00e0s fls.99\/108 : diga o autor)"}},{"data":"17\/11\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   (Ao requerente: AR devolvido sem cumprimento, requerido \u00e9 desconhecido no local) (Ao requerente: AR devolvido sem cumprimento, requerido \u00e9 desconhecido no local)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   (Manifestem-se as partes trazendo aos autos certid\u00e3o de \u00f3bito do requerido Jose Roberto Salvo Junior) (Manifestem-se as partes trazendo aos autos certid\u00e3o de \u00f3bito do requerido Jose Roberto Salvo Junior)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2009","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   cumprimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2009","descricao":"Retorno do Setor   Recebido do adv","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   CARG RAPIDA PAR O DR. HELIO MACHADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 74 - V. N\u00e3o obstante a interposi\u00e7\u00e3o dos embargos monit\u00f3rios pela requerida Mundial Centro Automotivo Ltda \u00e1s fls. 29\/73, insta salientar, que primeiramente dever\u00e1 o autor se manifestar sobre o quanto disposto na certid\u00e3o de fls. 26\/verso pelo Sr. Oficial de Justi\u00e7a. Posto isto, manifeste o autor requerendo o que de direito. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2009","descricao":"Despacho Proferido    V. N\u00e3o obstante a interposi\u00e7\u00e3o dos embargos monit\u00f3rios pela requerida Mundial Centro Automotivo Ltda \u00e1s fls. 29\/73, insta salientar, que primeiramente dever\u00e1 o autor se manifestar sobre o quanto disposto na certid\u00e3o de fls. 26\/verso pelo Sr. Oficial de Justi\u00e7a. Posto isto, manifeste o autor requerendo o que de direito. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. N\u00e3o obstante a interposi\u00e7\u00e3o dos embargos monit\u00f3rios pela requerida Mundial Centro Automotivo Ltda \u00e1s fls. 29\/73, insta salientar, que primeiramente dever\u00e1o autor se manifestar sobre o quanto disposto na certid\u00e3o de fls. 26\/verso pelo Sr. Oficial de Justi\u0e7a. Posto isto, manifeste o autor requerendo o que de direito. Int."}},{"data":"02\/10\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 14.10.09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   (Ao autor: requeridos n\u00e3o localizados).- (Ao autor: requeridos n\u00e3o localizados).-","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2009","descricao":"Despacho Proferido    V. Cite-se para pagamento do valor apontado na inicial, no prazo de quinze dias, consignando que o adimplemento espont\u00e2neo do d\u00e9bito importa em isen\u00e7\u00e3o de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios art. 1102c, \u00a71\u00ba do CPC). No mesmo prazo poder\u00e1 o(a) requerido(a) interpor embargos, devendo constar do mandado que, n\u00e3o o fazendo, a inicial converter-se-\u00e1, de pleno direito, em t\u00edtulo executivo judicial, constituindo-se o mandado inicial em mandado executivo, prosseguindo-se com a execu\u00e7\u00e3o por seus atos e termos at\u00e9 o final do pagamento. Decorrido o prazo sem not\u00edcia de pagamento, promova-se vista dos autos ao credor em termos de prosseguimento (artigos 475-J, ?caput?, e 475-I, ambos do CPC). No sil\u00eancio e decorridos seis meses, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em arquivo (artigo 475-J, \u00a75\u00ba do CPC). Int. Assis, 21 de agosto de 2009. MAURICIO JOSE NOGUEIRA, Juiz de Direito.?","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. Cite-se para pagamento do valor apontado na inicial, no prazo de quinze dias, consignando que o adimplemento espont\u00e2neo do d\u0e9bito importa em isen\u00e7\u00e3o de custas e honor\u00e1rios advocat\u0edcios art. 1102c, \u0a71\u00bado CPC). No mesmo prazo poder\u00e1o(a) requerido(a) interpor embargos, devendo constar do mandado que, n\u00e3o o fazendo, a inicial converter-se-\u00e1, de pleno direito, em t\u00edtulo executivo judicial, constituindo-se o mandado inicial em mandado executivo, prosseguindo-se com a execu\u00e7\u00e3o por seus atos e termos at\u00e9o final do pagamento. Decorrido o prazo sem not\u0edcia de pagamento, promova-se vista dos autos ao credor em termos de prosseguimento (artigos 475-J, \u93caput , e 475-I, ambos do CPC). No sil\u00eancio e decorridos seis meses, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em arquivo (artigo 475-J, \u0a75\u00bado CPC). Int. Assis, 21 de agosto de 2009. MAURICIO JOSE NOGUEIRA, Juiz de Direito."}},{"data":"21\/08\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo-26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2009","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   cumprimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3698320","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2009","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 3698320 - Local Origem: 890-Distribuidor(F\u00f3rum de Assis) Local Destino: 893-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Assis) Data de Envio: 20\/08\/2009 Data de Recebimento: 20\/08\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2009","descricao":"Processo Redistribu\u00eddo   Processo Redistribu\u00eddo por Sorteio do F. Assis da 1\u00aa. Vara C\u00edvel (Nro.Ordem 1466\/2009) p\/ 3\u00aa. Vara C\u00edvel (Nro.Ordem 1510\/2009)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3692130","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2009","descricao":"Carga ao Distribuidor   Carga ao Distribuidor sob n\u00ba 3692130 - Motivo: LIVRE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O Local Origem: 891-1\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Assis) Local Destino: 890-Distribuidor(F\u00f3rum de Assis) Data de Envio: 18\/08\/2009 Data de Recebimento: 19\/08\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3686406","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2009","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 3686406 - Local Origem: 890-Distribuidor(F\u00f3rum de Assis) Local Destino: 891-1\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Assis) Data de Envio: 18\/08\/2009 Data de Recebimento: 18\/08\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho inicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2009","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Preven\u00e7\u00e3o p\/ 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/11\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/12\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/02\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":270,"total_andamentos":270}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"181975061","codPublicacaoOrigem":"456589248","dataDivulgacao":"Aug 30 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2013 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1488","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645-7\/000000-000) N\u00ba Ordem: 001510\/2009-Monit\u00f3ria-C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio-BANCO ITAU SA X MUNDIAL CENTRO AUTOMOTIVO LTDA E OUTROS-Fls.274-V.Considerando a certid\u00e3o e fls.273, manifeste-se o autor, providenciando a cita\u00e7\u00e3o dos requeridos Fabricio e Cl\u00e1udia.Int.-ADV ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE OAB\/SP 170710-ADV MARCELO MORATO LEITE OAB\/SP 152396-ADV MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA OAB\/SP 209946","despacho":"C\u00edvel\r\nTerceiro Of\u00edcio C\u00edvel F\u00f3rum de Assis-Comarca de Assis JUIZ: ADILSON RUSSO DE MORAES","paginaInicial":"328","paginaFinal":"328","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"349115","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"1962243","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Aug 30 2013 04:57:58:733AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Aug 30 2013 10:14:10:467AM","numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"(047.01.2009.011645-7\/000000-000)","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|(047.01.2009.011645-7\/000000-000)|001510\/2009|170710|152396|209946","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"270693731","codPublicacaoOrigem":"595859270","dataDivulgacao":"Nov  6 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  7 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1770","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda - - Jose Roberto de Salvo Junior - - Fabricio Barboza de Salvo - Vistos. Defiro os benef\u00edcios do art 172 \u00a7 2\u00ba do CPC. Desentranhe e adite o mandado para integral cumprimento. Int. Assis, 28 de outubro de 2014. - ADV: ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP), MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP), MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0684\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"438","paginaFinal":"438","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"449848","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4055182","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"126145","usuarioCadastro":"carlos.silva","dataHoraCadastro":"Nov  5 2014 10:29:51:833PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"348854403","codPublicacaoOrigem":"673946523","dataDivulgacao":"Jun 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1914","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda - - Jose Roberto de Salvo Junior - - Fabricio Barboza de Salvo - Vistos. Certifique se houve a resposta a todos os of\u00edcios e de vista a requerente para que providencie a cita\u00e7\u00e3o de todos os requeridos, sob pena de extin\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Int. Assis, 29 de maio de 2015. - ADV: MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP), MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP), ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0280\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"640","paginaFinal":"640","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"507133","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"8055396","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Jun 28 2015 11:13:59:647AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"348854404","codPublicacaoOrigem":"673946524","dataDivulgacao":"Jun 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1914","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda - - Jose Roberto de Salvo Junior - - Fabricio Barboza de Salvo - Vistos. Indefiro a suspens\u00e3o do feito, uma vez que ainda n\u00e3o foram citados todos os requeridos. Assim, certifique a serventia quais requeridos ainda n\u00e3o foram citados. Com a certid\u00e3o, providencie o autor a cita\u00e7\u00e3o. Ci\u00eancia da certid\u00e3o de fls. 342. Int. Assis, 09 de junho de 2015. - ADV: MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP), ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP), MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0280\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"640","paginaFinal":"640","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"507133","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"8055396","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Jun 28 2015 11:13:59:647AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"652533197","codPublicacaoOrigem":"1120938289","dataDivulgacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2318","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda e outros - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o monitoria proposta por Banco Ita\u00fa S\/A contra Mundial Centro Automotivo Ltda, Jos\u00e9 Roberto de Salvo J\u00fanior, e Fabricio Barboza de Salvo.A requerida Mundial foi citada e apresentou embargos \u00e0 monit\u00f3ria (fls. 29\/59).Houve o falecimento de Jos\u00e9 Roberto de Salvo J\u00fanior, que foi substitu\u00eddo no polo passivo por seu Espolio.O autor requereu a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o ao Espolio de Jos\u00e9 Roberto de Salvo J\u00fanior, o que foi homologado (fls. 368).Agora, o autor requer a desist\u00eancia do feito tamb\u00e9m com rela\u00e7\u00e3o a Fabricio Barboza de Salvo (fls. 390\/391).Antes de mais nada, manifeste-se o banco-autor, no prazo de 15 (quinze) dias, sobre os embargos \u00e0 monit\u00f3ria apresentados pela requerida Mundial Centro Automotivo Ltda (fls. 29\/59), principalmente sobre a alega\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de tarifas e taxas indevidas com as mais variadas rubricas (fls. 32), sobre a cobran\u00e7a de juros exorbitantes e capitalizados, bem como, sobre a cobran\u00e7a ilegal de comiss\u00e3o de perman\u00eancia.No mesmo prazo de 15 (quinze) dias, manifestem-se as partes, especificando as provas que desejam produzir, justificando-as, sob pena de indeferimento.Com a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, ou superado o prazo para tanto, voltem os autos conclusos para saneador ou senten\u00e7a.Intime-se. - ADV: MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP), ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP), MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0158\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"567","paginaFinal":"567","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"855753","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21221576","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Mar 30 2017 08:06:17:347AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"373283565","codPublicacaoOrigem":"695683370","dataDivulgacao":"Aug 31 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1957","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda - - Jose Roberto de Salvo Junior - - Fabricio Barboza de Salvo - Vistos, Fls. 355: Defiro o sobrestamento do feito pelo prazo de 30 (trinta) dias. Decorrido o prazo, de rigor manifeste-se o (a) exequente em termos de prosseguimento, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. Int. - ADV: MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP), MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP), ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0379\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"419","paginaFinal":"419","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"526614","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"9095528","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Aug 30 2015 09:21:03:577AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"158834999","codPublicacaoOrigem":"410982182","dataDivulgacao":"Apr 10 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 10 2013 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1391","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645-7\/000000-000) N\u00ba Ordem: 001510\/2009 - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - BANCO ITAU SA X MUNDIAL CENTRO AUTOMOTIVO LTDA E OUTROS - Fls. 266 - V. Fls. 264: defiro a exclus\u00e3o da procuradora, mantendo os procuradores anteriormente constitu\u00eddos. Aguarde a efetiva\u00e7\u00e3o das cita\u00e7\u00f5es dos requeridos, e eventual decurso de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o. Int. - ADV ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE OAB\/SP 170710 - ADV MARCELO MORATO LEITE OAB\/SP 152396 - ADV MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA OAB\/SP 209946","despacho":"Terceiro Of\u00edcio C\u00edvel F\u00f3rum de Assis - Comarca de Assis JUIZ: ANDR\u00c9 LUIZ DAMASCENO CASTRO LEITE","paginaInicial":"412","paginaFinal":"412","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"319337","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"1450586","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Apr 10 2013 03:16:41:067AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Apr 10 2013 10:01:27:947AM","numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":" (047.01.2009.011645-7\/000000-000","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|(047.01.2009.011645-7\/000000-000|001510\/2009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"192541015","codPublicacaoOrigem":"475623805","dataDivulgacao":"Oct 25 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 28 2013 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1528","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645-7\/000000-000) N\u00ba Ordem: 001510\/2009-Monit\u00f3ria-C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - BANCO ITAU SA X MUNDIAL CENTRO AUTOMOTIVO LTDA E OUTROS-Fls.278-V.Defiro o sobrestamento do feito pelo prazo de trinta dias.Decorridos e no sil\u00eancio, manifeste-se o requerente, dando regular andamento ao feito.Int.- ADV ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE OAB\/SP 170710-ADV MARCELO MORATO LEITE OAB\/SP 152396-ADV MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA OAB\/SP 209946","despacho":"C\u00edvel\r\nTerceiro Of\u00edcio C\u00edvel F\u00f3rum de Assis-Comarca de Assis JUIZ: ADILSON RUSSO DE MORAES","paginaInicial":"367","paginaFinal":"367","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"362204","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2200840","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Oct 25 2013 02:46:42:667AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"(047.01.2009.011645-7\/000000-000)","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|(047.01.2009.011645-7\/000000-000)|001510\/2009|170710|152396|209946","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"261774547","codPublicacaoOrigem":"581954405","dataDivulgacao":"Sep 29 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 30 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1743","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda - - Jose Roberto de Salvo Junior - - Fabricio Barboza de Salvo - Vistos. Manifeste-se o exequente sobre os endere\u00e7os encontrados pela pesquisa realizada junto ao sistema SIEL (Fabr\u00edcio Rua Antonio Veieira Dias, 937, Assis e Jos\u00e9 Roberto Rua Itabira, 144, Parque Jacatuba, Santo Andr\u00e9). Int. Assis, 22 de setembro de 2014. - ADV: MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP), ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP), MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0625\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"538","paginaFinal":"538","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"439806","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3834066","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Sep 28 2014 09:59:36:633AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751242350","codPublicacaoOrigem":"1197838188","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda e outros - Diante do exposto, e do mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTES os pedidos formulados na presente a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria, constituindo-a em t\u00edtulo executivo judicial, para que o requerido Mundial Centro Automotivo Ltda, pague ao autor o valor apontado na planilha de d\u00e9bito (fls.12), incidindo-se a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pratica do TJ\/SP a partir da data da planilha (04.05.2009) e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia do requerido, arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais, bem como, com honor\u00e1rios da sucumb\u00eancia que arbitro em 10% do valor devido, com fundamento no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba, do CPC.Oportunamente, intime-se o embargante, ora requerido, na forma disciplinada do art. 702, par\u00e1grafo 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Al\u00e9m disso, JULGO EXTINTA a presente monitoria sem an\u00e1lise do m\u00e9rito com fundamento no artigo 485, inciso VIII, do CPC, em rela\u00e7\u00e3o ao requerido Fabricio Barbosa Salvo. Deixo de condenar o autor ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como aos honor\u00e1rios sucumbenciais, haja vista que o requerido Fabricio sequer foi citado. P.R.I.C. - ADV: MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP), ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP), MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0562\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE FRANCISCA DE SOUZA GAVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"620","paginaFinal":"620","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923103","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26069234","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 11:25:55:890PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751242352","codPublicacaoOrigem":"1197838189","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda e outros - Dispensado o c\u00e1lculo do preparo e a indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal, nos termos do Comunicado CG n\u00ba 916\/2016 (Processo n\u00ba 2015\/65007) DJE 23\/6\/2016 p\u00e1g. 09. - ADV: MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP), MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP), ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0562\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE FRANCISCA DE SOUZA GAVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"621","paginaFinal":"621","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923103","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26069234","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 11:25:55:890PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645|2015\/65007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"465818844","codPublicacaoOrigem":"847425837","dataDivulgacao":"Apr 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2099","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda e outros - Vistos.Fls 380: defiro o sobrestamento do feito pelo prazo de quinze dias.Int.Assis, 05 de abril de 2016. - ADV: ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP), MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP), MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0210\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"494","paginaFinal":"494","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"664486","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12537926","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Apr 18 2016 10:17:49:883PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645|152396","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"206801314","codPublicacaoOrigem":"500141663","dataDivulgacao":"Jan 27 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 28 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1579","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda - - Jose Roberto de Salvo Junior - - Fabricio Barboza de Salvo - Ao autor, recolher R$11,00 por CPF\/CGC para realiza\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias requeridas. - ADV: MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP), ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP), MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"412","paginaFinal":"412","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"380778","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"2568991","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"785","usuarioCadastro":"leticia.fraconi","dataHoraCadastro":"Jan 27 2014 12:45:44:493PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"308265391","codPublicacaoOrigem":"638068574","dataDivulgacao":"Mar 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 19 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1848","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda - - Jose Roberto de Salvo Junior - - Fabricio Barboza de Salvo - Vistos. A pesquisa de endere\u00e7os do executados dever\u00e1 ser feita diretamente pelo exequente. Para tanto, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1, devendo o exequente retir\u00e1-lo, comprovando sua protocoliza\u00e7\u00e3o em dez dias. Fa\u00e7a constar no of\u00edcio a ressalva de que o alvar\u00e1 n\u00e3o poder\u00e1 ser utilizado junto ao banco central e receita federal, uma vez que possuem sistema pr\u00f3prios, on line, de pesquisa. Int. Assis, 06 de fevereiro de 2015. - ADV: MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP), ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP), MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0128\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"455","paginaFinal":"455","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"480432","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5553868","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Mar 17 2015 11:12:41:783PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"250025114","codPublicacaoOrigem":"562949503","dataDivulgacao":"Aug  6 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1705","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda - - Jose Roberto de Salvo Junior - - Fabricio Barboza de Salvo - Vistos. Para pesquisa pelo sistema SIEL , necess\u00e1rio o requerente apresentar o nome completo, a data de nascimento dos requeridos e o nome da genitora dos mesmos. Cumprido, fica desde j\u00e1 deferida a pesquisa. Int. Assis, 30 de junho de 2014. - ADV: MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP), MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP), ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0528\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"450","paginaFinal":"450","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"426063","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3532173","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Aug  5 2014 10:23:37:353PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"364228785","codPublicacaoOrigem":"687866021","dataDivulgacao":"Aug  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1941","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda - - Jose Roberto de Salvo Junior - - Fabricio Barboza de Salvo - Vistos.Indefiro a suspens\u00e3o do feito, como j\u00e1 decidido nas fls. 345.Confiro ao requerente o prazo de dez dias para que providencie a cita\u00e7\u00e3o dos requeridos, sob pena de extin\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o.Int.Assis, 18 de julho de 2015. - ADV: MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP), ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP), MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0340\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"563","paginaFinal":"563","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"520124","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8802184","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Aug  6 2015 10:47:12:477PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"543470709","codPublicacaoOrigem":"953179028","dataDivulgacao":"Sep  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2197","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda e outros - Vistos.Aguarde-se por noventa dias informa\u00e7\u00f5es sobre o andamento da precat\u00f3ria.No sil\u00eancio, atrav\u00e9s do sistema operacional implantado pelo Tribunal de Justi\u00e7a, verifique a serventia o atual andamento da carta precat\u00f3ria expedida nos autos, e extraia-se relat\u00f3rio juntando-o nos autos. Ap\u00f3s, ci\u00eancia ao autor. Fica desde j\u00e1 salientado que, n\u00e3o sendo poss\u00edvel a consulta determinada por meio do sistema, dever\u00e1 a serventia oficiar para obten\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es.Esse procedimento dever\u00e1 se repetir a cada noventa dias, at\u00e9 a devolu\u00e7\u00e3o da precat\u00f3ria.Int. Assis, 31 de agosto de 2016. - ADV: ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP), MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP), MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0501\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"532","paginaFinal":"532","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"738468","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15666548","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  8 2016 11:34:33:693PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"230232218","codPublicacaoOrigem":"538198970","dataDivulgacao":"May 22 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 23 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1655","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda - - Jose Roberto de Salvo Junior - - Fabricio Barboza de Salvo - Vistos, Defiro a pesquisa de endere\u00e7o do (a) executado (a) pelo sistema Bacen-Jud. Junte-se protocolo de pesquisa e resultado para manifesta\u00e7\u00e3o do (a) exequente. Int.(Endere\u00e7o ncontrado: Av. Otto Ribeiro, n\u00ba 3243, San Fernando Valey, Assis - SP, manifeste-se o exequente) - ADV: MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP), ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP), MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"377","paginaFinal":"377","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"406508","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3122548","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"7706","usuarioCadastro":"ariadne.rocha","dataHoraCadastro":"May 22 2014 09:18:54:947AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"416804406","codPublicacaoOrigem":"740841058","dataDivulgacao":"Dec  4 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2021","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda - - Jose Roberto de Salvo Junior - - Fabricio Barboza de Salvo - Vistos, Fls. 366\/367: DEFIRO. Nos termos do art. 791, III do C\u00f3digo de Processo Civil SUSPENDO a presente execu\u00e7\u00e3o e determino sua remessa ao arquivo, no aguardo de provoca\u00e7\u00e3o. Quanto ao pedido de desist\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o ao esp\u00f3lio de Jos\u00e9 Roberto Salvo J\u00fanior, observo que n\u00e3o h\u00e1 nenhum \u00f3bice, haja vista que at\u00e9 a presente data n\u00e3o houve a cita\u00e7\u00e3o. Assim, julgo extinta a a\u00e7\u00e3o apenas em rela\u00e7\u00e3o ao esp\u00f3lio de Jos\u00e9 Roberto Salvo J\u00fanior, nos termos do art 267 VIII do CPC. Providencie as anota\u00e7\u00f5es junto ao cadastro de partes. Int. - ADV: MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP), ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP), MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0540\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"399","paginaFinal":"399","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"573288","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10431398","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Dec  3 2015 11:39:58:290PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"416804407","codPublicacaoOrigem":"740841059","dataDivulgacao":"Dec  4 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2021","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda - - Jose Roberto de Salvo Junior - - Fabricio Barboza de Salvo - Vistos. Melhor analisando os autos, dever\u00e1 a serventia certificar se houve a cita\u00e7\u00e3o dos requeridos. Ressalvo desde j\u00e1 que n\u00e3o tendo havido cita\u00e7\u00f5es, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em suspens\u00e3o do processo nos termos do art 791 III do CPC e sim em extin\u00e7\u00e3o, nos termos do art 267 IV do CPC. Certifique-s e de vista ao requerente. N\u00e3o havendo cita\u00e7\u00f5es e n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o, tornem conclusos para senten\u00e7a. Int. Assis, 18 de novembro de 2015. - ADV: ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP), MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP), MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0540\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"399","paginaFinal":"399","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"573288","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10431398","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Dec  3 2015 11:39:58:290PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"416804408","codPublicacaoOrigem":"740841060","dataDivulgacao":"Dec  4 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2021","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda - - Jose Roberto de Salvo Junior - - Fabricio Barboza de Salvo - Manifeste-se o requerente nos termos do r. Despacho e da certid\u00e3o retro: Certifico e dou f\u00e9 que apenas o requerido Mundial Centro Automotivo Ltda foi citado \u00e0d fls. 26v, na pessoa do gerente S\u00edlvio Silvestre, apresentando embargos monit\u00f3rios \u00e0s fls. 29\/59. - ADV: MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP), MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP), ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0540\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"399","paginaFinal":"399","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"573288","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10431398","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Dec  3 2015 11:39:58:290PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"167983280","codPublicacaoOrigem":"429394606","dataDivulgacao":"Jun  6 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  6 2013 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645-7\/000000-000) N\u00ba Ordem: 001510\/2009-Monit\u00f3ria-C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio-BANCO ITAU SA X MUNDIAL CENTRO AUTOMOTIVO LTDA E OUTROS-Fls.268-(Vista Obrigat\u00f3ria: ao requerente ar de fls.260 e carta de fls.262 manifeste-se)-ADV ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE OAB\/SP 170710-ADV MARCELO MORATO LEITE OAB\/SP 152396-ADV MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA OAB\/SP 209946","despacho":"C\u00edvel\r\nTerceiro Of\u00edcio C\u00edvel F\u00f3rum de Assis-Comarca de Assis JUIZ: ANDR\u00c9 LUIZ DAMASCENO CASTRO LEITE","paginaInicial":"447","paginaFinal":"447","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"330892","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"1656717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jun  6 2013 11:05:55:120AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jun  7 2013 08:38:24:590AM","numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"(047.01.2009.011645-7\/000000-000)","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|(047.01.2009.011645-7\/000000-000)|001510\/2009|170710|152396|209946","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"274159937","codPublicacaoOrigem":"601137011","dataDivulgacao":"Nov 21 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 24 2014 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1780","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda - - Jose Roberto de Salvo Junior - - Fabricio Barboza de Salvo - Ao requerente: Ci\u00eancia da certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a \u00e0s fls. 312. - ADV: MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP), MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP), ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0706\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"414","paginaFinal":"414","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"453499","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4140908","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Nov 20 2014 07:10:30:220AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"445389436","codPublicacaoOrigem":"815103960","dataDivulgacao":"Mar  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2069","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda - - Jose Roberto de Salvo Junior - - Fabricio Barboza de Salvo - Requerente: Providenciar a impress\u00e3o da carta precat\u00f3ria liberada no sistema, instruindo-a devidamente, providenciando sua distribui\u00e7\u00e3o e comprovando nos autos. - ADV: MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP), MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP), ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0108\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"382","paginaFinal":"382","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"636767","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11582284","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Mar  3 2016 11:02:08:630PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"572545031","codPublicacaoOrigem":"999511465","dataDivulgacao":"Oct 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011645-66.2009.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2225","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011645-66.2009.8.26.0047 (047.01.2009.011645) - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Itau Sa - Mundial Centro Automotivo Ltda e outros - Vistos.Fls.390\/391: Sobre o pedido de desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao requerido Fabr\u00edcio Barbosa Salvo, manifeste-se o requerido e tornem conclusos para senten\u00e7a, uma vez que o requerido Mundial Centro Automotivo Ltda foi citado e apresentou embargos monit\u00f3rios.Int. Assis, 13 de outubro de 2016. - ADV: MARCYUS ALBERTO LEITE DE ALMEIDA (OAB 209946\/SP), ANA LUZIA DE CAMPOS MORATO LEITE (OAB 170710\/SP), MARCELO MORATO LEITE (OAB 152396\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0594\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"535","paginaFinal":"535","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"764660","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16802771","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Oct 19 2016 11:45:12:177PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011645-66.2009.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2009.011645","numeroUnificado":"0011645-66.2009.8.26.0047|047.01.2009.011645","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}