{"numero":"0011193-66.2011.8.26.0506","processos":[{"processo":"0011193-66.2011.8.26.0506   (528\/2011)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"02\/10\/2015 00:00 - No Cart\u00f3rio","distribuicao":"02\/03\/2011 \u00e0s 11:31 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":"Ana Paula Franchito Cypriano","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jose Silva Pereira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Kitscap Atac Auto Pecas"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alessandro dos Santos Rojas"},{"tipo":"Advogado","nome":"Andr\u00e9 Sampaio de Vilhena"},{"tipo":"Advogado","nome":"Joao Flavio Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   0029410-50.2017.8.26.0506 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Autos no Prazo   10\/10Vencimento: 18\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0333\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 298\/302","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0333\/2017 Teor do ato: Vistos.1- Considerando o teor da peti\u00e7\u00e3o de fl. 236, dep\u00f3sito de fl. 240 e manifesta\u00e7\u00e3o de fl. 254, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, somente com rela\u00e7\u00e3o ao BANCO ITA\u00da S\/A, devendo a execu\u00e7\u00e3o prosseguir com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 coexecutada KITSCAP ATAC AUTO PE\u00c7AS, nos termos do v. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 199\/203. Anote-se.2- P.I. 3- No mais, intime-se o credor para, em 10 dias, promover o cumprimento da senten\u00e7a (execu\u00e7\u00e3o do julgado), com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 coexecutada KITSCAP ATAC AUTO PE\u00c7AS, em conson\u00e2ncia com o disposto no artigo 1.286, \u00a7 2\u00ba, I, II, III e IV, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a:\"Artigo 1.286: Tramitar\u00e1 em meio eletr\u00f4nico, nas unidades h\u00edbridas, a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a proferida em processos f\u00edsicos.\u00a71\u00ba. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, ser\u00e1 proferido despacho ou ato ordinat\u00f3rio cientificando as partes de que eventual cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 tramitar em formato digital.\u00a72\u00ba. O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser realizado por peticionamento eletr\u00f4nico e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as:I) senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente;II) certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; se o caso;III) demonstrativo do d\u00e9bito atualizado, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa;IV) outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias;\u00a73\u00ba. O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a ser\u00e1 cadastrado como incidente processual apartado, com numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria.\u00a74\u00ba. Os autos f\u00edsicos, onde tramitaram a fase de conhecimento, permanecer\u00e3o no of\u00edcio de justi\u00e7a para consulta e extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias pelo prazo de 30 (trinta) dias, contados do requerimento de cumprimento de senten\u00e7a definitivo, ap\u00f3s o qual, salvo determina\u00e7\u00e3o judicial em contr\u00e1rio, ser\u00e3o arquivados provisoriamente, com lan\u00e7amento de movimenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica.\u00a75\u00ba. Finda a fase de cumprimento de senten\u00e7a, o of\u00edcio de justi\u00e7a lan\u00e7ar\u00e1 as movimenta\u00e7\u00f5es de baixa e arquivamento no processo principal e no incidente.\u00a76\u00ba N\u00e3o sendo requerida a execu\u00e7\u00e3o no prazo de 30 (trinta) dias, o juiz mandar\u00e1 arquivar os autos, sem preju\u00edzo de seu desarquivamento a pedido da parte.\u00a77\u00ba. At\u00e9 que seja autorizada pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, fica vedada a convers\u00e3o ao formato digital dos cumprimentos de senten\u00e7a que j\u00e1 tramitam fisicamente.\"4- Aguarde-se em Cart\u00f3rio, pelo prazo de 30 (trinta) dias, para consulta e extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias dos autos.5- Ap\u00f3s, encaminhem-se os autos provisoriamente ao arquivo, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe.6- Int. Advogados(s): Alessandro dos Santos Rojas (OAB 203562\/SP), Andr\u00e9 Sampaio de Vilhena (OAB 216484\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   IMPRENSA DIA 29.08.2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.1- Considerando o teor da peti\u00e7\u00e3o de fl. 236, dep\u00f3sito de fl. 240 e manifesta\u00e7\u00e3o de fl. 254, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, somente com rela\u00e7\u00e3o ao BANCO ITA\u00da S\/A, devendo a execu\u00e7\u00e3o prosseguir com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 coexecutada KITSCAP ATAC AUTO PE\u00c7AS, nos termos do v. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 199\/203. Anote-se.2- P.I. 3- No mais, intime-se o credor para, em 10 dias, promover o cumprimento da senten\u00e7a (execu\u00e7\u00e3o do julgado), com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 coexecutada KITSCAP ATAC AUTO PE\u00c7AS, em conson\u00e2ncia com o disposto no artigo 1.286, \u00a7 2\u00ba, I, II, III e IV, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a:\"Artigo 1.286: Tramitar\u00e1 em meio eletr\u00f4nico, nas unidades h\u00edbridas, a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a proferida em processos f\u00edsicos.\u00a71\u00ba. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, ser\u00e1 proferido despacho ou ato ordinat\u00f3rio cientificando as partes de que eventual cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 tramitar em formato digital.\u00a72\u00ba. O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser realizado por peticionamento eletr\u00f4nico e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as:I) senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente;II) certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; se o caso;III) demonstrativo do d\u00e9bito atualizado, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa;IV) outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias;\u00a73\u00ba. O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a ser\u00e1 cadastrado como incidente processual apartado, com numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria.\u00a74\u00ba. Os autos f\u00edsicos, onde tramitaram a fase de conhecimento, permanecer\u00e3o no of\u00edcio de justi\u00e7a para consulta e extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias pelo prazo de 30 (trinta) dias, contados do requerimento de cumprimento de senten\u00e7a definitivo, ap\u00f3s o qual, salvo determina\u00e7\u00e3o judicial em contr\u00e1rio, ser\u00e3o arquivados provisoriamente, com lan\u00e7amento de movimenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica.\u00a75\u00ba. Finda a fase de cumprimento de senten\u00e7a, o of\u00edcio de justi\u00e7a lan\u00e7ar\u00e1 as movimenta\u00e7\u00f5es de baixa e arquivamento no processo principal e no incidente.\u00a76\u00ba N\u00e3o sendo requerida a execu\u00e7\u00e3o no prazo de 30 (trinta) dias, o juiz mandar\u00e1 arquivar os autos, sem preju\u00edzo de seu desarquivamento a pedido da parte.\u00a77\u00ba. At\u00e9 que seja autorizada pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, fica vedada a convers\u00e3o ao formato digital dos cumprimentos de senten\u00e7a que j\u00e1 tramitam fisicamente.\"4- Aguarde-se em Cart\u00f3rio, pelo prazo de 30 (trinta) dias, para consulta e extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias dos autos.5- Ap\u00f3s, encaminhem-se os autos provisoriamente ao arquivo, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe.6- Int.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br      \n0011193-66.2011.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0011193-66.2011.8.26.0506\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Jose Silva  Pereira\nRequerido : Banco Itau S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Paula   Franchito   Cypriano\nC O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nAos 11  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  Excelent\u00edssimo(a)  \nSenhor(a)  Doutor(a)  \nAna   Paula   Franchito   Cypriano,  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito  da  6\u00aa  \nVara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto.  Eu,  Fernando  de  Lima  Santos ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio , M357739 , digitei .\nVistos.\n1-  Considerando  o  teor  da  peti\u00e7\u00e3o  de  fl.  236 ,  dep\u00f3sito  de  fl.  240  e \nmanifesta\u00e7\u00e3o  de  fl.  254,  JULGO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  924,  II,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  somente  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  BANCO  ITA\u00da  S\/A ,  devendo  a \nexecu\u00e7\u00e3o  prosseguir  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  coexecutada  KITSCAP  ATAC  AUTO  PE\u00c7AS ,  nos  \ntermos  do  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o  de  fls.  199\/203.  Anote-se.\n2-  P.I.  \n3-  No  mais,  intime-se  o  credor  para,  em  10  dias,  promover  o  cumprimento  \nda  senten\u00e7a  (execu\u00e7\u00e3o  do  julgado),  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  coexecutada  KITSCAP  ATAC  AUTO  \nPE\u00c7AS ,  em  conson\u00e2ncia  com  o  disposto  no  artigo  1.286,  \u00a7  2\u00ba,  I,  II,  III  e  IV,  das  Normas  \nde  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a:\n\"Artigo  1.286:  Tramitar\u00e1  em  meio  eletr\u00f4nico,  nas  unidades  h\u00edbridas,  a  \nexecu\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a  proferida  em  processos  f\u00edsicos.\n\u00a71\u00ba.  Ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  ser\u00e1  proferido  despacho  ou  ato  \nordinat\u00f3rio  cientificando  as  partes  de  que  eventual  cumprimento  de  senten\u00e7a  dever\u00e1  \ntramitar  em  formato  digital.\n\u00a72\u00ba.  O  requerimento  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  dever\u00e1  ser  realizado  por  \npeticionamento  eletr\u00f4nico  e  instru\u00eddo  com  as  seguintes  pe\u00e7as:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011193-66.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006REH5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 11:41 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br      \n0011193-66.2011.8.26.0506 - lauda  2\nI)\n senten\u00e7a  e  ac\u00f3rd\u00e3o,  se  existente;\nII)  certid\u00e3o  de  tr\u00e2nsito  em  julgado;  se  o  caso;\nIII)  demonstrativo  do  d\u00e9bito  atualizado,  quando  se  tratar  de  execu\u00e7\u00e3o  por  \nquantia  certa;\nIV) outras  pe\u00e7as  processuais  que  o  exequente  considere  necess\u00e1rias;\n\u00a73\u00ba.  O  requerimento  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  ser\u00e1  cadastrado  como  \nincidente  processual  apartado,  com  numera\u00e7\u00e3o  pr\u00f3pria.\n\u00a74\u00ba.  Os  autos  f\u00edsicos,  onde   tramitaram  a  fase  de  conhecimento,  \npermanecer\u00e3o  no  of\u00edcio  de  justi\u00e7a  para  consulta  e  extra\u00e7\u00e3o  de  c\u00f3pias  pelo  prazo  de  30  \n(trinta)  dias,  contados  do  requerimento  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  definitivo,  ap\u00f3s  o  \nqual,  salvo  determina\u00e7\u00e3o  judicial  em  contr\u00e1rio,  ser\u00e3o  arquivados  provisoriamente,  com  \nlan\u00e7amento  de  movimenta\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica.\n\u00a75\u00ba.  Finda  a  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a,  o  of\u00edcio  de  justi\u00e7a  lan\u00e7ar\u00e1  \nas  movimenta\u00e7\u00f5es  de  baixa  e  arquivamento  no  processo  principal  e  no  incidente.\n\u00a76\u00ba  N\u00e3o  sendo  requerida  a  execu\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  30  (trinta)  dias,  o  juiz  \nmandar\u00e1  arquivar  os  autos,  sem  preju\u00edzo  de  seu  desarquivamento  a  pedido  da  parte.\n\u00a77\u00ba.  At\u00e9  que  seja  autorizada  pela  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  fica  \nvedada  a  convers\u00e3o  ao  formato  digital  dos  cumprimentos  de  senten\u00e7a  que  j\u00e1  tramitam  \nfisicamente.\"\n4- Aguarde-se  em  Cart\u00f3rio,  pelo  prazo  de  30  (trinta)  dias,  para  consulta  e  \nextra\u00e7\u00e3o  de  c\u00f3pias  dos  autos.\n5-  Ap\u00f3s,  encaminhem-se  os  autos  provisoriamente  ao  arquivo,  com  as  \nanota\u00e7\u00f5es  de  praxe.\n6-  Int.\nRibeir\u00e3o  Preto, 11  de  agosto  de 2017 .\nAna   Paula   Franchito   Cypriano\n                  Juiz(a)  de  Direito  \n                     (ass.  Digital)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011193-66.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006REH5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 11:41 . fls. 2"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   Aguardando Minuta","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   Aguardando minuta","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Autos no Prazo   23\/03Vencimento: 03\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Autos no Prazo   03\/02Vencimento: 09\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Autos no Prazo   02\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0472\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2236 P\u00e1gina: 196\/204","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0472\/2016 Teor do ato: Vistos.1- Incontroverso, defiro o levantamento do dep\u00f3sito de fls. 240, expedindo-se de imediato guia de levantamento a favor do credor.2- Sem preju\u00edzo, intime-se o credor para, no prazo de cinco dias, manifestar-se acerca da liquida\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, sendo que, no sil\u00eancio, acarretar-se-\u00e1 sua concord\u00e2ncia t\u00e1cita e a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 julgada extinta e arquivada (art. 924, II, do CPC).3- Int. (GUIA DE LEVANTAMENTO EXPEDIDA SOB N. 986\/2016 EM FAVOR DE JOS\u00c9 SILVA PEREIRA \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O PARA RETIRADA EM CART\u00d3RIO.) Advogados(s): Alessandro dos Santos Rojas (OAB 203562\/SP), Andr\u00e9 Sampaio de Vilhena (OAB 216484\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   IMPRENSA DIA 04.11.2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1- Incontroverso, defiro o levantamento do dep\u00f3sito de fls. 240, expedindo-se de imediato guia de levantamento a favor do credor.2- Sem preju\u00edzo, intime-se o credor para, no prazo de cinco dias, manifestar-se acerca da liquida\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, sendo que, no sil\u00eancio, acarretar-se-\u00e1 sua concord\u00e2ncia t\u00e1cita e a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 julgada extinta e arquivada (art. 924, II, do CPC).3- Int. (GUIA DE LEVANTAMENTO EXPEDIDA SOB N. 986\/2016 EM FAVOR DE JOS\u00c9 SILVA PEREIRA \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O PARA RETIRADA EM CART\u00d3RIO.)","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011193-66.2011.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0011193-66.2011.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Jose Silva  Pereira\nRequerido : Banco Itau S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Paula   Franchito   Cypriano\nCO NCLU S\u00c3 O\nAos  25  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  Excelent\u00edssimo(a)  Senhor(a)  \nDoutor(a)  \nAna   Paula   Franchito   Cypriano,  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito  da  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  \nComarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto.  Eu,   Fernando  de  Lima  Santos ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \nmatr\u00edcula  M357739 , digitei.  \nVistos.\n1-  Incontroverso,  defiro  o  levantamento  do  dep\u00f3sito  de  fls.  240,  expedindo-\nse  de  imediato  guia  de  levantamento  a  favor  do  credor.\n2-  Sem  preju\u00edzo,  intime-se  o  credor  para,  no  prazo  de  cinco  dias,  manifestar-se  \nacerca  da  liquida\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito,  sendo  que,  no  sil\u00eancio,  acarretar-se-\u00e1  sua  concord\u00e2ncia  t\u00e1cita  e  a  \nexecu\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  julgada  extinta  e  arquivada  (art.  924,  II,  do  CPC).\n3-  Int.\nRibeir\u00e3o  Preto , 25  de  outubro  de  2016 .\nAna   Paula   Franchito   Cypriano\nJuiz(a)  de  Direito  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011193-66.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000005Q1AY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO, liberado nos autos em 04\/11\/2016 \u00e0s 17:13 . fls. 1"}},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   Para assinar guia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   MLJ","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Autos no Prazo   16\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0279\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2159 P\u00e1gina: 162\/164","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0279\/2016 Teor do ato: Manifeste-se a parte credora, no prazo de 10 dias, sobre a peti\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito judicial de fls. 236\/240. Advogados(s): Alessandro dos Santos Rojas (OAB 203562\/SP), Andr\u00e9 Sampaio de Vilhena (OAB 216484\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   IMPRENSA DIA 07.07.2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manifeste-se a parte credora, no prazo de 10 dias, sobre a peti\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito judicial de fls. 236\/240.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   para relacionar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardasndo juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Autos no Prazo   15\/04Vencimento: 24\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0092\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2082 P\u00e1gina: 244\/250","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Autos no Prazo   15\/04Vencimento: 09\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   IMPRENSA DIA 15.03.2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0092\/2016 Teor do ato: Vistos. 1- Incontroverso, defiro o levantamento do dep\u00f3sito de fls. 224, expedindo-se de imediato guia de levantamento a favor do credor. 2- Sem preju\u00edzo, intime(m)-se o(a)(s) devedor(a)(s)(es) pela imprensa para que, no prazo de quinze (15) dias, efetue(m) o pagamento do d\u00e9bito remanescente apurado \u00e0(s) fl(s). 228 (R$ 443,74 - VALOR ATUALIZADO AT\u00c9 DEZEMBRO DE 2015), com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora at\u00e9 o efetivo pagamento, sob pena de multa de dez por cento (10%), nos termos do art. 475-J do CPC. 3- Int. (GUIA DE LEVANTAMENTO EXPEDIDA SOB N. 159\/2016 EM FAVOR DE JOS\u00c9 SILVA PEREIRA \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O PARA RETIRADA EM CART\u00d3RIO.) Advogados(s): Alessandro dos Santos Rojas (OAB 203562\/SP), Andr\u00e9 Sampaio de Vilhena (OAB 216484\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1- Incontroverso, defiro o levantamento do dep\u00f3sito de fls. 224, expedindo-se de imediato guia de levantamento a favor do credor. 2- Sem preju\u00edzo, intime(m)-se o(a)(s) devedor(a)(s)(es) pela imprensa para que, no prazo de quinze (15) dias, efetue(m) o pagamento do d\u00e9bito remanescente apurado \u00e0(s) fl(s). 228 (R$ 443,74 - VALOR ATUALIZADO AT\u00c9 DEZEMBRO DE 2015), com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora at\u00e9 o efetivo pagamento, sob pena de multa de dez por cento (10%), nos termos do art. 475-J do CPC. 3- Int. (GUIA DE LEVANTAMENTO EXPEDIDA SOB N. 159\/2016 EM FAVOR DE JOS\u00c9 SILVA PEREIRA \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O PARA RETIRADA EM CART\u00d3RIO.)","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011193-66.2011.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0011193-66.2011.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Jose Silva  Pereira\nRequerido : Banco Itau S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Paula   Franchito   Cypriano\nC O NCLU S\u00c3 O\nAos  03  de  mar\u00e7o  de  2016 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  Excelent\u00edssimo(a)  Senhor(a)  \nDoutor(a)  \nAna   Paula   Franchito   Cypriano,  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito  (Auxiliar)  da  6\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  da  Comarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto.  Eu,  Fernando  de  Lima  Santos ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \nM357739 , digitei.\nVistos.\n1- Incontroverso,  defiro  o  levantamento  do  dep\u00f3sito  de  fls.  224,  expedindo-se  de  \nimediato guia  de  levantamento  a  favor  do  credor.\n2- Sem  preju\u00edzo,  intime(m)-se  o(a)(s)  devedor(a)(s)(es)  pela  imprensa  para  que,  no  \nprazo de  quinze  (15)  dias,  efetue(m)  o  pagamento  do  d\u00e9bito  remanescente  apurado  \u00e0(s)  fl(s).  228  \n(R$ 443,74),  com  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  mora  at\u00e9  o  efetivo  pagamento,  sob  pena  de  \nmulta de  dez  por  cento  (10%),  nos  termos  do  art.  475-J  do  CPC.  \n3- Int.\nRibeir\u00e3o  Preto , 03  de  mar\u00e7o  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011193-66.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000004VNXB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO, liberado nos autos em 15\/03\/2016 \u00e0s 12:22 . fls. 1"}},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   para assinar guia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   MLJ","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   separado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0455\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2025 P\u00e1gina: 145\/152","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0455\/2015 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora, no prazo de 10 dias, sobre o contido na peti\u00e7\u00e3o de fl. 222\/223 (juntada de comprovante de dep\u00f3sito judicial no valor de R$ 10.927,09, datado de 09.11.2015, referente ao pagamento da condena\u00e7\u00e3o e pedido de extin\u00e7\u00e3o do feito) Advogados(s): Alessandro dos Santos Rojas (OAB 203562\/SP), Andr\u00e9 Sampaio de Vilhena (OAB 216484\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   IMPRENSA DIA 03.12.2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manifeste-se a parte autora, no prazo de 10 dias, sobre o contido na peti\u00e7\u00e3o de fl. 222\/223 (juntada de comprovante de dep\u00f3sito judicial no valor de R$ 10.927,09, datado de 09.11.2015, referente ao pagamento da condena\u00e7\u00e3o e pedido de extin\u00e7\u00e3o do feito)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   p\/relacionar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   separado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Autos no Prazo   17\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0372\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1989 P\u00e1gina: 166\/175","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0372\/2015 Teor do ato: Vistos. 1- Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Ci\u00eancia \u00e0s partes, intimando-se o(a) autor(a) para promover, em 10 dias, a execu\u00e7\u00e3o do julgado. 2- Int. Advogados(s): Alessandro dos Santos Rojas (OAB 203562\/SP), Andr\u00e9 Sampaio de Vilhena (OAB 216484\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   IMPRENSA DIA 08.10.2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. 1- Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Ci\u00eancia \u00e0s partes, intimando-se o(a) autor(a) para promover, em 10 dias, a execu\u00e7\u00e3o do julgado. 2- Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011193-66.2011.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011193-66.2011.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Ordin\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente :Jose Silva  Pereira\nRequerido : Banco Itau S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Paula   Franchito   Cypriano\nC O NCLU S\u00c3 O\nAos 02  de  outubro  de  2015 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  Excelent\u00edssimo(a)  Senhor(a)  \nDoutor(a)  \nAna   Paula   Franchito   Cypriano,  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito  (Auxiliar)  da  6\u00aa  \nVara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto.  Eu,  Cl\u00e1udio  Antonio  Ferreira  da  Costa ,  Escriv\u00e3o  \nJudicial  I , M308179 , digitei.\nVistos.\n1- Cumpra-se  o  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o.  Ci\u00eancia  \u00e0s  partes,  intimando-se  o(a)  autor(a)  para  \npromover, em  10  dias,  a  execu\u00e7\u00e3o  d o julgado .\n2- Int.\nRibeir\u00e3o  Preto , 02  de  outubro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011193-66.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000004G2C0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO, liberado nos autos em 08\/10\/2015 \u00e0s 17:32 . fls. 1"}},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Se\u00e7\u00e3o de Dir. Privado II SEJ 2.1.2 11\u00aa a 24\u00aa, 37\u00aa e 38\u00aa C\u00e2maras - Complexo Ipiranga, sala 44 Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   Se\u00e7\u00e3o de Dir. Privado II SEJ 2.1.2 11\u00aa a 24\u00aa, 37\u00aa e 38\u00aa C\u00e2maras - Complexo Ipiranga, sala 44 Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/11\/2013","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   tribunal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2013","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Alessandro dos Santos RojasVencimento: 18\/11\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2013","descricao":"Autos no Prazo   13\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0238\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1533 P\u00e1gina: 152\/172","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0238\/2013 Teor do ato: Vistos. 1- Recebo os recursos de fls. 141\/153 e 156\/166 apenas no efeito devolutivo, nos termos do art. 520, VII, do CPC, quanto \u00e0 parte que concedeu a tutela antecipada, e nos efeitos suspensivo e devolutivo quanto ao mais. 2- \u00c0s contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o no prazo legal. 3- Ap\u00f3s, determino sejam os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II - SEJ 2.1.2 - 11\u00aa a 24\u00aa, 37\u00aa e 38\u00aa C\u00e2maras - Complexo Ipiranga sala 44, com as nossas homenagens e observadas as formalidades legais. 4- Int. Advogados(s): Alessandro dos Santos Rojas (OAB 203562\/SP), Andr\u00e9 Sampaio de Vilhena (OAB 216484\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   IMPRENSA DIA 31.10.2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1- Recebo os recursos de fls. 141\/153 e 156\/166 apenas no efeito devolutivo, nos termos do art. 520, VII, do CPC, quanto \u00e0 parte que concedeu a tutela antecipada, e nos efeitos suspensivo e devolutivo quanto ao mais. 2- \u00c0s contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o no prazo legal. 3- Ap\u00f3s, determino sejam os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II - SEJ 2.1.2 - 11\u00aa a 24\u00aa, 37\u00aa e 38\u00aa C\u00e2maras - Complexo Ipiranga sala 44, com as nossas homenagens e observadas as formalidades legais. 4- Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi   ,   1010 ,   .   -   NOVA   RIBEIR\u00c2NIA\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011193-66.2011.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0011193-66.2011.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Jose Silva  Pereira\nRequerido : Banco Itau S\/A e outro\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Ana  Paula  Franchito  Cypriano\nCO NCLU S\u00c3 O\nAos 30  de  outubro  de  2013 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  \u00e0  Excelent\u00edssima  Senhora  Doutora  \nAna  Paula  Franchito  Cypriano ,  Merit\u00edssima  Ju\u00edza  de  Direito  da  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  \nRibeir\u00e3o  Preto.  Eu,  Alex  Medeiros  Ruiz , Oficial  Maior , M817436 , digitei.\nVistos.\n1- Recebo  os  recursos  de  fls.  141\/153  e  156\/166  apenas  no  efeito  devolutivo,  nos  \ntermos do  art.  520,  VII,  do  CPC,  quanto  \u00e0  parte  que  concedeu  a  tutela  antecipada,  e  nos  efeitos  \nsuspensivo e  devolutivo  quanto  ao  mais.  \n2- \u00c0s  contrarraz\u00f5es  de  apela\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal.\n3- Ap\u00f3s,  determino  sejam  os  autos  remetidos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  \nEstado de  S\u00e3o  Paulo  -  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado  II  -  SEJ  2.1.2  -  11\u00aa  a  24\u00aa,  37\u00aa  e  38\u00aa  C\u00e2maras  - \nComplexo Ipiranga  \n sala  44,  com  as  nossas  homenagens  e  observadas   as  formalidades  legais.  \n4-  Int.  \nRibeir\u00e3o  Preto , 30  de  outubro  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011193-66.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000002ATHP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO, liberado nos autos em 30\/10\/2013 \u00e0s 16:41 . fls. 1"}},{"data":"30\/10\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   gabinete","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   para encaminhar \u00e0 cls.separado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   Pend\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2013","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Andr\u00e9 Sampaio de VilhenaVencimento: 14\/10\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   ag. juntada pend.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2013","descricao":"Autos no Prazo   22\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0196\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1513 P\u00e1gina: 113\/122","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0196\/2013 Teor do ato: VISTOS. Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o vez que tempestivos. Rejeito-os, contudo, haja vista seu not\u00f3rio efeito infringente, devendo suas raz\u00f5es integrar o recurso cab\u00edvel. Int. Caieiras, 06 de setembro de 2013. Thais Caroline Brecht Esteves Fischmann - Ju\u00edza de Direito. Advogados(s): Alessandro dos Santos Rojas (OAB 203562\/SP), Andr\u00e9 Sampaio de Vilhena (OAB 216484\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   IMPRENSA DIA 02.10.2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida   VISTOS. Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o vez que tempestivos. Rejeito-os, contudo, haja vista seu not\u00f3rio efeito infringente, devendo suas raz\u00f5es integrar o recurso cab\u00edvel. Int. Caieiras, 06 de setembro de 2013. Thais Caroline Brecht Esteves Fischmann - Ju\u00edza de Direito.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   Para encaminhar a conclus\u00e3o - embargos de declara\u00e7\u00e3o Dra. Thais Caroline Brecht Esteves Fischmann","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2013","descricao":"Autos no Prazo   20\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1458 P\u00e1gina: 99\/123","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2013 Teor do ato: VISTOS ETC. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o de danos morais proposta por JOS\u00c9 SILVA PEREIRA em face de BANCO IT\u00c1U S\/A e KITSCAP ATACADO AUTO PE\u00c7AS. Afirma o autor que adquiriu produtos junto a 2\u00aa. Requerida, o que ensejou a emiss\u00e3o de boleto banc\u00e1rio com vencimento em 19\/01\/2011. Afirma que efetuou o prazo antes do prazo constante no boleto para realiza\u00e7\u00e3o do protesto, sendo, entretanto, surpreendido com o protesto do t\u00edtulo. Afirma que mesmo ap\u00f3s tentar solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel, n\u00e3o logrou \u00eaxito, ajuizando a presente a\u00e7\u00e3o com pedido de tutela antecipada e formulando pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. A antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela foi deferida \u00e0s fls. 21\/21v. Devidamente citada, a r\u00e9 Kit Scap juntou contesta\u00e7\u00e3o de fls. 52\/61. Afirma que empreendeu todos os esfor\u00e7os para sanar o problema enfrentado pelo autor e impugna os danos morais narrados na inicial. O r\u00e9u Banco Ita\u00fa, por sua vez, juntou contesta\u00e7\u00e3o de fls. 63\/70 afirmando que sua conduta foi legal face o atraso no pagamento da fatura. Impugna os danos morais pleiteados. Houve r\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido. As quest\u00f5es suscitadas nestes autos constituem mat\u00e9ria a desnecessitar de produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia, motivo pelo qual se conhece diretamente do pedido, nos termos do art. 330, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o foram arguidas preliminares. No m\u00e9rito, o pedido \u00e9 procedente. Insurge-se o autor contra conduta das requeridas, pleiteando indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, vez que seu nome foi indevidamente protestado, apesar da parcela devida ter sido paga. Afirma, ademais, que tal medida causou-lhe restri\u00e7\u00f5es ao uso de seu cr\u00e9dito, o que notadamente incide em danos morais. De fato, conforme comprova o documento juntado \u00e0 inicial ( fls. 15 ), o autor pagou devidamente o boleto emitido pelo r\u00e9u Banco Ita\u00fa, tendo como cedente a r\u00e9 Kitscap. A regra lan\u00e7ada no boleto \u00e9 clara: ap\u00f3s 10 dias corridos do vencimento, caberia protesto. Sucede, contudo, que a data do vencimento era 19.01.2011 e o autor efetuou o pagamento em 26.01.2011, ou seja, dias antes de se completarem os 10 dias corridos que daria ensejo ao protesto. A r\u00e9 Kitscap n\u00e3o tornou controversos os fatos - de que de fato o nome do autor foi levado a protesto, limitou-se apenas a afirmar que tomou as provid\u00eancias necess\u00e1rias para sanar o problema. O banco r\u00e9u, por sua vez, fez juntar contesta\u00e7\u00e3o padronizada, em que sequer se at\u00e9m aos fatos da inicial, tampouco faz men\u00e7\u00e3o \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o, tornando igualmente incontroversos os fatos. Ambos, em suas contesta\u00e7\u00f5es, limitam-se a impugnar os danos morais alegados, tornando incontroversos, contudo, os fatos que o geraram. O constrangimento a que o autor foi injustamente submetido \u00e9 evidente, visto que, apesar de efetuar o pagamento do boleto, viu-se compelido pelas requeridas ao pagamento j\u00e1 feito. O nome do autor foi levado a protesto (fls. 16), o que inevitavelmente lhe causou enormes transtornos, que ultrapassam, em muito, o mero aborrecimento. O controle do pagamento do d\u00e9bito e baixa da negativa\u00e7\u00e3o dos clientes inscritos \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o da empresa fornecedora e do banco cedido (de produto, servi\u00e7os, cr\u00e9dito, ou mesmo de todos estes - artigo 3.\u00ba e par\u00e1grafos do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor), sob pena de cometer viola\u00e7\u00e3o de direito. Este dever \u00e9 conhecido das empresas (ainda mais que deriva de lei) e deve ser observado, sob pena de assumir a culpa de se desviar de sua observa\u00e7\u00e3o. No caso dos autos, pois, a dor moral do autor encontra-se suficientemente comprovada nos autos. De qualquer forma, em casos an\u00e1logos o Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a vem decidindo reiteradamente o seguinte: \"N\u00e3o h\u00e1 falar em prova do dano moral, mas, sim, na prova do fato que gerou a dor, o sofrimento, sentimentos \u00edntimos que o ensejam ((RESP n\u00ba 86.271\/sp, 3\u00aa t. , relator Min CARLOS ALBERTO MENEZES , julg. 09\/12\/97)\" Assim, n\u00e3o h\u00e1 falar em prova do dano moral, mas, sim, na prova do fato que gerou a dor, o sofrimento, sentimentos \u00edntimos que o ensejam, os quais encontram-se devidamente comprovados nos autos e sequer foram impugnados. Feitas tais considera\u00e7\u00f5es, passo \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o do montante devido. O arbitramento da condena\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de dano moral deve operar-se com modera\u00e7\u00e3o, proporcionalmente ao grau de culpa, ao porte empresarial\/pessoal das partes, suas atividades comerciais e, ainda, o valor do neg\u00f3cio, orientando-se o juiz pelos crit\u00e9rios sugeridos pela doutrina e jurisprud\u00eancia, com razoabilidade, valendo-se da experi\u00eancia e do bom senso, atento \u00e0 realidade da vida, notadamente, \u00e0 situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica atual e \u00e0s peculiaridades do caso concreto. Considerando os elementos acima discriminados, estipulo a indeniza\u00e7\u00e3o devida pelo r\u00e9u no valor correspondente a 15 sal\u00e1rios m\u00ednimos para cada r\u00e9u. POSTO ISSO e considerando o que mais dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial, declarando a inexist\u00eancia do d\u00e9bito relativo ao boleto de fls. 15, confirmando a antecipa\u00e7\u00e3o parcial dos efeitos da tutela concedida, e CONDENO os r\u00e9us ao pagamento, para o autor, de uma indeniza\u00e7\u00e3o no valor correspondente a 15 (quinze) sal\u00e1rios m\u00ednimos cada uma, devidamente corrigidos a partir da presente ocasi\u00e3o e juros legais a partir da cita\u00e7\u00e3o. Conforme entendimento pacificado no Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a, a mera estimativa do valor do dano moral firmado pelo autor na inicial n\u00e3o gera a sucumb\u00eancia rec\u00edproca (\"Tanto a 3\u00aa Turma - RESP n\u00ba 112.561 -, quanto a 4\u00aa Turma - RESP n\u00ba 113.398, RESP n\u00ba 141.354 - t\u00eam entendido que, sendo estimativo o quantum pedido a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o, o deferimento de valor inferior n\u00e3o caracterizaria a sucumb\u00eancia rec\u00edproca\", AI n\u00ba 163.571-MG, rel. Min. Eduardo Ribeiro, DJU 35-E:71, de 23\/02\/99). Arcar\u00e1 a r\u00e9 com as custas e despesas processuais, assim como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, estes ora fixados em 20% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.C. De Caieiras para Ribeir\u00e3o Preto Thais Caroline Brecht Esteves Fischmann Juiza de Direito (O valor do preparo \u00e9 R$ 96,85 e o porte de remessa e retorno dos autos \u00e9 R$ 29,50, por volume, havendo estes autos 01 volume.) Advogados(s): Alessandro dos Santos Rojas (OAB 203562\/SP), Andr\u00e9 Sampaio de Vilhena (OAB 216484\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   Imprensa - 17\/07\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2013","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa   VISTOS ETC. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o de danos morais proposta por JOS\u00c9 SILVA PEREIRA em face de BANCO IT\u00c1U S\/A e KITSCAP ATACADO AUTO PE\u00c7AS. Afirma o autor que adquiriu produtos junto a 2\u00aa. Requerida, o que ensejou a emiss\u00e3o de boleto banc\u00e1rio com vencimento em 19\/01\/2011. Afirma que efetuou o prazo antes do prazo constante no boleto para realiza\u00e7\u00e3o do protesto, sendo, entretanto, surpreendido com o protesto do t\u00edtulo. Afirma que mesmo ap\u00f3s tentar solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel, n\u00e3o logrou \u00eaxito, ajuizando a presente a\u00e7\u00e3o com pedido de tutela antecipada e formulando pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. A antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela foi deferida \u00e0s fls. 21\/21v. Devidamente citada, a r\u00e9 Kit Scap juntou contesta\u00e7\u00e3o de fls. 52\/61. Afirma que empreendeu todos os esfor\u00e7os para sanar o problema enfrentado pelo autor e impugna os danos morais narrados na inicial. O r\u00e9u Banco Ita\u00fa, por sua vez, juntou contesta\u00e7\u00e3o de fls. 63\/70 afirmando que sua conduta foi legal face o atraso no pagamento da fatura. Impugna os danos morais pleiteados. Houve r\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido. As quest\u00f5es suscitadas nestes autos constituem mat\u00e9ria a desnecessitar de produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia, motivo pelo qual se conhece diretamente do pedido, nos termos do art. 330, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o foram arguidas preliminares. No m\u00e9rito, o pedido \u00e9 procedente. Insurge-se o autor contra conduta das requeridas, pleiteando indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, vez que seu nome foi indevidamente protestado, apesar da parcela devida ter sido paga. Afirma, ademais, que tal medida causou-lhe restri\u00e7\u00f5es ao uso de seu cr\u00e9dito, o que notadamente incide em danos morais. De fato, conforme comprova o documento juntado \u00e0 inicial ( fls. 15 ), o autor pagou devidamente o boleto emitido pelo r\u00e9u Banco Ita\u00fa, tendo como cedente a r\u00e9 Kitscap. A regra lan\u00e7ada no boleto \u00e9 clara: ap\u00f3s 10 dias corridos do vencimento, caberia protesto. Sucede, contudo, que a data do vencimento era 19.01.2011 e o autor efetuou o pagamento em 26.01.2011, ou seja, dias antes de se completarem os 10 dias corridos que daria ensejo ao protesto. A r\u00e9 Kitscap n\u00e3o tornou controversos os fatos - de que de fato o nome do autor foi levado a protesto, limitou-se apenas a afirmar que tomou as provid\u00eancias necess\u00e1rias para sanar o problema. O banco r\u00e9u, por sua vez, fez juntar contesta\u00e7\u00e3o padronizada, em que sequer se at\u00e9m aos fatos da inicial, tampouco faz men\u00e7\u00e3o \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o, tornando igualmente incontroversos os fatos. Ambos, em suas contesta\u00e7\u00f5es, limitam-se a impugnar os danos morais alegados, tornando incontroversos, contudo, os fatos que o geraram. O constrangimento a que o autor foi injustamente submetido \u00e9 evidente, visto que, apesar de efetuar o pagamento do boleto, viu-se compelido pelas requeridas ao pagamento j\u00e1 feito. O nome do autor foi levado a protesto (fls. 16), o que inevitavelmente lhe causou enormes transtornos, que ultrapassam, em muito, o mero aborrecimento. O controle do pagamento do d\u00e9bito e baixa da negativa\u00e7\u00e3o dos clientes inscritos \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o da empresa fornecedora e do banco cedido (de produto, servi\u00e7os, cr\u00e9dito, ou mesmo de todos estes - artigo 3.\u00ba e par\u00e1grafos do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor), sob pena de cometer viola\u00e7\u00e3o de direito. Este dever \u00e9 conhecido das empresas (ainda mais que deriva de lei) e deve ser observado, sob pena de assumir a culpa de se desviar de sua observa\u00e7\u00e3o. No caso dos autos, pois, a dor moral do autor encontra-se suficientemente comprovada nos autos. De qualquer forma, em casos an\u00e1logos o Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a vem decidindo reiteradamente o seguinte: \"N\u00e3o h\u00e1 falar em prova do dano moral, mas, sim, na prova do fato que gerou a dor, o sofrimento, sentimentos \u00edntimos que o ensejam ((RESP n\u00ba 86.271\/sp, 3\u00aa t. , relator Min CARLOS ALBERTO MENEZES , julg. 09\/12\/97)\" Assim, n\u00e3o h\u00e1 falar em prova do dano moral, mas, sim, na prova do fato que gerou a dor, o sofrimento, sentimentos \u00edntimos que o ensejam, os quais encontram-se devidamente comprovados nos autos e sequer foram impugnados. Feitas tais considera\u00e7\u00f5es, passo \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o do montante devido. O arbitramento da condena\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de dano moral deve operar-se com modera\u00e7\u00e3o, proporcionalmente ao grau de culpa, ao porte empresarial\/pessoal das partes, suas atividades comerciais e, ainda, o valor do neg\u00f3cio, orientando-se o juiz pelos crit\u00e9rios sugeridos pela doutrina e jurisprud\u00eancia, com razoabilidade, valendo-se da experi\u00eancia e do bom senso, atento \u00e0 realidade da vida, notadamente, \u00e0 situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica atual e \u00e0s peculiaridades do caso concreto. Considerando os elementos acima discriminados, estipulo a indeniza\u00e7\u00e3o devida pelo r\u00e9u no valor correspondente a 15 sal\u00e1rios m\u00ednimos para cada r\u00e9u. POSTO ISSO e considerando o que mais dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial, declarando a inexist\u00eancia do d\u00e9bito relativo ao boleto de fls. 15, confirmando a antecipa\u00e7\u00e3o parcial dos efeitos da tutela concedida, e CONDENO os r\u00e9us ao pagamento, para o autor, de uma indeniza\u00e7\u00e3o no valor correspondente a 15 (quinze) sal\u00e1rios m\u00ednimos cada uma, devidamente corrigidos a partir da presente ocasi\u00e3o e juros legais a partir da cita\u00e7\u00e3o. Conforme entendimento pacificado no Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a, a mera estimativa do valor do dano moral firmado pelo autor na inicial n\u00e3o gera a sucumb\u00eancia rec\u00edproca (\"Tanto a 3\u00aa Turma - RESP n\u00ba 112.561 -, quanto a 4\u00aa Turma - RESP n\u00ba 113.398, RESP n\u00ba 141.354 - t\u00eam entendido que, sendo estimativo o quantum pedido a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o, o deferimento de valor inferior n\u00e3o caracterizaria a sucumb\u00eancia rec\u00edproca\", AI n\u00ba 163.571-MG, rel. Min. Eduardo Ribeiro, DJU 35-E:71, de 23\/02\/99). Arcar\u00e1 a r\u00e9 com as custas e despesas processuais, assim como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, estes ora fixados em 20% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.C. De Caieiras para Ribeir\u00e3o Preto Thais Caroline Brecht Esteves Fischmann Juiza de Direito (O valor do preparo \u00e9 R$ 96,85 e o porte de remessa e retorno dos autos \u00e9 R$ 29,50, por volume, havendo estes autos 01 volume.)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   para registrar senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2013","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   - Remetido para o aux\u00edlio senten\u00e7a - DRA. THA\u00cdS CAROLINE BRECHT ESTEVES FISCHMANN - Ju\u00edza de Direito da Segunda Vara do Foro Distrital de Caieiras da Comarca de Franco da Rocha, SP.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   para encaminhar a conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/03\/2013","descricao":"Decorrido prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2012","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 22\/01\/2013 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2012","descricao":"Autos no Prazo   17\/01Vencimento: 22\/01\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1315 P\u00e1gina: 169\/182","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2012 Teor do ato: Vistos. 1- Intimem-se as partes para que, em quinze dias, esclare\u00e7am se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. 2- Int. Advogados(s): Alessandro dos Santos Rojas (OAB 203562\/SP), Andr\u00e9 Sampaio de Vilhena (OAB 216484\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2012","descricao":"Serventu\u00e1rio   IMPRENSA DIA 27.11.2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2012","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. 1- Intimem-se as partes para que, em quinze dias, esclare\u00e7am se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. 2- Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi  ,  1010 ,   .  -   NOVA  RIBEIR\u00c2NIA\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011193-66.2011.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011193-66.2011.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Jose Silva  Pereira\nRequerido : Banco Itau S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Paula   Franchito   Cypriano\nC O NCLU S\u00c3 O\nAos 22  de  novembro  de  2012 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  \u00e0  Excelent\u00edssima  Senhora  \nDoutora  \nAna   Paula   Franchito   Cypriano,  Merit\u00edssima  Ju\u00edza  de  Direito  da  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  \nComarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto.  Eu,  (Cl\u00e1udio  Ant\u00f4nio  Ferreira  da  Costa)  Coordenador,  digitei.\nVistos.\n1-  Intimem-se  as partes  para que, em quinze  dias, esclare\u00e7am  se t\u00eam  interesse  na \ndesigna\u00e7\u00e3o  de audi\u00eancia  de tentativa  de concilia\u00e7\u00e3o.\n2-  Int.  \nRibeir\u00e3o  Preto , 22  de  novembro  de  2012 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011193-66.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001KNZQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO, liberado nos autos em 23\/11\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"23\/11\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2012","descricao":"Serventu\u00e1rio   Para encaminhar \u00e0 conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2012","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2012","descricao":"Autos no Prazo   14.08.12Vencimento: 08\/08\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0087\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1219 P\u00e1gina: 152\/166","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0087\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1219 P\u00e1gina: 152\/166","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0087\/2012 Teor do ato: R. despacho de fl. 110 para republica\u00e7\u00e3o: \"Vistos. 1-Fls. 100\/108: manifeste-se o autor em 20 dias. 2-Int.\" (Sobre peti\u00e7\u00e3o e documentos juntados por kIT SCAP ATACADO DE AUTO PE\u00c7AS LTDA.) Advogados(s): Alessandro dos Santos Rojas (OAB 203562\/SP), Andr\u00e9 Sampaio de Vilhena (OAB 216484\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0087\/2012 Teor do ato: Vistos. 1- Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o. 2- Int. Advogados(s): Alessandro dos Santos Rojas (OAB 203562\/SP), Andr\u00e9 Sampaio de Vilhena (OAB 216484\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2012","descricao":"Serventu\u00e1rio   Imprensa - 04\/07\/12.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2012","descricao":"Despacho   R. despacho de fl. 110 para republica\u00e7\u00e3o: \"Vistos. 1-Fls. 100\/108: manifeste-se o autor em 20 dias. 2-Int.\" (Sobre peti\u00e7\u00e3o e documentos juntados por kIT SCAP ATACADO DE AUTO PE\u00c7AS LTDA.)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2012","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. 1- Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o. 2- Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi  ,  1010 ,   .  -   NOVA  RIBEIR\u00c2NIA\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011193-66.2011.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011193-66.2011.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Jose Silva  Pereira\nRequerido : Banco Itau S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Paula   Franchito   Cypriano\nC O NCLU S\u00c3 O\nAos 02  de  julho  de  2012 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  \u00e0  Excelent\u00edssima  Senhora  Doutora  \nAna   Paula   Franchito   Cypriano,  Merit\u00edssima  Ju\u00edza  de  Direito  da  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  \nRibeir\u00e3o  Preto.  Eu,  Cl\u00e1udio  Antonio  Ferreira  da  Costa , Coordenador , M308179 , digitei.\nVistos.\n1- Reitere-se  a  intima\u00e7\u00e3o.\n2- Int.\nRibeir\u00e3o  Preto , 02  de  julho  de  2012 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011193-66.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001B2RC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO, liberado nos autos em 03\/07\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"23\/05\/2012","descricao":"Serventu\u00e1rio   Para encaminhar a conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2012","descricao":"Decorrido prazo   Mesa 2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2011","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2011","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2011","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2011","descricao":"Carga ao Advogado   ALESSANDRO DOS SANTOS ROJAS - Carga baixada em 16\/12\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2011","descricao":"LAUDA   R. despacho de fl. 110: \"Vistos. 1-Fls. 100\/108: manifeste-se o autor em 20 dias. 2-Int.\" (Sobre peti\u00e7\u00e3o e documentos juntados por kIT SCAP ATACADO DE AUTO PE\u00c7AS LTDA.)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2011","descricao":"PARA RELACIONAR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2011","descricao":"Para encaminhar a conclusao","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2011","descricao":"Aguardando Certifica\u00e7ao de Prazos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2011","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2011","descricao":"Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2011","descricao":"Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2011","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2011","descricao":"LAUDA   R. despacho de fl. 94: \"Vistos. 1-Especifiquem as partes, em 10 dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando concretamente a pertin\u00eancia e necessidade de cada uma. 2-Int.\"","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2011","descricao":"PARA RELACIONAR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2011","descricao":"Para encaminhar a conclusao","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2011","descricao":"Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2011","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2011","descricao":"Carga ao Advogado   ALESSANDRO DOS SANTOS ROJAS - Carga baixada em 21\/06\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2011","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2011","descricao":"LAUDA   Manifeste-se o autor, em 10 dias, sobre as contesta\u00e7\u00f5es de fls. 52\/75.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2011","descricao":"PARA RELACIONAR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2011","descricao":"Carga ao Advogado   JOAO FLAVIO RIBEIRO - Carga baixada em 27\/04\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2011","descricao":"Carga ao Advogado   ANDRE SAMPAIO DE VILHENA - Carga baixada em 19\/04\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"05\/09\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a (0029410-50.2017.8.26.0506)"}],"total_andamentos_retornados":138,"total_andamentos":138},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0029410-50.2017.8.26.0506)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Jose Silva Pereira"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Kitscap Atac Auto Pecas"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alessandro dos Santos Rojas"},{"tipo":"Advogado","nome":"Andr\u00e9 Sampaio de Vilhena"},{"tipo":"Advogado","nome":"Joao Flavio Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0354\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 132\/146","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0354\/2017 Teor do ato: Vistos.1- Na forma dos artigos 513, \u00a7 2\u00ba, inciso I, e 520, ambos do CPC, intime-se a parte executada, pelo DJE, na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos, para que, no prazo de quinze (15) dias, efetue o pagamento do d\u00e9bito apurado (R$ 15.688,12), com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora at\u00e9 o efetivo pagamento, sob pena de multa de dez por cento (10%) e tamb\u00e9m de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento (10%), nos termos do art. 523 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. 2- Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo acima sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de quinze (15) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. 3- Int. Advogados(s): Alessandro dos Santos Rojas (OAB 203562\/SP), Andr\u00e9 Sampaio de Vilhena (OAB 216484\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1- Na forma dos artigos 513, \u00a7 2\u00ba, inciso I, e 520, ambos do CPC, intime-se a parte executada, pelo DJE, na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos, para que, no prazo de quinze (15) dias, efetue o pagamento do d\u00e9bito apurado (R$ 15.688,12), com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora at\u00e9 o efetivo pagamento, sob pena de multa de dez por cento (10%) e tamb\u00e9m de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento (10%), nos termos do art. 523 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. 2- Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo acima sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de quinze (15) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. 3- Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0029410-50.2017.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0029410-50.2017.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nExeq\u00fcente : Jose Silva  Pereira\nExecutado : Kitscap Atac Auto  Pecas\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Paula   Franchito   Cypriano\nC O NCLU S\u00c3 O\nAos  13  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  Excelent\u00edssimo(a)  Senhor(a)  \nDoutor(a)  \nAna   Paula   Franchito   Cypriano,  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito  da  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  \nComarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto.  Eu,  Maria  Luisa  da  Silva  Costa ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \nM364278 , digitei.\nVistos.\n1- Na  forma  dos  artigos  513,  \u00a7  2\u00ba,  inciso  I,  e  520,  ambos  do  CPC,  intime-se  a  parte  \nexecutada, pelo  DJE,  na  pessoa  de  seu  advogado  constitu\u00eddo  nos  autos,  para  que,  no  prazo  de  \nquinze (15)  dias,  efetue  o  pagamento  do  d\u00e9bito  apurado  (R$  15.688,12 ), com  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  \ne juros  de  mora  at\u00e9  o  efetivo  pagamento,  sob  pena  de  multa  de  dez  por  cento  (10%)  e  tamb\u00e9m  de  \nhonor\u00e1rios de  advogado  de  dez  por  cento  (10%),  nos  termos  do  art.  523  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso Civil.   \n2- Fica  a  parte  executada  advertida  de  que,  transcorrido  o  prazo  acima  sem  o  \npagamento volunt\u00e1rio,  inicia-se  o prazo  de  quinze  (15)  dias  para  que,  independentemente  de  \npenhora ou  nova  intima\u00e7\u00e3o,  apresente,  nos  pr\u00f3prios  autos,  sua  impugna\u00e7\u00e3o.  \n3- Int.\nRibeir\u00e3o  Preto , 13  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0029410-50.2017.8.26.0506 e c\u00f3digo 21D7EB3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO, liberado nos autos em 13\/09\/2017 \u00e0s 17:53 . fls. 4"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 0011193-66.2011.8.26.0506","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":5,"total_andamentos":5}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"419312714","codPublicacaoOrigem":"748093298","dataDivulgacao":"Dec 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011193-66.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2025","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011193-66.2011.8.26.0506 (528\/2011) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Jose Silva Pereira - Banco Itau S\/A e outro - Manifeste-se a parte autora, no prazo de 10 dias, sobre o contido na peti\u00e7\u00e3o de fl. 222\/223 (juntada de comprovante de dep\u00f3sito judicial no valor de R$ 10.927,09, datado de 09.11.2015, referente ao pagamento da condena\u00e7\u00e3o e pedido de extin\u00e7\u00e3o do feito) - ADV: ANDR\u00c9 SAMPAIO DE VILHENA (OAB 216484\/SP), ALESSANDRO DOS SANTOS ROJAS (OAB 203562\/SP), JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0455\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO ANTONIO FERREIRA DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"146","paginaFinal":"146","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"580519","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10516555","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Dec 10 2015 11:21:14:990PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011193-66.2011.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011193-66.2011.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"174762008","codPublicacaoOrigem":"442895619","dataDivulgacao":"Jul 19 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2013 12:00:00:000AM","numero":"0011193-66.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1458","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011193-66.2011.8.26.0506 (528\/2011)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Jose Silva Pereira-Banco Itau S\/A- Kitscap Atac Auto Pecas-VISTOS ETC.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o de danos morais proposta por JOS\u00c9 SILVA PEREIRA em face de BANCO IT\u00c1U S\/A e KITSCAP ATACADO AUTO PE\u00c7AS.Afirma o autor que adquiriu produtos junto a 2\u00aa.Requerida, o que ensejou a emiss\u00e3o de boleto banc\u00e1rio com vencimento em 19\/01\/2011.Afirma que efetuou o prazo antes do prazo constante no boleto para realiza\u00e7\u00e3o do protesto, sendo, entretanto, surpreendido com o protesto do t\u00edtulo.Afirma que mesmo ap\u00f3s tentar solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel, n\u00e3o logrou \u00eaxito, ajuizando a presente a\u00e7\u00e3o com pedido de tutela antecipada e formulando pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.A antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela foi deferida \u00e0s fls.21\/21v.Devidamente citada, a r\u00e9 Kit Scap juntou contesta\u00e7\u00e3o de fls.52\/61.Afirma que empreendeu todos os esfor\u00e7os para sanar o problema enfrentado pelo autor e impugna os danos morais narrados na inicial.O r\u00e9u Banco Ita\u00fa, por sua vez, juntou contesta\u00e7\u00e3o de fls.63\/70 afirmando que sua conduta foi legal face o atraso no pagamento da fatura.Impugna os danos morais pleiteados.Houve r\u00e9plica.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido.As quest\u00f5es suscitadas nestes autos constituem mat\u00e9ria a desnecessitar de produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia, motivo pelo qual se conhece diretamente do pedido, nos termos do art.330, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.N\u00e3o foram arguidas preliminares.No m\u00e9rito, o pedido \u00e9 procedente.Insurge-se o autor contra conduta das requeridas, pleiteando indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, vez que seu nome foi indevidamente protestado, apesar da parcela devida ter sido paga.Afirma, ademais, que tal medida causou-lhe restri\u00e7\u00f5es ao uso de seu cr\u00e9dito, o que notadamente incide em danos morais.De fato, conforme comprova o documento juntado \u00e0 inicial ( fls.15 ), o autor pagou devidamente o boleto emitido pelo r\u00e9u Banco Ita\u00fa, tendo como cedente a r\u00e9 Kitscap.A regra lan\u00e7ada no boleto \u00e9 clara: ap\u00f3s 10 dias corridos do vencimento, caberia protesto. Sucede, contudo, que a data do vencimento era 19.01.2011 e o autor efetuou o pagamento em 26.01.2011, ou seja, dias antes de se completarem os 10 dias corridos que daria ensejo ao protesto.A r\u00e9 Kitscap n\u00e3o tornou controversos os fatos-de que de fato o nome do autor foi levado a protesto, limitou-se apenas a afirmar que tomou as provid\u00eancias necess\u00e1rias para sanar o problema.O banco r\u00e9u, por sua vez, fez juntar contesta\u00e7\u00e3o padronizada, em que sequer se at\u00e9m aos fatos da inicial, tampouco faz men\u00e7\u00e3o \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o, tornando igualmente incontroversos os fatos.Ambos, em suas contesta\u00e7\u00f5es, limitam-se a impugnar os danos morais alegados, tornando incontroversos, contudo, os fatos que o geraram.O constrangimento a que o autor foi injustamente submetido \u00e9 evidente, visto que, apesar de efetuar o pagamento do boleto, viu-se compelido pelas requeridas ao pagamento j\u00e1 feito.O nome do autor foi levado a protesto (fls.16), o que inevitavelmente lhe causou enormes transtornos, que ultrapassam, em muito, o mero aborrecimento.O controle do pagamento do d\u00e9bito e baixa da negativa\u00e7\u00e3o dos clientes inscritos \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o da empresa fornecedora e do banco cedido (de produto, servi\u00e7os, cr\u00e9dito, ou mesmo de todos estes-artigo 3.\u00ba e par\u00e1grafos do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor), sob pena de cometer viola\u00e7\u00e3o de direito.Este dever \u00e9 conhecido das empresas (ainda mais que deriva de lei) e deve ser observado, sob pena de assumir a culpa de se desviar de sua observa\u00e7\u00e3o. No caso dos autos, pois, a dor moral do autor encontra-se suficientemente comprovada nos autos.De qualquer forma, em casos an\u00e1logos o Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a vem decidindo reiteradamente o seguinte: \"N\u00e3o h\u00e1 falar em prova do dano moral, mas, sim, na prova do fato que gerou a dor, o sofrimento, sentimentos \u00edntimos que o ensejam \" Assim, n\u00e3o h\u00e1 falar em prova do dano moral, mas, sim, na prova do fato que gerou a dor, o sofrimento, sentimentos \u00edntimos que o ensejam, os quais encontram-se devidamente comprovados nos autos e sequer foram impugnados.Feitas tais considera\u00e7\u00f5es, passo \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o do montante devido.O arbitramento da condena\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de dano moral deve operar-se com modera\u00e7\u00e3o, proporcionalmente ao grau de culpa, ao porte empresarial\/pessoal das partes, suas atividades comerciais e, ainda, o valor do neg\u00f3cio, orientando-se o juiz pelos crit\u00e9rios sugeridos pela doutrina e jurisprud\u00eancia, com razoabilidade, valendo-se da experi\u00eancia e do bom senso, atento \u00e0 realidade da vida, notadamente, \u00e0 situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica atual e \u00e0s peculiaridades do caso concreto.Considerando os elementos acima discriminados, estipulo a indeniza\u00e7\u00e3o devida pelo r\u00e9u no valor correspondente a 15 sal\u00e1rios m\u00ednimos para cada r\u00e9u.POSTO ISSO e considerando o que mais dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial, declarando a inexist\u00eancia do d\u00e9bito relativo ao boleto de fls.15, confirmando a antecipa\u00e7\u00e3o parcial dos efeitos da tutela concedida, e CONDENO os r\u00e9us ao pagamento, para o autor, de uma indeniza\u00e7\u00e3o no valor correspondente a 15 (quinze) sal\u00e1rios m\u00ednimos cada uma, devidamente corrigidos a partir da presente ocasi\u00e3o e juros legais a partir da cita\u00e7\u00e3o.Conforme entendimento pacificado no Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a, a mera estimativa do valor do dano moral firmado pelo autor na inicial n\u00e3o gera a sucumb\u00eancia rec\u00edproca (\"Tanto a 3\u00aa Turma-RESP n\u00ba 112.561-, quanto a 4\u00aa Turma-RESP n\u00ba 113.398, RESP n\u00ba 141.354-t\u00eam entendido que, sendo estimativo o quantum pedido a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o, o deferimento de valor inferior n\u00e3o caracterizaria a sucumb\u00eancia rec\u00edproca\", AI n\u00ba 163.571-MG, rel.Min.Eduardo Ribeiro, DJU 35-E:71, de 23\/02\/99).Arcar\u00e1 a r\u00e9 com as custas e despesas processuais, assim como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, estes ora fixados em 20% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C.De Caieiras para Ribeir\u00e3o Preto Thais Caroline Brecht Esteves Fischmann Juiza de Direito (O valor do preparo \u00e9 R$ 96,85 e o porte de remessa e retorno dos autos \u00e9 R$ 29,50, por volume, havendo estes autos 01 volume.)-ADV: JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP), ANDR\u00c9 SAMPAIO DE VILHENA (OAB 216484\/SP), ALESSANDRO DOS SANTOS ROJAS (OAB 203562\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO ANTONIO FERREIRA DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"103","paginaFinal":"103","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"340078","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"1811493","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Jul 19 2013 05:06:57:347AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jul 19 2013 08:14:14:513AM","numeroCNJ":"0011193-66.2011.8.26.0506","numeroAntigo":"528\/2011","numeroUnificado":"0011193-66.2011.8.26.0506|528\/2011|21\/21|52\/61|63\/70|19.01.2011|26.01.2011|112.561|113.398|141.354|163.571","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"188796029","codPublicacaoOrigem":"468500042","dataDivulgacao":"Oct  4 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2013 12:00:00:000AM","numero":"0011193-66.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1513","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011193-66.2011.8.26.0506 (528\/2011)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Jose Silva Pereira - Banco Itau S\/A e outro- VISTOS.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o vez que tempestivos.Rejeito-os, contudo, haja vista seu not\u00f3rio efeito infringente, devendo suas raz\u00f5es integrar o recurso cab\u00edvel.Int.Caieiras, 06 de setembro de 2013.Thais Caroline Brecht Esteves Fischmann -Ju\u00edza de Direito.-ADV: JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP), ALESSANDRO DOS SANTOS ROJAS (OAB 203562\/SP), ANDR\u00c9 SAMPAIO DE VILHENA (OAB 216484\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO ANTONIO FERREIRA DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"113","paginaFinal":"113","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"357419","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2109703","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334","usuarioCadastro":"douglas.fujikawa","dataHoraCadastro":"Oct  4 2013 02:57:03:033AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011193-66.2011.8.26.0506","numeroAntigo":"528\/2011","numeroUnificado":"0011193-66.2011.8.26.0506|528\/2011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"202529972","codPublicacaoOrigem":"493317004","dataDivulgacao":"Dec 18 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 19 2013 12:00:00:000AM","numero":"0011193-66.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1563","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0011193-66.2011.8.26.0506- Apela\u00e7\u00e3o-Ribeir\u00e3o Preto-Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A-Apelante: Kit Scap Atacado de Auto Pe\u00e7as Ltda-Apelado: Jos\u00e9 Silva Pereira (Justi\u00e7a Gratuita)-Vistos, 1.O processo, para eliminar o conflito, h\u00e1 de ser c\u00e9lere, mas n\u00e3o pode ser falho na forma jur\u00eddica, porque exige um m\u00ednimo de seguran\u00e7a \u00e0 sua utilidade social.2.Registra-se que a signat\u00e1ria foi empossada no cargo de Desembargadora em 30\/08\/2010 e herdou cerca de 3.721 processos por redistribui\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s a sua op\u00e7\u00e3o pela 12\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado ser oficializada (DJE 10\/09\/2010).As partes e os advogados ficam cientes de que o julgamento deste recurso ainda demorar\u00e1, porque nesse acervo foram identificados processos represados desde 1999 pelo extinto 1\u00ba TACivSP.A Res.542\/2011- TJSP, estabeleceu medidas ao julgamento dos processos anteriores a 2006 (CNJ\/ Meta 2), redistribui\u00e7\u00e3o que no entanto n\u00e3o refletiu naquele n\u00famero (3.721), porque houve reposi\u00e7\u00e3o na propor\u00e7\u00e3o de tr\u00eas (3) por um (1): \"at\u00e9 que se complete a quantidade oriunda do seu acervo\" (art.3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico).\u00c9 certo que a Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica (art.5\u00ba, inc.LXXVIII) assegura a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e a celeridade da sua tramita\u00e7\u00e3o, mas o esfor\u00e7o sobre-humano da magistratura bandeirante ainda n\u00e3o conseguiu reduzir essa garantia a fato, porque a capacidade produtiva dos julgadores tamb\u00e9m encontra limites f\u00edsicos e mentais.3.\".Uma Justi\u00e7a mais acess\u00edvel, efetiva, simples e informal \u00e9 o que deseja a popula\u00e7\u00e3o brasileira.A ado\u00e7\u00e3o da concilia\u00e7\u00e3o tem se revelado f\u00f3rmula h\u00e1bil para atender a esse anseio, como revelam os exemplos acima.\u00c9 indispens\u00e1vel divulgar a exist\u00eancia de uma maneira nova de resolver as querelas.Sentar para conversar, antes ou depois de proposta uma a\u00e7\u00e3o judicial, pode fazer toda a diferen\u00e7a.\" 4.Tratando-se de lide que envolve direitos patrimoniais dispon\u00edveis, onde a ced\u00eancia rec\u00edproca pode indicar a abrevia\u00e7\u00e3o do resultado, as partes t\u00eam campo para a composi\u00e7\u00e3o extrajudicial sobre o objeto da devolu\u00e7\u00e3o, podendo flexibilizar seus anelos e, diretamente ou por meio dos advogados, envidar esfor\u00e7os no sentido de que a pendenga possa encontrar solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel.Com bom senso o confronto pode dar lugar a um bom acordo, o que pode ser melhor do que aguardar a oportunidade de inclus\u00e3o do recurso em pauta, porque n\u00e3o h\u00e1 situa\u00e7\u00e3o excepcional para desconsiderar a fila ordin\u00e1ria e a necess\u00e1ria paridade de tratamento aos jurisdicionados.5. Se necess\u00e1rio, as partes ou seus representantes poder\u00e3o pedir a designa\u00e7\u00e3o de Sess\u00e3o Conciliat\u00f3ria no site do Tribunal, por meio do formul\u00e1rio eletr\u00f4nico em: http:\/www.tjsp.jus.br\/Egov\/Conciliacao\/Default.aspx?f=2 6.As partes e os seus procuradores ficam cientes de que este recurso, assim como os que dele forem originados, poder\u00e3o receber julgamento pelo sistema virtual (art.154 e \u00a7\u00a7 do CPC), e, que, somente eventual oposi\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser formalizada por meio de peti\u00e7\u00e3o, nos prazos previstos pela Res.549\/2011- TJSP, cinco dias (art.1\u00ba) ou dez dias (art.2\u00ba), conforme o caso, uma vez que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como anu\u00eancia para ado\u00e7\u00e3o desse procedimento.7.Int.e, ap\u00f3s, retornem os autos ao local de armazenagem f\u00edsica (Complexo do Ipiranga), onde aguardar\u00e3o pelo julgamento, respeitada a ordem de ingresso no Tribunal.S\u00e3o Paulo, 16 de dezembro de 2013.-Magistrado(a) Sandra Galhardo Esteves-Advs: Joao Flavio Ribeiro (OAB: 66919\/SP)-Andr\u00e9 Sampaio de Vilhena (OAB: 216484\/SP)-Alessandro dos Santos Rojas (OAB: 203562\/SP)-P\u00e1teo do Col\u00e9gio-Salas 203\/205","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V-Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado \r\nProcessamento 6\u00ba Grupo-12\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pateo do Col\u00e9gio-sala 205\r\nDESPACHO","paginaInicial":"431","paginaFinal":"431","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"373885","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2436104","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Dec 18 2013 04:25:55:533AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011193-66.2011.8.26.0506","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0011193-66.2011.8.26.0506","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"347735549","codPublicacaoOrigem":"673020090","dataDivulgacao":"Jun 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011193-66.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1912","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0011193-66.2011.8.26.0506 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Ribeir\u00e3o Preto - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelante: Kit Scap Atacado de Auto Pe\u00e7as Ltda - Apelado: Jos\u00e9 Silva Pereira (Justi\u00e7a Gratuita) - Magistrado(a) Sandra Galhardo Esteves - Deram provimento em parte aos recursos. V. U. ART. 511 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 148,12 - E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,00 - (AMBOS GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 3 DE 05\/02\/2015 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 163,80 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 86,60 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 543 de 13\/01\/2015 DO STF. - Advs: Joao Flavio Ribeiro (OAB: 66919\/SP) - Andr\u00e9 Sampaio de Vilhena (OAB: 216484\/SP) - Alessandro dos Santos Rojas (OAB: 203562\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 203\/205","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 205\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2185","paginaFinal":"2185","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"506391","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"8005707","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Jun 24 2015 10:51:12:170PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011193-66.2011.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011193-66.2011.8.26.0506","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"394292054","codPublicacaoOrigem":"713422472","dataDivulgacao":"Oct 16 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 19 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011193-66.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1989","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011193-66.2011.8.26.0506 (528\/2011) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Jose Silva Pereira - Banco Itau S\/A e outro - Vistos. 1- Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Ci\u00eancia \u00e0s partes, intimando-se o(a) autor(a) para promover, em 10 dias, a execu\u00e7\u00e3o do julgado. 2- Int. - ADV: ALESSANDRO DOS SANTOS ROJAS (OAB 203562\/SP), JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP), ANDR\u00c9 SAMPAIO DE VILHENA (OAB 216484\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0372\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO ANTONIO FERREIRA DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"167","paginaFinal":"167","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"540724","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9751057","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct 15 2015 09:59:51:277PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011193-66.2011.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011193-66.2011.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"365630012","codPublicacaoOrigem":"689145134","dataDivulgacao":"Aug 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011193-66.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1944","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0011193-66.2011.8.26.0506\/50000 - Processo F\u00edsico - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Ribeir\u00e3o Preto - Embargte: Kit Scap Atacado de Auto Pe\u00e7as Ltda - Embargdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Embargdo: Jos\u00e9 Silva Pereira (Justi\u00e7a Gratuita) - Magistrado(a) Sandra Galhardo Esteves - Rejeitaram os embargos. V. U. ART. 511 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 148,12 - E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,00 - (AMBOS GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 3 DE 05\/02\/2015 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 163,80 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 86,60 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 543 de 13\/01\/2015 DO STF. - Advs: Andr\u00e9 Sampaio de Vilhena (OAB: 216484\/SP) - Joao Flavio Ribeiro (OAB: 66919\/SP) - Alessandro dos Santos Rojas (OAB: 203562\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 203\/205","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 205\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1668","paginaFinal":"1668","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"521171","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8860303","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Aug 11 2015 10:42:21:170PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011193-66.2011.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011193-66.2011.8.26.0506","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"582623835","codPublicacaoOrigem":"1014863343","dataDivulgacao":"Nov  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011193-66.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2236","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011193-66.2011.8.26.0506 (528\/2011) - Procedimento Comum - Jose Silva Pereira - Banco Itau S\/A e outro - Vistos.1- Incontroverso, defiro o levantamento do dep\u00f3sito de fls. 240, expedindo-se de imediato guia de levantamento a favor do credor.2- Sem preju\u00edzo, intime-se o credor para, no prazo de cinco dias, manifestar-se acerca da liquida\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, sendo que, no sil\u00eancio, acarretar-se-\u00e1 sua concord\u00e2ncia t\u00e1cita e a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 julgada extinta e arquivada (art. 924, II, do CPC).3- Int. (GUIA DE LEVANTAMENTO EXPEDIDA SOB N. 986\/2016 EM FAVOR DE JOS\u00c9 SILVA PEREIRA \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O PARA RETIRADA EM CART\u00d3RIO.) - ADV: ANDR\u00c9 SAMPAIO DE VILHENA (OAB 216484\/SP), ALESSANDRO DOS SANTOS ROJAS (OAB 203562\/SP), JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0472\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO ANTONIO FERREIRA DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"198","paginaFinal":"198","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"777086","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17274795","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Nov  7 2016 10:42:45:880PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011193-66.2011.8.26.0506","numeroAntigo":"528\/2011","numeroUnificado":"0011193-66.2011.8.26.0506|528\/2011|986\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"194069504","codPublicacaoOrigem":"478024951","dataDivulgacao":"Nov  4 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  5 2013 12:00:00:000AM","numero":"0011193-66.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1533","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011193-66.2011.8.26.0506 (528\/2011)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Jose Silva Pereira - Banco Itau S\/A e outro -Vistos.1-Recebo os recursos de fls.141\/153 e 156\/166 apenas no efeito devolutivo, nos termos do art.520, VII, do CPC, quanto \u00e0 parte que concedeu a tutela antecipada, e nos efeitos suspensivo e devolutivo quanto ao mais.2-\u00c0s contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o no prazo legal.3-Ap\u00f3s, determino sejam os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo- Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II-SEJ 2.1.2-11\u00aa a 24\u00aa, 37\u00aa e 38\u00aa C\u00e2maras-Complexo Ipiranga sala 44, com as nossas homenagens e observadas as formalidades legais.4-Int.-ADV: ALESSANDRO DOS SANTOS ROJAS (OAB 203562\/SP), JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP), ANDR\u00c9 SAMPAIO DE VILHENA (OAB 216484\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO ANTONIO FERREIRA DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"157","paginaFinal":"157","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"363786","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2244768","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334","usuarioCadastro":"douglas.fujikawa","dataHoraCadastro":"Nov  4 2013 02:27:49:710AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011193-66.2011.8.26.0506","numeroAntigo":"528\/2011","numeroUnificado":"0011193-66.2011.8.26.0506|528\/2011|141\/153|156\/166|2.1.2-11","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"453670891","codPublicacaoOrigem":"828479783","dataDivulgacao":"Mar 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011193-66.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2082","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011193-66.2011.8.26.0506 (528\/2011) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Jose Silva Pereira - Banco Itau S\/A e outro - Vistos. 1- Incontroverso, defiro o levantamento do dep\u00f3sito de fls. 224, expedindo-se de imediato guia de levantamento a favor do credor. 2- Sem preju\u00edzo, intime(m)-se o(a)(s) devedor(a)(s)(es) pela imprensa para que, no prazo de quinze (15) dias, efetue(m) o pagamento do d\u00e9bito remanescente apurado \u00e0(s) fl(s). 228 (R$ 443,74 - VALOR ATUALIZADO AT\u00c9 DEZEMBRO DE 2015), com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora at\u00e9 o efetivo pagamento, sob pena de multa de dez por cento (10%), nos termos do art. 475-J do CPC. 3- Int. (GUIA DE LEVANTAMENTO EXPEDIDA SOB N. 159\/2016 EM FAVOR DE JOS\u00c9 SILVA PEREIRA \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O PARA RETIRADA EM CART\u00d3RIO.) - ADV: ANDR\u00c9 SAMPAIO DE VILHENA (OAB 216484\/SP), JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP), ALESSANDRO DOS SANTOS ROJAS (OAB 203562\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0092\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO ANTONIO FERREIRA DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"245","paginaFinal":"245","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"651549","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"12017657","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Mar 22 2016 11:06:22:883PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011193-66.2011.8.26.0506","numeroAntigo":"528\/2011","numeroUnificado":"0011193-66.2011.8.26.0506|528\/2011|159\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"512736957","codPublicacaoOrigem":"903609760","dataDivulgacao":"Jul 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011193-66.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2159","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011193-66.2011.8.26.0506 (528\/2011) - Procedimento Comum - Jose Silva Pereira - Banco Itau S\/A e outro - Manifeste-se a parte credora, no prazo de 10 dias, sobre a peti\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito judicial de fls. 236\/240. - ADV: JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP), ANDR\u00c9 SAMPAIO DE VILHENA (OAB 216484\/SP), ALESSANDRO DOS SANTOS ROJAS (OAB 203562\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0279\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO ANTONIO FERREIRA DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"162","paginaFinal":"162","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"706534","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14429814","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Jul 18 2016 10:19:07:163AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011193-66.2011.8.26.0506","numeroAntigo":"528\/2011","numeroUnificado":"0011193-66.2011.8.26.0506|528\/2011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746171858","codPublicacaoOrigem":"1194545402","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011193-66.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0011193-66.2011.8.26.0506 (528\/2011) - Procedimento Comum - Jose Silva Pereira - Banco Itau S\/A e outro - Vistos.1- Considerando o teor da peti\u00e7\u00e3o de fl. 236, dep\u00f3sito de fl. 240 e manifesta\u00e7\u00e3o de fl. 254, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, somente com rela\u00e7\u00e3o ao BANCO ITA\u00da S\/A, devendo a execu\u00e7\u00e3o prosseguir com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 coexecutada KITSCAP ATAC AUTO PE\u00c7AS, nos termos do v. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 199\/203. Anote-se.2- P.I. 3- No mais, intime-se o credor para, em 10 dias, promover o cumprimento da senten\u00e7a (execu\u00e7\u00e3o do julgado), com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 coexecutada KITSCAP ATAC AUTO PE\u00c7AS, em conson\u00e2ncia com o disposto no artigo 1.286, \u00a7 2\u00ba, I, II, III e IV, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a:\"Artigo 1.286: Tramitar\u00e1 em meio eletr\u00f4nico, nas unidades h\u00edbridas, a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a proferida em processos f\u00edsicos.\u00a71\u00ba. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, ser\u00e1 proferido despacho ou ato ordinat\u00f3rio cientificando as partes de que eventual cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 tramitar em formato digital.\u00a72\u00ba. O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser realizado por peticionamento eletr\u00f4nico e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as:I) senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente;II) certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; se o caso;III) demonstrativo do d\u00e9bito atualizado, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa;IV) outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias;\u00a73\u00ba. O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a ser\u00e1 cadastrado como incidente processual apartado, com numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria.\u00a74\u00ba. Os autos f\u00edsicos, onde tramitaram a fase de conhecimento, permanecer\u00e3o no of\u00edcio de justi\u00e7a para consulta e extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias pelo prazo de 30 (trinta) dias, contados do requerimento de cumprimento de senten\u00e7a definitivo, ap\u00f3s o qual, salvo determina\u00e7\u00e3o judicial em contr\u00e1rio, ser\u00e3o arquivados provisoriamente, com lan\u00e7amento de movimenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica.\u00a75\u00ba. Finda a fase de cumprimento de senten\u00e7a, o of\u00edcio de justi\u00e7a lan\u00e7ar\u00e1 as movimenta\u00e7\u00f5es de baixa e arquivamento no processo principal e no incidente.\u00a76\u00ba N\u00e3o sendo requerida a execu\u00e7\u00e3o no prazo de 30 (trinta) dias, o juiz mandar\u00e1 arquivar os autos, sem preju\u00edzo de seu desarquivamento a pedido da parte.\u00a77\u00ba. At\u00e9 que seja autorizada pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, fica vedada a convers\u00e3o ao formato digital dos cumprimentos de senten\u00e7a que j\u00e1 tramitam fisicamente.\"4- Aguarde-se em Cart\u00f3rio, pelo prazo de 30 (trinta) dias, para consulta e extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias dos autos.5- Ap\u00f3s, encaminhem-se os autos provisoriamente ao arquivo, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe.6- Int. - ADV: ANDR\u00c9 SAMPAIO DE VILHENA (OAB 216484\/SP), JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP), ALESSANDRO DOS SANTOS ROJAS (OAB 203562\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0333\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEX MEDEIROS RUIZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"299","paginaFinal":"299","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920165","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859354","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:30:53:130AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011193-66.2011.8.26.0506","numeroAntigo":"528\/2011","numeroUnificado":"0011193-66.2011.8.26.0506|528\/2011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}