{"numero":"0011322-47.2015.8.26.0016","processos":[{"processo":"0011322-47.2015.8.26.0016","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"05\/10\/2015 \u00e0s 13:52 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Vergueiro - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Luciana Antoni Pagano","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"LUIZ VICENTE MORETTI GUEDES"},{"tipo":"Reqdo","nome":"&#039;Ita\u00fa Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Marta Larrabure Meirelles"},{"tipo":"Advogada","nome":"Mariana Kaludin Sarro"}],"andamentos":[{"data":"19\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR742467977TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : LUIZ VICENTE MORETTI GUEDES Dilig\u00eancia : 15\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0184\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 1586\/1613","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0184\/2017 Teor do ato: Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, passo a fundamentar e decidir.Em que pese o alegado pelo autor\/exequente a fls. 135, a r. senten\u00e7a de fls. 120\/122 fixou expressamente apenas o valor da mensalidade referente ao per\u00edodo de 2015 a 2016, de forma que caso o autor discorde do valor da mensalidade posteriormente cobrada (2017) dever\u00e1 ajuizar a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria (se o caso, a\u00e7\u00e3o consignat\u00f3ria perante a Justi\u00e7a comum, depositando os valores que entender corretos), discutindo fatos novos.Ademais, n\u00e3o tendo o autor impugnado o alegado pela r\u00e9 a fls. 127\/128 (no sentido de que j\u00e1 houve restitui\u00e7\u00e3o da quantia em conta corrente do exequente, tendo o dep\u00f3sito judicial de fls. 134 sido efetuado por equ\u00edvoco\/em duplicidade), reputo cumprida a obriga\u00e7\u00e3o e JULGO EXTINTO este processo, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da r\u00e9\/executada, observando-se que para os dep\u00f3sitos a partir de mar\u00e7o de 2017 a parte dever\u00e1 apresentar o formul\u00e1rio MLE, conforme Comunicado Conjunto n\u00ba 474\/2017.Liberem-se eventuais penhoras e bloqueios.Oportunamente, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, insira-se baixa no sistema e arquive-se o processo, de acordo com o procedimento pertinente.P.R.I. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, passo a fundamentar e decidir.Em que pese o alegado pelo autor\/exequente a fls. 135, a r. senten\u00e7a de fls. 120\/122 fixou expressamente apenas o valor da mensalidade referente ao per\u00edodo de 2015 a 2016, de forma que caso o autor discorde do valor da mensalidade posteriormente cobrada (2017) dever\u00e1 ajuizar a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria (se o caso, a\u00e7\u00e3o consignat\u00f3ria perante a Justi\u00e7a comum, depositando os valores que entender corretos), discutindo fatos novos.Ademais, n\u00e3o tendo o autor impugnado o alegado pela r\u00e9 a fls. 127\/128 (no sentido de que j\u00e1 houve restitui\u00e7\u00e3o da quantia em conta corrente do exequente, tendo o dep\u00f3sito judicial de fls. 134 sido efetuado por equ\u00edvoco\/em duplicidade), reputo cumprida a obriga\u00e7\u00e3o e JULGO EXTINTO este processo, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da r\u00e9\/executada, observando-se que para os dep\u00f3sitos a partir de mar\u00e7o de 2017 a parte dever\u00e1 apresentar o formul\u00e1rio MLE, conforme Comunicado Conjunto n\u00ba 474\/2017.Liberem-se eventuais penhoras e bloqueios.Oportunamente, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, insira-se baixa no sistema e arquive-se o processo, de acordo com o procedimento pertinente.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA  VERGUEIRO  N\u00ba 835 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01504-001\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n0011322-47.2015.8.26.0016 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0011322-47.2015.8.26.0016\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : LUIZ VICENTE  MORETTI  GUEDES\nRequerido : 'ITA\u00da SEGUROS  S\/A, CNPJ  61.557.039\/0001-07,  Pra\u00e7a Alfredo  Egydio de \nSouza  Aranha,  100, 5\u00ba ANDAR,  Jabaquara,  CEP 04340-900,  S\u00e3o Paulo  - SP\nPrioridade  Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Antoni   Pagano\nVistos.\nDispensado o  relat\u00f3rio,  passo  a  fundamentar  e  decidir.\nEm que  pese  o  alegado  pelo  autor\/exequente  a  fls.  135,  a  r.  senten\u00e7a  de  fls.  \n120\/122 fixou  expressamente  apenas  o  valor  da  mensalidade  referente  ao  per\u00edodo  de  2015  \na 2016 ,  de  forma  que  caso  o  autor  discorde  do  valor  da  mensalidade  posteriormente  \ncobrada (2017)  dever\u00e1  ajuizar  a\u00e7\u00e3o  pr\u00f3pria  (se  o  caso,  a\u00e7\u00e3o  consignat\u00f3ria  perante  a  Justi\u00e7a  \ncomum, depositando  os  valores  que  entender  corretos),  discutindo  fatos  novos.\nAdemais, n\u00e3o  tendo  o  autor  impugnado  o  alegado  pela  r\u00e9  a  fls.  127\/128  (no  \nsentido de  que  j\u00e1  houve  restitui\u00e7\u00e3o  da  quantia  em  conta  corrente  do  exequente,  tendo  o  \ndep\u00f3sito judicial  de  fls.  134  sido  efetuado  por  equ\u00edvoco\/em  duplicidade),  reputo  cumprida  \na obriga\u00e7\u00e3o  e  JULGO  EXTINTO  este  processo,  com  fundamento  no  artigo  924,  inciso  II,  \ndo C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAp\u00f3s o  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a\n,  expe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  \nem favor  da  r\u00e9\/executada ,  observando-se  que  para  os  dep\u00f3sitos  a  partir  de  mar\u00e7o  de  2017  \na  parte  dever\u00e1  apresentar  o  formul\u00e1rio  MLE\n,  conforme  Comunicado  Conjunto  n\u00ba  \n474\/2017.\nLiberem-se eventuais  penhoras  e  bloqueios.\nOportunamente, certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  insira-se  baixa  no  \nsistema e  arquive-se  o  processo,  de  acordo  com  o  procedimento  pertinente.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de setembro  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011322-47.2015.8.26.0016 e c\u00f3digo 377F50D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA ANTONI PAGANO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 10:38 . fls. 159"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70077298-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/08\/2017 15:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0155\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2403 P\u00e1gina: 1464\/1483","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0155\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 151\/152: Manifeste-se a requerida, em dez dias.Intime-se. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 151\/152: Manifeste-se a requerida, em dez dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro  n\u00ba 835,  Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3208-1184,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0011322-47.2015.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : LUIZ VICENTE  MORETTI  GUEDES\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Antoni   Pagano\nVistos.\nFls.   151\/152:   Manifeste-se   a   requerida,   em   dez   dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  agosto  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011322-47.2015.8.26.0016 e c\u00f3digo 3549196. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA ANTONI PAGANO, liberado nos autos em 02\/08\/2017 \u00e0s 11:17 . fls. 154"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR670752808TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : LUIZ VICENTE MORETTI GUEDES Dilig\u00eancia : 21\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina: 1465\/1483","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 146: Ci\u00eancia \u00e0 parte autora\/exequente, que dever\u00e1 se manifestar, no prazo de 10 (dez) dias.Intimem-se. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 146: Ci\u00eancia \u00e0 parte autora\/exequente, que dever\u00e1 se manifestar, no prazo de 10 (dez) dias.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro  n\u00ba 835,  Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3208-1184,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O \nProcesso  Digital n\u00ba: 0011322-47.2015.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : LUIZ VICENTE  MORETTI  GUEDES\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Antoni   Pagano\nVistos.\nFls.  146:  Ci\u00eancia  \u00e0  parte  autora\/exequente,  que  dever\u00e1  se  manifestar,  no  \nprazo  de  10  (dez)  dias.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011322-47.2015.8.26.0016 e c\u00f3digo 3312D81. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA ANTONI PAGANO, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 19:31 . fls. 147"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70059318-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/06\/2017 15:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0112\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 1850\/1872","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0112\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 135\/142: Manifeste-se a requerida sobre o alegado descumprimento da r. senten\u00e7a de fls. 120\/122, no prazo de 10 (dez) dias.Intimem-se. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 135\/142: Manifeste-se a requerida sobre o alegado descumprimento da r. senten\u00e7a de fls. 120\/122, no prazo de 10 (dez) dias.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro  n\u00ba 835,  Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3208-1184,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O \nProcesso  Digital n\u00ba: 0011322-47.2015.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : LUIZ VICENTE  MORETTI  GUEDES\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Antoni   Pagano\nVistos.\nFls.  135\/142:  Manifeste-se  a  requerida  sobre  o  alegado  descumprimento  da  r.  \ns enten\u00e7a  de  fls.  120\/122,  no  prazo  de  10  (dez)  dias.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011322-47.2015.8.26.0016 e c\u00f3digo 3206830. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA ANTONI PAGANO, liberado nos autos em 06\/06\/2017 \u00e0s 19:45 . fls. 143"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR488680125TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : LUIZ VICENTE MORETTI GUEDES Dilig\u00eancia : 12\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0130\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2144 P\u00e1gina: 1294\/1305","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0130\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 127\/128: Manifeste-se a parte autora\/exequente, no prazo de 10 (dez) dias.Intime-se. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 127\/128: Manifeste-se a parte autora\/exequente, no prazo de 10 (dez) dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro  n\u00ba 835,  Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3208-1184,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3OProcesso  Digital n\u00ba: 0011322-47.2015.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : LUIZ VICENTE  MORETTI  GUEDES\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Antoni   Pagano\nVistos.\nFls.   127\/128:   Manifeste-se   a   parte   autora\/exequente,   no   prazo   de   10   (dez)   dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011322-47.2015.8.26.0016 e c\u00f3digo 20A61C4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA ANTONI PAGANO, liberado nos autos em 21\/06\/2016 \u00e0s 18:49 . fls. 129"}},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.16.70052155-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/06\/2016 14:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR488618675TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : LUIZ VICENTE MORETTI GUEDES Dilig\u00eancia : 03\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0108\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2125 P\u00e1gina: 1449\/1476","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0108\/2016 Teor do ato: Isto posto, e pelo que mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para declarar nula a cl\u00e1usula contratual n. 18 que prev\u00ea o reajuste por faixa et\u00e1ria do Seguro da Vida \"Extra F\u00e1cil\", excluindo o reajuste por faixa et\u00e1ria a cada cinco anos no contrato do requerente e fixando a mensalidade do pr\u00eamio do per\u00edodo de vig\u00eancia da ap\u00f3lice de 17.08.2015 a 17.08.2016 ao montante de R$ 306,44 (trezentos e seis reais e quarenta e quatro centavos), tornando em definitivos os efeitos da tutela antecipada concedida na senten\u00e7a; e para condenar o r\u00e9u \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o da quantia paga de R$ 1.632,30, atualizada m\u00eas a m\u00eas, desde agosto\/2015, e acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o. E, por conseguinte, julgo extinta a fase de conhecimento do processo com fulcro no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o nas verbas de sucumb\u00eancia em raz\u00e3o do disposto no art. 55 da Lei 9099\/95. Caso necess\u00e1rio, servir\u00e1 a presente senten\u00e7a como oficio a ser encaminhado pelo patrono do banco\/r\u00e9u para o setor competente do banco\/r\u00e9u para o cumprimento da tutela antecipada concedida na senten\u00e7a, uma vez que o autor n\u00e3o est\u00e1 assistido por advogado.P.R.I.C. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Isto posto, e pelo que mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para declarar nula a cl\u00e1usula contratual n. 18 que prev\u00ea o reajuste por faixa et\u00e1ria do Seguro da Vida \"Extra F\u00e1cil\", excluindo o reajuste por faixa et\u00e1ria a cada cinco anos no contrato do requerente e fixando a mensalidade do pr\u00eamio do per\u00edodo de vig\u00eancia da ap\u00f3lice de 17.08.2015 a 17.08.2016 ao montante de R$ 306,44 (trezentos e seis reais e quarenta e quatro centavos), tornando em definitivos os efeitos da tutela antecipada concedida na senten\u00e7a; e para condenar o r\u00e9u \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o da quantia paga de R$ 1.632,30, atualizada m\u00eas a m\u00eas, desde agosto\/2015, e acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o. E, por conseguinte, julgo extinta a fase de conhecimento do processo com fulcro no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o nas verbas de sucumb\u00eancia em raz\u00e3o do disposto no art. 55 da Lei 9099\/95. Caso necess\u00e1rio, servir\u00e1 a presente senten\u00e7a como oficio a ser encaminhado pelo patrono do banco\/r\u00e9u para o setor competente do banco\/r\u00e9u para o cumprimento da tutela antecipada concedida na senten\u00e7a, uma vez que o autor n\u00e3o est\u00e1 assistido por advogado.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA  VERGUEIRO  N\u00ba 835 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01504-001  \n      \n0011322-47.2015.8.26.0016 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0011322-47.2015.8.26.0016\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  \nFazer\nRequerente : LUIZ VICENTE  MORETTI  GUEDES\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Martins   de   Carvalho  \nVistos.\nRelat\u00f3rio  dispensado,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  9.099\/95.\nDECIDO.\nTrata  de  pedido  de  revis\u00e3o  de  cl\u00e1usula  contratual  c\/c  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  e \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  que  o  autor  alega  que  tem  68  anos  e  \u00e9  titular  do  Seguro  da  Vida  \n\u201cExtra  F\u00e1cil\u201d  do  requerido  desde  agosto  de  2005;  que  teve  aumento  de  mais  de  62%  em  agosto  de  \n2015;  que  pagava  R$  288,68  at\u00e9  julho  de  2015  e  passou  a  pagar  R$  469,68;  que  a  corre\u00e7\u00e3o  anual  \ndos  seguros  \u00e9  feita  pelo  IGP-M;  que  o  reajuste  por  faixa  et\u00e1ria  \u00e9  abusivo;  que  pagou  as  \nmensalidades  de  agosto  e  setembro  de  2015,  no  importe  de  R$  469,68;  que  o  valor  correto  seria  \nde  R$  306,44,  de  acordo  com  o  IGP-M.  Pretende  o  estorno  dos  valores  cobrados;  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais;  bem  como  que  o  requerido  passe  a  cobrar  o  valor  de  R$  306,44.\nO  requerido,  por  sua  vez,  alega  que  o  valor  da  contribui\u00e7\u00e3o  paga  pelo  autor  n\u00e3o  \u00e9  \nato  discricion\u00e1rio,  mas  enquadramento  aos  crit\u00e9rios  anualmente  verificados  pela  SUSEP  \ndecorrentes  da  avalia\u00e7\u00e3o  atuarial  do  plano;  que  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  nulidade;  e  que  h\u00e1  ajuste  de  \nfaixa  et\u00e1ria  a  cada  cinco  anos.\nCom  efeito,  a  cl\u00e1usula  16  do  contrato  disp\u00f5e  que  o  capital  segurado  e  o  pr\u00eamio  \nser\u00e3o  atualizados  anualmente,  no  anivers\u00e1rio  do  Certificado  Individual,  com  base  na  varia\u00e7\u00e3o  \nacumulada  do  \u00edndice  IGP-M\/FGV,  verificada  entre  o  14\u00ba  m\u00eas  e  o  2\u00ba  m\u00eas  anteriores  ao  reajuste.  \nNesse  sentido,  o  autor  n\u00e3o  discorda  sobre  o  reajuste  decorrente  do  \u00edndice  IGP-M.  \nA  controv\u00e9rsia  incide  sobre  o  reajuste  decorrente  da  faixa  et\u00e1ria.\nA  cl\u00e1usula  18  do  Seguro  de  Vida  Extra  F\u00e1cil  do  requerido  (fls.  82)  disp\u00f5e  a \nrespeito  do  rec\u00e1lculo  e  reavalia\u00e7\u00e3o  do  pr\u00eamio:  \u201c O  pr\u00eamio  \u00e9  estabelecido  com  base  na  faixa  et\u00e1ria,  \nno  valor  do  Capital  Segurado  contratado,  e  no  perfil  do  segurado,  quando  solicitado.  Seu  valor  \nconstar\u00e1  expressamente  no  Certificado  Individual.  Na  renova\u00e7\u00e3o  do  seguro,  a  cada  per\u00edodo  de  5  \n(cinco  anos),  o  valor  do  pr\u00eamio  a  ser  cobrado  pela  seguradora  ser\u00e1  alterado  em  raz\u00e3o  do  \nreenquadramento  do  seguro  \u00e0  nova  faixa  et\u00e1ria  atingida  pelo  segurado.  O  aumento  ser\u00e1  limitado  \naos  percentuais  da  tabela  a  seguir \u201d (tabela  acostada  \u00e0  fls.  83).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011322-47.2015.8.26.0016 e c\u00f3digo 1EFF897. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA MARTINS DE CARVALHO, liberado nos autos em 24\/05\/2016 \u00e0s 17:28 . fls. 120\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA  VERGUEIRO  N\u00ba 835 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01504-001  \n      \n0011322-47.2015.8.26.0016 - lauda  2\nContudo,\n conforme  o  entendimento  C.  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\nRECURSO  ESPECIAL.  REVISIONAL  DE  CONTRATO  DE  SEGURO  DE  VIDA.  \nREAJUSTE  DO  VALOR  DO  PR\u00caMIO.  MUDAN\u00c7A  DE  FAIXA  ET\u00c1RIA.  \nAUS\u00caNCIA  DOS  V\u00cdCIOS  ELENCADOS  NO  ART.  535  DO  CPC.  ABUSIVIDADE  \nRECONHECIDA  LIMITADA  \u00c0S  FAIXAS  ET\u00c1RIAS  SUPERIORES  A  60  ANOS  E  \nDESDE  QUE  CONTE  O  SEGURADO  COM  MAIS  DE  10  ANOS  DE  V\u00cdNCULO.  \nANALOGIA  COM  CONTRATO  DE  PLANO  DE  SA\u00daDE.  SUCUMB\u00caNCIA  \nMANTIDA.  PARCIAL  PROCED\u00caNCIA.  1.  N\u00e3o  h\u00e1  viola\u00e7\u00e3o  do  disposto  no  art.  \n535  do  CPC  quando  o  aresto  recorrido  adota  fundamenta\u00e7\u00e3o  suficiente  para  \ndirimir  a  controv\u00e9rsia,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  manifesta\u00e7\u00e3o  expressa  sobre  todos  \nos  argumentos  apresentados.  2.  A  cl\u00e1usula  que  estabelece  o  aumento  do  pr\u00eamio  \ndo seguro  de  acordo  com  a  faixa  et\u00e1ria,  se  mostra  abusiva  somente  ap\u00f3s  o  \nsegurado complementar  60  anos  de  idade  e ter  mais  de  10  anos  de  v\u00ednculo  \ncontratual. Precedente.\n 3.  Recurso  especial  parcialmente  provido  (STJ  -  REsp:  \n1376550  RS  2012\/0256822-0,  Relator:  Ministro  MOURA  RIBEIRO,  Data  de  \nJulgamento:  28\/04\/2015,   T3  -  TERCEIRA  TURMA,  Data  de  Publica\u00e7\u00e3o:  DJe  \n12\/05\/2015)  \n grifos  nossos.\nO  r\u00e9u  n\u00e3o  impugnou  a  alega\u00e7\u00e3o  do  autor  de  que  o  seguro  de  vida  foi  contratado  \nem  2005  perante  o  UNIBANCO,  atualmente  incorporado  ao  ora  requerido  Ita\u00fa.  Portanto,  h\u00e1  mais  \nde  10  anos  a  ap\u00f3lice  se  renova  anualmente  (fls.  15)  e  conforme  documento  de  fls.  11,  o  valor  do  \npr\u00eamio  para  o  per\u00edodo  de  17.08.2014  a  17.08.2015  foi  de  R$  288,68  e  para  o  per\u00edodo  de  \n17.08.2015  a  17.08.2016  o  valor  do  pr\u00eamio  foi  reajustado  para  R$  469,67  (fls.  16).  \nNo  email  de  fls.  08  foi  informado  pelo  preposto  da  requerida  que  o  aumento  da  \nmensalidade  decorreu  do  reenquadramento  da  faixa  et\u00e1ria,  por  contar  o  autor  com  68  anos,  e  da  \naplica\u00e7\u00e3o  do  \u00edndice  IGP-M.  \nEm  conson\u00e2ncia  com  a  jurisprud\u00eancia  sedimentada,  o  aumento  da  mensalidade  \npor  faixa  et\u00e1ria  \u00e9  abusivo  e  a  referida  cl\u00e1usula  \u00e9  nula  de  pleno  direito,  nos  termos  da  lei  \nconsumerista.  E  como  n\u00e3o  houve  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  o  valor  da  mensalidade  para  o  per\u00edodo  \nde  vig\u00eancia  da  ap\u00f3lice  de  17.08.2015  a  17.08.2016  deve  corresponder  ao  montante  estimado  pelo  \nautor  de  R$  306,44  (fls.  02),  sem  preju\u00edzo  dos  reajustes  anuais  pelo  IGP-M.  \nAdemais,  o  Estatuto  do  Idoso,  no  artigo  15,  \u00a7  3\u00b0  veda  a  discrimina\u00e7\u00e3o  do  idoso  \nnos  planos  de  sa\u00fade  pela  cobran\u00e7a  de  valores  diferenciados  em  raz\u00e3o  da  idade  e  o  interesse  social  \nexige  a  incid\u00eancia  da  referida  garantia  assegurada  ao  idoso  no  contrato  objeto  dos  autos.\nOs  valores  cobrados  a  maior  de  R$  163,23  ser\u00e3o  restitu\u00eddos  desde  agosto  de  2015,  \nde  forma  simples,  pois  a  cobran\u00e7a  estava  prevista  em  contrato  e,  por  conseguinte,  n\u00e3o  configurada  \na  cobran\u00e7a  indevida,  nos  termos  do  art.  42,  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  CPC.  E  considerando  que  o  autor  \nefetuou  o  pagamento  at\u00e9  a  presente  data,  de  agosto\/2015  a  maio\/16,  no  total  de  10  meses,  o  valor  \na  restituir  corresponder\u00e1  a  R$  1.632,30,  atualizado  m\u00eas  a  m\u00eas.  \nOutrossim,  o  presente  caso  n\u00e3o  enseja  indeniza\u00e7\u00e3o  de  ordem  moral,  uma  vez  que  \nn\u00e3o  houve  ofensa  \u00e0 honra  subjetiva  ou  a direito  de  personalidade  que  tenham  causado  dor  e  \nsofrimento  profundos  ao  requerente.  \u00c9  certo  que  o  autor  experimentou  aborrecimento  e \ntranstorno,  assim  como  despendeu  tempo  \u00fatil  para  tentar  solucionar  o  problema.  No  entanto,  os  \nsentimentos  experimentados  n\u00e3o  se  enquadram  no  conceito  de  dano  moral,  que  envolve  dor  e  \nsofrimento  profundos,  mas  configuram  mero  dissabor  ordin\u00e1rio  da  vida  em  sociedade,  sem  for\u00e7a  \npara  atingir  a  integridade  ps\u00edquica  ou  moral  do  indiv\u00edduo.\nConsiderando  que  o  juiz  pode  rever  o  pedido  antecipat\u00f3rio  na  senten\u00e7a  (fls.  27)  , Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011322-47.2015.8.26.0016 e c\u00f3digo 1EFF897. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA MARTINS DE CARVALHO, liberado nos autos em 24\/05\/2016 \u00e0s 17:28 . fls. 121\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA  VERGUEIRO  N\u00ba 835 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01504-001  \n      \n0011322-47.2015.8.26.0016 - lauda  3\npara\n evitar  maior  preju\u00edzo  ao  autor,  dada  a  proximidade  do  vencimento  da  mensalidade  do  pr\u00eamio  \nde  junho\/2016,  concedo  a  tutela  antecipada  para  determinar  ao  r\u00e9u  que  debite  na  conta  do  \nBanco  Ita\u00fa  em  nome  do  autor,  na  forma  usual  (fls.  16),  o  valor  de  R$  306,44,  a  partir  de  \njunho\/2016,  sem  preju\u00edzo  do  reajuste  anual  pelo  IGP-M  em  agosto\/2016  e  assim  sucessivamente,  \nsob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  100,00  at\u00e9  o  efetivo  cumprimento,  observado  o  limite  de  R$  \n10.000,00.  \nIsto posto,  e  pelo  que  mais  dos  autos  consta,  JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTE  o  pedido  inicial  para  declarar  nula  a cl\u00e1usula  contratual  n.  18  que  prev\u00ea  o  \nreajuste  por  faixa  et\u00e1ria  do  Seguro  da  Vida  \u201cExtra  F\u00e1cil\u201d,  excluindo  o  reajuste  por  faixa  et\u00e1ria  a  \ncada  cinco  anos  no  contrato  do  requerente  e  fixando  a  mensalidade  do  pr\u00eamio  do  per\u00edodo  de  \nvig\u00eancia  da  ap\u00f3lice  de  17.08.2015  a  17.08.2016  ao  montante  de  R$  306,44  (trezentos  e  seis  reais  e  \nquarenta  e  quatro  centavos),  tornando  em  definitivos  os  efeitos  da  tutela  antecipada  concedida  \nna  senten\u00e7a;  e  para  condenar  o  r\u00e9u  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  da  quantia  paga  de  R$  1.632,30,  atualizada  m\u00eas  a  \nm\u00eas,  desde  agosto\/2015,  e  acrescida  de  juros  de  mora  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  a  contar  da  \ncita\u00e7\u00e3o.  E,  por  conseguinte,  julgo  extinta  a  fase  de  conhecimento  do  processo  com  fulcro  no  \nartigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nN\u00e3o  h\u00e1  condena\u00e7\u00e3o  nas  verbas  de  sucumb\u00eancia  em  raz\u00e3o  do  disposto  no  art.  55  da  \nLei  9099\/95.  \nCaso  necess\u00e1rio,  servir\u00e1  a  presente  senten\u00e7a  como  oficio  a  ser  encaminhado  \npelo  patrono  do  banco\/r\u00e9u  para  o  setor  competente  do  banco\/r\u00e9u  para  o  cumprimento  da  \ntutela  antecipada  concedida  na  senten\u00e7a,  uma  vez  que  o  autor  n\u00e3o  est\u00e1  assistido  por  \nadvogado.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  maio  de 2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011322-47.2015.8.26.0016 e c\u00f3digo 1EFF897. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA MARTINS DE CARVALHO, liberado nos autos em 24\/05\/2016 \u00e0s 17:28 . fls. 122"}},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    Termo audi\u00eancia JEC - RMC - Inst e Julg","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.16.70042196-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/05\/2016 13:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0067\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2088 P\u00e1gina: 1289\/1306","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0067\/2016 Teor do ato: Vistos.Diante da certid\u00e3o de fls. 113 (aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o do autor), aguarde-se audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o designada, que resta mantida.Intime-se. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Diante da certid\u00e3o de fls. 113 (aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o do autor), aguarde-se audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o designada, que resta mantida.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro  n\u00ba 835,  Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3208-1184,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3OProcesso  Digital n\u00ba: 0011322-47.2015.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : LUIZ VICENTE  MORETTI  GUEDES\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Antoni   Pagano\nVistos.\nDiante   da   certid\u00e3o   de   fls.   113   (aus\u00eancia   de   manifesta\u00e7\u00e3o   do   autor) ,   aguarde-se  \naudi\u00eancia   de   instru\u00e7\u00e3o   designada ,   que   resta   mantida .\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011322-47.2015.8.26.0016 e c\u00f3digo 1C51AC2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA ANTONI PAGANO, liberado nos autos em 30\/03\/2016 \u00e0s 17:46 . fls. 114"}},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.16.70014508-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/02\/2016 12:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.16.70014501-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/02\/2016 11:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0030\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2059 P\u00e1gina: 1382\/1398","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0030\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 53: Tratando-se de mat\u00e9ria de direito e de prova exclusivamente documental, esclare\u00e7am as partes se concordam com o julgamento antecipado da lide - hip\u00f3tese em que ser\u00e1 dispensada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o. Em caso positivo, a r\u00e9 dever\u00e1 apresentar contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias. Intime-se. Advogados(s): Marta Larrabure Meirelles (OAB 153258\/SP), Mariana Kaludin Sarro (OAB 312769\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Com Despacho - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 53: Tratando-se de mat\u00e9ria de direito e de prova exclusivamente documental, esclare\u00e7am as partes se concordam com o julgamento antecipado da lide - hip\u00f3tese em que ser\u00e1 dispensada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o. Em caso positivo, a r\u00e9 dever\u00e1 apresentar contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro  n\u00ba 835,  Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3208-1184,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0011322-47.2015.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : LUIZ VICENTE  MORETTI  GUEDES\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Antoni   Pagano\nVistos.\nFls.   53:   Tratando-se   de   mat\u00e9ria   de   direito   e   de   prova   exclusivamente   documental,  \nesclare\u00e7am   as   partes   se   concordam   com   o   julgamento   antecipado   da   lide   \u2013   hip\u00f3tese   em   que   ser\u00e1  \ndispensada   audi\u00eancia   de   instru\u00e7\u00e3o.\nEm   caso   positivo,   a   r\u00e9   dever\u00e1   apresentar   contesta\u00e7\u00e3o,   no   prazo   de   15   dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011322-47.2015.8.26.0016 e c\u00f3digo 1A60C64. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA ANTONI PAGANO, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 19:16 . fls. 54"}},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o - Sem Acordo (Conciliador) - Juizado","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 23\/05\/2016 Hora 15:30 Local: Sala 33 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.16.70008799-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/02\/2016 12:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Com Despacho - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 37\/38: Mantenho a decis\u00e3o de fls. 27, pelos pr\u00f3prios fundamentos, sendo prudente aguardar manifesta\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria, acrescentando que em princ\u00edpio o alegado reajuste por faixa et\u00e1ria n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com o IGPM. Aguarde-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro  n\u00ba 835,  Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3208-1184,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0011322-47.2015.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : LUIZ VICENTE  MORETTI  GUEDES\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Antoni   Pagano\nVistos.\nFls.   37 \/38 :   Mantenho   a   decis\u00e3o   de   fls.   27,   pelos   pr\u00f3prios   fundamentos ,   sendo  \nprudente   aguardar   manifesta\u00e7\u00e3o   da   parte   contr\u00e1ria,   acrescentando   que   em   princ\u00edpio   o   alegado  \nreajuste   por   faixa   et\u00e1ria   n\u00e3o   tem   rela\u00e7\u00e3o   com   o   IGPM .\nAguarde-se   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o   designada.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011322-47.2015.8.26.0016 e c\u00f3digo 16CCCAB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA ANTONI PAGANO, liberado nos autos em 23\/10\/2015 \u00e0s 16:11 . fls. 39"}},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/10\/2015 17:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/10\/2015 17:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR407367427TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : 'Ita\u00fa Seguros S\/A Dilig\u00eancia : 14\/10\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR407367413TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : 'Ita\u00fa Seguros S\/A Dilig\u00eancia : 14\/10\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 haver designado a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 12\/02\/2016 \u00e0s 14:30h (Sala 02 - 5\u00b0 andar do F\u00f3rum Vergueiro, sito \u00e0 Rua Vergueiro, 835, 5\u00ba andar - Para\u00edso - S\u00e3o Paulo \/ SP - CEP 01504-001) e expedido a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica. Certifico ainda haver disponibilizado o roteiro para a(o) r\u00e9(u) conforme abaixo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 12\/02\/2016 Hora 14:30 Local: Sala 02 - 5\u00b0 andar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Com Despacho - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos. Indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, por n\u00e3o verificar risco de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, ausente tamanha urg\u00eancia na medida postulada, que n\u00e3o possa aguardar a regular forma\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio, com manifesta\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria e instru\u00e7\u00e3o processual. Cite-se e intime-se a r\u00e9, designando-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro  n\u00ba 835,  Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3208-1184,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0011322-47.2015.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : LUIZ VICENTE  MORETTI  GUEDES\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Antoni   Pagano\nVistos.\nIndefiro   a   antecipa\u00e7\u00e3o   de   tutela,   por   n\u00e3o   verificar   risco   de   dano   irrepar\u00e1vel   ou   de  \ndif\u00edcil   repara\u00e7\u00e3o,   ausente   tamanha   urg\u00eancia   na   medida   postulada,   que   n\u00e3o   possa   aguardar   a   regular  \nforma\u00e7\u00e3o   do   contradit\u00f3rio,   com   manifesta\u00e7\u00e3o   da   parte   contr\u00e1ria   e   instru\u00e7\u00e3o   processual.\nCite-se   e   intime-se   a   r\u00e9,   designando-se     audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011322-47.2015.8.26.0016 e c\u00f3digo 163161C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA ANTONI PAGANO, liberado nos autos em 06\/10\/2015 \u00e0s 16:32 . fls. 27"}},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/02\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"12\/02\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"23\/05\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":79,"total_andamentos":79}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"438725221","codPublicacaoOrigem":"801424281","dataDivulgacao":"Feb 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011322-47.2015.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2059","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL CENTRAL","conteudo":"Processo 0011322-47.2015.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. Fls. 53: Tratando-se de mat\u00e9ria de direito e de prova exclusivamente documental, esclare\u00e7am as partes se concordam com o julgamento antecipado da lide - hip\u00f3tese em que ser\u00e1 dispensada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o. Em caso positivo, a r\u00e9 dever\u00e1 apresentar contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias. Intime-se. - ADV: MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP), MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0030\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SOARES MACHADO ALVES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOEL SAMPAIO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1383","paginaFinal":"1383","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"616915","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11257358","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Feb 18 2016 11:04:14:557PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011322-47.2015.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011322-47.2015.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"402351214","codPublicacaoOrigem":"719949418","dataDivulgacao":"Nov  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"0011322-47.2015.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2001","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0011322-47.2015.8.26.0016 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : LUIZ VICENTE MORETTI GUEDES REQDO : 'Ita\u00fa Seguros S\/A VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL JUIZADOS ESPECIAIS C\u00cdVEIS EM 05\/10\/2015","paginaInicial":"1278","paginaFinal":"1278","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"545963","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"9997285","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov  4 2015 10:26:24:277PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011322-47.2015.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011322-47.2015.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"487252792","codPublicacaoOrigem":"877333911","dataDivulgacao":"May 31 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011322-47.2015.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2125","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL CENTRAL","conteudo":"Processo 0011322-47.2015.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Isto posto, e pelo que mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para declarar nula a cl\u00e1usula contratual n. 18 que prev\u00ea o reajuste por faixa et\u00e1ria do Seguro da Vida \"Extra F\u00e1cil\", excluindo o reajuste por faixa et\u00e1ria a cada cinco anos no contrato do requerente e fixando a mensalidade do pr\u00eamio do per\u00edodo de vig\u00eancia da ap\u00f3lice de 17.08.2015 a 17.08.2016 ao montante de R$ 306,44 (trezentos e seis reais e quarenta e quatro centavos), tornando em definitivos os efeitos da tutela antecipada concedida na senten\u00e7a; e para condenar o r\u00e9u \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o da quantia paga de R$ 1.632,30, atualizada m\u00eas a m\u00eas, desde agosto\/2015, e acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o. E, por conseguinte, julgo extinta a fase de conhecimento do processo com fulcro no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o nas verbas de sucumb\u00eancia em raz\u00e3o do disposto no art. 55 da Lei 9099\/95. Caso necess\u00e1rio, servir\u00e1 a presente senten\u00e7a como oficio a ser encaminhado pelo patrono do banco\/r\u00e9u para o setor competente do banco\/r\u00e9u para o cumprimento da tutela antecipada concedida na senten\u00e7a, uma vez que o autor n\u00e3o est\u00e1 assistido por advogado.P.R.I.C. - ADV: MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0108\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SOARES MACHADO ALVES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOEL SAMPAIO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1451","paginaFinal":"1451","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"682430","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13362261","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 31 2016 12:18:57:293AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011322-47.2015.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011322-47.2015.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753699459","codPublicacaoOrigem":"1199484744","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011322-47.2015.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL CENTRAL","conteudo":"Processo 0011322-47.2015.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, passo a fundamentar e decidir.Em que pese o alegado pelo autor\/exequente a fls. 135, a r. senten\u00e7a de fls. 120\/122 fixou expressamente apenas o valor da mensalidade referente ao per\u00edodo de 2015 a 2016, de forma que caso o autor discorde do valor da mensalidade posteriormente cobrada (2017) dever\u00e1 ajuizar a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria (se o caso, a\u00e7\u00e3o consignat\u00f3ria perante a Justi\u00e7a comum, depositando os valores que entender corretos), discutindo fatos novos. Ademais, n\u00e3o tendo o autor impugnado o alegado pela r\u00e9 a fls. 127\/128 (no sentido de que j\u00e1 houve restitui\u00e7\u00e3o da quantia em conta corrente do exequente, tendo o dep\u00f3sito judicial de fls. 134 sido efetuado por equ\u00edvoco\/em duplicidade), reputo cumprida a obriga\u00e7\u00e3o e JULGO EXTINTO este processo, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da r\u00e9\/executada, observando-se que para os dep\u00f3sitos a partir de mar\u00e7o de 2017 a parte dever\u00e1 apresentar o formul\u00e1rio MLE, conforme Comunicado Conjunto n\u00ba 474\/2017. Liberem-se eventuais penhoras e bloqueios.Oportunamente, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, insira-se baixa no sistema e arquive-se o processo, de acordo com o procedimento pertinente.P.R.I. - ADV: MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP), MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0184\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SOARES MACHADO ALVES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOEL SAMPAIO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1592","paginaFinal":"1592","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924596","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26166995","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 11:58:15:200PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011322-47.2015.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011322-47.2015.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"458147199","codPublicacaoOrigem":"835405539","dataDivulgacao":"Apr  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011322-47.2015.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2088","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL CENTRAL","conteudo":"Processo 0011322-47.2015.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Diante da certid\u00e3o de fls. 113 (aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o do autor), aguarde-se audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o designada, que resta mantida.Intime-se. - ADV: MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0067\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SOARES MACHADO ALVES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOEL SAMPAIO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1291","paginaFinal":"1291","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"656240","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12228667","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Apr  3 2016 11:16:33:430AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011322-47.2015.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011322-47.2015.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"501192440","codPublicacaoOrigem":"892301683","dataDivulgacao":"Jun 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"0011322-47.2015.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2144","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL CENTRAL","conteudo":"Processo 0011322-47.2015.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - \u0091Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Fls. 127\/128: Manifeste-se a parte autora\/exequente, no prazo de 10 (dez) dias.Intime-se. - ADV: MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0130\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SOARES MACHADO ALVES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOEL SAMPAIO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1295","paginaFinal":"1295","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"696961","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13964415","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Jun 27 2016 07:21:52:967AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011322-47.2015.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011322-47.2015.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"704160142","codPublicacaoOrigem":"1164621603","dataDivulgacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011322-47.2015.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2376","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL CENTRAL","conteudo":"Processo 0011322-47.2015.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Fls. 146: Ci\u00eancia \u00e0 parte autora\/exequente, que dever\u00e1 se manifestar, no prazo de 10 (dez) dias.Intimemse. - ADV: MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP), MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0126\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SOARES MACHADO ALVES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOEL SAMPAIO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1467","paginaFinal":"1467","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"893215","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23770584","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 12:55:07:983AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"0011322-47.2015.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011322-47.2015.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"728708037","codPublicacaoOrigem":"1182446820","dataDivulgacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011322-47.2015.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2403","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL CENTRAL","conteudo":"Processo 0011322-47.2015.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Fls. 151\/152: Manifeste-se a requerida, em dez dias.Intime-se. - ADV: MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP), MARIANA KALUDIN SARRO (OAB 312769\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0155\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SOARES MACHADO ALVES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOEL SAMPAIO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1465","paginaFinal":"1465","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"909243","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24949174","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug  4 2017 12:46:27:990AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011322-47.2015.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011322-47.2015.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"693387952","codPublicacaoOrigem":"1156649845","dataDivulgacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"0011322-47.2015.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2364","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL CENTRAL","conteudo":"Processo 0011322-47.2015.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Fls. 135\/142: Manifeste-se a requerida sobre o alegado descumprimento da r. senten\u00e7a de fls. 120\/122, no prazo de 10 (dez) dias.Intimem-se. - ADV: MARTA LARRABURE MEIRELLES (OAB 153258\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0112\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SOARES MACHADO ALVES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOEL SAMPAIO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1851","paginaFinal":"1851","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"884926","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23278098","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 11:17:21:763PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0011322-47.2015.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0011322-47.2015.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}