{"numero":"0012960-89.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"0012960-89.2017.8.26.0002    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Reivindica\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"04\/05\/2017 \u00e0s 15:40 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel - CIC Feiti\u00e7o da Vila - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Carlos Jos\u00e9 Gavira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 839,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"MARIA DOS SANTOS"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos. Relat\u00f3rio dispensado. Fundamento e Decido. Rejeito a preliminar arguida pela r\u00e9, pois desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial para o deslinde da causa. No m\u00e9rito, n\u00e3o assiste raz\u00e3o \u00e0 autora. Com efeito, no dia 25 de abril de 2017, o valor de sua aposentadoria, na ordem de um sal\u00e1rio m\u00ednimo (R$ 937,00), foi creditada na conta corrente, mas dois dias depois, ao efetuar um saque de R$ 98,00, o saldo zerou, como se v\u00ea \u00e0s fls. 06. Contudo, isso se deu em virtude da cobran\u00e7a de 'LIS\/JUROS', no valor de R$ 778,64, como se v\u00ea \u00e0s fls. 69. Vale dizer, antes do cr\u00e9dito de sua aposentadoria, o saldo da conta corrente j\u00e1 estava negativo diante de diversos saques efetuados em terminais de 'banco-24h', dentre outras cobran\u00e7as (fls. 36\/37). Dessa forma, demonstrada a origem do d\u00e9bito, n\u00e3o vinga a pretens\u00e3o deduzida em ju\u00edzo. Ante o exposto, julgo improcedente o pedido formulado. Consequentemente, EXTINGO a fase de conhecimento do processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do CPC. Publicada em audi\u00eancia, saem as partes intimadas (Lei n\u00ba 9.099\/95, artigo 19, \u00a71\u00ba). Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95. Para a hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso, observe-se: 1) O preparo do recurso, conforme disposto nos artigos 42 e 54, par\u00e1grafo \u00fanico, do mesmo diploma legal, e na Lei n\u00ba 11.608\/03, ser\u00e1 recolhido at\u00e9 48 horas da interposi\u00e7\u00e3o e compreender\u00e1 todas as despesas processuais, inclusive aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, ressalvada a hip\u00f3tese de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Assim, na hip\u00f3tese, o valor do preparo corresponde a R$ 250,70; 2) O prazo para recurso \u00e9 de 10 (dez) dias corridos, come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a; 3) O recurso dever\u00e1 obrigatoriamente ser patrocinado por advogado, lembrando que, conforme Comunicado n\u00ba 128\/2009, 'O Egr\u00e9gio Conselho Superior da Magistratura, em sess\u00e3o realizada dia 01 de dezembro de 2009, aprovou proposta do Conselho Supervisor do Sistema de Juizados Especiais, que deliberou sugerir aos Col\u00e9gios Recursais do Estado a ado\u00e7\u00e3o da sistem\u00e1tica de publica\u00e7\u00e3o dos ac\u00f3rd\u00e3os na pr\u00f3pria sess\u00e3o de julgamento, de modo a abreviar o tempo de processamento dos recursos.'(DJE de 17\/12\/2009). Com o tr\u00e2nsito em julgado, arquive-se. Nos termos do art. 1.269 e \u00a7\u00a7 do C\u00f3digo de Normas da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, foram entregues \u00e0s partes\/advogados c\u00f3pias devidamente assinadas pelos presentes. Nada mais","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70406195-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 15:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70404009-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2017 17:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 29\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala de Audi\u00eancia - Titular Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70286296-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/06\/2017 15:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR667930123TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BANCO ITA\u00da","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/06\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancia - Titular Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 1"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":18,"total_andamentos":18}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674701198","codPublicacaoOrigem":"1140853032","dataDivulgacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"0012960-89.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2343","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0012960-89.2017.8.26.0002 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : MARIA DOS SANTOS REQDO : BANCO ITA\u00da VARA :JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CIC FEITI\u00c7O DA VILA","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 04\/05\/2017","paginaInicial":"2123","paginaFinal":"2123","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"871005","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22327512","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"May  9 2017 10:21:35:203PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0012960-89.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0012960-89.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}