{"numero":"0012165-74.2017.8.26.0005","processos":[{"processo":"0012165-74.2017.8.26.0005","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"28\/06\/2017 \u00e0s 10:52 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista","juiz":"Patr\u00edcia Pires","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.050,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rogerio Matos Costa"},{"tipo":"Reqda","nome":"Elisangela Aparecida Fernandes dos Santos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Vanilda dos Santos Pereira Sanches"},{"tipo":"Advogada","nome":"Luciana Mirella Bortolo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Evandro Fabiani Capano"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Termo de Audi\u00eancia - Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Termo para Ju\u00edzes","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70137090-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 13:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70136042-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 16:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 11\/09\/2017 Hora 15:15 Local: Sala 09 - Titular Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o - Sem Acordo (Conciliador) - Juizado","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668428567TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Elisangela Aparecida Fernandes dos Santos Dilig\u00eancia : 12\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668428584TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Rogerio Matos Costa Dilig\u00eancia : 11\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Designada audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30 de AGOSTO de 2017, \u00e0s 15:00 horas, no F\u00f3rum de S\u00e3o Miguel Paulista, sito \u00e0 Avenida Afonso Lopes de Bai\u00e3o, 1736 sala 27.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 27 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":16,"total_andamentos":16}],"publicacoes":[]}