{"numero":"0013356-06.2015.8.26.0562","processos":[{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0013356-06.2015.8.26.0562)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Substitui\u00e7\u00e3o do Produto","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"CLEUSA LIMA DE JESUS"},{"tipo":"Exectdo","nome":"ITA\u00da SEGUROS S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo William Santana dos Passos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Wanderson Roberto Freire"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adilson Monteiro de Souza"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0342\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 1216\/1243","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0342\/2017 Teor do ato: Vistos etc.A conduta da parte requerida \u00e9 irreproch\u00e1vel.1. Na fase de conhecimento, logo ap\u00f3s a senten\u00e7a, e antes de ser intimada pessoalmente da parte da senten\u00e7a que concedera a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela (fls. 90), j\u00e1 antevendo a dificuldade para adquirir um novo produto id\u00eantico ao descrito na inicial, depositou o valor de aquisi\u00e7\u00e3o do bem, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros, cumprindo a obriga\u00e7\u00e3o irradiada do decisum (fls. 98\/100).2. N\u00e3o obstante o cumprimento inequ\u00edvoco da obriga\u00e7\u00e3o tra\u00e7ada pela senten\u00e7a, a autora, na fase de cumprimento provis\u00f3rio (depois definitivo), insistiu indevidamente em cobrar astreintes, j\u00e1 que a rigor a obriga\u00e7\u00e3o j\u00e1 fora cumprida.2.1. O que foi indeferido pela decis\u00e3o de fls. 22\/23, com lastro na S\u00famula 410 do STJ, que disp\u00f5e que a intima\u00e7\u00e3o pr\u00e9via \u00e9 condi\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria a cobran\u00e7a da multa.A credora ofereceu recurso de Agravo de Instrumento, ao qual foi negado provimento, sem diverg\u00eancia de votos, pela Colenda 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, por meio do voto condutor do eminente Desembargador Gomes Varj\u00e3o (AI 2203676-16.2015 - fls. 60\/65).2.2. Apesar do cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o por meio da composi\u00e7\u00e3o das perdas e danos (fls. 98\/100 dos autos principais), a demandada cumpriu em duplicidade a sua obriga\u00e7\u00e3o, entregando tamb\u00e9m o refrigerador \u00e0 credora, ali\u00e1s, como reconheceu a fls. 76). N\u00e3o satisfeita, com a decis\u00e3o que declarara exaurida a finalidade da execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria atinente \u00e0 antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, postergando o exame da quest\u00e3o das astreintes, a credora ofereceu um segundo recurso de Agravo de Instrumento, igualmente relatado pelo brilhante Desembargador Gomes Varj\u00e3o, e da mesma forma, a Colenda C\u00e2mara negou provimento ao recurso (AI 2122552-74.2016 - fls. 79\/84).3. A credora estava t\u00e3o obstinada pelas astreintes, que foi uma vez mais a devedora que, antes de ser instada a faz\u00ea-lo, providenciou o dep\u00f3sito integral da condena\u00e7\u00e3o (indeniza\u00e7\u00e3o pelo dano moral, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, juros e honor\u00e1rios advocat\u00edcios (fls. 96) e a totalidade das custas dos processo (fls. 94).A credora concordou com o valor depositado (fls. 101).4. Nesse contexto, verifica-se que n\u00e3o houve o menor esbo\u00e7o de recalcitr\u00e2ncia ou recusa da r\u00e9 em cumprir a obriga\u00e7\u00e3o, muito pelo contr\u00e1rio, a devedora se adiantou em procurar cumprir as obriga\u00e7\u00f5es a seu cargo. Nessa ordem de ideias, n\u00e3o faz o menor sentido a subsist\u00eancia da pretens\u00e3o de astreintes.Considerando a satisfa\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, JULGO EXTINTO o processo de execu\u00e7\u00e3o\/cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do. o art. 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil - NCPC.Expe\u00e7am-se mandados de levantamento:A) Do montante depositado a fls. 110, com seus acr\u00e9scimos, em favor da Seguradora, observando-se o pedido de fls. 90;B) Do valor depositado a fls. 96, destes autos, com os respectivos acr\u00e9scimos, em favor da Autora.Ap\u00f3s, transitada em julgado, anote-se a extin\u00e7\u00e3o do processo e arquivem-se os autos.P. I. C.Santos, 06 de setembro de 2017.CARLOS ORTIZ GOMESJuiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvelASSINATURA ELETR\u00d4NICA LEI 11.419\/2006 (IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM) Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Wanderson Roberto Freire (OAB 251390\/SP), Marcelo William Santana dos Passos (OAB 252172\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos etc.A conduta da parte requerida \u00e9 irreproch\u00e1vel.1. Na fase de conhecimento, logo ap\u00f3s a senten\u00e7a, e antes de ser intimada pessoalmente da parte da senten\u00e7a que concedera a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela (fls. 90), j\u00e1 antevendo a dificuldade para adquirir um novo produto id\u00eantico ao descrito na inicial, depositou o valor de aquisi\u00e7\u00e3o do bem, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros, cumprindo a obriga\u00e7\u00e3o irradiada do decisum (fls. 98\/100).2. N\u00e3o obstante o cumprimento inequ\u00edvoco da obriga\u00e7\u00e3o tra\u00e7ada pela senten\u00e7a, a autora, na fase de cumprimento provis\u00f3rio (depois definitivo), insistiu indevidamente em cobrar astreintes, j\u00e1 que a rigor a obriga\u00e7\u00e3o j\u00e1 fora cumprida.2.1. O que foi indeferido pela decis\u00e3o de fls. 22\/23, com lastro na S\u00famula 410 do STJ, que disp\u00f5e que a intima\u00e7\u00e3o pr\u00e9via \u00e9 condi\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria a cobran\u00e7a da multa.A credora ofereceu recurso de Agravo de Instrumento, ao qual foi negado provimento, sem diverg\u00eancia de votos, pela Colenda 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, por meio do voto condutor do eminente Desembargador Gomes Varj\u00e3o (AI 2203676-16.2015 - fls. 60\/65).2.2. Apesar do cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o por meio da composi\u00e7\u00e3o das perdas e danos (fls. 98\/100 dos autos principais), a demandada cumpriu em duplicidade a sua obriga\u00e7\u00e3o, entregando tamb\u00e9m o refrigerador \u00e0 credora, ali\u00e1s, como reconheceu a fls. 76). N\u00e3o satisfeita, com a decis\u00e3o que declarara exaurida a finalidade da execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria atinente \u00e0 antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, postergando o exame da quest\u00e3o das astreintes, a credora ofereceu um segundo recurso de Agravo de Instrumento, igualmente relatado pelo brilhante Desembargador Gomes Varj\u00e3o, e da mesma forma, a Colenda C\u00e2mara negou provimento ao recurso (AI 2122552-74.2016 - fls. 79\/84).3. A credora estava t\u00e3o obstinada pelas astreintes, que foi uma vez mais a devedora que, antes de ser instada a faz\u00ea-lo, providenciou o dep\u00f3sito integral da condena\u00e7\u00e3o (indeniza\u00e7\u00e3o pelo dano moral, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, juros e honor\u00e1rios advocat\u00edcios (fls. 96) e a totalidade das custas dos processo (fls. 94).A credora concordou com o valor depositado (fls. 101).4. Nesse contexto, verifica-se que n\u00e3o houve o menor esbo\u00e7o de recalcitr\u00e2ncia ou recusa da r\u00e9 em cumprir a obriga\u00e7\u00e3o, muito pelo contr\u00e1rio, a devedora se adiantou em procurar cumprir as obriga\u00e7\u00f5es a seu cargo. Nessa ordem de ideias, n\u00e3o faz o menor sentido a subsist\u00eancia da pretens\u00e3o de astreintes.Considerando a satisfa\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, JULGO EXTINTO o processo de execu\u00e7\u00e3o\/cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do. o art. 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil - NCPC.Expe\u00e7am-se mandados de levantamento:A) Do montante depositado a fls. 110, com seus acr\u00e9scimos, em favor da Seguradora, observando-se o pedido de fls. 90;B) Do valor depositado a fls. 96, destes autos, com os respectivos acr\u00e9scimos, em favor da Autora.Ap\u00f3s, transitada em julgado, anote-se a extin\u00e7\u00e3o do processo e arquivem-se os autos.P. I. C.Santos, 06 de setembro de 2017.CARLOS ORTIZ GOMESJuiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvelASSINATURA ELETR\u00d4NICA LEI 11.419\/2006 (IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM)","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   52\/54   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3600   -   E-mail:   santos9cv@tjsp.jus.br      \n0013356-06.2015.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A EXTIN\u00c7\u00c3O  DO CUMPRIMENTO  DE SENTEN\u00c7A\/EXECU\u00c7\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0013356-06.2015.8.26.0562\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Substitui\u00e7\u00e3o  do Produto\nExeq\u00fcente : CLEUSA LIMA DE JESUS\nExecutado : ITA\u00da SEGUROS  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Ortiz   Gomes\nValor  da  A\u00e7\u00e3o  <<  Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nV is to s e tc .\nA  c o ndu ta  d a p arte  r e q uerid a  \u00e9  ir r e pro ch \u00e1ve l.\n1 .  N a fa se  d e  c o nhe cim ento ,  lo g o a p\u00f3s a  s e n te n \u00e7a , \ne  a nte s d e s e r  in tim ada  p e sso alm ente  d a p arte  d a s e nte n\u00e7a  q ue \nco n ce d era   a  ante cip a\u00e7\u00e3 o  da  tu te la\n (fls .  90 ),  j\u00e1   ante ve ndo   a \nd if ic u ld a de p ara  a dqu ir ir  u m  n ovo  p ro du to  id \u00ea ntic o  a o d escrit o  n a \ni n ic ia l,   dep osit o u  o va lo r  de aqu is i\u00e7 \u00e3 o  do  be m ,  co m  co rre \u00e7\u00e3 o  \nm onet\u00e1 ria  e  ju ro s,  c u m prin do a  o brig a\u00e7\u00e3 o ir r a dia da  d o  d e cis u m  \n( fls .  9 8\/1 00 ).\n2 .  N\u00e3o  obsta n te   o  cu m prim ento   in eq u\u00edv o co   da  \no b rig a\u00e7\u00e3 o  tr a \u00e7a da   pe la   se n te n \u00e7a ,  a  auto ra ,  na  fa se   de  \nc u m prim ento   pro vis \u00f3 rio   (d e pois   defin it iv o ),  in sis tiu  \ni n d evid am ente\n e m  c o bra r a str e in te s,  j\u00e1  q ue  a  r ig or a  o brig a\u00e7\u00e3 o j\u00e1  \nf o ra  c u m prid a.\n2 .1 .  O  q ue  fo i  in de fe rid o  p e la  d ecis \u00e3 o d e fls .  2 2 \/2 3 , \nc o m  la str o  n a  S \u00fam ula  4 10 d o S TJ,  q ue d is p \u00f5e  q u e a  in tim a\u00e7\u00e3 o \np r\u00e9 via  \u00e9  c o nd i\u00e7 \u00e3 o n ece ss\u00e1 ria   a  c o bra n\u00e7a  d a  m ult a .\nA   cre do ra   ofe re ce u  re cu rs o   de  Agra vo   de \nI n str u m en to ,  a o  q u al  fo i  n eg ad o p ro vim en to ,  s e m  d iv e rg \u00eancia  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013356-06.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 183B608. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 121\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   52\/54   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3600   -   E-mail:   santos9cv@tjsp.jus.br      \n0013356-06.2015.8.26.0562 - lauda  2\nd\ne  vo to s,  pe la   C ole nd a  34\u00aa  C \u00e2m ara   de   D ir e it o   Priv a d o,  do \nE gr\u00e9 gio   Trib una l  de  Ju sti\u00e7 a ,  por  m eio   do  vo to   co ndu to r  do  \ne m in e nte  D esem barg ad or G om es V arj\u00e3 o  (A I   2 20 367 6-1 6.2 015  \n\u2013  fls . 6 0\/6 5).\n2 .2 .  A pesa r  d o c u m prim ento  d a o brig a\u00e7\u00e3 o p or  m eio  \nd a  co m posi\u00e7 \u00e3 o  das  perd as  e  dan os  (fls .  98\/1 00   do s  auto s \np rin cip ais ),  a  dem anda da  cu m priu   em  duplic id ad e  a  su a \nobrig a\u00e7\u00e3 o,  e n tr e gan do ta m b\u00e9m  o  re fr ig era dor  \u00e0  cre dora\n,  a li \u00e1 s, \nc o m o r e co nh ece u a  fls .  7 6). \nN \u00e3o  sa tis fe it a ,  co m   a  decis \u00e3 o  que  decla ra ra  \ne xa urid a   a  fin ali d ad e  da  exe cu \u00e7\u00e3 o  pro vis \u00f3 ria   atin e nte   \u00e0 \na nte cip a\u00e7\u00e3 o  da  tu te la ,  poste rg and o  o  exa m e  da   qu est\u00e3 o  das \na str e in te s,  a  c re dora  o fe re ce u u m  s e gu ndo  re cu rs o\n d e A gra vo  \nd e  In str u m en to ,  ig ua lm ente   re la ta do   pe lo   brilh a nte  \nD esem barg ad or  G om es V arj\u00e3 o ,  e  d a  m esm a fo rm a,  a  C ole n da \nC \u00e2m ara  n eg ou  p ro vim en to  a o re cu rs o  (A I  2 12 255 2-7 4.2 016  \u2013  \nf ls . 7 9\/8 4).\n3.  A  c re do ra  e sta va  t\u00e3 o o bstin a da p ela s a str e in te s, \nq ue  fo i  u m a v e z m ais  a  d eve dora  q ue,  a n te s d e  s e r  in sta da  a  \nf a z\u00ea -lo ,  pro vid encio u   o  dep \u00f3sit o   in te gra l  da  co n den a\u00e7\u00e3 o \n( in d eniz a \u00e7\u00e3 o p elo  d ano  m ora l,   c o m  c o rre \u00e7\u00e3 o m on et\u00e1 ria ,  ju ro s e  \nh o nor\u00e1 rio s a dvo ca t\u00edc io s (fls .  9 6 )  e  a  to ta li d ad e d as c u sta s d o s \np ro ce ss o  ( fls . 9 4).\nA  cre do ra  co n co rd ou\n co m  o  va lo r  d e posit a do (fls . \n1 01 ).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013356-06.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 183B608. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 122\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   52\/54   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3600   -   E-mail:   santos9cv@tjsp.jus.br      \n0013356-06.2015.8.26.0562 - lauda  3\n4\n.  N ess e   co nte xto ,  ve rif ic a -s e   que   n\u00e3 o  houve   o \nm enor  e sb o\u00e7o  d e re ca lc it r \u00e2 ncia  o u re cu sa  d a r\u00e9  e m  c u m prir   a  \no b rig a\u00e7\u00e3 o,  m uit o   pelo   co ntr \u00e1 rio ,  a  deve do ra   se   adia nto u  em  \np ro cu ra r  cu m prir   a s  o brig a\u00e7\u00f5 es  a  se u  ca rg o .  N ess a  o rd e m  d e \ni d eia s,  n \u00e3 o fa z o  m eno r  s e ntid o  a  s u b sis t\u00ea n cia  d a  p re te ns\u00e3 o d e \na str e in te s.\nConsid e ra n do  a  sa tis fa \u00e7\u00e3 o   da   d\u00edv id a,  JU LG O \nE XTIN TO  o  pro ce sso   de   exe cu \u00e7\u00e3 o \/c u m prim ento   de   se nte n\u00e7a , \nn os te rm os d o .  o  a rt.  9 24 ,  in cis o  II,   d o  N ovo  C \u00f3d ig o  d e  P ro ce sso  \nC iv il   \u2013  N CPC .\nE xp e \u00e7a m -s e  m anda dos d e  le va n ta m ento :\nA ) D o m onta nte  d e posit a do a  fls .  1 1 0,  c o m  s e us a cr\u00e9 sc im os,  e m  \nf a vo r d a S eg ura dora ,  o bse rv a nd o-s e  o  p e did o d e f ls . 9 0 ;\nB )  Do  va lo r  de posit a do  a  fls .  96 ,  deste s  auto s,  co m   os \nr e sp ectiv o s a cr\u00e9 scim os,   e m  fa vo r d a A uto ra .\nA p\u00f3s,  tr a n sit a da  e m  ju lg a do,  a n ote -s e  a  e xtin \u00e7\u00e3 o d o \np ro ce sso  e  a rq u iv e m -s e  o s a uto s.\nP .  I.  C .\nS an to s,  0 6  d e  s e te m bro  d e  2 0 17.\nC AR LO S O RTIZ  G O M ES\nJuiz  de Direito  Titular da 9\u00aa Vara  C\u00edvel\nASSINATURA ELETR\u00d4NICA  \n LEI 11.419\/2006  (IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013356-06.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 183B608. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 123\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   52\/54   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3600   -   E-mail:   santos9cv@tjsp.jus.br      \n0013356-06.2015.8.26.0562 - lauda  4\nCERTID\u00c3O\n DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  NO DI\u00c1RIO  DA JUSTI\u00c7A  ELETR\u00d4NICO\nCertifico  que  a  senten\u00e7a  supra  ser\u00e1  disponibilizada  no  di\u00e1rio  da  justi\u00e7a  eletr\u00f4nico  \n(www.dje.tjsp.jus.br)  no  dia:  ___________________,  sendo  que,  nos  termos  do  \u00a7  3\u00ba  da  lei  n\u00ba  \n11.419\/2006,  considera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  da  \ndisponibiliza\u00e7\u00e3o  no  di\u00e1rio  da  justi\u00e7a  eletr\u00f4nico,  do  que  dou  f\u00e9.  Santos,   06  de  setembro  de  \n2017 . Eu,  ___________________,  escrevente,  subscrevo.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013356-06.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 183B608. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 124"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o em Branco","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70245762-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/08\/2017 17:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0131\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2326 P\u00e1gina: 1088\/1118","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0131\/2017 Teor do ato: Vistos etc.1. Intime-se a autora para que, em dez dias:A) manifeste-se sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 89\/90 e dep\u00f3sito de fls. 96; B) informe sobre a fase em que se encontra o recurso de apela\u00e7\u00e3o.2. Com a(s) manifesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es), ou decorrido(s) o(s) prazo(s), certifique-se e voltem-me conclusos.Intimem-se.Santos, 30 de mar\u00e7o de 2017 Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Wanderson Roberto Freire (OAB 251390\/SP), Marcelo William Santana dos Passos (OAB 252172\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70086783-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/03\/2017 20:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70086781-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/03\/2017 20:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos etc.1. Intime-se a autora para que, em dez dias:A) manifeste-se sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 89\/90 e dep\u00f3sito de fls. 96; B) informe sobre a fase em que se encontra o recurso de apela\u00e7\u00e3o.2. Com a(s) manifesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es), ou decorrido(s) o(s) prazo(s), certifique-se e voltem-me conclusos.Intimem-se.Santos, 30 de mar\u00e7o de 2017","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Salas  52\/54,  Vila Nova  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3600,  Santos-SP - E-mail:  santos9cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0013356-06.2015.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0013356-06.2015.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a  - Substitui\u00e7\u00e3o  do Produto\nExeq\u00fcente : CLEUSA LIMA DE JESUS\nExecutado : ITA\u00da SEGUROS  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Ortiz   Gomes                \nV is to s e tc .\n1 . I n tim e-s e  a  a uto ra  p ara  q ue, e m  d e z d ia s:\nA ) m anif e ste -s e  s o bre  a  p e ti\u00e7 \u00e3 o d e fls .   8 9\/9 0 e  d ep\u00f3 sit o  d e fls . \n9 6 ; \nB )  in fo rm e  so b re   a  fa se   em  qu e  se   enco ntr a   o  re cu rs o   de \na pe la \u00e7\u00e3 o.\n2.  C om  a (s ) m anif e sta \u00e7\u00e3 o(\u00f5 es),  o u d eco rr id o (s ) o (s ) \np ra zo (s ), c e rtif iq ue-s e  e  v o lt e m -m e c o n clu so s.\nI n tim em -s e.\nS anto s, 3 0 d e m ar\u00e7 o  d e 2 01 7\nC A RLO S O RTIZ  G OM ES\nJuiz  de Direito  Titular da 9\u00aa Vara  C\u00edvel\nASSINATURA ELETR\u00d4NICA  \n LEI 11.419\/2006  (IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013356-06.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 11E8C75. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 30\/03\/2017 \u00e0s 10:27 . fls. 97"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70055996-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/03\/2017 16:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70301911-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/12\/2016 13:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0523\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2245 P\u00e1gina: 945\/952","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0523\/2016 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia dos termos do v.Ac\u00f3rd\u00e3o tirado do recurso de agravo de instrumento interposto pela parte autora.No mais, aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o em termos de prosseguimento pelo prazo de 30 (trinta) dias.Int. Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Wanderson Roberto Freire (OAB 251390\/SP), Marcelo William Santana dos Passos (OAB 252172\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ci\u00eancia dos termos do v.Ac\u00f3rd\u00e3o tirado do recurso de agravo de instrumento interposto pela parte autora.No mais, aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o em termos de prosseguimento pelo prazo de 30 (trinta) dias.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos -SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0013356-06.2015.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a  - Substitui\u00e7\u00e3o  do Produto\nExeq\u00fcente : CLEUSA LIMA DE JESUS\nExecutado : ITA\u00da SEGUROS  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Ortiz   Gomes\nVistos.\nCi\u00eancia  dos  termos  do  v.Ac\u00f3rd\u00e3o  tirado  do  recurso  de  agravo  de  \ninstrumento  interposto  pela  parte  autora.\nNo  mais,  aguarde-se  manifesta\u00e7\u00e3o  em  termos  de  prosseguimento  \npelo  prazo  de  30  (trinta)  dias.\nInt.\nSantos , 21  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013356-06.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo E736BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 22\/11\/2016 \u00e0s 08:31 . fls. 85"}},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0353\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2185 P\u00e1gina: 1249\/1263","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0353\/2016 Teor do ato: Vistos etc.1. Satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, est\u00e1 exaurida a finalidade da execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela.2. Aguarde-se o julgamento do recurso. Ap\u00f3s ser\u00e1 examinada a quest\u00e3o da astreinte.Intimem-se.Santos, 20 de agosto de 2016CARLOS ORTIZ GOMESJuiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvelASSINATURA ELETR\u00d4NICA LEI 11.419\/2006 (IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM) Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Wanderson Roberto Freire (OAB 251390\/SP), Marcelo William Santana dos Passos (OAB 252172\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos etc.1. Satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, est\u00e1 exaurida a finalidade da execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela.2. Aguarde-se o julgamento do recurso. Ap\u00f3s ser\u00e1 examinada a quest\u00e3o da astreinte.Intimem-se.Santos, 20 de agosto de 2016CARLOS ORTIZ GOMESJuiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvelASSINATURA ELETR\u00d4NICA LEI 11.419\/2006 (IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM)","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Salas  52\/54,  Vila Nova  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3600,  Santos-SP - E-mail:  santos9cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0013356-06.2015.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0013356-06.2015.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a  - Substitui\u00e7\u00e3o  do Produto\nExeq\u00fcente : CLEUSA LIMA DE JESUS\nExecutado : ITA\u00da SEGUROS  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Ortiz   Gomes                \nV is to s e tc .\n1 .  S atis fe it a  a  o brig a \u00e7\u00e3 o ,  e st\u00e1  e xa urid a  a  fin ali d ad e \nd a e xe cu \u00e7\u00e3 o p ro vis \u00f3 ria  d a  a n te cip a \u00e7\u00e3 o  d a  tu te la .\n2 .  A gua rd e -s e  o  ju lg am ento  d o re cu rs o .  A p\u00f3s s e r\u00e1  \ne xa m in ada  a  q ue st\u00e3 o d a a str e in te .\nI n tim em -s e.\nS anto s, 2 0 d e a go sto  d e  2 0 16\nC A RLO S O RTIZ  G OM ES\nJuiz  de Direito  Titular da 9\u00aa Vara  C\u00edvel\nASSINATURA ELETR\u00d4NICA  \n LEI 11.419\/2006  (IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013356-06.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo BED77A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 20\/08\/2016 \u00e0s 19:47 . fls. 77"}},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70133012-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/06\/2016 16:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0228\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2133 P\u00e1gina: 841\/855","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70124058-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/06\/2016 16:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0228\/2016 Teor do ato: *Informe a credora o endere\u00e7o para intima\u00e7\u00e3o do executado. Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Wanderson Roberto Freire (OAB 251390\/SP), Marcelo William Santana dos Passos (OAB 252172\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *Informe a credora o endere\u00e7o para intima\u00e7\u00e3o do executado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2127 P\u00e1gina: 1093\/1098","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2016 Teor do ato: Vistos etc.1. Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Intime-se, por carta, com AR, para o cumprimento do julgado, no prazo de cinco dias, sob pena de pagar multa di\u00e1ria de R$ 300,00, 2. Com a manifesta\u00e7\u00e3o, ou decorrido o prazo, certifique-se e voltem-me.Intimem-se.Santos, 31 de maio de 2016CARLOS ORTIZ GOMESJuiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvelASSINATURA ELETR\u00d4NICA LEI 11.419\/2006 (IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM) Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Wanderson Roberto Freire (OAB 251390\/SP), Marcelo William Santana dos Passos (OAB 252172\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos etc.1. Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Intime-se, por carta, com AR, para o cumprimento do julgado, no prazo de cinco dias, sob pena de pagar multa di\u00e1ria de R$ 300,00, 2. Com a manifesta\u00e7\u00e3o, ou decorrido o prazo, certifique-se e voltem-me.Intimem-se.Santos, 31 de maio de 2016CARLOS ORTIZ GOMESJuiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvelASSINATURA ELETR\u00d4NICA LEI 11.419\/2006 (IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM)","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Salas  52\/54,  Vila Nova  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3600,  Santos-SP - E-mail:  santos9cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0013356-06.2015.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0013356-06.2015.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a  - Substitui\u00e7\u00e3o  do Produto\nExeq\u00fcente : CLEUSA LIMA DE JESUS\nExecutado : ITA\u00da SEGUROS  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Ortiz   Gomes                \nV is to s e tc .\n1 .  C um pra -s e   o  v.  A c\u00f3 rd \u00e3o .  In tim e-s e ,  po r  ca rta , \nc o m  A R ,  p ara  o  c u m prim en to  d o ju lg ad o,  n o p ra zo  d e c in co  d ia s, \ns o b  p e na d e p ag ar m ult a  d i\u00e1 ria  d e  R $ 3 0 0,0 0,   \n2 .  Com  a  m anif e sta \u00e7\u00e3 o,  ou   de co rrid o  o  pra zo , \nc e rtif iq ue -s e  e  v o lt e m -m e.\nI n tim em -s e.\nS anto s, 3 1 d e m aio  d e 2 016\nC A RLO S O RTIZ  G OM ES\nJuiz  de Direito  Titular da 9\u00aa Vara  C\u00edvel\nASSINATURA ELETR\u00d4NICA  \n LEI 11.419\/2006  (IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013356-06.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 9BE672. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 31\/05\/2016 \u00e0s 15:59 . fls. 68"}},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0018\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2046 P\u00e1gina: 1045\/1065","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0018\/2016 Teor do ato: Vistos, Manifeste-se a exequente sobre a manifesta\u00e7\u00e3o de fl. 39\/41. Independentemente de qualquer fundamenta\u00e7\u00e3o da manifesta\u00e7\u00e3o acima, determino \u00e0 autora que forne\u00e7a no prazo de 48 horas o endere\u00e7o correto para o local da entrega do bem, informando o dia e hor\u00e1rio que estar\u00e1 presente (por ela mesma ou por meio de procuradores) para receb\u00ea-lo; ou, alternativamente, que seja autorizada a entrega do bem no endere\u00e7o do patrono da requerente que tamb\u00e9m dever\u00e1 ser informado. Apos, ser\u00e1 apreciado pedido de afastamento da multa, ou diminui\u00e7\u00e3o. Int. Santos, 18 de janeiro de 2016. Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Wanderson Roberto Freire (OAB 251390\/SP), Marcelo William Santana dos Passos (OAB 252172\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70011000-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/01\/2016 10:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70006412-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/01\/2016 10:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, Manifeste-se a exequente sobre a manifesta\u00e7\u00e3o de fl. 39\/41. Independentemente de qualquer fundamenta\u00e7\u00e3o da manifesta\u00e7\u00e3o acima, determino \u00e0 autora que forne\u00e7a no prazo de 48 horas o endere\u00e7o correto para o local da entrega do bem, informando o dia e hor\u00e1rio que estar\u00e1 presente (por ela mesma ou por meio de procuradores) para receb\u00ea-lo; ou, alternativamente, que seja autorizada a entrega do bem no endere\u00e7o do patrono da requerente que tamb\u00e9m dever\u00e1 ser informado. Apos, ser\u00e1 apreciado pedido de afastamento da multa, ou diminui\u00e7\u00e3o. Int. Santos, 18 de janeiro de 2016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   52\/54   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3600   -   E-mail:   santos9cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0013356-06.2015.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0013356-06.2015.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a  - Substitui\u00e7\u00e3o  do Produto\nExeq\u00fcente : CLEUSA LIMA DE JESUS\nExecutado : ITA\u00da SEGUROS  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Garcia   Martinez\nVistos,\nManifeste-se  a  exequente  sobre  a  manifesta\u00e7\u00e3o  de  fl.  39\/41.\nIndependentemente  de  qualquer  fundamenta\u00e7\u00e3o\n da  manifesta\u00e7\u00e3o  acima,  \ndetermino  \u00e0  autora  que  forne\u00e7a   no  prazo  de  48  horas  o  endere\u00e7o  correto  para  o  local  da  \nentrega  do  bem,  informando  o  dia  e  hor\u00e1rio  que  estar\u00e1  presente  (por  ela  mesma  ou  por  meio  \nde  procuradores)  para  receb\u00ea-lo;  ou,  alternativamente,  que  seja  autorizada  a  entrega  do  bem  \nno  endere\u00e7o  do  patrono  da  requerente  que  tamb\u00e9m  dever\u00e1  ser  informado.\nApos,  ser\u00e1  apreciado  pedido  de  afastamento  da  multa,  ou  diminui\u00e7\u00e3o.\nInt.\nSantos , 18  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013356-06.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 73A9E0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GARCIA MARTINEZ, liberado nos autos em 19\/01\/2016 \u00e0s 16:28 . fls. 48"}},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70238799-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/12\/2015 16:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0390\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1997 P\u00e1gina: 799\/813","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0390\/2015 Teor do ato: Vistos. Indefiro o prazo suplementar requerido pelo executado. Int. Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Wanderson Roberto Freire (OAB 251390\/SP), Marcelo William Santana dos Passos (OAB 252172\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Indefiro o prazo suplementar requerido pelo executado. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santos\nFORO  DE SANTOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144 ,   Salas  52\/54  -   Vila  Nova\nCEP:   11013-300  -   Santos  -   SP\nTelefone:   (13)  4009-3600  -  E-mail:   santos9cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0013356-06.2015.8.26.0562  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0013356-06.2015.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a  - Substitui\u00e7\u00e3o  do Produto\nExeq\u00fcente : CLEUSA LIMA DE JESUS\nExecutado : ITA\u00da SEGUROS  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniel   Ribeiro   de   Paula\nVistos.\nIndefiro  o  prazo  suplementar  requerido  pelo  executado.\nInt.\nSantos , 26  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013356-06.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 621BB1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL RIBEIRO DE PAULA, liberado nos autos em 26\/10\/2015 \u00e0s 18:28 . fls. 37"}},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70192566-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/10\/2015 15:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0358\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1982 P\u00e1gina: 951\/957","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0358\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 26: mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos. Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o. Aguarde-se eventual pedido de informa\u00e7\u00f5es pelo Desembargador Relator do agravo de instrumento. No mais, manifeste-se o exequente acerca do pedido de fls. 25. Int. Santos, 02 de outubro de 2015. Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Wanderson Roberto Freire (OAB 251390\/SP), Marcelo William Santana dos Passos (OAB 252172\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 26: mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos. Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o. Aguarde-se eventual pedido de informa\u00e7\u00f5es pelo Desembargador Relator do agravo de instrumento. No mais, manifeste-se o exequente acerca do pedido de fls. 25. Int. Santos, 02 de outubro de 2015.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144 ,   Salas  52\/54  -   Vila  Nova\nCEP:   11013-300  -   Santos  -   SP\nTelefone:   (13)  4009-3600  -  E-mail:   santos9cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0013356-06.2015.8.26.0562  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0013356-06.2015.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a  - Substitui\u00e7\u00e3o  do Produto\nExeq\u00fcente : CLEUSA LIMA DE JESUS\nExecutado : ITA\u00da SEGUROS  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Cesar   do   Nascimento\nVistos.\nFls.  26 :  mantenho  a  decis\u00e3o  agravada  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.  Anote-se  a  \ninterposi\u00e7\u00e3o.  Aguarde-se  eventual  pedido  de  informa\u00e7\u00f5es  pelo  Desembargador  Relator  do  agravo  \nde  instrumento.\nNo mais,  manifeste-se  o  exequente  acerca  do  pedido  de  fls.  25.\nInt.\nSantos , 02  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013356-06.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 5D5F06. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 02\/10\/2015 \u00e0s 17:51 . fls. 33"}},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70182617-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 30\/09\/2015 15:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70173859-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/09\/2015 14:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0330\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1968 P\u00e1gina: 903\/913","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0330\/2015 Teor do ato: Vistos. Trata-se o presente incidente de Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a - Execu\u00e7\u00e3o de Multa fixada em senten\u00e7a, a qual condenou a r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de fazer com a troca do produto, sob pena de multa di\u00e1ria por descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de R$ 300,00. Sustenta a autora que, publicada a senten\u00e7a em 20 de janeiro de 2015, deveria ter a r\u00e9 cumprido com a obriga\u00e7\u00e3o at\u00e9 23\/02\/2015, contudo, quedou-se inerte. Ressaltou que interp\u00f4s recurso de apela\u00e7\u00e3o t\u00e3o somente no que tange ao dano moral, transitando em julgado quanto \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de fazer, sendo certo que os autos principais est\u00e3o em sede de recurso. Assim, pretende a execu\u00e7\u00e3o da multa, que, ao menos at\u00e9 a data do presente incidente, j\u00e1 decorreram 176 dias, perfaz o montante de R$ 52.800,00. Pois bem. Sem raz\u00e3o a autora. Primeiro, necess\u00e1rio se faz a intima\u00e7\u00e3o da r\u00e9, para cumprir com a obriga\u00e7\u00e3o imposta, no prazo determinado no julgado, at\u00e9 mesmo para delimitar o in\u00edcio da cobran\u00e7a da multa. Ressalte-se que somente poder\u00e1 se falar na exig\u00eancia da multa ap\u00f3s o decurso do prazo concedido para que o devedor cumpra voluntariamente com a obriga\u00e7\u00e3o determinada, inclusive tal tema foi sumulado pelo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, in verbis: S\u00famula n\u00ba 410 \"A pr\u00e9via intima\u00e7\u00e3o pessoal do devedor constitui condi\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para a cobran\u00e7a de multa pelo descumprimento de obriga\u00e7\u00e3o de fazer ou n\u00e3o fazer.\" (Segunda Se\u00e7\u00e3o, em 25.11.2009) Ressalte-se que o objetivo da intima\u00e7\u00e3o \u00e9 dar seguran\u00e7a de que o devedor ter\u00e1 ci\u00eancia de sua obriga\u00e7\u00e3o e que, caso n\u00e3o a cumpra, ficar\u00e1 sujeito ao pagamento da multa di\u00e1ria. Segundo, a r\u00e9 manifestou-se \u00e0s fls. 10\/13 alegando a impossibilidade na troca do produto, contudo, sem esclarecer os motivos e, por sua vez, a autora n\u00e3o aceitou o dep\u00f3sito judicial realizado pela r\u00e9, nos autos principais, a t\u00edtulo de perdas e danos. Desta feita, n\u00e3o resta outra alternativa, sen\u00e3o a intima\u00e7\u00e3o da r\u00e9, para no prazo de dez dias, providenciar a troca do produto nos termos do julgado, sob pena da incid\u00eancia da multa di\u00e1ria. Esclare\u00e7a-se, no entanto que, apesar do ditame da S\u00famula 410 do STJ, vigora o entendimento em nossos tribunais que, diante da sistem\u00e1tica processual estabelecida a partir da Lei 11.232\/2005, de que \u00e9 v\u00e1lida a intima\u00e7\u00e3o da parte devedora para o cumprimento de obriga\u00e7\u00e3o de fazer ou n\u00e3o fazer, sob pena de multa di\u00e1ria, se realizada na pessoa de seu advogado, via imprensa oficial. Precedentes do STJ: AgRg no REsp 973961-DF, REsp 931134-MA; REsp 848954-PR; REsp 743765-MG; REsp 891137-RS; REsp 696339-CE; REsp 120299-ES; AgRg no REsp 1032716-MG; AgRg no Ag 632742-MA, AgRg no Ag 666835-MS; AgRg no AREsp 102561\/RS; EAg 857758-RS; AgRg no Ag 1319333-MG. Nestes termos, a intima\u00e7\u00e3o da r\u00e9 para a execu\u00e7\u00e3o do cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer dar-se-\u00e1 na pessoa de seu advogado, com a publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, cujo prazo de 10 (dez) passar\u00e1 a fluir a partir de ent\u00e3o, sob pena de incid\u00eancia da multa fixada. Int. Santos, 11 de setembro de 2015. Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Wanderson Roberto Freire (OAB 251390\/SP), Marcelo William Santana dos Passos (OAB 252172\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Trata-se o presente incidente de Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a - Execu\u00e7\u00e3o de Multa fixada em senten\u00e7a, a qual condenou a r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de fazer com a troca do produto, sob pena de multa di\u00e1ria por descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de R$ 300,00. Sustenta a autora que, publicada a senten\u00e7a em 20 de janeiro de 2015, deveria ter a r\u00e9 cumprido com a obriga\u00e7\u00e3o at\u00e9 23\/02\/2015, contudo, quedou-se inerte. Ressaltou que interp\u00f4s recurso de apela\u00e7\u00e3o t\u00e3o somente no que tange ao dano moral, transitando em julgado quanto \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de fazer, sendo certo que os autos principais est\u00e3o em sede de recurso. Assim, pretende a execu\u00e7\u00e3o da multa, que, ao menos at\u00e9 a data do presente incidente, j\u00e1 decorreram 176 dias, perfaz o montante de R$ 52.800,00. Pois bem. Sem raz\u00e3o a autora. Primeiro, necess\u00e1rio se faz a intima\u00e7\u00e3o da r\u00e9, para cumprir com a obriga\u00e7\u00e3o imposta, no prazo determinado no julgado, at\u00e9 mesmo para delimitar o in\u00edcio da cobran\u00e7a da multa. Ressalte-se que somente poder\u00e1 se falar na exig\u00eancia da multa ap\u00f3s o decurso do prazo concedido para que o devedor cumpra voluntariamente com a obriga\u00e7\u00e3o determinada, inclusive tal tema foi sumulado pelo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, in verbis: S\u00famula n\u00ba 410 \"A pr\u00e9via intima\u00e7\u00e3o pessoal do devedor constitui condi\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para a cobran\u00e7a de multa pelo descumprimento de obriga\u00e7\u00e3o de fazer ou n\u00e3o fazer.\" (Segunda Se\u00e7\u00e3o, em 25.11.2009) Ressalte-se que o objetivo da intima\u00e7\u00e3o \u00e9 dar seguran\u00e7a de que o devedor ter\u00e1 ci\u00eancia de sua obriga\u00e7\u00e3o e que, caso n\u00e3o a cumpra, ficar\u00e1 sujeito ao pagamento da multa di\u00e1ria. Segundo, a r\u00e9 manifestou-se \u00e0s fls. 10\/13 alegando a impossibilidade na troca do produto, contudo, sem esclarecer os motivos e, por sua vez, a autora n\u00e3o aceitou o dep\u00f3sito judicial realizado pela r\u00e9, nos autos principais, a t\u00edtulo de perdas e danos. Desta feita, n\u00e3o resta outra alternativa, sen\u00e3o a intima\u00e7\u00e3o da r\u00e9, para no prazo de dez dias, providenciar a troca do produto nos termos do julgado, sob pena da incid\u00eancia da multa di\u00e1ria. Esclare\u00e7a-se, no entanto que, apesar do ditame da S\u00famula 410 do STJ, vigora o entendimento em nossos tribunais que, diante da sistem\u00e1tica processual estabelecida a partir da Lei 11.232\/2005, de que \u00e9 v\u00e1lida a intima\u00e7\u00e3o da parte devedora para o cumprimento de obriga\u00e7\u00e3o de fazer ou n\u00e3o fazer, sob pena de multa di\u00e1ria, se realizada na pessoa de seu advogado, via imprensa oficial. Precedentes do STJ: AgRg no REsp 973961-DF, REsp 931134-MA; REsp 848954-PR; REsp 743765-MG; REsp 891137-RS; REsp 696339-CE; REsp 120299-ES; AgRg no REsp 1032716-MG; AgRg no Ag 632742-MA, AgRg no Ag 666835-MS; AgRg no AREsp 102561\/RS; EAg 857758-RS; AgRg no Ag 1319333-MG. Nestes termos, a intima\u00e7\u00e3o da r\u00e9 para a execu\u00e7\u00e3o do cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer dar-se-\u00e1 na pessoa de seu advogado, com a publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, cujo prazo de 10 (dez) passar\u00e1 a fluir a partir de ent\u00e3o, sob pena de incid\u00eancia da multa fixada. Int. Santos, 11 de setembro de 2015.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   52\/54   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3600   -   E-mail:   santos9cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0013356-06.2015.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0013356-06.2015.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a  - Substitui\u00e7\u00e3o  do Produto\nExeqte CLEUSA LIMA DE JESUS\nExectdo ITA\u00da SEGUROS  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Nat\u00e1lia   Garcia   Penteado   Soares   Monti\nVistos.\nTrata-se  o  presente  incidente  de  Cumprimento  Provis\u00f3rio  de  Senten\u00e7a  \u2013 \nExecu\u00e7\u00e3o  de  Multa  fixada  em  senten\u00e7a,  a  qual  condenou  a  r\u00e9  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  com  a  troca  do  \nproduto,  sob  pena  de   multa  di\u00e1ria  por  descumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  R$  300,00.\nSustenta  a  autora  que,  publicada  a  senten\u00e7a   em  20  de  janeiro  de  2015,  deveria  \nter  a  r\u00e9  cumprido  com  a  obriga\u00e7\u00e3o  at\u00e9  23\/02\/2015,  contudo,  quedou-se  inerte.  \nRessaltou  que  interp\u00f4s  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  t\u00e3o  somente  no  que  tange  ao  dano  \nmoral,  transitando  em  julgado  quanto  \u00e0  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer,  sendo  certo  que  os  autos  principais  \nest\u00e3o  em  sede  de  recurso.\nAssim,  pretende  a  execu\u00e7\u00e3o  da  multa,  que,  ao  menos  at\u00e9  a  data  do  presente  \nincidente,  j\u00e1  decorreram  176  dias,   perfaz  o  montante  de  R$  52.800,00.\nPois  bem.  Sem  raz\u00e3o  a  autora.\nPrimeiro,  necess\u00e1rio  se  faz  a  intima\u00e7\u00e3o  \nda r\u00e9,  para  cumprir  com  a  obriga\u00e7\u00e3o  \nimposta,  no  prazo  determinado  no  julgado,  at\u00e9  mesmo  para  delimitar  o  in\u00edcio  da  cobran\u00e7a  da  multa.\nRessalte-se  que  somente  poder\u00e1  se  falar  na  exig\u00eancia  da  multa  ap\u00f3s  o  decurso  \ndo  prazo  concedido  para  que  o  devedor  cumpra  voluntariamente  com  a  obriga\u00e7\u00e3o  determinada,  \ninclusive  tal  tema  foi  sumulado  pelo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  in  verbis:\nS\u00famula  n\u00ba  410  \"A  pr\u00e9via  intima\u00e7\u00e3o  pessoal  do  devedor  constitui  condi\u00e7\u00e3o  \nnecess\u00e1ria  para  a  cobran\u00e7a  de  multa  pelo  descumprimento  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  ou  n\u00e3o  fazer .\" \n(Segunda  Se\u00e7\u00e3o,  em  25.11.2009)\nRessalte-se  que  o  objetivo  da  intima\u00e7\u00e3o   \u00e9  dar  seguran\u00e7a  de  que  o  devedor  ter\u00e1  \nci\u00eancia  de  sua  obriga\u00e7\u00e3o  e  que,  caso  n\u00e3o  a  cumpra,  ficar\u00e1  sujeito  ao  pagamento  da  multa  di\u00e1ria.  \nSegundo,  a  r\u00e9  manifestou-se  \u00e0s  fls.  10\/13  alegando  a  impossibilidade  na  troca  \ndo  produto,  contudo,  sem  esclarecer  os  motivos  e,  por  sua  vez,  a  autora  n\u00e3o  aceitou  o  dep\u00f3sito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013356-06.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 58594C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NATALIA GARCIA PENTEADO SOARES MONTI, liberado nos autos em 14\/09\/2015 \u00e0s 18:21 . fls. 22\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   52\/54   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3600   -   E-mail:   santos9cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0013356-06.2015.8.26.0562  - p.  2\njudicial\n realizado  pela  r\u00e9,  nos  autos  principais,   a  t\u00edtulo  de  perdas  e  danos.\nDesta  feita,  n\u00e3o  resta  outra  alternativa,  sen\u00e3o  a  intima\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9,  para  no  prazo  \nde  dez  dias,  providenciar  a  troca  do  produto  nos  termos  do  julgado,  sob  pena  da  incid\u00eancia  da  \nmulta  di\u00e1ria.  \nEsclare\u00e7a-se,  no  entanto  que,  apesar  do  ditame  da  S\u00famula  410  do  STJ,  vigora  o  \nentendimento  em  nossos  tribunais  que,  diante  da  sistem\u00e1tica  processual  estabelecida  a  partir  da  Lei  \n11.232\/2005,  de  que  \u00e9  v\u00e1lida  a  intima\u00e7\u00e3o  da  parte  devedora  para  o  cumprimento  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nfazer  ou  n\u00e3o  fazer,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria,  se  realizada  na  pessoa  de  seu  advogado,  via  imprensa  \noficial. Precedentes do  STJ :  A gR g n o R Esp  9 73961\n-DF, R Esp  9 31134\n-MA; R Esp  \n848954\n-PR; R Esp  7 43765\n-MG; R Esp  8 91137\n-RS; R Esp  6 96339\n-CE;  R Esp  1 20299\n-ES; A gR g n o \nREsp   1032716\n-MG; A gR g  no  A g  632742\n-MA, A gR g  no  A g  666835\n-MS; AgRg  no  AREsp  \n102561\/RS;  E A g 8 57758\n-RS; A gR g n o A g 1 319333\n-MG. \nNestes  termos,  a  intima\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  para  a  execu\u00e7\u00e3o  do  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  \nde  fazer  dar-se-\u00e1  na  pessoa  de  seu  advogado,  com  a  publica\u00e7\u00e3o  da  presente  decis\u00e3o,  cujo  prazo  de  \n10  (dez)  passar\u00e1  a  fluir  a  partir  de  ent\u00e3o,  sob  pena  de  incid\u00eancia  da  multa  fixada.\nInt.\nSantos , 11  de  setembro  de  2015 .\nCERTID\u00c3O  DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  NO DI\u00c1RIO  DA JUSTI\u00c7A  ELETR\u00d4NICO\nCertifico  que  o  despacho  supra  ser\u00e1  disponibilizado  no  di\u00e1rio  da  justi\u00e7a  eletr\u00f4nico  \n(www.dje.tjsp.jus.br)  no  dia:  _______________,  sendo  que,  nos  termos  do  \u00a7  3\u00ba  da  lei  n\u00ba  \n11.419\/2006,  considera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  da  \ndisponibiliza\u00e7\u00e3o  no  di\u00e1rio  da  justi\u00e7a  eletr\u00f4nico,  do  que  dou  f\u00e9.  Santos,  ___________  .  Eu,  \n_______,  escrevente,  subscrevo.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013356-06.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 58594C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NATALIA GARCIA PENTEADO SOARES MONTI, liberado nos autos em 14\/09\/2015 \u00e0s 18:21 . fls. 23"}},{"data":"12\/09\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70161657-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/09\/2015 17:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70147170-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/08\/2015 17:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0286\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1946 P\u00e1gina: 1098\/1102","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0286\/2015 Teor do ato: Vistos. Manifeste-se a requerente em termos de prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o, requerendo o que de direito, no prazo de 05 dias. No sil\u00eancio, aguarde-se o retorno dos autos principais da Superior Inst\u00e2ncia. Int. Santos, 11 de agosto de 2015. Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Wanderson Roberto Freire (OAB 251390\/SP), Marcelo William Santana dos Passos (OAB 252172\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Manifeste-se a requerente em termos de prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o, requerendo o que de direito, no prazo de 05 dias. No sil\u00eancio, aguarde-se o retorno dos autos principais da Superior Inst\u00e2ncia. Int. Santos, 11 de agosto de 2015.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santos\nFORO  DE SANTOS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144 ,   Salas  52\/54  -   Vila  Nova\nCEP:   11013-300  -   Santos  -   SP\nTelefone:   (13)  4009-3600  -  E-mail:   santos9cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0013356-06.2015.8.26.0562  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0013356-06.2015.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a  - Substitui\u00e7\u00e3o  do Produto\nExeq\u00fcente : CLEUSA LIMA DE JESUS\nExecutado : ITA\u00da SEGUROS  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Nat\u00e1lia   Garcia   Penteado   Soares   Monti\nVistos.\nManifeste-se  a  requerente  em  termos  de  prosseguimento  da  execu\u00e7\u00e3o,  requerendo  \no  que  de  direito,  no  prazo  de  05  dias.\nNo  sil\u00eancio,  aguarde-se  o  retorno  dos  autos  principais  da  Superior  Inst\u00e2ncia.\nInt.\nSantos , 11  de  agosto  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013356-06.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 51700E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NATALIA GARCIA PENTEADO SOARES MONTI, liberado nos autos em 12\/08\/2015 \u00e0s 17:13 . fls. 3"}},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 4013223-61.2013.8.26.0562","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"13\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":73,"total_andamentos":73}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"430635100","codPublicacaoOrigem":"785507555","dataDivulgacao":"Jan 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"0013356-06.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2046","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0013356-06.2015.8.26.0562 (processo principal 4013223-61.2013.8.26) - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a - Substitui\u00e7\u00e3o do Produto - CLEUSA LIMA DE JESUS - ITA\u00da SEGUROS S\/A - Vistos, Manifeste-se a exequente sobre a manifesta\u00e7\u00e3o de fl. 39\/41. Independentemente de qualquer fundamenta\u00e7\u00e3o da manifesta\u00e7\u00e3o acima, determino \u00e0 autora que forne\u00e7a no prazo de 48 horas o endere\u00e7o correto para o local da entrega do bem, informando o dia e hor\u00e1rio que estar\u00e1 presente (por ela mesma ou por meio de procuradores) para receb\u00ea-lo; ou, alternativamente, que seja autorizada a entrega do bem no endere\u00e7o do patrono da requerente que tamb\u00e9m dever\u00e1 ser informado. Apos, ser\u00e1 apreciado pedido de afastamento da multa, ou diminui\u00e7\u00e3o. Int. Santos, 18 de janeiro de 2016. - ADV: ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), MARCELO WILLIAM SANTANA DOS PASSOS (OAB 252172\/SP), WANDERSON ROBERTO FREIRE (OAB 251390\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0018\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL RIBEIRO DE PAULA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SORAYA CRAVARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS Lauda Gerada em 28\/01\/2016","paginaInicial":"1045","paginaFinal":"1045","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"607692","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10968206","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"126145","usuarioCadastro":"carlos.silva","dataHoraCadastro":"Jan 28 2016 10:21:06:770PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013356-06.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0013356-06.2015.8.26.0562|4013223-61.2013.8.26","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"380645689","codPublicacaoOrigem":"701824265","dataDivulgacao":"Sep 16 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"0013356-06.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1968","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0013356-06.2015.8.26.0562 (processo principal 4013223-61.2013.8.26) - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a - Substitui\u00e7\u00e3o do Produto - CLEUSA LIMA DE JESUS - ITA\u00da SEGUROS S\/A - Vistos. Trata-se o presente incidente de Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a - Execu\u00e7\u00e3o de Multa fixada em senten\u00e7a, a qual condenou a r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de fazer com a troca do produto, sob pena de multa di\u00e1ria por descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de R$ 300,00. Sustenta a autora que, publicada a senten\u00e7a em 20 de janeiro de 2015, deveria ter a r\u00e9 cumprido com a obriga\u00e7\u00e3o at\u00e9 23\/02\/2015, contudo, quedou-se inerte. Ressaltou que interp\u00f4s recurso de apela\u00e7\u00e3o t\u00e3o somente no que tange ao dano moral, transitando em julgado quanto \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de fazer, sendo certo que os autos principais est\u00e3o em sede de recurso. Assim, pretende a execu\u00e7\u00e3o da multa, que, ao menos at\u00e9 a data do presente incidente, j\u00e1 decorreram 176 dias, perfaz o montante de R$ 52.800,00. Pois bem. Sem raz\u00e3o a autora. Primeiro, necess\u00e1rio se faz a intima\u00e7\u00e3o da r\u00e9, para cumprir com a obriga\u00e7\u00e3o imposta, no prazo determinado no julgado, at\u00e9 mesmo para delimitar o in\u00edcio da cobran\u00e7a da multa. Ressalte-se que somente poder\u00e1 se falar na exig\u00eancia da multa ap\u00f3s o decurso do prazo concedido para que o devedor cumpra voluntariamente com a obriga\u00e7\u00e3o determinada, inclusive tal tema foi sumulado pelo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, in verbis: S\u00famula n\u00ba 410 \u0093A pr\u00e9via intima\u00e7\u00e3o pessoal do devedor constitui condi\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para a cobran\u00e7a de multa pelo descumprimento de obriga\u00e7\u00e3o de fazer ou n\u00e3o fazer.\u0094 (Segunda Se\u00e7\u00e3o, em 25.11.2009) Ressaltese que o objetivo da intima\u00e7\u00e3o \u00e9 dar seguran\u00e7a de que o devedor ter\u00e1 ci\u00eancia de sua obriga\u00e7\u00e3o e que, caso n\u00e3o a cumpra, ficar\u00e1 sujeito ao pagamento da multa di\u00e1ria. Segundo, a r\u00e9 manifestou-se \u00e0s fls. 10\/13 alegando a impossibilidade na troca do produto, contudo, sem esclarecer os motivos e, por sua vez, a autora n\u00e3o aceitou o dep\u00f3sito judicial realizado pela r\u00e9, nos autos principais, a t\u00edtulo de perdas e danos. Desta feita, n\u00e3o resta outra alternativa, sen\u00e3o a intima\u00e7\u00e3o da r\u00e9, para no prazo de dez dias, providenciar a troca do produto nos termos do julgado, sob pena da incid\u00eancia da multa di\u00e1ria. Esclare\u00e7a-se, no entanto que, apesar do ditame da S\u00famula 410 do STJ, vigora o entendimento em nossos tribunais que, diante da sistem\u00e1tica processual estabelecida a partir da Lei 11.232\/2005, de que \u00e9 v\u00e1lida a intima\u00e7\u00e3o da parte devedora para o cumprimento de obriga\u00e7\u00e3o de fazer ou n\u00e3o fazer, sob pena de multa di\u00e1ria, se realizada na pessoa de seu advogado, via imprensa oficial. Precedentes do STJ: AgRg no REsp 973961-DF, REsp 931134-MA; REsp 848954-PR; REsp 743765-MG; REsp 891137-RS; REsp 696339-CE; REsp 120299-ES; AgRg no REsp 1032716-MG; AgRg no Ag 632742-MA, AgRg no Ag 666835-MS; AgRg no AREsp 102561\/RS; EAg 857758-RS; AgRg no Ag 1319333-MG. Nestes termos, a intima\u00e7\u00e3o da r\u00e9 para a execu\u00e7\u00e3o do cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer dar-se-\u00e1 na pessoa de seu advogado, com a publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, cujo prazo de 10 (dez) passar\u00e1 a fluir a partir de ent\u00e3o, sob pena de incid\u00eancia da multa fixada. Int. Santos, 11 de setembro de 2015. - ADV: MARCELO WILLIAM SANTANA DOS PASSOS (OAB 252172\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), WANDERSON ROBERTO FREIRE (OAB 251390\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0330\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NAT\u00c1LIA GARCIA PENTEADO SOARES MONTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SORAYA CRAVARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS LG: 15\/09\/15","paginaInicial":"904","paginaFinal":"904","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"531518","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9325852","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Sep 15 2015 11:43:54:690PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013356-06.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0013356-06.2015.8.26.0562|4013223-61.2013.8.26","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"660056863","codPublicacaoOrigem":"1128688576","dataDivulgacao":"Apr 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0013356-06.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2326","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0013356-06.2015.8.26.0562 (processo principal 4013223-61.2013.8.26.0562) - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a - Substitui\u00e7\u00e3o do Produto - CLEUSA LIMA DE JESUS - ITA\u00da SEGUROS S\/A - Vistos etc.1. Intime-se a autora para que, em dez dias:A) manifeste-se sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 89\/90 e dep\u00f3sito de fls. 96; B) informe sobre a fase em que se encontra o recurso de apela\u00e7\u00e3o.2. Com a(s) manifesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es), ou decorrido(s) o(s) prazo(s), certifique-se e voltem-me conclusos.Intimemse. Santos, 30 de mar\u00e7o de 2017 - ADV: ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), WANDERSON ROBERTO FREIRE (OAB 251390\/SP), MARCELO WILLIAM SANTANA DOS PASSOS (OAB 252172\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0131\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ORTIZ GOMES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SORAYA CRAVARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS LG: 10\/04\/2017","paginaInicial":"1090","paginaFinal":"1090","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"860637","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21654652","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 10 2017 10:14:12:110PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013356-06.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0013356-06.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"389477422","codPublicacaoOrigem":"709438778","dataDivulgacao":"Oct  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"0013356-06.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1982","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0013356-06.2015.8.26.0562 (processo principal 4013223-61.2013.8.26) - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a - Substitui\u00e7\u00e3o do Produto - CLEUSA LIMA DE JESUS - ITA\u00da SEGUROS S\/A - Vistos. Fls. 26: mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos. Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o. Aguarde-se eventual pedido de informa\u00e7\u00f5es pelo Desembargador Relator do agravo de instrumento. No mais, manifeste-se o exequente acerca do pedido de fls. 25. Int. Santos, 02 de outubro de 2015. - ADV: MARCELO WILLIAM SANTANA DOS PASSOS (OAB 252172\/SP), WANDERSON ROBERTO FREIRE (OAB 251390\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0358\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GARCIA MARTINEZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SORAYA CRAVARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS LG: 05\/10\/2015","paginaInicial":"952","paginaFinal":"952","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"537616","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9618913","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Oct  5 2015 09:29:06:367PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013356-06.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0013356-06.2015.8.26.0562|4013223-61.2013.8.26","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"493114291","codPublicacaoOrigem":"884188815","dataDivulgacao":"Jun 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"0013356-06.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2133","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0013356-06.2015.8.26.0562 (processo principal 4013223-61.2013.8.26) - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a - Substitui\u00e7\u00e3o do Produto - CLEUSA LIMA DE JESUS - ITA\u00da SEGUROS S\/A - *Informe a credora o endere\u00e7o para intima\u00e7\u00e3o do executado. - ADV: MARCELO WILLIAM SANTANA DOS PASSOS (OAB 252172\/SP), WANDERSON ROBERTO FREIRE (OAB 251390\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0228\/2016 LG:09\/06\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ORTIZ GOMES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SORAYA CRAVARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"841","paginaFinal":"841","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"688331","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13631451","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun  9 2016 10:26:25:873PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013356-06.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0013356-06.2015.8.26.0562|4013223-61.2013.8.26","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"531461090","codPublicacaoOrigem":"934785565","dataDivulgacao":"Aug 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"0013356-06.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2185","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0013356-06.2015.8.26.0562 (processo principal 4013223-61.2013.8.26) - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a - Substitui\u00e7\u00e3o do Produto - CLEUSA LIMA DE JESUS - ITA\u00da SEGUROS S\/A - Vistos etc.1. Satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, est\u00e1 exaurida a finalidade da execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela.2. Aguarde-se o julgamento do recurso. Ap\u00f3s ser\u00e1 examinada a quest\u00e3o da astreinte.Intimem-se.Santos, 20 de agosto de 2016CARLOS ORTIZ GOMESJuiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvelASSINATURA ELETR\u00d4NICA LEI 11.419\/2006 (IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM) - ADV: MARCELO WILLIAM SANTANA DOS PASSOS (OAB 252172\/SP), WANDERSON ROBERTO FREIRE (OAB 251390\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0353\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ORTIZ GOMES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SORAYA CRAVARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS LG: 22\/08\/2016","paginaInicial":"1249","paginaFinal":"1249","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"729896","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15193954","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Aug 23 2016 12:02:11:987AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013356-06.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0013356-06.2015.8.26.0562|4013223-61.2013.8.26","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"399544575","codPublicacaoOrigem":"717672303","dataDivulgacao":"Oct 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"0013356-06.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1997","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0013356-06.2015.8.26.0562 (processo principal 4013223-61.2013.8.26) - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a - Substitui\u00e7\u00e3o do Produto - CLEUSA LIMA DE JESUS - ITA\u00da SEGUROS S\/A - Vistos. Indefiro o prazo suplementar requerido pelo executado. Int. - ADV: ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), MARCELO WILLIAM SANTANA DOS PASSOS (OAB 252172\/SP), WANDERSON ROBERTO FREIRE (OAB 251390\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0390\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL RIBEIRO DE PAULA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SORAYA CRAVARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS LG: 27\/10\/2015","paginaInicial":"799","paginaFinal":"799","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"544157","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9910593","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Oct 27 2015 10:14:17:023PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013356-06.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0013356-06.2015.8.26.0562|4013223-61.2013.8.26","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757944881","codPublicacaoOrigem":"1201969132","dataDivulgacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"0013356-06.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2433","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0013356-06.2015.8.26.0562 (processo principal 4013223-61.2013.8.26.0562) - Cumprimento de senten\u00e7a - Substitui\u00e7\u00e3o do Produto - CLEUSA LIMA DE JESUS - ITA\u00da SEGUROS S\/A - Vistos etc.A conduta da parte requerida \u00e9 irreproch\u00e1vel.1. Na fase de conhecimento, logo ap\u00f3s a senten\u00e7a, e antes de ser intimada pessoalmente da parte da senten\u00e7a que concedera a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela (fls. 90), j\u00e1 antevendo a dificuldade para adquirir um novo produto id\u00eantico ao descrito na inicial, depositou o valor de aquisi\u00e7\u00e3o do bem, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros, cumprindo a obriga\u00e7\u00e3o irradiada do decisum (fls. 98\/100).2. N\u00e3o obstante o cumprimento inequ\u00edvoco da obriga\u00e7\u00e3o tra\u00e7ada pela senten\u00e7a, a autora, na fase de cumprimento provis\u00f3rio (depois definitivo), insistiu indevidamente em cobrar astreintes, j\u00e1 que a rigor a obriga\u00e7\u00e3o j\u00e1 fora cumprida.2.1. O que foi indeferido pela decis\u00e3o de fls. 22\/23, com lastro na S\u00famula 410 do STJ, que disp\u00f5e que a intima\u00e7\u00e3o pr\u00e9via \u00e9 condi\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria a cobran\u00e7a da multa.A credora ofereceu recurso de Agravo de Instrumento, ao qual foi negado provimento, sem diverg\u00eancia de votos, pela Colenda 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, por meio do voto condutor do eminente Desembargador Gomes Varj\u00e3o (AI 2203676-16.2015 - fls. 60\/65).2.2. Apesar do cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o por meio da composi\u00e7\u00e3o das perdas e danos (fls. 98\/100 dos autos principais), a demandada cumpriu em duplicidade a sua obriga\u00e7\u00e3o, entregando tamb\u00e9m o refrigerador \u00e0 credora, ali\u00e1s, como reconheceu a fls. 76). N\u00e3o satisfeita, com a decis\u00e3o que declarara exaurida a finalidade da execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria atinente \u00e0 antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, postergando o exame da quest\u00e3o das astreintes, a credora ofereceu um segundo recurso de Agravo de Instrumento, igualmente relatado pelo brilhante Desembargador Gomes Varj\u00e3o, e da mesma forma, a Colenda C\u00e2mara negou provimento ao recurso (AI 2122552-74.2016 - fls. 79\/84).3. A credora estava t\u00e3o obstinada pelas astreintes, que foi uma vez mais a devedora que, antes de ser instada a faz\u00ea-lo, providenciou o dep\u00f3sito integral da condena\u00e7\u00e3o (indeniza\u00e7\u00e3o pelo dano moral, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, juros e honor\u00e1rios advocat\u00edcios (fls. 96) e a totalidade das custas dos processo (fls. 94).A credora concordou com o valor depositado (fls. 101).4. Nesse contexto, verifica-se que n\u00e3o houve o menor esbo\u00e7o de recalcitr\u00e2ncia ou recusa da r\u00e9 em cumprir a obriga\u00e7\u00e3o, muito pelo contr\u00e1rio, a devedora se adiantou em procurar cumprir as obriga\u00e7\u00f5es a seu cargo. Nessa ordem de ideias, n\u00e3o faz o menor sentido a subsist\u00eancia da pretens\u00e3o de astreintes.Considerando a satisfa\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, JULGO EXTINTO o processo de execu\u00e7\u00e3o\/ cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do. o art. 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil - NCPC.Expe\u00e7am-se mandados de levantamento:A) Do montante depositado a fls. 110, com seus acr\u00e9scimos, em favor da Seguradora, observando-se o pedido de fls. 90;B) Do valor depositado a fls. 96, destes autos, com os respectivos acr\u00e9scimos, em favor da Autora.Ap\u00f3s, transitada em julgado, anote-se a extin\u00e7\u00e3o do processo e arquivem-se os autos.P. I. C.Santos, 06 de setembro de 2017.CARLOS ORTIZ GOMESJuiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvelASSINATURA ELETR\u00d4NICA LEI 11.419\/2006 (IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM) - ADV: MARCELO WILLIAM SANTANA DOS PASSOS (OAB 252172\/SP), WANDERSON ROBERTO FREIRE (OAB 251390\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0342\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ORTIZ GOMES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SORAYA CRAVARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS LG: 18\/09\/2017","paginaInicial":"1220","paginaFinal":"1220","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"926900","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26351091","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 19 2017 01:26:57:200AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013356-06.2015.8.26.0562","numeroAntigo":"2203676-16.2015","numeroUnificado":"0013356-06.2015.8.26.0562|2203676-16.2015|2122552-74.2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"366988167","codPublicacaoOrigem":"690233658","dataDivulgacao":"Aug 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"0013356-06.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1946","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0013356-06.2015.8.26.0562 (processo principal 4013223-61.2013.8.26) - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a - Substitui\u00e7\u00e3o do Produto - CLEUSA LIMA DE JESUS - ITA\u00da SEGUROS S\/A - Vistos. Manifeste-se a requerente em termos de prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o, requerendo o que de direito, no prazo de 05 dias. No sil\u00eancio, aguarde-se o retorno dos autos principais da Superior Inst\u00e2ncia. Int. Santos, 11 de agosto de 2015. - ADV: ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), WANDERSON ROBERTO FREIRE (OAB 251390\/SP), MARCELO WILLIAM SANTANA DOS PASSOS (OAB 252172\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0286\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NAT\u00c1LIA GARCIA PENTEADO SOARES MONTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SORAYA CRAVARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS LG: 13\/08\/2015","paginaInicial":"1098","paginaFinal":"1098","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"522012","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8894746","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Aug 14 2015 12:03:15:963AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013356-06.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0013356-06.2015.8.26.0562|4013223-61.2013.8.26","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"488596151","codPublicacaoOrigem":"878702637","dataDivulgacao":"Jun  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"0013356-06.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2127","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0013356-06.2015.8.26.0562 (processo principal 4013223-61.2013.8.26) - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a - Substitui\u00e7\u00e3o do Produto - CLEUSA LIMA DE JESUS - ITA\u00da SEGUROS S\/A - Vistos etc.1. Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Intime-se, por carta, com AR, para o cumprimento do julgado, no prazo de cinco dias, sob pena de pagar multa di\u00e1ria de R$ 300,00, 2. Com a manifesta\u00e7\u00e3o, ou decorrido o prazo, certifique-se e voltem-me.Intimem-se.Santos, 31 de maio de 2016CARLOS ORTIZ GOMESJuiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvelASSINATURA ELETR\u00d4NICA LEI 11.419\/2006 (IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM) - ADV: MARCELO WILLIAM SANTANA DOS PASSOS (OAB 252172\/SP), WANDERSON ROBERTO FREIRE (OAB 251390\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0211\/2016 LG: 01\/06\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ORTIZ GOMES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SORAYA CRAVARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1093","paginaFinal":"1093","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"683747","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13424691","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun  1 2016 10:02:51:090PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013356-06.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0013356-06.2015.8.26.0562|4013223-61.2013.8.26","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"591459369","codPublicacaoOrigem":"1032098387","dataDivulgacao":"Nov 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"0013356-06.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2245","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0013356-06.2015.8.26.0562 (processo principal 4013223-61.2013.8.26.0562) - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a - Substitui\u00e7\u00e3o do Produto - CLEUSA LIMA DE JESUS - ITA\u00da SEGUROS S\/A - Vistos.Ci\u00eancia dos termos do v.Ac\u00f3rd\u00e3o tirado do recurso de agravo de instrumento interposto pela parte autora.No mais, aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o em termos de prosseguimento pelo prazo de 30 (trinta) dias.Int. - ADV: MARCELO WILLIAM SANTANA DOS PASSOS (OAB 252172\/SP), WANDERSON ROBERTO FREIRE (OAB 251390\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0523\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ORTIZ GOMES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SORAYA CRAVARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS LG: 22\/11\/2016","paginaInicial":"945","paginaFinal":"945","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"790401","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17730300","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Nov 22 2016 11:29:57:750PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013356-06.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0013356-06.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}