{"numero":"0013136-23.2017.8.26.0114","processos":[{"processo":"0013136-23.2017.8.26.0114","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/07\/2017 \u00e0s 14:07 - Direcionada\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Jos\u00e9 Fernando Steinberg","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.250,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Antonio Faustino de Moraes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Autopista Fern\u00e3o Dias S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo Lu\u00eds da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Victor Carneiro Franco de Carvalho"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0662\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2447 P\u00e1gina: 1857\/1865","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0662\/2017 Teor do ato: Vistos etc.Tendo em vista que a devedora satisfez a obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos autos da a\u00e7\u00e3o que Antonio Faustino de Moraes moveu contra Autopista Fern\u00e3o Dias S.A., com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ficam as partes cientes de que a contagem do prazo, em caso de eventual recurso, ser\u00e1 em DIAS CORRIDOS.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos. P.R.I.C. [O 1\u00ba Of\u00edcio do JEC informa que: O prazo legal para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS, conforme Enunciado 74 do FOJESP: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento. O valor do preparo \u00e9 de R$ 250,70] Advogados(s): Ricardo Lu\u00eds da Silva (OAB 198851\/SP), Victor Carneiro Franco de Carvalho (OAB 130911\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos etc.Tendo em vista que a devedora satisfez a obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos autos da a\u00e7\u00e3o que Antonio Faustino de Moraes moveu contra Autopista Fern\u00e3o Dias S.A., com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ficam as partes cientes de que a contagem do prazo, em caso de eventual recurso, ser\u00e1 em DIAS CORRIDOS.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos. P.R.I.C. [O 1\u00ba Of\u00edcio do JEC informa que: O prazo legal para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS, conforme Enunciado 74 do FOJESP: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento. O valor do preparo \u00e9 de R$ 250,70]","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  B - T\u00e9rreo  - Cidade  Judici\u00e1ria  de \nCampinas,  Jardim Santana  - CEP  13089-530,  Fone: 19 3756-3695,  Campinas-SP  - E-\nmail:  campinas1jec@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A \nA\u00e7\u00e3o: 0013136-23.2017.8.26.0114  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nAntonio Faustino  de Moraes\nRequerido :\nAutopista  Fern\u00e3o Dias S.A.\nVistos  etc.\nTendo  em  vista  que  a  devedora  satisfez  a  obriga\u00e7\u00e3o,  JULGO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o  \nnos  autos  da  a\u00e7\u00e3o  que  Antonio  Faustino  de  Moraes  moveu  contra  Autopista  Fern\u00e3o  Dias  S.A. , com  \nfundamento  no  art.  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nFicam  as  partes  cientes  de  que  a  contagem  do  prazo,  em  caso  de  eventual  recurso,  \nser\u00e1  em  DIAS  CORRIDOS.\nTransitada  esta  em  julgado  e  nada  sendo  requerido,  arquivem-se  os  autos.\n  P.R.I.C.\nCampinas , 03  de  outubro  de 2017.\n  \nJOS\u00c9  FERNANDO  STEINBERG\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013136-23.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2F5E17E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE FERNANDO STEINBERG, liberado nos autos em 05\/10\/2017 \u00e0s 11:29 . fls. 275"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Reativa\u00e7\u00e3o de Processo Suspenso","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2017\/095495-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 02\/10\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70323115-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/09\/2017 15:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente   acordo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Aud Dr. Steinberg","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70262541-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 03\/08\/2017 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70262533-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/08\/2017 15:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 30\/08\/2017 Hora 16:00 Local: SALA 111 BLOCO A 1\u00b0 ANDAR Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para Outra Vara (mesmo Foro) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70235441-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/07\/2017 08:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida   Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 14\/07\/2017 Hora 15:01 Local: Sala 13, T\u00e9rreo - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a -PAC PUCC - Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 3"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[]}