{"numero":"0013795-62.2017.8.26.0007","processos":[{"processo":"0013795-62.2017.8.26.0007    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"29\/06\/2017 \u00e0s 13:21 - Direcionada\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VII - Itaquera","juiz":"Patr\u00edcia Soares de Albuquerque","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 310,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Alves da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jorge Francisco Castilho"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTOCONCILIA\u00c7\u00c3O EXITOSAProcesso n\u00ba:0013795-62.2017.8.26.0007 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvelMM(a). Juiz(a) de Direito: Patr\u00edcia Soares de AlbuquerqueConciliador(a)(es)(as): LUCIANE CARNEIRO DE OLIVEIRADATA, HORA E LOCALData e hor\u00e1rio: 28\/08\/2017 \u00e0s 14:30h Local: Sala de Audi\u00eancias do(a) Vara do Juizado Especial C\u00edvelIDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PARTESAutor(a)(es)(as):Jos\u00e9 Alves da SilvaR\u00e9u(\u00e9)s:Jorge Francisco Castilho PRESEN\u00c7ASAutor(a)(es)(as) desacompanhado(a)(s) de Advogado(a).AUS\u00caNCIA(S)R\u00e9u(\u00e9)(s) JORGE FRANCISCO CASTILHO.CONCILIA\u00c7\u00c3OPelo autor foi requerida a exclus\u00e3o do r\u00e9u JORGE FRANCISCO CASTILHO e a inclus\u00e3o de LUANE CHRISTINA GOMES DA SILVA DE LIMA sito \u00e0 rua Garga\u00fa, 268, Jardim Planalto - CEP 03984-060, S\u00e3o Paulo - SP. CPF 372.849.498-48 RG 36573653. O que foi deferido pelo MM. Juiz. Anote-se.A tentativa de concilia\u00e7\u00e3o resultou frut\u00edfera, celebrando as partes o seguinte ACORDO:(a) Em raz\u00e3o dos fatos referidos na inicial, o(a) r\u00e9u(\u00e9):(a.1.) Por mera liberalidade, pagar\u00e1 \u00e0 parte autora a quantia de R$ 310,00 (TREZENTOS E DEZ REAIS), em parcela \u00fanica, at\u00e9 o dia 28\/09\/2017, mediante dep\u00f3sito na CONTA CORRENTE em nome de JOS\u00c9 ALVES DA SILVA, CPF 125.392.098-23, junto ao Banco ITA\u00da , ag\u00eancia 6311, conta 13518-7, servindo o(s) comprovante(s) de dep\u00f3sito como recibo(s) e prova(s) do pagamento. Observa\u00e7\u00e3o: o(a) autor(a) se responsabiliza pela exatid\u00e3o dos dados banc\u00e1rios fornecidos e isenta o(a) r\u00e9u(\u00e9) da multa e encargos morat\u00f3rios caso aqueles dados n\u00e3o estejam corretos, hip\u00f3tese em que o(a) r\u00e9u(\u00e9) poder\u00e1 efetuar o dep\u00f3sito judicial em at\u00e9 cinco dias corridos ap\u00f3s a data acima combinada.(b) Em caso de descumprimento deste acordo, ocorrer\u00e1 o vencimento antecipado da(s) parcela(s) vincenda(s) e arcar\u00e1 a parte que o descumpriu com MULTA DE 20% (vinte por cento) sobre todo o valor, facultando-se \u00e0 parte prejudicada a imediata execu\u00e7\u00e3o do valor objeto deste acordo. Observa\u00e7\u00e3o: em caso de descumprimento de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, a multa ser\u00e1 fixada pelo juiz na execu\u00e7\u00e3o.(c) Com o cumprimento do presente acordo, as partes se d\u00e3o rec\u00edproca e total quita\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao exposto na inicial, pondo fim \u00e0 controv\u00e9rsia, para nada mais exigirem uma da outra a qualquer t\u00edtulo, seja por danos materiais, seja por danos morais.(d) As partes requerem a homologa\u00e7\u00e3o deste acordo, estando cientes de que n\u00e3o cabe recurso contra essa homologa\u00e7\u00e3o, conforme previsto no art. 41 da Lei n.\u00ba 9.099\/95.HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DA CONCILIA\u00c7\u00c3OPelo(a) MM(a). Juiz(a) foi proferida a seguinte SENTEN\u00c7A:Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza seus regulares efeitos de direito, o acordo a que chegaram as partes e, por conseguinte, julgo o processo extinto, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no art. 487, inciso III, \"b\", do CPC.Diante do disposto no art. 41 da Lei n.\u00ba 9.099\/95, ficam as partes cientes do tr\u00e2nsito em julgado imediato desta senten\u00e7a, dispensada a respectiva certid\u00e3o.Registre-se esta senten\u00e7a no SAJ.PUBLICA\u00c7\u00c3O, INTIMA\u00c7\u00c3O E ENCERRAMENTOPublicada a senten\u00e7a em audi\u00eancia, saem as partes intimadas.Eu, _________________ Thais Diniz Accorsi, Estagi\u00e1rio N\u00edvel Superior, matr\u00edcula n\u00ba E43057534, digitei, providenciei a impress\u00e3o e subscrevi.ATEN\u00c7\u00c3O: este documento, que foi produzido eletronicamente na forma da Lei n\u00ba 11.419\/2006, cont\u00e9m a assinatura digital do(a) MM(a). Juiz(a) de Direito no original e as assinaturas f\u00edsicas das partes nas c\u00f3pias f\u00edsicas, que ficaram em seu poder.ASSINATURAS:ASSINADO DIGITALMENTEPatr\u00edcia Soares de AlbuquerqueJuiz(a) de Direito","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que o processo foi baixado definitivamente no sistema. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668766247TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado Destinat\u00e1rio : Jorge Francisco Castilho Dilig\u00eancia : 19\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 28\/08\/2017 Hora 14:30 Local: Sala 01 - Titular Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":14,"total_andamentos":14}],"publicacoes":[]}