{"numero":"0014407-39.2017.8.26.0576","processos":[{"processo":"0014407-39.2017.8.26.0576","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"02\/06\/2017 \u00e0s 14:36 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","juiz":"Cristiano de Castro Jarreta Coelho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 240,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Simone Rizzatto Albertini Garcia"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Byllia Com\u00e9rcio de Cal\u00e7ados Eireli Me (Arezzo)"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    CONC - ACORDO - PROC CONHECIMENTO - DIG - Senten\u00e7a","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697088295TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Byllia Com\u00e9rcio de Cal\u00e7ados Eireli Me (Arezzo) Dilig\u00eancia : 14\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Recibo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 Hora 10:30 Local: CONCILIA\u00c7\u00c3O Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":11,"total_andamentos":11}],"publicacoes":[]}