{"numero":"0014023-55.2014.8.26.0229","processos":[{"processo":"0014023-55.2014.8.26.0229","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":"05\/10\/2017 00:00 - Mesa do Escrevente - LOTE 85","distribuicao":"27\/10\/2014 \u00e0s 17:23 - Livre\n2\u00aa Vara Judicial - Foro de Hortol\u00e2ndia","juiz":"Andr\u00e9 Forato Anh\u00ea","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.358,96","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Odair Souza Lobo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Roberto Luis Giampietro Bonfa"},{"tipo":"Advogada","nome":"Leda Maria de Angelis Pinto"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Autos no Prazo   22\/09 - ag. tr\u00e2nsito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0910\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2420 P\u00e1gina: 3878\/","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0910\/2017 Teor do ato: Vistos. Odair Souza Lobo, qualificado nos autos, ajuizou a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria revisional de contrato banc\u00e1rio em face Banco Itaucard S\/A, igualmente qualificada, alegando que adquiriu um ve\u00edculo Fiat\/Punto atrav\u00e9s de financiamento celebrado com a r\u00e9, pelo valor de R$ 31.400,00. Sustenta que a requerida aplicou juros abusivos e capitalizado e cobrou tarifas ilegais. Pede a revis\u00e3o do contrato, e a restitui\u00e7\u00e3o dos valores cobrados em excesso. Regularmente citada, a requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 50\/560) defendendo, em linhas gerais, a licitude das cl\u00e1usulas contratuais, que estariam de acordo com o entendimento jurisprudencial dominante. Houve r\u00e9plica (fls. 77\/80). \u00c9 o sucinto relat\u00f3rio. Fundamento e Decido. Considerando que o magistrado \u00e9 o destinat\u00e1rio das provas, uma vez que elas servem para formar o seu convencimento, cabe a ele mensurar a pertin\u00eancia e relev\u00e2ncia de sua produ\u00e7\u00e3o. Trata-se de aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da persuas\u00e3o racional do juiz. No caso em tela, entendo que os autos est\u00e3o suficientemente instru\u00eddos, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, mesmo porque a quest\u00e3o posta a julgamento depende de prova essencialmente documental, que deve ser juntada pela parte na primeira oportunidade, sob pena de preclus\u00e3o. Nessa senda, passo ao julgamento antecipado da lide. Com efeito, trata-se de demanda recorrente na qual a parte firma um contrato, recebe a presta\u00e7\u00e3o, d\u00e1 a destina\u00e7\u00e3o que lhe convenha ao dinheiro ou bem, contudo, no momento de cumprir com suas obriga\u00e7\u00f5es contratuais, resta inadimplente ou insurge-se contra essas obriga\u00e7\u00f5es, invocando o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Via de regra, insurge-se contra cl\u00e1usulas pactuadas livremente e previamente conhecidas, fazendo alega\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas e buscando que o Poder Judici\u00e1rio aponte alguma irregularidade no contrato firmado. O fato \u00e9 que foi firmado um contrato entre as partes para financiamento de um ve\u00edculo. A parte autora confessa que o pagamento do empr\u00e9stimo foi firmado em 60 meses com parcelas mensais fixas de R$ 995,35. \u00c9 o que basta para assegurar que o consumidor entendeu perfeitamente qual seria seu encargo no contrato, qual seja, pagar 60 parcelas de R$ 995,35. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel ser mais claro que isso. E, de acordo com as m\u00e1ximas de experi\u00eancia (aquilo que ordinariamente acontece), \u00e9 sabido que o fator preponderante ao convencimento do consumidor, no momento da celebra\u00e7\u00e3o de um neg\u00f3cio parcelado, \u00e9 o valor das presta\u00e7\u00f5es mensais. Mesmo porque, com a amplia\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito em nosso pa\u00eds, tornou-se comum aos brasileiros adquirirem os mais variados produtos (eletrodom\u00e9sticos, m\u00f3veis, alimentos, ve\u00edculos) de modo parcelado. Essa pr\u00e1tica \u00e9 bastante difundida e suficiente para convencer esse ju\u00edzo de que os consumidores aprenderam e se acostumaram com essa sistem\u00e1tica, n\u00e3o podendo alegar seu desconhecimento. Neste diapas\u00e3o, n\u00e3o vislumbro qualquer les\u00e3o, viola\u00e7\u00e3o a autonomia da vontade ou induzimento a erro. Corroborando, o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, em ac\u00f3rd\u00e3o proferido pelo Exmo. Des. Gil Coelho, decidiu; (...) Importante, no caso, \u00e9 que disseram os autores ter obtido empr\u00e9stimo de R$600,00, para pagamento em 12 presta\u00e7\u00f5es de R$91,63, no total de R$1.099,56. Tais dados permitem concluir pela inexist\u00eancia de abusividade, quer porque o pagamento em presta\u00e7\u00f5es de mesmo valor significa aus\u00eancia de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, quer porque a taxa de juros na esp\u00e9cie inclui o fator de desvaloriza\u00e7\u00e3o da moeda no per\u00edodo. Ademais, j\u00e1 era por demais sabido que as taxas de juros n\u00e3o possu\u00edam limite algum em contratos banc\u00e1rios, sem ter aplica\u00e7\u00e3o o dispositivo constitucional que acabou sendo revogado. As demais alega\u00e7\u00f5es constantes da peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o se fizeram acompanhar da especifica\u00e7\u00e3o dos respectivos fatos. N\u00e3o houve a efetiva indica\u00e7\u00e3o de cl\u00e1usula abusiva, nem sequer do que consistiria a abusividade. A partir do ano 2000, houve permiss\u00e3o para a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em per\u00edodo inferior a um ano, o que, se n\u00e3o se tratasse de presta\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas fixas, poss\u00edvel seria a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros. A multa \u00e9 incidente sobre o d\u00e9bito e n\u00e3o todo m\u00eas, como se referiram os autores, sem haver qualquer fato concreto de ter sido exigida em taxa superior \u00e0 permitida. N\u00e3o h\u00e1 demonstra\u00e7\u00e3o alguma de que houve cobran\u00e7a de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, nem de que, se cobrada, foi cumulada com comiss\u00e3o de perman\u00eancia.(...) Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 991.03.064130-7. Rel. Gil Coleho. 11\u00aa Cam. de Dir. Priv. Julg. em 24.06.2010. Sobre os juros remunerat\u00f3rios, o E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, em rito de recurso repetitivo, firmou o seguinte entendimento: \"CIVIL E PROCESSUAL. RECURSO ESPECIAL REPETITIVO. A\u00c7\u00d5ES REVISIONAL E DE BUSCA E APREENS\u00c3O CONVERTIDA EM DEP\u00d3SITO. CONTRATO DE FINANCIAMENTO COM GARANTIA DE ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DE JUROS. JUROS COMPOSTOS. DECRETO 22.626\/1933 MEDIDA PROVIS\u00d3RIA 2.170-36\/2001. COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. MORA. CARACTERIZA\u00c7\u00c3O. 1. A capitaliza\u00e7\u00e3o de juros vedada pelo Decreto 22.626\/1933 (Lei de Usura) em intervalo inferior a um ano e permitida pela Medida Provis\u00f3ria 2.170-36\/2001, desde que expressamente pactuada, tem por pressuposto a circunst\u00e2ncia de os juros devidos e j\u00e1 vencidos serem, periodicamente, incorporados ao valor principal. Os juros n\u00e3o pagos s\u00e3o incorporados ao capital e sobre eles passam a incidir novos juros. 2. Por outro lado, h\u00e1 os conceitos abstratos, de matem\u00e1tica financeira, de 'taxa de juros simples' e 'taxa de juros compostos', m\u00e9todos usados na forma\u00e7\u00e3o da taxa de juros contratada, pr\u00e9vios ao in\u00edcio do cumprimento do contrato. A mera circunst\u00e2ncia de estar pactuada taxa efetiva e taxa nominal de juros n\u00e3o implica capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, mas apenas processo de forma\u00e7\u00e3o da taxa de juros pelo m\u00e9todo composto, o que n\u00e3o \u00e9 proibido pelo Decreto 22.626\/1933. 3. Teses para os efeitos do art. 543-C do CPC: - '\u00c9 permitida a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano em contratos celebrados ap\u00f3s 31.3.2000, data da publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n. 1.963-17\/2000 (em vigor como MP 2.170-36\/2001), desde que expressamente pactuada.' - 'A capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros em periodicidade inferior \u00e0 anual deve vir pactuada de forma expressa e clara. A previs\u00e3o no contrato banc\u00e1rio de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada'. 4. Segundo o entendimento pacificado na 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, a comiss\u00e3o de perman\u00eancia n\u00e3o pode ser cumulada com quaisquer outros encargos remunerat\u00f3rios ou morat\u00f3rios. 5. \u00c9 l\u00edcita a cobran\u00e7a dos encargos da mora quando caracterizado o estado de inadimpl\u00eancia, que decorre da falta de demonstra\u00e7\u00e3o da abusividade das cl\u00e1usulas contratuais questionadas. 6. Recurso especial conhecido em parte e, nessa extens\u00e3o, provido.\" (REsp 973827 \/ RS, Relator(a) p\/ Ac\u00f3rd\u00e3o Ministra MARIA ISABEL GALLOTTI, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, Data do Julgamento: 08\/08\/2012) Pois bem. Ao que consta nos autos, a contrata\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s 31\/03\/2000 e a taxa de juros anual, indicada no instrumento, \u00e9 superior ao duod\u00e9cuplo mensal. Aplic\u00e1vel, portanto, referido entendimento do E. STJ permissivo \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o. Ainda sobre esse tema, deve-se considerar que para que se repute satisfeita a \"previs\u00e3o contratual\" da capitaliza\u00e7\u00e3o basta que a taxa de juros anual indicada no contrato seja superior ao duod\u00e9cuplo da mensal, conforme REsp acima. Esse \u00e9 o caso dos autos. Passo a an\u00e1lise das tarifas cobradas pela requerida. A esse respeito, o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a julgou, em 28\/08\/2013, os Recursos Especiais REsp 1251331 e REsp 1255573, que foram submetidos ao rito dos recursos repetitivos, na forma do art. 543-C do C\u00f3digo de Processo Civil, fixando as seguintes diretrizes a serem observadas nessa inst\u00e2ncia ordin\u00e1ria; \"A Se\u00e7\u00e3o, por unanimidade, conheceu do Recurso Especial e deu-lhe parcial provimento para que sejam observados os juros remunerat\u00f3rios nas taxas mensal e anual efetiva, como pactuados, e para restabelecer a cobran\u00e7a das taxas\/tarifas de despesas administrativas para abertura de cr\u00e9dito (TAC) e de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC), e a cobran\u00e7a parcelada do IOF, nos termos do voto da Sra. Ministra Relatora. Para os efeitos do art. 543-C, do CPC, ressalvados os posicionamentos pessoais dos Srs. Ministros Nancy Andrighi e Paulo de Tarso Sanseverino, que acompanharam a relatora, foram fixadas as seguintes teses: 1. Nos contratos banc\u00e1rios celebrados at\u00e9 30.4.2008 (fim da vig\u00eancia da resolu\u00e7\u00e3o CMN 2.303\/96) era v\u00e1lida a pactua\u00e7\u00e3o das tarifas de abertura de cr\u00e9dito (TAC) e de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC), ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador, ressalvado o exame de abusividade em cada caso concreto; 2. Com a vig\u00eancia da resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007, em 30.4.2008, a cobran\u00e7a por servi\u00e7os banc\u00e1rios priorit\u00e1rios para pessoas f\u00edsicas ficou limitada \u00e0s hip\u00f3teses taxativamente previstas em norma padronizadora expedida pela autoridade monet\u00e1ria. Desde ent\u00e3o, n\u00e3o mais tem respaldo legal a contrata\u00e7\u00e3o da tarifa de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC) e da tarifa de abertura de cr\u00e9dito (TAC), ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador. Permanece v\u00e1lida a tarifa de cadastro expressamente tipificada em ato normativo padronizador da autoridade monet\u00e1ria, a qual somente pode ser cobrada no in\u00edcio do relacionamento entre o consumidor e a institui\u00e7\u00e3o financeira; 3. Podem as partes convencionar o pagamento do imposto sobre opera\u00e7\u00f5es financeiras e de cr\u00e9dito (IOF) por meio de financiamento acess\u00f3rio ao m\u00fatuo principal, sujeitando-o aos mesmos encargos contratuais.\" (Superior Tribunal de Justi\u00e7a, Segunda Se\u00e7\u00e3o, REsp n.\u00ba 1251331\/RS, 2011\/0096435-4, Rel. Min. MARIA ISABEL GALLOTTI, deram parcial provimento, v. u., j. 28\/08\/2013). Em suma, o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a reconheceu a compet\u00eancia do Conselho Monet\u00e1rio Nacional e do Banco Central para regulamenta\u00e7\u00e3o das cobran\u00e7as de tarifas pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras. Assim, seguindo o entendimento consagrado naquela Corte, para se apurar a legalidade ou n\u00e3o da cobran\u00e7a de uma tarifa dever\u00e1 ser observado a regulamenta\u00e7\u00e3o vigente no momento da contrata\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o. No caso dos autos, o contrato de financiamento foi celebrado entre as partes ap\u00f3s a edi\u00e7\u00e3o da Resolu\u00e7\u00e3o CMN n\u00ba 3.518\/07. Essa Resolu\u00e7\u00e3o autorizou a cobran\u00e7a de por servi\u00e7os de cadastro. Nessa esteira, considerado que a cobran\u00e7a da Tarifa de Cadastro, restou expressamente pactuda entre as partes, n\u00e3o vislumbro abusividade na cobran\u00e7a. O mesmo entendimento deve ser aplicado em rela\u00e7\u00e3o a cobran\u00e7a de IOF, expressamente autorizada nos termos da decis\u00e3o acima transcrita. No que diz respeito \u00e0 cobran\u00e7a das tarifas Registro do Contrato e Tarifa de Avalia\u00e7\u00e3o de Bens, est\u00e3o expressamente autorizadas pela Resolu\u00e7\u00e3o 3.518\/2007, com reda\u00e7\u00e3o alterada pela Resolu\u00e7\u00e3o 3.693\/2009, ambas do CMN (BACEN). Preceitua o art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n. 3.693, in verbis: \"Art. 1\u00ba - A cobran\u00e7a de tarifas pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os por parte das institui\u00e7\u00f5es financeiras e demais institui\u00e7\u00f5es autorizadas a funcionar pelo Banco Central do Brasil deve estar prevista no contrato firmado entre a institui\u00e7\u00e3o e o cliente ou ter sido o respectivo servi\u00e7o previamente autorizado ou solicitado pelo cliente ou pelo usu\u00e1rio. P. 1\u00ba - Para efeito desta resolu\u00e7\u00e3o: (...) III n\u00e3o ser\u00e1 caracterizada como tarifa o ressarcimento de despesas decorrentes de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os por terceiros, podendo seu valor ser cobrado desde que devidamente explicitado no contrato de opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito ou de arrendamento mercantil. P. 2\u00ba - N\u00e3o se admite o ressarcimento, na forma prevista no inciso III do p. 1\u00ba, de despesas de emiss\u00e3o de boletos de cobran\u00e7as, carn\u00eas e assemelhados.\" Referidas tarifas visam recompor \u00e0 financeira as despesas havidas com a contrata\u00e7\u00e3o, inexistindo abuso nos valores por ela praticados, ao menos na hip\u00f3tese dos autos. Posto isso, julgo IMPROCEDENTES os pedidos formulado nesta a\u00e7\u00e3o, e, conseq\u00fcentemente, declaro resolvido o m\u00e9rito do processo, nos termos do disposto no artigo 487, I, do CPC. Por ter sucumbido, condeno a parte autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 1.000,00 (um mil reais).P.I.C. Advogados(s): Leda Maria de Angelis Pinto (OAB 241999\/SP), Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB 278135\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos. Odair Souza Lobo, qualificado nos autos, ajuizou a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria revisional de contrato banc\u00e1rio em face Banco Itaucard S\/A, igualmente qualificada, alegando que adquiriu um ve\u00edculo Fiat\/Punto atrav\u00e9s de financiamento celebrado com a r\u00e9, pelo valor de R$ 31.400,00. Sustenta que a requerida aplicou juros abusivos e capitalizado e cobrou tarifas ilegais. Pede a revis\u00e3o do contrato, e a restitui\u00e7\u00e3o dos valores cobrados em excesso. Regularmente citada, a requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 50\/560) defendendo, em linhas gerais, a licitude das cl\u00e1usulas contratuais, que estariam de acordo com o entendimento jurisprudencial dominante. Houve r\u00e9plica (fls. 77\/80). \u00c9 o sucinto relat\u00f3rio. Fundamento e Decido. Considerando que o magistrado \u00e9 o destinat\u00e1rio das provas, uma vez que elas servem para formar o seu convencimento, cabe a ele mensurar a pertin\u00eancia e relev\u00e2ncia de sua produ\u00e7\u00e3o. Trata-se de aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da persuas\u00e3o racional do juiz. No caso em tela, entendo que os autos est\u00e3o suficientemente instru\u00eddos, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, mesmo porque a quest\u00e3o posta a julgamento depende de prova essencialmente documental, que deve ser juntada pela parte na primeira oportunidade, sob pena de preclus\u00e3o. Nessa senda, passo ao julgamento antecipado da lide. Com efeito, trata-se de demanda recorrente na qual a parte firma um contrato, recebe a presta\u00e7\u00e3o, d\u00e1 a destina\u00e7\u00e3o que lhe convenha ao dinheiro ou bem, contudo, no momento de cumprir com suas obriga\u00e7\u00f5es contratuais, resta inadimplente ou insurge-se contra essas obriga\u00e7\u00f5es, invocando o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Via de regra, insurge-se contra cl\u00e1usulas pactuadas livremente e previamente conhecidas, fazendo alega\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas e buscando que o Poder Judici\u00e1rio aponte alguma irregularidade no contrato firmado. O fato \u00e9 que foi firmado um contrato entre as partes para financiamento de um ve\u00edculo. A parte autora confessa que o pagamento do empr\u00e9stimo foi firmado em 60 meses com parcelas mensais fixas de R$ 995,35. \u00c9 o que basta para assegurar que o consumidor entendeu perfeitamente qual seria seu encargo no contrato, qual seja, pagar 60 parcelas de R$ 995,35. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel ser mais claro que isso. E, de acordo com as m\u00e1ximas de experi\u00eancia (aquilo que ordinariamente acontece), \u00e9 sabido que o fator preponderante ao convencimento do consumidor, no momento da celebra\u00e7\u00e3o de um neg\u00f3cio parcelado, \u00e9 o valor das presta\u00e7\u00f5es mensais. Mesmo porque, com a amplia\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito em nosso pa\u00eds, tornou-se comum aos brasileiros adquirirem os mais variados produtos (eletrodom\u00e9sticos, m\u00f3veis, alimentos, ve\u00edculos) de modo parcelado. Essa pr\u00e1tica \u00e9 bastante difundida e suficiente para convencer esse ju\u00edzo de que os consumidores aprenderam e se acostumaram com essa sistem\u00e1tica, n\u00e3o podendo alegar seu desconhecimento. Neste diapas\u00e3o, n\u00e3o vislumbro qualquer les\u00e3o, viola\u00e7\u00e3o a autonomia da vontade ou induzimento a erro. Corroborando, o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, em ac\u00f3rd\u00e3o proferido pelo Exmo. Des. Gil Coelho, decidiu; (...) Importante, no caso, \u00e9 que disseram os autores ter obtido empr\u00e9stimo de R$600,00, para pagamento em 12 presta\u00e7\u00f5es de R$91,63, no total de R$1.099,56. Tais dados permitem concluir pela inexist\u00eancia de abusividade, quer porque o pagamento em presta\u00e7\u00f5es de mesmo valor significa aus\u00eancia de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, quer porque a taxa de juros na esp\u00e9cie inclui o fator de desvaloriza\u00e7\u00e3o da moeda no per\u00edodo. Ademais, j\u00e1 era por demais sabido que as taxas de juros n\u00e3o possu\u00edam limite algum em contratos banc\u00e1rios, sem ter aplica\u00e7\u00e3o o dispositivo constitucional que acabou sendo revogado. As demais alega\u00e7\u00f5es constantes da peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o se fizeram acompanhar da especifica\u00e7\u00e3o dos respectivos fatos. N\u00e3o houve a efetiva indica\u00e7\u00e3o de cl\u00e1usula abusiva, nem sequer do que consistiria a abusividade. A partir do ano 2000, houve permiss\u00e3o para a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em per\u00edodo inferior a um ano, o que, se n\u00e3o se tratasse de presta\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas fixas, poss\u00edvel seria a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros. A multa \u00e9 incidente sobre o d\u00e9bito e n\u00e3o todo m\u00eas, como se referiram os autores, sem haver qualquer fato concreto de ter sido exigida em taxa superior \u00e0 permitida. N\u00e3o h\u00e1 demonstra\u00e7\u00e3o alguma de que houve cobran\u00e7a de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, nem de que, se cobrada, foi cumulada com comiss\u00e3o de perman\u00eancia.(...) Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 991.03.064130-7. Rel. Gil Coleho. 11\u00aa Cam. de Dir. Priv. Julg. em 24.06.2010. Sobre os juros remunerat\u00f3rios, o E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, em rito de recurso repetitivo, firmou o seguinte entendimento: \"CIVIL E PROCESSUAL. RECURSO ESPECIAL REPETITIVO. A\u00c7\u00d5ES REVISIONAL E DE BUSCA E APREENS\u00c3O CONVERTIDA EM DEP\u00d3SITO. CONTRATO DE FINANCIAMENTO COM GARANTIA DE ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DE JUROS. JUROS COMPOSTOS. DECRETO 22.626\/1933 MEDIDA PROVIS\u00d3RIA 2.170-36\/2001. COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. MORA. CARACTERIZA\u00c7\u00c3O. 1. A capitaliza\u00e7\u00e3o de juros vedada pelo Decreto 22.626\/1933 (Lei de Usura) em intervalo inferior a um ano e permitida pela Medida Provis\u00f3ria 2.170-36\/2001, desde que expressamente pactuada, tem por pressuposto a circunst\u00e2ncia de os juros devidos e j\u00e1 vencidos serem, periodicamente, incorporados ao valor principal. Os juros n\u00e3o pagos s\u00e3o incorporados ao capital e sobre eles passam a incidir novos juros. 2. Por outro lado, h\u00e1 os conceitos abstratos, de matem\u00e1tica financeira, de 'taxa de juros simples' e 'taxa de juros compostos', m\u00e9todos usados na forma\u00e7\u00e3o da taxa de juros contratada, pr\u00e9vios ao in\u00edcio do cumprimento do contrato. A mera circunst\u00e2ncia de estar pactuada taxa efetiva e taxa nominal de juros n\u00e3o implica capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, mas apenas processo de forma\u00e7\u00e3o da taxa de juros pelo m\u00e9todo composto, o que n\u00e3o \u00e9 proibido pelo Decreto 22.626\/1933. 3. Teses para os efeitos do art. 543-C do CPC: - '\u00c9 permitida a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano em contratos celebrados ap\u00f3s 31.3.2000, data da publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n. 1.963-17\/2000 (em vigor como MP 2.170-36\/2001), desde que expressamente pactuada.' - 'A capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros em periodicidade inferior \u00e0 anual deve vir pactuada de forma expressa e clara. A previs\u00e3o no contrato banc\u00e1rio de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada'. 4. Segundo o entendimento pacificado na 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, a comiss\u00e3o de perman\u00eancia n\u00e3o pode ser cumulada com quaisquer outros encargos remunerat\u00f3rios ou morat\u00f3rios. 5. \u00c9 l\u00edcita a cobran\u00e7a dos encargos da mora quando caracterizado o estado de inadimpl\u00eancia, que decorre da falta de demonstra\u00e7\u00e3o da abusividade das cl\u00e1usulas contratuais questionadas. 6. Recurso especial conhecido em parte e, nessa extens\u00e3o, provido.\" (REsp 973827 \/ RS, Relator(a) p\/ Ac\u00f3rd\u00e3o Ministra MARIA ISABEL GALLOTTI, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, Data do Julgamento: 08\/08\/2012) Pois bem. Ao que consta nos autos, a contrata\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s 31\/03\/2000 e a taxa de juros anual, indicada no instrumento, \u00e9 superior ao duod\u00e9cuplo mensal. Aplic\u00e1vel, portanto, referido entendimento do E. STJ permissivo \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o. Ainda sobre esse tema, deve-se considerar que para que se repute satisfeita a \"previs\u00e3o contratual\" da capitaliza\u00e7\u00e3o basta que a taxa de juros anual indicada no contrato seja superior ao duod\u00e9cuplo da mensal, conforme REsp acima. Esse \u00e9 o caso dos autos. Passo a an\u00e1lise das tarifas cobradas pela requerida. A esse respeito, o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a julgou, em 28\/08\/2013, os Recursos Especiais REsp 1251331 e REsp 1255573, que foram submetidos ao rito dos recursos repetitivos, na forma do art. 543-C do C\u00f3digo de Processo Civil, fixando as seguintes diretrizes a serem observadas nessa inst\u00e2ncia ordin\u00e1ria; \"A Se\u00e7\u00e3o, por unanimidade, conheceu do Recurso Especial e deu-lhe parcial provimento para que sejam observados os juros remunerat\u00f3rios nas taxas mensal e anual efetiva, como pactuados, e para restabelecer a cobran\u00e7a das taxas\/tarifas de despesas administrativas para abertura de cr\u00e9dito (TAC) e de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC), e a cobran\u00e7a parcelada do IOF, nos termos do voto da Sra. Ministra Relatora. Para os efeitos do art. 543-C, do CPC, ressalvados os posicionamentos pessoais dos Srs. Ministros Nancy Andrighi e Paulo de Tarso Sanseverino, que acompanharam a relatora, foram fixadas as seguintes teses: 1. Nos contratos banc\u00e1rios celebrados at\u00e9 30.4.2008 (fim da vig\u00eancia da resolu\u00e7\u00e3o CMN 2.303\/96) era v\u00e1lida a pactua\u00e7\u00e3o das tarifas de abertura de cr\u00e9dito (TAC) e de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC), ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador, ressalvado o exame de abusividade em cada caso concreto; 2. Com a vig\u00eancia da resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007, em 30.4.2008, a cobran\u00e7a por servi\u00e7os banc\u00e1rios priorit\u00e1rios para pessoas f\u00edsicas ficou limitada \u00e0s hip\u00f3teses taxativamente previstas em norma padronizadora expedida pela autoridade monet\u00e1ria. Desde ent\u00e3o, n\u00e3o mais tem respaldo legal a contrata\u00e7\u00e3o da tarifa de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC) e da tarifa de abertura de cr\u00e9dito (TAC), ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador. Permanece v\u00e1lida a tarifa de cadastro expressamente tipificada em ato normativo padronizador da autoridade monet\u00e1ria, a qual somente pode ser cobrada no in\u00edcio do relacionamento entre o consumidor e a institui\u00e7\u00e3o financeira; 3. Podem as partes convencionar o pagamento do imposto sobre opera\u00e7\u00f5es financeiras e de cr\u00e9dito (IOF) por meio de financiamento acess\u00f3rio ao m\u00fatuo principal, sujeitando-o aos mesmos encargos contratuais.\" (Superior Tribunal de Justi\u00e7a, Segunda Se\u00e7\u00e3o, REsp n.\u00ba 1251331\/RS, 2011\/0096435-4, Rel. Min. MARIA ISABEL GALLOTTI, deram parcial provimento, v. u., j. 28\/08\/2013). Em suma, o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a reconheceu a compet\u00eancia do Conselho Monet\u00e1rio Nacional e do Banco Central para regulamenta\u00e7\u00e3o das cobran\u00e7as de tarifas pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras. Assim, seguindo o entendimento consagrado naquela Corte, para se apurar a legalidade ou n\u00e3o da cobran\u00e7a de uma tarifa dever\u00e1 ser observado a regulamenta\u00e7\u00e3o vigente no momento da contrata\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o. No caso dos autos, o contrato de financiamento foi celebrado entre as partes ap\u00f3s a edi\u00e7\u00e3o da Resolu\u00e7\u00e3o CMN n\u00ba 3.518\/07. Essa Resolu\u00e7\u00e3o autorizou a cobran\u00e7a de por servi\u00e7os de cadastro. Nessa esteira, considerado que a cobran\u00e7a da Tarifa de Cadastro, restou expressamente pactuda entre as partes, n\u00e3o vislumbro abusividade na cobran\u00e7a. O mesmo entendimento deve ser aplicado em rela\u00e7\u00e3o a cobran\u00e7a de IOF, expressamente autorizada nos termos da decis\u00e3o acima transcrita. No que diz respeito \u00e0 cobran\u00e7a das tarifas Registro do Contrato e Tarifa de Avalia\u00e7\u00e3o de Bens, est\u00e3o expressamente autorizadas pela Resolu\u00e7\u00e3o 3.518\/2007, com reda\u00e7\u00e3o alterada pela Resolu\u00e7\u00e3o 3.693\/2009, ambas do CMN (BACEN). Preceitua o art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n. 3.693, in verbis: \"Art. 1\u00ba - A cobran\u00e7a de tarifas pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os por parte das institui\u00e7\u00f5es financeiras e demais institui\u00e7\u00f5es autorizadas a funcionar pelo Banco Central do Brasil deve estar prevista no contrato firmado entre a institui\u00e7\u00e3o e o cliente ou ter sido o respectivo servi\u00e7o previamente autorizado ou solicitado pelo cliente ou pelo usu\u00e1rio. P. 1\u00ba - Para efeito desta resolu\u00e7\u00e3o: (...) III n\u00e3o ser\u00e1 caracterizada como tarifa o ressarcimento de despesas decorrentes de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os por terceiros, podendo seu valor ser cobrado desde que devidamente explicitado no contrato de opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito ou de arrendamento mercantil. P. 2\u00ba - N\u00e3o se admite o ressarcimento, na forma prevista no inciso III do p. 1\u00ba, de despesas de emiss\u00e3o de boletos de cobran\u00e7as, carn\u00eas e assemelhados.\" Referidas tarifas visam recompor \u00e0 financeira as despesas havidas com a contrata\u00e7\u00e3o, inexistindo abuso nos valores por ela praticados, ao menos na hip\u00f3tese dos autos. Posto isso, julgo IMPROCEDENTES os pedidos formulado nesta a\u00e7\u00e3o, e, conseq\u00fcentemente, declaro resolvido o m\u00e9rito do processo, nos termos do disposto no artigo 487, I, do CPC. Por ter sucumbido, condeno a parte autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 1.000,00 (um mil reais).P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nFORO  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  \u00cdMOLA  75, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  13189-212\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0014023-55.2014.8.26.0229 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0014023-55.2014.8.26.0229\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Odair Souza  Lobo\nRequerido : Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   Bigolin\nVistos.  \nOdair  Souza  Lobo ,  qualificado  nos  autos,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  revisional  de  \ncontrato  banc\u00e1rio  em  face  Banco  Ita ucard  S\/A ,  igualmente  qualificada,  alegando  que  adquiriu  um  \nve\u00edculo  Fiat\/Punto  atrav\u00e9s  de  financiamento  celebrado  com  a r\u00e9,  pelo  valor  de  R$  31.400,00.  \nSustenta  que  a  requerida  aplicou  juros  abusivos  e  capitalizado  e  cobrou  tarifas  ilegais.  Pede  a  \nrevis\u00e3o  do  contrato,  e  a  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  cobrados  em  excesso.  \nRegularmente  citada,  a  requerida  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  50\/560)  defendendo,  \nem  linhas  gerais,  a  licitude  das  cl\u00e1usulas  contratuais,  que  estariam  de  acordo  com  o  entendimento  \njurisprudencial  dominante.  \nHouve  r\u00e9plica  (fls.  77\/80).  \n\u00c9  o  sucinto  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  Decido.  \nConsiderando  que  o  magistrado  \u00e9 o  destinat\u00e1rio  das  provas,  uma  vez  que  elas  \nservem  para  formar  o  seu  convencimento,  cabe  a  ele  mensurar  a  pertin\u00eancia  e  relev\u00e2ncia  de  sua  \nprodu\u00e7\u00e3o.  \nTrata-se  de  aplica\u00e7\u00e3o  do  princ\u00edpio  da  persuas\u00e3o  racional  do  juiz.  \nNo  caso  em  tela,  entendo  que  os  autos  est\u00e3o  suficientemente  instru\u00eddos,  sendo  \ndesnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  mesmo  porque  a  quest\u00e3o  posta  a  julgamento  depende  \nde  prova  essencialmente  documental,  que  deve  ser  juntada  pela  parte  na  primeira  oportunidade,  \nsob  pena  de  preclus\u00e3o.  \nNessa  senda,  passo  ao  julgamento  antecipado  da  lide.  \nCom  efeito,  trata-se  de  demanda  recorrente  na  qual  a  parte  firma  um  contrato,  \nrecebe  a  presta\u00e7\u00e3o,  d\u00e1  a  destina\u00e7\u00e3o  que  lhe  convenha  ao  dinheiro  ou  bem,  contudo,  no  momento  de  \ncumprir  com  suas  obriga\u00e7\u00f5es  contratuais,  resta  inadimplente  ou  insurge-se  contra  essas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014023-55.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001ENY1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO BIGOLIN, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nFORO  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  \u00cdMOLA  75, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  13189-212\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0014023-55.2014.8.26.0229 - lauda  2\nobriga\u00e7\u00f5es,\n invocando  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  \nVia  de  regra,  insurge-se  contra  cl\u00e1usulas  pactuadas  livremente  e  previamente  \nconhecidas,  fazendo  alega\u00e7\u00f5es  gen\u00e9ricas  e  buscando  que  o  Poder  Judici\u00e1rio  aponte  alguma  \nirregularidade  no  contrato  firmado.  \nO  fato  \u00e9  que  foi  firmado  um  contrato  entre  as  partes  para  financiamento  de  um  \nve\u00edculo.  \nA parte  autora  confessa  que  o  pagamento  do  empr\u00e9stimo  foi  firmado  em  60  meses  \ncom  parcelas  mensais  fixas  de  R$  995,35.  \u00c9  o  que  basta  para  assegurar  que  o  consumidor  entendeu  \nperfeitamente  qual  seria  seu  encargo  no  contrato,  qual  seja,  pagar  60  parcelas  de  R$  995,35.  \nN\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  ser  mais  claro  que  isso.  \nE,  de  acordo  com  as  m\u00e1ximas  de  experi\u00eancia  (aquilo  que  ordinariamente  \nacontece),  \u00e9  sabido  que  o  fator  preponderante  ao  convencimento  do  consumidor,  no  momento  da  \ncelebra\u00e7\u00e3o  de  um  neg\u00f3cio  parcelado,  \u00e9  o  valor  das  presta\u00e7\u00f5es  mensais.  \nMesmo  porque,  com  a  amplia\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito  em  nosso  pa\u00eds,  tornou-se  comum  aos  \nbrasileiros  adquirirem  os  mais  variados  produtos  (eletrodom\u00e9sticos,  m\u00f3veis,  alimentos,  ve\u00edculos)  \nde  modo  parcelado.  \nEssa  pr\u00e1tica  \u00e9  bastante  difundida  e  suficiente  para  convencer  esse  ju\u00edzo  de  que  os  \nconsumidores  aprenderam  e  se  acostumaram  com  essa  sistem\u00e1tica,  n\u00e3o  podendo  alegar  seu  \ndesconhecimento.  \nNeste  diapas\u00e3o,  n\u00e3o  vislumbro  qualquer  les\u00e3o,  viola\u00e7\u00e3o  a  autonomia  da  vontade  ou  \ninduzimento  a  erro.  \nCorroborando,  o  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  em  ac\u00f3rd\u00e3o  \nproferido  pelo  Exmo.  Des.  Gil  Coelho,  decidiu;  \n(...)  Importante,  no  caso,  \u00e9  que  disseram  os  autores  ter  obtido  empr\u00e9stimo  de  \nR$600,00,  para  pagamento  em  12  presta\u00e7\u00f5es  de  R$91,63,  no  total  de  R$1.099,56.  Tais  dados  \npermitem  concluir  pela  inexist\u00eancia  de  abusividade,  quer  porque  o  pagamento  em  presta\u00e7\u00f5es  de  \nmesmo  valor  significa  aus\u00eancia  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  quer  porque  a  taxa  de  juros  na  esp\u00e9cie  \ninclui  o  fator  de  desvaloriza\u00e7\u00e3o  da  moeda  no  per\u00edodo.  Ademais,  j\u00e1  era  por  demais  sabido  que  as  \ntaxas  de  juros  n\u00e3o  possu\u00edam  limite  algum  em  contratos  banc\u00e1rios,  sem  ter  aplica\u00e7\u00e3o  o  dispositivo  \nconstitucional  que  acabou  sendo  revogado.  As  demais  alega\u00e7\u00f5es  constantes  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  n\u00e3o  \nse  fizeram  acompanhar  da  especifica\u00e7\u00e3o  dos  respectivos  fatos.  N\u00e3o  houve  a  efetiva  indica\u00e7\u00e3o  de  \ncl\u00e1usula  abusiva,  nem  sequer  do  que  consistiria  a  abusividade.  A  partir  do  ano  2000,  houve  \npermiss\u00e3o  para  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  em  per\u00edodo  inferior  a  um  ano,  o  que,  se  n\u00e3o  se  tratasse  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014023-55.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001ENY1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO BIGOLIN, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nFORO  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  \u00cdMOLA  75, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  13189-212\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0014023-55.2014.8.26.0229 - lauda  3\npresta\u00e7\u00f5es\n peri\u00f3dicas  fixas,  poss\u00edvel  seria  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros.  A  multa  \u00e9  incidente  \nsobre  o  d\u00e9bito  e  n\u00e3o  todo  m\u00eas,  como  se  referiram  os  autores,  sem  haver  qualquer  fato  concreto  de  \nter  sido  exigida  em  taxa  superior  \u00e0  permitida.  N\u00e3o  h\u00e1  demonstra\u00e7\u00e3o  alguma  de  que  houve  \ncobran\u00e7a  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  nem  de  que,  se  cobrada,  foi  cumulada  com  comiss\u00e3o  de  \nperman\u00eancia.(...)  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00b0  991.03.064130-7.  Rel.  Gil  Coleho.  11\u00aa  Cam.  de  Dir.  Priv.  Julg.  em  \n24.06.2010.  \nSobre  os  juros  remunerat\u00f3rios,  o E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  em  rito  de  \nrecurso  repetitivo,  firmou  o  seguinte  entendimento:  \n\u201cCIVIL  E  PROCESSUAL.  RECURSO  ESPECIAL  REPETITIVO.  A\u00c7\u00d5ES  \nREVISIONAL  E  DE  BUSCA  E  APREENS\u00c3O  CONVERTIDA  EM  DEP\u00d3SITO.  CONTRATO  \nDE   FINANCIAMENTO  COM  GARANTIA  DE  ALIENA\u00c7\u00c3O  FIDUCI\u00c1RIA.  \nCAPITALIZA\u00c7\u00c3O  DE  JUROS.  JUROS  COMPOSTOS.  DECRETO  22.626\/1933  MEDIDA  \nPROVIS\u00d3RIA  2.170-36\/2001.  COMISS\u00c3O  DE  PERMAN\u00caNCIA.  MORA.  \nCARACTERIZA\u00c7\u00c3O.  1.  A  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  vedada  pelo  Decreto  22.626\/1933  (Lei  de  \nUsura)  em  intervalo  inferior  a  um  ano  e  permitida  pela  Medida  Provis\u00f3ria  2.170-36\/2001,  desde  \nque  expressamente  pactuada,  tem  por  pressuposto  a  circunst\u00e2ncia  de  os  juros  devidos  e  j\u00e1  vencidos  \nserem,  periodicamente,  incorporados  ao  valor  principal.  Os  juros  n\u00e3o  pagos  s\u00e3o  incorporados  ao  \ncapital  e  sobre  eles  passam  a  incidir  novos  juros.  2.  Por  outro  lado,  h\u00e1  os  conceitos  abstratos,  de  \nmatem\u00e1tica  financeira,  de  'taxa  de  juros  simples'  e  'taxa  de  juros  compostos',  m\u00e9todos  usados  na  \nforma\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  juros  contratada,  pr\u00e9vios  ao  in\u00edcio  do  cumprimento  do  contrato.  A  mera  \ncircunst\u00e2ncia  de  estar  pactuada  taxa  efetiva  e  taxa  nominal  de  juros  n\u00e3o  implica  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  \njuros,  mas  apenas  processo  de  forma\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  juros  pelo  m\u00e9todo  composto,  o  que  n\u00e3o  \u00e9  \nproibido  pelo  Decreto  22.626\/1933.  3.  Teses  para  os  efeitos  do  art.  543-C  do  CPC:  -  '\u00c9  permitida  a  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  inferior  a  um  ano  em  contratos  celebrados  ap\u00f3s  \n31.3.2000,  data  da  publica\u00e7\u00e3o  da  Medida  Provis\u00f3ria  n.  1.963-17\/2000  (em  vigor  como  MP  \n2.170-36\/2001),  desde  que  expressamente  pactuada.'  -  'A  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  em  periodicidade  \ninferior  \u00e0  anual  deve  vir  pactuada  de  forma  expressa  e  clara.  A  previs\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  de  \ntaxa  de  juros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  taxa  \nefetiva  anual  contratada'.  4.  Segundo  o  entendimento  pacificado  na  2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  a  comiss\u00e3o  de  \nperman\u00eancia  n\u00e3o  pode  ser  cumulada  com  quaisquer  outros  encargos  remunerat\u00f3rios  ou  morat\u00f3rios.  \n5.  \u00c9  l\u00edcita  a  cobran\u00e7a  dos  encargos  da  mora  quando  caracterizado  o  estado  de  inadimpl\u00eancia,  que  \ndecorre  da  falta  de  demonstra\u00e7\u00e3o  da  abusividade  das  cl\u00e1usulas  contratuais  questionadas.  6.  \nRecurso  especial  conhecido  em  parte  e,  nessa  extens\u00e3o,  provido.\u201d  (REsp  973827  \/  RS,  Relator(a)  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014023-55.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001ENY1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO BIGOLIN, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nFORO  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  \u00cdMOLA  75, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  13189-212\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0014023-55.2014.8.26.0229 - lauda  4\np\/\n Ac\u00f3rd\u00e3o  Ministra  MARIA  ISABEL  GALLOTTI,  SEGUNDA  SE\u00c7\u00c3O,  Data  do  Julgamento:  \n08\/08\/2012)  \nPois  bem.  \nAo  que  consta  nos  autos,  a  contrata\u00e7\u00e3o  ocorreu  ap\u00f3s  31\/03\/2000  e  a  taxa  de  juros  \nanual,  indicada  no  instrumento,  \u00e9  superior  ao  duod\u00e9cuplo  mensal.  \nAplic\u00e1vel,  portanto,  referido  entendimento  do  E.  STJ  permissivo  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o.  \nAinda  sobre  esse  tema,  deve-se  considerar  que  para  que  se  repute  satisfeita  a  \"previs\u00e3o  contratual\"  \nda  capitaliza\u00e7\u00e3o  basta  que  a  taxa  de  juros  anual  indicada  no  contrato  seja  superior  ao  duod\u00e9cuplo  \nda  mensal,  conforme  REsp  acima.  Esse  \u00e9  o  caso  dos  autos.  \nPasso  a  an\u00e1lise  das  tarifas  cobradas  pela  requerida.  \nA  esse  respeito,  o  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  julgou,  em  28\/08\/2013,  os  \nRecursos  Especiais  REsp  1251331  e  REsp  1255573,  que  foram  submetidos  ao  rito  dos  recursos  \nrepetitivos,  na  forma  do  art.  543-C  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  fixando  as  seguintes  diretrizes  a  \nserem  observadas  nessa  inst\u00e2ncia  ordin\u00e1ria;  \n\"A  Se\u00e7\u00e3o,  por  unanimidade,  conheceu  do  Recurso  Especial  e  deu-lhe  parcial  \nprovimento  para  que  sejam  observados  os  juros  remunerat\u00f3rios  nas  taxas  mensal  e  anual  efetiva,  \ncomo  pactuados,  e  para  restabelecer  a  cobran\u00e7a  das  taxas\/tarifas  de  despesas  administrativas  para  \nabertura  de  cr\u00e9dito  (TAC)  e  de  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea  (TEC),  e  a  cobran\u00e7a  parcelada  do  IOF,  nos  \ntermos  do  voto  da  Sra.  Ministra  Relatora.  Para  os  efeitos  do  art.  543-C,  do  CPC,  ressalvados  os  \nposicionamentos  pessoais  dos  Srs.  Ministros  Nancy  Andrighi  e  Paulo  de  Tarso  Sanseverino,  que  \nacompanharam  a  relatora,  foram  fixadas  as  seguintes  teses:  \n1.  Nos  contratos  banc\u00e1rios  celebrados  at\u00e9  30.4.2008  (fim  da  vig\u00eancia  da  resolu\u00e7\u00e3o  \nCMN  2.303\/96)  era  v\u00e1lida  a  pactua\u00e7\u00e3o  das  tarifas  de  abertura  de  cr\u00e9dito  (TAC)  e  de  emiss\u00e3o  de  \ncarn\u00ea  (TEC),  ou  outra  denomina\u00e7\u00e3o  para  o  mesmo  fato  gerador,  ressalvado  o  exame  de  \nabusividade  em  cada  caso  concreto;  \n2.  Com  a  vig\u00eancia  da  resolu\u00e7\u00e3o  CMN  3.518\/2007,  em  30.4.2008,  a  cobran\u00e7a  por  \nservi\u00e7os  banc\u00e1rios  priorit\u00e1rios  para  pessoas  f\u00edsicas  ficou  limitada  \u00e0s  hip\u00f3teses  taxativamente  \nprevistas  em  norma  padronizadora  expedida  pela  autoridade  monet\u00e1ria.  Desde  ent\u00e3o,  n\u00e3o  mais  tem  \nrespaldo  legal  a  contrata\u00e7\u00e3o  da  tarifa  de  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea  (TEC)  e  da  tarifa  de  abertura  de  cr\u00e9dito  \n(TAC),  ou  outra  denomina\u00e7\u00e3o  para  o  mesmo  fato  gerador.  Permanece  v\u00e1lida  a  tarifa  de  cadastro\n \nexpressamente  tipificada  em  ato  normativo  padronizador  da  autoridade  monet\u00e1ria,  a  qual  somente  \npode  ser  cobrada  no  in\u00edcio  do  relacionamento  entre  o  consumidor  e  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira;  \n3.  Podem  as  partes  convencionar  o  pagamento  do  imposto  sobre  opera\u00e7\u00f5es  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014023-55.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001ENY1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO BIGOLIN, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nFORO  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  \u00cdMOLA  75, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  13189-212\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0014023-55.2014.8.26.0229 - lauda  5\nfinanceiras\n e  de  cr\u00e9dito  (IOF)\n por  meio  de  financiamento  acess\u00f3rio  ao  m\u00fatuo  principal,  sujeitando-\no  aos  mesmos  encargos  contratuais.\"  (Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  Segunda  Se\u00e7\u00e3o,  REsp  n.\u00ba  \n1251331\/RS,  2011\/0096435-4,  Rel.  Min.  MARIA  ISABEL  GALLOTTI,  deram  parcial  \nprovimento,  v.  u.,  j.  28\/08\/2013).\n  Em  suma,  o  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  reconheceu  a  compet\u00eancia  do  \nConselho  Monet\u00e1rio  Nacional  e  do  Banco  Central  para  regulamenta\u00e7\u00e3o  das  cobran\u00e7as  de  tarifas  \npelas  institui\u00e7\u00f5es  financeiras.  \nAssim,  seguindo  o  entendimento  consagrado  naquela  Corte,  para  se  apurar  a \nlegalidade  ou  n\u00e3o  da  cobran\u00e7a  de  uma  tarifa  dever\u00e1  ser  observado  a  regulamenta\u00e7\u00e3o  vigente  no  \nmomento  da  contrata\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o.  \nNo  caso  dos  autos,  o  contrato  de  financiamento  foi  celebrado  entre  as  partes  ap\u00f3s  a  \nedi\u00e7\u00e3o  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  n\u00ba  3.518\/07.  Essa  Resolu\u00e7\u00e3o  autorizou  a  cobran\u00e7a  de  por  servi\u00e7os  de  \ncadastro.  Nessa  esteira,  considerado  que  a  cobran\u00e7a  da  Tarifa  de  Cadastro,  restou  expressamente  \npactuda  entre  as  partes,  n\u00e3o  vislumbro  abusividade  na  cobran\u00e7a.  \nO  mesmo  entendimento  deve  ser  aplicado  em  rela\u00e7\u00e3o  a  cobran\u00e7a  de  IOF,  \nexpressamente  autorizada  nos  termos  da  decis\u00e3o  acima  transcrita.  \nNo  que  diz  respeito  \u00e0  cobran\u00e7a  das  tarifas  Registro  do  Contrato  e  Tarifa  de  \nAvalia\u00e7\u00e3o  de  Bens,  est\u00e3o  expressamente  autorizadas  pela  Resolu\u00e7\u00e3o  3.518\/2007,  com  reda\u00e7\u00e3o  \nalterada  pela  Resolu\u00e7\u00e3o  3.693\/2009,  ambas  do  CMN  (BACEN).  Preceitua  o  art.  1\u00ba  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n.  \n3.693,  in  verbis:  \u201cArt.  1\u00ba  -  A  cobran\u00e7a  de  tarifas  pela  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  por  parte  das  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras  e  demais  institui\u00e7\u00f5es  autorizadas  a  funcionar  pelo  Banco  Central  do  Brasil  \ndeve  estar  prevista  no  contrato  firmado  entre  a  institui\u00e7\u00e3o  e  o  cliente  ou  ter  sido  o  respectivo  \nservi\u00e7o  previamente  autorizado  ou  solicitado  pelo  cliente  ou  pelo  usu\u00e1rio.  P.  1\u00ba  -  Para  efeito  desta  \nresolu\u00e7\u00e3o:  (...)  III  n\u00e3o  ser\u00e1  caracterizada  como  tarifa  o  ressarcimento  de  despesas  decorrentes  de  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  por  terceiros,  podendo  seu  valor  ser  cobrado  desde  que  devidamente  \nexplicitado  no  contrato  de  opera\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  ou  de  arrendamento  mercantil.  P.  2\u00ba  -  N\u00e3o  se  admite  \no  ressarcimento,  na  forma  prevista  no  inciso  III  do  p.  1\u00ba,  de  despesas  de  emiss\u00e3o  de  boletos  de  \ncobran\u00e7as,  carn\u00eas  e  assemelhados.\u201d  \nReferidas  tarifas  visam  recompor  \u00e0  financeira  as  despesas  havidas  com  a \ncontrata\u00e7\u00e3o,  inexistindo  abuso  nos  valores  por  ela  praticados,  ao  menos  na  hip\u00f3tese  dos  autos.  \nPosto  isso,  julgo  IMPROCEDENTES  os  pedidos  formulado  nesta  a\u00e7\u00e3o,  e,  \nconseq\u00fcentemente,  declaro  resolvido  o  m\u00e9rito  do  processo,  nos  termos  do  disposto  no  artigo  487,  \nI,  do  CPC.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014023-55.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001ENY1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO BIGOLIN, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nFORO  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  \u00cdMOLA  75, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  13189-212\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0014023-55.2014.8.26.0229 - lauda  6\nPor\n ter  sucumbido,  condeno  a  parte  autora  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  \nprocessuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  R$  1.000,00  (um  mil   reais).\nP.I.C.\nHortol\u00e2ndia , 24  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014023-55.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001ENY1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO BIGOLIN, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 6"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Eduardo Bigolin","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   cls senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   cls d6","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FTAT17000235129","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FCAS17001019426","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0510\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2358 P\u00e1gina: 3558\/3563","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0510\/2017 Teor do ato: Vista ao autor: Manifeste-se, no prazo legal, em r\u00e9plica, sobre a contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 50\/53. Advogados(s): Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB 278135\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista ao autor: Manifeste-se, no prazo legal, em r\u00e9plica, sobre a contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 50\/53.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 50 a 53 \u00e9 tempestiva.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FHRT17000018111 - Complemento: referente ao protocolo FTAT17000018086","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FTAT17000018086 - Complemento: referente ao protocolo FHRT.17.00001811-1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1470\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 41\/46: RECEBO como emenda \u00e0 inicial.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III).Tudo conforme c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial que segue em anexo no caso de processo f\u00edsico e que dever\u00e1 ser consultada no sistema informatizado do TJ\/SP, em caso de processo digital.Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se.Hortol\u00e2ndia, 05 de dezembro de 2016. Advogados(s): Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB 278135\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Fls. 41\/46: RECEBO como emenda \u00e0 inicial.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III).Tudo conforme c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial que segue em anexo no caso de processo f\u00edsico e que dever\u00e1 ser consultada no sistema informatizado do TJ\/SP, em caso de processo digital.Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se.Hortol\u00e2ndia, 05 de dezembro de 2016.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nFORO  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRua  Sebasti\u00e3o  Cust\u00f3dio de Oliveira,  20, Hortol\u00e2ndia -SP  - 13184-507\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O:\nEm 21  de  outubro  de  2016\n,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  MM\u00ba.  Juiz  de  Direito,  Dr.  \nMaur\u00edcio  Jos\u00e9  Caliguere.  Eu,  ____  Felipe  Cezar  do  Nascimento,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  \ndigitei.\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0014023-55.2014.2016.8.26.0229  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Odair Souza  Lobo\nRequerido : Banco Bradesco  S.A., CNPJ  60.746.948\/0001-12\nA(o)  Ilmo(a)  Sr(a):\nBanco  Bradesco  S.A.\nAvenida  Barao de Itapura,  1003\n13020-432        Campinas -SP\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Maur\u00edcio  Jos\u00e9  Caliguere\nVistos.\nFls.  41\/46:  RECEBO  como  emenda  \u00e0  inicial.\nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \n\u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\nCite-se  o  r\u00e9u  para  integrar  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddico-processual  (CPC,  artigo  238)  e  \noferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  por  peti\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  (CPC,  artigos  219  e  \n335),  sob  pena  de  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  das  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  aduzidas  pelo  \nautor  (CPC,  artigo  344),  cujo  termo  inicial  ser\u00e1  a  data  prevista  no  artigo  231  do  CPC,  de  \nacordo  com  o  modo  como  foi  feita  a  cita\u00e7\u00e3o  (CPC,  artigo  335,  III).\nTudo  conforme  c\u00f3pia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  que  segue  em  anexo  no  caso  de  \nprocesso f\u00edsico  e  que  dever\u00e1  ser  consultada  no  sistema  informatizado  do  TJ\/SP,  em  \ncaso de  processo  digital.\nServir\u00e1 a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o ,  ficando,  \nainda,  ciente  de  que  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  esta  \ncita\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nHortol\u00e2ndia , 05  de dezembro  de 2016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n  RECEBIMENTO\nEm _____________  recebo  estes  autos  em  cart\u00f3rio,  com  o  r.  Despacho\/decis\u00e3o  supra.  Eu  _____,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014023-55.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D00000016YKB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO JOSE CALIGUERE, liberado nos autos em 15\/12\/2016 \u00e0s 15:26 . fls. 1\n\nEscrevente Tec.  Judici\u00e1rio  que  digitei  e  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014023-55.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D00000016YKB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO JOSE CALIGUERE, liberado nos autos em 15\/12\/2016 \u00e0s 15:26 . fls. 2"}},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FHRT15000013694 - Complemento: regulariza\u00e7\u00e3o de juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FHRT15000274712 - Complemento: regulariza\u00e7\u00e3o de juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FCAS15001688189 - Complemento: regulariza\u00e7\u00e3o de juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FHRT15000274712 - Complemento: Mesma peti\u00e7\u00e3o do protocolo: FCAS 15.00168818-9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FCAS15001688189 - Complemento: Peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria, requerendo o andamento do feito, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o da juntada de custas.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FHRT15000013694 - Complemento: Mesma peti\u00e7\u00e3o do protocolo FVNH 14.00046350-0","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada de peti\u00e7\u00e3o protocolo: FCAS 14.00374858-5. Mesma peti\u00e7\u00e3o do protocolo FHRT 14.00056415-0","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 05\/12\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2014","descricao":"Autos no Prazo   PZ 04\/12\/2014Vencimento: 05\/12\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0368\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1775 P\u00e1gina: 2390\/2396","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0368\/2014 Teor do ato: Vistos. Emende o autor a inicial, atribuindo correto valor de causa, que dever\u00e1 ser o valor total do contrato discutido. Indefiro o pedido constante no item \"7\" de fls. 14v\u00ba, uma vez que a hip\u00f3tese n\u00e3o se amolda ao contido na nova Lei de Custas (11608\/03). Assim, recolha a autora a taxa devida, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de indeferimento. Int. Hortol\u00e2ndia, . Advogados(s): Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB 278135\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Emende o autor a inicial, atribuindo correto valor de causa, que dever\u00e1 ser o valor total do contrato discutido. Indefiro o pedido constante no item \"7\" de fls. 14v\u00ba, uma vez que a hip\u00f3tese n\u00e3o se amolda ao contido na nova Lei de Custas (11608\/03). Assim, recolha a autora a taxa devida, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de indeferimento. Int. Hortol\u00e2ndia, .","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRua  Sebasti\u00e3o  Cust\u00f3dio de Oliveira,  20, Remanso  Campineiro  - CEP  \n13184-507,  Fone: (19) 3809-0861,  Hortol\u00e2ndia-SP  - E-mail:  \nhortolandia2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0014023-55.2014.8.26.0229  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0014023-55.2014.8.26.0229\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Odair Souza  Lobo\nRequerido : Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cinthia   Elias   de   Almeida\nVistos.  \nEmende  o  autor  a  inicial,  atribuindo  correto  valor  de  causa,  que  dever\u00e1  ser   o  \nvalor  total  do  contrato  discutido.  \nIndefiro  o  pedido  constante  no  item  \u201c7\"  de  fls.  14v\u00ba,  uma  vez  que  a  hip\u00f3tese  n\u00e3o  \nse  amolda  ao  contido  na  nova  Lei  de  Custas  (11608\/03).\nAssim,  recolha  a  autora  a  taxa  devida,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  sob  pena  de  \nindeferimento.\nInt. \nHortol\u00e2ndia , 6  de  novembro  de 2014 .\nRECEBIMENTO:\nEm _____\/11\/2014,  recebo os autos  em cart\u00f3rio,  com o r.  Despacho  supra.\nEu,                   ,  escrevente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014023-55.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000UH7D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINTHIA ELIAS DE ALMEIDA, liberado nos autos em 07\/11\/2014 \u00e0s 13:58 . fls. 1"}},{"data":"28\/10\/2014","descricao":"Processo Autuado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2014","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Mesma peti\u00e7\u00e3o do protocolo FVNH 14.00046350-0"},{"data":"15\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria regulariza\u00e7\u00e3o de juntada"},{"data":"11\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria, requerendo o andamento do feito, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o da juntada de custas."},{"data":"11\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria regulariza\u00e7\u00e3o de juntada"},{"data":"18\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria regulariza\u00e7\u00e3o de juntada"},{"data":"18\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Mesma peti\u00e7\u00e3o do protocolo: FCAS 15.00168818-9"},{"data":"23\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o referente ao protocolo FHRT.17.00001811-1"},{"data":"27\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o referente ao protocolo FTAT17000018086"},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria regulariza\u00e7\u00e3o de juntada"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"610737159","codPublicacaoOrigem":"1077670532","dataDivulgacao":"Jan 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"0014023-55.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2273","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"HORTOL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0014023-55.2014.8.26.0229 - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Odair Souza Lobo - Ita\u00fa S\/A - Vistos.Fls. 41\/46: RECEBO como emenda \u00e0 inicial.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III).Tudo conforme c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial que segue em anexo no caso de processo f\u00edsico e que dever\u00e1 ser consultada no sistema informatizado do TJ\/SP, em caso de processo digital.Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se.Hortol\u00e2ndia, 05 de dezembro de 2016. - ADV: ROBERTO LUIS GIAMPIETRO BONFA (OAB 278135\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1470\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO ELIANE C\u00c1SSIA DA CRUZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NANCI DIAS RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4716","paginaFinal":"4716","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"827962","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19218483","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jan 23 2017 01:46:32:450PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0014023-55.2014.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0014023-55.2014.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"743992666","codPublicacaoOrigem":"1193200829","dataDivulgacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"0014023-55.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2420","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"HORTOL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0014023-55.2014.8.26.0229 - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Odair Souza Lobo - Ita\u00fa S\/A - Vistos. Odair Souza Lobo, qualificado nos autos, ajuizou a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria revisional de contrato banc\u00e1rio em face Banco Itaucard S\/A, igualmente qualificada, alegando que adquiriu um ve\u00edculo Fiat\/Punto atrav\u00e9s de financiamento celebrado com a r\u00e9, pelo valor de R$ 31.400,00. Sustenta que a requerida aplicou juros abusivos e capitalizado e cobrou tarifas ilegais. Pede a revis\u00e3o do contrato, e a restitui\u00e7\u00e3o dos valores cobrados em excesso. Regularmente citada, a requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 50\/560) defendendo, em linhas gerais, a licitude das cl\u00e1usulas contratuais, que estariam de acordo com o entendimento jurisprudencial dominante. Houve r\u00e9plica (fls. 77\/80). \u00c9 o sucinto relat\u00f3rio. Fundamento e Decido. Considerando que o magistrado \u00e9 o destinat\u00e1rio das provas, uma vez que elas servem para formar o seu convencimento, cabe a ele mensurar a pertin\u00eancia e relev\u00e2ncia de sua produ\u00e7\u00e3o. Trata-se de aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da persuas\u00e3o racional do juiz. No caso em tela, entendo que os autos est\u00e3o suficientemente instru\u00eddos, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, mesmo porque a quest\u00e3o posta a julgamento depende de prova essencialmente documental, que deve ser juntada pela parte na primeira oportunidade, sob pena de preclus\u00e3o. Nessa senda, passo ao julgamento antecipado da lide. Com efeito, trata-se de demanda recorrente na qual a parte firma um contrato, recebe a presta\u00e7\u00e3o, d\u00e1 a destina\u00e7\u00e3o que lhe convenha ao dinheiro ou bem, contudo, no momento de cumprir com suas obriga\u00e7\u00f5es contratuais, resta inadimplente ou insurge-se contra essas obriga\u00e7\u00f5es, invocando o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Via de regra, insurge-se contra cl\u00e1usulas pactuadas livremente e previamente conhecidas, fazendo alega\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas e buscando que o Poder Judici\u00e1rio aponte alguma irregularidade no contrato firmado. O fato \u00e9 que foi firmado um contrato entre as partes para financiamento de um ve\u00edculo. A parte autora confessa que o pagamento do empr\u00e9stimo foi firmado em 60 meses com parcelas mensais fixas de R$ 995,35. \u00c9 o que basta para assegurar que o consumidor entendeu perfeitamente qual seria seu encargo no contrato, qual seja, pagar 60 parcelas de R$ 995,35. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel ser mais claro que isso. E, de acordo com as m\u00e1ximas de experi\u00eancia (aquilo que ordinariamente acontece), \u00e9 sabido que o fator preponderante ao convencimento do consumidor, no momento da celebra\u00e7\u00e3o de um neg\u00f3cio parcelado, \u00e9 o valor das presta\u00e7\u00f5es mensais. Mesmo porque, com a amplia\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito em nosso pa\u00eds, tornou-se comum aos brasileiros adquirirem os mais variados produtos (eletrodom\u00e9sticos, m\u00f3veis, alimentos, ve\u00edculos) de modo parcelado. Essa pr\u00e1tica \u00e9 bastante difundida e suficiente para convencer esse ju\u00edzo de que os consumidores aprenderam e se acostumaram com essa sistem\u00e1tica, n\u00e3o podendo alegar seu desconhecimento. Neste diapas\u00e3o, n\u00e3o vislumbro qualquer les\u00e3o, viola\u00e7\u00e3o a autonomia da vontade ou induzimento a erro. Corroborando, o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, em ac\u00f3rd\u00e3o proferido pelo Exmo. Des. Gil Coelho, decidiu; (..) Importante, no caso, \u00e9 que disseram os autores ter obtido empr\u00e9stimo de R$600,00, para pagamento em 12 presta\u00e7\u00f5es de R$91,63, no total de R$1.099,56. Tais dados permitem concluir pela inexist\u00eancia de abusividade, quer porque o pagamento em presta\u00e7\u00f5es de mesmo valor significa aus\u00eancia de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, quer porque a taxa de juros na esp\u00e9cie inclui o fator de desvaloriza\u00e7\u00e3o da moeda no per\u00edodo. Ademais, j\u00e1 era por demais sabido que as taxas de juros n\u00e3o possu\u00edam limite algum em contratos banc\u00e1rios, sem ter aplica\u00e7\u00e3o o dispositivo constitucional que acabou sendo revogado. As demais alega\u00e7\u00f5es constantes da peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o se fizeram acompanhar da especifica\u00e7\u00e3o dos respectivos fatos. N\u00e3o houve a efetiva indica\u00e7\u00e3o de cl\u00e1usula abusiva, nem sequer do que consistiria a abusividade. A partir do ano 2000, houve permiss\u00e3o para a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em per\u00edodo inferior a um ano, o que, se n\u00e3o se tratasse de presta\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas fixas, poss\u00edvel seria a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros. A multa \u00e9 incidente sobre o d\u00e9bito e n\u00e3o todo m\u00eas, como se referiram os autores, sem haver qualquer fato concreto de ter sido exigida em taxa superior \u00e0 permitida. N\u00e3o h\u00e1 demonstra\u00e7\u00e3o alguma de que houve cobran\u00e7a de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, nem de que, se cobrada, foi cumulada com comiss\u00e3o de perman\u00eancia.(..) Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 991.03.064130-7. Rel. Gil Coleho. 11\u00aa Cam. de Dir. Priv. Julg. em 24.06.2010. Sobre os juros remunerat\u00f3rios, o E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, em rito de recurso repetitivo, firmou o seguinte entendimento: \"CIVIL E PROCESSUAL. RECURSO ESPECIAL REPETITIVO. A\u00c7\u00d5ES REVISIONAL E DE BUSCA E APREENS\u00c3O CONVERTIDA EM DEP\u00d3SITO. CONTRATO DE FINANCIAMENTO COM GARANTIA DE ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DE JUROS. JUROS COMPOSTOS. DECRETO 22.626\/1933 MEDIDA PROVIS\u00d3RIA 2.170- 36\/2001. COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. MORA. CARACTERIZA\u00c7\u00c3O. 1. A capitaliza\u00e7\u00e3o de juros vedada pelo Decreto 22.626\/1933 (Lei de Usura) em intervalo inferior a um ano e permitida pela Medida Provis\u00f3ria 2.170-36\/2001, desde que expressamente pactuada, tem por pressuposto a circunst\u00e2ncia de os juros devidos e j\u00e1 vencidos serem, periodicamente, incorporados ao valor principal. Os juros n\u00e3o pagos s\u00e3o incorporados ao capital e sobre eles passam a incidir novos juros. 2. Por outro lado, h\u00e1 os conceitos abstratos, de matem\u00e1tica financeira, de 'taxa de juros simples' e 'taxa de juros compostos', m\u00e9todos usados na forma\u00e7\u00e3o da taxa de juros contratada, pr\u00e9vios ao in\u00edcio do cumprimento do contrato. A mera circunst\u00e2ncia de estar pactuada taxa efetiva e taxa nominal de juros n\u00e3o implica capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, mas apenas processo de forma\u00e7\u00e3o da taxa de juros pelo m\u00e9todo composto, o que n\u00e3o \u00e9 proibido pelo Decreto 22.626\/1933. 3. Teses para os efeitos do art. 543-C do CPC: - '\u00c9 permitida a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano em contratos celebrados ap\u00f3s 31.3.2000, data da publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n. 1.963-17\/2000 (em vigor como MP 2.170-36\/2001), desde que expressamente pactuada.' - 'A capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros em periodicidade inferior \u00e0 anual deve vir pactuada de forma expressa e clara. A previs\u00e3o no contrato banc\u00e1rio de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada'. 4. Segundo o entendimento pacificado na 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, a comiss\u00e3o de perman\u00eancia n\u00e3o pode ser cumulada com quaisquer outros encargos remunerat\u00f3rios ou morat\u00f3rios. 5. \u00c9 l\u00edcita a cobran\u00e7a dos encargos da mora quando caracterizado o estado de inadimpl\u00eancia, que decorre da falta de demonstra\u00e7\u00e3o da abusividade das cl\u00e1usulas contratuais questionadas. 6. Recurso especial conhecido em parte e, nessa extens\u00e3o, provido.\" (REsp 973827\/RS, Relator(a) p\/Ac\u00f3rd\u00e3o Ministra MARIA ISABEL GALLOTTI, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, Data do Julgamento: 08\/08\/2012) Pois bem. Ao que consta nos autos, a contrata\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s 31\/03\/2000 e a taxa de juros anual, indicada no instrumento, \u00e9 superior ao duod\u00e9cuplo mensal. Aplic\u00e1vel, portanto, referido entendimento do E. STJ permissivo \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o. Ainda sobre esse tema, deve-se considerar que para que se repute satisfeita a \"previs\u00e3o contratual\" da capitaliza\u00e7\u00e3o basta que a taxa de juros anual indicada no contrato seja superior ao duod\u00e9cuplo da mensal, conforme REsp acima. Esse \u00e9 o caso dos autos. Passo a an\u00e1lise das tarifas cobradas pela requerida. A esse respeito, o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a julgou, em 28\/08\/2013, os Recursos Especiais REsp 1251331 e REsp 1255573, que foram submetidos ao rito dos recursos repetitivos, na forma do art. 543-C do C\u00f3digo de Processo Civil, fixando as seguintes diretrizes a serem observadas nessa inst\u00e2ncia ordin\u00e1ria; \"A Se\u00e7\u00e3o, por unanimidade, conheceu do Recurso Especial e deu-lhe parcial provimento para que sejam observados os juros remunerat\u00f3rios nas taxas mensal e anual efetiva, como pactuados, e para restabelecer a cobran\u00e7a das taxas\/tarifas de despesas administrativas para abertura de cr\u00e9dito (TAC) e de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC), e a cobran\u00e7a parcelada do IOF, nos termos do voto da Sra. Ministra Relatora. Para os efeitos do art. 543-C, do CPC, ressalvados os posicionamentos pessoais dos Srs. Ministros Nancy Andrighi e Paulo de Tarso Sanseverino, que acompanharam a relatora, foram fixadas as seguintes teses: 1. Nos contratos banc\u00e1rios celebrados at\u00e9 30.4.2008 (fim da vig\u00eancia da resolu\u00e7\u00e3o CMN 2.303\/96) era v\u00e1lida a pactua\u00e7\u00e3o das tarifas de abertura de cr\u00e9dito (TAC) e de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC), ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador, ressalvado o exame de abusividade em cada caso concreto; 2. Com a vig\u00eancia da resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007, em 30.4.2008, a cobran\u00e7a por servi\u00e7os banc\u00e1rios priorit\u00e1rios para pessoas f\u00edsicas ficou limitada \u00e0s hip\u00f3teses taxativamente previstas em norma padronizadora expedida pela autoridade monet\u00e1ria. Desde ent\u00e3o, n\u00e3o mais tem respaldo legal a contrata\u00e7\u00e3o da tarifa de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC) e da tarifa de abertura de cr\u00e9dito (TAC), ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador. Permanece v\u00e1lida a tarifa de cadastro expressamente tipificada em ato normativo padronizador da autoridade monet\u00e1ria, a qual somente pode ser cobrada no in\u00edcio do relacionamento entre o consumidor e a institui\u00e7\u00e3o financeira; 3. Podem as partes convencionar o pagamento do imposto sobre opera\u00e7\u00f5es financeiras e de cr\u00e9dito (IOF) por meio de financiamento acess\u00f3rio ao m\u00fatuo principal, sujeitando-o aos mesmos encargos contratuais.\" (Superior Tribunal de Justi\u00e7a, Segunda Se\u00e7\u00e3o, REsp n.\u00ba 1251331\/RS, 2011\/0096435-4, Rel. Min. MARIA ISABEL GALLOTTI, deram parcial provimento, v. u., j. 28\/08\/2013). Em suma, o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a reconheceu a compet\u00eancia do Conselho Monet\u00e1rio Nacional e do Banco Central para regulamenta\u00e7\u00e3o das cobran\u00e7as de tarifas pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras. Assim, seguindo o entendimento consagrado naquela Corte, para se apurar a legalidade ou n\u00e3o da cobran\u00e7a de uma tarifa dever\u00e1 ser observado a regulamenta\u00e7\u00e3o vigente no momento da contrata\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o. No caso dos autos, o contrato de financiamento foi celebrado entre as partes ap\u00f3s a edi\u00e7\u00e3o da Resolu\u00e7\u00e3o CMN n\u00ba 3.518\/07. Essa Resolu\u00e7\u00e3o autorizou a cobran\u00e7a de por servi\u00e7os de cadastro. Nessa esteira, considerado que a cobran\u00e7a da Tarifa de Cadastro, restou expressamente pactuda entre as partes, n\u00e3o vislumbro abusividade na cobran\u00e7a. O mesmo entendimento deve ser aplicado em rela\u00e7\u00e3o a cobran\u00e7a de IOF, expressamente autorizada nos termos da decis\u00e3o acima transcrita. No que diz respeito \u00e0 cobran\u00e7a das tarifas Registro do Contrato e Tarifa de Avalia\u00e7\u00e3o de Bens, est\u00e3o expressamente autorizadas pela Resolu\u00e7\u00e3o 3.518\/2007, com reda\u00e7\u00e3o alterada pela Resolu\u00e7\u00e3o 3.693\/2009, ambas do CMN (BACEN). Preceitua o art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n. 3.693, in verbis: \"Art. 1\u00ba - A cobran\u00e7a de tarifas pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os por parte das institui\u00e7\u00f5es financeiras e demais institui\u00e7\u00f5es autorizadas a funcionar pelo Banco Central do Brasil deve estar prevista no contrato firmado entre a institui\u00e7\u00e3o e o cliente ou ter sido o respectivo servi\u00e7o previamente autorizado ou solicitado pelo cliente ou pelo usu\u00e1rio. P. 1\u00ba - Para efeito desta resolu\u00e7\u00e3o: (..) III n\u00e3o ser\u00e1 caracterizada como tarifa o ressarcimento de despesas decorrentes de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os por terceiros, podendo seu valor ser cobrado desde que devidamente explicitado no contrato de opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito ou de arrendamento mercantil. P. 2\u00ba - N\u00e3o se admite o ressarcimento, na forma prevista no inciso III do p. 1\u00ba, de despesas de emiss\u00e3o de boletos de cobran\u00e7as, carn\u00eas e assemelhados.\" Referidas tarifas visam recompor \u00e0 financeira as despesas havidas com a contrata\u00e7\u00e3o, inexistindo abuso nos valores por ela praticados, ao menos na hip\u00f3tese dos autos. Posto isso, julgo IMPROCEDENTES os pedidos formulado nesta a\u00e7\u00e3o, e, consequentemente, declaro resolvido o m\u00e9rito do processo, nos termos do disposto no artigo 487, I, do CPC. Por ter sucumbido, condeno a parte autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 1.000,00 (um mil reais).P.I.C. - ADV: LEDA MARIA DE ANGELIS PINTO (OAB 241999\/SP), ROBERTO LUIS GIAMPIETRO BONFA (OAB 278135\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0910\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9 FORATO ANH\u00ca ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NANCI DIAS RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3885","paginaFinal":"3885","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"918930","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25757096","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Aug 29 2017 01:27:55:440AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0014023-55.2014.8.26.0229","numeroAntigo":"991.03.064130-7.","numeroUnificado":"0014023-55.2014.8.26.0229|991.03.064130-7.|.|22.626\/1933|22.626\/1933|22.626\/1933|1.963-17\/2000|973827|1251331|1255573|303\/96|3.518\/2007|1251331|518\/07|3.518\/2007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}