{"numero":"0014468-61.2017.8.26.0005","processos":[{"processo":"0014468-61.2017.8.26.0005","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/07\/2017 \u00e0s 15:40 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel - CIC Zona Leste - Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista","juiz":"Fabiana Tsuchiya","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 6.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marazul Torres Guimar\u00e3es"},{"tipo":"Reqda","nome":"TAM - Linhas A\u00e9reas S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fabio Rivelli"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70148008-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 27\/09\/2017 11:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, conforme par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22, da Lei 9.099\/95. Decorridos 90 (noventa) dias, contados do prazo final para cumprimento do acordo, sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes, os documentos ser\u00e3o inutilizados.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70129083-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 10:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70128575-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 16:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70119666-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 14\/08\/2017 11:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668464547TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : TAM - Linhas A\u00e9reas S\/A Dilig\u00eancia : 04\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ato Ordinat\u00f3rio - Roteiro do r\u00e9u","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 Hora 14:30 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":15,"total_andamentos":15}],"publicacoes":[]}