{"numero":"0014261-26.2012.8.26.0009","processos":[{"processo":"0014261-26.2012.8.26.0009","classe":"Monit\u00f3ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento","outros_assuntos":null,"local_fisico":"01\/09\/2017 00:00 - Imprensa","distribuicao":"04\/09\/2012 \u00e0s 14:50 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional IX - Vila Prudente","juiz":"Fabiana Pereira Ragazzi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 42.165,12","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"&#039;Ita\u00fa Unibanco S.A."},{"tipo":"Reqda","nome":"Luciana Samae Giongo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Alan Bagavan Giongo"},{"tipo":"Reqda","nome":"Vivian Ananda Giongo"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2017 Teor do ato: Fls. 125\/127. Homologo o acordo a que chegaram as partes a fim de que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos. Em consequ\u00eancia, resolvo o presente feito, com lastro no artigo 487, inciso III, 'b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas e honor\u00e1rios consoante firmado na aven\u00e7a. Homologo, ainda, a desist\u00eancia ao prazo recursal.Certifique-se acerca do tr\u00e2nsito em julgado. Ap\u00f3s, procedam-se as respectivas baixas, arquivando-se.P.R.I.C. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   IMPRENSA Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Fls. 125\/127. Homologo o acordo a que chegaram as partes a fim de que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos. Em consequ\u00eancia, resolvo o presente feito, com lastro no artigo 487, inciso III, 'b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas e honor\u00e1rios consoante firmado na aven\u00e7a. Homologo, ainda, a desist\u00eancia ao prazo recursal.Certifique-se acerca do tr\u00e2nsito em julgado. Ap\u00f3s, procedam-se as respectivas baixas, arquivando-se.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Sapopemba   n\u00ba   3740 ,   Sala   201   -   2\u00ba   andar   -   Vila   Diva\nCEP:   03345-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2154-2274   -   E-mail:   vlprudente1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0014261-26.2012.8.26.0009  - p.  1\nSENTEN\u00c7A\nC\n O\n N\n C\n L\n U\n S\n \u00c3\n O\nEm 19  de  julho  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  \nForo  Regional  IX  -  Vila  Prudente,  DR(a).  Fabiana  Pereira  Ragazzi\nEu,  Larissa  Siolla  Billa , Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  Superior , subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 0014261-26.2012.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : 'Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nRequerido : Luciana Samae Giongo  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Pereira   Ragazzi\nVistos.\nFls.  125\/127.  Homologo  o  acordo   a  que  chegaram  as  partes  a  fim  de  que  produza  \nseus  legais  e  jur\u00eddicos  efeitos.  Em  consequ\u00eancia,  resolvo  o  presente  feito,  com  lastro  no  artigo   487,  \ninciso  III,   'b\",   do  C\u00f3digo  de   Processo  Civil.\nCustas  e  honor\u00e1rios  consoante  firmado  na  aven\u00e7a.\n  Homologo,  ainda,  a  desist\u00eancia  ao  prazo  recursal.\nCertifique-se  acerca  do  tr\u00e2nsito  em  julgado.  Ap\u00f3s,  procedam-se  as  respectivas  \nbaixas,  arquivando-se.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o Paulo , 24  de  julho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014261-26.2012.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000002HC27. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA PEREIRA RAGAZZI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:39 . fls. 1"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Fabiana Pereira Ragazzi","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FBDO17000414242","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FBDO17000419620","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FBDO17000239572","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Autos no Prazo   P.27.4.17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0061\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2315 P\u00e1gina: 3022-3034","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0061\/2017 Teor do ato: Atento \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o das cartas de cita\u00e7\u00e3o negativas, com as ocorr\u00eancias: \"N\u00e3o existe o n\u00famero\" (Rua Inspetor M\u00e1rio Teixeira 37), \"Ausente\" (Rua Fagundes Varela 126), \"Mudou-se\" (Rua Maria do Carmo 309), manifeste-se a parte autora, em 10 dias, em termos de prosseguimento, requerendo o que entender devido, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, reconhecendo-se, inclusive, a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Atento \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o das cartas de cita\u00e7\u00e3o negativas, com as ocorr\u00eancias: \"N\u00e3o existe o n\u00famero\" (Rua Inspetor M\u00e1rio Teixeira 37), \"Ausente\" (Rua Fagundes Varela 126), \"Mudou-se\" (Rua Maria do Carmo 309), manifeste-se a parte autora, em 10 dias, em termos de prosseguimento, requerendo o que entender devido, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, reconhecendo-se, inclusive, a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Autos no Prazo   pz 12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Monit\u00f3ria - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FBDO16000824889","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0156\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2147 P\u00e1gina: 2723- 2731","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0156\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2147 P\u00e1gina: 2723- 2731","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0156\/2016 Teor do ato: Vistos. Defiro o acesso da informa\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o dos requeridos junto aos sites do BACEN-JUD e InfoJud, via on-line. Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0156\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia sobre as pesquisas de endere\u00e7o realizadas, conforme minuta(s) retro, devendo a parte se manifestar, na forma do despacho pret\u00e9rito. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Vistos. Defiro o acesso da informa\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o dos requeridos junto aos sites do BACEN-JUD e InfoJud, via on-line. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia sobre as pesquisas de endere\u00e7o realizadas, conforme minuta(s) retro, devendo a parte se manifestar, na forma do despacho pret\u00e9rito.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Defiro o acesso da informa\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o dos requeridos junto aos sites do BACEN-JUD e InfoJud, via on-line.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Sapopemba   n\u00ba   3740 ,   Sala   201   -   2\u00ba   andar   -   Vila   Diva\nCEP:   03345-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2154-2274   -   E-mail:   vlprudente1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0014261-26.2012.8.26.0009  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC\n O\n N\n C\n L\n U\n S\n \u00c3\n O\nEm 18  de  janeiro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  \nForo  Regional  IX  -  Vila  Prudente,  DR(a).  Fabiana  Pereira  Ragazzi\nEu,  David  Skruzdeliauskas , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 0014261-26.2012.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : 'Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nRequerido : Luciana Samae Giongo  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Pereira   Ragazzi\nVistos.\nDefiro  o acesso  da  informa\u00e7\u00e3o  de  endere\u00e7o  dos  requeridos  junto  aos  sites  do  \nBACEN-JUD  e  InfoJud , via  on-line.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 18  de  janeiro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014261-26.2012.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000001XPO7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA PEREIRA RAGAZZI, liberado nos autos em 05\/02\/2016 \u00e0s 18:37 . fls. 1"}},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 009.2015\/015402-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 21\/07\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 18\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0309\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0309\/2015 Teor do ato: Tendo em vista que o(a) Sr.(a) Oficial(a) de Justi\u00e7a certificou do n\u00e3o cumprimento do mandado, uma vez que fui atendida pela Sra. Marisa, moradora, que informou que os requeridos mudaram-se do local acerca de um ano, n\u00e3o deixando informa\u00e7\u00f5es quanto ao seu atual endere\u00e7o. Manifeste-se a parte autora em termos de prosseguimento, em 10 dias. Decorridos o processo ser\u00e1 extinto, reconhecendo-se a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Tendo em vista que o(a) Sr.(a) Oficial(a) de Justi\u00e7a certificou do n\u00e3o cumprimento do mandado, uma vez que fui atendida pela Sra. Marisa, moradora, que informou que os requeridos mudaram-se do local acerca de um ano, n\u00e3o deixando informa\u00e7\u00f5es quanto ao seu atual endere\u00e7o. Manifeste-se a parte autora em termos de prosseguimento, em 10 dias. Decorridos o processo ser\u00e1 extinto, reconhecendo-se a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 009.2015\/015402-1 dirigi-me ao endere\u00e7o: RUA SARGENTO-MOR ANTONIO TEIXEIRA, 37, VILA ALPINA - CEP 03205-050 onde DEIXEI de citar os requeridos, vez que fui atendida pela Sra. Marisa, moradora, que informou que os requeridos mudaram-se do local acerca de um ano, n\u00e3o deixando informa\u00e7\u00f5es quanto ao seu atual endere\u00e7o. Assim, devolvo o mandado para os fins de direito. NADA MAIS.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/07\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. \u00c0 luz do teor da decis\u00e3o de fls. 56, bem ainda das contraf\u00e9s encartadas aos autos, adite-se e desentranhe-se o mandado, assim como as contraf\u00e9s, para regular cita\u00e7\u00e3o. Int. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  Sala 201 - 2\u00ba  andar,  Vila Diva  - CEP  \n03345-000,  Fone: (11) 2154-2274,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nvlprudente1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm    7  de  abril  de   2015,    fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dra.  Fabiana  Pereira  Ragazzi,  MM.  \nJu\u00edza   de  Direito  da   1\u00aa  Vara  Civel  do  Foro  Regional  IX  -  Vila  Prudente.  Escr.              lavrei  este  \ntermo.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0014261-26.2012.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : 'Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nRequerido : Luciana Samae Giongo  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Pereira   Ragazzi\nVistos.\n\u00c0   luz   do   teor   da   decis\u00e3o   de   fls.     56,     bem   ainda   das   contraf\u00e9s   encartadas   aos   autos,  \nadite-se   e   desentranhe-se   o   mandado,   assim   como   as   contraf\u00e9s,   para   regular   cita\u00e7\u00e3o.\nInt.\n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014261-26.2012.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000001OM9W. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA PEREIRA RAGAZZI, liberado nos autos em 10\/04\/2015 \u00e0s 18:11 . fls. 1"}},{"data":"07\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1593 P\u00e1gina: 2072-2077","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2014 Teor do ato: FLS. 56. Defiro a inclus\u00e3o dos herdeiros indicados \u00e0s fls. 52 no polo passivo da lide, em substitui\u00e7\u00e3o ao Requerido. Anote-se. Cite-se, nos termos determinados \u00e0s fls. 28. *****FLS. 57. Certifico e dou f\u00e9 que procedi as devidas anota\u00e7\u00f5es. Certifico, ainda, que deixei de expedir mandado por aus\u00eancia de contra-f\u00e9s, o que dever\u00e1 ser providenciado pelo Autor em 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que procedi as devidas anota\u00e7\u00f5es. Certifico, ainda, que deixei de expedir mandado por aus\u00eancia de contra-f\u00e9s, o que dever\u00e1 ser providenciado pelo Autor em 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/02\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    FLS. 56. Defiro a inclus\u00e3o dos herdeiros indicados \u00e0s fls. 52 no polo passivo da lide, em substitui\u00e7\u00e3o ao Requerido. Anote-se. Cite-se, nos termos determinados \u00e0s fls. 28. *****FLS. 57. Certifico e dou f\u00e9 que procedi as devidas anota\u00e7\u00f5es. Certifico, ainda, que deixei de expedir mandado por aus\u00eancia de contra-f\u00e9s, o que dever\u00e1 ser providenciado pelo Autor em 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Sapopemba   n\u00ba   3740 ,   Sala   201   -   2\u00ba   andar   -   Vila   Diva\nCEP:   03345-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2154-2274   -   E-mail:   vlprudente1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0014261-26.2012.8.26.0009  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  \n10   de   fevereiro   de   2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  IX  -  Vila  Prudente,  Dr.  Marcelo  Lopes  Theodosio.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0014261-26.2012.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : 'Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nRequerido : Henri Gilberto  Giongo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcelo   Lopes   Theodosio\nVistos.\nDefiro   a   inclus\u00e3o   dos   herdeiros   indicados   \u00e0s   fls.   52   no   polo   passivo   da   lide,   em  \nsubstitui\u00e7\u00e3o   ao   Requerido.   Anote-se.\nCite-se,   nos   termos   determinados   \u00e0s   fls.   28.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  fevereiro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014261-26.2012.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000001AZKS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO LOPES THEODOSIO, liberado nos autos em 11\/02\/2014 \u00e0s 15:15 . fls. 1"}},{"data":"10\/02\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0597\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0597\/2013 Teor do ato: Concedo o prazo requerido. Decorrido sem manifesta\u00e7\u00e3o, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Concedo o prazo requerido. Decorrido sem manifesta\u00e7\u00e3o, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Sapopemba   n\u00ba   3740 ,   Sala   201   -   2\u00ba   andar   -   Vila   Diva\nCEP:   03345-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   6104-1418   -   E-mail:   vlprudente1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0014261-26.2012.8.26.0009  - p.  1\n C\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 29 de  outubro  de  2013 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  IX  -  Vila  Prudente,  Dr.  Ralpho  W.  de  Barros  Monteiro  Filho.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0014261-26.2012.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : 'Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nRequerido : Henri Gilberto  Giongo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ralpho   Waldo   De   Barros   Monteiro   Filho\nVistos.\nConcedo o  prazo  requerido.\nDecorrido sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  outubro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014261-26.2012.8.26.0009 e c\u00f3digo 0900000018OU4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RALPHO WALDO DE BARROS MONTEIRO FILHO, liberado nos autos em 31\/10\/2013 \u00e0s 14:47 . fls. 1"}},{"data":"29\/10\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0511\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0511\/2013 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): \"que em cumprimento ao mandado n\u00ba 009.2013\/016672-5 dirigi-me a Rua Sargento-mor Antonio Teixeira, n\u00ba 37 - Vila Alpina (CEP 32050-50 ) - S\u00e3o Paulo\/SP e a\u00ed sendo deixei de citar Henri Gilberto Giongo face a informa\u00e7\u00e3o prestada pela Sra Nilda ( esposa do requerido) que o mesmo faleceu h\u00e1 7 meses. Ante ao exposto devolvo o presente em cart\u00f3rio\". Assim, manifeste-se a parte autora requerendo o que entender devido, no prazo de 10 dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. Decorridos, voltem para extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): \"que em cumprimento ao mandado n\u00ba 009.2013\/016672-5 dirigi-me a Rua Sargento-mor Antonio Teixeira, n\u00ba 37 - Vila Alpina (CEP 32050-50 ) - S\u00e3o Paulo\/SP e a\u00ed sendo deixei de citar Henri Gilberto Giongo face a informa\u00e7\u00e3o prestada pela Sra Nilda ( esposa do requerido) que o mesmo faleceu h\u00e1 7 meses. Ante ao exposto devolvo o presente em cart\u00f3rio\". Assim, manifeste-se a parte autora requerendo o que entender devido, no prazo de 10 dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. Decorridos, voltem para extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2013","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2013","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 009.2013\/016672-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 27\/08\/2013 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/11\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0599\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/11\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1307 P\u00e1gina: 2149\/2151","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0599\/2012 Teor do ato: O(a) Sr.(a) Oficial(a) de Justi\u00e7a certificou do n\u00e3o cumprimento do mandado, nos seguintes termos: \"que em cumprimento ao mandado n\u00ba 009.2012\/019296-0 dirigi-me \u00e0 rua Sto. Mor Ant\u00f4nio Teixeira, 37 - Vila Alpina, nos seguintes dias 13\/10 \u00e0s 13h50, 23\/10 \u00e0s 7h05 e finalmente no dia 29\/10 \u00e0s 19h30, e a\u00ed sendo DEIXEI de CITAR - HENRI GILBERTO GIONGO, por n\u00e3o t\u00ea-lo encontrado, tendo em vista que sempre encontrei o im\u00f3vel fechado, onde ningu\u00e9m atendia ao chamamento da porta, quando d\u00e1 \u00faltima dilig\u00eancia fui atendido pela esposa do requerido que declarou chamar-se NILDA, a qual informou que seu marido sai cedo para o trabalho n\u00e3o tendo hor\u00e1rio certo para regressar. Diante do exposto, tendo expirado o prazo para cumprimento do mandado, devolvo \u00e0 SADM para os devidos fins de direito\". Assim, manifeste-se a parte autora em termos de prosseguimento, em 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, reconhecendo-se, inclusive, a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2012","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    O(a) Sr.(a) Oficial(a) de Justi\u00e7a certificou do n\u00e3o cumprimento do mandado, nos seguintes termos: \"que em cumprimento ao mandado n\u00ba 009.2012\/019296-0 dirigi-me \u00e0 rua Sto. Mor Ant\u00f4nio Teixeira, 37 - Vila Alpina, nos seguintes dias 13\/10 \u00e0s 13h50, 23\/10 \u00e0s 7h05 e finalmente no dia 29\/10 \u00e0s 19h30, e a\u00ed sendo DEIXEI de CITAR - HENRI GILBERTO GIONGO, por n\u00e3o t\u00ea-lo encontrado, tendo em vista que sempre encontrei o im\u00f3vel fechado, onde ningu\u00e9m atendia ao chamamento da porta, quando d\u00e1 \u00faltima dilig\u00eancia fui atendido pela esposa do requerido que declarou chamar-se NILDA, a qual informou que seu marido sai cedo para o trabalho n\u00e3o tendo hor\u00e1rio certo para regressar. Diante do exposto, tendo expirado o prazo para cumprimento do mandado, devolvo \u00e0 SADM para os devidos fins de direito\". Assim, manifeste-se a parte autora em termos de prosseguimento, em 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, reconhecendo-se, inclusive, a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2012","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2012","descricao":"Despacho    Cite-se para, em quinze dias, pagar ou oferecer embargos, sob pena de constitui\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo executivo judicial, nos termos do artigo 1102a do CPC, na reda\u00e7\u00e3o da Lei 9079\/95. Em caso de pronto pagamento, ficar\u00e1 o r\u00e9u isento das custas e honor\u00e1rios. Autorizo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a a proceder conforme disposto no art. 172, \u00a7 2\u00ba do CPC. Servir\u00e1 a presente como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba  3740 ,   Sala  201  -  2\u00ba  andar  -   Vila  Diva\nCEP:   03345-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  6104-1418  -  E-mail:   vlprudente1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0014261-26.2012.8.26.0009  - p.  1\nDESPACHO\n            C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  25  de  setembro  de  2012 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  IX  -  Vila  Prudente,  Dr.  RALPHO  W.  DE  BARROS  MONTEIRO  FILHO\nProcesso  n\u00ba: 0014261-26.2012.8.26.0009\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - Pagamento\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nRequerido : Henri Gilberto  Giongo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ralpho   Waldo   De   Barros   Monteiro   Filho\nVistos.\n            Cite-se  para,  em  quinze  dias,  pagar  ou  oferecer  embargos,  sob  pena  de  constitui\u00e7\u00e3o  \nde  t\u00edtulo  executivo  judicial,  nos  termos  do  artigo  1102a  do  CPC,  na  reda\u00e7\u00e3o  da  Lei  9079\/95.\n                       Em caso  de  pronto  pagamento,  ficar\u00e1  o  r\u00e9u  isento  das  custas  e  honor\u00e1rios.\n                         Autorizo  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  a  proceder  conforme  disposto  no  art.  172,  \u00a7  2\u00ba  do  \nCPC.  \nServir\u00e1 a  presente  como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\n                           Int.  \n              S\u00e3o  Paulo,  25  de  Setembro  de  2012.\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  \nJUSTI\u00c7A,  TOMO  I  4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  \ndespesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  ressalvadas  \naquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  \nautos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  o  \ndep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  para  o  \ncumprimento  do  mandado  (4.1),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  \nfun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\nAdvogado:  SIMONE  DA  SILVA  THALLINGER\nEnd:  R.  L\u00edbero  Badar\u00f3,  293,  24\u00ba  andar,  cj.  B  -  Fone:  3111-9130.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014261-26.2012.8.26.0009 e c\u00f3digo 09000000101FW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RALPHO WALDO DE BARROS MONTEIRO FILHO, liberado nos autos em 25\/09\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"25\/09\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2012","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 009.2012\/019296-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 09\/11\/2012 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2012","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2012","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":61,"total_andamentos":61}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"194518077","codPublicacaoOrigem":"478914303","dataDivulgacao":"Nov  6 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  7 2013 12:00:00:000AM","numero":"0014261-26.2012.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1535","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0014261-26.2012.8.26.0009-Monit\u00f3ria-Pagamento-'Ita\u00fa Unibanco S.A.-Concedo o prazo requerido.Decorrido sem manifesta\u00e7\u00e3o, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.-ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"IX-Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0597\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JAIR DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANTONIO SENE DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2219","paginaFinal":"2219","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"364376","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2256288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Nov  6 2013 01:42:48:503AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0014261-26.2012.8.26.0009","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0014261-26.2012.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"210701534","codPublicacaoOrigem":"506874295","dataDivulgacao":"Feb 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"0014261-26.2012.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1593","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0014261-26.2012.8.26.0009- Monit\u00f3ria-Pagamento-'Ita\u00fa Unibanco S.A.-Luciana Samae Giongo- Alan Bagavan Giongo- Vivian Ananda Giongo-FLS.56.Defiro a inclus\u00e3o dos herdeiros indicados \u00e0s fls.52 no polo passivo da lide, em substitui\u00e7\u00e3o ao Requerido.Anote-se.Cite-se, nos termos determinados \u00e0s fls.28.*****FLS.57.Certifico e dou f\u00e9 que procedi as devidas anota\u00e7\u00f5es.Certifico, ainda, que deixei de expedir mandado por aus\u00eancia de contra-f\u00e9s, o que dever\u00e1 ser providenciado pelo Autor em 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.-ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"IX-Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0081\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO LOPES THEODOSIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANTONIO SENE DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2074","paginaFinal":"2074","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"385371","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"2690832","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Feb 14 2014 01:41:02:450AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0014261-26.2012.8.26.0009","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0014261-26.2012.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"358403855","codPublicacaoOrigem":"682838092","dataDivulgacao":"Jul 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"0014261-26.2012.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1931","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0014261-26.2012.8.26.0009 - Monit\u00f3ria - Pagamento - 'Ita\u00fa Unibanco S.A. - Luciana Samae Giongo - - Alan Bagavan Giongo - - Vivian Ananda Giongo - Tendo em vista que o(a) Sr.(a) Oficial(a) de Justi\u00e7a certificou do n\u00e3o cumprimento do mandado, uma vez que fui atendida pela Sra. Marisa, moradora, que informou que os requeridos mudaram-se do local acerca de um ano, n\u00e3o deixando informa\u00e7\u00f5es quanto ao seu atual endere\u00e7o. Manifeste-se a parte autora em termos de prosseguimento, em 10 dias. Decorridos o processo ser\u00e1 extinto, reconhecendo-se a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0309\/2015 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA PEREIRA RAGAZZI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAGDALENA RIOFRIO NICOLAU EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2303","paginaFinal":"2303","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"514860","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8625815","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 23 2015 09:58:02:843PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0014261-26.2012.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0014261-26.2012.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"186427132","codPublicacaoOrigem":"463745063","dataDivulgacao":"Sep 20 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2013 12:00:00:000AM","numero":"0014261-26.2012.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1503","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0014261-26.2012.8.26.0009-Monit\u00f3ria-Pagamento-'Ita\u00fa Unibanco S.A.-Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art.162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): \"que em cumprimento ao mandado n\u00ba 009.2013\/016672-5 dirigi-me a Rua Sargento-mor Antonio Teixeira, n\u00ba 37-Vila Alpina (CEP 32050-50 )-S\u00e3o Paulo\/SP e a\u00ed sendo deixei de citar Henri Gilberto Giongo face a informa\u00e7\u00e3o prestada pela Sra Nilda ( esposa do requerido) que o mesmo faleceu h\u00e1 7 meses.Ante ao exposto devolvo o presente em cart\u00f3rio\".Assim, manifeste-se a parte autora requerendo o que entender devido, no prazo de 10 dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Decorridos, voltem para extin\u00e7\u00e3o.-ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"IX-Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0511\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JAIR DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANTONIO SENE DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2097","paginaFinal":"2097","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"354136","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"2049958","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Sep 20 2013 02:24:30:030AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0014261-26.2012.8.26.0009","numeroAntigo":"009.2013\/016672-5","numeroUnificado":"0014261-26.2012.8.26.0009|009.2013\/016672-5|32050-50","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649994843","codPublicacaoOrigem":"1117733203","dataDivulgacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"0014261-26.2012.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2315","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0014261-26.2012.8.26.0009 - Monit\u00f3ria - Pagamento - 'Ita\u00fa Unibanco S.A. - Luciana Samae Giongo - - Alan Bagavan Giongo - - Vivian Ananda Giongo - Atento \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o das cartas de cita\u00e7\u00e3o negativas, com as ocorr\u00eancias: \"N\u00e3o existe o n\u00famero\" (Rua Inspetor M\u00e1rio Teixeira 37), \"Ausente\" (Rua Fagundes Varela 126), \"Mudou-se\" (Rua Maria do Carmo 309), manifeste-se a parte autora, em 10 dias, em termos de prosseguimento, requerendo o que entender devido, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, reconhecendo-se, inclusive, a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0061\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JAIR DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANTONIO SENE DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3029","paginaFinal":"3029","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"853914","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21083459","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 27 2017 11:18:36:180AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0014261-26.2012.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0014261-26.2012.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"503742348","codPublicacaoOrigem":"894564448","dataDivulgacao":"Jun 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"0014261-26.2012.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2147","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0014261-26.2012.8.26.0009 - Monit\u00f3ria - Pagamento - 'Ita\u00fa Unibanco S.A. - Luciana Samae Giongo - - Alan Bagavan Giongo - - Vivian Ananda Giongo - Ci\u00eancia sobre as pesquisas de endere\u00e7o realizadas, conforme minuta(s) retro, devendo a parte se manifestar, na forma do despacho pret\u00e9rito. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0156\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JAIR DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAGDALENA RIOFRIO NICOLAU EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2730","paginaFinal":"2730","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"698645","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"14058800","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 29 2016 10:39:06:367PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0014261-26.2012.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0014261-26.2012.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"503742349","codPublicacaoOrigem":"894564449","dataDivulgacao":"Jun 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"0014261-26.2012.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2147","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0014261-26.2012.8.26.0009 - Monit\u00f3ria - Pagamento - 'Ita\u00fa Unibanco S.A. - Luciana Samae Giongo - - Alan Bagavan Giongo - - Vivian Ananda Giongo - Vistos. Defiro o acesso da informa\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o dos requeridos junto aos sites do BACEN-JUD e InfoJud, via on-line. Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0156\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JAIR DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAGDALENA RIOFRIO NICOLAU EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2730","paginaFinal":"2730","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"698645","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"14058800","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 29 2016 10:39:06:367PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0014261-26.2012.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0014261-26.2012.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}