{"numero":"0014340-35.2017.8.26.0007","processos":[{"processo":"0014340-35.2017.8.26.0007    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"07\/07\/2017 \u00e0s 08:03 - Direcionada\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VII - Itaquera","juiz":"Eduardo Francisco Marcondes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 175,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Reginaldo Gomes Bezerra"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Canon do Brasil Industria e Comercio Ltda."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fabio Hoelz de Matos"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que o processo foi baixado definitivamente no sistema. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTOCONCILIA\u00c7\u00c3O EXITOSAProcesso n\u00ba:0014340-35.2017.8.26.0007 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvelMM(a). Juiz(a) de Direito: Daiane Saladini MonariConciliador(a)(es)(as): Sonia maria ara\u00fajoDATA, HORA E LOCALData e hor\u00e1rio: 04\/09\/2017 \u00e0s 13:45h Local: Sala de Audi\u00eancias do(a) Vara do Juizado Especial C\u00edvelIDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PARTESAutor(a)(es)(as):Reginaldo Gomes BezerraR\u00e9u(\u00e9)s:Canon do Brasil Industria e Comercio Ltda. PRESEN\u00c7ASAutor(a)(es)(as) desacompanhado(a)(s) de Advogado(a).R\u00e9u(\u00e9)(s) representado(a)(s) pelo(a) Sr(a). Camila Vicente Mundet Scaglione Elias, RG n\u00ba 47.609.543 (SSP\/SP) e assistido(a) pelo(a) Dr(a). Wilson Carlos Zaska da Silva, OAB\/SP n\u00ba 401.500.CONCILIA\u00c7\u00c3OA tentativa de concilia\u00e7\u00e3o resultou frut\u00edfera, celebrando as partes o seguinte ACORDO:(a) Em raz\u00e3o dos fatos referidos na inicial, o(a) r\u00e9u(\u00e9):(a.1.) por mera liberalidade, pagar\u00e1 \u00e0 parte autora a quantia de R$ 182,00 (cento e oitenta e dois reais), em parcela \u00fanica, at\u00e9 o dia 27\/09\/2017, mediante dep\u00f3sito na CONTA CORRENTE em nome do autor, CPF 100.323.738-05, junto ao Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 0695, conta 38146-7, servindo o(s) comprovante(s) de dep\u00f3sito como recibo(s) e prova(s) do pagamento. Observa\u00e7\u00e3o: o(a) autor(a) se responsabiliza pela exatid\u00e3o dos dados banc\u00e1rios fornecidos e isenta o(a) r\u00e9u(\u00e9) da multa e encargos morat\u00f3rios caso aqueles dados n\u00e3o estejam corretos, hip\u00f3tese em que o(a) r\u00e9u(\u00e9) poder\u00e1 efetuar o dep\u00f3sito judicial em at\u00e9 cinco dias corridos ap\u00f3s a data acima combinada.(b) Em caso de descumprimento deste acordo, ocorrer\u00e1 o vencimento antecipado da(s) parcela(s) vincenda(s) e arcar\u00e1 a parte que o descumpriu com MULTA DE 20% (vinte por cento) sobre todo o valor, facultando-se \u00e0 parte prejudicada a imediata execu\u00e7\u00e3o do valor objeto deste acordo. Observa\u00e7\u00e3o: em caso de descumprimento de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, a multa ser\u00e1 fixada pelo juiz na execu\u00e7\u00e3o.(c) Com o cumprimento do presente acordo, as partes se d\u00e3o rec\u00edproca e total quita\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao exposto na inicial, pondo fim \u00e0 controv\u00e9rsia, para nada mais exigirem uma da outra a qualquer t\u00edtulo, seja por danos materiais, seja por danos morais.(d) As partes requerem a homologa\u00e7\u00e3o deste acordo, estando cientes de que n\u00e3o cabe recurso contra essa homologa\u00e7\u00e3o, conforme previsto no art. 41 da Lei n.\u00ba 9.099\/95.HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DA CONCILIA\u00c7\u00c3OPelo(a) MM(a). Juiz(a) foi proferida a seguinte SENTEN\u00c7A:Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza seus regulares efeitos de direito, o acordo a que chegaram as partes e, por conseguinte, julgo o processo extinto, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no art. 487, inciso III, \"b\", do CPC.Diante do disposto no art. 41 da Lei n.\u00ba 9.099\/95, ficam as partes cientes do tr\u00e2nsito em julgado imediato desta senten\u00e7a, dispensada a respectiva certid\u00e3o.Registre-se esta senten\u00e7a no SAJ.PUBLICA\u00c7\u00c3O, INTIMA\u00c7\u00c3O E ENCERRAMENTOPublicada a senten\u00e7a em audi\u00eancia, saem as partes intimadas.Eu, _________________ Marcelo Fernandes Ferreira, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, matr\u00edcula n\u00ba M359833, digitei, providenciei a impress\u00e3o e subscrevi.ATEN\u00c7\u00c3O: este documento, que foi produzido eletronicamente na forma da Lei n\u00ba 11.419\/2006, cont\u00e9m a assinatura digital do(a) MM(a). Juiz(a) de Direito no original e as assinaturas f\u00edsicas das partes nas c\u00f3pias f\u00edsicas, que ficaram em seu poder.ASSINATURAS:ASSINADO DIGITALMENTEDaiane Saladini MonariJuiz(a) de DireitoAutor(a)Advogado(a)(s) do(a) Autor(a)R\u00e9u(\u00e9) (*)Advogado(a)(s) do(a) R\u00e9u(\u00e9)","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70170343-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 15:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70170339-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 15:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668773058TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado Destinat\u00e1rio : Canon do Brasil Industria e Comercio Ltda. Dilig\u00eancia : 20\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    rot","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 04\/09\/2017 Hora 13:45 Local: Sala 01 - Titular Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":16,"total_andamentos":16}],"publicacoes":[]}