{"numero":"0015789-46.2014.8.26.0229","processos":[{"processo":"0015789-46.2014.8.26.0229","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":"22\/09\/2017 00:00 - Mesa do Escrevente - JUNTADA CONCLUIDA 22\/09\/2017","distribuicao":"09\/12\/2014 \u00e0s 12:34 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Hortol\u00e2ndia","juiz":"Juliana Ibrahim Guirao Kapor","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.296,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Evanilde Cunha Oliveira Lobo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Fernanda Cristina Nogueira Rizziolli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80018 - Protocolo: FHRT17000272490","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 4073-4074","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 4073-4074","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2017 Teor do ato: Vistos. Considerando a aus\u00eancia de embargos por parte da requerida, bem como a concord\u00e2ncia da requerente a fls. 246, converto o dep\u00f3sito em pagamento, sendo que, ante o cumprimento integral da senten\u00e7a, de rigor a extin\u00e7\u00e3o do processo.Assim, Julgo Extinto, com fundamento no artigo 924, inciso II do CPC. Defiro o levantamento da quantia depositada \u00e0s fls. 222 em favor da requerente.Defiro o desentranhamento dos documentos juntados pelas partes, ressaltando-se que ap\u00f3s o tr\u00e2nsito correr\u00e1 o prazo de noventa dias para incinera\u00e7\u00e3o do feito.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial, arquivando-se os autos com as cautelas de praxe. P.R.I. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Cristina Nogueira Rizziolli (OAB 328173\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o exequente quanto ao dep\u00f3sito de R$ 5.848,97 \u00e0s fls. 222. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Cristina Nogueira Rizziolli (OAB 328173\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos. Considerando a aus\u00eancia de embargos por parte da requerida, bem como a concord\u00e2ncia da requerente a fls. 246, converto o dep\u00f3sito em pagamento, sendo que, ante o cumprimento integral da senten\u00e7a, de rigor a extin\u00e7\u00e3o do processo.Assim, Julgo Extinto, com fundamento no artigo 924, inciso II do CPC. Defiro o levantamento da quantia depositada \u00e0s fls. 222 em favor da requerente.Defiro o desentranhamento dos documentos juntados pelas partes, ressaltando-se que ap\u00f3s o tr\u00e2nsito correr\u00e1 o prazo de noventa dias para incinera\u00e7\u00e3o do feito.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial, arquivando-se os autos com as cautelas de praxe. P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  \u00cdmola,  75, Jd. Residencial  Firenze - CEP  13189-212,  Fone: (19) 3897-1410,  Hortol\u00e2ndia-SP  - E-mail:  \nhortolandiajec@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A EXTIN\u00c7\u00c3O  \nProcesso   0015789-46.2014.8.26.0229  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Evanilde Cunha Oliveira  Lobo\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJu\u00edza  de Direito:  Dra. Juliana  Ibrahim  Guirao Kapor\nVistos.  \nConsiderando  a  aus\u00eancia  de  embargos  por  parte  da  requerida,  bem  como  a  \nconcord\u00e2ncia  da  requerente  a  fls.  246,  converto  o  dep\u00f3sito  em  pagamento,  sendo  que,  ante  o \ncumprimento  integral  da  senten\u00e7a,  de  rigor  a  extin\u00e7\u00e3o  do  processo.\nAssim,  Julgo  Extinto , com  fundamento  no  artigo  924,  inciso  II  do  CPC.  \nDefiro   o   levantamento   da   quantia   depositada   \u00e0s   fls.  222  em   favor  da  \nrequerente.\nDefiro   o   desentranhamento   dos   documentos   juntados   pelas   partes,  \nressaltando-se   que   ap\u00f3s   o   tr\u00e2nsito   correr\u00e1   o   prazo   de   noventa   dias   para   incinera\u00e7\u00e3o   do   feito.\nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito,  expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  judicial,  arquivando-se  \nos  autos  com  as  cautelas  de  praxe.  \nP.R.I.\nHortol\u00e2ndia,  16  de  agosto  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015789-46.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001ECJ0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:48 . fls. 1"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0161\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2390 P\u00e1gina: 3723-3724","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0161\/2017 Teor do ato: Vistos. Ciente do julgamento do Agravo de Instrumento, prossiga-se. No mais, considerando o dep\u00f3sito realizado nos autos, certifique a Serventia o prazo de embargos. Ap\u00f3s, tornem para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de levantamento. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Cristina Nogueira Rizziolli (OAB 328173\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos. Ciente do julgamento do Agravo de Instrumento, prossiga-se. No mais, considerando o dep\u00f3sito realizado nos autos, certifique a Serventia o prazo de embargos. Ap\u00f3s, tornem para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de levantamento. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  \u00cdmola,  75, Jd. Residencial  Firenze - CEP  13189-212,  Fone: (19) 3897-1410,  Hortol\u00e2ndia-SP  - E-mail:  \nhortolandiajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0015789-46.2014.8.26.0229  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Evanilde Cunha Oliveira  Lobo\nRua  Joaquim  Julio Calixto,  171, Jardim  Santiago  - CEP  13185-844,  \nHortol\u00e2ndia-SP\nRequerido : Banco Itau S\/A\nRua  Luiz  Camilo  de Camargo,  565, Loteamento  Remanso Campineiro  - CEP  \n13184-420,  Hortol\u00e2ndia-SP\nJuiz  de  Direito:  Juliana  Ibrahim  Guirao  Kapor\nVistos.  \nCiente  do  julgamento  do  Agravo  de  Instrumento,  prossiga-se.  \nNo  mais,  considerando  o  dep\u00f3sito  realizado  nos  autos,  certifique  a  \nServentia  o  prazo  de  embargos.   \nAp\u00f3s,  tornem  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  levantamento.  \nInt.  \nHortol\u00e2ndia,  14\/06\/2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015789-46.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001CA1N. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 12:41 . fls. 1"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0075\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 4412-4414","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0075\/2017 Teor do ato: Vistos. Por ora, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em levantamento, levando em conta a exist\u00eancia de Agravo de Instrumento pendente de julgamento. Aguarde-se o julgamento do Agravo por trinta dias. Decorridos o prazo de trinta dias, cobre-se informa\u00e7\u00f5es. Ap\u00f3s, tornem Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Cristina Nogueira Rizziolli (OAB 328173\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos. Por ora, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em levantamento, levando em conta a exist\u00eancia de Agravo de Instrumento pendente de julgamento. Aguarde-se o julgamento do Agravo por trinta dias. Decorridos o prazo de trinta dias, cobre-se informa\u00e7\u00f5es. Ap\u00f3s, tornem","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  L\u00edbero  Badar\u00f3,  394, Jd. Santa  Rita de C\u00e1ssia  - CEP  13186-260,  Fone: (19) 3809-2892,  Hortol\u00e2ndia-SP  \n-  E-mail:  hortolandiajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0015789-46.2014.8.26.0229  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Evanilde Cunha Oliveira  Lobo\nRua  Joaquim  Julio Calixto,  171, Jardim  Santiago  - CEP  13185-844,  \nHortol\u00e2ndia-SP\nRequerido : Banco Itau S\/A\nRua  Luiz  Camilo  de Camargo,  565, Loteamento  Remanso Campineiro  - CEP  \n13184-420,  Hortol\u00e2ndia-SP\nJuiz  de  Direito:  Juliana  Ibrahim  Guirao  Kapor\nVistos.  \nPor  ora,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  levantamento,  levando  em  conta  a \nexist\u00eancia  de  Agravo  de  Instrumento  pendente  de  julgamento.  \nAguarde-se  o  julgamento  do  Agravo  por  trinta  dias.  \nDecorridos  o  prazo  de  trinta  dias,  cobre-se  informa\u00e7\u00f5es.  \nAp\u00f3s,  tornem . \nInt.  \nHortol\u00e2ndia,  28\/03\/2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015789-46.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001AGK7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR, liberado nos autos em 28\/03\/2017 \u00e0s 14:30 . fls. 1"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0037\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2295 P\u00e1gina: 4516-4519","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0037\/2017 Teor do ato: Vistos. Ciente da interposi\u00e7\u00e3o de Agravo de Instrumento, prossiga-se. No mais, mais intime-se o exequente para se manifestar nos termos do ato ordinat\u00f3rio de fls. 229. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Cristina Nogueira Rizziolli (OAB 328173\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Despacho    Vistos. Ciente da interposi\u00e7\u00e3o de Agravo de Instrumento, prossiga-se. No mais, mais intime-se o exequente para se manifestar nos termos do ato ordinat\u00f3rio de fls. 229. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  L\u00edbero  Badar\u00f3,  394, Jd. Santa  Rita de C\u00e1ssia  - CEP  13186-260,  Fone: (19) 3809-2892,  Hortol\u00e2ndia-SP  \n-  E-mail:  hortolandiajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0015789-46.2014.8.26.0229  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Evanilde Cunha Oliveira  Lobo\nRua  Joaquim  Julio Calixto,  171, Jardim  Santiago  - CEP  13185-844,  \nHortol\u00e2ndia-SP\nRequerido : Banco Itau S\/A\nRua  Luiz  Camilo  de Camargo,  565, Loteamento  Remanso Campineiro  - CEP  \n13184-420,  Hortol\u00e2ndia-SP\nJuiz  de  Direito:  Gustavo  Nardi\nVistos.  \nCiente  da  interposi\u00e7\u00e3o  de  Agravo  de  Instrumento,  prossiga-se.  \nNo  mais,  mais  intime-se  o  exequente  para  se  manifestar  nos  termos  do  ato  \nordinat\u00f3rio  de  fls.  229.  \nInt.  \nHortol\u00e2ndia,  07\/02\/2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015789-46.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001905K. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO NARDI, liberado nos autos em 08\/02\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 1"}},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80017 - Protocolo: FHRT17000005651","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80016 - Protocolo: FJAB17000002032","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o exequente quanto ao dep\u00f3sito de R$ 5.848,97 \u00e0s fls. 222.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0283\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2251 P\u00e1gina: 3628-3630","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0283\/2016 Teor do ato: Vistos. Em que pese a n\u00e3o publica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o de fls. 183\/186, houve pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o a fls. 211, de modo que a parte se deu por intimada, uma vez que veio espontaneamente aos autos. Assim, n\u00e3o h\u00e1 necessidade publica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, eis que a intima\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi suprida.Assim, prossiga-se. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Cristina Nogueira Rizziolli (OAB 328173\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Em que pese a n\u00e3o publica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o de fls. 183\/186, houve pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o a fls. 211, de modo que a parte se deu por intimada, uma vez que veio espontaneamente aos autos. Assim, n\u00e3o h\u00e1 necessidade publica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, eis que a intima\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi suprida.Assim, prossiga-se. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  L\u00edbero  Badar\u00f3,  394, Jd. Santa  Rita de C\u00e1ssia  - CEP  13186-260,  Fone: (19) 3809-2892,  Hortol\u00e2ndia-SP  \n-  E-mail:  hortolandiajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0015789-46.2014.8.26.0229  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Evanilde Cunha Oliveira  Lobo\nRua  Joaquim  Julio Calixto,  171, Jardim  Santiago  - CEP  13185-844,  \nHortol\u00e2ndia-SP\nRequerido : Banco Itau S\/A\nRua  Luiz  Camilo  de Camargo,  565, Loteamento  Remanso Campineiro  - CEP  \n13184-420,  Hortol\u00e2ndia-SP\nCONCLUS\u00c3O:\nEm 16  de  novembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  a  (o)  MM.  Juiz  (a)  de  Direito  do  \nVara  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  e  Criminal  do  Foro  Distrital  de  Hortol\u00e2ndia\/SP.,  Dr  (a)   Juliana  \nIbrahim  Guirao  Kapor\nA  Escr.,  \nVistos. \nEm  que  pese  a  n\u00e3o  publica\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o  de  fls.  183\/186,  houve  pedido  de  \nreconsidera\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o  a  fls.  211,  de  modo  que  a  parte  se  deu  por  intimada,  uma  vez  que  veio  \nespontaneamente  aos  autos.  Assim,  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  publica\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o,  eis  que  a  intima\u00e7\u00e3o  \nj\u00e1  foi  suprida.\nAssim, prossiga-se.  \nInt.  \nHortol\u00e2ndia,  d.s.\nJuliana  Ibrahim  Guirao  Kapor\n   Juiz  (a) de Direito  \n             Assinatura  Eletr\u00f4nica\nDATA\nEm  ___  de _____   de  _____,  recebi os autos  em Cart\u00f3rio.  \nA  Escr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015789-46.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D00000017J5O. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR, liberado nos autos em 17\/11\/2016 \u00e0s 21:41 . fls. 1"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Abertura de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Encerramento de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Considerando a decis\u00e3o de fls. 198, o cumprimento de senten\u00e7a deve ser realizado na forma digital, de modo que n\u00e3o ser\u00e1 aberta vista dos autos para juntada do pedido na forma f\u00edsica. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  L\u00edbero  Badar\u00f3,  394, Jd. Santa  Rita de C\u00e1ssia  - CEP  13186-260,  Fone: (19) 3809-2892,  Hortol\u00e2ndia-SP  \n-  E-mail:  hortolandiajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0015789-46.2014.8.26.0229  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Evanilde Cunha Oliveira  Lobo\nRua  Joaquim  Julio Calixto,  171, Jardim  Santiago  - CEP  13185-844,  \nHortol\u00e2ndia-SP\nRequerido : Banco Itau S\/A\nRua  Luiz  Camilo  de Camargo,  565, Loteamento  Remanso Campineiro  - CEP  \n13184-420,  Hortol\u00e2ndia-SP\nCONCLUS\u00c3O:\nEm 19  de  setembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  a  (o)  MM.  Juiz  (a)  de  Direito  do  \nVara  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  e  Criminal  do  Foro  Distrital  de  Hortol\u00e2ndia\/SP.,  Dr  (a)   Juliana  \nIbrahim  Guirao  Kapor\nA  Escr.,  \nVistos. \nConsiderando  a  decis\u00e3o  de  fls.  198,  o  cumprimento  de  senten\u00e7a  deve  ser  realizado  \nna  forma  digital,  de  modo  que  n\u00e3o  ser\u00e1  aberta  vista  dos  autos  para  juntada  do  pedido  na  forma  \nf\u00edsica.  \nInt. \nHortol\u00e2ndia,  d.s.\nJuliana  Ibrahim  Guirao  Kapor\n   Juiz  (a) de Direito  \n             Assinatura  Eletr\u00f4nica\nDATA\nEm  ___  de _____   de  _____,  recebi os autos  em Cart\u00f3rio.  \nA  Escr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015789-46.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D000000168OD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR, liberado nos autos em 22\/09\/2016 \u00e0s 09:08 . fls. 1"}},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0206\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2189 P\u00e1gina: 2311-2313","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0206\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 192: A quest\u00e3o j\u00e1 foi analisada a fls.183\/186. No mais, n\u00e3o consta dep\u00f3sito nos autos. Assim, deve a exequente providenciar o incidente de cumprimento de senten\u00e7a, na forma digital, nos termos do Comunicado 438\/16. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Cristina Nogueira Rizziolli (OAB 328173\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80015 - Protocolo: FHRT16000233046","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80014 - Protocolo: FJAB16000468521","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 192: A quest\u00e3o j\u00e1 foi analisada a fls.183\/186. No mais, n\u00e3o consta dep\u00f3sito nos autos. Assim, deve a exequente providenciar o incidente de cumprimento de senten\u00e7a, na forma digital, nos termos do Comunicado 438\/16. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  L\u00edbero  Badar\u00f3,  394, Jd. Santa  Rita de C\u00e1ssia  - CEP  13186-260,  Fone: (19) 3809-2892,  Hortol\u00e2ndia-SP  \n-  E-mail:  hortolandiajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0015789-46.2014.8.26.0229  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Evanilde Cunha Oliveira  Lobo\nRua  Joaquim  Julio Calixto,  171, Jardim  Santiago  - CEP  13185-844,  \nHortol\u00e2ndia-SP\nRequerido : Banco Itau S\/A\nRua  Luiz  Camilo  de Camargo,  565, Loteamento  Remanso Campineiro  - CEP  \n13184-420,  Hortol\u00e2ndia-SP\nCONCLUS\u00c3O:\nEm 26  de  julho  de  2016 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  a  (o)  MM.  Juiz  (a)  de  Direito  do  Vara  \ndo  Juizado  Especial  C\u00edvel  e  Criminal  do  Foro  Distrital  de  Hortol\u00e2ndia\/SP.,  Dr  (a)   Juliana  Ibrahim  \nGuirao  Kapor\nA  Escr.,  \nVistos. \nFls.  192:  A  quest\u00e3o  j\u00e1  foi  analisada  a  fls.183\/186.  \nNo  mais,  n\u00e3o  consta  dep\u00f3sito  nos  autos.  \nAssim,  deve  a  exequente  providenciar  o  incidente  de  cumprimento  de  senten\u00e7a,  na  \nforma  digital,  nos  termos  do  Comunicado  438\/16.  \nInt.  \nHortol\u00e2ndia,  d.s.\nJuliana  Ibrahim  Guirao  Kapor\n   Juiz  (a) de Direito  \n             Assinatura  Eletr\u00f4nica\nDATA\nEm  ___  de _____   de  _____,  recebi os autos  em Cart\u00f3rio.  \nA  Escr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015789-46.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001553A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR, liberado nos autos em 27\/07\/2016 \u00e0s 11:31 . fls. 1"}},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0168\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2156 P\u00e1gina: 2508-2512","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0168\/2016 Teor do ato: Ante o tr\u00e2nsito em julgado da r. senten\u00e7a de fls. 158\/161 para as partes, manifeste-se o(a) autor(a) em termos de prosseguimento, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de arquivamento. Nada Mais. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Cristina Nogueira Rizziolli (OAB 328173\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ante o tr\u00e2nsito em julgado da r. senten\u00e7a de fls. 158\/161 para as partes, manifeste-se o(a) autor(a) em termos de prosseguimento, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de arquivamento. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"N\u00e3o recebido o recurso    Diante disso, JULGO DESERTO o recurso interposto pelo requerido recorrente. Certifique a Serventia o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  L\u00edbero  Badar\u00f3,  394, Jd. Santa  Rita de C\u00e1ssia  - CEP  13186-260,  Fone: (19) 3809-2892,  Hortol\u00e2ndia-SP  \n-  E-mail:  hortolandiajec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 0015789-46.2014.8.26.0229 - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel \nRequerente:\nEvanilde Cunha Oliveira  Lobo\nRequerido:\nBanco Itau S\/A\nCONCLUS\u00c3O:\nEm 27\/06\/2016 , fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz  de  Direito  da  Vara  do  Juizado  \nEspecial  C\u00edvel  e  Criminal  do  Foro  Distrital  de  Hortol\u00e2ndia\/SP.,  Dr.(a).  Juliana  Ibrahim  \nGuirao  Kapor .\nA  Escr.,  \nVistos. \nTrata-se  de  recurso  interposto  pelo  requerido .  \nNos  termos  da  certid\u00e3o  de  fls.  retro,  n\u00e3o  houve  o  recolhimento  integral  do  \npreparo  pela  recorrente.\nDe fato,  o  artigo  42  da  Lei  9.099\/95  rege  a  mat\u00e9ria  em  sede  de  Juizado  \nEspecial,  prevalecendo  sobre  o  artigo  1.007,  par\u00e1grafo  2\u00ba   do  CPC,  em  se  tratando  de  \nregramento  especial.  \nO  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  em  AgRg  na  Reclama\u00e7\u00e3o  n\u00ba  4.885  -  PE  \n(2010\/0186614-2)  decidiu:\n\u201cAGRAVO  REGIMENTAL.  RECLAMA\u00c7\u00c3O.  COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O  DE  \nPREPARO  RECURSAL  EM  PROCEDIMENTO  DOS  JUIZADOS  \nESPECIAIS  C\u00cdVEIS.  RESOLU\u00c7\u00c3O  N.  12\/2009  DO  STJ.  QUEST\u00c3O  DE  \nDIREITO  PROCESSUAL.  DESCABIMENTO.\n1.  A  diverg\u00eancia  que  autoriza  o  conhecimento  de  reclama\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  \nart.  1\u00ba  da  Resolu\u00e7\u00e3o  STJ  n.  12\/2009,  abrange  apenas  temas  de  direito  material,  \ncom  exclus\u00e3o  das  quest\u00f5es  processuais.\n2.  O  preparo  recursal  no  \u00e2mbito  do  procedimento  dos  juizados  especiais  \nestaduais  deve  ser  feito  de  maneira  integral,  na  forma  estabelecida  pelo  art.  42  \nda  Lei  n.  9.099\/1995,  n\u00e3o  sendo  aplic\u00e1vel  a  jurisprud\u00eancia  desta  Corte  relativa  \n\u00e0  regra  geral  do  art.  511,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC.\n3.  Agravo  regimental  desprovido\u201d.\nDo  voto  extrai-se  a  decis\u00e3o  agravada,  que  merece  ser  reproduzida:\n\" Banco  Santander  Brasil  S.A.  aju\u00edza  reclama\u00e7\u00e3o  a  fim  de  que  se  reforme  \nac\u00f3rd\u00e3o  de  Turma  Recursal  dos  Juizados  Especiais  C\u00edveis  de  Recife  (PE)  que,  \ncom  base  no  art.  42.  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  n.  9.099\/95,  julgou  deserto  recurso  inominado  \nem  raz\u00e3o  de  preparo  recolhido  a  menor.\nAduz  o  reclamante  que  tal  entendimento  \u00e9  contr\u00e1rio  \u00e0  jurisprud\u00eancia  do  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  que  reconhece  ser  necess\u00e1ria  a  intima\u00e7\u00e3o  da  \nparte  recorrente  para  recolher  a  diferen\u00e7a  do  preparo  pago  a  menor,  o  que  \nn\u00e3o  ocorreu  no  caso  dos  autos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015789-46.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D00000014MDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR, liberado nos autos em 29\/06\/2016 \u00e0s 11:33 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  L\u00edbero  Badar\u00f3,  394, Jd. Santa  Rita de C\u00e1ssia  - CEP  13186-260,  Fone: (19) 3809-2892,  Hortol\u00e2ndia-SP  \n-  E-mail:  hortolandiajec@tjsp.jus.br\nRequer seja  acolhida  a  reclama\u00e7\u00e3o,  de  modo  a  ser-lhe  assegurado  o  direito  de  \ncomplementar  o  preparo.\nDecido.\nO  processamento  da  reclama\u00e7\u00e3o  ajuizada  com  base  na  Resolu\u00e7\u00e3o  STJ  n.  \n12\/2009  est\u00e1  condicionado  \u00e0  exist\u00eancia  de  diverg\u00eancia  entre  ac\u00f3rd\u00e3o  \nprolatado  por  turma  recursal  estadual  e  a  jurisprud\u00eancia  desta  Corte,  suas  \ns\u00famulas  ou  orienta\u00e7\u00f5es  decorrentes  do  julgamento  de  recursos  especiais  \nprocessados  na  forma  do  art.  543-C  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nTal  medida  tem  por  fim  pautar  a  interpreta\u00e7\u00e3o  do  direito  infraconstitucional  \nenquanto  se  aguarda  a  cria\u00e7\u00e3o  de  turma  de  uniformiza\u00e7\u00e3o  de  jurisprud\u00eancia  \nno  \u00e2mbito  dos  juizados  especiais  estaduais.\nNo  caso  em  exame,  n\u00e3o  vejo  caracterizado  o  diss\u00eddio  em  quest\u00e3o.\nCom  efeito,  enquanto  o  entendimento  do  STJ  acerca  da  possibilidade  de  \ncomplementa\u00e7\u00e3o  do  preparo  tem  como  refer\u00eancia  as  a\u00e7\u00f5es  em  curso  na  Justi\u00e7a  \ncomum,  a  determina\u00e7\u00e3o  constante  do  ac\u00f3rd\u00e3o  reclamado  est\u00e1  focada,  \nessencialmente,  nos  princ\u00edpios  que  informaram  a  cria\u00e7\u00e3o  dos  juizados  \nespeciais  (oralidade,  informalidade,  celeridade  e  economia  processual),  \nversados  na  Lei  n.  9.099\/95.  \nA  prop\u00f3sito,  cumpre  salientar  que  as  proposi\u00e7\u00f5es  tendentes  a  introduzir  nos  \njuizados  especiais,  de  modo  indiscriminado,  procedimentos  e  conceitos  \ncorriqueiros  da  Justi\u00e7a  comum  devem  ser  recebidas  com  bastante  cautela,  sob  \npena  de  inviabilizar-se  por  completo  a  autonomia,  o  funcionamento  e  a \npr\u00f3pria  exist\u00eancia  daquela  especializada.\nNessa  linha  de  entendimento,  eis  precedente  do  STJ:\n'AGRAVO  REGIMENTAL.  RECLAMA\u00c7\u00c3O.  CABIMENTO.\nCOMPLEMENTA\u00c7\u00c3O  DO  PREPARO  RECURSAL  NO  PROCEDIMENTO  \nDOS  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS.  LEI  9.099\/95.  RESOLU\u00c7\u00c3O  N\u00ba  \n12\/2009.\n1.  O  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  desde  a  decis\u00e3o  do  STF  nos  EDcl  no  RE  \n571.572-8\/BA,  Rel.  Min.  Ellen  Gracie,  passou  a  admitir  o  uso  da  reclama\u00e7\u00e3o  \npara  'dirimir  diverg\u00eancia  entre  ac\u00f3rd\u00e3o  prolatado  por  turma  recursal  estadual  \ne  a  [sua]  jurisprud\u00eancia...'  (art.  1\u00ba  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n.\u00ba  12\/2009,  do  STJ).\n2.  A  diverg\u00eancia  exigida,  nos  termos  do  art.  1\u00ba  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n.\u00ba  12,  deve  ser  \nverificada  em  face  de  jurisprud\u00eancia  consolidada  do  STJ,  h\u00e1bil  a  proporcionar  \nao  jurisdicionado  confian\u00e7a  de  que  a  legisla\u00e7\u00e3o  federal  ser\u00e1  interpretada  e  \naplicada  em  um  mesmo  sentido.  Precedente.\n3.  A  express\u00e3o  'jurisprud\u00eancia  consolidada'  abrange  apenas  temas  de  direito  \nmaterial,  excluindo  quest\u00f5es  processuais,  em  face  da  autonomia  dos  Juizados  \nEspeciais  para  regular  o  seu  procedimento  (art.  14,  'caput'  e  \u00a74\u00ba  da  LF  \nn.10.249\/01).\n4.  Necessidade,  ainda,  que  a  decis\u00e3o  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  tenha  \ncontrariado  (a)  s\u00famula  do  STJ,  (b)  decis\u00e3o  proferida  em  sede  de  recursos  \nrepetitivos  ou  (c)  jurisprud\u00eancia  consolidada  desta  Corte.\n5.  O  preparo  recursal  no  \u00e2mbito  do  procedimento  dos  Juizados  Especiais  \nEstaduais  (Lei  n.\u00ba  9.099\/95),  al\u00e9m  de  se  tratar  de  quest\u00e3o  processual,  \u00e9 Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015789-46.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D00000014MDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR, liberado nos autos em 29\/06\/2016 \u00e0s 11:33 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  L\u00edbero  Badar\u00f3,  394, Jd. Santa  Rita de C\u00e1ssia  - CEP  13186-260,  Fone: (19) 3809-2892,  Hortol\u00e2ndia-SP  \n-  E-mail:  hortolandiajec@tjsp.jus.br\nregulado por  norma  especial,  n\u00e3o  tendo  aplica\u00e7\u00e3o  a  jurisprud\u00eancia  desta  \nCorte  relativa  \u00e0  regra  geral  do  art.  511,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC.  6.  Interpreta\u00e7\u00e3o  da  \nquest\u00e3o  \u00e0  luz  dos  princ\u00edpios  reitores  do  Sistema  dos  Juizados  Especiais  C\u00edveis.\nNEGATIVA  DE  SEGUIMENTO  \u00c0  RECLAMA\u00c7\u00c3O  MANTIDA.  AGRAVO  \nREGIMENTAL  DESPROVIDO.'  (AgRg  na  Rcl  n.  4.312\/RJ,  relator  Ministro  \nPaulo  de  Tarso  Sanseverino,  DJe  de  25\/10\/2010.)\nAnte  o  exposto,  n\u00e3o  configurada  a  subsun\u00e7\u00e3o  do  feito  \u00e0s  hip\u00f3teses  \nautorizadoras  prescritas  na  Resolu\u00e7\u00e3o  STJ  n.  12\/2009,  indefiro  a  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial  e  julgo  extinto  o  processo  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  \n267,  VI,  do  CPC .\"\nNa  mesma  linha:\n\u201cPEDIDO  DE  RECONSIDERA\u00c7\u00c3O,  RECEBIDO  COMO  AGRAVO  \nREGIMENTAL,  EM  RECLAMA\u00c7\u00c3O  RELATIVA  A  JULGADO  DE  \nTURMA  RECURSAL  DE  JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL  E  CRIMINAL  \n(RESOLU\u00c7\u00c3O  STJ  N\u00ba  12\/2009).  FALTA  DE  CERTID\u00c3O  DE   \nPUBLICA\u00c7\u00c3O  DA  DECIS\u00c3O  IMPUGNADA.  JUNTADA  POSTERIOR.  \nIMPOSSIBILIDADE.  AGRAVO  DESPROVIDO.\n1.  Diante  da  aus\u00eancia  de  previs\u00e3o  legal  de  pedido  de  reconsidera\u00e7\u00e3o,  recebe-se  \na  presente  peti\u00e7\u00e3o  como  agravo  regimental.  \n2.  A  reclama\u00e7\u00e3o  contra  julgado  de  Turma  Recursal  de  Juizado  Especial  \nC\u00edvel  e  Criminal,  que  tem  previs\u00e3o  na  Resolu\u00e7\u00e3o  STJ  n\u00ba  12\/2009,  se  assemelha  \nao  agravo  de  instrumento  previsto  no  art.  544  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  no  \nque  pertine  \u00e0 sua  forma\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  sendo  poss\u00edvel  a abertura  de  prazo  para  a  \njuntada  posterior  de  pe\u00e7a  essencial,  no  caso,  a  certid\u00e3o  de  publica\u00e7\u00e3o  da  \ndecis\u00e3o  impugnada.  \n3.  De  todo  modo,  ainda  que  superado  o  \u00f3bice  acima,  n\u00e3o  procedem  as  \nalega\u00e7\u00f5es  da  reclamante,  pois  a  norma  que  invoca,  contida  no  art.  511,  \u00a7  2\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  n\u00e3o  se  aplica  ao  procedimento  do  recurso  inominado  \ndirigido  \u00e0  Turma  Recursal.  A  provid\u00eancia  de  complementa\u00e7\u00e3o  de  \npreparo  de  recurso  n\u00e3o  tem  correspondente  no  procedimento  c\u00e9lere,  previsto  \nnos  arts.  41  a  46  da  Lei  n.  9.099\/95,  que  ampara  a  institui\u00e7\u00e3o  dos  Juizados  \nEspeciais.\n4.  Al\u00e9m  disso,  os  arestos  desta  Corte  trazidos  como  paradigma  n\u00e3o  se  \npronunciam  acerca  da  possibilidade  de  abertura  de  prazo  para  complemento  do  \npreparo  nos  recursos  de  que  trata  o  art.  41  da  Lei  9.099\/95,  n\u00e3o  restando  \ndemonstrada,  assim,  a exist\u00eancia  de  diverg\u00eancia  entre  a decis\u00e3o  da  colenda  \nTurma  Recursal  paulista  e  a  jurisprud\u00eancia  deste  egr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,  nos  moldes  exigidos  pelo  art.  1\u00ba  da  Resolu\u00e7\u00e3o  STJ  n\u00ba  12\/2009.\n5.  Agravo  regimental  a  que  se  nega  provimento\u201d.  (STJ,  RCDESP  na  Rcl  4414  \n\/SP,  RECONSIDERA\u00c7\u00c3O  DE  DESPACHO  NA  RECLAMA\u00c7\u00c3O  \n2010\/0120680-0).\nAl\u00e9m  disso,  o  Fonaje  j\u00e1  firmou  Enunciado  sobre  a  mat\u00e9ria:\n\"Enunciado 80  -  O  recurso  inominado  ser\u00e1  julgado  deserto  quando  n\u00e3o  houver  \no recolhimento  integral  do  preparo  e  sua  respectiva  comprova\u00e7\u00e3o  pela  parte,  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015789-46.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D00000014MDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR, liberado nos autos em 29\/06\/2016 \u00e0s 11:33 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  L\u00edbero  Badar\u00f3,  394, Jd. Santa  Rita de C\u00e1ssia  - CEP  13186-260,  Fone: (19) 3809-2892,  Hortol\u00e2ndia-SP  \n-  E-mail:  hortolandiajec@tjsp.jus.br\nprazo de  48  horas,  n\u00e3o  admitida  a  complementa\u00e7\u00e3o  intempestiva  (art.  42,  \u00a7  1\u00ba,  \nda Lei  9.099\/1995).\"\nOs Enunciados  39 e 40  do Fojesp  tamb\u00e9m  disp\u00f5em:\n\u201cEnunciado 39.  O  preparo  no  Sistema  dos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  sob  pena  \nde deser\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  efetuado,  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o,  nas  quarenta  e  \noito horas  seguintes  \u00e0  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  e  dever\u00e1  corresponder  \u00e0  soma  \ndas  parcelas  previstas  nos  incisos  I  e  II  do  art.  4\u00ba  da  Lei  11.608\/03,  sendo  no  \nm\u00ednimo 5  UFESP's  para  cada  parcela,  em  cumprimento  ao  artigo  54,  par\u00e1grafo  \n\u00fanico, da  Lei  9.099\/95,  sem  preju\u00edzo  do  recolhimento  do  porte  de  remessa  e  \nretorno. \nEnunciado 40.  Na  hip\u00f3tese  de  n\u00e3o  se  proceder  ao  recolhimento  integral  do  \npreparo recursal  no  prazo  do  artigo  42  da  Lei  9.099\/95,  o  recurso  ser\u00e1  \nconsiderado deserto,  sendo  inaplic\u00e1vel  o  artigo  511  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil\u201d.H\u00e1  de  se  ressaltar  que  no  presente  caso  o  recorrente  foi  intimado  dos  valores  \ncorrespondentes  aos  valores  do  preparo,  porte  de  remessa  e  retorno  dos  autos  e  despesas  \nprocessuais,  com  seus  respectivos  c\u00f3digos  para  recolhimento  correto.  \nDiante  disso,  JULGO  DESERTO  o  recurso  interposto  pelo  requerido  \nrecorrente.  \nCertifique  a  Serventia  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a.\nInt.  \nHortol\u00e2ndia,  d.s.\nJuliana  Ibrahim  Guirao  Kapor\nJuiz(a)   de  Direito  \nDATA\nEm  ___  de _____   de  _____,  recebi os autos  em Cart\u00f3rio.  \nA  Escr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015789-46.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D00000014MDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR, liberado nos autos em 29\/06\/2016 \u00e0s 11:33 . fls. 4"}},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Recurso tempestivo e custas recolhidas","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80013 - Protocolo: FHRT16000149406","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80012 - Protocolo: FJAB16000286892","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Autos no Prazo   09\/05Vencimento: 09\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0101\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2102 P\u00e1gina: 2353-2355","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0101\/2016 Teor do ato: Vistos.Rejeito os embargos declarat\u00f3rios uma vez que os pedidos contidos na inicial foram todos analisados, n\u00e3o havendo omiss\u00e3o.Anoto, ainda, a inexist\u00eancia de pedido contraposto a se permitir a condena\u00e7\u00e3o da contra-parte em valores. Intime-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Cristina Nogueira Rizziolli (OAB 328173\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Rejeito os embargos declarat\u00f3rios uma vez que os pedidos contidos na inicial foram todos analisados, n\u00e3o havendo omiss\u00e3o.Anoto, ainda, a inexist\u00eancia de pedido contraposto a se permitir a condena\u00e7\u00e3o da contra-parte em valores. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  L\u00edbero  Badar\u00f3,  394, Jd. Santa  Rita de C\u00e1ssia  - CEP  13186-260,  Fone: \n(19)  3809-2892,  Hortol\u00e2ndia-SP  - E-mail:  hortolandiajec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0015789-46.2014.8.26.0229  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Evanilde Cunha Oliveira  Lobo\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luis   Mario   Mori   Domingues\nVistos.\nRejeito   os   embargos   declarat\u00f3rios   uma   vez   que   os   pedidos   contidos   na   inicial  \nforam   todos   analisados,   n\u00e3o   havendo   omiss\u00e3o.\nAnoto,   ainda,   a   inexist\u00eancia   de   pedido   contraposto   a   se   permitir   a   condena\u00e7\u00e3o   da  \ncontra-parte   em   valores.  \nIntime-se.\nHortol\u00e2ndia , 07  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015789-46.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001330Q. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MARIO MORI DOMINGUES, liberado nos autos em 08\/04\/2016 \u00e0s 09:56 . fls. 1"}},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FHRT16000096163","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FJAB16000164290","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0068\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2075 P\u00e1gina: 2560-2563","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0068\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2075 P\u00e1gina: 2560-2563","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0068\/2016 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que os valores a serem recolhidos, para eventual recurso da r. Senten\u00e7a de fls. 158\/161 s\u00e3o at\u00e9 a presente data: 1) Custas Processuais no valor de R$ 364,80 (Dare - C\u00f3d. 230-6); 2) Porte de Remessa e Retorno, no valor de R$ 32,70 (FEDT - C\u00f3d. 110-4); 3) Despesas Processuais, no valor de R$ 15,00(FEDT - C\u00f3d. 120-1), referente a (01) Carta com Registro + Aviso de Recebimento (R$ 15,00 cada). Nada Mais. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Cristina Nogueira Rizziolli (OAB 328173\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0068\/2016 Teor do ato: Ante o exposto e pelo mais que consta dos autos, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para DECLARAR a nulidade da contrata\u00e7\u00e3o do empr\u00e9stimo 53.567.144-0 efetivado em nome da autora, bem como a devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores indevidamente descontados de sua conta corrente, equivalentes a R$5.296,00 (cinco mil, duzentos e noventa e seis reais) \u00e0 \u00e9poca da propositura da a\u00e7\u00e3o, devidamente atualizados e com a incid\u00eancia de juros legais a partir da prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos do artigo 55, da lei 9.099\/95. Transitada em julgado esta senten\u00e7a e nada mais sendo requerido, arquivem-se. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Cumpra-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Cristina Nogueira Rizziolli (OAB 328173\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que os valores a serem recolhidos, para eventual recurso da r. Senten\u00e7a de fls. 158\/161 s\u00e3o at\u00e9 a presente data: 1) Custas Processuais no valor de R$ 364,80 (Dare - C\u00f3d. 230-6); 2) Porte de Remessa e Retorno, no valor de R$ 32,70 (FEDT - C\u00f3d. 110-4); 3) Despesas Processuais, no valor de R$ 15,00(FEDT - C\u00f3d. 120-1), referente a (01) Carta com Registro + Aviso de Recebimento (R$ 15,00 cada). Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e pelo mais que consta dos autos, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para DECLARAR a nulidade da contrata\u00e7\u00e3o do empr\u00e9stimo 53.567.144-0 efetivado em nome da autora, bem como a devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores indevidamente descontados de sua conta corrente, equivalentes a R$5.296,00 (cinco mil, duzentos e noventa e seis reais) \u00e0 \u00e9poca da propositura da a\u00e7\u00e3o, devidamente atualizados e com a incid\u00eancia de juros legais a partir da prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos do artigo 55, da lei 9.099\/95. Transitada em julgado esta senten\u00e7a e nada mais sendo requerido, arquivem-se. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  L\u00cdBERO  BADAR\u00d3,  394, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  13186-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n0015789-46.2014.8.26.0229 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0015789-46.2014.8.26.0229\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Evanilde Cunha Oliveira  Lobo\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rafael   Imbrunito   Flores\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38,  da  Lei  9.099\/95.\nPasso  \u00e0  fundamenta\u00e7\u00e3o.\nO  feito  comporta  o  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  artigo  330,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  porquanto  a  an\u00e1lise  das  alega\u00e7\u00f5es  e  dos  documentos  \ncoligidos  \u00e9  suficiente  para  resolu\u00e7\u00e3o  das  quest\u00f5es  f\u00e1ticas.  No  mais,  remanescem  mat\u00e9rias  de  \ndireito,  que  prescindem  de  produ\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\nConsigno,  inicialmente,  que  \u201cO  juiz  n\u00e3o  est\u00e1  obrigado  a  responder  \ntodas  as  alega\u00e7\u00f5es  das  partes,  quando  j\u00e1  tenha  encontrado  motivo  suficiente  para  \nfundamentar  a  decis\u00e3o,  nem  se  obriga  a  ater-se  aos  fundamentos  indicados  por  elas  e  \ntampouco  a  responder  um  a  um  todos  os  seus  argumentos\u201d  (RJTJSP,  115:207;  JTJ  259\/14 ). \nConfira-se  o  entendimento  do  C.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  nesse  diapas\u00e3o:  \u201cA  fun\u00e7\u00e3o  \nteleol\u00f3gica  da  decis\u00e3o  judicial  \u00e9  a  de  compor,  precipuamente,  lit\u00edgios.  N\u00e3o  \u00e9  pe\u00e7a  \nacad\u00eamica  ou  doutrin\u00e1ria,  tampouco  se  destina  a  responder  a  argumentos,  \u00e0  guisa  de  \nquesitos,  como  se  laudo  pericial  fora.  Contenta-se  o  sistema  com  a  solu\u00e7\u00e3o  da  controv\u00e9rsia  \nobservada  a  'res  in  iudicium  de  ducta\u201d  (STJ,  Segunda  Turma,  REsp  614560\/SC;  Recurso  \nEspecial  2003\/0216613-0,  Relator  Ministro  Franciulli  Netto,  julgado  em  17\/06\/2004,  publicado  no  \nDJ  de  18.10.2004,  p.  245).\nNo m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  procedente . Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015789-46.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D00000011XAH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MARIO MORI DOMINGUES, liberado nos autos em 18\/02\/2016 \u00e0s 17:07 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  L\u00cdBERO  BADAR\u00d3,  394, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  13186-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n0015789-46.2014.8.26.0229 - lauda  2\nPor\n primeiro,  fixo  a  premissa  de  que  a  rela\u00e7\u00e3o  havida  entre  as  partes  \nlitigantes  \u00e9  nitidamente  de  consumo,  raz\u00e3o  pela  qual  a  ela  incidem  os  preceitos  insculpidos  no  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  dentre  os  quais  ganha  relevo  o  da  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.\nNa  hip\u00f3tese  dos  autos,  h\u00e1  verossimilhan\u00e7a  nas  assertivas  inicialmente  \nlan\u00e7adas  pela  autora,  na  medida  em  que  ela  nega  ter  solicitado  a  contrata\u00e7\u00e3o  do  empr\u00e9stimo,  n\u00e3o  \nse  olvidando  que  n\u00e3o  se  faz  poss\u00edvel  a  ela  carrear  o  \u00f4nus  de  comprovar  fato  negativo.  \nAdemais,  considero  a  autora  hipossuficiente  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  r\u00e9,  frisando  \nque  a  hipossufici\u00eancia  mencionada  no  dispositivo  legal  n\u00e3o  \u00e9  somente  financeira,  mas  \neminentemente  de  ordem  t\u00e9cnica,  na  medida  em  que  a  empresa  r\u00e9  det\u00e9m  em  tese  em  seu  poder  \nprova  documental  id\u00f4nea  para  a  an\u00e1lise  de  sua  responsabilidade.\nDesta  forma,  com  fundamento  no  artigo.  6\u00ba,  inciso  VIII,  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor,  INVERTO  o  \u00f4nus  da  prova  em  favor  do  autor.\nSendo  assim,  caberia  \u00e0  empresa-r\u00e9  demonstrar  que  efetivamente  o \nreferido  empr\u00e9stimo  foi  contratado  pessoalmente  pela  requerente.  N\u00e3o  h\u00e1,  contudo,  qualquer  prova  \nnos  autos  que  comprove  n\u00e3o  ter  tido  fraude  na  contrata\u00e7\u00e3o  ou  que  ela  pr\u00f3pria  tenha  solicitado  o  \nvalor  atrav\u00e9s  de  seu  cart\u00e3o  banc\u00e1rio.\nAssim,  nessa  especial  circunst\u00e2ncia,  o  pedido  inicial  \u00e9  procedente,  na  \nmedida  em  que  a  r\u00e9  n\u00e3o  se  desincumbiu  do  \u00f4nus  de  demonstrar  a  tese  expendida  nas  \ncontesta\u00e7\u00f5es,  considerando  que  a  defesa  da  r\u00e9  foi  constitu\u00edda  sob  o  argumento  de  que  a \ncontrata\u00e7\u00e3o  atrav\u00e9s  do  cart\u00e3o  \u00e9  perfeitamente  v\u00e1lida.\nNo  entanto,  ainda  que  este  tipo  de  contrata\u00e7\u00e3o  seja  v\u00e1lida,  a  empresa  \ndemandada  deve  melhor  diligenciar  para  a  boa  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os,  inclusive  no  ato  da  \ncontrata\u00e7\u00e3o,  a  fim  de  evitar  situa\u00e7\u00f5es  como  esta,  que  facilmente  s\u00e3o  identificadas  nesse  ramo  de  \natividade.  Nota-se  que  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  acolhem  solicita\u00e7\u00f5es  de  \u201cconsumidores\u201d,  sem  a  \npr\u00e9via  exig\u00eancia  de  documenta\u00e7\u00e3o  pessoal,  e  por  isso  devem  ser  responsabilizadas  por  eventuais  \nfraudes  ocorridas.\nDiante desse  contexto,  verifica-se  que  a  r\u00e9  foi  negligente,  uma  vez  que  \ndeveria  ter  tomado  as  cautelas  necess\u00e1rias  no  momento  da  contrata\u00e7\u00e3o  para  evitar  este  tipo  de  \nequ\u00edvoco,  de  tal  sorte  que  responde  pelos  danos  que  advierem  de  sua  conduta.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015789-46.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D00000011XAH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MARIO MORI DOMINGUES, liberado nos autos em 18\/02\/2016 \u00e0s 17:07 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  L\u00cdBERO  BADAR\u00d3,  394, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  13186-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n0015789-46.2014.8.26.0229 - lauda  3\nNo\n presente  caso,  admite-se  a  \"possibilidade-certeza\"  de  que  uma  outra  \npessoa  tenha  utilizado,  indevidamente,  os  dados  da  autora,  solicitando  o  servi\u00e7o  por  meio  de  uma  \nfraude.\nRegistre-se, contudo,  que,  se  por  um  lado,  n\u00e3o  se  exige  maiores  \nformalidades  para  tais  contratos,  por  outro,  imp\u00f5e-se  \u00e0  prestadora  de  servi\u00e7o  p\u00fablico  o  \u00f4nus  de  \nzelar  pela  veracidade  dos  dados  daqueles  que  com  ela  contratam,  de  modo  a  obstar  equ\u00edvocos  e  \nfraudes,  tais  como  os  ocorridos  em  tela,  visto  que  a  contrata\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  oferecidos  pela  \nempresa  r\u00e9  envolve  um  risco  inerente  \u00e0  atividade,  mas  que  poderia  ser  eficazmente  reduzido,  caso  \nadotasse  procedimentos  de  confer\u00eancia  de  dados  mais  rigorosos.  \nN\u00e3o  o  fazendo  e  n\u00e3o  logrando  \u00eaxito  em  comprovar  a  solicita\u00e7\u00e3o  dos  \nservi\u00e7os,  deve  arcar  com  a  repara\u00e7\u00e3o  pelos  danos  experimentados  pela  autora,  que  jamais  a  \ncontratou  e,  portanto,  n\u00e3o  figura  como  seu  real  devedor.\nEm  suma,  problemas  em  sua  organiza\u00e7\u00e3o  interna  n\u00e3o  podem  prejudicar  \nseus  clientes,  cujos  direitos  n\u00e3o  devem  ser  maculados  em  decorr\u00eancia  de  defici\u00eancias  estruturais  \nda  empresa.  Caberia  \u00e0  requerida  munir-se  de  mecanismos  e  procedimentos  que  evitassem  esses  \ntranstornos.\nDemais, a  autora,  como  v\u00edtima  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual  esp\u00faria,  tem  o \namparo  das  normas  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  (v.  artigos  12  e  seguintes  da  Lei  n\u00ba  \n8.078\/90).  A  responsabilidade  da  r\u00e9  pelos  danos  a  ele  causados  \u00e9  objetiva  mesmo  porque  como  \nPrestadora  do  servi\u00e7o  em  causa,  a  ela  compete  a  promo\u00e7\u00e3o  das  provid\u00eancias  cab\u00edveis  de  forma  \neficiente  para  evitar  preju\u00edzo  ao  consumidor,  sendo  de  rigor  o  reconhecimento  da  nulidade  na  \ncontrata\u00e7\u00e3o  e,  como  consequ\u00eancia,  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  de  eventuais  d\u00e9bitos  dela  \ndecorrentes.\nNo entanto,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  \nmateriais,  tendo  em  vista  que  tal  situa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  passou  de  mero  aborrecimento,  n\u00e3o  tendo  o  cond\u00e3o  \nde  gerar  tamanho  abalo  ps\u00edquico  na  requerente.\nDispositivo.\nAnte  o  exposto  e  pelo  mais  que  consta  dos  autos,  JULGO  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTE  esta  a\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  269,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015789-46.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D00000011XAH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MARIO MORI DOMINGUES, liberado nos autos em 18\/02\/2016 \u00e0s 17:07 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  L\u00cdBERO  BADAR\u00d3,  394, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  13186-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n0015789-46.2014.8.26.0229 - lauda  4\nProcesso\n Civil,  para  DECLARAR\n a  nulidade  da  contrata\u00e7\u00e3o  do  empr\u00e9stimo  53.567.144-0  efetivado  \nem  nome  da  autora,  bem  como  a  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  valores  indevidamente  descontados  de  \nsua  conta  corrente,  equivalentes  a  R$5.296,00  (cinco  mil,  duzentos  e  noventa  e  seis  reais)  \u00e0  \u00e9poca  \nda  propositura  da  a\u00e7\u00e3o,  devidamente  atualizados  e  com  a  incid\u00eancia  de  juros  legais  a  partir  da  \nprola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a.  \nSem condena\u00e7\u00e3o  em  custas  e  honor\u00e1rios,  nos  termos  do  artigo  55,  da  \nlei  9.099\/95.\nTransitada em  julgado  esta  senten\u00e7a  e  nada  mais  sendo  requerido,  \narquivem-se.\nPublique-se. Registre-se.  Intimem-se.  Cumpra-se.\nHortol\u00e2ndia , 05  de  fevereiro  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015789-46.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D00000011XAH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MARIO MORI DOMINGUES, liberado nos autos em 18\/02\/2016 \u00e0s 17:07 . fls. 4"}},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FHRT15000451034","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FEFE15001004125","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1969 P\u00e1gina: 2378-2382","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0153\/2015 Teor do ato: Vistos. Fl. 149. Defiro prazo suplementar de 15 (quinze) dias, conforme requerido. Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista \u00e1 parte contr\u00e1ria, tornando-se os autos conclusos. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Cristina Nogueira Rizziolli (OAB 328173\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Fl. 149. Defiro prazo suplementar de 15 (quinze) dias, conforme requerido. Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista \u00e1 parte contr\u00e1ria, tornando-se os autos conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  L\u00edbero  Badar\u00f3,  394, Jd. Santa  Rita de C\u00e1ssia  - CEP  13186-260,  Fone: (19) 3809-2892,  Hortol\u00e2ndia-SP  - E-\nmail:  hortolandiajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0015789-46.2014.8.26.0229  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Evanilde Cunha Oliveira  Lobo\nRua  Joaquim  Julio Calixto,  171, Jardim  Santiago  - CEP  13185-844,  \nHortol\u00e2ndia-SP\nRequerido : Banco Itau S\/A\nRua  Luiz  Camilo  de Camargo,  565, Loteamento  Remanso Campineiro  - CEP  \n13184-420,  Hortol\u00e2ndia-SP\nCONCLUS\u00c3O:\nEm 04  de  setembro  de  2015,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  a  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito  do  Vara  do  \nJuizado  Especial  C\u00edvel  e  Criminal  do  Foro  Distrital  de  Hortol\u00e2ndia\/SP.,  Dra.  Juliana  Ibrahim  \nGuirao  Kapor .\nA  Escr.,  \nVistos. \nFl.  149.  Defiro  prazo  suplementar  de  15  (quinze)  dias,  conforme  requerido.  \nAp\u00f3s,  d\u00ea-se  vista  \u00e1  parte  contr\u00e1ria,  tornando-se  os  autos  conclusos.  \nInt.  \nHortol\u00e2ndia,  d.s.\nJuliana  Ibrahim  Guirao  Kapor\nJu\u00edza  de Direito  \n          Assinatura  Eletr\u00f4nica\nDATA\nEm  ___  de _____   de  _____,  recebi os autos  em Cart\u00f3rio.  \nA  Escr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015789-46.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000ZGWU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR, liberado nos autos em 04\/09\/2015 \u00e0s 13:57 . fls. 1"}},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FHRT15000360136","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FEFE15000813840","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0123\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1935 P\u00e1gina: 2697-2705","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0123\/2015 Teor do ato: Vistos. Por ora, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 requerida dos documentos juntados. Ap\u00f3s, tornem para senten\u00e7a. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Cristina Nogueira Rizziolli (OAB 328173\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Por ora, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 requerida dos documentos juntados. Ap\u00f3s, tornem para senten\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  L\u00edbero  Badar\u00f3,  394, Jd. Santa  Rita de C\u00e1ssia  - CEP  13186-260,  Fone: (19) 3809-2892,  Hortol\u00e2ndia-SP  \n-  E-mail:  hortolandiajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0015789-46.2014.8.26.0229  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Evanilde Cunha Oliveira  Lobo\nRua  Joaquim  Julio Calixto,  171, Jardim  Santiago  - CEP  13185-844,  \nHortol\u00e2ndia-SP\nRequerido : Banco Itau S\/A\nRua  Luiz  Camilo  de Camargo,  565, Loteamento  Remanso Campineiro  - CEP  \n13184-420,  Hortol\u00e2ndia-SP\nCONCLUS\u00c3O:\nEm 16  de  julho  de  2015 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  a  (o)  MM.  Juiz  (a)  de  Direito  do  Vara  \ndo  Juizado  Especial  C\u00edvel  e  Criminal  do  Foro  Distrital  de  Hortol\u00e2ndia\/SP.,  Dr  (a)   Juliana  Ibrahim  \nGuirao  Kapor\nA  Escr.,  \nVistos. \nPor  ora,  d\u00ea-se  ci\u00eancia  \u00e0  requerida  dos  documentos  juntados.  \nAp\u00f3s,  tornem  para  senten\u00e7a.  \nInt.  \nHortol\u00e2ndia,  d.s.\nJuliana  Ibrahim  Guirao  Kapor\n   Juiz  (a) de Direito  \n             Assinatura  Eletr\u00f4nica\nDATA\nEm  ___  de _____   de  _____,  recebi os autos  em Cart\u00f3rio.  \nA  Escr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015789-46.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000YHHR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR, liberado nos autos em 20\/07\/2015 \u00e0s 10:20 . fls. 1"}},{"data":"16\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FHRT15000246691","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FHRT15000178742","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FJAB15000273546","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FHRT15000132905","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2015","descricao":"Autos no Prazo   Aguardando manifesta\u00e7\u00e3o das partesVencimento: 27\/04\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    P","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FHRT15000092332","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FHRT15000089877","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0003\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1813 P\u00e1gina: 2493-2496","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0003\/2015 Teor do ato: Vistos. Presentes os pressupostos legais do artigo 273 do CPC, defiro o pedido de Tutela Antecipada, determinando que o requerido cesse o desconto do empr\u00e9stimo impugnado na inicial, com parcelas no valor de R$ 132,84, at\u00e9 decis\u00e3o final dos presentes autos. No mais, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 24\/03\/2015, \u00e0s 13:15h. Oficie-se, Cite-se e Intime-se. Hortol\u00e2ndia, d.S. Advogados(s): Fernanda Cristina Nogueira Rizziolli (OAB 328173\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - INSS - Suspens\u00e3o de Desconto de Parcela(s) de Empr\u00e9stimo Consignado - Juizado","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/12\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Presentes os pressupostos legais do artigo 273 do CPC, defiro o pedido de Tutela Antecipada, determinando que o requerido cesse o desconto do empr\u00e9stimo impugnado na inicial, com parcelas no valor de R$ 132,84, at\u00e9 decis\u00e3o final dos presentes autos. No mais, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 24\/03\/2015, \u00e0s 13:15h. Oficie-se, Cite-se e Intime-se. Hortol\u00e2ndia, d.S.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  L\u00edbero  Badar\u00f3,  394, Jd. Santa  Rita de C\u00e1ssia  - CEP  13186-260,  Fone: (19) 3809-2892,  Hortol\u00e2ndia-SP  \n-  E-mail:  hortolandiajec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 0015789-46.2014.8.26.0229  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel \nRequerente :Evanilde Cunha Oliveira  Lobo830.062.651-49\nRequerido : Banco Itau S\/A\nCONCLUS\u00c3O:\nEm 15  de  dezembro  de  2014 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  a  MM.  Ju\u00edza  de  Direito  do  \nJuizado  Especial  C\u00edvel  e  Criminal  do  Foro  Distrital  de  Hortol\u00e2ndia,  Dra.  Juliana  Ibrahim  \nGuirao  Kapor  .\nO  (a)  Escr.  \nVistos. \nPresentes  os  pressupostos  legais  do  artigo  273  do  CPC,  \ndefiro  o  pedido  de  Tutela  Antecipada,  determinando  que  o  requerido  cesse  o  desconto  do  \nempr\u00e9stimo  impugnado  na  inicial,  com  parcelas  no  valor  de  R$  132,84,   at\u00e9  decis\u00e3o  final  \ndos  presentes  autos.\nNo mais,  designo  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e \njulgamento  para  o  dia  24\/03\/2015 , \u00e0s  13:15h .\nOficie-se,  Cite-se  e  Intime-se.\nHortol\u00e2ndia,  d.S.  \n  Juliana  Ibrahim  Guirao  Kapor\n    Ju\u00edza  de Direito  \nDATA\nEm  ___  de _____   de  _____,  recebi os autos  em Cart\u00f3rio.  \nA  Escr.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015789-46.2014.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000V3PE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR, liberado nos autos em 16\/12\/2014 \u00e0s 13:31 . fls. 1"}},{"data":"16\/12\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2014","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 24\/03\/2015 Hora 13:15 Local: Sala 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2014","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"02\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"17\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"01\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"05\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"11\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"02\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"07\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"21\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"05\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"25\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"09\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"24\/03\/2015","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":101,"total_andamentos":101}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"360759720","codPublicacaoOrigem":"684891966","dataDivulgacao":"Jul 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2015 12:00:00:000AM","numero":"0015789-46.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1935","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0015789-46.2014.8.26.0229 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Evanilde Cunha Oliveira Lobo - Banco Itau S\/A - Vistos. Por ora, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 requerida dos documentos juntados. Ap\u00f3s, tornem para senten\u00e7a. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA CRISTINA NOGUEIRA RIZZIOLLI (OAB 328173\/SP)","despacho":"FORO DISTRITAL DE HORTOL\u00c2NDIA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0123\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADEVANIR DONIZETE MENDANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2704","paginaFinal":"2704","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"517557","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8685908","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 29 2015 11:11:08:817PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"449610251","codPublicacaoOrigem":"820557920","dataDivulgacao":"Mar 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"0015789-46.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2075","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0015789-46.2014.8.26.0229 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Evanilde Cunha Oliveira Lobo - Banco Itau S\/A - Ante o exposto e pelo mais que consta dos autos, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para DECLARAR a nulidade da contrata\u00e7\u00e3o do empr\u00e9stimo 53.567.144-0 efetivado em nome da autora, bem como a devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores indevidamente descontados de sua conta corrente, equivalentes a R$5.296,00 (cinco mil, duzentos e noventa e seis reais) \u00e0 \u00e9poca da propositura da a\u00e7\u00e3o, devidamente atualizados e com a incid\u00eancia de juros legais a partir da prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos do artigo 55, da lei 9.099\/95. Transitada em julgado esta senten\u00e7a e nada mais sendo requerido, arquivem-se. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Cumpra-se. - ADV: FERNANDA CRISTINA NOGUEIRA RIZZIOLLI (OAB 328173\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"FORO DISTRITAL DE HORTOL\u00c2NDIA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0068\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS MARIO MORI DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADEVANIR DONIZETE MENDANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2563","paginaFinal":"2563","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"642689","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11784100","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Mar 13 2016 12:32:31:820PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroAntigo":"567.144","numeroUnificado":"0015789-46.2014.8.26.0229|567.144","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"449610252","codPublicacaoOrigem":"820557921","dataDivulgacao":"Mar 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"0015789-46.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2075","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0015789-46.2014.8.26.0229 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Evanilde Cunha Oliveira Lobo - Banco Itau S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que os valores a serem recolhidos, para eventual recurso da r. Senten\u00e7a de fls. 158\/161 s\u00e3o at\u00e9 a presente data: 1) Custas Processuais no valor de R$ 364,80 (Dare - C\u00f3d. 230-6); 2) Porte de Remessa e Retorno, no valor de R$ 32,70 (FEDT - C\u00f3d. 110-4); 3) Despesas Processuais, no valor de R$ 15,00(FEDT - C\u00f3d. 120-1), referente a (01) Carta com Registro + Aviso de Recebimento (R$ 15,00 cada). Nada Mais. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA CRISTINA NOGUEIRA RIZZIOLLI (OAB 328173\/SP)","despacho":"FORO DISTRITAL DE HORTOL\u00c2NDIA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0068\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS MARIO MORI DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADEVANIR DONIZETE MENDANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2563","paginaFinal":"2563","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"642689","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11784100","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Mar 13 2016 12:32:31:820PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"468146251","codPublicacaoOrigem":"850644244","dataDivulgacao":"Apr 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"0015789-46.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2102","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0015789-46.2014.8.26.0229 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Evanilde Cunha Oliveira Lobo - Banco Itau S\/A - Vistos.Rejeito os embargos declarat\u00f3rios uma vez que os pedidos contidos na inicial foram todos analisados, n\u00e3o havendo omiss\u00e3o.Anoto, ainda, a inexist\u00eancia de pedido contraposto a se permitir a condena\u00e7\u00e3o da contra-parte em valores. Intime-se. - ADV: FERNANDA CRISTINA NOGUEIRA RIZZIOLLI (OAB 328173\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"FORO DISTRITAL DE HORTOL\u00c2NDIA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0101\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA AGUIAR DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2355","paginaFinal":"2355","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"666768","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12622962","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr 25 2016 10:22:54:027PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"659236713","codPublicacaoOrigem":"1127586534","dataDivulgacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"0015789-46.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2325","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"HORTOL\u00c2NDIA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0015789-46.2014.8.26.0229 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Evanilde Cunha Oliveira Lobo - Banco Itau S\/A - Vistos. Por ora, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em levantamento, levando em conta a exist\u00eancia de Agravo de Instrumento pendente de julgamento. Aguarde-se o julgamento do Agravo por trinta dias. Decorridos o prazo de trinta dias, cobre-se informa\u00e7\u00f5es. Ap\u00f3s, tornem - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA CRISTINA NOGUEIRA RIZZIOLLI (OAB 328173\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0075\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA AGUIAR DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4413","paginaFinal":"4413","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"859941","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21616549","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Apr 10 2017 09:00:15:863AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"596824414","codPublicacaoOrigem":"1045758346","dataDivulgacao":"Dec  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"0015789-46.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2251","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"HORTOL\u00c2NDIA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0015789-46.2014.8.26.0229 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Evanilde Cunha Oliveira Lobo - Banco Itau S\/A - Vistos. Em que pese a n\u00e3o publica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o de fls. 183\/186, houve pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o a fls. 211, de modo que a parte se deu por intimada, uma vez que veio espontaneamente aos autos. Assim, n\u00e3o h\u00e1 necessidade publica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, eis que a intima\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi suprida.Assim, prossiga-se. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA CRISTINA NOGUEIRA RIZZIOLLI (OAB 328173\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0283\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA AGUIAR DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3630","paginaFinal":"3630","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"803762","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"18037237","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 30 2016 11:11:22:043PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"631912044","codPublicacaoOrigem":"1098445648","dataDivulgacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"0015789-46.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2295","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"HORTOL\u00c2NDIA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0015789-46.2014.8.26.0229 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Evanilde Cunha Oliveira Lobo - Banco Itau S\/A - Vistos. Ciente da interposi\u00e7\u00e3o de Agravo de Instrumento, prossiga-se. No mais, mais intime-se o exequente para se manifestar nos termos do ato ordinat\u00f3rio de fls. 229. Int. - ADV: FERNANDA CRISTINA NOGUEIRA RIZZIOLLI (OAB 328173\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0037\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA AGUIAR DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4518","paginaFinal":"4518","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"841525","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20140237","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb 23 2017 12:00:08:473AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"510616261","codPublicacaoOrigem":"900517234","dataDivulgacao":"Jul 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"0015789-46.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2156","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0015789-46.2014.8.26.0229 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Evanilde Cunha Oliveira Lobo - Banco Itau S\/A - Ante o tr\u00e2nsito em julgado da r. senten\u00e7a de fls. 158\/161 para as partes, manifestese o(a) autor(a) em termos de prosseguimento, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de arquivamento. Nada Mais. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA CRISTINA NOGUEIRA RIZZIOLLI (OAB 328173\/SP)","despacho":"FORO DISTRITAL DE HORTOL\u00c2NDIA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0168\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADEVANIR DONIZETE MENDANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2511","paginaFinal":"2511","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"703519","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14334785","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Jul 12 2016 10:51:10:193PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"716204606","codPublicacaoOrigem":"1174405815","dataDivulgacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"0015789-46.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2390","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"HORTOL\u00c2NDIA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0015789-46.2014.8.26.0229 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Evanilde Cunha Oliveira Lobo - Banco Itau S\/A - Vistos. Ciente do julgamento do Agravo de Instrumento, prossiga-se. No mais, considerando o dep\u00f3sito realizado nos autos, certifique a Serventia o prazo de embargos. Ap\u00f3s, tornem para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de levantamento. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA CRISTINA NOGUEIRA RIZZIOLLI (OAB 328173\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0161\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA AGUIAR DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3723","paginaFinal":"3723","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"901721","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24314133","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jul 17 2017 11:46:17:547PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"278671329","codPublicacaoOrigem":"608235100","dataDivulgacao":"Dec 11 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 12 2014 12:00:00:000AM","numero":"0015789-46.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1793","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0015789-46.2014.8.26.0229 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Evanilde Cunha Oliveira Lobo ADVOGADO : 328173\/SP - Fernanda Cristina Nogueira Rizziolli REQDO : Banco Itau S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"Distribuidor C\u00edvel\r\nFORO DISTRITAL DE HORTOL\u00c2NDIA\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DISTRITAL DE HORTOL\u00c2NDIA EM 09\/12\/2014","paginaInicial":"2498","paginaFinal":"2498","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"458460","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4247385","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134443","usuarioCadastro":"guilherme.santos","dataHoraCadastro":"Dec 10 2014 10:52:38:500PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroAntigo":"328173","numeroUnificado":"0015789-46.2014.8.26.0229|328173","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"381249272","codPublicacaoOrigem":"702294411","dataDivulgacao":"Sep 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"0015789-46.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1969","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0015789-46.2014.8.26.0229 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Evanilde Cunha Oliveira Lobo - Banco Itau S\/A - Vistos. Fl. 149. Defiro prazo suplementar de 15 (quinze) dias, conforme requerido. Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista \u00e1 parte contr\u00e1ria, tornando-se os autos conclusos. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA CRISTINA NOGUEIRA RIZZIOLLI (OAB 328173\/SP)","despacho":"FORO DISTRITAL DE HORTOL\u00c2NDIA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0153\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS MARIO MORI DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADEVANIR DONIZETE MENDANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2382","paginaFinal":"2382","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"531960","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9348491","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 16 2015 10:45:03:543PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"534907685","codPublicacaoOrigem":"937708806","dataDivulgacao":"Aug 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"0015789-46.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2189","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0015789-46.2014.8.26.0229 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Evanilde Cunha Oliveira Lobo - Banco Itau S\/A - Vistos. Fls. 192: A quest\u00e3o j\u00e1 foi analisada a fls.183\/186. No mais, n\u00e3o consta dep\u00f3sito nos autos. Assim, deve a exequente providenciar o incidente de cumprimento de senten\u00e7a, na forma digital, nos termos do Comunicado 438\/16. Int. - ADV: FERNANDA CRISTINA NOGUEIRA RIZZIOLLI (OAB 328173\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"FORO DISTRITAL DE HORTOL\u00c2NDIA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0206\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADEVANIR DONIZETE MENDANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2313","paginaFinal":"2313","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"732296","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15334420","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Aug 29 2016 09:36:21:190AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroAntigo":"438\/16","numeroUnificado":"0015789-46.2014.8.26.0229|438\/16","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"285561494","codPublicacaoOrigem":"616955862","dataDivulgacao":"Jan 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"0015789-46.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1813","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0015789-46.2014.8.26.0229 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Evanilde Cunha Oliveira Lobo - Banco Itau S\/A - Vistos. Presentes os pressupostos legais do artigo 273 do CPC, defiro o pedido de Tutela Antecipada, determinando que o requerido cesse o desconto do empr\u00e9stimo impugnado na inicial, com parcelas no valor de R$ 132,84, at\u00e9 decis\u00e3o final dos presentes autos. No mais, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 24\/03\/2015, \u00e0s 13:15h. Oficie-se, Cite-se e Intime-se. Hortol\u00e2ndia, d.S. - ADV: FERNANDA CRISTINA NOGUEIRA RIZZIOLLI (OAB 328173\/SP)","despacho":"FORO DISTRITAL DE HORTOL\u00c2NDIA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0003\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADEVANIR DONIZETE MENDANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2495","paginaFinal":"2495","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"466652","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4510025","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jan 25 2015 12:21:14:890PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747266875","codPublicacaoOrigem":"1195177762","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0015789-46.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"HORTOL\u00c2NDIA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0015789-46.2014.8.26.0229 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Evanilde Cunha Oliveira Lobo - Banco Itau S\/A - Manifeste-se o exequente quanto ao dep\u00f3sito de R$ 5.848,97 \u00e0s fls. 222. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA CRISTINA NOGUEIRA RIZZIOLLI (OAB 328173\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0210\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA AGUIAR DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4074","paginaFinal":"4074","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920751","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25908333","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:16:38:420AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747266877","codPublicacaoOrigem":"1195177763","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0015789-46.2014.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"HORTOL\u00c2NDIA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0015789-46.2014.8.26.0229 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Evanilde Cunha Oliveira Lobo - Banco Itau S\/A - Vistos. Considerando a aus\u00eancia de embargos por parte da requerida, bem como a concord\u00e2ncia da requerente a fls. 246, converto o dep\u00f3sito em pagamento, sendo que, ante o cumprimento integral da senten\u00e7a, de rigor a extin\u00e7\u00e3o do processo.Assim, Julgo Extinto, com fundamento no artigo 924, inciso II do CPC. Defiro o levantamento da quantia depositada \u00e0s fls. 222 em favor da requerente.Defiro o desentranhamento dos documentos juntados pelas partes, ressaltando-se que ap\u00f3s o tr\u00e2nsito correr\u00e1 o prazo de noventa dias para incinera\u00e7\u00e3o do feito.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial, arquivando-se os autos com as cautelas de praxe. P.R.I. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/ SP), FERNANDA CRISTINA NOGUEIRA RIZZIOLLI (OAB 328173\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0210\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA IBRAHIM GUIRAO KAPOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA AGUIAR DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4074","paginaFinal":"4074","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920751","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25908333","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:16:38:420AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015789-46.2014.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}