{"numero":"0015103-48.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"0015103-48.2017.8.26.0100","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Efeito Suspensivo \/ Impugna\u00e7\u00e3o \/ Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"23\/03\/2017 \u00e0s 14:17 - Depend\u00eancia (1035080-43.2016.8.26.0100)\n12\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Fernando Jos\u00e9 C\u00fanico","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.926.740,66","partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"Mauro Mendes Ferreira"},{"tipo":"Embargdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"LEONARDO DA SILVA CRUZ"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Eduardo Tavanti Junior"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0516\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 359\/367","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0516\/2017 Teor do ato: Vistos.Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos contra a senten\u00e7a, porquanto tempestivos.Todavia, nego-lhes provimento, pois ausentes requisitos do artigo 1022 do C\u00f3digo de Processo Civil; n\u00e3o havendo contradi\u00e7\u00e3o, omiss\u00e3o ou obscuridade na senten\u00e7a atacada, visando t\u00e3o-somente \u00e0 reforma pelo m\u00e9rito da decis\u00e3o, somente admiss\u00edvel em recurso de cogni\u00e7\u00e3o ampla, sendo n\u00edtido o car\u00e1ter infringencial da quest\u00e3o embargada.Int. Advogados(s): Jose Eduardo Tavanti Junior (OAB 299907\/SP), LEONARDO DA SILVA CRUZ (OAB 6660\/MT)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos contra a senten\u00e7a, porquanto tempestivos.Todavia, nego-lhes provimento, pois ausentes requisitos do artigo 1022 do C\u00f3digo de Processo Civil; n\u00e3o havendo contradi\u00e7\u00e3o, omiss\u00e3o ou obscuridade na senten\u00e7a atacada, visando t\u00e3o-somente \u00e0 reforma pelo m\u00e9rito da decis\u00e3o, somente admiss\u00edvel em recurso de cogni\u00e7\u00e3o ampla, sendo n\u00edtido o car\u00e1ter infringencial da quest\u00e3o embargada.Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n12\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   8\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   805\/807   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716121   -   E-mail:   sp12cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0015103-48.2017.8.26.0100  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0015103-48.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Mauro Mendes  Ferreira\nEmbargado : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Fernando  Jos\u00e9 C\u00fanico\nVistos.\nConhe\u00e7o  dos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  contra  a  senten\u00e7a,  \nporquanto  tempestivos.\nTodavia, nego-lhes  provimento,  pois  ausentes  requisitos  do  artigo  \n1022   do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil;  n\u00e3o  havendo  contradi\u00e7\u00e3o,  omiss\u00e3o  ou  obscuridade  \nna  senten\u00e7a  atacada,  visando  t\u00e3o-somente  \u00e0  reforma  pelo  m\u00e9rito  da  decis\u00e3o,  somente  \nadmiss\u00edvel  em  recurso  de  cogni\u00e7\u00e3o  ampla,  sendo  n\u00edtido  o  car\u00e1ter  infringencial  da  \nquest\u00e3o  embargada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo  25  de  setembro  de  2017 .\nFernando  Jos\u00e9  C\u00fanico\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015103-48.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3859643. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO JOSE CUNICO, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 18:38 . fls. 501"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41050207-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 12\/09\/2017 21:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0464\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 212\/219","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0464\/2017 Teor do ato: Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta, ACOLHO PARCIALMENTE os embargos para determinar o levantamento da penhora que recai o im\u00f3vel, bem como afastar a previs\u00e3o de juros morat\u00f3rios, devendo incidir, na hip\u00f3tese de mora, apenas a comiss\u00e3o de perman\u00eancia.Ante a sucumb\u00eancia parcial, cada parte arcar\u00e1 com metade das custas e despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios do pr\u00f3prio patrono que fixo em 10% do valor da causa.Prossiga-se na execu\u00e7\u00e3o, acostando-se c\u00f3pia da presente senten\u00e7a. No mais, preclusa esta decis\u00e3o, levante-se a penhora.P.R.I.C. Advogados(s): Jose Eduardo Tavanti Junior (OAB 299907\/SP), LEONARDO DA SILVA CRUZ (OAB 6660\/MT)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta, ACOLHO PARCIALMENTE os embargos para determinar o levantamento da penhora que recai o im\u00f3vel, bem como afastar a previs\u00e3o de juros morat\u00f3rios, devendo incidir, na hip\u00f3tese de mora, apenas a comiss\u00e3o de perman\u00eancia.Ante a sucumb\u00eancia parcial, cada parte arcar\u00e1 com metade das custas e despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios do pr\u00f3prio patrono que fixo em 10% do valor da causa.Prossiga-se na execu\u00e7\u00e3o, acostando-se c\u00f3pia da presente senten\u00e7a. No mais, preclusa esta decis\u00e3o, levante-se a penhora.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n12\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0015103-48.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0015103-48.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Mauro Mendes  Ferreira\nEmbargado : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Esmanhoto   Mateo\nVistos.\nTrata-se  de  EMBARGOS  \u00c0  EXECU\u00c7\u00c3O  opostos  por  MAURO  MENDES  \nFERREIRA  sustentando,  em  resumo,  que  foi  aprovado  plano  de  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  da  devedora  \nprincipal;  que  o  im\u00f3vel  penhorado,  trata-se  bem  de  fam\u00edlia  e que  h\u00e1  cumula\u00e7\u00e3o  comiss\u00e3o  de  \nperman\u00eancia  com  outros  encargos.  Dessa  forma,  requer  a  proced\u00eancia  dos  embargos.  \nRegularmente  intimada,  a  Executada  se  manifestou  pelo  prosseguimento  da  \nexecu\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o houve  r\u00e9plica.  \n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nOs  embargos  comportam  parcial  acolhimento.  \nInicialmente,  anoto  que  a  exist\u00eancia  de  plano  de  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  aprovado  n\u00e3o  \ninflui  nas  obriga\u00e7\u00f5es  dos  devedores  solid\u00e1rios  \n avalistas  \n posto  que  a  nova\u00e7\u00e3o  se  restringe  aos  \nrecuperandos.  \nNesse  sentido:  \nEXECU\u00c7\u00c3O  POR  QUANTIA  CERTA.  T\u00edtulo  extrajudicial.  Carta  de  fian\u00e7a.  A\u00e7\u00e3o  contra  \ndevedores  solid\u00e1rios  de  grupo  empresarial  em  situa\u00e7\u00e3o  de  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  com  \nrespectivo  plano  aprovado.  Admissibilidade.  Autonomia  da  obriga\u00e7\u00e3o.  Intelig\u00eancia,  \nademais,  do  \u00a7  1\u00ba,  do  art.  49,  da  Lei  n\u00ba  11.101\/2005.  Nova\u00e7\u00e3o  das  d\u00edvidas  restritas  \n\u00e0s  empresas  em  recupera\u00e7\u00e3o  (que  n\u00e3o  se  confunde  com  a  figura  dos  s\u00f3cios)  e  seus  \ncredores.  Pedido  de  extin\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o.  Rejei\u00e7\u00e3o.  Recurso  n\u00e3o  provido.  (TJSP;  \n\u00a0Agravo  de  Instrumento  2109250-41.2017.8.26.0000;  Relator  (a):\u00a0Gilberto  dos  \nSantos;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  11\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Foro  Central  C\u00edvel  -\u00a027\u00aa  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015103-48.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E3C12. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ESMANHOTO MATEO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:31 . fls. 492\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n12\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0015103-48.2017.8.26.0100 - lauda  2\nVara\n C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  24\/08\/2017;  Data  de  Registro:  28\/08\/2017)\nNo  mais,  pretendem  os  executados  a  desconstitui\u00e7\u00e3o  da  penhora  que  recai  sobre  o  \nim\u00f3vel  residencial,  sob  o  fundamento  de  que  se  trata  de  bem  de  fam\u00edlia.\nA  Lei  n\u00ba  8.009\/1990  aduz  em  seu  artigo  1\u00ba,  que:  \" O  im\u00f3vel  residencial  pr\u00f3prio  do  \ncasal,  ou  da  entidade  familiar,  \u00e9  impenhor\u00e1vel  e  n\u00e3o  responder\u00e1  por  qualquer  d\u00edvida  civil,  \ncomercial,  fiscal,  previdenci\u00e1ria  ou  de  outra  natureza,  contra\u00edda  pelos  c\u00f4njuges  ou  pelos  pais  ou  \nfilhos  que  sejam  seus  propriet\u00e1rios  e  nele  residam,  salvo  nas  hip\u00f3teses  previstas  nesta  Lei \u201d.\nNo  caso  concreto,  os  Executados  acostaram  documenta\u00e7\u00e3o  referente  \u00e0s  contas  de  \n\u00e1gua,  luz  e  associa\u00e7\u00e3o  de  bairro  devidamente  adimplidas,  demonstrando  residirem  no  local  (fls.  \n697\/726).  \nPor outro  lado,  tratando-se  de  fato  negativo,  n\u00e3o  h\u00e1  como  se  exigir  prova  cabal  de  \nque  n\u00e3o  possuem  im\u00f3veis  em  outros  munic\u00edpios,  bastando  os  ind\u00edcios  de  que  residem  no  bem  \nobjeto  da  constri\u00e7\u00e3o.  \nCom  efeito,  caberia  ao  exequente  demonstrar  a  exist\u00eancia  de  outros  bens,  o  que  \nn\u00e3o  foi  realizado.  \nAdemais,  a  jurisprud\u00eancia  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \n STJ  \u00e9  no  sentido  de  \nque  as  exce\u00e7\u00f5es  previstas  no  artigo  3\u00ba  da  Lei  n\u00ba  8.009\/90  s\u00e3o  taxativas  e  devem  ser  interpretadas  \nrestritivamente.  E,  consoante  se  depreende  do  referido  artigo,  o  aval  n\u00e3o  est\u00e1  previsto  como  uma  \ndas  exce\u00e7\u00f5es,  sendo  imposs\u00edvel  a  interpreta\u00e7\u00e3o  extensiva  do  inciso  VII,  para  abarcar  a  hip\u00f3tese  em  \ncomento.  \nDe mais  a  mais,  at\u00e9  mesmo  nas  hip\u00f3teses  que  o  devedor  grava  seu  im\u00f3vel  com  \nhipoteca,  em  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  contra\u00edda  por  sociedade  empres\u00e1ria,  o  aludido  Tribunal  Superior  \ntem  mantinha  a  qualidade  do  bem  de  fam\u00edlia,  em  raz\u00e3o  da  interpreta\u00e7\u00e3o  restritiva  de  suas  hip\u00f3teses  \nde  exce\u00e7\u00e3o.  \nVeja-se:\n\u201cPROCESSUAL  CIVIL.  CIVIL.  RECURSO  ESPECIAL.  EXECU\u00c7\u00c3O.  IM\u00d3VEL.  \nBEM  DE  FAM\u00cdLIA.  IMPENHORABILIDADE.  PROVA  DE  QUE  O  IM\u00d3VEL  \nPENHORADO  \u00c9  O  \u00daNICO  DE  PROPRIEDADE  DO  DEVEDOR.  \nDESNECESSIDADE.  EXCE\u00c7\u00c3O  DO  ART.  3\u00ba,  V,  DA  LEI  8.009\/90.  \nINAPLICABILIDADE.  D\u00cdVIDA  DE  TERCEIRO.  PESSOA  JUR\u00cdDICA.  \nIMPOSSIBILIDADE  DE  PRESUN\u00c7\u00c3O  DE  QUE  A  D\u00cdVIDA  FORA  CONTRA\u00cdDA  \nEM  FAVOR  DA  ENTIDADE  FAMILIAR.  PRECEDENTES.  RECURSO  PROVIDO.  \n(...)  2.  N\u00e3o  se  pode  presumir  que  a  garantia  tenha  sido  dada  em  benef\u00edcio  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015103-48.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E3C12. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ESMANHOTO MATEO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:31 . fls. 493\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n12\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0015103-48.2017.8.26.0100 - lauda  3\nfam\u00edlia,\n para,  assim,  afastar  a  impenhorabilidade  do  bem  com  base  no  art.  3\u00ba,  V,  \nda  Lei  8.009\/90.  3.  Somente  \u00e9  admiss\u00edvel  a  penhora  do  bem  de  fam\u00edlia  hipotecado  \nquando  a  garantia  foi  prestada  em  benef\u00edcio  da  pr\u00f3pria  entidade  familiar,  e  n\u00e3o  \npara  assegurar  empr\u00e9stimo  obtido  por  terceiro.  4.  Na  hip\u00f3tese  dos  autos,  a \nhipoteca  foi  dada  em  garantia  de  d\u00edvida  de  terceiro,  sociedade  empres\u00e1ria,  a  qual  \ncelebrou  contrato  de  m\u00fatuo  com  o  banco.  Desse  modo,  a  garantia  da  hipoteca,  \ncujo  objeto  era  o  im\u00f3vel  residencial  dos  ora  recorrentes,  foi  feita  em  favor  da  \npessoa  jur\u00eddica,  e  n\u00e3o  em  benef\u00edcio  pr\u00f3prio  dos  titulares  ou  de  sua  fam\u00edlia,  ainda  \nque  \u00fanicos  s\u00f3cios  da  empresa,  o  que  afasta  a  exce\u00e7\u00e3o  \u00e0  impenhorabilidade  do  \nbem  de  fam\u00edlia  prevista  no  inciso  V  do  art.  3\u00ba  da  Lei  8.009\/90.  5.  Recurso  especial  \nconhecido  e  provido \u201d. (REsp  988.915\/SP,  Rel.  Ministro  RAUL  ARA\u00daJO,  \nQUARTA  TURMA,  DJe  de  08\/06\/2012)\n\u201cAGRAVO  REGIMENTAL  EM  RECURSO  ESPECIAL.  PENHORA.  BEM  DE  \nFAM\u00cdLIA.  BEM  DADO  EM  HIPOTECA  COMO  GARANTIA  DE  D\u00cdVIDA  DE  \nTERCEIRO.  IMPENHORABILIDADE.  N\u00c3O  INCID\u00caNCIA  DA  EXCE\u00c7\u00c3O  \nPREVISTA  NO  ART.  3\u00ba,  V,  DA  LEI  N.  8.009\/90.  1.  Esta  Corte  Superior  possui  \njurisprud\u00eancia  pacificada  no  sentido  de  ser  inadmiss\u00edvel  constri\u00e7\u00e3o  sobre  bem  de  \nfam\u00edlia  dado  em  hipoteca  como  garantia  de  d\u00edvida  contra\u00edda  por  terceiro,  em  \nvirtude  de  tal  hip\u00f3tese  n\u00e3o  ser  abarcada  pela  exce\u00e7\u00e3o  prevista  no  inciso  V  do  art.  \n3\u00ba  da  Lei  n.  8.009\/90,  a  qual  engloba  t\u00e3o  somente  a  hip\u00f3tese  em  que  o  bem  \u00e9  dado  \nem  garantia  de  d\u00edvida  da  pr\u00f3pria  entidade  familiar.  2.  Agravo  regimental  a  que  se  \nnega  provimento.\u201d  (AgRg  no  REsp  1.163.841\/RJ,  Rel.  Ministro  LUIS  FELIPE  \nSALOM\u00c3O,  QUARTA  TURMA,  DJe  de  17\/04\/2013)\nOu  seja,  se  at\u00e9  mesmo  nas  hip\u00f3teses  em  que  h\u00e1  a  institui\u00e7\u00e3o  de  hipoteca  o  bem  de  \nfam\u00edlia  prevalece,  se  em  benef\u00edcio  de  sociedade  empres\u00e1ria,  com  muito  mais  raz\u00e3o  no  caso  dos  \nautos,  em  que  os  Executados  prestaram  mera  garantia  fidejuss\u00f3ria.\nAssim,  de  rigor  o  levantamento  da  penhora.  \nPor  fim,  vislumbro  a  cumula\u00e7\u00e3o  de  comiss\u00e3o  de  permanecia  com  juros  morat\u00f3rios,  \no  que  afronta  o  teor  da  S\u00famula  472  do  STJ.  Dessa  forma,  declaro  a  nulidade  da  cl\u00e1usula  09,  al\u00ednea  \n\u201cb\u201d,  mantendo  apenas  a  previs\u00e3o  de  incid\u00eancia  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia.  \nAnte  o  exposto  e  pelo  mais  que  dos  autos  consta,  ACOLHO  PARCIALMENTE  \nos  embargos  para  determinar  o  levantamento  da  penhora  que  recai  o  im\u00f3vel,  bem  como  afastar  a  \nprevis\u00e3o  de  juros  morat\u00f3rios,  devendo  incidir,  na  hip\u00f3tese  de  mora,  apenas  a  comiss\u00e3o  de  \nperman\u00eancia.\nAnte a  sucumb\u00eancia  parcial,  cada  parte  arcar\u00e1  com  metade  das  custas  e  despesas  \nprocessuais,  al\u00e9m  dos  honor\u00e1rios  do  pr\u00f3prio  patrono  que  fixo  em  10%  do  valor  da  causa.\nProssiga-se  na  execu\u00e7\u00e3o,  acostando-se  c\u00f3pia  da  presente  senten\u00e7a.  No  mais,  \npreclusa  esta  decis\u00e3o,  levante-se  a  penhora.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015103-48.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E3C12. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ESMANHOTO MATEO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:31 . fls. 494\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n12\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0015103-48.2017.8.26.0100 - lauda  4\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015103-48.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E3C12. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ESMANHOTO MATEO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:31 . fls. 495"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0361\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2383 P\u00e1gina: 161\/174","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0361\/2017 Teor do ato: ( x ) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). Advogados(s): Jose Eduardo Tavanti Junior (OAB 299907\/SP), LEONARDO DA SILVA CRUZ (OAB 6660\/MT)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    ( x ) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40426829-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/04\/2017 21:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0160\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2318 P\u00e1gina: 271\/292","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0160\/2017 Teor do ato: Vistos, Apensem-se estes autos digitais ao processo digital n\u00ba 1035080-43.2016.8.26.0100.Recebo os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o para discuss\u00e3o, sem atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo, vez que n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos para a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria.Com efeito, al\u00e9m de n\u00e3o se poder vislumbrar, \u00e0 primeira vista, a probabilidade do direito, n\u00e3o se verifica tamb\u00e9m o perigo de dano, al\u00e9m daquilo que \u00e9 inerente a toda e qualquer excuss\u00e3o patrimonial.No mesmo sentido, n\u00e3o h\u00e1 como se ter por perfeitamente caracterizada a ocorr\u00eancia das hip\u00f3teses previstas nos incisos I e II do art. 311, do C\u00f3digo de Processo Civil, sendo o caso de se estabelecer o contradit\u00f3rio antes da aprecia\u00e7\u00e3o das teses lan\u00e7adas.Ante o exposto, INDEFIRO o pedido de atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo.Em termos de prosseguimento, intime(m)-se o(s) embargado(s), na pessoa de seu(s) patrono(s), para, querendo, apresentar(em) impugna\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias.Deixo de analisar o pedido de fls. 385\/395, tendo em vista que VIRG\u00cdNIA RAQUEL TAVEIRA E SILVA MENDES FERREIRA,n\u00e3o \u00e9 parte nos autos e n\u00e3o possui procura\u00e7\u00e3o e a forma correta do pedido seria a oposi\u00e7\u00e3o de Embargos de Terceiro. Oportunamente, tornem conclusos.Int. Advogados(s): Jose Eduardo Tavanti Junior (OAB 299907\/SP), LEONARDO DA SILVA CRUZ (OAB 6660\/MT)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Sem suspens\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o    Vistos, Apensem-se estes autos digitais ao processo digital n\u00ba 1035080-43.2016.8.26.0100.Recebo os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o para discuss\u00e3o, sem atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo, vez que n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos para a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria.Com efeito, al\u00e9m de n\u00e3o se poder vislumbrar, \u00e0 primeira vista, a probabilidade do direito, n\u00e3o se verifica tamb\u00e9m o perigo de dano, al\u00e9m daquilo que \u00e9 inerente a toda e qualquer excuss\u00e3o patrimonial.No mesmo sentido, n\u00e3o h\u00e1 como se ter por perfeitamente caracterizada a ocorr\u00eancia das hip\u00f3teses previstas nos incisos I e II do art. 311, do C\u00f3digo de Processo Civil, sendo o caso de se estabelecer o contradit\u00f3rio antes da aprecia\u00e7\u00e3o das teses lan\u00e7adas.Ante o exposto, INDEFIRO o pedido de atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo.Em termos de prosseguimento, intime(m)-se o(s) embargado(s), na pessoa de seu(s) patrono(s), para, querendo, apresentar(em) impugna\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias.Deixo de analisar o pedido de fls. 385\/395, tendo em vista que VIRG\u00cdNIA RAQUEL TAVEIRA E SILVA MENDES FERREIRA,n\u00e3o \u00e9 parte nos autos e n\u00e3o possui procura\u00e7\u00e3o e a forma correta do pedido seria a oposi\u00e7\u00e3o de Embargos de Terceiro. Oportunamente, tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Recebidos os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Sem suspens\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n12\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0015103-48.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Mauro Mendes  Ferreira\nEmbargado ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Jos\u00e9   C\u00fanico\nVistos, \nApensem-se  estes  autos  digitais  ao  processo  digital  n\u00ba \n1035080-43.2016.8.26.0100 .\nRecebo  os  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  para  discuss\u00e3o,  sem  atribui\u00e7\u00e3o  de  efeito  \nsuspensivo,  vez  que  n\u00e3o  est\u00e3o  presentes  os  requisitos  para  a  concess\u00e3o  da  tutela  provis\u00f3ria.\nCom  efeito,  al\u00e9m  de  n\u00e3o  se  poder  vislumbrar,  \u00e0  primeira  vista,  a  probabilidade  do  \ndireito,  n\u00e3o  se  verifica  tamb\u00e9m  o  perigo  de  dano,  al\u00e9m  daquilo  que  \u00e9  inerente  a  toda  e  qualquer  \nexcuss\u00e3o  patrimonial.\nNo mesmo  sentido,  n\u00e3o  h\u00e1  como  se  ter  por  perfeitamente  caracterizada  a \nocorr\u00eancia  das  hip\u00f3teses  previstas  nos  incisos  I  e  II  do  art.  311,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nsendo  o  caso  de  se  estabelecer  o  contradit\u00f3rio  antes  da  aprecia\u00e7\u00e3o  das  teses  lan\u00e7adas.\nAnte  o  exposto,  INDEFIRO  o  pedido  de  atribui\u00e7\u00e3o  de  efeito  suspensivo.\nEm  termos  de  prosseguimento,  intime(m)-se  o(s)  embargado(s),  na  pessoa  de  \nseu(s)  patrono(s),  para,  querendo,  apresentar(em)  impugna\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  dias.\nDeixo  de  analisar  o  pedido  de  fls.  385\/395,  tendo  em  vista  que  VIRG\u00cdNIA  \nRAQUEL  TAVEIRA  E  SILVA  MENDES  FERREIRA,n\u00e3o  \u00e9  parte  nos  autos  e   n\u00e3o  possui  \nprocura\u00e7\u00e3o  e  a  forma  correta  do  pedido   seria  a  oposi\u00e7\u00e3o  de  Embargos  de  Terceiro.  \nOportunamente,  tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015103-48.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2E61E22. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO JOSE CUNICO, liberado nos autos em 28\/03\/2017 \u00e0s 17:57 . fls. 395"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 1035080-43.2016.8.26.0100 - Classe: Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Assunto principal: M\u00fatuo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Processo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":23,"total_andamentos":23}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"710548210","codPublicacaoOrigem":"1169952065","dataDivulgacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"0015103-48.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2383","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"12\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0015103-48.2017.8.26.0100 (apensado ao processo 1035080-43.2016.8.26.0100) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Mauro Mendes Ferreira - ITAU UNIBANCO S.A. - ( x ) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). - ADV: LEONARDO DA SILVA CRUZ (OAB 6660\/MT), JOSE EDUARDO TAVANTI JUNIOR (OAB 299907\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0361\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 12\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO JOS\u00c9 C\u00daNICO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ILDEFONSO FAUSTINO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"160","paginaFinal":"160","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"897574","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24045297","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul  7 2017 12:46:03:070AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015103-48.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015103-48.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764262348","codPublicacaoOrigem":"1205966315","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"0015103-48.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"12\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0015103-48.2017.8.26.0100 (apensado ao processo 1035080-43.2016.8.26.0100) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Mauro Mendes Ferreira - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos contra a senten\u00e7a, porquanto tempestivos.Todavia, nego-lhes provimento, pois ausentes requisitos do artigo 1022 do C\u00f3digo de Processo Civil; n\u00e3o havendo contradi\u00e7\u00e3o, omiss\u00e3o ou obscuridade na senten\u00e7a atacada, visando t\u00e3o-somente \u00e0 reforma pelo m\u00e9rito da decis\u00e3o, somente admiss\u00edvel em recurso de cogni\u00e7\u00e3o ampla, sendo n\u00edtido o car\u00e1ter infringencial da quest\u00e3o embargada.Int. - ADV: LEONARDO DA SILVA CRUZ (OAB 6660\/MT), JOSE EDUARDO TAVANTI JUNIOR (OAB 299907\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0516\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 12\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA MARINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ILDEFONSO FAUSTINO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"359","paginaFinal":"359","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"930485","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26614213","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 09:17:17:000AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015103-48.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015103-48.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649791180","codPublicacaoOrigem":"1117609298","dataDivulgacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"0015103-48.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2315","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0015103-48.2017.8.26.0100 CLASSE :EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O EMBARGTE : Mauro Mendes Ferreira ADVOGADO : 6660\/MT - LEONARDO DA SILVA CRUZ EMBARGDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :12\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 23\/03\/2017","paginaInicial":"35","paginaFinal":"35","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"853855","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21078461","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar 27 2017 09:34:19:323AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015103-48.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015103-48.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"652585898","codPublicacaoOrigem":"1120962415","dataDivulgacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"0015103-48.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2318","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"12\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0015103-48.2017.8.26.0100 (apensado ao processo 1035080-43.2016.8.26.0100) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Mauro Mendes Ferreira - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos, Apensem-se estes autos digitais ao processo digital n\u00ba 1035080-43.2016.8.26.0100.Recebo os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o para discuss\u00e3o, sem atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo, vez que n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos para a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria.Com efeito, al\u00e9m de n\u00e3o se poder vislumbrar, \u00e0 primeira vista, a probabilidade do direito, n\u00e3o se verifica tamb\u00e9m o perigo de dano, al\u00e9m daquilo que \u00e9 inerente a toda e qualquer excuss\u00e3o patrimonial.No mesmo sentido, n\u00e3o h\u00e1 como se ter por perfeitamente caracterizada a ocorr\u00eancia das hip\u00f3teses previstas nos incisos I e II do art. 311, do C\u00f3digo de Processo Civil, sendo o caso de se estabelecer o contradit\u00f3rio antes da aprecia\u00e7\u00e3o das teses lan\u00e7adas.Ante o exposto, INDEFIRO o pedido de atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo.Em termos de prosseguimento, intime(m)-se o(s) embargado(s), na pessoa de seu(s) patrono(s), para, querendo, apresentar(em) impugna\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias.Deixo de analisar o pedido de fls. 385\/395, tendo em vista que VIRG\u00cdNIA RAQUEL TAVEIRA E SILVA MENDES FERREIRA,n\u00e3o \u00e9 parte nos autos e n\u00e3o possui procura\u00e7\u00e3o e a forma correta do pedido seria a oposi\u00e7\u00e3o de Embargos de Terceiro. Oportunamente, tornem conclusos.Int. - ADV: LEONARDO DA SILVA CRUZ (OAB 6660\/MT), JOSE EDUARDO TAVANTI JUNIOR (OAB 299907\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0160\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 12\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO JOS\u00c9 C\u00daNICO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ILDEFONSO FAUSTINO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"272","paginaFinal":"272","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"855756","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21222014","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar 30 2017 08:21:30:247AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015103-48.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015103-48.2017.8.26.0100|1035080-43.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746223086","codPublicacaoOrigem":"1194563828","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"0015103-48.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"12\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0015103-48.2017.8.26.0100 (apensado ao processo 1035080-43.2016.8.26.0100) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Mauro Mendes Ferreira - ITAU UNIBANCO S.A. - Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta, ACOLHO PARCIALMENTE os embargos para determinar o levantamento da penhora que recai o im\u00f3vel, bem como afastar a previs\u00e3o de juros morat\u00f3rios, devendo incidir, na hip\u00f3tese de mora, apenas a comiss\u00e3o de perman\u00eancia. Ante a sucumb\u00eancia parcial, cada parte arcar\u00e1 com metade das custas e despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios do pr\u00f3prio patrono que fixo em 10% do valor da causa.Prossiga-se na execu\u00e7\u00e3o, acostando-se c\u00f3pia da presente senten\u00e7a. No mais, preclusa esta decis\u00e3o, levante-se a penhora.P.R.I.C. - ADV: JOSE EDUARDO TAVANTI JUNIOR (OAB 299907\/SP), LEONARDO DA SILVA CRUZ (OAB 6660\/MT)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0464\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 12\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA MARINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ILDEFONSO FAUSTINO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"212","paginaFinal":"212","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:44:05:387AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015103-48.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015103-48.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}