{"numero":"0015719-29.2017.8.26.0001","processos":[{"processo":"0015719-29.2017.8.26.0001","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Telefonia","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"01\/08\/2017 \u00e0s 08:34 - Direcionada\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Rubens Hideo Arai","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.467,86","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Alex Fabiano Nai"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Vivo S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Helder Massaaki Kanamaru"},{"tipo":"Advogada","nome":"Thais de Mello Lacroux"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0263\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2449 P\u00e1gina: 1640\/1663","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0263\/2017 Teor do ato: Fls. 97\/115: Manifeste-se o autor, no prazo de dez dias corridos, sobre os documentos apresentados pela r\u00e9 para comprovar o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es.No sil\u00eancio, presumir-se-\u00e1 o cumprimento integral e o feito ser\u00e1 extinto nos termos do art. 924 II do CPC. Advogados(s): Helder Massaaki Kanamaru (OAB 111887\/SP), Thais de Mello Lacroux (OAB 183762\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Despacho    Fls. 97\/115: Manifeste-se o autor, no prazo de dez dias corridos, sobre os documentos apresentados pela r\u00e9 para comprovar o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es.No sil\u00eancio, presumir-se-\u00e1 o cumprimento integral e o feito ser\u00e1 extinto nos termos do art. 924 II do CPC.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0015719-29.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Telefonia\nRequerente : Alex Fabiano  Nai\nRequerido : Vivo S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rubens   Hideo   Arai\nVistos.\nFls.  97\/115:  Manifeste-se  o  autor,  no  prazo  de  dez  dias  corridos,  sobre  os  \ndocumentos  apresentados  pela  r\u00e9  para  comprovar  o  cumprimento  das  obriga\u00e7\u00f5es.\nNo  sil\u00eancio,  presumir-se-\u00e1  o  cumprimento  integral  e  o  feito  ser\u00e1  extinto  nos  \ntermos  do  art.  924  II  do  CPC.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015719-29.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4C2758E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUBENS HIDEO ARAI, liberado nos autos em 06\/10\/2017 \u00e0s 16:49 . fls. 116"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70273251-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/10\/2017 10:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0252\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2440 P\u00e1gina: 1648\/1661","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0252\/2017 Teor do ato: Tendo em vista os documentos apresentados pelo autor, comprove a r\u00e9 o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es de fazer no prazo de dez dias corridos. Dever\u00e1 a r\u00e9 cessar imediatamente as cobran\u00e7as, sob pena de multa de R$ 300,00 por cobran\u00e7a indevida. Advogados(s): Helder Massaaki Kanamaru (OAB 111887\/SP), Thais de Mello Lacroux (OAB 183762\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Despacho    Tendo em vista os documentos apresentados pelo autor, comprove a r\u00e9 o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es de fazer no prazo de dez dias corridos. Dever\u00e1 a r\u00e9 cessar imediatamente as cobran\u00e7as, sob pena de multa de R$ 300,00 por cobran\u00e7a indevida.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0015719-29.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Telefonia\nRequerente : Alex Fabiano  Nai\nRequerido : Vivo S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rubens   Hideo   Arai\nVistos.\nTendo  em  vista  os  documentos  apresentados  pelo  autor,  comprove  a  r\u00e9  o \ncumprimento  das  obriga\u00e7\u00f5es  de  fazer  no  prazo  de  dez  dias  corridos.  \nDever\u00e1  a  r\u00e9  cessar  imediatamente  as  cobran\u00e7as,  sob  pena  de  multa  de  R$  300,00  \npor  cobran\u00e7a  indevida.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015719-29.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4B38856. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUBENS HIDEO ARAI, liberado nos autos em 26\/09\/2017 \u00e0s 18:36 . fls. 94"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    TERMO DE AUDI\u00caNCIAReclama\u00e7\u00e3o:0015719-29.2017.8.26.0001Requerente:ALEX FABIANO NAI, CPF 329.662.928-90Requerido:VIVO S\/AMM(a). Juiz(a)Amanda Eiko SatoData da audi\u00eancia:31\/08\/2017 \u00e0s 10:00hConciliador(a):Fabiane Bianchini Faloppa e Silvia Torres BelloAberta a audi\u00eancia, apregoadas as partes, compareceu a parte autora desacompanhada de advogado e a parte r\u00e9, por sua preposta Sra. Marina Fanucchi Menezes CPF: 288.104.868-46, desacompanhada de advogado. INICIADOS OS TRABALHOS, a proposta de concilia\u00e7\u00e3o restou FRUT\u00cdFERA nos seguintes termos:Op\u00e7\u00e3o 1) A parte r\u00e9 providenciar\u00e1 o cancelamento de todas os d\u00e9bitos decorrentes do contrato mencionado na inicial, bem como o respectivo contrato. A r\u00e9 se compromete ainda a providenciar eventuais baixas existentes nos cadastros de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito referentes aos d\u00e9bitos do contrato em quest\u00e3o at\u00e9 o dia 20\/09\/2017, e pagar\u00e1 a parte autora a import\u00e2ncia de R$ 1.500,00 em parcela \u00fanica at\u00e9 o dia 30\/10\/2017. Os pagamentos ser\u00e3o feitos atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio em nome da parte autora no Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia n\u00ba 0617, conta corrente n\u00ba 08097-3. O n\u00e3o pagamento acarretar\u00e1 a multa de 20% sobre o saldo remanescente. Em caso de inconsist\u00eancia dos dados banc\u00e1rios informados, fica autorizado o dep\u00f3sito judicial.A seguir, pelo MM. Juiz foi proferida a seguinte SENTEN\u00c7A: \"VISTOS. Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 \"caput\" da Lei 9.099\/95. DECIDO. As partes celebraram acordo. Ante o exposto, HOMOLOGO o acordo firmado entre as partes, julgando extinto o processo com julgamento do m\u00e9rito nos termos do artigo 487, III, b do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do artigo 55 da Lei 9.099\/95. Transitada em julgado nesta audi\u00eancia, as partes ficam cientes de que nada sendo requerido em 15 dias corridos, ap\u00f3s a data fixada para o seu t\u00e9rmino, ser\u00e1 presumido o cumprimento do acordo e o processo ser\u00e1 extinto pelo pagamento sem nova intima\u00e7\u00e3o, sendo os autos automaticamente encaminhados para desmonte. Publicada em audi\u00eancia, dou as partes por intimadas. As partes presentes receberam cada qual uma c\u00f3pia do Termo de Audi\u00eancia devidamente assinada pela outra parte tamb\u00e9m presente.\" NADA MAIS, encerrando-se a audi\u00eancia. Lido e achado conforme, segue devidamente assinado. OBS: NESTE ATO EST\u00c3O SENDO ENTREGUES \u00c0 PARTE AUTORA OS DOCUMENTOS F\u00cdSICOS APRESENTADOS QUANDO DO AJUIZAMENTO DA A\u00c7\u00c3O, INUTILIZANDO-SE OS DEMAIS DOCUMENTOS E TAMB\u00c9M A SENHA PARA CONSULTA DO ANDAMENTO PROCESSUAL.Autor:R\u00e9:","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70231503-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 13:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70223808-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/08\/2017 15:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR667867828TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Vivo S\/A Dilig\u00eancia : 07\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 10:00 Local: Sala 150 - C1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":21,"total_andamentos":21}],"publicacoes":[]}