{"numero":"0015279-15.2017.8.26.0007","processos":[{"processo":"0015279-15.2017.8.26.0007    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"19\/07\/2017 \u00e0s 14:37 - Direcionada\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VII - Itaquera","juiz":"Eduardo Francisco Marcondes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 937,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Diego Amaral Anjos Ferreira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Roberta Herrera"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que o processo foi baixado definitivamente no sistema. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70192206-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/09\/2017 16:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que o processo foi baixado definitivamente no sistema. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0561\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 2930\/2933","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0561\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram Diego Amaral Anjos Ferreira e Banco Ita\u00fa S.A., para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e, em conseq\u00fc\u00eancia, com base no art. 487, inciso III, \"b', do CPC, resolvo o m\u00e9rito do processo, em rela\u00e7\u00e3o a essas partes. Como n\u00e3o cabe recurso desta senten\u00e7a (art. 41 da Lei n.\u00ba 9.099\/95), fica dispensada a certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, pois este \u00e9 imediato.Cancele-se a audi\u00eancia designada.Oportunamente, d\u00ea-se baixa no SAJ. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Advogados(s): Roberta Herrera (OAB 258829\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram Diego Amaral Anjos Ferreira e Banco Ita\u00fa S.A., para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e, em conseq\u00fc\u00eancia, com base no art. 487, inciso III, \"b', do CPC, resolvo o m\u00e9rito do processo, em rela\u00e7\u00e3o a essas partes. Como n\u00e3o cabe recurso desta senten\u00e7a (art. 41 da Lei n.\u00ba 9.099\/95), fica dispensada a certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, pois este \u00e9 imediato.Cancele-se a audi\u00eancia designada.Oportunamente, d\u00ea-se baixa no SAJ. Publique-se. Registre-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nESTRADA  DE PO\u00c1  N\u00ba 696 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  08460-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nProcesso n.\u00ba 0015279-15.2017.8.26.0007  - 1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0015279-15.2017.8.26.0007  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : DIEGO AMARAL  ANJOS FERREIRA\nRequerido : BANCO ITA\u00da S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   JO\u00c3O   AENDER   CAMPOS   CREMASCO\nVistos.\nHOMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  a  que  chegaram  DIEGO  AMARAL  ANJOS  \nFERREIRA  e  BANCO  ITA\u00da  S.A. ,  para  que  produza  os  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  e,  em  \nconseq\u00fc\u00eancia,  com  base  no  art.  487,  inciso  III,  \"b',  do  CPC,  resolvo  o  m\u00e9rito  do  processo,   em  \nrela\u00e7\u00e3o  a  essas  partes.  \nComo  n\u00e3o  cabe  recurso  desta  senten\u00e7a  (art.  41  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95),  fica  \ndispensada  a  certid\u00e3o  de  tr\u00e2nsito  em  julgado,  pois  este  \u00e9  imediato.\nCancele-se  a  audi\u00eancia  designada.\nOportunamente, d\u00ea-se  baixa  no  SAJ.  \nPublique-se.  Registre-se.  Intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  n.\u00ba 11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015279-15.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 49252B5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO AENDER CAMPOS CREMASCO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 13:40 . fls. 73"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70170148-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 30\/08\/2017 13:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668790847TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa S.A. Dilig\u00eancia : 31\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.O pedido de liminar\/antecipa\u00e7\u00e3o de tutela ser\u00e1 apreciado na audi\u00eancia ou logo ap\u00f3s sua realiza\u00e7\u00e3o, diante de sua proximidade e da necessidade de colher a pr\u00e9via manifesta\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9.Cite-se.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nESTRADA  DE PO\u00c1  N\u00ba 696 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  08460-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0015279-15.2017.8.26.0007  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : DIEGO AMARAL  ANJOS FERREIRA\nRequerido : BANCO ITA\u00da S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   JO\u00c3O   AENDER   CAMPOS   CREMASCO\nVistos.\nO  pedido  de  liminar\/antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  ser\u00e1  apreciado  na  audi\u00eancia  ou  logo  \nap\u00f3s  sua  realiza\u00e7\u00e3o,  diante  de  sua  proximidade  e  da  necessidade  de  colher  a  pr\u00e9via  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9.\nCite-se.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  n.\u00ba 11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015279-15.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 458DA53. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO AENDER CAMPOS CREMASCO, liberado nos autos em 20\/07\/2017 \u00e0s 13:33 . fls. 57"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 19\/09\/2017 Hora 13:30 Local: Sala 01 - Titular Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Cancelada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":22,"total_andamentos":22}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"718629973","codPublicacaoOrigem":"1176204006","dataDivulgacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"0015279-15.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2393","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0015279-15.2017.8.26.0007 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Diego Amaral Anjos Ferreira REQDO : Banco Ita\u00fa S.A. VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VII - ITAQUERA EM 19\/07\/2017","paginaInicial":"2524","paginaFinal":"2524","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"903552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24426904","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Jul 21 2017 01:45:54:367AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015279-15.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015279-15.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754882009","codPublicacaoOrigem":"1200159426","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"0015279-15.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0015279-15.2017.8.26.0007 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Diego Amaral Anjos Ferreira - Banco Ita\u00fa S.A. - Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram Diego Amaral Anjos Ferreira e Banco Ita\u00fa S.A., para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e, em consequ\u00eancia, com base no art. 487, inciso III, \"b', do CPC, resolvo o m\u00e9rito do processo, em rela\u00e7\u00e3o a essas partes. Como n\u00e3o cabe recurso desta senten\u00e7a (art. 41 da Lei n.\u00ba 9.099\/95), fica dispensada a certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, pois este \u00e9 imediato.Cancele-se a audi\u00eancia designada.Oportunamente, d\u00ea-se baixa no SAJ. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. - ADV: ROBERTA HERRERA (OAB 258829\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0561\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDUARDO FRANCISCO MARCONDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GISELDA APARECIDA DANTAS DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2931","paginaFinal":"2931","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"925180","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26214401","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:29:52:650AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015279-15.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015279-15.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}