{"numero":"0016114-26.2011.8.26.0229","processos":[{"processo":"0016114-26.2011.8.26.0229","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":"12\/09\/2017 00:00 - Prazo 13 - Pz 13.10.2017","distribuicao":"13\/12\/2011 \u00e0s 18:05 - Livre\n1\u00aa Vara Judicial - Foro de Hortol\u00e2ndia","juiz":"Helo\u00edsa Helena Palhares Montenegro de Moraes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.029,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Gilmar Barbosa dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itaucard Administradora de Cart\u00f5es de Cr\u00e9dito e Imobili\u00e1ria S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Geraldo Amarante da Costa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0350\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 4105\/4128","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0350\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza seus regulares efeitos, o acordo a que chegaram as partes \u00e0s p\u00e1gs. 142\/143 nestes autos da A\u00e7\u00e3o de Procedimento Sum\u00e1rio, em fase de execu\u00e7\u00e3o, que Gilmar Barbosa dos Santos move em face de Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro, JULGANDO EXTINTO o processo com julgamento do m\u00e9rito, nos termos do artigo 924, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil. Custas finais pelo executado sobre o valor acordado (artigo 4\u00ba, III, da Lei 11.608\/2003), que dever\u00e3o ser recolhidas no prazo de 15 (quinze) dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa - o que desde logo fica determinado em caso de descumprimento.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, transitando esta em julgado na data da sua publica\u00e7\u00e3o.Por fim, nada mais havendo a cumprir e uma vez certificado o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P.I.C. Advogados(s): Geraldo Amarante da Costa (OAB 229455\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio    Vistos.HOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza seus regulares efeitos, o acordo a que chegaram as partes \u00e0s p\u00e1gs. 142\/143 nestes autos da A\u00e7\u00e3o de Procedimento Sum\u00e1rio, em fase de execu\u00e7\u00e3o, que Gilmar Barbosa dos Santos move em face de Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro, JULGANDO EXTINTO o processo com julgamento do m\u00e9rito, nos termos do artigo 924, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil. Custas finais pelo executado sobre o valor acordado (artigo 4\u00ba, III, da Lei 11.608\/2003), que dever\u00e3o ser recolhidas no prazo de 15 (quinze) dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa - o que desde logo fica determinado em caso de descumprimento.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, transitando esta em julgado na data da sua publica\u00e7\u00e3o.Por fim, nada mais havendo a cumprir e uma vez certificado o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  HORTOL\u00c2NDIA\nFORO  DE HORTOL\u00c2NDIA\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  \u00cdMOLA,  75, Hortol\u00e2ndia  - SP  - CEP  13189-212\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O :\nE m  30  de  agosto  de  2017,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(a)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Helo\u00edsa  \nHelena  Palhares  Montenegro  de  Moraes ,   Eu,   Micaela  Martins  dos  Santos ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \nque  digitei.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0016114-26.2011.8.26.0229\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gilmar Barbosa  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helo\u00edsa   Helena   Palhares   Montenegro   de   Moraes\nVistos.\nHOMOLOGO  por  senten\u00e7a ,  para  que  produza  seus  regulares  efeitos,  o \nacordo  a  que  chegaram  as  partes  \u00e0s  p\u00e1gs.  142\/143  nestes  autos  da  A\u00e7\u00e3o   de  Procedimento  \nSum\u00e1rio ,  em  fase  de  execu\u00e7\u00e3o,  que  Gilmar  Barbosa  dos  Santos  move  em  face  de  Ita\u00fa  \nUnibanco  S\/A  e  outro ,  JULGANDO  EXTINTO  o  processo  com  julgamento  do  m\u00e9rito,  nos  \ntermos  do  artigo  924,  inciso  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nCustas  finais  pelo  executado  sobre  o  valor  acordado  (artigo  4\u00ba,  III,  da  Lei  \n11.608\/2003), que  dever\u00e3o  ser  recolhidas  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  a  contar  da  publica\u00e7\u00e3o  \ndesta senten\u00e7a,   sob  pena  de  inscri\u00e7\u00e3o  na  d\u00edvida\n ativa  \u2013  o  que  desde  logo  fica  determinado  em  \ncaso de  descumprimento.\nHomologo a  desist\u00eancia  do  prazo  recursal,  transitando  esta  em  julgado  na  data  \nda  sua  publica\u00e7\u00e3o.\nPor fim,  nada  mais  havendo  a  cumprir  e  uma  vez  certificado  o  tr\u00e2nsito  em  \njulgado,  arquivem-se  os  autos  com  as  cautelas  de  praxe.\nP.I.C.\nHortol\u00e2ndia , 30  de  agosto  de  2017      \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA:\nEm  ______________  recebi estes autos  em Cart\u00f3rio.\nEu,  ____  , Micaela  Martins dos Santos,  Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016114-26.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000001EU9D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELOISA HELENA PALHARES MONTENEGRO DE MORAES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:05 . fls. 1"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FJAB15000222758","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FJAB16000720634","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FHRT16000358338","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FJAB16000753381","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FHRT16000380904","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Pz 08\/04\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0128\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2315 P\u00e1gina: 3566\/3580","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0128\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o da parte interessada, observando-se o provimento CG 16\/2016, e o contido no Comunicado CG 438\/2016.Nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.Int.Hortol\u00e2ndia, 13 de mar\u00e7o de 2017. Advogados(s): Geraldo Amarante da Costa (OAB 229455\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o da parte interessada, observando-se o provimento CG 16\/2016, e o contido no Comunicado CG 438\/2016.Nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.Int.Hortol\u00e2ndia, 13 de mar\u00e7o de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Hortol\u00e2ndia\nFORO  DE HORTOL\u00c2NDIA\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, REMANSO  CAMPINEIRO  - CEP  13184-507,  FONE: (19) 3809-0861,  \nHORTOL\u00c2NDIA-SP  - E-MAIL:  HORTOLANDIA1@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba  0016114-26.2011.8.26.0229  -  lauda  1 \/1 . \nCONCLUS\u00c3O:\nEm 13  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(a)  MM(a).  Juiz(a)  de  \nDireito,  Dr(a).  Rafael  Carmezim  Camargo  Neves .  Eu,  Gheysa  Franco  Alvarenga , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0016114-26.2011.8.26.0229  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente : Gilmar Barbosa  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rafael   Carmezim   Camargo   Neves\nVistos.\nCumpra-se o  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nAguarde-se  manifesta\u00e7\u00e3o  da  parte  interessada,  observando-se  o \nprovimento  CG  16\/2016,  e  o  contido  no  Comunicado  CG  438\/2016.\nNada  mais  sendo  requerido,  arquivem-se  os  autos  com  as  cautelas  de  \npraxe.\nInt.\nHortol\u00e2ndia,  13  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDATA:\nEm   ____________________  recebo  estes  autos  em  cart\u00f3rio,  com  o  r.  despacho\/decis\u00e3o  \nsupra.  Eu,   __________   , Escrevente  Tec.  Judici\u00e1rio  que  digitei  e  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016114-26.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D00000019ZKE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES, liberado nos autos em 13\/03\/2017 \u00e0s 18:34 . fls. 1"}},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   minuta","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FHRT17000001051 - Complemento: O Proprio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 20\/05\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Geraldo Amarante da Costa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1873 P\u00e1gina: 2172\/2185","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2015 Teor do ato: Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 93\/98 somente no efeito devolutivo. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Oportunamente, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Fls. 91: Aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado para execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. Int. Hortol\u00e2ndia, 22 de abril de 2015. Advogados(s): Geraldo Amarante da Costa (OAB 229455\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 93\/98 somente no efeito devolutivo. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Oportunamente, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Fls. 91: Aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado para execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. Int. Hortol\u00e2ndia, 22 de abril de 2015.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, REMANSO  \nCAMPINEIRO  - CEP  13184-507,  FONE: (19) 3809-0861,  \nHORTOL\u00c2NDIA-SP  - E-MAIL:  \nHORTOLANDIA1@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba  0016114-26.2011.8.26.0229  -  lauda  1 \/1 . \nCONCLUS\u00c3O:\nEm 22  de  abril  de  2015 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(a)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a).  Luis  Mario  Mori  Domingues .  Eu,  Samira  Cristina  Scarpari ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , digitei.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0016114-26.2011.8.26.0229  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente : Gilmar Barbosa  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luis   Mario   Mori   Domingues\nVistos.\nRecebo a  apela\u00e7\u00e3o  apresentada  \u00e0s  fls.  93\/98  somente  no  efeito  devolutivo.  \n\u00c0s contra-raz\u00f5es.\nOportunamente, subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  Se\u00e7\u00e3o  de  \nDireito Privado  II,  com  nossas  homenagens  e  cautelas  de  estilo.  \nFls. 91:  Aguarde-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  para  execu\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a.\nInt.\nHortol\u00e2ndia, 22  de  abril  de  2015 .\nDATA:\nEm   ____________________  recebo  estes  autos  em  cart\u00f3rio,  com  o  r.  despacho\/decis\u00e3o  \nsupra.  Eu,   __________   , Escrevente  Tec.  Judici\u00e1rio  que  digitei  e  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016114-26.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000WYRQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MARIO MORI DOMINGUES, liberado nos autos em 22\/04\/2015 \u00e0s 14:53 . fls. 1"}},{"data":"14\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/04\/2015","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Documentos Diversos em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FHRT15000157424","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0100\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1843 P\u00e1gina: 2087\/2096","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0100\/2015 Teor do ato: Diante de tudo o quanto exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados pelo autor e, consequentemente, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, forte no artigo 269, inciso I, do CPC, fazendo-o para: a) RECONHECER e DECLARAR a inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com os r\u00e9us no que se refere ao contrato mencionado na inicial e, por conseguinte, a INEXIGIBILIDADE, em rela\u00e7\u00e3o ao autor, de todos e quaisquer valoresa ele relativos; b) CONDENAR SOLIDARIAMENTE os r\u00e9us a lhe restitu\u00edrem as quantias reclamadas na inicial, de forma simples, CONSIGNANDO QUE TAL OBRIGA\u00c7\u00c3O J\u00c1 FOI SATISFEITA; c) CONDENAR SOLIDARIAMENTE os r\u00e9us a lhe pagarem a quantia de R$ 5.000,00 (cinco mil reais) a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo desde a data da prola\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a, bem como de juros de mora \u00e0 base de 1% ao m\u00eas, a contar da data da pr\u00e1tica do ato il\u00edcito (janeiro de 2012). Havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com as eventuais custas e despesas processuais que despendeu bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de seus respectivos patronos, salientando ser o autor benefici\u00e1rio da Justi\u00e7a Gratuita. CONFIRMO A DECIS\u00c3O QUE ANTECIPOU OS EFEITOS DA TUTELA, TORNANDO-A DEFINITIVA. Advogados(s): Geraldo Amarante da Costa (OAB 229455\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2015","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante de tudo o quanto exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados pelo autor e, consequentemente, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, forte no artigo 269, inciso I, do CPC, fazendo-o para: a) RECONHECER e DECLARAR a inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com os r\u00e9us no que se refere ao contrato mencionado na inicial e, por conseguinte, a INEXIGIBILIDADE, em rela\u00e7\u00e3o ao autor, de todos e quaisquer valoresa ele relativos; b) CONDENAR SOLIDARIAMENTE os r\u00e9us a lhe restitu\u00edrem as quantias reclamadas na inicial, de forma simples, CONSIGNANDO QUE TAL OBRIGA\u00c7\u00c3O J\u00c1 FOI SATISFEITA; c) CONDENAR SOLIDARIAMENTE os r\u00e9us a lhe pagarem a quantia de R$ 5.000,00 (cinco mil reais) a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo desde a data da prola\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a, bem como de juros de mora \u00e0 base de 1% ao m\u00eas, a contar da data da pr\u00e1tica do ato il\u00edcito (janeiro de 2012). Havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com as eventuais custas e despesas processuais que despendeu bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de seus respectivos patronos, salientando ser o autor benefici\u00e1rio da Justi\u00e7a Gratuita. CONFIRMO A DECIS\u00c3O QUE ANTECIPOU OS EFEITOS DA TUTELA, TORNANDO-A DEFINITIVA.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, Hortol\u00e2ndia  - SP  - \nCEP  13184-507\n      \n0016114-26.2011.8.26.0229 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0016114-26.2011.8.26.0229\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gilmar Barbosa  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Roberto   Alexandre\nVISTOS.\nGILMAR  BARBOSA  DOS  SANTOS  prop\u00f4s  a \npresente  A\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MATERIAIS  E  MORAIS  em  \nface  de  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  e  ITAUCARD  ADMINISTRADORA  DE  CART\u00d5ES  \nDE  CR\u00c9DITO  E  IMOBILI\u00c1RIA  S\/A  alegando,  em  s\u00edntese,  ser  titular  \nde  conta  corrente  junto  ao  primeiro  r\u00e9u,  salientando  que  \njamais  usou,  aceitou  ou  desbloqueou  qualquer  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \nfornecido  pelo  banco;  afirmou  ter  sido  surpreendida  com  \ndescontos  em  sua  conta  corrente,  efetuados  nos  dias  28\/04  e \n30\/05\/2011,  nos  valores  respectivos  de  R$  1.404,68  e  R$  \n1.825,73,  respectivamente,  a  t\u00edtulo  de  pagamento  m\u00ednimo  de  \nfaturas  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  do  segundo  r\u00e9u;  dirigiu-se  \u00e0 \nag\u00eancia  do  primeiro  t\u00e9u  onde  mant\u00e9m  a  conta  corrente,  onde  \ntomou  conhecimento  de  que  o  referido  cart\u00e3o  fora  desbloqueado  \nem  31\/01\/2011  e  que  possu\u00eda  saldo  devedor  de  R$  8.906,60;  em  \n03\/06\/2011  fez  lavrar  boletim  de  ocorr\u00eancia  e,  de  posse  de  tal  \ndocumento,  retornou  ao  banco  solicitando  o  bloqueio  e Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016114-26.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000W2HY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 09\/03\/2015 \u00e0s 13:24 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, Hortol\u00e2ndia  - SP  - \nCEP  13184-507\n      \n0016114-26.2011.8.26.0229 - lauda  2\ncancelamento\n imediatos  do  cart\u00e3o;  n\u00e3o  obstante,  continuou  a \nreceber  cobran\u00e7as,  demonstrando  que  o  d\u00e9bito  n\u00e3o  fora  \ncancelado,  conquanto  tenha  isso  pleiteado  expressamente;  \nafirmou  que  em  raz\u00e3o  do  ocorrido,  suportou  danos  morais  \nindeniz\u00e1veis;  entende  que  o  r\u00e9u  deve  ser  compelido  a  lhe  \nrestituir,  de  maneira  dobrada,  os  valores  indevidamente  \ndescontados  de  sua  conta  corrente;  pugnou,  assim,  pela  \nproced\u00eancia  dos  pedidos  iniciais,  com  a  declara\u00e7\u00e3o  de \ninexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  com  os  r\u00e9us  no  tocante  ao  \nsobredito  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  bem  como  com  a  sua  condena\u00e7\u00e3o  \nsolid\u00e1ria  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  bem  \ncomo  \u00e0  repeti\u00e7\u00e3o  dobrada  do  ind\u00e9bito,  tendo  formulado,  ainda,  \npedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela,  no  sentido  de  o \nrequerido  ser  compelido  a  se  abster  de  efetuar  novas  cobran\u00e7as  \ne  de  negativar  o seu  nome.\n  Por decis\u00e3o  proferida  a  fls.  31  e \nv\u00ba,  o pleito  antecipat\u00f3rio  foi  deferido.\nRegularmente  citado,  o  r\u00e9u \napresentou  defesa  sob  forma  de  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  47\/48)  na  \nqual,  n\u00e3o  suscitadas  preliminares,  afirmou  que,  agindo  de  boa-\nf\u00e9,  baixou  o  saldo  devedor  t\u00e3o  logo  comunicado  do  fato,  \nassumindo  o  preju\u00edzo  antes  mesmo  de  confirmada  a  fraude,  bem  \ncomo  providenciou  o  estorno  das  despesas  reclamadas;  afirmou  \nque  tendo  agido  de  boa-f\u00e9  e  solucionado  prontamente  o \nproblema,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais;  \nafirmou  que  o  autor  possu\u00eda  um  apontamento  preexistente  em  seu  \nnome,  o  que  afasta  a  sua  pretens\u00e3o  indenizat\u00f3ria  a  t\u00edtulo  de  \ndanos  morais,  nos  termos  da  S\u00famula  385,  do  STJ;   impugnou  a \nquantia  almejada  pelo  autor  a  tal  t\u00edtulo;  pugnou,  assim,  pela  \nimproced\u00eancia  dos  pedidos  iniciais.\nSobreveio  r\u00e9plica  a fls.  75\/76.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016114-26.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000W2HY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 09\/03\/2015 \u00e0s 13:24 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, Hortol\u00e2ndia  - SP  - \nCEP  13184-507\n      \n0016114-26.2011.8.26.0229 - lauda  3\n\u00c9\n O RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  e DECIDO.\nReputando  despicienda  a  abertura  de  \ndila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  julgo  antecipadamente  a lide.\nN\u00e3o  suscitadas  preliminares,  passo  ao  \nexame  do  m\u00e9rito.\nCuida-se de  pretens\u00e3o  \u00e0  repara\u00e7\u00e3o  de  \ndanos  materiais  e  morais  decorrentes  de  supostos  lan\u00e7amentos  \nindevidos  realizados  na  conta  corrente  de  titularidade  do  \nautor.\nObservo que  a  hip\u00f3tese  dos  autos  se  \nsubsume  aos  preceitos  esculpidos  na  Lei  n\u00ba  8.078\/1990,  \nporquanto  se  trata  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  dentre  os  quais  \nganha  relevo  o  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII,  que  faculta  ao \nmagistrado  inverter  o  \u00f4nus  da  prova  em  benef\u00edcio  do \nconsumidor,  nas  hip\u00f3teses  que  elenca.\n\u201cIn  casu\u201d ,  reputo  veross\u00edmeis  as \nalega\u00e7\u00f5es  expendidas  pelo  autor,  notadamente  ao  se  constatar  a \nrotineira  frequ\u00eancia  com  que  s\u00e3o  realizadas  contrata\u00e7\u00f5es  de  \ncart\u00f5es  de  cr\u00e9dito  fraudulentos,  bem  como  o  considero  \nhipossuficiente  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  r\u00e9us,  lembrando-se  que  a \nhipossufici\u00eancia  mencionada  no  dispositivo  legal  n\u00e3o  \u00e9  somente  \nfinanceira,  mas  precipuamente  t\u00e9cnica,  na  medida  em  que  as  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras  possuem  melhores  condi\u00e7\u00f5es  de  trazer  \naos  autos  os  elementos  probantes  necess\u00e1rios  \u00e0  an\u00e1lise  de  sua  \nresponsabilidade.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016114-26.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000W2HY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 09\/03\/2015 \u00e0s 13:24 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, Hortol\u00e2ndia  - SP  - \nCEP  13184-507\n      \n0016114-26.2011.8.26.0229 - lauda  4\nAssim\n sendo,  passo  a  analisar  o \npedido  inicial  com  a  INVERS\u00c3O  DO  \u00d4NUS  DA  PROVA  EM  FAVOR  DO  \nAUTOR,  nos  termos  do  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor.\nCompulsando os  presentes  autos,  \nverifico  que  o  autor  impugnou  lan\u00e7amentos  a  d\u00e9bito  realizados  \nem  sua  conta  corrente  mantida  junto  ao  primeiro  r\u00e9u,  nos  dias  \n28\/04  e  30\/05\/2011,  nos  valores  respectivos  de  R$  1.404,68  e \nR$  1.825,73,  relativos  a  um  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  administrado  \npelo  segundo  r\u00e9u,  o  qual  nega  veementemente  ter  solicitado,  \ncontratado  ou  desbloqueado.\nPor primeiro,  a  efetiva  realiza\u00e7\u00e3o  \ndos  aludidos  lan\u00e7amentos  nos  dias  e  pelos  valores  acima  \nmencionados  na  conta  corrente  do  autor,  desponta  incontroversa  \nnos  autos,  corroborados  que  est\u00e3o  pelo  extrato  a  eles  adunado  \na  fls.  24.\nE  os  requeridos  n\u00e3o  trouxeram  aos  \nautos  quaisquer  documentos  que  comprovassem  a  contrata\u00e7\u00e3o  do  \ncart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  pelo  autor.\nAli\u00e1s,  pelo  que  se  infere  do  teor  da  \npe\u00e7a  de  defesa,  o  requerido  reconheceu  a  inexigibilidade  do  \nd\u00e9bito.\nAdemais, custa-me  crer  que  o  autor,  \ncliente  do  banco  r\u00e9u  h\u00e1  mais  de  uma  d\u00e9cada,  estivesse  faltando  \ncom  a  verdade  ao  asseverar  de  maneira  veemente  que  n\u00e3o  \ncontratou  o  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  nem  tampouco  autorizou  quem  \nquer  que  fosse  a  solicit\u00e1-lo  em  seu  nome,  notadamente  em  raz\u00e3o  \ndo   consider\u00e1vel  per\u00edodo  em  que  mant\u00e9m  rela\u00e7\u00e3o  com  a \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira,  a  qual  sequer  relata  que  o  autor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016114-26.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000W2HY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 09\/03\/2015 \u00e0s 13:24 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, Hortol\u00e2ndia  - SP  - \nCEP  13184-507\n      \n0016114-26.2011.8.26.0229 - lauda  5\ntivesse\n comunicado  situa\u00e7\u00e3o  semelhante  em  ocasi\u00f5es  pret\u00e9ritas.\nPor  outro  lado,  infelizmente  se \ntornaram  frequentes  as  contrata\u00e7\u00f5es  fraudulentas  de  cart\u00f5es  de  \ncr\u00e9dito.\n Ora,  cabe  aos  r\u00e9us  na  condi\u00e7\u00e3o  de  \nfornecedor  de  produtos  e  servi\u00e7os,  engendrar  mecanismos  \neficientes  que  evitem  a  ocorr\u00eancia  das  mencionadas  \ncontrata\u00e7\u00f5es  fraudulentas.\nDecerto recursos  financeiros  n\u00e3o  lhes  \nfaltam  para  tanto,  salientando  que  \u00e9  o  banco  e  n\u00e3o  o  seu  \ncliente,  quem  aufere  os  alt\u00edssimos  lucros  na  explora\u00e7\u00e3o  da  \natividade  banc\u00e1ria  e,  nessa  condi\u00e7\u00e3o,  deve  suportar  os  riscos  \nde  seu  empreendimento,  dentre  os  quais  ganha  relevo  para  a \nhip\u00f3tese  ora  \u201csub  judice\u201d ,  a  contrata\u00e7\u00e3o  fraudulenta  de \ncart\u00f5es  de  cr\u00e9dito.\nSendo assim,  imp\u00f5e-se  restabelecer  o \nautor  ao  \u201cstatus  quo  ante\u201d.\nPelo  que  se  infere  da  contesta\u00e7\u00e3o  \ncarreada  aos  autos  pelos  r\u00e9us,  corroborada  pelo  teor  da  \nr\u00e9plica  apresentada  pelo  autor,  os  respectivos  estornos  j\u00e1  \nforam  realizados.\nSaliento que  a  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores  \nhavia  mesmo  de  ser  realizada  de  maneira  simples,  e n\u00e3o  dobrada  \ncomo  almeja  o  autor,  na  medida  em  que  n\u00e3o  se  evidencia  \u201cin  \ncasu\u201d,  a  cobran\u00e7a  de  d\u00edvida  j\u00e1  paga,  tratando-se  de \nlan\u00e7amentos  fraudulentos  em  conta  corrente,  situa\u00e7\u00f5es  bastante  \ndistintas.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016114-26.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000W2HY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 09\/03\/2015 \u00e0s 13:24 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, Hortol\u00e2ndia  - SP  - \nCEP  13184-507\n      \n0016114-26.2011.8.26.0229 - lauda  6\nAdemais,\n foi  desnecess\u00e1ria  qualquer  \ndetermina\u00e7\u00e3o  judicial  para  que  a restitui\u00e7\u00e3o  fosse  promovida.  \nPasso  agora  \u00e0  an\u00e1lise  do  pedido  de  \nrepara\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria  do  dano  moral.\nPor  primeiro,  ressalto  que  os  r\u00e9us  \nsomente  estornaram  as  quantias  impugnadas  pelo  autor  mais  de  \num  m\u00eas  ap\u00f3s  a reclama\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o podem  ser  olvidadas  as  sensa\u00e7\u00f5es  \nde  espanto,  surpresa  e  impot\u00eancia  que  se  arraigaram  no  autor,  \nassim  que  teve  ci\u00eancia  do  vilip\u00eandio  ocorrido  em  sua  conta.\nTamb\u00e9m,  n\u00e3o  se  pode  ignorar  que  \ndurante  consider\u00e1vel  interregno,  perdeu  a  disponibilidade  do  \nnumer\u00e1rio,  situa\u00e7\u00e3o  que  certamente  lhe  causou  afli\u00e7\u00e3o  e \nang\u00fastia,  ao  menos  at\u00e9  a  solu\u00e7\u00e3o  da  quest\u00e3o,  levada  a  efeito  \npelo  banco  somente  um  m\u00eas  ap\u00f3s  a reclama\u00e7\u00e3o  formalizada.  \nAdemais,  o  numer\u00e1rio  somente  \u00e9 \nmantido  junto  \u00e0  casa  banc\u00e1ria  e  n\u00e3o  sob  um  colch\u00e3o,  justamente  \nem  raz\u00e3o  da  confian\u00e7a  depositada  na  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  \nque  assume  o  dever  de  deposit\u00e1ria  dos  valores,  devendo  sobre  \neles  exercer  rigorosa  fiscaliza\u00e7\u00e3o.\nE  tal  confian\u00e7a  resta  sobremaneira  \nabalada  com  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  lan\u00e7amentos  fraudulentos,  causando  \nindigna\u00e7\u00e3o  ao  requerente,  que  se  sente  tra\u00eddo  pela  casa  \nbanc\u00e1ria,  que  falhou  em  seu  mister  de  garantir  a seguran\u00e7a  das  \nquantias  que  lhe  foram  custodiadas.\nNessa  senda,  ao  contr\u00e1rio  do  quanto  \ndefendido  pelos  r\u00e9us,  a  situa\u00e7\u00e3o  vivenciada  pelo  autor  n\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016114-26.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000W2HY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 09\/03\/2015 \u00e0s 13:24 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, Hortol\u00e2ndia  - SP  - \nCEP  13184-507\n      \n0016114-26.2011.8.26.0229 - lauda  7\npode\n ser  considerada  como  um  mero  aborrecimento,  um \nacontecimento  de  somenos  import\u00e2ncia,  um  singelo  dissabor,  mas  \nsim  como  causadora  de  dano  moral  indeniz\u00e1vel,  notadamente  em  \nraz\u00e3o  dos  delet\u00e9rios  sentimentos  gerados  no  \u00edntimo  do \nrequerente  (ang\u00fastia,  afli\u00e7\u00e3o,  espanto,  surpresa,  impot\u00eancia,  \nindigna\u00e7\u00e3o  e  perda  de  confian\u00e7a),  em  decorr\u00eancia  da  invas\u00e3o  \nperpetrada  em  sua  conta  corrente.\nAdemais,  trata-se  de  situa\u00e7\u00e3o  em  que  \no   dano  ocorre  \u201cin  re  ipsa\u201d,  havendo  a  necessidade  de \ncomprova\u00e7\u00e3o  do  fato  causador  do  dano,  mas  n\u00e3o  do  dano  em  si,  o \nqual  se  presume.\nNesse sentido,  confira-se:\n9139158-05.2009.8.26.0000    Apela\u00e7\u00e3o  \/ Contratos  Banc\u00e1rios      \nRelator(a):  Tasso  Duarte  de  Melo   \nComarca:  Ribeir\u00e3o  Preto   \n\u00d3rg\u00e3o  julgador:  37\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado   \nData  do  julgamento:  07\/04\/2010   \nData  de  registro:  20\/04\/2010   \nOutros  n\u00fameros:  7419107-8\/00,  991.09.096865-5   \nEmenta:  APELA\u00c7\u00c3O  -  AUTORA  E  REU  -  CLONAGEM  DE  CART\u00c3O  MAGN\u00c9TICO  \n-   DANOS  MATERIAIS  E  MORAIS  RESPONSABILIDADE  OBJETIVA  -  Saques  \nde  conta  banc\u00e1ria  efetuados  por  terceiro  com  utiliza\u00e7\u00e3o  de  \ncart\u00e3o  magn\u00e9tico  clonado  -  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  -  Dever  de  \nseguran\u00e7a  n\u00e3o  observado  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira  - \nResponsabilidade  civil  objetiva  -  Legitimidade  passiva  do  \nApelante  para  figurar  no  p\u00f3lo  passivo  -  Intelig\u00eancia  dos  \nartigos  8.\u00b0  e  14  do  CDC  e  da  S\u00famula  297  do  STJ.  \u00d4NUS  DA  PROVA  \n-   Fato  de  servi\u00e7o  -  Invers\u00e3o  autom\u00e1tica  do  \u00f4nus  da  prova  - \nAus\u00eancia  de  provas  da  excludente  de  responsabilidade  do  art.  \n14,  \u00a7  3o,  do  CDC.  DANO  MORAL  -  Configura\u00e7\u00e3o  in  re  ipsa  - \nMajora\u00e7\u00e3o  do  quantum  reparat\u00f3rio,  atendendo-se  aos  crit\u00e9rios  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016114-26.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000W2HY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 09\/03\/2015 \u00e0s 13:24 . fls. 7\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, Hortol\u00e2ndia  - SP  - \nCEP  13184-507\n      \n0016114-26.2011.8.26.0229 - lauda  8\nda\n razoabilidade  e  da  proporcionalidade.  Recurso  do  Apelante-\nr\u00e9u  n\u00e3o  provido  e recurso  da  Apelante-autora  provido.  \n0072251-07.2009.8.26.0000    Apela\u00e7\u00e3o  \/ Contratos  Banc\u00e1rios      \nRelator(a):  Dimas  Carneiro   \nComarca:  S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto   \n\u00d3rg\u00e3o  julgador:  20\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado   \nData  do  julgamento:  22\/06\/2009   \nData  de  registro:  08\/07\/2009   \nOutros  n\u00fameros:  7334731-8\/00,  991.09.072251-6   \nEmenta:  INDENIZA\u00c7\u00c3O  -  DANOS  MATERIAL  E  MORAL  -  CONTRATO  \nBANC\u00c1RIO  -SAQUES  EM  CONTA-CORRENTE  ATRAV\u00c9S  DE  CART\u00c3O  CLONADO  - \nFALHA  BANC\u00c1RIA  EVIDENCIADA  -  DES\u00cdDIA  CARACTERIZADA  - \nINDENIZA\u00c7\u00c3O  DEVIDA  -  QUANTUM  -  PLEITO  EXCESSIVO  -  REDU\u00c7\u00c3O  - \nAPELO  PROVIDO  PARCIALMENTE   \nPasso,  ent\u00e3o,  a  fixar  o  \u201cquantum\u201d  \ndevido  a t\u00edtulo  de  dano  moral.\nInicialmente,  entendo  que  com  o \nadvento  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  em  1988,  todas  as  indeniza\u00e7\u00f5es  \ntarifadas  a  t\u00edtulo  de  dano  moral  contempladas  por  legisla\u00e7\u00e3o  \ninfraconstitucional,  n\u00e3o  foram  recepcionadas  pela  Magna  Carta,  \nporquanto  o  Texto  Maior  n\u00e3o  faz  qualquer  ressalva  no  atinente  \nao   \u201cquantum\u201d  indenizat\u00f3rio,  n\u00e3o  cabendo  ao  legislador  \nordin\u00e1rio  faz\u00ea-lo.\nDe outra  banda,  n\u00e3o  existem  crit\u00e9rios  \nlegais  para  a quantifica\u00e7\u00e3o  do  dano  moral.\nEntrementes,  n\u00e3o  se  pode  olvidar  o \ntr\u00edplice  car\u00e1ter  da  repara\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria  do  dano  moral,  a \nsaber:  a)  punitivo,  na  medida  em  que  o  ato  lesivo  deve  ser  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016114-26.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000W2HY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 09\/03\/2015 \u00e0s 13:24 . fls. 8\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, Hortol\u00e2ndia  - SP  - \nCEP  13184-507\n      \n0016114-26.2011.8.26.0229 - lauda  9\nsancionado\n pelo  direito;  b)  compensat\u00f3rio,  porquanto  faz  as  \nvezes  de  lenitivo  para  o  abalo  ps\u00edquico  experimentado  pela  \nv\u00edtima  e  c)  pedag\u00f3gico,  pois  h\u00e1  de  se prestar  para  o \ndesest\u00edmulo  de  condutas  id\u00eanticas.\nAssim  sendo,  passo  a  arbitr\u00e1-lo  \nanalisando  as  circunst\u00e2ncias  do  caso  concreto.\nV\u00e1rias  s\u00e3o  as  circunst\u00e2ncias  \nrelevantes  que  envolveram  a  hip\u00f3tese  ora  \u201csub  judice\u201d :  a)  a \nexist\u00eancia  de  grave  culpa  por  parte  dos  r\u00e9us;  b)  o  ineg\u00e1vel  \npoderio  econ\u00f4mico  dos  r\u00e9us;  c)  o  fato  de  os  valores  relativos  \naos   lan\u00e7amentos  fraudulentos  terem  sido  restitu\u00eddo  \nindependentemente  de  determina\u00e7\u00e3o  judicial  nesse  sentido;  d)  o \nconsider\u00e1vel  valor  debitado  indevidamente  da  conta  do  autor,  \nsuperior  a  R$  3.000,00;  e)  a  sensa\u00e7\u00e3o  de  espanto,  surpresa,  \nafli\u00e7\u00e3o,  ang\u00fastia,  impot\u00eancia,  perda  de  confian\u00e7a  e  indigna\u00e7\u00e3o  \nsurgida  no  autor,  ante  o  vilip\u00eandio  ocorrido  em  sua  conta;  f)  \na   demora  do  banco  em  solucionar  de  uma  vez  por  todas  a \nquest\u00e3o;  g)  o  fato  de  o  nome  do  autor  ter  sido  negativado  em  \nraz\u00e3o  dos  lan\u00e7amentos  indevidos  a  d\u00e9bito  realizados  em  sua  \nconta  corrente;  h)  a  exist\u00eancia  de  outras  negativa\u00e7\u00f5es  em  seu  \nnome.\nAssim, cotejando  os  elementos  supra  \nalinhavados,  arbitro  a  indeniza\u00e7\u00e3o  a  t\u00edtulo  de  dano  moral  \nsofrido  pelo  autor  em  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais),  a  qual  \nreputo  razo\u00e1vel  e  serena,  bem  assim  consoante  o  tr\u00edplice  \ncar\u00e1ter  da  repara\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria  do  dano  moral,  nos  moldes  \nacima  expostos,  al\u00e9m  de  guardar  conson\u00e2ncia  com  as \ncircunst\u00e2ncias  que  envolveram  o caso  concreto.\n     \n  Diante  de  tudo  o  quanto  exposto  e \npelo  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTES  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016114-26.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000W2HY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 09\/03\/2015 \u00e0s 13:24 . fls. 9\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, Hortol\u00e2ndia  - SP  - \nCEP  13184-507\n      \n0016114-26.2011.8.26.0229 - lauda  10\nos\n pedidos  formulados  pelo  autor  e,  consequentemente,  JULGO  \nEXTINTO  O  PROCESSO  COM  RESOLU\u00c7\u00c3O  DO  M\u00c9RITO ,  forte  no  artigo  \n269,  inciso  I,  do  CPC,  fazendo-o  para:\na)   RECONHECER  e  DECLARAR  a \ninexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  com  os  r\u00e9us  no  que  se  refere  \nao  contrato  mencionado  na  inicial  e,  por  conseguinte,  a \nINEXIGIBILIDADE ,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  autor,  de  todos  e  quaisquer  \nvaloresa  ele  relativos;\nb) CONDENAR  SOLIDARIAMENTE  os  r\u00e9us  a \nlhe  restitu\u00edrem  as  quantias  reclamadas  na  inicial,  de  forma  \nsimples,  CONSIGNANDO  QUE  TAL  OBRIGA\u00c7\u00c3O  J\u00c1  FOI  SATISFEITA;\nc) CONDENAR  SOLIDARIAMENTE  os  r\u00e9us  a \nlhe  pagarem  a  quantia  de  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais)  a \nt\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  acrescida  de  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  \nde  S\u00e3o  Paulo  desde  a  data  da  prola\u00e7\u00e3o  da  presente  senten\u00e7a,  \nbem  como  de  juros  de  mora  \u00e0  base  de  1%  ao  m\u00eas,  a  contar  da  \ndata  da  pr\u00e1tica  do  ato  il\u00edcito  (janeiro  de  2012).\n   \nHavendo  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  cada  \nparte  arcar\u00e1  com  as  eventuais  custas  e  despesas  processuais  \nque  despendeu  bem  como  com  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  seus  \nrespectivos  patronos,  salientando  ser  o  autor  benefici\u00e1rio  da  \nJusti\u00e7a  Gratuita.\nCONFIRMO A  DECIS\u00c3O  QUE  ANTECIPOU  OS  \nEFEITOS DA  TUTELA,  TORNANDO-A  DEFINITIVA.\nP.R.I.C.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016114-26.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000W2HY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 09\/03\/2015 \u00e0s 13:24 . fls. 10\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA  SEBASTI\u00c3O  CUST\u00d3DIO DE OLIVEIRA,  20, Hortol\u00e2ndia  - SP  - \nCEP  13184-507\n      \n0016114-26.2011.8.26.0229 - lauda  11\nDe\n Americana  p\/ Hortol\u00e2ndia , 26  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016114-26.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000W2HY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 09\/03\/2015 \u00e0s 13:24 . fls. 11"}},{"data":"25\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: M\u00e1rcio Roberto Alexandre","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Luis Mario Mori Domingues","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Geraldo Amarante da Costa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Pz 15\/04\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0066\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1615 P\u00e1gina: 1660\/65-1v","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0066\/2014 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o tempestiva de fls. 47\/70. Advogados(s): Geraldo Amarante da Costa (OAB 229455\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o tempestiva de fls. 47\/70.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2014","descricao":"Documento Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Documentos Diversos em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FHRT13000269918","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2013","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 24\/06\/2013 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2013","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 21\/06\/2013 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/05\/2013","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Cautelar - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/05\/2013","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Cautelar - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2013","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Nova carta de cita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0132\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1399 P\u00e1gina: 2436\/40-1V","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0132\/2013 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a devolu\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o (motivo: endere\u00e7o insuficiente). Advogados(s): Geraldo Amarante da Costa (OAB 229455\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor sobre a devolu\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o (motivo: endere\u00e7o insuficiente).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/03\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2012","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 22\/02\/2012 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2012","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0006\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/01\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1105 P\u00e1gina: 1738\/47-1v","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0006\/2012 Teor do ato: Vistos. Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. H\u00e1 prova inequ\u00edvoca e verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es, uma vez que o autor alega que n\u00e3o firmou contrato algum com o r\u00e9u,relativo ao cart\u00e3o de credito 4440.5402.9408 ITAUCARD VISA GOLD, logo, n\u00e3o h\u00e1 d\u00e9bito de sua responsabilidade. O perigo de dano \u00e9 patente da perman\u00eancia e\/ou inclus\u00e3o de uma negativa\u00e7\u00e3o junto ao SCPC e SERASA. Diante disso, entendo que est\u00e3o presentes os requisitos do artigo 273 e determino que o r\u00e9u se abstenha de lan\u00e7ar o nome do autor nos cadastros do SERASA e SPC, em virtude do d\u00e9bito discutido nestes autos, sob pena de responsabilidade por crime de desobedi\u00eancia e multa di\u00e1ria de R$ 500,00, at\u00e9 o limite de dez dias, bem como determino a imediata exclus\u00e3o do nome da requerente dos referidos cadastros, bem como determino a suspens\u00e3o de cobran\u00e7as relativo ao cart\u00e3o de cr\u00e9dito 4440.5402.9408 ITAUCARD VISA GOLD, em nome do autor, oficiando-se. Determino que as r\u00e9s junte aos autos, no prazo de defesa, c\u00f3pia do contrato e demais documentos relativo ao cart\u00e3o de cr\u00e9dito 4440.5402.9408 ITAUCARD VISA GOLD. Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando desde logo consignado o prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta cita\u00e7\u00e3o e of\u00edcio requisit\u00f3rio aos r\u00e9us. Int. Advogados(s): Geraldo Amarante da Costa (OAB 229455\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/01\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Cumprir encaminhar carta","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2012","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. H\u00e1 prova inequ\u00edvoca e verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es, uma vez que o autor alega que n\u00e3o firmou contrato algum com o r\u00e9u,relativo ao cart\u00e3o de credito 4440.5402.9408 ITAUCARD VISA GOLD, logo, n\u00e3o h\u00e1 d\u00e9bito de sua responsabilidade. O perigo de dano \u00e9 patente da perman\u00eancia e\/ou inclus\u00e3o de uma negativa\u00e7\u00e3o junto ao SCPC e SERASA. Diante disso, entendo que est\u00e3o presentes os requisitos do artigo 273 e determino que o r\u00e9u se abstenha de lan\u00e7ar o nome do autor nos cadastros do SERASA e SPC, em virtude do d\u00e9bito discutido nestes autos, sob pena de responsabilidade por crime de desobedi\u00eancia e multa di\u00e1ria de R$ 500,00, at\u00e9 o limite de dez dias, bem como determino a imediata exclus\u00e3o do nome da requerente dos referidos cadastros, bem como determino a suspens\u00e3o de cobran\u00e7as relativo ao cart\u00e3o de cr\u00e9dito 4440.5402.9408 ITAUCARD VISA GOLD, em nome do autor, oficiando-se. Determino que as r\u00e9s junte aos autos, no prazo de defesa, c\u00f3pia do contrato e demais documentos relativo ao cart\u00e3o de cr\u00e9dito 4440.5402.9408 ITAUCARD VISA GOLD. Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando desde logo consignado o prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta cita\u00e7\u00e3o e of\u00edcio requisit\u00f3rio aos r\u00e9us. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DISTRITAL  DE HORTOL\u00c2NDIA\n1\u00aa  VARA\nAvenida  dos Estudantes,  415, Hortol\u00e2ndia -SP  - 13186-220\nDECIS\u00c3O\/CARTA \u2013 CITA\u00c7\u00c3O  e OF\u00cdCIO  REQUISIT\u00d3RIO\nProcesso  n\u00ba: 0016114-26.2011.8.26.0229  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gilmar Barbosa  dos Santos\nRequerido : Itaucard Administradora  de Cart\u00f5es  de Cr\u00e9dito  e Imobili\u00e1ria  S\/A, Av. \nNove  de Julho,  220 - CEP  08550-000,  Porto Alegre-RS,  CNPJ \n33.239.237\/0001-89,  Banco Ita\u00fa S\/A,  Avenida  Governador  Pedro de \nToledo,  Bonfim  - CEP  13070-751,  Campinas-SP,  CNPJ 60.701.190\/0001-04\nA(o) Ilmo(a)  Sr(a):\nItaucard  Administradora  de Cart\u00f5es  de Cr\u00e9dito  e Imobili\u00e1ria  S\/A, Banco  Ita\u00fa S\/A\nAv.  Nove  de Julho,  220 - CEP  08550-000,  Porto Alegre-RS,  Avenida Governador  Pedro de \nToledo,  Bonfim  - CEP  13070-751,  Campinas-SP\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Luis  Mario  Mori Domingues\nVistos.\nDefiro os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita.\nH\u00e1 prova  inequ\u00edvoca  e  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es,  uma  vez  \nque o  autor  alega  que  n\u00e3o  firmou  contrato  algum  com  o  r\u00e9u, relativo  ao  cart\u00e3o  de  credito  \n4440.5402.9408 ITAUCARD  VISA  GOLD,   logo,  n\u00e3o  h\u00e1  d\u00e9bito  de  sua  responsabilidade.\nO perigo  de  dano  \u00e9  patente  da  perman\u00eancia  e\/ou  inclus\u00e3o  de  uma  \nnegativa\u00e7\u00e3o junto  ao  SCPC  e  SERASA.\nDiante disso,  entendo  que  est\u00e3o  presentes  os  requisitos  do  artigo  \n273 e  determino  que  o  r\u00e9u  se  abstenha  de  lan\u00e7ar\n o  nome  do  autor  nos  cadastros  do  \nSERASA e  SPC,  em  virtude  do  d\u00e9bito  discutido  nestes  autos,  sob  pena  de  \nresponsabilidade por  crime  de  desobedi\u00eancia  e  multa  di\u00e1ria  de  R$  500,00,  at\u00e9  o  limite  de  \ndez dias,  bem  como  determino  a  imediata  exclus\u00e3o  do  nome  da  requerente  dos  referidos  \ncadastros, bem  como  determino  a  suspens\u00e3o  de  cobran\u00e7as  relativo  ao  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito 4440.5402.9408  ITAUCARD  VISA  GOLD,  em  nome  do  autor,   oficiando-se.\nDetermino que  as  r\u00e9s  junte  aos  autos,  no  prazo  de  defesa,  c\u00f3pia  do  \ncontrato e  demais  documentos  relativo  ao  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  4440.5402.9408  ITAUCARD  \nVISA GOLD.\nCite(m)-se e  intime(m)-se,  ficando  desde  logo  consignado  o \nprazo de   15  (quinze)  dias  para  apresentar(em)  a  defesa,  sob  pena  de  serem  \npresumidos como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  cuja  c\u00f3pia  segue  anexa,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016114-26.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000E9NQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MARIO MORI DOMINGUES, liberado nos autos em 11\/01\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nnos termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nServir\u00e1 o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  cita\u00e7\u00e3o  e  \nof\u00edcio requisit\u00f3rio\n ao s r\u00e9us.\nInt.Hortol\u00e2ndia , 11  de  janeiro  de 2012 .\n(C\u00d3PIA  DA  INICIAL  SEGUE  ANEXA  E  FICA  FAZENDO  PARTE  INTEGRANTE  DESTA)\nCE COMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                     TRIBUNAL\n                            DE\n                      JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO CARIMBOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016114-26.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000E9NQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MARIO MORI DOMINGUES, liberado nos autos em 11\/01\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 2\n\nBanco Ita\u00fa  S\/A\n  Avenida  Governador  Pedro  de  Toledo,  Bonfim  -  CEP  13070-751,  Campinas-SP UNIDADE\n DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  Distrital  de Hortol\u00e2ndia  - Cart\u00f3rio  \u00danico\nAvenida  dos Estudantes,  415\n13186-220        Hortol\u00e2ndia -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 0016114-26.2011.8.26.0229\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n   AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nItaucard  Administradora  de  Cart\u00f5es  de  Cr\u00e9dito  e  Imobili\u00e1ria  S\/A\nAv.  Nove  de  Julho,  220  -  CEP  08550-000,  Porto  Alegre-RS,   CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  Distrital  de Hortol\u00e2ndia  - Cart\u00f3rio  \u00danico\nAvenida  dos Estudantes,  415\n13186-220        Hortol\u00e2ndia -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  0016114-26.2011.8.26.0229 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016114-26.2011.8.26.0229 e c\u00f3digo 6D0000000E9NQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MARIO MORI DOMINGUES, liberado nos autos em 11\/01\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 3"}},{"data":"19\/12\/2011","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   urg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2011","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio \u00danico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2011","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/06\/2013","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"25\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"06\/04\/2015","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"29\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"05\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"09\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria O Proprio"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":71,"total_andamentos":71}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750449294","codPublicacaoOrigem":"1197213125","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0016114-26.2011.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"HORTOL\u00c2NDIA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0016114-26.2011.8.26.0229 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro - Vistos.HOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza seus regulares efeitos, o acordo a que chegaram as partes \u00e0s p\u00e1gs. 142\/143 nestes autos da A\u00e7\u00e3o de Procedimento Sum\u00e1rio, em fase de execu\u00e7\u00e3o, que Gilmar Barbosa dos Santos move em face de Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro, JULGANDO EXTINTO o processo com julgamento do m\u00e9rito, nos termos do artigo 924, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil. Custas finais pelo executado sobre o valor acordado (artigo 4\u00ba, III, da Lei 11.608\/2003), que dever\u00e3o ser recolhidas no prazo de 15 (quinze) dias a contar da publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa - o que desde logo fica determinado em caso de descumprimento.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, transitando esta em julgado na data da sua publica\u00e7\u00e3o.Por fim, nada mais havendo a cumprir e uma vez certificado o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P.I.C. - ADV: GERALDO AMARANTE DA COSTA (OAB 229455\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0350\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO HELO\u00cdSA HELENA PALHARES MONTENEGRO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EVANDRO SANCHES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4112","paginaFinal":"4112","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922511","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034279","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:43:16:587AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0016114-26.2011.8.26.0229","numeroAntigo":"142\/143","numeroUnificado":"0016114-26.2011.8.26.0229|142\/143","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"650058722","codPublicacaoOrigem":"1117803833","dataDivulgacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"0016114-26.2011.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2315","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"HORTOL\u00c2NDIA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0016114-26.2011.8.26.0229 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gilmar Barbosa dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Itaucard Administradora de Cart\u00f5es de Cr\u00e9dito e Imobili\u00e1ria S\/A - Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Aguardese manifesta\u00e7\u00e3o da parte interessada, observando-se o provimento CG 16\/2016, e o contido no Comunicado CG 438\/2016.Nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.Int.Hortol\u00e2ndia, 13 de mar\u00e7o de 2017. - ADV: GERALDO AMARANTE DA COSTA (OAB 229455\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0128\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EVANDRO SANCHES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3577","paginaFinal":"3577","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"853954","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21086704","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Mar 27 2017 11:42:41:803AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0016114-26.2011.8.26.0229","numeroAntigo":"438\/2016","numeroUnificado":"0016114-26.2011.8.26.0229|438\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"305245517","codPublicacaoOrigem":"635382745","dataDivulgacao":"Mar 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"0016114-26.2011.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1843","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0016114-26.2011.8.26.0229 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro - Diante de tudo o quanto exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados pelo autor e, consequentemente, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, forte no artigo 269, inciso I, do CPC, fazendo-o para: a) RECONHECER e DECLARAR a inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com os r\u00e9us no que se refere ao contrato mencionado na inicial e, por conseguinte, a INEXIGIBILIDADE, em rela\u00e7\u00e3o ao autor, de todos e quaisquer valoresa ele relativos; b) CONDENAR SOLIDARIAMENTE os r\u00e9us a lhe restitu\u00edrem as quantias reclamadas na inicial, de forma simples, CONSIGNANDO QUE TAL OBRIGA\u00c7\u00c3O J\u00c1 FOI SATISFEITA; c) CONDENAR SOLIDARIAMENTE os r\u00e9us a lhe pagarem a quantia de R$ 5.000,00 (cinco mil reais) a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo desde a data da prola\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a, bem como de juros de mora \u00e0 base de 1% ao m\u00eas, a contar da data da pr\u00e1tica do ato il\u00edcito (janeiro de 2012). Havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com as eventuais custas e despesas processuais que despendeu bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de seus respectivos patronos, salientando ser o autor benefici\u00e1rio da Justi\u00e7a Gratuita. CONFIRMO A DECIS\u00c3O QUE ANTECIPOU OS EFEITOS DA TUTELA, TORNANDO-A DEFINITIVA. - ADV: GERALDO AMARANTE DA COSTA (OAB 229455\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nFORO DISTRITAL DE HORTOL\u00c2NDIA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0100\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL D' EMIDIO MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EVANDRO SANCHES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2094","paginaFinal":"2094","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"478563","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5374259","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Mar 11 2015 09:56:01:303AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0016114-26.2011.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0016114-26.2011.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"217666600","codPublicacaoOrigem":"517810812","dataDivulgacao":"Mar 20 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 21 2014 12:00:00:000AM","numero":"0016114-26.2011.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1615","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0016114-26.2011.8.26.0229 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro - Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o tempestiva de fls. 47\/70. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), GERALDO AMARANTE DA COSTA (OAB 229455\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nFORO DISTRITAL DE HORTOL\u00c2NDIA\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS MARIO MORI DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EVANDRO SANCHES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1664","paginaFinal":"1664","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"392483","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2847014","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Mar 20 2014 02:37:45:147AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0016114-26.2011.8.26.0229","numeroAntigo":"47\/70","numeroUnificado":"0016114-26.2011.8.26.0229|47\/70","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579277641","codPublicacaoOrigem":"1007875436","dataDivulgacao":"Nov  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"0016114-26.2011.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2232","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0016114-26.2011.8.26.0229 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Hortol\u00e2ndia - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro - Apelado: Gilmar Barbosa dos Santos (Justi\u00e7a Gratuita) - Magistrado(a) Ramon Mateo J\u00fanior - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA. APONTAMENTO DO NOME DO AUTOR NOS \u00d3RG\u00c3OS DE PROTE\u00c7\u00c3O AO CR\u00c9DITO, POR UTILIZA\u00c7\u00c3O DE CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO POR FALS\u00c1RIOS. IMEDIATA SOLU\u00c7\u00c3O DO PROBLEMA PELA R\u00c9, AO TOMAR CI\u00caNCIA DOS FATOS NARRADOS NOS AUTOS, COM ESTORNO DOS VALORES INDEVIDAMENTE DESCONTADOS. EVIDENTE BOA-F\u00c9 DA INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA. ILICITUDE DA CONDUTA DAS R\u00c9S, AO CONTRATAR, EM NOME DO AUTOR, CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO, COM TERCEIRO FRAUDADOR. DANO MORAL CONFIGURADO, COM DIREITO A INDENIZA\u00c7\u00c3O, PORQUANTO OS OUTROS APONTAMENTOS OCORRERAM AP\u00d3S O PRESENTEMENTE DISCUTIDO. MANUTEN\u00c7\u00c3O DO VALOR FIXADO EM PRIMEIRO GRAU, CORRESPONDENTE A R$ 5.000,00. APELO DESPROVIDO ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 163,92 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 1 DE 18\/02\/2016 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www. stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - Geraldo Amarante da Costa (OAB: 229455\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 203\/205","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 205\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1766","paginaFinal":"1766","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"772782","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"17090645","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Nov  1 2016 12:08:32:773AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0016114-26.2011.8.26.0229","numeroAntigo":"581\/2016","numeroUnificado":"0016114-26.2011.8.26.0229|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"350099172","codPublicacaoOrigem":"675013572","dataDivulgacao":"Jul  1 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  2 2015 12:00:00:000AM","numero":"0016114-26.2011.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1916","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0016114-26.2011.8.26.0229; Processo F\u00edsico; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Sumar\u00e9; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 0016114-26.2011.8.26.0229; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro; Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP); Apelado: Gilmar Barbosa dos Santos (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Geraldo Amarante da Costa (OAB: 229455\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 03\/06\/2015","paginaInicial":"237","paginaFinal":"237","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"507972","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8111216","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jul  1 2015 08:05:07:000AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0016114-26.2011.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0016114-26.2011.8.26.0229|0016114-26.2011.8.26.0229","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"417598245","codPublicacaoOrigem":"742094227","dataDivulgacao":"Dec  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"0016114-26.2011.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2022","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0016114-26.2011.8.26.0229 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Sumar\u00e9 - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelante: Itaucard Administradora de Cart\u00f5es de Credito e Imobiliaria S\/A - Apelado: Gilmar Barbosa dos Santos (Justi\u00e7a Gratuita) - Faculto aos interessados manifesta\u00e7\u00e3o, em dez dias, de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos dos artigos 1\u00ba e 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJe de 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011. Int. - Magistrado(a) Castro Figliolia - Advs: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - Geraldo Amarante da Costa (OAB: 229455\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 203\/205","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 205\r\nDESPACHO","paginaInicial":"610","paginaFinal":"610","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"574372","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10455447","codUsuarioCorrecao":"501","dataHoraCorrecao":"Dec  7 2015 12:38:24:197PM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"1","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"541","usuarioCadastro":"edilaine.arrono","dataHoraCadastro":"Dec  7 2015 11:35:46:817AM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Dec  7 2015 12:38:24:197PM","numeroCNJ":"0016114-26.2011.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0016114-26.2011.8.26.0229","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"323080883","codPublicacaoOrigem":"651568604","dataDivulgacao":"Apr 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"0016114-26.2011.8.26.0229","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1873","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0016114-26.2011.8.26.0229 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro - Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 93\/98 somente no efeito devolutivo. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Oportunamente, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Fls. 91: Aguardese o tr\u00e2nsito em julgado para execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. Int. Hortol\u00e2ndia, 22 de abril de 2015. - ADV: GERALDO AMARANTE DA COSTA (OAB 229455\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nFORO DISTRITAL DE HORTOL\u00c2NDIA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0174\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS MARIO MORI DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EVANDRO SANCHES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2184","paginaFinal":"2184","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"490185","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6502449","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"244028","usuarioCadastro":"rafael.roquete","dataHoraCadastro":"Apr 28 2015 02:49:02:667AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0016114-26.2011.8.26.0229","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0016114-26.2011.8.26.0229","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}