{"numero":"0018216-87.2008.8.26.0047","processos":[{"processo":"0018216-87.2008.8.26.0047   (047.01.2008.018216)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Expurgos Inflacion\u00e1rios \/ Planos Econ\u00f4micos","outros_assuntos":null,"local_fisico":"17\/10\/2017 00:00 - Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","distribuicao":"23\/12\/2008 \u00e0s 14:39 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Assis","juiz":"Andre Luiz Damasceno Castro Leite","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.710,10","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Lazaro Vieira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Carlos Puato"},{"tipo":"Reprtate","nome":"Maria Aparecida Vieira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Izaias Branco da Silva Colino"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marco Antonio Colenci"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0489\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 581\/583","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0489\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 581\/583","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0489\/2017 Teor do ato: Vista Obrigat\u00f3ria. Nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC. Ao AUTOR: Comparecer \u00e0 serventia a fim de retirar mandado de levantamento. Advogados(s): Luiz Carlos Puato (OAB 128371\/SP), Marco Antonio Colenci (OAB 150163\/SP), Izaias Branco da Silva Colino (OAB 264501\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0489\/2017 Teor do ato: Vistos.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento dos valores depositados \u00e0s fls. 191\/192 em favor do requerente, com as atualiza\u00e7\u00f5es legais.Ap\u00f3s, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.Int. Advogados(s): Luiz Carlos Puato (OAB 128371\/SP), Marco Antonio Colenci (OAB 150163\/SP), Izaias Branco da Silva Colino (OAB 264501\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista Obrigat\u00f3ria. Nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC. Ao AUTOR: Comparecer \u00e0 serventia a fim de retirar mandado de levantamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento dos valores depositados \u00e0s fls. 191\/192 em favor do requerente, com as atualiza\u00e7\u00f5es legais.Ap\u00f3s, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Dr.  Lycio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0018216-87.2008.8.26.0047  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0018216-87.2008.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nRequerente :Lazaro Vieira\nRequerido : Banco Itau Sa\nCONCLUS\u00c3O:\nAos  25\/09\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel,  Dr.  \nAndre  Luiz  Damasceno  Castro  Leite .  Para  constar,  lavro  este  termo.  Eu  \n______________ Giovanna Silva  de  Oliveira  Prado ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,  digitei  \ne  subscrevi.\nVistos.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  dos  valores  \ndepositados  \u00e0s  fls.  191\/192  em  favor  do  requerente,  com  as  atualiza\u00e7\u00f5es  legais.\nAp\u00f3s,  arquivem-se  os  autos  com  as  cautelas  de  praxe.\nInt.\nAssis , 25  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018216-87.2008.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B00000021G3Y. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE LUIZ DAMASCENO CASTRO LEITE, liberado nos autos em 26\/09\/2017 \u00e0s 09:22 . fls. 1"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FASI17000432960","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0459\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 778\/779","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0459\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, o acordo havido entre as partes e constante de fls. 186-187.Vencido o prazo para seu cumprimento, sem manifesta\u00e7\u00e3o da parte interessada, arquivem-se os autos com baixa definitiva.Publique-se e intime-se. Advogados(s): Luiz Carlos Puato (OAB 128371\/SP), Marco Antonio Colenci (OAB 150163\/SP), Izaias Branco da Silva Colino (OAB 264501\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, o acordo havido entre as partes e constante de fls. 186-187.Vencido o prazo para seu cumprimento, sem manifesta\u00e7\u00e3o da parte interessada, arquivem-se os autos com baixa definitiva.Publique-se e intime-se.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  DR. LYCIO  BRAND\u00c3O  DE CAMARGO,  50, Assis  - SP  - CEP  \n19802-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0018216-87.2008.8.26.0047 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0018216-87.2008.8.26.0047\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nRequerente : Lazaro Vieira\nRequerido : Banco Itau Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andre   Luiz   Damasceno   Castro   Leite\nVistos.\nHomologo  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos  de  direito,  \no  acordo  havido  entre  as  partes  e  constante  de  fls.  186-187.\nVencido  o  prazo  para  seu  cumprimento,  sem  manifesta\u00e7\u00e3o  da  parte  interessada,  \narquivem-se  os  autos  com  baixa  definitiva.\nPublique-se  e  intime-se.\nAssis , 06  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018216-87.2008.8.26.0047 e c\u00f3digo 1B00000020UFL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE LUIZ DAMASCENO CASTRO LEITE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 1"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2011","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a ? Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II (S.E.J. 2.1.2 - Complexo do Ipiranga ? Sala 44), S\u00e3o Paulo.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   LAUDA 09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   VISTOS. Se no prazo, recebo o recurso em seus regulas efeitos. As contra raz\u00f5es. Em seguida, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado, com observ\u00e2ncia das NSCGJ.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 5910800","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2011","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 5910800 - Destino: andre figueredo saullo Local Origem: 2421-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Assis) Data de Envio: 14\/03\/2011 Data de Recebimento: 05\/05\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: 05\/05\/2011 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2011","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o e Documentos   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o e Documentos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2011","descricao":"Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado   Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   LAUDA - 26\/01\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Senten\u00e7a n\u00ba 35\/2011 registrada em 20\/01\/2011 no livro n\u00ba 44 \u00e0s Fls. 215\/226: Por todo o exposto, julgo PROCEDENTE o pedido e condeno o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 2.710,10 (dois mil, setecentos e dez reais e dez centavos), que dever\u00e3o ser atualizados a partir de junho de 2008 (data da conta apresentada pelo autor) de acordo com os \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria previstos na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e juros remunerat\u00f3rios capitalizados mensalmente e fixados em 0,5% ao m\u00eas, incidindo juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, atualizando-se a d\u00edvida nestes termos at\u00e9 a data do efetivo pagamento. Condeno o r\u00e9u nas custas e despesas processuais bem como aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. P. R. e I. VALOR DO PREPARO: R$87,25 PORTE DE REMESSA (01 VOLUME): R$25,00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2011","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 35\/2011 Livro: 44 Folha(s): de 215 at\u00e9 226 Data Registro: 20\/01\/2011 17:41:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - SENTEN\u00c7AS Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - SENTEN\u00c7AS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 5498844","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/12\/2010","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 35\/2011 registrada em 20\/01\/2011 no livro n\u00ba 44 \u00e0s Fls. 215\/226: Por todo o exposto, julgo PROCEDENTE o pedido e condeno o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 2.710,10 (dois mil, setecentos e dez reais e dez centavos), que dever\u00e3o ser atualizados a partir de junho de 2008 (data da conta apresentada pelo autor) de acordo com os \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria previstos na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e juros remunerat\u00f3rios capitalizados mensalmente e fixados em 0,5% ao m\u00eas, incidindo juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, atualizando-se a d\u00edvida nestes termos at\u00e9 a data do efetivo pagamento. Condeno o r\u00e9u nas custas e despesas processuais bem como aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. P. R. e I. VALOR DO PREPARO: R$87,25 PORTE DE REMESSA (01 VOLUME): R$25,00","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Proc. n. 3355\/08 VISTOS. LAZARO VIEIRA moveu a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7aem face do BANCO ITAU S.A. alegando em s\u00edntese a forma de atualiza\u00e7\u00e3o dos ativos financeiros depositados em sua conta poupan\u0e7a, bem como contra a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria aplicada. Aduziu que com o advento dos planos econ\u00f4micos n\u00e3o foram aplicados os \u00edndices corretos de infla\u00e7\u00e3o, sobre os ativos existentes na conta poupan\u0e7a, o que lhe causou enormes preju\u00edzos e que referidas Leis feriram direito adquirido. Requereu a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o dos \u00edndices corretos, corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde \u00e0\u00e9poca e juros morat\u00f3rios. Citada a parte requerida teve oportunidade de se manifestar, alegando, em preliminar, sua ilegitimidade de parte e fazendo denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0Uni\u00e3o. No m\u00e9rito, alega prescri\u00e7\u00e3o pelo CDC e justifica a legalidade dos valores pagos ao requerente. \u00c0fls. 76-77 foi emendada a inicial para passar a figurar no p\u00f3lo passivo da a\u00e7\u00e3o os herdeiros de L\u00e1zaro Vieira, a saber: MARIA APARECIDA VIEIRA, CLAUDETE VIEIRA, F\u00c1TIMA REGINA VIEIRA, CLEIDE VIEIRA DE ALMEIDA, CARLOS ROBERTO VIEIRA, ORLANDO VIEIRA e CL\u00c1UDIO VIEIRA. Acerca da emenda da inicial deixou o requerido de se manifestar. \u00c9o relat\u00f3rio. DECIDO. Inicialmente cumpre consignar que face os termos do despacho de fls. 71, perfeitamente poss\u00edvel a emenda \u00e0inicial, para regularizar o p\u00f3lo ativo da a\u00e7\u00e3o. No mais, a hip\u00f3tese autoriza julgamento antecipado nos termos do artigo 330, inciso I do C\u0f3digo de Processo Civil, pois prescinde de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Em dado momento o consumidor que mantinha contrato com o banco requerido, notadamente de cadernetas de poupan\u0e7a, se deu conta de que os Planos Econ\u00f4micos levados a efeito pelo Governo Federal haviam atingido seus rendimentos porque, sob a desculpa de infla\u00e7\u00e3o e sua metodologia de mensura\u00e7\u00e3o, alteravam-se as regras dos contratos. Assim versa a presente demanda, como tantas outras, a discutir direito da parte autora a ver seus saldos em caderneta de poupan\u0e7acorrigidos pelos \u00edndices reais de infla\u00e7\u00e3o e n\u00e3o por outros impostos pelas institui\u00e7\u0f5es financeiras, que supostamente estavam amparadas em ato do Governo Federal. DAS PRELIMINARES. DA ILEGITIMIDADE PASSIVA. O contrato foi firmado entre as partes litigantes, de forma que n\u00e3o pode a parte demandada declinar da responsabilidade nem mesmo pelas afirma\u00e7\u0f5es de cumprimento de normas, sendo legitimada para figurar no p\u00f3lo passivo. Nesse sentido tem-se julgado: Nas a\u00e7\u0f5es em que se pleiteia a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos saldos de poupan\u0e7a, cabe a legitimidade passiva t\u00e3o somente \u00e0entidade que mant\u00e9m o v\u00ednculo contratual com os poupadores (REsp n\u00ba354228 (2001\/0134682-0), DJU 18.2.02, pg. 390, rel. Min. Eliana Calmon, j. 13.11.01). O banco deposit\u00e1rio tem legitimidade passiva para responder pela diferen\u0e7ade rendimentos nas contas de poupan\u0e7a, uma vez que integram a rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddico-contratual, juntamente com o poupador, dela n\u00e3o fazendo parte o BACEN (...)(Ap. C\u00edv. n. 50.841, da Capital, rel. Des. Anselmo Cerello, j. em 26.1.96). Os entes federais, encarregados de normatizar essa esp\u0e9cie de aplica\u00e7\u00e3o financeira, s\u00e3o estranhos \u00e0rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddica mantida entre as partes. N\u00e3o t\u00eam eles interesse direto nessas opera\u00e7\u0f5es, ao contr\u00e1rio do agente financeiro, que aufere lucros na capta\u00e7\u00e3o dos recursos. A quest\u00e3o est\u00e1pacificada pelos Tribunais Superiores, sendo leg\u00edtimos, portanto, os bancos deposit\u00e1rios, que det\u00eam, exclusivamente, pertin\u00eancia subjetiva quanto \u00e0quest\u00e3o da atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria referente ao per\u00edodo reclamado, motivo pelo qual tamb\u00e9m fica afastada a denuncia\u00e7\u00e3o da lide. DO M\u00c9RITO. DA PRESCRI\u00c7\u00c3O A preliminar relativa a prescri\u00e7\u00e3o, inclusive dos juros contratuais, n\u00e3o ostenta substrato v\u00e1lido. No caso tem-se que a obriga\u00e7\u00e3o discutida tem natureza pessoal, cuja prescri\u00e7\u00e3o ocorre somente em vinte anos. Embora o C\u0f3digo Civil haja reduzido o prazo geral prescricional a dez anos, por for\u0e7adas regras de transi\u00e7\u00e3o, ao caso ainda \u00e9aplic\u00e1vel o lapso vinten\u00e1rio. E tratando-se de obriga\u00e7\u00e3o de trato sucessivo, o termo inicial \u00e9o encerramento da conta banc\u00e1ria. Esta \u00e9a posi\u00e7\u00e3o j\u00e1manifesta dos tribunais: Prescri\u00e7\u00e3o A\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7a Diferen\u0e7as de dep\u00f3sitos em caderneta de poupan\u0e7a Lapso prescricional que \u00e9vinten\u00e1rio e n\u00e3o o q\u00fcinq\u0fcenal do art. 178, \u00a710, III do CC (RT. 804\/256 1 TACivSP). N\u00e3o \u00e9o caso de se aplicar a regra do artigo 178, \u00a73\u00ba, inciso XII, do C\u0f3digo Civil, cujo correspondente atual se encontra no artigo 206, \u00a73\u00ba, inciso III, do novo C\u0f3digo, pois o pedido \u00e9a diferen\u0e7ade corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, obriga\u00e7\u00e3o principal do contrato de dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u0e7a, e n\u00e3o simples presta\u00e7\u00e3o acess\u00f3ria. Nesse \u00e9bastante claro o seguinte julgado do Superior Tribunal de Justi\u0e7a: \u093cIVIL. CONTRATO. POUPAN\u0c7a. PLANO BRESSER E PLANO VER\u00c3O. PRESCRI\u00c7\u00c3O VINTEN\u00c1RIA . Os juros remunerat\u00f3rios de conta de poupan\u0e7a, incidentes mensalmente e capitalizados, agregam-se ao capital, assim como a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, perdendo, pois, a natureza de acess\u00f3rios, fazendo concluir, em conseq\u00fc\u00eancia, que a prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9a de cinco anos, prevista no art. 178, \u00a710, III, do C\u0f3digo Civil de 1916, mas a vinten\u00e1ria. Precedentes. [...] (AgRg no AI 634850, 4\u00aat., Rel. Min. Fernando Gon\u0e7alves, j. 06.09.05, DJ 26.09.05, p. 384). Destaquem-se, ainda, o seguintes julgados, dentre outros: RESP 165736\/SP, RESP 163429\/SP, RESP 163631. N\u00e3o h\u00e1que se falar, al\u00e9m disso, em prescri\u00e7\u00e3o dos juros, pois estes, uma vez transformados em capital, seguem, quanto \u00e0quela, o regime jur\u0eddico deste. Em outras palavras, os juros incorporam-se ao capital do poupador, englobando-se no todo dispon\u00edvel da conta banc\u00e1ria, sujeitando-se, portanto, \u00e0prescri\u00e7\u00e3o igualmente vinten\u00e1ria. Em que pese o r\u00e9u entenda aplic\u00e1vel o prazo de tr\u00eas anos previsto no inciso III do \u00a73\u00bado art. 206 do C\u0f3digo Civil \/ 2002, referida regra n\u00e3o se aplica ao caso dos autos, tendo em vista que a situa\u00e7\u00e3o descrita pela parte autora se encontra sob o p\u00e1lio do C\u0f3digo Civil de 1916. Isto porque com base no C\u0f3digo Civil de 1916, por n\u00e3o se tratar de cobran\u0e7ade juros, mas de discuss\u00e3o acerca de quais \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria devem ser inseridos sobre o saldo em favor da parte autora referente \u00e0s cadernetas de poupan\u0e7ade sua titularidade, trata-se de a\u00e7\u00e3o pessoal, assim, \u00e9vinten\u00e1rio o prazo prescricional referente \u00e0mat\u00e9ria, nos termos do art. 177 do C\u0f3digo Civil de 1916. No mesmo sentido, h\u00e1decis\u0f5es das mais altas Cortes: A discuss\u00e3o do direito do poupador \u00e0diferen\u0e7ado \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria que lhe foi creditado e aquele que impunha-se considerado, diz respeito ao pr\u00f3prio cr\u0e9dito em si, e n\u00e3o apenas a meras presta\u00e7\u0f5es acess\u00f3rias, do que, inaplic\u00e1vel a prescri\u00e7\u00e3o do art. 178, \ua710, III, do CC\/16, j\u00e1que incidente sobre presta\u00e7\u0f5es acess\u00f3rias. O prazo prescricional para o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o respectiva \u00e9o vinten\u00e1rio e n\u00e3o o q\u00fcinq\u0fcenal invocado pela institui\u00e7\u00e3o financeira demandada (Apela\u00e7\u00e3o c\u00edvel n. 02.018267-8, rel. Des. S\u00e9rgio Roberto Baasch Luz, TJSC). E, em se tratando de prazo vinten\u00e1rio, quando da propositura da presente demanda j\u00e1haviam transcorrido mais da metade do prazo prescricional, aplicando-se, deste modo, a regra do art. 2.028 do C\u0f3digo Civil de 2002, que estabelece: Ser\u00e3o os da lei anterior os prazos, quando reduzidos por este C\u0f3digo, e se, na data de sua entrada em vigor, j\u00e1houver transcorrido mais da metade do tempo estabelecido na lei revogada. Por ser de vinte anos o prazo prescricional referente \u00e0presente demanda, afasta-se a tese de prescri\u00e7\u00e3o invocada pela institui\u00e7\u00e3o financeira. Pelos mesmos fundamentos, n\u00e3o se aplica o prazo prescricional do C\u0f3digo de Defesa do Consumidor, inclusive porque se trata de legisla\u00e7\u00e3o protetiva que n\u00e3o pode retroagir e muito menos ser interpretada contra o consumidor, objeto da tutela estatal. DO DENOMINADO PLANO VER\u00c3O. No caso em exame, conforme documenta\u00e7\u00e3o dos autos, a data de anivers\u00e1rio de algumas contas venceu entre os dias 1\u00bae 15 de janeiro de 1989, quando teve in\u0edcio um novo per\u00edodo para capta\u00e7\u00e3o de rendimentos. Naquela \u00e9poca, estava em vigor a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba1.338\/87, que previa a remunera\u00e7\u00e3o da poupan\u0e7apelo IPC-IBGE. Em 15 de janeiro de 1989, com a edi\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba32\/89, convertida na Lei n\u00ba7.730\/89, fixou-se um novo \u00edndice, o LFT. No entanto, n\u00e3o poderia tal regra retroagir seus efeitos, atingindo a data de anivers\u00e1rio da parte poupadora, que, ao deixar o montante depositado, tinha como certo o rendimento na base do IPC, conforme legisla\u00e7\u00e3o em vigor. Admitir tese diversa seria contrariar o direito adquirido e permitir, mesmo assim, a retroatividade daquela lei. Tamb\u00e9m nesse sentido a jurisprud\u00eancia pac\u0edfica do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u0e7a(RESP 241.694-SP e 281.666-RJ, dentre outros). Nem se pretenda a aplica\u00e7\u00e3o imediata da Lei n\u00ba7.730\/89, sob alega\u00e7\u00e3o de que, por se tratar de mat\u00e9ria de ordem p\u0fablica, imediata \u00e9a sua aplica\u00e7\u00e3o. Nesse sentido os ensinamentos do professor JOS\u00c9AFONSO DA SILVA (Curso de Direito Constitucional Positivo, Malheiros Editores, 1998, 15\u00aaedi\u00e7\u00e3o, pg. 435) N\u00e3o se trata aqui da quest\u00e3o da retroatividade da lei, mas t\u00e3o-s\u00f3de limite de sua aplica\u00e7\u00e3o. A lei nova n\u00e3o se aplica a situa\u00e7\u00e3o objetiva constitu\ueddasob o imp\u00e9rio da lei anterior. ... Direito Adquirido e direito p\u0fablico. Cumpre fazer uma observa\u00e7\u00e3o final a respeito da rela\u00e7\u00e3o entre direito adquirido e direito p\u0fablico. N\u00e3o \u00e9rara a afirmativa de que n\u00e3o h\u00e1direito adquirido em face de lei de ordem p\u0fablica ou de direito p\u0fablico. A generaliza\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9correta nesses termos. O que se diz com boa raz\u00e3o \u00e9que n\u00e3o corre direito adquirido contra o interesse coletivo, porque aquele \u00e9manifesta\u00e7\u00e3o de interesse particular que n\u00e3o pode prevalecer sobre o interesse geral. A Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o faz distin\u00e7\u00e3o . Assim, mesmo no caso das leis de ordem p\u0fablica, \u00e9necess\u00e1rio que estipulem, ao menos intrinsecamente, normas que indiquem, de modo claro e inequ\u00edvoco, a inten\u00e7\u00e3o de aplica\u00e7\u00e3o a fatos pret\u00e9ritos. No sentido da necessidade de expressa aplica\u00e7\u00e3o da retroatividade das leis em mat\u00e9ria civil, leciona WASHINGTON DE BARROS MONTEIRO (Curso de Direito Civil, Editora Saraiva, 2000, 37\u00aaedi\u00e7\u00e3o, pg. 32\/3): Saliente-se, todavia, que a retroatividade \u00e9exce\u00e7\u00e3o e n\u00e3o se presume. Deve decorrer de determina\u00e7\u00e3o legal, expressa e inequ\u00edvoca, embora n\u00e3o se requeiram palavras sacramentais. N\u00e3o h\u00e1retroatividade virtual ou inata, nem leis retroativas pela sua pr\u00f3pria \u00edndole . Portanto, a Lei n\u00ba7.730\/89 n\u00e3o poderia ter sido aplicada \u00e0Caderneta de Poupan\u0e7ada parte autora, tendo em vista que foi contratada antes do advento daquela. \u00c0\u00e9poca de sua edi\u00e7\u00e3o, o contrato j\u00e1vigorava de forma plena, n\u00e3o podendo ser atingido por norma posterior, sob pena de viola\u00e7\u00e3o ao direito adquirido (mandamento insculpido no artigo 5\u00ba, inciso XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal), estando o banco-r\u00e9u, portanto, obrigado a depositar o valor devido (corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com o \u00edndice do IPC de janeiro de 1989), conforme contratado. Quanto ao \u00edndice aplic\u00e1vel, no m\u00eas de janeiro de 1989 (IPC\/IBGE), foi obtido com base na oscila\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os verificada em um per\u00edodo de 51 dias (30 de novembro de 1988 a 20 de janeiro de 1989), que resultou no percentual de 70,28%. Desta forma, a melhor maneira de se proceder \u00e0real corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria no per\u00edodo de janeiro\/89, utilizando-se o IPC, \u00e9dividir-se o mencionado percentual por 51 (infla\u00e7\u00e3o di\u00e1ria) e multiplicar o coeficiente encontrado por 31 (infla\u00e7\u00e3o mensal), opera\u00e7\u00e3o que resulta no percentual de 42,72%, obtida pelo crit\u00e9rio pro rata die do IPC referente ao per\u00edodo. Sobre as mat\u00e9rias ora em an\u00e1lise, seguem alguns precedentes do E. Superior Tribunal de Justi\u0e7a: CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. JUROS. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. PRESCRI\u00c7\u00c3O. PLANO VER\u00c3O. LEI N\u00ba7.730\/89. 1. A parcela correspondente \u00e0corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria integra o capital e a pretens\u00e3o de sua cobran\u0e7aprescreve juntamente com o capital no prazo longo do artigo 177 do CCivil. Os juros prescrevem em cinco anos (artigo 178, par\u00e1grafo 10, III, do CCivil). 2. A Lei n\u00ba7.730\/89 n\u00e3o incidiu sobre os contratos celebrados antes da sua vig\u00eancia. 3. O c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o do saldo deve ser feito pelo IPC, no quantitativo de 42,72%, para janeiro de 1989. Precedentes do STJ. Recurso conhecido, em parte, e provido para deferir o percentual de 42,72% e excluir os juros (STJ, Quarta Turma, RESP 180520\/SP, rel. Min. RUY ROSADO DE AGUIAR, v.u, DJ de 08\/02\/1999, p. 279). PROCESSUAL CIVIL E ADMINISTRATIVO. AGRAVO REGIMENTAL. REAJUSTE. CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. IPC'S DE 42,728% (JANEIRO\/1989) E 84,32% (MAR\u00c7O\/1990). LEGITIMIDADE PASSIVA \u91adCAUSAM . DIREITO ADQUIRIDO \u00c0S CONTAS COM DATA BASE (DIA DE \u091aNIVERS\u00c1RIO ) ANTERIOR AO DIA 15 DE JANEIRO DE 1989. ILEGITIMIDADE PARA OS CRUZADOS NOVOS RETIDOS PELO BACEN. MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00ba168\/90 E LEI N\u00ba8.024\/90. (...). 4. Ao entrar em vigor a Lei n\u00ba7.730\/89, no dia 15, alterando a sistem\u00e1tica do c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria para as cadernetas de poupan\u0e7a, somente a partir deste dia \u00e9que come\u00e7ou a viger o marco inicial \u00e0pr\ue9falada altera\u00e7\u00e3o. 5. Direito adquirido perfeito e concretizado, pelo que n\u00e3o h\u00e1que se falar em retroatividade da lei nova, com aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice de 42,72%, referente \u00e0diferen\u0e7aentre 70,28% e 28,79%, apurado a t\u00edtulo de IPC, no m\u00eas de janeiro\/89, \u00e0s cadernetas de poupan\u0e7acom data base (dia de anivers\u00e1rio) anterior ao dia 15\/01\/89.(...) (grifei). (STJ, Primeira Turma, AGA n\u00ba412904\/RJ, rel. Min. JOS\u00c9DELGADO, v.u., DJ de 04\/03\/2002, p. 226 ou 229). No caso concreto, na conta de poupan\u0e7aapresentada foi creditada, no per\u00edodo ora questionado, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelo \u00edndice de 22,3589%, restando, portanto, uma diferen\u0e7a, ora pleiteada, para alcan\u0e7ar os citados 42,72%. Os contratos de dep\u00f3sito em cadernetas de poupan\u0e7aforam celebrados na vig\u00eancia da legisla\u00e7\u00e3o anterior e o respectivo saldo deveria ter sido reajustado com base na varia\u00e7\u00e3o do IPC, inclusive quanto ao m\u00eas de abril de 1990. Como \u00e9curial, iniciado o contrato, com a aplica\u00e7\u00e3o de valores na caderneta de poupan\u0e7a, ou renovada esta, norma posterior que modifique o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o incidente sobre a modalidade de investimento n\u00e3o pode retroagir para reduzir o rendimento, sob pena de se descumprir o ajuste entabulado. A quest\u00e3o se encontra suficientemente consolidada pela jurisprud\u00eancia, no sentido de que os poupadores t\u00eam direito adquirido \u00e0corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do saldo de suas contas pelo \u00edndice vigente no in\u0edcio do per\u00edodo contratual. No sentido do exposto: \u093dIREITO CONSTITUCIONAL. CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00ba32, DE 15.01.89. ATO JUR\u0cddICO PERFEITO (ARTIGO 5\u00baXXXVI, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL). 1 - Em situa\u00e7\u00e3o an\u00e1loga, assentou a 1\u00aaTurma do STF, no julgamento do R.E. n\u00ba200.514, de que foi Relator o Ministro MOREIRA ALVES: \u091esta Corte j\u00e1firmou o entendimento (assim, entre outros precedentes, na ADIN n\u00ba493-0) de que o princ\u00edpio constitucional segundo o qual a lei nova n\u00e3o prejudicaria o ato jur\u0eddico perfeito (artigo 5\u00ba, XXXVI, da Carta Magna) se aplica, tamb\u00e9m, \u00e0s leis infraconstitucionais de ordem p\u0fablica. O contrato de dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u0e7a\u00e9contrato de ades\u00e3o que, como bem acentua o ac\u00f3rd\u00e3o recorrido, ...tem como prazo, para os rendimentos da aplica\u00e7\u00e3o, o per\u00edodo de 30 (trinta) dias. Feito o dep\u00f3sito, se aperfei\u00e7oa o contrato de investimento que ir\u00e1produzir efeitos jur\u0eddicos no t\u00e9rmino de 30 (trinta) dias. E esses efeitos jur\u0eddicos n\u00e3o podem ser modificados por regras editadas no curso do per\u00edodo de 30 (trinta) dias, sob pena de violar-se o ato jur\u0eddico perfeito, o que \u00e9inconstitucional . Portanto, nos casos de caderneta de poupan\u0e7acuja contrata\u00e7\u00e3o ou sua renova\u00e7\u00e3o tenha ocorrido antes da entrada em vigor da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba32, de 15.01.89, convertida na Lei n\u00ba7.730, de 31 de janeiro de 1989, as normas dessa legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional n\u00e3o devem ser aplicadas, ainda que os rendimentos venham ser creditados em data posterior. Recurso extraordin\u00e1rio n\u00e3o conhecido. 2 Adotados os fundamentos desse precedente, o R.E., na hip\u00f3tese, tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9conhecido. (RE n\u00ba208.861, Rel. Min. SYDNEY SANCHES, DJ 06\/06\/97, p\u00e1g. 24904). Assim tamb\u00e9m decidiu o Egr\u00e9gio Superior Tribunal: \u093dIREITOS ECON\u00d4MICO E PROCESSUAL. CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. PLANO COLLOR (MAR\u00c7O\/90). DENUNCIA\u00c7\u00c3O DA LIDE AO BANCO CENTRAL. IMPERTIN\u00caNCIA. ALTERA\u00c7\u00c3O DO CRIT\u00c9RIO DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O. MAR\u00c7O\/90. LEI 8.024, ART. 6\u00ba, \u00a72\u00ba. N\u00c3O-APLICA\u00c7\u00c3O. DIREITO DO POUPADOR. PLANO VER\u00c3O (JANEIRO\/89. \u00cdNDICE 42,72%. ORIENTA\u00c7\u00c3O DA CORTE ESPECIAL. PREQUESTIONAMENTO. INOCORR\u00caNCIA. RECURSO ACOLHIDO PARCIALMENTE. I \u00c9da jurisprud\u00eancia da Corte a impertin\u00eancia da denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0Uni\u00e3o e ao BACEN nas a\u00e7\u0f5es movidas pelos poupadores pleiteando diferen\u0e7as no cr\u0e9dito de rendimentos de suas contas de poupan\u0e7aem virtude da aplica\u00e7\u00e3o das normas concernentes a planos econ\u00f4micos. II Iniciada ou renovada caderneta de poupan\u0e7a, norma posterior que altere o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o incidente sobre tal modalidade de investimento n\u00e3o pode retroagir para alcan\u00e7\u00e1la. Tendo incid\u00eancia imediata e dispondo para o futuro o poupador direito ao reajuste pelo IPC durante o per\u00edodo de bloqueio dos cruzados at\u00e9sua extin\u00e7\u00e3o (fevereiro\/91) e, da\u00edem diante, pelo INPC. III Creditado reajuste a menor, assiste ao poupador o direito de obter a diferen\u0e7acorrespondente \u00e0incid\u00eancia do percentual sobre as import\u00e2ncias investidas na primeira quinzena de janeiro\/89, no percentual de 42,72% (Resp 43.055-SP). A mat\u00e9ria n\u00e3o enfrentada pelo tribunal de origem n\u00e3o pode ser objeto de an\u00e1lise na inst\u00e2ncia especial, por faltar o requisito do prequestionamento, consoante enunciado n. 282 da s\u00famula\/STF. (Resp 194326, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, DJ 20\/03\/2000, p\u00e1g. 77). Portanto, n\u00e3o h\u00e1como deixar de acolher a pretens\u00e3o do autor. N\u00e3o houve equ\u00edvoco da parte autora quanto aos c\u00e1lculos elaborados, uma vez que foi procedida \u00e0atualiza\u00e7\u00e3o dos valores, a contar dos respectivos vencimentos. A utiliza\u00e7\u00e3o dos \u00edndices da tabela do E. TJ \u00e9no meu entender a mais indicada. Isto porque a utiliza\u00e7\u00e3o dos \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria previstos na tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7ase mostra adequada e melhor reflete a reposi\u00e7\u00e3o do poder de compra da moeda, corro\u0eddo pela infla\u00e7\u00e3o. Nesse sentido, \u00e9a jurisprud\u00eancia: COMERCIAL E PROCESSUAL CIVIL. A\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DE COBRAN\u0c7a. CONTRATO DE ARMAZENAGEM. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. TERMO INICIAL. LEI N. 6.899\/81. I. A orienta\u00e7\u00e3o jurisprudencial mais recente \u00e9no sentido da aplica\u00e7\u00e3o ampla da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, que importa, apenas, na recomposi\u00e7\u00e3o do valor da moeda corro\u0eddo pela infla\u00e7\u00e3o, de sorte que incide a atualiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o somente a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria, mas desde a inadimpl\u00eancia de cada parcela vencida, sob pena de enriquecimento sem causa da parte. (REsp 388862 \/ RS; Relator: Ministro ALDIR PASSARINHO JUNIOR; \u00d3rg\u00e3o Julgador: QUARTA TURMA; Data do julgamento: 21\/05\/2002; Data da publica\u00e7\u00e3o\/fonte: DJ 26\/08\/2002 p. 236). Assim, sendo, como quer a jurisprud\u00eancia, \u00e9certo que deve se prestigiar a aplica\u00e7\u00e3o \u093ampla da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, quanto mais no caso em que se trata de inadimplemento contratual, que acarretou preju\u00edzos financeiros ao correntista, e que assim devem ser repostos da maneira mais ampla poss\u00edvel, o que n\u00e3o \u00e9atendido a contento se aplicados os \u00edndices pretendidos pela r\u00e9, por diversas vezes questionados no passado, e que n\u00e3o reflete a atualidade como os \u00edndices da tabela pr\u00e1tica. Neste sentido, j\u00e1decidiu o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7a, como se depreende do seguinte aresto: CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA - A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u0c7aDE DIFEREN\u0c7aS DE REMUNERA\u00c7\u00c3O DE CADERNETA DE POUPAN\u0c7a- Instituto que objetiva a manuten\u00e7\u00e3o do poder de compra dos valores perseguidos \u00e0\u00e9poca do seu inadimplemento - Atualiza\u00e7\u00e3o, desse modo, que deve incidir desde a data do cr\u0e9dito a menor e em par\u00e2metros que efetivamente cumpram sua finalidade - Inexist\u00eancia de similaridade com os juros morat\u00f3rios, pena pecuni\u00e1ria para a in\u00e9rcia no cumprimento de uma obriga\u00e7\u00e3o a que judicialmente instado o devedor - Inadmissibilidade da utiliza\u00e7\u00e3o de \u00edndices inferiores \u00e0pr\u00f3pria infla\u00e7\u00e3o e, ademais, pactuados em contrato por ele mesmo descumprido - Incid\u00eancia da Tabela Pr\u00e1tica do TJ desde a \u00e9poca do descumprimento reconhecida - Embargos infringentes desprovidos. ( 34003700300036003600310039000000Embargos Infringentes 991080681906; Relator(a): Jacob Valente; \u00d3rg\u00e3o julgador: 24\u00aaC\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 30\/08\/2010). Al\u00e9m da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, correta a inclus\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios, tamb\u00e9m a contar dos vencimentos, bem como os juros morat\u00f3rios, devidos a partir da cita\u00e7\u00e3o. Os juros remunerat\u00f3rios s\u00e3o capitalizados e de 0,5% ao m\u00eas, devendo ser computados desde o vencimento da obriga\u00e7\u00e3o (fevereiro de 1989), incidindo sobre a diferen\u0e7adevida e corrida monetariamente, j\u00e1que constituem a pr\u00f3pria remunera\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito contratado e que assim s\u00e3o devidos a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por perdas e danos, correspondendo aos lucros cessantes e danos emergentes em decorr\u00eancia do inadimplemento contratual, n\u00e3o se confundindo, tais valores, com a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, que apenas se destina a manter a equival\u00eancia do valor da moeda, e nem com os juros morat\u00f3rios de 1%, que devem incidir a partir da cita\u00e7\u00e3o, como encargo da mora, nos termos do art. 405 e art. 406, do C\u0f3digo Civil, conforme j\u00e1decidiu o Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u0e7a(REsp. 466.732\/Ruy Rosado). J\u00e1os juros morat\u00f3rios devem incidir a partir da cita\u00e7\u00e3o, por se tratar de rela\u00e7\u00e3o contratual. Anoto, por oportuno, que o Banco ITA\u00dan\u00e3o impugnou de forma espec\u0edfica os c\u00e1lculos apresentados pelo autor, \u00e0s fls. 13\/16, totalizando a import\u00e2ncia de R$ 2.710,10 (dois mil, setecentos e dez reais e dez centavos), correspondente ao valor do pedido assim atribu\u0eddo \u00e0causa, verificando-se que est\u00e3o compreendidos nos referidos c\u00e1lculos a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros remunerat\u00f3rios capitalizados, nos exatos termos desta decis\u00e3o. Cumpria-lhe o \u00f4nus da impugna\u00e7\u00e3o espec\u0edfica da qual n\u00e3o se desincumbiu, defendendo-se apenas quanto \u00e0mat\u00e9ria de direito. Portanto, acato a conta apresentada pelo autor para a fixa\u00e7\u00e3o do valor da condena\u00e7\u00e3o, inclusive porque amparada nos extratos banc\u00e1rios tamb\u00e9m n\u00e3o impugnados pelo r\u00e9u. Por todo o exposto, julgo PROCEDENTE o pedido e condeno o r\u00e9u a pagar \u00e0autora a quantia de R$ 2.710,10 (dois mil, setecentos e dez reais e dez centavos), que dever\u00e3o ser atualizados a partir de junho de 2008 (data da conta apresentada pelo autor) de acordo com os \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria previstos na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7ade S\u00e3o Paulo e juros remunerat\u00f3rios capitalizados mensalmente e fixados em 0,5% ao m\u00eas, incidindo juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, atualizando-se a d\u00edvida nestes termos at\u00e9a data do efetivo pagamento. Condeno o r\u00e9u nas custas e despesas processuais bem como aos honor\u00e1rios advocat\u0edcios que fixo em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. P. R. e I. Assis, 30 de dezembro de 2010. ANDRE FIGUEREDO SAULLO Juiz Substituto"}},{"data":"29\/11\/2010","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 5498844 - Destino: ANDRE FIGUEREDO SAULO Local Origem: 2421-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Assis) Data de Envio: 29\/11\/2010 Data de Recebimento: 10\/01\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: 10\/01\/2011 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2010","descricao":"Conclusos   Concluso","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2010","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o e Documentos   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2010","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o e Documentos   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2010","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Manifeste-se o requerido.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   VISTA OBRIGAT\u00d3RIA, nos termos do \u00a74 do artigo 162 do C\u00f3digo de Processo Civil: Ao autor: Certifico e dou f\u00e9, que, tendo em vista o peticionado \u00e0s fls. 73 e levando-se em conta a ordem de servi\u00e7o n\u00ba08\/2009, fica sobrestado o feito pelo prazo de 30 (trinta) dias. Decorrido tal prazo, manifeste-se o autor no sentido de dar andamento ao feito. O silencio implicar\u00e1 na intima\u00e7\u00e3o pessoal da parte para se manifestar em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2010","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 4971397","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Manifeste-se o requerido.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Manifeste-se o requerido."}},{"data":"21\/07\/2010","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 4971397 - Destino: Dr. Jos\u00e9 Roberto Canducci Molina Local Origem: 2421-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Assis) Data de Envio: 21\/07\/2010 Data de Recebimento: 16\/08\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: 16\/08\/2010 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2010","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o e Documentos   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2010","descricao":"Despacho Proferido    VISTA OBRIGAT\u00d3RIA, nos termos do \u00a74 do artigo 162 do C\u00f3digo de Processo Civil: Ao autor: Certifico e dou f\u00e9, que, tendo em vista o peticionado \u00e0s fls. 73 e levando-se em conta a ordem de servi\u00e7o n\u00ba08\/2009, fica sobrestado o feito pelo prazo de 30 (trinta) dias. Decorrido tal prazo, manifeste-se o autor no sentido de dar andamento ao feito. O silencio implicar\u00e1 na intima\u00e7\u00e3o pessoal da parte para se manifestar em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTA OBRIGAT\u00d3RIA, nos termos do \u0a74do artigo 162 do C\u0f3digo de Processo Civil: Ao autor: Certifico e dou f\u00e9, que, tendo em vista o peticionado \u00e0s fls. 73 e levando-se em conta a ordem de servi\u00e7o n\uba08\/2009, fica sobrestado o feito pelo prazo de 30 (trinta) dias. Decorrido tal prazo, manifeste-se o autor no sentido de dar andamento ao feito. O silencio implicar\u00e1na intima\u00e7\u00e3o pessoal da parte para se manifestar em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o."}},{"data":"24\/06\/2010","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o e Documentos   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o e Documentos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   LAUDA 13\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. O esp\u00f3lio \u00e9 representado em ju\u00edzo, ativa e passivamente, pelo inventariante (C\u00f3digo de Processo Civil brasileiro, art. 12, inciso V). Logo, encerrando o invent\u00e1rio, o esp\u00f3lio deixa de exitir, de modo que n\u00e3o mais det\u00e9m capacidade processual para demandar direitos do ?de cujus?. Em tal circust\u00e2ncia, somente os herdeiros podem requerer, em nome pr\u00f3prio, eventuais direitos que pertenciam ao extinto. O defeito na capacidade processual \u00e9 san\u00e1vel, mas ap\u00f3s a expira\u00e7\u00e3o do prazo para conserto sem nenhuma atitude da parte neste sentido, far\u00e1 com que o processo seja extinto sem julgamento do m\u00e9rito. Intime-se, via imprensa para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo de cinco dias. No sil\u00eancio, intime-se pessoalmente o autor (via carta AR) para dar andamento ao presente feito em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Publique-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos - Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. O esp\u00f3lio \u00e9 representado em ju\u00edzo, ativa e passivamente, pelo inventariante (C\u00f3digo de Processo Civil brasileiro, art. 12, inciso V). Logo, encerrando o invent\u00e1rio, o esp\u00f3lio deixa de exitir, de modo que n\u00e3o mais det\u00e9m capacidade processual para demandar direitos do ?de cujus?. Em tal circust\u00e2ncia, somente os herdeiros podem requerer, em nome pr\u00f3prio, eventuais direitos que pertenciam ao extinto. O defeito na capacidade processual \u00e9 san\u00e1vel, mas ap\u00f3s a expira\u00e7\u00e3o do prazo para conserto sem nenhuma atitude da parte neste sentido, far\u00e1 com que o processo seja extinto sem julgamento do m\u00e9rito. Intime-se, via imprensa para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo de cinco dias. No sil\u00eancio, intime-se pessoalmente o autor (via carta AR) para dar andamento ao presente feito em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Publique-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. O esp\u00f3lio \u00e9representado em ju\u00edzo, ativa e passivamente, pelo inventariante (C\u0f3digo de Processo Civil brasileiro, art. 12, inciso V). Logo, encerrando o invent\u00e1rio, o esp\u00f3lio deixa de exitir, de modo que n\u00e3o mais det\u00e9m capacidade processual para demandar direitos do de cujus . Em tal circust\u00e2ncia, somente os herdeiros podem requerer, em nome pr\u00f3prio, eventuais direitos que pertenciam ao extinto. O defeito na capacidade processual \u00e9san\u00e1vel, mas ap\u00f3s a expira\u00e7\u00e3o do prazo para conserto sem nenhuma atitude da parte neste sentido, far\u00e1com que o processo seja extinto sem julgamento do m\u00e9rito. Intime-se, via imprensa para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo de cinco dias. No sil\u00eancio, intime-se pessoalmente o autor (via carta AR) para dar andamento ao presente feito em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Publique-se."}},{"data":"08\/02\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   LAUDA - 17\/12\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Por quest\u00e3o de ordem processual, informe o requerente se houve encerramento do invent\u00e1rio narrado na inicial e qual sua data.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Por quest\u00e3o de ordem processual, informe o requerente se houve encerramento do invent\u00e1rio narrado na inicial e qual sua data."}},{"data":"15\/12\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Por quest\u00e3o de ordem processual, informe o requerente se houve encerramento do invent\u00e1rio narrado na inicial e qual sua data.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2009","descricao":"Conclusos para senten\u00e7a   Conclusos para Senten\u00e7a - Carga em 02\/12\/2009.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   LAUDA - 31\/07\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   VISTA OBRIGAT\u00d3RIA, nos termos do \u00a74 do artigo 162 do C\u00f3digo de Processo Civil: Ao autor: impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o de fls. 38\/64.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2009","descricao":"Despacho Proferido    VISTA OBRIGAT\u00d3RIA, nos termos do \u00a74 do artigo 162 do C\u00f3digo de Processo Civil: Ao autor: impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o de fls. 38\/64.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTA OBRIGAT\u00d3RIA, nos termos do \u0a74do artigo 162 do C\u0f3digo de Processo Civil: Ao autor: impugna\u00e7\u00e3o \u00e0contesta\u00e7\u00e3o de fls. 38\/64."}},{"data":"16\/07\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2009","descricao":"Juntada de Mandado   Juntada do Mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos - conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2009","descricao":"Despacho Proferido    VISTOS. Se no prazo, recebo o recurso em seus regulas efeitos. As contra raz\u00f5es. Em seguida, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado, com observ\u00e2ncia das NSCGJ.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTOS. Se no prazo, recebo o recurso em seus regulas efeitos. As contra raz\u0f5es. Em seguida, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7ado Estado, com observ\u00e2ncia das NSCGJ."}},{"data":"12\/05\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos em 12\/05\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2009","descricao":"Juntada de Mandado   Juntada do Mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o LAUDA 11\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Intime-se o autor a vir dar andamento ao presente feito no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos para conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Intime-se o autor a vir dar andamento ao presente feito no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Intime-se o autor a vir dar andamento ao presente feito no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito."}},{"data":"27\/03\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   27\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fl. 18: Processo paralisado h\u00e1 mais de trinta dias. Providenciar andamento do feito sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Prazo: cinco dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - ESCANINHO 04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Fl. 18: Processo paralisado h\u00e1 mais de trinta dias. Providenciar andamento do feito sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Prazo: cinco dias.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fl. 18: Processo paralisado h\u00e1mais de trinta dias. Providenciar andamento do feito sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Prazo: cinco dias."}},{"data":"12\/02\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   12\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/01\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - ESCANINHO 08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/01\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Comprove o autor o seu estado de pobreza, no prazo de 10 (dez) dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/01\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/12\/2008","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/12\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos- conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/12\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2867658","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/12\/2008","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 2867658 - Local Origem: 890-Distribuidor(F\u00f3rum de Assis) Local Destino: 2421-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Assis) Data de Envio: 29\/12\/2008 Data de Recebimento: 29\/12\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/12\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Comprove o autor o seu estado de pobreza, no prazo de 10 (dez) dias.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Comprove o autor o seu estado de pobreza, no prazo de 10 (dez) dias."}},{"data":"23\/12\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/10\/2017","tipo":"Documentos Diversos"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":101,"total_andamentos":101}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754749575","codPublicacaoOrigem":"1200110956","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"0018216-87.2008.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0018216-87.2008.8.26.0047 (047.01.2008.018216) - Procedimento Comum - Lazaro Vieira - Banco Itau Sa - Vistos. Homologo por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, o acordo havido entre as partes e constante de fls. 186-187.Vencido o prazo para seu cumprimento, sem manifesta\u00e7\u00e3o da parte interessada, arquivem-se os autos com baixa definitiva.Publique-se e intime-se. - ADV: MARCO ANTONIO COLENCI (OAB 150163\/SP), IZAIAS BRANCO DA SILVA COLINO (OAB 264501\/SP), LUIZ CARLOS PUATO (OAB 128371\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0459\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDRE LUIZ DAMASCENO CASTRO LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE MARCIO CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"779","paginaFinal":"779","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"925167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26204879","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 12:18:15:360AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0018216-87.2008.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2008.018216","numeroUnificado":"0018216-87.2008.8.26.0047|047.01.2008.018216","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766049491","codPublicacaoOrigem":"1207091250","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"0018216-87.2008.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0018216-87.2008.8.26.0047 (047.01.2008.018216) - Procedimento Comum - Expurgos Inflacion\u00e1rios\/Planos Econ\u00f4micos - Lazaro Vieira - Banco Itau Sa - Vistos.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento dos valores depositados \u00e0s fls. 191\/192 em favor do requerente, com as atualiza\u00e7\u00f5es legais.Ap\u00f3s, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.Int. - ADV: MARCO ANTONIO COLENCI (OAB 150163\/SP), LUIZ CARLOS PUATO (OAB 128371\/SP), IZAIAS BRANCO DA SILVA COLINO (OAB 264501\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDRE LUIZ DAMASCENO CASTRO LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE MARCIO CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"583","paginaFinal":"583","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"931663","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26712298","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 04:08:57:313AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0018216-87.2008.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2008.018216","numeroUnificado":"0018216-87.2008.8.26.0047|047.01.2008.018216","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766049492","codPublicacaoOrigem":"1207091251","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"0018216-87.2008.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0018216-87.2008.8.26.0047 (047.01.2008.018216) - Procedimento Comum - Expurgos Inflacion\u00e1rios\/Planos Econ\u00f4micos - Lazaro Vieira - Banco Itau Sa - Vista Obrigat\u00f3ria. Nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC. Ao AUTOR: Comparecer \u00e0 serventia a fim de retirar mandado de levantamento. - ADV: LUIZ CARLOS PUATO (OAB 128371\/SP), MARCO ANTONIO COLENCI (OAB 150163\/SP), IZAIAS BRANCO DA SILVA COLINO (OAB 264501\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDRE LUIZ DAMASCENO CASTRO LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE MARCIO CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"583","paginaFinal":"583","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"931663","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26712298","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 04:08:57:313AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0018216-87.2008.8.26.0047","numeroAntigo":"047.01.2008.018216","numeroUnificado":"0018216-87.2008.8.26.0047|047.01.2008.018216","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"725231967","codPublicacaoOrigem":"1179950035","dataDivulgacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"0018216-87.2008.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2399","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0018216-87.2008.8.26.0047 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Assis - Apelante: Banco Ita\u00fa S\/A - Apelado: Maria Aparecida Vieira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Claudete Vieira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: F\u00e1tima Regina Vieira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Cleide Vieira de Almeida (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Carlos Roberto Vieira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Orlando Vieira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Claudio Vieira (Justi\u00e7a Gratuita) - Fls. 186\/187: 1. Com base na ata de assembleia extraordin\u00e1ria e ordin\u00e1ria realizada no dia 30\/04\/2009, a qual formalizou a altera\u00e7\u00e3o da denomina\u00e7\u00e3o social de Banco Ita\u00fa S\/A para Ita\u00fa Unibanco S\/A, devidamente arquivada na Coordenadoria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, desnecess\u00e1ria se afigura a comprova\u00e7\u00e3o. Proceda a Secretaria \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es. 2. Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a desist\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por Ita\u00fa Unibanco S\/A. 3. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. 4. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Ju\u00edzo de origem, observadas as formalidades legais. - Magistrado(a) Jo\u00e3o Carlos Saletti - Advs: Marco Antonio Colenci (OAB: 150163\/SP) - Fabricio Galli Jeronymo (OAB: 254288\/SP) - Luiz Carlos Puato (OAB: 128371\/SP) - - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 211\/213","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nDESPACHO","paginaInicial":"1040","paginaFinal":"1040","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"906893","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24747902","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 11:16:50:343AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0018216-87.2008.8.26.0047","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0018216-87.2008.8.26.0047","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}