{"numero":"0019408-78.2012.8.26.0576","processos":[{"processo":"0019408-78.2012.8.26.0576   (576.01.2012.019408)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica","local_fisico":"09\/10\/2017 00:00 - Advogado - Marcos Cesar dos Santos","distribuicao":"16\/04\/2012 \u00e0s 12:13 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","juiz":"Paulo S\u00e9rgio Romero Vicente Rodrigues","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Adelina Martin Gon\u00e7alves"},{"tipo":"Reqte","nome":"Jo\u00e3o Carlos Dias do Valle"},{"tipo":"Reqte","nome":"Paulo Cristovan Pacheco Bizzerra"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Antonio Carlos Gustileni"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO ITA\u00da"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Maxwel Jose da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Cesar dos Santos"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Marcos Cesar dos SantosVencimento: 28\/11\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0466\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2445 P\u00e1gina: 1639\/1642","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0466\/2017 Teor do ato: Intime-se o requerido a apresentar contrarraz\u00f5es.* Advogados(s): Maxwel Jose da Silva (OAB 231982\/SP), Marcos Cesar dos Santos (OAB 336787\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intime-se o requerido a apresentar contrarraz\u00f5es.*","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80016 - Protocolo: FSRP17001112802","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Maxwel Jose da Silva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Decorrido prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0406\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2687\/2690","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0406\/2017 Teor do ato: Posto isto, julga-se improcedente esta a\u00e7\u00e3o judicial. Os vencidos pagar\u00e3o, solidariamente, as custas do processo, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o efetivo desembolso e verba honor\u00e1ria de R$ 937,00, fixada por aprecia\u00e7\u00e3o equitativa, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a cita\u00e7\u00e3o e juros legais a partir do tr\u00e2nsito em julgado da presente (art. 85, \u00a716, CPC), ficando suspensa a cobran\u00e7a em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte autora, por for\u00e7a do artigo 98, \u00a73\u00ba, do CPC.Com fundamento no artigo 487, I, do CPC, extingue-se o feito, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Ap\u00f3s, arquivem-se. Publique-se e intime-se. Advogados(s): Maxwel Jose da Silva (OAB 231982\/SP), Marcos Cesar dos Santos (OAB 336787\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Posto isto, julga-se improcedente esta a\u00e7\u00e3o judicial. Os vencidos pagar\u00e3o, solidariamente, as custas do processo, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o efetivo desembolso e verba honor\u00e1ria de R$ 937,00, fixada por aprecia\u00e7\u00e3o equitativa, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a cita\u00e7\u00e3o e juros legais a partir do tr\u00e2nsito em julgado da presente (art. 85, \u00a716, CPC), ficando suspensa a cobran\u00e7a em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte autora, por for\u00e7a do artigo 98, \u00a73\u00ba, do CPC.Com fundamento no artigo 487, I, do CPC, extingue-se o feito, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Ap\u00f3s, arquivem-se. Publique-se e intime-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Abdo   Muanis,   n\u00ba   991 ,   1\u00b0   andar   -   Nova   Redentora\nCEP:   15090-140   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto   -   SP\nTelefone:   (17)   32277059   -   E-mail:   Riopreto4cv@tjsp.jus.br      \n0019408-78.2012.8.26.0576 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0019408-78.2012.8.26.0576\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Adelina Martin Gon\u00e7alves  e outros\nRequerido : Antonio Carlos Gustileni  e outro\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Paulo   S\u00e9rgio   Romero   Vicente   Rodrigues\nVistos.\nTrata-se  de  A\u00e7\u00e3o  de  Obriga\u00e7\u00e3o  de  Fazer ,  por  meio  da  qual  alegou  a  parte  autora  \nque  \u00e9  propriet\u00e1ria  de  tr\u00eas  apartamentos  que  ficam  em  cima  do  im\u00f3vel  do  r\u00e9u  Ant\u00f4nio  Carlos.  Disse  \nque  o  requerido  \u00e9  propriet\u00e1rio  do  pavimento  t\u00e9rreo  e  do  im\u00f3vel  ao  lado  onde  est\u00e1  localizado  o  \nBanco  Ita\u00fa.  O  requerido  Ant\u00f4nio  Carlos  permitiu  que  se  fizesse  uma  servid\u00e3o  de  passagem  entre  o  \npavimento  t\u00e9rreo  do  im\u00f3vel  dos  autores  e  o  pr\u00e9dio  vizinho,  sem  autoriza\u00e7\u00e3o  da  parte  autora.  Por  \nconta  disso  o  Corpo  de  Bombeiros  passou  a  exigir  altera\u00e7\u00f5es  no  im\u00f3vel,  amea\u00e7a  interditar  a \npropriedade  da  parte  autora  e  aplicar  multa.  Isto  porque,  com  a  servid\u00e3o  de  passagem  e  a  \u00e1rea  dos  \ndois  im\u00f3veis  ultrapassou  750  metros  quadrados  exigindo  implanta\u00e7\u00e3o  de  hidrantes  e  outras  \nestruturas.  Disse  que  possui  alvar\u00e1  e  habite-se  desde  1986,  portanto  o  direito  adquirido  de  usufruir  \no  im\u00f3vel  da  forma  em  que  se  encontra.  Tratando-se  de  condom\u00ednio  era  necess\u00e1ria  a  anu\u00eancia  da  \nparte  autora  para  as  mudan\u00e7as  realizadas  pelo  r\u00e9u  Ant\u00f4nio  Carlos.  Pediu  liminar  (fls.  02\/08  aditada  \na  fl.  21  e  120).  Foram  juntados  os  documentos  de  fls.  09\/19,  22\/34,  46,  50\/51,  59\/107,  109,  114,  \n128,  140,  146,  153\/154,  158\/159,  166\/169  e  199\/200.\nFoi  indeferida  a  liminar  (fl.  110).\nCita\u00e7\u00e3o  a  fl.  188.\nO  requerido  Ant\u00f4nio  Carlos  contestou  o  pedido  negando  ter  efetuado  qualquer  \nservid\u00e3o  de  passagem.  Disse  que  a  entrada  dos  im\u00f3veis  s\u00e3o  independentes,  de  sorte  que  a  tal  \nservid\u00e3o  em   nada  altera  a  situa\u00e7\u00e3o  de  fato  dos  autores.  Afirmou  que  as  exig\u00eancias  do  Corpo  de  \nBombeiro  s\u00e3o  corretas  e  independem  de  qualquer  mudan\u00e7a  que  ele  requerido  tenha  feito.  Afirmou  \nque  os  autores  foram  multados  por  dificultar  a  execu\u00e7\u00e3o  de  medidas  que  visem  a  prote\u00e7\u00e3o  contra  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019408-78.2012.8.26.0576 e c\u00f3digo G00000007BYO7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO SERGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 12:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Abdo   Muanis,   n\u00ba   991 ,   1\u00b0   andar   -   Nova   Redentora\nCEP:   15090-140   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto   -   SP\nTelefone:   (17)   32277059   -   E-mail:   Riopreto4cv@tjsp.jus.br      \n0019408-78.2012.8.26.0576 - lauda  2\ninc\u00eandio\n (fl.  173\/176).  Juntou  os  documentos  de  fls.  171  e  177\/178.\nFoi  deferida  a  justi\u00e7a  gratuita  aos  autores  (fl.  209).\nCita\u00e7\u00e3o  do  Banco  Ita\u00fa  \u00e0  fl.  214.  N\u00e3o  houve  defesa  (fl.  218).\nSem  r\u00e9plica  (fl.  225)\nRelatados,  fundamenta-se  e  decide-se.\nO  feito  comporta  julgamento  nesta  fase,  sem  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.  A  mat\u00e9ria  \ndiscutida  \u00e9  s\u00f3  de  direito.  Assim,  poss\u00edvel  o  julgamento  antecipado,  nos  termos  dos  artigos  139,  II  e  \n355,  I,  ambos  do  CPC,  sem  olvidar  o  princ\u00edpio  constitucional  da  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo  \n(artigo  5\u00ba,  LXXVIII,  CF).  \nOportuno  lembrar  que:  \u201cPresentes  as  condi\u00e7\u00f5es  que  ensejam  o  julgamento  \nantecipado  da  causa,  \u00e9  dever  do  juiz  e  n\u00e3o  mera  faculdade,  assim  proceder.\u201d  (STJ-4\u00aa  TURMA,  \nResp  2.832-RJ,  rel.  Min.  S\u00e1lvio  de  Figueiredo,  j.  14.8.90,  DJU  17.9.90,  citado  por  NEGR\u00c3O,  \nTheotonio,  GOUVEIA,  Jos\u00e9  Roberto.  C\u00f3digo  de  processo  civil  e  legisla\u00e7\u00e3o  processual  civil  em  \nvigor.  37.ed.  S\u00e3o  Paulo:  Saraiva,  2005,  p.  430).\nNo  que  tange  a  quest\u00e3o  de  fundo,  o  pedido  \u00e9  improcedente.  \nEmbora  o  Banco  Ita\u00fa  S.A.  n\u00e3o  tenha  apresentado  defesa,  o  requerido  Ant\u00f4nio  \nCarlos  o  fez,  de  sorte  que  havendo  litiscons\u00f3rcio  unit\u00e1rio,  a  senten\u00e7a  deve  ser  a  mesma  para  os  \ndois  r\u00e9us.  N\u00e3o  se  aplicam  os  efeitos  da  revelia.\nA  inicial  n\u00e3o  trouxe  as  certid\u00f5es  do  Cart\u00f3rio  de  Registro  de  Im\u00f3vel  que  \ncomprovassem  as  propriedades  alegadas  na  inicial.  Portanto,  os  autores  n\u00e3o  provaram  que  s\u00e3o  \npropriet\u00e1rios.  A  inicial  diz  que  o  r\u00e9u  Ant\u00f4nio  Carlos  \u00e9  propriet\u00e1rio  do  pavimento  inferior  e  do  \nim\u00f3vel  vizinho.  Se  o  r\u00e9u  \u00e9  propriet\u00e1rio  dos  dois  im\u00f3veis  n\u00e3o  pode  existir  servid\u00e3o,  que  se  d\u00e1  entre  \ndois  im\u00f3veis  com  propriet\u00e1rios  diversos.  Caso  o  requerido  transite  de  um  im\u00f3vel  para  outro,  ou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019408-78.2012.8.26.0576 e c\u00f3digo G00000007BYO7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO SERGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 12:00 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Abdo   Muanis,   n\u00ba   991 ,   1\u00b0   andar   -   Nova   Redentora\nCEP:   15090-140   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto   -   SP\nTelefone:   (17)   32277059   -   E-mail:   Riopreto4cv@tjsp.jus.br      \n0019408-78.2012.8.26.0576 - lauda  3\npermita\n que  terceiros  o  fa\u00e7am,  haver\u00e1  apenas  o  exerc\u00edcio  do  direito  de  propriedade,  mas  n\u00e3o  \nservid\u00e3o,  que  \u00e9  um  direito  real  de  uso  de  im\u00f3vel  alheio.  Finalmente,  o  requerido  Ant\u00f4nio  Carlos  \ncomprovou  que  as  exig\u00eancias  do  Corpo  de  Bombeiro  s\u00e3o  legais  e  que  a  multa  \u00e9  pela  resist\u00eancia  \ndos  autores  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  medidas  que  visem  a  prote\u00e7\u00e3o  contra  inc\u00eandio.  De  fato  \u00e9  o  que  consta  a  \nfl.  09.  Finalmente,  inexiste  o  direito  adquirido  alegado,  decorrente  dos  habite-ses  de  1986.  Caso  \nseja  necess\u00e1ria  alguma  obra  ou  adapta\u00e7\u00e3o  para  a  seguran\u00e7a,  inclusive  por  legisla\u00e7\u00e3o  posterior,  o  \nPoder  P\u00fablico  poder\u00e1  exigi-la.  Consigne-se  que  o  Poder  P\u00fablico  n\u00e3o  \u00e9  r\u00e9u  nesse  processo  e  n\u00e3o  \npode  haver  nenhuma  decis\u00e3o  proibindo  o  Corpo  de  Bombeiros  de  fazer  exig\u00eancias  legais.\nPosto  isto,  julga-se  improcedente  esta  a\u00e7\u00e3o  judicial.  Os  vencidos  pagar\u00e3o,  \nsolidariamente,  as  custas  do  processo,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  o  efetivo  desembolso  e  verba  \nhonor\u00e1ria  de  R$  937,00,  fixada  por  aprecia\u00e7\u00e3o  equitativa,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  a  cita\u00e7\u00e3o  \ne  juros  legais  a  partir  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  presente  (art.  85,  \u00a716,  CPC) ,  ficando  suspensa  a  \ncobran\u00e7a  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  parte  autora,  por  for\u00e7a  do  artigo  98,  \u00a73\u00ba,  do  CPC.\nCom  fundamento  no  artigo  487,  I,  do  CPC,  extingue-se  o  feito,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  \nm\u00e9rito.  Ap\u00f3s,  arquivem-se.  \nPublique-se  e intime-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019408-78.2012.8.26.0576 e c\u00f3digo G00000007BYO7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO SERGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 12:00 . fls. 3"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Decorrido prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Decorrido prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0302\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2393 P\u00e1gina: 1752\/1756","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0302\/2017 Teor do ato: Edital de Intima\u00e7\u00e3o de Advogado Procedimento Administrativo: com fundamento no art. 234, caput, \u00a7 2\u00ba do NCPC, fica intimado(a) o(a) patrono(a) do(a) autor(a)\/r\u00e9u a devolver os autos em 3 (tr\u00eas) dias \u00fateis, sob pena de, ao t\u00e9rmino, independente de nova intima\u00e7\u00e3o, perder o direito de vista fora do cart\u00f3rio, al\u00e9m de incorrer em multa correspondente a \u00bd sal\u00e1rio m\u00ednimo, considerando o seu valor vigente na respectiva data. Decorrido o prazo concedido, ser\u00e1 expedido mandado de busca e apreens\u00e3o do processo a ser cumprido no endere\u00e7o do(a) patrono(a) em hor\u00e1rio comercial e oficiado \u00e0 OAB. Int. (OBS. Desconsiderar esta intima\u00e7\u00e3o caso o processo tenha sido devolvido em cart\u00f3rio at\u00e9 18\/07\/2016). Advogados(s): Maxwel Jose da Silva (OAB 231982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Edital de Intima\u00e7\u00e3o de Advogado Procedimento Administrativo: com fundamento no art. 234, caput, \u00a7 2\u00ba do NCPC, fica intimado(a) o(a) patrono(a) do(a) autor(a)\/r\u00e9u a devolver os autos em 3 (tr\u00eas) dias \u00fateis, sob pena de, ao t\u00e9rmino, independente de nova intima\u00e7\u00e3o, perder o direito de vista fora do cart\u00f3rio, al\u00e9m de incorrer em multa correspondente a \u00bd sal\u00e1rio m\u00ednimo, considerando o seu valor vigente na respectiva data. Decorrido o prazo concedido, ser\u00e1 expedido mandado de busca e apreens\u00e3o do processo a ser cumprido no endere\u00e7o do(a) patrono(a) em hor\u00e1rio comercial e oficiado \u00e0 OAB. Int. (OBS. Desconsiderar esta intima\u00e7\u00e3o caso o processo tenha sido devolvido em cart\u00f3rio at\u00e9 18\/07\/2016).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Maxwel Jose da SilvaVencimento: 19\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0213\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2359 P\u00e1gina: 1863\/1865","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0213\/2017 Teor do ato: Tendo o correquerido Antonio Carlos Gustineli apresentado contesta\u00e7\u00e3o e documentos \u00e0s fls. 173\/184, e decorrido \"in albis\" o prazo para o correquerido Banco Ita\u00fa S\/A. \u00e0s fls.218, manifestem os autores em r\u00e9plica. Advogados(s): Maxwel Jose da Silva (OAB 231982\/SP), Marcos Cesar dos Santos (OAB 336787\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Tendo o correquerido Antonio Carlos Gustineli apresentado contesta\u00e7\u00e3o e documentos \u00e0s fls. 173\/184, e decorrido \"in albis\" o prazo para o correquerido Banco Ita\u00fa S\/A. \u00e0s fls.218, manifestem os autores em r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Decorrido prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Decorrido prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Marcos Cesar dos SantosVencimento: 30\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 576.2017\/008499-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 20\/03\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0515\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2254 P\u00e1gina: 1669\/1681","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0515\/2016 Teor do ato: Regularize a juntada de fls. 70\/73 e 92\/93.Juntadas as declara\u00e7\u00f5es que comprovam a hipossufici\u00eancia, defere-se aos autores os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se.Cumpra a decis\u00e3o de fl. 121, citando o Banco Ita\u00fa Sa, para os termos da a\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Maxwel Jose da Silva (OAB 231982\/SP), Marcos Cesar dos Santos (OAB 336787\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Regularize a juntada de fls. 70\/73 e 92\/93.Juntadas as declara\u00e7\u00f5es que comprovam a hipossufici\u00eancia, defere-se aos autores os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se.Cumpra a decis\u00e3o de fl. 121, citando o Banco Ita\u00fa Sa, para os termos da a\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Abdo  Muanis,  n\u00ba 991,  1\u00b0 andar,  Nova Redentora  - CEP  15090-140,  \nFone:  (17) 32277059,  S\u00e3o Jos\u00e9  do Rio  Preto-SP  - E-mail:  \nRiopreto4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0019408-78.2012.8.26.0576  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Adelina Martin Gon\u00e7alves  e outros\nRequerido : Antonio Carlos Gustileni  e outro\nCONCLUS\u00c3O:\nAos  02 de dezembro  de 2016,  promovo  estes autos  conclusos  ao Exmo.  Sr. Dr.  PAULO  MARCOS  \nVIEIRA,  MM. Juiz de Direito  na 4\u00aa Vara  C\u00edvel.\nAndr\u00e9  Perez Filho,  Chefe  de Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Marcos   Vieira\nVistos.\nRegularize   a   juntada   de   fls.   70\/73   e   92\/93.\nJuntadas   as   declara\u00e7\u00f5es   que   comprovam   a   hipossufici\u00eancia,   defere-se   aos   autores  \nos   benef\u00edcios   da   justi\u00e7a   gratuita,   anotando-se.\nCumpra   a   decis\u00e3o   de   fl.   121,   citando   o   Banco   Ita\u00fa   Sa,   para   os   termos   da   a\u00e7\u00e3o.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 02  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019408-78.2012.8.26.0576 e c\u00f3digo G00000006EKHU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO MARCOS VIEIRA e ANDRE PEREZ FILHO, liberado nos autos em 05\/12\/2016 \u00e0s 11:44 . fls. 1"}},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Marcos Cesar dos SantosVencimento: 15\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80015 - Protocolo: FSRP16001709676","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80014 - Protocolo: FSRP16001655310","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0396\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2212 P\u00e1gina: 1495\/1499","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0396\/2016 Teor do ato: Edital de Intima\u00e7\u00e3o de Advogado Procedimento Administrativo: com fundamento no art. 234, caput, \u00a7 2\u00ba do NCPC, fica intimado(a) o(a) patrono(a) do(a) autor(a)\/r\u00e9u a devolver os autos em 3 (tr\u00eas) dias \u00fateis, sob pena de, ao t\u00e9rmino, independente de nova intima\u00e7\u00e3o, perder o direito de vista fora do cart\u00f3rio, al\u00e9m de incorrer em multa correspondente a \u00bd sal\u00e1rio m\u00ednimo, considerando o seu valor vigente na respectiva data. Decorrido o prazo concedido, ser\u00e1 expedido mandado de busca e apreens\u00e3o do processo a ser cumprido no endere\u00e7o do(a) patrono(a) em hor\u00e1rio comercial e oficiado \u00e0 OAB. Int. (OBS. Desconsiderar esta intima\u00e7\u00e3o caso o processo tenha sido devolvido em cart\u00f3rio at\u00e9 28\/09\/2016). Advogados(s): Maxwel Jose da Silva (OAB 231982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Edital de Intima\u00e7\u00e3o de Advogado Procedimento Administrativo: com fundamento no art. 234, caput, \u00a7 2\u00ba do NCPC, fica intimado(a) o(a) patrono(a) do(a) autor(a)\/r\u00e9u a devolver os autos em 3 (tr\u00eas) dias \u00fateis, sob pena de, ao t\u00e9rmino, independente de nova intima\u00e7\u00e3o, perder o direito de vista fora do cart\u00f3rio, al\u00e9m de incorrer em multa correspondente a \u00bd sal\u00e1rio m\u00ednimo, considerando o seu valor vigente na respectiva data. Decorrido o prazo concedido, ser\u00e1 expedido mandado de busca e apreens\u00e3o do processo a ser cumprido no endere\u00e7o do(a) patrono(a) em hor\u00e1rio comercial e oficiado \u00e0 OAB. Int. (OBS. Desconsiderar esta intima\u00e7\u00e3o caso o processo tenha sido devolvido em cart\u00f3rio at\u00e9 28\/09\/2016).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Maxwel Jose da SilvaVencimento: 22\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Autos no Prazo   Publ. lauda 0202\/2016.Vencimento: 14\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0202\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2127 P\u00e1gina: 1821\/1824","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0202\/2016 Teor do ato: ANTE A CONTESTA\u00c7\u00c3O JUNTADA \u00c0S FLS. 173\/184, \u00c0 R\u00c9PLICA. Advogados(s): Maxwel Jose da Silva (OAB 231982\/SP), Marcos Cesar dos Santos (OAB 336787\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0196\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2126 P\u00e1gina: 1853\/1856","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    ANTE A CONTESTA\u00c7\u00c3O JUNTADA \u00c0S FLS. 173\/184, \u00c0 R\u00c9PLICA.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0196\/2016 Teor do ato: ANTE O DECURSO DO PRAZO DO REQUERIDO ANTONIO CARLOS, MANIFESTE-SE A AUTORA EM PROSSEGUIMENTO. Advogados(s): Maxwel Jose da Silva (OAB 231982\/SP), Marcos Cesar dos Santos (OAB 336787\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    ANTE O DECURSO DO PRAZO DO REQUERIDO ANTONIO CARLOS, MANIFESTE-SE A AUTORA EM PROSSEGUIMENTO.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Maxwel Jose da SilvaVencimento: 30\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80013 - Protocolo: FSRP16000319680 - Complemento: Contesta\u00e7\u00e3o do requerido Antonio Carlos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 carga foi alterado para 15\/03\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Marcos Cesar dos Santos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80012 - Complemento: Peti\u00e7\u00e3o do advogado Dr. Marcos Cesar dos Santos OAB\/SP 174.181, juntando a procura\u00e7\u00e3o do requerido Antonio Carlos Gustileni.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FSRP16000194312 - Complemento: Peti\u00e7\u00e3o dos autores requerendo a juntada de procura\u00e7\u00e3o, declara\u00e7\u00f5es de pobreza e benef\u00edcios da lei 1.060.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Mandado Expedido","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 576.2015\/096691-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 16\/02\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   ig Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/12\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 carga foi alterado para 11\/02\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   ig Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Maxwel Jose da Silva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Maxwel Jose da Silva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FSRP15002700598","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0330\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2003 P\u00e1gina: 1929\/1934","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0330\/2015 Teor do ato: Expe\u00e7a guia de levantamento do dep\u00f3sito de fl. 135, ao autor, que dever\u00e1 utilizar o valor para ser depositado em guia pr\u00f3pria, como dilig\u00eancia ao Oficial de Justi\u00e7a. Ap\u00f3s, expe\u00e7a mandado nos termos requerido a fl. 152. Intime-se. Advogados(s): Maxwel Jose da Silva (OAB 231982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Expe\u00e7a guia de levantamento do dep\u00f3sito de fl. 135, ao autor, que dever\u00e1 utilizar o valor para ser depositado em guia pr\u00f3pria, como dilig\u00eancia ao Oficial de Justi\u00e7a. Ap\u00f3s, expe\u00e7a mandado nos termos requerido a fl. 152. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Abdo  Muanis,  n\u00ba 991,  1\u00b0 andar,  Nova Redentora  - CEP  15090-140,  \nFone:  (17) 32277059,  S\u00e3o Jos\u00e9  do Rio  Preto-SP  - E-mail:  \nRiopreto4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0019408-78.2012.8.26.0576  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Adelina Martin Gon\u00e7alves  e outros\nRequerido : Antonio Carlos Gustileni  e outro\nCONCLUS\u00c3O:\nAos  29 de outubro  de 2015,  promovo  estes autos  conclusos  ao Exmo.  Sr. Dr.  PAULO  S\u00c9RGIO  \nROMERO  VICENTE  RODRIGUES,  MM. Juiz de Direito  da 4\u00aa Vara  C\u00edvel.\nAndr\u00e9  Perez Filho,  Chefe  de Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   S\u00e9rgio   Romero   Vicente   Rodrigues\nVistos.\nExpe\u00e7a   guia   de   levantamento   do   dep\u00f3sito   de   fl.   135,   ao   autor,   que   dever\u00e1   utilizar   o  \nvalor   para   ser   depositado   em   guia   pr\u00f3pria,   como   dilig\u00eancia   ao   Oficial   de   Justi\u00e7a.\nAp\u00f3s,   expe\u00e7a   mandado   nos   termos   requerido   a   fl.   152.    \nIntime-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 29  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019408-78.2012.8.26.0576 e c\u00f3digo G000000055G02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO SERGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES, liberado nos autos em 03\/11\/2015 \u00e0s 17:07 . fls. 1"}},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FSRP15002466316","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0272\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1971 P\u00e1gina: 1556\/1560","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0272\/2015 Teor do ato: Regularize-se o polo passivo com a inclus\u00e3o do banco, conforme decis\u00e3o de fls. 121. Verifica-se que n\u00e3o foi utilizado todo o valor recolhido pelos autores \u00e0s fls. 109. Expe\u00e7a-se mandado para cita\u00e7\u00e3o do requerido Banco Ita\u00fa S\/A. Ap\u00f3s, providenciem os autores a cita\u00e7\u00e3o do correquerido Antonio Carlos Gustileni. Intime-se. Advogados(s): Maxwel Jose da Silva (OAB 231982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Maxwel Jose da SilvaVencimento: 19\/10\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0164\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1905 P\u00e1gina: 1361\/1366","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Maxwel Jose da SilvaVencimento: 16\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0164\/2015 Teor do ato: A autora recolheu: R$10,42 + R$16,92= R$27,34, faltando recolher R$36,41, totalizando R$63,75 Advogados(s): Maxwel Jose da Silva (OAB 231982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    A autora recolheu: R$10,42 + R$16,92= R$27,34, faltando recolher R$36,41, totalizando R$63,75","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FSRP15000718537","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Lucas David Lara Carrera","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0060\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1840 P\u00e1gina: 1209\/1212","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0060\/2015 Teor do ato: Dos R$ 50,00 recolhidos pela parte autora, foram utilizados R$ 13,59, tendo restados R$ 36,41 no banco que cujo levantamento dever\u00e1 ser requerido pela parte autora. Assim, dos R$ 10,42 recolhidos pela parte autora, complemente o valor da dilig\u00eancia, em guia pr\u00f3pria, para alcan\u00e7ar o valor de 03 UFESPS para cumprimento do mandado. Advogados(s): Maxwel Jose da Silva (OAB 231982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Dos R$ 50,00 recolhidos pela parte autora, foram utilizados R$ 13,59, tendo restados R$ 36,41 no banco que cujo levantamento dever\u00e1 ser requerido pela parte autora. Assim, dos R$ 10,42 recolhidos pela parte autora, complemente o valor da dilig\u00eancia, em guia pr\u00f3pria, para alcan\u00e7ar o valor de 03 UFESPS para cumprimento do mandado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FSRP15000137432 - Complemento: Juntada de peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0020\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1816 P\u00e1gina: 1431\/1435","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0020\/2015 Teor do ato: Manifestem-se os autores sobre o of\u00edcio juntado. Advogados(s): Maxwel Jose da Silva (OAB 231982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifestem-se os autores sobre o of\u00edcio juntado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/01\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Of\u00edcio em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FSRP15000069294 - Complemento: Juntada de of\u00edcio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0347\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1793 P\u00e1gina: 1747\/1754","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0347\/2014 Teor do ato: Tendo em vista a portaria 01\/2014 do SADM, recolha a parte autora a complementa\u00e7\u00e3o da dilig\u00eancia, no valor de R$ 10,42. Advogados(s): Maxwel Jose da Silva (OAB 231982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Tendo em vista a portaria 01\/2014 do SADM, recolha a parte autora a complementa\u00e7\u00e3o da dilig\u00eancia, no valor de R$ 10,42.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/11\/2014","descricao":"Guia Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Guia de Dilig\u00eancia em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FSRP14002999606","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Regularize-se o polo passivo com a inclus\u00e3o do banco, conforme decis\u00e3o de fls. 121. Verifica-se que n\u00e3o foi utilizado todo o valor recolhido pelos autores \u00e0s fls. 109. Expe\u00e7a-se mandado para cita\u00e7\u00e3o do requerido Banco Ita\u00fa S\/A. Ap\u00f3s, providenciem os autores a cita\u00e7\u00e3o do correquerido Antonio Carlos Gustileni. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Abdo  Muanis,  n\u00ba 991,  1\u00b0 andar,  Nova Redentora  - CEP  15090-140,  \nFone:  (17) 32277059,  S\u00e3o Jos\u00e9  do Rio  Preto-SP  - E-mail:  \nRiopreto4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0019408-78.2012.8.26.0576  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Adelina Martin Gon\u00e7alves  e outros\nRequerido : Antonio Carlos Gustileni  e outro\nCONCLUS\u00c3O:\nAos  05  de  novembro  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  Quarta  Vara  \nC\u00edvel,  Exmo.  Sr.  Dr.  PAULO  S\u00c9RGIO  ROMERO  VICENTE  RODRIGUES.\nDilvania  Aparecida  Vieira,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   S\u00e9rgio   Romero   Vicente   Rodrigues\nVistos.\nRegularize-se   o   polo   passivo   com   a   inclus\u00e3o   do   banco,   conforme   decis\u00e3o   de   fls.  \n121.\nVerifica-se   que   n\u00e3o   foi   utilizado   todo   o   valor   recolhido   pelos   autores   \u00e0s   fls.   109.\nExpe\u00e7a-se   mandado   para   cita\u00e7\u00e3o   do   requerido   Banco   Ita\u00fa   S\/A.\nAp\u00f3s,   providenciem   os   autores   a   cita\u00e7\u00e3o   do   correquerido   Antonio   Carlos   Gustileni.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 05  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019408-78.2012.8.26.0576 e c\u00f3digo G000000042KMO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO SERGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES e DILVANIA APARECIDA VIEIRA, liberado nos autos em 07\/11\/2014 \u00e0s 16:45 . fls. 1"}},{"data":"24\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que at\u00e9 a presente data a autora n\u00e3o comprovou o recolhimento de dilig\u00eancia em cumprimento ao r despacho de fl 121. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0156\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1698 P\u00e1gina: 1500\/1505","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0156\/2014 Teor do ato: N\u00e3o tendo ocorrido a cita\u00e7\u00e3o, defere-se a inclus\u00e3o do Banco Ita\u00fa (fl. 120) no p\u00f3lo passivo da a\u00e7\u00e3o, anotando-se. Cite-se para os termos da a\u00e7\u00e3o. Manifestem-se os requeridos sobre a falta de cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u Antonio Carlos Gustileni. Intime-se.(recolher custas para a cita\u00e7\u00e3o). Advogados(s): Maxwel Jose da Silva (OAB 231982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    N\u00e3o tendo ocorrido a cita\u00e7\u00e3o, defere-se a inclus\u00e3o do Banco Ita\u00fa (fl. 120) no p\u00f3lo passivo da a\u00e7\u00e3o, anotando-se. Cite-se para os termos da a\u00e7\u00e3o. Manifestem-se os requeridos sobre a falta de cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u Antonio Carlos Gustileni. Intime-se.(recolher custas para a cita\u00e7\u00e3o).","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Abdo  Muanis,  n\u00ba 991,  1\u00b0 andar,  Nova Redentora  - CEP  15090-140,  \nFone:  (17) 32277059,  S\u00e3o Jos\u00e9  do Rio  Preto-SP  - E-mail:  \nRiopreto4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0019408-78.2012.8.26.0576  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Adelina Martin Gon\u00e7alves  e outros\nRequerido : Antonio Carlos Gustileni\nCONCLUS\u00c3O:\nAos  16 de junho  de 2014,  promovo  estes autos  conclusos  ao Exmo.  Sr. Dr.  PAULO  S\u00c9RGIO  \nROMERO  VICENTE  RODRIGUES,  MM. Juiz de Direito  da 4\u00aa Vara  C\u00edvel.\nAndr\u00e9  Perez Filho,  Chefe  de Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   S\u00e9rgio   Romero   Vicente   Rodrigues\nVistos.\nN\u00e3o   tendo   ocorrido   a   cita\u00e7\u00e3o,   defere-se   a   inclus\u00e3o   do   Banco   Ita\u00fa   (fl.   120)   no   p\u00f3lo  \npassivo   da   a\u00e7\u00e3o,   anotando-se.\n  Cite-se   para   os   termos   da   a\u00e7\u00e3o.\nManifestem-se   os   requeridos   sobre   a   falta   de   cita\u00e7\u00e3o   do   r\u00e9u   Antonio   Carlos  \nGustileni.  Intime-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 16  de  junho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019408-78.2012.8.26.0576 e c\u00f3digo G00000003NKLI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO SERGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES e ANDRE PEREZ FILHO, liberado nos autos em 17\/06\/2014 \u00e0s 11:39 . fls. 1"}},{"data":"02\/06\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FSRP14000982024","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Lucas David Lara CarreraVencimento: 21\/05\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Complemento: peti\u00e7\u00e3o da autora, juntando substabelecimento com reserva de poderes.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0076\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1628 P\u00e1gina: 964\/971","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0076\/2014 Teor do ato: Vistos. Recebe-se o aditamento de fls. 21. Inclua-se o nome completo do r\u00e9u no sistema. Os autores reclamam de servid\u00e3o de passagem e pedem liminar de reintegra\u00e7\u00e3o de posse. Considerando que os autores demoraram dois anos para completar a inicial, tem-se que a posse do requerido e do banco que n\u00e3o foi inclu\u00eddo no polo passivo tem pelo menos dois anos. Trata-se de posse velha. Indefere-se a liminar. Cite-se a parte requerida, no endere\u00e7o de fl. 21, para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. Advogados(s): Maxwel Jose da Silva (OAB 231982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 576.2014\/022734-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 23\/05\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Recebe-se o aditamento de fls. 21. Inclua-se o nome completo do r\u00e9u no sistema. Os autores reclamam de servid\u00e3o de passagem e pedem liminar de reintegra\u00e7\u00e3o de posse. Considerando que os autores demoraram dois anos para completar a inicial, tem-se que a posse do requerido e do banco que n\u00e3o foi inclu\u00eddo no polo passivo tem pelo menos dois anos. Trata-se de posse velha. Indefere-se a liminar. Cite-se a parte requerida, no endere\u00e7o de fl. 21, para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MARECHAL  DEODORO DA FONSECA  , N\u00ba  3036,  ., CENTRO  - CEP  \n15010-400,  FONE: (17) 3233-6700,  S\u00c3O JOS\u00c9  DO RIO  PRETO-SP  - E-MAIL:  \nRIOPRETO4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0019408-78.2012.8.26.0576  - p.  1\nDECIS\u00c3O - MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 0019408-78.2012.8.26.0576\nClasse  -  Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio  -  Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente :Adelina Martin  Gon\u00e7alves  e  outros\nRequerido : Antonio Carlos  Gustileni,  residente  e  domiciliado  na  Av.  \nComendador  Mansur  Daud,  638,  CEP:  15080-140,  S\u00e3o  Jos\u00e9  do  \nRio  Preto  -  SP  \nJuiz   de   Direito:   Dr.   Paulo   S\u00e9rgio   Romero   Vicente   Rodrigues\nVistos.\nRecebe-se  o  aditamento  de  fls.  21.  Inclua-se  o  nome  completo  do  r\u00e9u  no  \nsistema. Os autores  reclamam  de  servid\u00e3o  de  passagem  e  pedem  liminar  de  \nreintegra\u00e7\u00e3o  de  posse.  Considerando  que  os  autores  demoraram  dois  anos  para  \ncompletar  a  inicial,  tem-se  que  a  posse  do  requerido  e  do  banco  que  n\u00e3o  foi  inclu\u00eddo  no  \npolo  passivo  tem  pelo  menos  dois  anos.  Trata-se  de  posse  velha.  Indefere-se  a  liminar.  \nCite-se  a  parte  requerida,  no  endere\u00e7o  de  fl.  21,  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  \nem  ep\u00edgrafe,  advertindo-se  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  resposta,  sob  \npena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  \ndo  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  \nforma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 27  de  mar\u00e7o  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTEPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019408-78.2012.8.26.0576 e c\u00f3digo G00000003GHFG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO SERGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES, liberado nos autos em 27\/03\/2014 \u00e0s 15:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MARECHAL  DEODORO DA FONSECA  , N\u00ba  3036,  ., CENTRO  - CEP  \n15010-400,  FONE: (17) 3233-6700,  S\u00c3O JOS\u00c9  DO RIO  PRETO-SP  - E-MAIL:  \nRIOPRETO4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0019408-78.2012.8.26.0576  - p.  2\nITENS\n 4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  \nJUSTI\u00c7A,  TOMO  I\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  \nrecebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  \ndep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  \ncondu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  \nautos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  \nque  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  \ninteressado  oferecer  meios  para  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  \nindicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  \ndilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  \napresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  \npara  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  \nanos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  \n(seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019408-78.2012.8.26.0576 e c\u00f3digo G00000003GHFG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO SERGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES, liberado nos autos em 27\/03\/2014 \u00e0s 15:00 . fls. 2"}},{"data":"07\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FSRP14000216470 - Complemento: peti\u00e7\u00e3o da autora","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Complemento: peti\u00e7\u00e3o dos autores","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR de intima\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Carlos, positivo.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2014","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de Ar de intima\u00e7\u00e3o de Paulo Cristovan, negativo.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR de intima\u00e7\u00e3o de Adelina, negativo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Complemento: peti\u00e7\u00e3o dos autores","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2013","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 9414340","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2013","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos Procedimento Administrativo: ?Intimem-se os senhores advogados a devolverem os processos, no prazo de 48:00 horas. Decorrido o prazo, n\u00e3o devolvido, expe\u00e7a-se mandado de busca e apreens\u00e3o e oficie-se \u00e0 OAB?. Com carga ao (a) Dr. (a) MAXWEL JOSE DA SILVA (OAB\/SP 231982) desde 03\/04\/2013.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2013","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 9414340 - Advogado: MAXWEL JOSE DA SILVA OAB: 231982\/SP Local Origem: 1802-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto) Data de Envio: 03\/04\/2013 Data de Recebimento: 21\/05\/2013 Previs\u00e3o de Retorno: 21\/05\/2013 Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2013","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 9064719","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2013","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos Procedimento Administrativo: ?A fim de evitar-se a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de busca e apreens\u00e3o, intimem-se para a imediata devolu\u00e7\u00e3o dos autos?. Com carga ao (a) Dr. (a) MAXWEL JOSE DA SILVA (OAB\/SP 231982) desde 11\/01\/2013.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2013","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos Procedimento Administrativo: ?Intimem-se os senhores advogados a devolverem os processos, no prazo de 48:00 horas. Decorrido o prazo, n\u00e3o devolvido, expe\u00e7a-se mandado de busca e apreens\u00e3o e oficie-se \u00e0 OAB?. Com carga ao (a) Dr. (a) MAXWEL JOSE DA SILVA (OAB\/SP 231982) desde 11\/01\/2013.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2013","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 9064719 - Advogado: MAXWEL JOSE DA SILVA OAB: 231982\/SP Local Origem: 1802-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto) Data de Envio: 11\/01\/2013 Data de Recebimento: 14\/03\/2013 Previs\u00e3o de Retorno: 14\/03\/2013 Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Intime-se a parte autora, por carta, a dar regular andamento ao feito, suprindo a falta nele existente que lhe impede o prosseguimento, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o com base no art. 267, IV, do CPC. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Intime-se a parte autora, por carta, a dar regular andamento ao feito, suprindo a falta nele existente que lhe impede o prosseguimento, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o com base no art. 267, IV, do CPC. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Intime-se a parte autora, por carta, a dar regular andamento ao feito, suprindo a falta nele existente que lhe impede o prosseguimento, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o com base no art. 267, IV, do CPC. Int."}},{"data":"20\/08\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 35 - Processo n\u00ba 808\/12 Vistos, Com o pagamento das custas iniciais, regulariza\u00e7\u00e3o das representa\u00e7\u00f5es, com o recolhimento das taxas respectivas e dilig\u00eancias para cita\u00e7\u00e3o, voltem conclusos para despacho inicial. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Processo n\u00ba 808\/12 Vistos, Com o pagamento das custas iniciais, regulariza\u00e7\u00e3o das representa\u00e7\u00f5es, com o recolhimento das taxas respectivas e dilig\u00eancias para cita\u00e7\u00e3o, voltem conclusos para despacho inicial. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n\u00ba808\/12 Vistos, Com o pagamento das custas iniciais, regulariza\u00e7\u00e3o das representa\u00e7\u0f5es, com o recolhimento das taxas respectivas e dilig\u00eancias para cita\u00e7\u00e3o, voltem conclusos para despacho inicial. Intime-se."}},{"data":"10\/08\/2012","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada de Peti\u00e7\u00e3o da autora","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 7896306","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos Procedimento Administrativo: ?A fim de evitar-se a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de busca e apreens\u00e3o, intimem-se para a imediata devolu\u00e7\u00e3o dos autos ?. Com carga ao (a) Dr. (a) MAXWEL JOS\u00c9 DA SILVA (OAB\/SP 231982) desde 15\/05\/2012.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos Procedimento Administrativo: ?Intimem-se os senhores advogados a devolverem os processos, no prazo de 48:00 horas. Decorrido o prazo, n\u00e3o devolvido, expe\u00e7a-se mandado de busca e apreens\u00e3o e oficie-se \u00e0 OAB?. Com carga ao (a) Dr. (a) MAXWEL JOS\u00c9 DA SILVA (OAB\/SP 231982) desde 15\/05\/2012.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2012","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 7896306 - Advogado: MAXWEL JOSE DA SILVA OAB: 231982\/SP Local Origem: 1802-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto) Data de Envio: 15\/05\/2012 Data de Recebimento: 08\/08\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: 08\/08\/2012 Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Processo n\u00ba 808\/12 Vistos, Para n\u00e3o ser indeferida por in\u00e9pcia, a inicial deve ser aditada, no prazo de 10 dias, consignando-se o nome completo e qualifica\u00e7\u00e3o do r\u00e9u. Ap\u00f3s, conclusos para despacho inicial. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n\u00ba808\/12 Vistos, Para n\u00e3o ser indeferida por in\u00e9pcia, a inicial deve ser aditada, no prazo de 10 dias, consignando-se o nome completo e qualifica\u00e7\u00e3o do r\u00e9u. Ap\u00f3s, conclusos para despacho inicial. Intime-se."}},{"data":"18\/04\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 20 - Processo n\u00ba 808\/12 Vistos, Para n\u00e3o ser indeferida por in\u00e9pcia, a inicial deve ser aditada, no prazo de 10 dias, consignando-se o nome completo e qualifica\u00e7\u00e3o do r\u00e9u. Ap\u00f3s, conclusos para despacho inicial. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 7754750","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2012","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 7754750 - Local Origem: 1798-Distribuidor(F\u00f3rum de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto) Local Destino: 1802-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto) Data de Envio: 17\/04\/2012 Data de Recebimento: 17\/04\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho Inicial - Of. Paulo.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2012","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/01\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas peti\u00e7\u00e3o da autora"},{"data":"07\/03\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas peti\u00e7\u00e3o dos autores"},{"data":"07\/03\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas peti\u00e7\u00e3o dos autores"},{"data":"11\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas peti\u00e7\u00e3o da autora, juntando substabelecimento com reserva de poderes."},{"data":"05\/11\/2014","tipo":"Guia de Dilig\u00eancia"},{"data":"13\/01\/2015","tipo":"Of\u00edcio Juntada de of\u00edcio"},{"data":"21\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Juntada de peti\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Peti\u00e7\u00e3o dos autores requerendo a juntada de procura\u00e7\u00e3o, declara\u00e7\u00f5es de pobreza e benef\u00edcios da lei 1.060."},{"data":"11\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Peti\u00e7\u00e3o do advogado Dr. Marcos Cesar dos Santos OAB\/SP 174.181, juntando a procura\u00e7\u00e3o do requerido Antonio Carlos Gustileni."},{"data":"24\/02\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o Contesta\u00e7\u00e3o do requerido Antonio Carlos"},{"data":"04\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":153,"total_andamentos":153}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688584957","codPublicacaoOrigem":"1152889757","dataDivulgacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"0019408-78.2012.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2359","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019408-78.2012.8.26.0576 (576.01.2012.019408) - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Adelina Martin Gon\u00e7alves - - Jo\u00e3o Carlos Dias do Valle - - Paulo Cristovan Pacheco Bizzerra - Antonio Carlos Gustileni - - BANCO ITA\u00da - Tendo o correquerido Antonio Carlos Gustineli apresentado contesta\u00e7\u00e3o e documentos \u00e0s fls. 173\/184, e decorrido \"in albis\" o prazo para o correquerido Banco Ita\u00fa S\/A. \u00e0s fls.218, manifestem os autores em r\u00e9plica. - ADV: MAXWEL JOSE DA SILVA (OAB 231982\/SP), MARCOS CESAR DOS SANTOS (OAB 336787\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0213\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO S\u00c9RGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSVALDO JOSE MARTINS DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1863","paginaFinal":"1863","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"881706","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23041982","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 31 2017 11:10:42:357PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019408-78.2012.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2012.019408","numeroUnificado":"0019408-78.2012.8.26.0576|576.01.2012.019408","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"718658916","codPublicacaoOrigem":"1176220302","dataDivulgacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"0019408-78.2012.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2393","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019408-78.2012.8.26.0576 (576.01.2012.019408) - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Adelina Martin Gon\u00e7alves - - Jo\u00e3o Carlos Dias do Valle - - Paulo Cristovan Pacheco Bizzerra - Antonio Carlos Gustileni - - BANCO ITA\u00da - Edital de Intima\u00e7\u00e3o de Advogado Procedimento Administrativo: com fundamento no art. 234, caput, \u00a7 2\u00ba do NCPC, fica intimado(a) o(a) patrono(a) do(a) autor(a)\/r\u00e9u a devolver os autos em 3 (tr\u00eas) dias \u00fateis, sob pena de, ao t\u00e9rmino, independente de nova intima\u00e7\u00e3o, perder o direito de vista fora do cart\u00f3rio, al\u00e9m de incorrer em multa correspondente a \u00bd sal\u00e1rio m\u00ednimo, considerando o seu valor vigente na respectiva data. Decorrido o prazo concedido, ser\u00e1 expedido mandado de busca e apreens\u00e3o do processo a ser cumprido no endere\u00e7o do(a) patrono(a) em hor\u00e1rio comercial e oficiado \u00e0 OAB. Int. (OBS. Desconsiderar esta intima\u00e7\u00e3o caso o processo tenha sido devolvido em cart\u00f3rio at\u00e9 18\/07\/2016). - ADV: MAXWEL JOSE DA SILVA (OAB 231982\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO MARCOS VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSVALDO JOSE MARTINS DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1754","paginaFinal":"1754","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"903560","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24427388","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jul 21 2017 01:58:10:753AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019408-78.2012.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2012.019408","numeroUnificado":"0019408-78.2012.8.26.0576|576.01.2012.019408","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"403817456","codPublicacaoOrigem":"725543342","dataDivulgacao":"Nov  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"0019408-78.2012.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2003","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019408-78.2012.8.26.0576 (576.01.2012.019408) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00f5es - Adelina Martin Gon\u00e7alves - - Jo\u00e3o Carlos Dias do Valle - - Paulo Cristovan Pacheco Bizzerra - Antonio Carlos Gustileni - - BANCO ITA\u00da - Expe\u00e7a guia de levantamento do dep\u00f3sito de fl. 135, ao autor, que dever\u00e1 utilizar o valor para ser depositado em guia pr\u00f3pria, como dilig\u00eancia ao Oficial de Justi\u00e7a. Ap\u00f3s, expe\u00e7a mandado nos termos requerido a fl. 152. Intime-se. - ADV: MAXWEL JOSE DA SILVA (OAB 231982\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0330\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO S\u00c9RGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSVALDO JOSE MARTINS DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1930","paginaFinal":"1930","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"560270","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10034475","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Nov  8 2015 11:54:40:983AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019408-78.2012.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2012.019408","numeroUnificado":"0019408-78.2012.8.26.0576|576.01.2012.019408","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"487969690","codPublicacaoOrigem":"878005249","dataDivulgacao":"Jun  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"0019408-78.2012.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2126","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019408-78.2012.8.26.0576 (576.01.2012.019408) - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Adelina Martin Gon\u00e7alves - - Jo\u00e3o Carlos Dias do Valle - - Paulo Cristovan Pacheco Bizzerra - Antonio Carlos Gustileni - - BANCO ITA\u00da - ANTE O DECURSO DO PRAZO DO REQUERIDO ANTONIO CARLOS, MANIFESTE-SE A AUTORA EM PROSSEGUIMENTO. - ADV: MARCOS CESAR DOS SANTOS (OAB 336787\/SP), MAXWEL JOSE DA SILVA (OAB 231982\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO S\u00c9RGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSVALDO JOSE MARTINS DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1854","paginaFinal":"1854","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"683098","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13393122","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"May 31 2016 11:10:27:387PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019408-78.2012.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2012.019408","numeroUnificado":"0019408-78.2012.8.26.0576|576.01.2012.019408","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"288711252","codPublicacaoOrigem":"620420273","dataDivulgacao":"Jan 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"0019408-78.2012.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1816","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019408-78.2012.8.26.0576 (576.01.2012.019408) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00f5es - Adelina Martin Gon\u00e7alves - - Jo\u00e3o Carlos Dias do Valle - - Paulo Cristovan Pacheco Bizzerra - Antonio Carlos Gustileni - - BANCO ITA\u00da - Manifestem-se os autores sobre o of\u00edcio juntado. - ADV: MAXWEL JOSE DA SILVA (OAB 231982\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0020\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO S\u00c9RGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSVALDO JOSE MARTINS DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1433","paginaFinal":"1433","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"468171","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4560156","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jan 28 2015 10:22:06:737PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019408-78.2012.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2012.019408","numeroUnificado":"0019408-78.2012.8.26.0576|576.01.2012.019408","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"343640215","codPublicacaoOrigem":"669520254","dataDivulgacao":"Jun 16 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"0019408-78.2012.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1905","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019408-78.2012.8.26.0576 (576.01.2012.019408) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00f5es - Adelina Martin Gon\u00e7alves - - Jo\u00e3o Carlos Dias do Valle - - Paulo Cristovan Pacheco Bizzerra - Antonio Carlos Gustileni - - BANCO ITA\u00da - A autora recolheu: R$10,42 + R$16,92= R$27,34, faltando recolher R$36,41, totalizando R$63,75 - ADV: MAXWEL JOSE DA SILVA (OAB 231982\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0164\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO S\u00c9RGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSVALDO JOSE MARTINS DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1363","paginaFinal":"1363","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"503653","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7684298","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 15 2015 11:00:08:423PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019408-78.2012.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2012.019408","numeroUnificado":"0019408-78.2012.8.26.0576|576.01.2012.019408","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"382486120","codPublicacaoOrigem":"703413204","dataDivulgacao":"Sep 21 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2015 12:00:00:000AM","numero":"0019408-78.2012.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1971","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019408-78.2012.8.26.0576 (576.01.2012.019408) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00f5es - Adelina Martin Gon\u00e7alves - - Jo\u00e3o Carlos Dias do Valle - - Paulo Cristovan Pacheco Bizzerra - Antonio Carlos Gustileni - - BANCO ITA\u00da - Regularize-se o polo passivo com a inclus\u00e3o do banco, conforme decis\u00e3o de fls. 121. Verifica-se que n\u00e3o foi utilizado todo o valor recolhido pelos autores \u00e0s fls. 109. Expe\u00e7a-se mandado para cita\u00e7\u00e3o do requerido Banco Ita\u00fa S\/A. Ap\u00f3s, providenciem os autores a cita\u00e7\u00e3o do correquerido Antonio Carlos Gustileni. Intime-se. - ADV: MAXWEL JOSE DA SILVA (OAB 231982\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO S\u00c9RGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSVALDO JOSE MARTINS DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1557","paginaFinal":"1557","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"532813","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9387696","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Sep 20 2015 11:26:38:043AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019408-78.2012.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2012.019408","numeroUnificado":"0019408-78.2012.8.26.0576|576.01.2012.019408","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"488693886","codPublicacaoOrigem":"878750338","dataDivulgacao":"Jun  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"0019408-78.2012.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2127","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019408-78.2012.8.26.0576 (576.01.2012.019408) - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Adelina Martin Gon\u00e7alves - - Jo\u00e3o Carlos Dias do Valle - - Paulo Cristovan Pacheco Bizzerra - Antonio Carlos Gustileni - - BANCO ITA\u00da - ANTE A CONTESTA\u00c7\u00c3O JUNTADA \u00c0S FLS. 173\/184, \u00c0 R\u00c9PLICA. - ADV: MARCOS CESAR DOS SANTOS (OAB 336787\/SP), MAXWEL JOSE DA SILVA (OAB 231982\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0202\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO S\u00c9RGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSVALDO JOSE MARTINS DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1822","paginaFinal":"1822","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"683757","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13425552","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jun  1 2016 10:33:27:693PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019408-78.2012.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2012.019408","numeroUnificado":"0019408-78.2012.8.26.0576|576.01.2012.019408","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747794680","codPublicacaoOrigem":"1195601373","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0019408-78.2012.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019408-78.2012.8.26.0576 (576.01.2012.019408) - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Adelina Martin Gon\u00e7alves - - Jo\u00e3o Carlos Dias do Valle - - Paulo Cristovan Pacheco Bizzerra - Antonio Carlos Gustileni - - BANCO ITA\u00da - Posto isto, julgase improcedente esta a\u00e7\u00e3o judicial. Os vencidos pagar\u00e3o, solidariamente, as custas do processo, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o efetivo desembolso e verba honor\u00e1ria de R$ 937,00, fixada por aprecia\u00e7\u00e3o equitativa, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a cita\u00e7\u00e3o e juros legais a partir do tr\u00e2nsito em julgado da presente (art. 85, \u00a716, CPC), ficando suspensa a cobran\u00e7a em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte autora, por for\u00e7a do artigo 98, \u00a73\u00ba, do CPC.Com fundamento no artigo 487, I, do CPC, extingue-se o feito, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Ap\u00f3s, arquivem-se. Publique-se e intime-se. - ADV: MARCOS CESAR DOS SANTOS (OAB 336787\/SP), MAXWEL JOSE DA SILVA (OAB 231982\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO S\u00c9RGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSVALDO JOSE MARTINS DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2688","paginaFinal":"2688","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921146","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25943037","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 07:41:35:943AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019408-78.2012.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2012.019408","numeroUnificado":"0019408-78.2012.8.26.0576|576.01.2012.019408","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"278667769","codPublicacaoOrigem":"608227246","dataDivulgacao":"Dec 11 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 12 2014 12:00:00:000AM","numero":"0019408-78.2012.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1793","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019408-78.2012.8.26.0576 (576.01.2012.019408) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00f5es - Adelina Martin Gon\u00e7alves - - Jo\u00e3o Carlos Dias do Valle - - Paulo Cristovan Pacheco Bizzerra - Antonio Carlos Gustileni - - BANCO ITA\u00da - Tendo em vista a portaria 01\/2014 do SADM, recolha a parte autora a complementa\u00e7\u00e3o da dilig\u00eancia, no valor de R$ 10,42. - ADV: MAXWEL JOSE DA SILVA (OAB 231982\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0347\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO S\u00c9RGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSVALDO JOSE MARTINS DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1749","paginaFinal":"1749","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"458459","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4247371","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134443","usuarioCadastro":"guilherme.santos","dataHoraCadastro":"Dec 10 2014 10:45:28:647PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019408-78.2012.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2012.019408","numeroUnificado":"0019408-78.2012.8.26.0576|576.01.2012.019408|01\/2014","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"302783083","codPublicacaoOrigem":"633500006","dataDivulgacao":"Mar  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"0019408-78.2012.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1840","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019408-78.2012.8.26.0576 (576.01.2012.019408) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00f5es - Adelina Martin Gon\u00e7alves - - Jo\u00e3o Carlos Dias do Valle - - Paulo Cristovan Pacheco Bizzerra - Antonio Carlos Gustileni - - BANCO ITA\u00da - Dos R$ 50,00 recolhidos pela parte autora, foram utilizados R$ 13,59, tendo restados R$ 36,41 no banco que cujo levantamento dever\u00e1 ser requerido pela parte autora. Assim, dos R$ 10,42 recolhidos pela parte autora, complemente o valor da dilig\u00eancia, em guia pr\u00f3pria, para alcan\u00e7ar o valor de 03 UFESPS para cumprimento do mandado. - ADV: MAXWEL JOSE DA SILVA (OAB 231982\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0060\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO S\u00c9RGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSVALDO JOSE MARTINS DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1209","paginaFinal":"1209","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"477254","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5225231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Mar  5 2015 10:23:32:390PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019408-78.2012.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2012.019408","numeroUnificado":"0019408-78.2012.8.26.0576|576.01.2012.019408","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"770229314","codPublicacaoOrigem":"1209824791","dataDivulgacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0019408-78.2012.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2445","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019408-78.2012.8.26.0576 (576.01.2012.019408) - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Adelina Martin Gon\u00e7alves - - Jo\u00e3o Carlos Dias do Valle - - Paulo Cristovan Pacheco Bizzerra - Antonio Carlos Gustileni - - BANCO ITA\u00da - Intime-se o requerido a apresentar contrarraz\u00f5es.* - ADV: MAXWEL JOSE DA SILVA (OAB 231982\/SP), MARCOS CESAR DOS SANTOS (OAB 336787\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0466\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO S\u00c9RGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSVALDO JOSE MARTINS DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1641","paginaFinal":"1641","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"934068","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26904760","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 11:25:51:170PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019408-78.2012.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2012.019408","numeroUnificado":"0019408-78.2012.8.26.0576|576.01.2012.019408","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"247977499","codPublicacaoOrigem":"558951420","dataDivulgacao":"Jul 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 29 2014 12:00:00:000AM","numero":"0019408-78.2012.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1698","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019408-78.2012.8.26.0576 (576.01.2012.019408) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00f5es - Adelina Martin Gon\u00e7alves - - Jo\u00e3o Carlos Dias do Valle - - Paulo Cristovan Pacheco Bizzerra - Antonio Carlos Gustileni - - BANCO ITA\u00da - N\u00e3o tendo ocorrido a cita\u00e7\u00e3o, defere-se a inclus\u00e3o do Banco Ita\u00fa (fl. 120) no p\u00f3lo passivo da a\u00e7\u00e3o, anotando-se. Cite-se para os termos da a\u00e7\u00e3o. Manifestem-se os requeridos sobre a falta de cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u Antonio Carlos Gustileni. Intime-se.(recolher custas para a cita\u00e7\u00e3o). - ADV: MAXWEL JOSE DA SILVA (OAB 231982\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0156\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO S\u00c9RGIO ROMERO VICENTE RODRIGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSVALDO JOSE MARTINS DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1502","paginaFinal":"1502","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"423296","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3484790","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 28 2014 08:52:31:340AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019408-78.2012.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2012.019408","numeroUnificado":"0019408-78.2012.8.26.0576|576.01.2012.019408","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"599565296","codPublicacaoOrigem":"1052781270","dataDivulgacao":"Dec  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"0019408-78.2012.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2254","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019408-78.2012.8.26.0576 (576.01.2012.019408) - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Adelina Martin Gon\u00e7alves - - Jo\u00e3o Carlos Dias do Valle - - Paulo Cristovan Pacheco Bizzerra - Antonio Carlos Gustileni - - BANCO ITA\u00da - Regularize a juntada de fls. 70\/73 e 92\/93.Juntadas as declara\u00e7\u00f5es que comprovam a hipossufici\u00eancia, defere-se aos autores os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se.Cumpra a decis\u00e3o de fl. 121, citando o Banco Ita\u00fa Sa, para os termos da a\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: MAXWEL JOSE DA SILVA (OAB 231982\/SP), MARCOS CESAR DOS SANTOS (OAB 336787\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0515\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO MARCOS VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSVALDO JOSE MARTINS DE PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1682","paginaFinal":"1682","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"808606","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18190843","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Dec  5 2016 11:57:20:560PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019408-78.2012.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2012.019408","numeroUnificado":"0019408-78.2012.8.26.0576|576.01.2012.019408","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}