{"numero":"0019680-91.2016.8.26.0007","processos":[{"processo":"0019680-91.2016.8.26.0007","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"21\/10\/2016 \u00e0s 15:27 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a","juiz":"Anderson Antonucci","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 880,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Monique Agatha Dias do Amaral"},{"tipo":"Reqda","nome":"Merleide Fonseca Guimar\u00e3es"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Acordo - Autora","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609651739TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Merleide Fonseca Guimar\u00e3es Dilig\u00eancia : 09\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609651711TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Monique Agatha Dias do Amaral Dilig\u00eancia : 08\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 05\/09\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 106 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Despacho    Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 15h30min.Ocasi\u00e3o em que todas as provas ser\u00e3o produzidas e ouvidas at\u00e9 3 testemunhas.As testemunhas dever\u00e3o ser trazidas independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 455, \u00a72\u00ba, do CPC. Havendo necessidade de intima\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 455, caput e \u00a71\u00ba, do CPC, com a ressalva de que as partes sem advogado constitu\u00eddo dever\u00e3o comparecer no cart\u00f3rio e requerer a intima\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 dias \u00fateis em rela\u00e7\u00e3o a audi\u00eancia.Tratando-se de processo digital, a contesta\u00e7\u00e3o, bem como todo e qualquer documento relacionado \u00e0s suas alega\u00e7\u00f5es dever\u00e3o estar inseridos nos autos digitais at\u00e9 a audi\u00eancia.Int.S\u00e3o Paulo, data supra.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  Sala 103\/104,  Penha de Fran\u00e7a  - CEP  03634-010,  Fone: 2093-6612r6036,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  penhajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0019680-91.2016.8.26.0007 - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente:\nMonique Agatha Dias do Amaral\nAvenida Waldemar  Tietz, 790, apto 42 A, Conjunto  Habitacional  Padre Jose de \nAnchieta - CEP  03589-000,  Fone: (11)2748-6833,  S\u00e3o Paulo-SP\nRequerido:\nMerleide Fonseca Guimar\u00e3es\nCONCLUS\u00c3O\nEm  0 3 de  maio  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr.  \nAnderson  Antonucci.  Eu,  Ana  Carolina,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nDesigno  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  o  dia  05  de  \nsetembro de  2017,  \u00e0s  15h30min\n.\nOcasi\u00e3o  em  que  todas  as  provas  ser\u00e3o  produzidas  e ouvidas  at\u00e9  3  \ntestemunhas. As testemunhas  dever\u00e3o  ser  trazidas  independentemente  de \nintima\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  455,  \u00a72\u00ba,  do  CPC.  Havendo  necessidade  de  intima\u00e7\u00e3o,  \ndever\u00e1  ser  observado  o  disposto  no  artigo  455,  caput  e  \u00a71\u00ba,  do  CPC,  com  a  ressalva  de  que  \nas  partes  sem  advogado  constitu\u00eddo  dever\u00e3o  comparecer  no  cart\u00f3rio  e  requerer  a \nintima\u00e7\u00e3o,  com  anteced\u00eancia  m\u00ednima  de  5  dias  \u00fateis  em  rela\u00e7\u00e3o  a  audi\u00eancia.\nTratando-se  de  processo  digital,  a  contesta\u00e7\u00e3o,  bem  como  todo  e \nqualquer  documento  relacionado  \u00e0s  suas  alega\u00e7\u00f5es  dever\u00e3o  estar  inseridos  nos  autos  \ndigitais  at\u00e9  a  audi\u00eancia.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  data  supra.\nAnderson  Antonucci\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019680-91.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3DE0738. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON ANTONUCCI, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 17:57 . fls. 27"}},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    FRUTIFERA - COBRAN\u00c7A - SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538606703TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Merleide Fonseca Guimar\u00e3es Dilig\u00eancia : 14\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538606694TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Monique Agatha Dias do Amaral Dilig\u00eancia : 13\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    DESIGNA\u00c7\u00c3OEM CUMPRIMENTO AO DESPACHO DE FLS. FICA DESIGNADA AUDI\u00caNCIA NO SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, ANDAR T\u00c9RREO, SALA N\u00ba 04 PARA O DIA 04 de abril de 2017, \u00e0s 14 horasATEN\u00c7\u00c3O: REGISTRA-SE QUE CONSIDERANDO QUE A CONCILIA\u00c7\u00c3O ATENDE INTERESSE P\u00daBLICO E, SENDO DEVER \u00c9TICO DO ADVOGADO ESTIMULAR A CONCILIA\u00c7\u00c3O ENTRE AS PARTES (ART. 2\u00ba, PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO, INCISOS II E VI DO C\u00d3DIGO DE \u00c9TICA DA OAB) O COMPARECIMENTO DO ADVOGADO CASO TENHA SIDO CONSTITU\u00cdDO E DAS PARTES, \u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO.Os Patronos ser\u00e3o intimados pela Imprensa Oficial e dever\u00e3o promover o comparecimento das partes.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/04\/2017 Hora 14:00 Local: Coordenadoria da Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Despacho    Remetam-se os autos digitais ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o deste F\u00f3rum para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Fica advertida a autora de que, n\u00e3o ocorrendo concilia\u00e7\u00e3o e havendo necessidade de per\u00edcia complexa, o processo ser\u00e1 julgado extinto sem aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, pois a per\u00edcia \u00e9 incompat\u00edvel com os princ\u00edpios definidos no art. 3\u00ba da Lei 9099\/95, nos termos do Enunciado 6, do V Col\u00e9gio Recursal da Capital:\" A per\u00edcia \u00e9 incompat\u00edvel com o procedimento da Lei 9.099\/95 e afasta a compet\u00eancia dos juizados especiais\".Cite-se e intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  Sala 103\/104,  Penha de Fran\u00e7a  - CEP  03634-010,  Fone: 2093-6612r6036,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  penhajec@tjsp.jus.br\n0019680-91.2016.8.26.0007 - p . 1\nDESPACHO\nProcesso: 0019680-91.2016.8.26.0007  \nRequerente :Monique Agatha Dias do Amaral\nRequerido : Merleide Fonseca Guimar\u00e3es\nCONCLUS\u00c3O\nEm  25\/10\/16 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a).  Anderson  Antonucci .  Eu,  Marcos  Roberto  Alves  Casemiro ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio , digitei.\nRemetam-se  os  autos  digitais  ao  Setor  de  Concilia\u00e7\u00e3o  deste  \nF\u00f3rum  para  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nFica  advertida  a  autora  de  que,  n\u00e3o  ocorrendo  concilia\u00e7\u00e3o  e \nhavendo  necessidade  de  per\u00edcia  complexa,  o  processo  ser\u00e1  julgado  extinto  sem  \naprecia\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  pois  a  per\u00edcia  \u00e9  incompat\u00edvel  com  os  princ\u00edpios  definidos  no  \nart.  3\u00ba  da  Lei  9099\/95,  nos  termos  do  Enunciado  6,  do  V  Col\u00e9gio  Recursal  da  \nCapital: \" A  per\u00edcia  \u00e9  incompat\u00edvel  com  o  procedimento  da  Lei  9.099\/95  \ne  afasta  a  compet\u00eancia  dos  juizados  especiais\".\nCite-se  e  intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  data  supra.\nAnderson  Antonucci\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019680-91.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 308FDC4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON ANTONUCCI, liberado nos autos em 25\/10\/2016 \u00e0s 13:52 . fls. 19"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Certidao de fls. 17 em 17 de outubro de 2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   redistribuido conforme determina\u00e7\u00e3o de fls. 17Foro destino: Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"04\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":31,"total_andamentos":31}],"publicacoes":[]}