{"numero":"0019755-56.2013.8.26.0001","processos":[{"processo":"0019755-56.2013.8.26.0001","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":"12\/09\/2017 00:00 - Prazo - 20\/10","distribuicao":"09\/05\/2013 \u00e0s 15:31 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Fernanda Rossanez Vaz da Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 51.915,41","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Leandro Rodrigues Iglesias"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0327\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2035\/2043","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0327\/2017 Teor do ato: Ante o exposto JULGO PROCEDENTE o pedido formulado por ITA\u00da UNIBANCO S.A em face de LEANDRO RODRIGUES IGLESIAS para o fim de condenar o requerido a pagar ao autor a quantia de R$ 51.915,41 (cinquenta e um mil, novecentos e quinze reais e quarenta e um centavos), quantia essa corrigida monetariamente desde a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e acrescida de juros legais, desde a cita\u00e7\u00e3o. Outrossim, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P. R. I.S\u00e3o Paulo, 05 de setembro de 2017. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Senten\u00e7a de Revelia    Ante o exposto JULGO PROCEDENTE o pedido formulado por ITA\u00da UNIBANCO S.A em face de LEANDRO RODRIGUES IGLESIAS para o fim de condenar o requerido a pagar ao autor a quantia de R$ 51.915,41 (cinquenta e um mil, novecentos e quinze reais e quarenta e um centavos), quantia essa corrigida monetariamente desde a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e acrescida de juros legais, desde a cita\u00e7\u00e3o. Outrossim, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P. R. I.S\u00e3o Paulo, 05 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a de Revelia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0019755-56.2013.8.26.0001 - lauda  1\n \n          C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  13  de  julho  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  \ndo  Foro  Regional  I  \n SANTANA  \n Dra .  Fernanda  Rossanez  Vaz  da  Silva .  Eu,  Samuel  Zuccaro  \nDe  Oliveira , assistente,  subscrevo.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0019755-56.2013.8.26.0001\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Leandro Rodrigues  Iglesias\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Rossanez   Vaz   da   Silva\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  proposta  por  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A\n em  face  de  \nLEANDRO  RODRIGUES  IGLESIAS.\n Narra  o  autor  que  \u00e9 credor  do  r\u00e9u  na  quantia  de  R$  \n51.915,41  (cinquenta  e  um  mil,  novecentos  e  quinze  reais  e  quarenta  e  um  centavos)  em  \ndecorr\u00eancia  da  celebra\u00e7\u00e3o  de  contrato  de  concess\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (n\u00b0  30730\/223873522)  e  pede  a  \ncondena\u00e7\u00e3o  dele  ao  pagamento  do  referido  valor,  al\u00e9m  das  verbas  de  sucumb\u00eancia.  \nRegularmente  citado  (fls.  93),  o r\u00e9u  deixou  transcorrer  in  albis  o prazo  para  \nresposta  (cf.  certid\u00e3o  de  fls.  101).\n   \n\u00c9 o  breve  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  D  E  C  I  D  O.\nA  hip\u00f3tese  \u00e9  de  julgamento  antecipado  da  lide  nos  termos  do  que  estabelece  o  \nartigo  3 55 , II,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019755-56.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000007751L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 10:48 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0019755-56.2013.8.26.0001 - lauda  2\nO\n r\u00e9u  foi  citado  e  n\u00e3o  ofereceu  resposta.   \nA  revelia  do  r\u00e9u,  no  caso  concreto,  induz  \u00e0  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  dos  fatos  \nalegados  na  inicial,  que  por  sua  vez  leva  \u00e0  proced\u00eancia  da  demanda.  \nAnte  o  exposto  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  formulado  por  ITA\u00da  \nUNIBANCO  S.A  em  face  de  LEANDRO  RODRIGUES  IGLESIAS  para  o  fim  de  condenar  o  \nrequerido  a  pagar  ao  autor  a  quantia  de  R$  51.915,41  (cinquenta  e  um  mil,  novecentos  e  quinze  \nreais  e  quarenta  e  um  centavos),  quantia  essa  corrigida  monetariamente  desde  a  data  do  \najuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  e  acrescida  \nde  juros  legais,  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.  Outrossim,  condeno  o  r\u00e9u  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  \nprocessuais,  al\u00e9m  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  (dez  por  cento)  sobre  o  valor  \natualizado  da  condena\u00e7\u00e3o.  \nP.  R.  I.\nS\u00e3o  Paulo,  05  de  setembro  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019755-56.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000007751L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 10:48 . fls. 2"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Certifique a serventia o decurso do prazo para o r\u00e9u, citado \u00e1s fls. 93, contestar o feito.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar  - Avenida  \"A\" - salas  \n207  e 209,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-\nSP  - E-mail:  santana1cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  18  de  maio  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  \ndo  Foro  Regional  I  \n SANTANA  \n Dra .  Fernanda  Rossanez  Vaz  da  Silva .  Eu,  Samuel  Zuccaro  \nDe Oliveira\n, assistente,  subscrevo.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0019755-56.2013.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Leandro Rodrigues  Iglesias\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Rossanez   Vaz   da   Silva\nVistos.\nCertifique  a  serventia  o  decurso  do  prazo  para  o  r\u00e9u,  citado  \u00e1s  fls.  93,  contestar  o  \nfeito. Ap\u00f3s, tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  julho  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019755-56.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000006W9N7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 12\/07\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 1"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0060\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2299 P\u00e1gina: 2130\/2137","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0060\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o(a) autor(a) em termos de prosseguimento, no prazo de 05 (cinco) dias. Na in\u00e9rcia, os autos ser\u00e3o extintos (Art.485,IV do CPC).Intime-se. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se o(a) autor(a) em termos de prosseguimento, no prazo de 05 (cinco) dias. Na in\u00e9rcia, os autos ser\u00e3o extintos (Art.485,IV do CPC).Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594 ,   2\u00ba   andar   -   Avenida   \"A\"   -   salas  \n207   e   209   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0019755-56.2013.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0019755-56.2013.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Leandro Rodrigues  Iglesias\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Fernanda  Rossanez  Vaz  da  Silva\nVistos.\nManifeste-se o(a)  autor(a)  em  termos  de  prosseguimento,  no  prazo  de  05  (cinco)  \ndias.  Na  in\u00e9rcia,  os  autos  ser\u00e3o  extintos  (Art.485,IV  do  CPC).\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 30  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019755-56.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000006IKCF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 01\/03\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 1"}},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Mandado Juntado   cumprido positivo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0288\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2182 P\u00e1gina: 1835\/1843","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0288\/2016 Teor do ato: A carta precat\u00f3ria encontra-se dispon\u00edvel para impress\u00e3o pelo site do Tribunal de Justi\u00e7a. A parte dever\u00e1 instru\u00ed-la com as c\u00f3pias necess\u00e1rias e comprovar a distribui\u00e7\u00e3o no prazo de 30 dias. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    A carta precat\u00f3ria encontra-se dispon\u00edvel para impress\u00e3o pelo site do Tribunal de Justi\u00e7a. A parte dever\u00e1 instru\u00ed-la com as c\u00f3pias necess\u00e1rias e comprovar a distribui\u00e7\u00e3o no prazo de 30 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2093 P\u00e1gina: 2209\/2215","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2093 P\u00e1gina: 2209\/2215","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2016 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que compulsando os presentes autos, verifiquei constar que ainda n\u00e3o foram diligenciados nos seguintes endere\u00e7os: Rua Guaruj\u00e1, 567, Rua Itamarati, 26, Rua Jo\u00e3o S, 84, apt\u00ba 12, Rua Soldado Paulo Em\u00eddio Pereira, 322 e Avenida Marques de S\u00e3o Vicente, 121, Bloco B 05, Barra Funda. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2016 Teor do ato: Vistos. Certifique a Serventia se todos os endere\u00e7os constantes nos autos foram diligenciados sem sucesso. Em caso positivo, defiro a cita\u00e7\u00e3o por edital. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 13 de janeiro de 2016. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Certifico e dou f\u00e9 que compulsando os presentes autos, verifiquei constar que ainda n\u00e3o foram diligenciados nos seguintes endere\u00e7os: Rua Guaruj\u00e1, 567, Rua Itamarati, 26, Rua Jo\u00e3o S, 84, apt\u00ba 12, Rua Soldado Paulo Em\u00eddio Pereira, 322 e Avenida Marques de S\u00e3o Vicente, 121, Bloco B 05, Barra Funda.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Certifique a Serventia se todos os endere\u00e7os constantes nos autos foram diligenciados sem sucesso. Em caso positivo, defiro a cita\u00e7\u00e3o por edital. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 13 de janeiro de 2016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594 ,   2\u00ba   andar   -   Avenida   \"A\"   -   salas  \n207   e   209   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0019755-56.2013.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0019755-56.2013.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Leandro Rodrigues  Iglesias\nCONCLUS\u00c3O\nEm  13  de  janeiro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM.  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  Edmundo  Lellis  Filho .  Eu,  \nRosana  Franceschelli , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Edmundo  Lellis  Filho\nVistos.\nCertifique a  Serventia  se  todos  os  endere\u00e7os  constantes  nos  autos  foram  \ndiligenciados  sem  sucesso.  Em  caso  positivo,  defiro  a  cita\u00e7\u00e3o  por  edital.  \nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 13  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019755-56.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000005JDP8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDMUNDO LELLIS FILHO, liberado nos autos em 03\/02\/2016 \u00e0s 10:11 . fls. 1"}},{"data":"01\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0315\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1979 P\u00e1gina: 1330\/1335","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0315\/2015 Teor do ato: \"Manifeste-se a parte autora sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, cujo teor encontra-se dispon\u00edvel no site do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. No sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o extintos, com fundamento no art. 267, IV do CPC.\" Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Manifeste-se a parte autora sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, cujo teor encontra-se dispon\u00edvel no site do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. No sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o extintos, com fundamento no art. 267, IV do CPC.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2015","descricao":"Mandado Juntado   cumprido negativo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/06\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2015\/038459-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 18\/08\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0069\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1844 P\u00e1gina: 1362\/1365","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0069\/2015 Teor do ato: para tentativa de cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u nos endere\u00e7os mencionados a fls. 63, recolha o autor o valor das dilig\u00eancias do oficial de justi\u00e7a, em cinco dias.No sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o extintos com fundamento no artigo 267, IV do CPC. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    para tentativa de cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u nos endere\u00e7os mencionados a fls. 63, recolha o autor o valor das dilig\u00eancias do oficial de justi\u00e7a, em cinco dias.No sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o extintos com fundamento no artigo 267, IV do CPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0389\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1777 P\u00e1gina: 1595\/1601","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0389\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 59: nada a prover. A pesquisa consta dos autos para ci\u00eancia. Nada sendo requerido em 10 dias, os autos ser\u00e3o extintos. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 06 de novembro de 2014. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 59: nada a prover. A pesquisa consta dos autos para ci\u00eancia. Nada sendo requerido em 10 dias, os autos ser\u00e3o extintos. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 06 de novembro de 2014.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594 ,   2\u00ba   andar   -   Avenida   \"A\"   -   salas  \n207   e   209   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0019755-56.2013.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0019755-56.2013.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Leandro Rodrigues  Iglesias\nEm  06  de  novembro  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM.  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  Vincenzo  Bruno  Formica  Filho  \nEu,  Rosana  Franceschelli , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Vincenzo  Bruno  Formica  Filho\nVistos.\nFls. 59:  nada  a  prover.  A  pesquisa  consta  dos  autos  para  ci\u00eancia.\nNada sendo  requerido  em  10  dias,  os  autos  ser\u00e3o  extintos.  \nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 06  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019755-56.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000004J8VS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINCENZO BRUNO FORMICA FILHO, liberado nos autos em 11\/11\/2014 \u00e0s 17:03 . fls. 1"}},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0275\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1718 P\u00e1gina: 1433\/1440","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0275\/2014 Teor do ato: Vistos. Manifeste-se o autor sobre as pesquisas Infojud e Bacenjud, no prazo de dez dias. No sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o extintos, com fundamento no art. 267, IV do CPC. Intime-se. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Manifeste-se o autor sobre as pesquisas Infojud e Bacenjud, no prazo de dez dias. No sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o extintos, com fundamento no art. 267, IV do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594 ,   2\u00ba   andar   -   Avenida   \"A\"   -   salas  \n207   e   209   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0019755-56.2013.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0019755-56.2013.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Leandro Rodrigues  Iglesias\nEm  18  de  agosto  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM.  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  Edmundo  Lellis  Filho .  Eu,  \nFrancismeire  Aparecida  Monteiro  Da  Costa ,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Edmundo  Lellis  Filho\nVistos.\nManifeste-se o  autor  sobre  a s pesquisas  Infojud  e  Bacenjud,  no  prazo  de  dez  dias.  \nNo sil\u00eancio,  os  autos  ser\u00e3o  extintos,  com  fundamento  no  art.  267,  IV  do  CPC.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 18  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019755-56.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000004AZCC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDMUNDO LELLIS FILHO, liberado nos autos em 20\/08\/2014 \u00e0s 16:50 . fls. 1"}},{"data":"07\/04\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Proceda-se a pesquisa Infojud e Bacenjud.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0363\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/01\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/01\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1566 P\u00e1gina: 1481\/1485","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0363\/2013 Teor do ato: \"Manifeste-se a parte autora sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, cujo teor encontra-se dispon\u00edvel no site do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Prazo de 30 dias. No sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o extintos, com fundamento no art. 267, IV do CPC.\" Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Manifeste-se a parte autora sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, cujo teor encontra-se dispon\u00edvel no site do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Prazo de 30 dias. No sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o extintos, com fundamento no art. 267, IV do CPC.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/12\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/12\/2013","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2013","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2013\/040826-4, dirigi-me na Rua Soldado Paulo Emidio Pereira, n\u00ba 322 - Jardim Jap\u00e3o, por tr\u00eas vezes, em dias e hor\u00e1rios diferentes, inclusive utilizando-me das prerrogativas do artigo 172, \u00a7 2\u00ba do CPC, onde se encontra um im\u00f3vel residencial, e ali sendo, nas duas primeiras tentativas, encontrei o im\u00f3vel fechado, ningu\u00e9m atendeu ao meu chamado. Nesta \u00faltima dilig\u00eancia no endere\u00e7o supra, fui atendido pela Sr\u00aa Regiane Almeida, que disse morar h\u00e1 oito anos no local, e afirmou desconhecer o requerido. Nada mais soube informar. Em face das dilig\u00eancias realizadas e o ocorrido, deixo por ora de proceder a cita\u00e7\u00e3o dos executados, recolhendo o r. mandado ao Cart\u00f3rio, para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade. Dou F\u00e9. S\u00e3o Paulo, 27 de setembro de 2013.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/07\/2013","descricao":"Despacho    1.Estando em ordem a inicial quanto aos requisitos legais, documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria e custas, determino a cita\u00e7\u00e3o, conforme requerido. 2. O mandado se expedir\u00e1 conforme o artigo 225, \u00a7 \u00fanico, CPC, devendo o autor providenciar c\u00f3pia de sua inicial para contraf\u00e9, ainda que benefici\u00e1rio de assist\u00eancia judici\u00e1ria. 3.Caso venha a ser necess\u00e1ria alguma dilig\u00eancia de que trata o PROVIMENTO CSM 1.864\/2011, observe o Advogado a necessidade de recolhimento pr\u00e9vio das custas, sob pena de indeferimento. Caso seja deferido algum of\u00edcio, deve o Advogado baix\u00e1-lo no pr\u00f3prio SAJ, n\u00e3o devendo vir ao F\u00f3rum para busc\u00e1-lo. Para a presta\u00e7\u00e3o de melhor atendimento ao Advogado, conv\u00e9m que informe em suas peti\u00e7\u00f5es endere\u00e7o de correspond\u00eancia eletr\u00f4nica (\"e-mail\"). Int. 4. Fica deferido ao Oficial de Justi\u00e7a designado o benef\u00edcio do artigo 172, par\u00e1grafo 2\u00b0 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int. ***** O MM. Juiz de Direito da 1\u00aa Vara C\u00edvel de Santana manda que o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, com c\u00f3pia desse DESPACHO\/MANDADO DE CITA\u00c7\u00c3O, nos autos em ep\u00edgrafe, dirija-se ao endere\u00e7o indicado na contraf\u00e9, onde dever\u00e1 proceder \u00e0 CITA\u00c7\u00c3O do(s) requerido(s) qualificado (s) na contraf\u00e9, de acordo com os requisitos do artigo 226, CPC, que dever\u00e3o constar expressamente na certid\u00e3o. O(s) citando(s) deve (m) ser cientificado(s) de que o prazo para defesa \u00e9 de QUINZE DIAS e que a falta de defesa, a ser feita por Advogado, poder\u00e1 acarretar a presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos articulados na inicial. A C\u00d3PIA DA INICIAL SEGUE ANEXA E FICA FAZENDO PARTE INTEGRANTE DESTE ADVERT\u00caNCIA: SEM ADVOGADO O R\u00c9U N\u00c3O PODER\u00c1 PRODUZIR DEFESA. Fica(m) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Nos termos do Prov. 3\/2001 da CGJ, fica constando o seguinte: \"4. \u00c9 vedado ao oficial de justi\u00e7a o recebimento de qualquer numer\u00e1rio diretamente da parte. 4.1. As despesas em caso de transporte e dep\u00f3sito de bens e outras necess\u00e1rias ao cumprimento de mandados, ressalvadas aquelas relativas \u00e0 condu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o adiantadas pela parte mediante dep\u00f3sito do valor indicado pelo oficial de justi\u00e7a nos autos, em conta corrente \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo. 4.2. Vencido o prazo para cumprimento do mandado sem que efetuado o dep\u00f3sito (4.1.), o oficial de justi\u00e7a o devolver\u00e1, certificando a ocorr\u00eancia. 4.3. Quando o interessado oferecer meios para o cumprimento do mandado (4.1), dever\u00e1 desde logo especific\u00e1-los, indicando dia, hora e local em que estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havendo nesta hip\u00f3tese dep\u00f3sito para tais dilig\u00eancias. 5. A identifica\u00e7\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, obrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias.\" Texto extra\u00eddo do Cap. VI, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Advert\u00eancia: Opor-se \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de ato legal, mediante viol\u00eancia ou amea\u00e7a a funcion\u00e1rio competente para execut\u00e1-lo ou a quem lhe esteja prestando auxilio: Pena deten\u00e7\u00e3o, de 2 (dois) meses a 2 (dois) anos, Desacatar funcion\u00e1rio p\u00fablico no exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o ou em raz\u00e3o dela: Pena deten\u00e7\u00e3o, de 6 (seis) meses a 2 (dois) anos, ou multa. \"Texto extra\u00eddo do C\u00f3digo Penal, artigos 329 \" caput \" e 331.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar  - Avenida  \"A\" - salas  207 e 209,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana1cv@tj.sp.gov.br\nDESPACHO \u2013 MANDADO    \nProcesso  n\u00ba: 0019755-56.2013.8.26.0001  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido :Leandro Rodrigues  Iglesias\nRua  Soldado  Paulo Emidio  Pereira,  322, Jardim  Japao - CEP  \n02143-000,  S\u00e3o Paulo-SP\nCONCLUS\u00c3O\nEm  15  de  julho  de 2013 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  para o MM.  Juiz de Direito,  DR. \nEdmundo  Lellis Filho\nEu,  ____________  (                ),    Escr.  Subscr.\nJuiz  de Direito  Dr.: Edmundo  Lellis Filho\n1 .Estando  em  ordem  a  inicial  quanto  aos  requisitos  legais,  \ndocumenta\u00e7\u00e3o  necess\u00e1ria  e  custas,  determino  a  cita\u00e7\u00e3o,  conforme  requerido.  \n2.  O  mandado  se  expedir\u00e1  conforme  o  artigo  225,  \u00a7  \u00fanico,  CPC,  devendo  o  \nautor  providenciar  c\u00f3pia  de  sua  inicial  para  contraf\u00e9,  ainda  que  benefici\u00e1rio  de  assist\u00eancia  \njudici\u00e1ria.  \n3.Caso  venha  a  ser  necess\u00e1ria  alguma  dilig\u00eancia  de  que  trata  o \nPROVIMENTO  CSM  1.864\/2011,  observe  o  Advogado  a  necessidade  de  recolhimento  \npr\u00e9vio  das  custas,  sob  pena  de  indeferimento .  Caso  seja  deferido  algum  of\u00edcio,  deve  o  \nAdvogado  baix\u00e1-lo  no  pr\u00f3prio  SAJ ,  n\u00e3o  devendo  vir  ao  F\u00f3rum  para  busc\u00e1-lo.  Para  a \npresta\u00e7\u00e3o  de  melhor  atendimento  ao  Advogado,  conv\u00e9m  que  informe  em  suas  peti\u00e7\u00f5es  \nendere\u00e7o  de  correspond\u00eancia  eletr\u00f4nica  (\u201ce-mail\u201d) . Int.\n4.  Fica  deferido  ao  Oficial  de  Justi\u00e7a  designado  o  benef\u00edcio  do  artigo  172,  \npar\u00e1grafo  2\u00b0  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  \ne  sob  as  penas  da  Lei.\nInt.\n*****\nO  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Santana  manda  que  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a,  \ncom  c\u00f3pia  desse  DESPACHO\/MANDADO  DE  CITA\u00c7\u00c3O,  nos  autos  em  ep\u00edgrafe,  dirija-\nse  ao  endere\u00e7o  indicado  na  contraf\u00e9,  onde  dever\u00e1  proceder  \u00e0  CITA\u00c7\u00c3O  do(s)  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019755-56.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000003GVDD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDMUNDO LELLIS FILHO, liberado nos autos em 15\/07\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar  - Avenida  \"A\" - salas  207 e 209,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana1cv@tj.sp.gov.br\nrequerido(s) qualificado  (s)  na  contraf\u00e9,  de  acordo  com  os  requisitos  do  artigo  226,  CPC,  \nque  dever\u00e3o  constar  expressamente  na  certid\u00e3o.  O(s)  citando(s)  deve  (m)  ser  \ncientificado(s)  de  que  o  prazo  para  defesa  \u00e9  de  QUINZE  DIAS  e  que  a  falta  de  defesa,  a  \nser  feita  por  Advogado,  poder\u00e1  acarretar  a  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  dos  fatos  articulados  \nna  inicial.  A  C\u00d3PIA  DA  INICIAL  SEGUE  ANEXA  E  FICA  FAZENDO  PARTE  \nINTEGRANTE  DESTE\nADVERT\u00caNCIA:  SEM  ADVOGADO  O  R\u00c9U  N\u00c3O  PODER\u00c1  PRODUZIR  DEFESA.  \nFica(m)  advertido(s)  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar(em)  a  defesa,  sob  \npena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  cuja  c\u00f3pia  \nsegue  anexa,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  \no   recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  \ntransporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  ressalvadas  \naquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  \npelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  \npara  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o \ndevolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  para  o \ncumprimento  do  mandado  (4.1),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  \nque  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  \napresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  \nVI,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  \ncompetente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  \nmeses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  \nPena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  \nartigos  329  \u201c  caput  \u201c  e  331.\nAdvogado: Jorge Donizeti  Sanchez                      \n OAB\/SP:  73055\/SP\nEndere\u00e7o:  Avenida  Antonio  Diederichsen,  400,  7\u00ba  ANDAR,  Jardim  America  -  CEP  \n14020-250,  Ribeir\u00e3o  Preto-SP                             n\u00ba   \nTelefone:  Telefone  do  Adv.  da  Parte  Ativa  Selec.  <<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>\nOficial:\nCarga:\nGuia  n\u00ba:                          Valor   \n R$  23,70  \u2013  fls.  34\nBaixa:\nS\u00e3o Paulo , 15  de  julho  de 2013\n  Edmundo  Lellis FilhoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019755-56.2013.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000003GVDD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDMUNDO LELLIS FILHO, liberado nos autos em 15\/07\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 2"}},{"data":"10\/06\/2013","descricao":"Processo Autuado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":49,"total_andamentos":49}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"387563503","codPublicacaoOrigem":"707864376","dataDivulgacao":"Oct  1 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2015 12:00:00:000AM","numero":"0019755-56.2013.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1979","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019755-56.2013.8.26.0001 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - \"Manifeste-se a parte autora sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, cujo teor encontra-se dispon\u00edvel no site do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. No sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o extintos, com fundamento no art. 267, IV do CPC.\" - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0315\/2015 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDMUNDO LELLIS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1332","paginaFinal":"1332","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"536330","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9545178","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 30 2015 10:27:27:767PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752978379","codPublicacaoOrigem":"1198896527","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0019755-56.2013.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019755-56.2013.8.26.0001 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ante o exposto JULGO PROCEDENTE o pedido formulado por ITA\u00da UNIBANCO S.A em face de LEANDRO RODRIGUES IGLESIAS para o fim de condenar o requerido a pagar ao autor a quantia de R$ 51.915,41 (cinquenta e um mil, novecentos e quinze reais e quarenta e um centavos), quantia essa corrigida monetariamente desde a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e acrescida de juros legais, desde a cita\u00e7\u00e3o. Outrossim, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P. R. I.S\u00e3o Paulo, 05 de setembro de 2017. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0327\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ARIANE DE F\u00c1TIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2037","paginaFinal":"2037","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:927AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"203680461","codPublicacaoOrigem":"494815299","dataDivulgacao":"Jan  8 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan  9 2014 12:00:00:000AM","numero":"0019755-56.2013.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1566","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019755-56.2013.8.26.0001- Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A-\"Manifeste-se a parte autora sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, cujo teor encontra-se dispon\u00edvel no site do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Prazo de 30 dias.No sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o extintos, com fundamento no art.267, IV do CPC.\"-ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0363\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDMUNDO LELLIS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA APARECIDA LADEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1483","paginaFinal":"1483","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"376419","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"2483247","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Jan  8 2014 02:22:24:690AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"253913012","codPublicacaoOrigem":"569352579","dataDivulgacao":"Aug 25 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 26 2014 12:00:00:000AM","numero":"0019755-56.2013.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1718","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019755-56.2013.8.26.0001- Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A-Vistos. Manifeste-se o autor sobre as pesquisas Infojud e Bacenjud, no prazo de dez dias.No sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o extintos, com fundamento no art.267, IV do CPC.Intime-se.-ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0275\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDMUNDO LELLIS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1435","paginaFinal":"1435","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"430694","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3626735","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 25 2014 08:30:30:743AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"305857944","codPublicacaoOrigem":"635867085","dataDivulgacao":"Mar 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"0019755-56.2013.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1844","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019755-56.2013.8.26.0001- Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A-para tentativa de cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u nos endere\u00e7os mencionados a fls. 63, recolha o autor o valor das dilig\u00eancias do oficial de justi\u00e7a, em cinco dias.No sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o extintos com fundamento no artigo 267, IV do CPC.-ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0069\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDMUNDO LELLIS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1363","paginaFinal":"1363","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"478881","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5427720","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar 12 2015 12:44:14:970AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"528740084","codPublicacaoOrigem":"932770147","dataDivulgacao":"Aug 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"0019755-56.2013.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2182","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019755-56.2013.8.26.0001 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Leandro Rodrigues Iglesias - A carta precat\u00f3ria encontra-se dispon\u00edvel para impress\u00e3o pelo site do Tribunal de Justi\u00e7a. A parte dever\u00e1 instru\u00ed-la com as c\u00f3pias necess\u00e1rias e comprovar a distribui\u00e7\u00e3o no prazo de 30 dias. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0288\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ARIANE DE F\u00c1TIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1832","paginaFinal":"1832","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"726976","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15100362","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Aug 18 2016 01:06:48:223PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"273099148","codPublicacaoOrigem":"599486886","dataDivulgacao":"Nov 17 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 18 2014 12:00:00:000AM","numero":"0019755-56.2013.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1777","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019755-56.2013.8.26.0001- Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A-Vistos.Fls.59: nada a prover.A pesquisa consta dos autos para ci\u00eancia.Nada sendo requerido em 10 dias, os autos ser\u00e3o extintos.Intime-se. S\u00e3o Paulo, 06 de novembro de 2014.-ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0389\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDMUNDO LELLIS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1598","paginaFinal":"1598","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"452318","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4109419","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Nov 16 2014 08:56:29:677AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"461534918","codPublicacaoOrigem":"840575258","dataDivulgacao":"Apr 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"0019755-56.2013.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2093","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019755-56.2013.8.26.0001 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Certifique a Serventia se todos os endere\u00e7os constantes nos autos foram diligenciados sem sucesso. Em caso positivo, defiro a cita\u00e7\u00e3o por edital. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 13 de janeiro de 2016. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0111\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ARIANE DE F\u00c1TIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2210","paginaFinal":"2210","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"660047","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12393397","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Apr 10 2016 11:59:29:863AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"461534919","codPublicacaoOrigem":"840575259","dataDivulgacao":"Apr 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"0019755-56.2013.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2093","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019755-56.2013.8.26.0001 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que compulsando os presentes autos, verifiquei constar que ainda n\u00e3o foram diligenciados nos seguintes endere\u00e7os: Rua Guaruj\u00e1, 567, Rua Itamarati, 26, Rua Jo\u00e3o S, 84, apt\u00ba 12, Rua Soldado Paulo Em\u00eddio Pereira, 322 e Avenida Marques de S\u00e3o Vicente, 121, Bloco B 05, Barra Funda. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0111\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ARIANE DE F\u00c1TIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2210","paginaFinal":"2210","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"660047","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12393397","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Apr 10 2016 11:59:29:863AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"635225200","codPublicacaoOrigem":"1102467656","dataDivulgacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0019755-56.2013.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2299","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0019755-56.2013.8.26.0001 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Manifeste se o(a) autor(a) em termos de prosseguimento, no prazo de 05 (cinco) dias. Na in\u00e9rcia, os autos ser\u00e3o extintos (Art.485,IV do CPC).Intime-se. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0060\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2131","paginaFinal":"2131","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"843781","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20326263","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar  3 2017 07:56:04:023AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0019755-56.2013.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}