{"numero":"0020858-56.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"0020858-56.2017.8.26.0002    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade Civil","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"11\/07\/2017 \u00e0s 17:25 - Direcionada\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo UNISA - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Olivier Haxkar Jean","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.175,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Liliane Fatima de Souza da Cruz"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Dental Par Assist\u00eancia Odontol\u00f3gica Empresarial S\/c Ltda"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls.45, prolatada em 06\/09\/2017 transitou em julgado em 06\/09\/2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Em seguida, pelo(a) MM.(a) Juiz(a) foi proferida a seguinte senten\u00e7a:_\"Vistos, etc. 1) HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o pedido de desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o manifestado no item *. Em conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do art. 485, inciso VIII, do C\u00f3digo de Processo Civil em rela\u00e7\u00e3o a *. 2) HOMOLOGO a concilia\u00e7\u00e3o efetuada entre as partes restantes para que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos, resolvendo o m\u00e9rito do processo, nos termos do artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Comunique-se o cart\u00f3rio distribuidor. Dou esta senten\u00e7a por publicada em audi\u00eancia saindo dela todos intimados. Caso haja pagamento atrav\u00e9s de dep\u00f3sito judicial, com a chegada da via cartor\u00e1ria, fica desde j\u00e1 deferida a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento. Autorizo o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram o processo pela parte que os tiver juntado, se requerido, mediante recibo nos autos. No processo f\u00edsico, uma vez decorrido o prazo de 90 (noventa) dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o da ficha-mem\u00f3ria, conforme as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Dou esta por publicada em audi\u00eancia. P.R.I.C. \".","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR702493934TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Dental Par Assist\u00eancia Odontol\u00f3gica Empresarial S\/c Ltda Dilig\u00eancia : 24\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Processo Digital - Ato Ordinat\u00f3rio - Cita\u00e7\u00e3o (Atos) - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 Hora 14:45 Local: Sala - Anexo UNISA Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":11,"total_andamentos":11}],"publicacoes":[]}