{"numero":"0021098-33.2003.8.26.0003","processos":[{"processo":"0021098-33.2003.8.26.0003   (003.03.021098-7)","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"25\/09\/2017 00:00 - Servi\u00e7o de M\u00e1quina - dat. guia ( setembro )","distribuicao":"09\/09\/2003 \u00e0s 12:27 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Renata Barros Souto Maior Bai\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 80.184,73","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ilma Elias de Melo Nishikawa"},{"tipo":"Agravdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S.a."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"AMILCAR CLEBER JANDUCI"},{"tipo":"Advogado","nome":"RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0255\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2436 P\u00e1gina: 2452","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0255\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da concord\u00e2ncia da parte autora tenho por satisfeito o seu cr\u00e9dito, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se guia de levantamento.Transitada em julgado, recolhidas eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e observadas as formalidades legais.Publique-se. Intimem-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Diante da concord\u00e2ncia da parte autora tenho por satisfeito o seu cr\u00e9dito, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se guia de levantamento.Transitada em julgado, recolhidas eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e observadas as formalidades legais.Publique-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0021098-33.2003.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0021098-33.2003.8.26.0003\nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Assunto  Principal  do Processo  << \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Ilma Elias  de Melo  Nishikawa\nAgravado : Ita\u00fa Seguros  S.a.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nDiante  da  concord\u00e2ncia  da  parte  autora  tenho  por  satisfeito  o  seu  cr\u00e9dito,  JULGO  \nEXTINTA  a  presente  execu\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  924,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nExpe\u00e7a-se  guia  de  levantamento.\nTransitada  em  julgado,  recolhidas  eventuais  custas  em  aberto,  arquivem-se  os  \nautos,  fazendo-se  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es  e  observadas  as  formalidades  legais.\nPublique-se.  Intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021098-33.2003.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003XWWT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 09:27 . fls. 1"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 01\u00aa a 06\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tit. II Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Renata Barros Souto Maior Bai\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   gabinete","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2389 P\u00e1gina: 2626 seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 169: Diga o credor se o dep\u00f3sito efetuado pelo devedor satisfaz a obriga\u00e7\u00e3o. Salienta-se que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia, autorizando.Prazo: 15 dias \u00fateis.No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em arquivo.Intime-se(pelo DJE).Cumpra-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 169: Diga o credor se o dep\u00f3sito efetuado pelo devedor satisfaz a obriga\u00e7\u00e3o. Salienta-se que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia, autorizando.Prazo: 15 dias \u00fateis.No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em arquivo.Intime-se(pelo DJE).Cumpra-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3434-0616   -   E-mail:   jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0021098-33.2003.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0021098-33.2003.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Assunto  Principal  do Processo  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Ilma Elias  de Melo  Nishikawa\nAgravado : Ita\u00fa Seguros  S.a.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                              \nVistos.\nFls. 169:  Diga  o  credor  se  o  dep\u00f3sito  efetuado  pelo  devedor  satisfaz  \na  obriga\u00e7\u00e3o.  Salienta-se  que  o  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  concord\u00e2ncia,  autorizando.\nPrazo:  15  dias  \u00fateis.\nNo  sil\u00eancio,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  em arquivo.\nIntime-se(pelo  DJE).\nCumpra-se.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  junho  de  2017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021098-33.2003.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003TIUJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 23\/06\/2017 \u00e0s 16:24 . fls. 1"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 01\u00aa a 06\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Conclusos para Decis\u00e3o 08\/06 Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Renata Barros Souto Maior Bai\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS 30\/05\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0014\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2275 P\u00e1gina: 3217\/3238","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0014\/2017 Teor do ato: Vistos.Ilma Elias de Melo Nishikawa prop\u00f4s a presente execu\u00e7\u00e3o contra Ita\u00fa Seguros S\/A., tendo como valor exequendo a quantia de R$ 80.184,73. Houve a interposi\u00e7\u00e3o de Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o, os quais se encontram apensados, j\u00e1 decididos em senten\u00e7a transitada em julgado.No despacho inicial, foram fixados honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% sobre o valor da execu\u00e7\u00e3o.A r. Senten\u00e7a que decidiu os Embargos, rejeitando-os, foi clara ao dispor sobre os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fazendo-o da seguinte forma: \"em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia experimentada, arcar\u00e1 a Embargante com o pagamento das custas e despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contraposta, que elevo para 15% do valor do d\u00e9bito (art. 20, \u00a7 3\u00ba, CPC).\" (fl. 87 dos autos da Execu\u00e7\u00e3o).Ainda que interposta a Apela\u00e7\u00e3o, a r. Senten\u00e7a que julgou os Embargos foi mantida em sua totalidade pela C. 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, decis\u00e3o esta que transitou em julgado em 10\/08\/2012 (cf. certid\u00e3o de fl. 228 dos autos dos Embargos).Anoto que ocorreram dois pagamentos nos autos: um primeiro, no valor de R$ 80.184,73 (fl. 57 dos autos da Execu\u00e7\u00e3o), ocorrido em 05\/05\/2004 e um segundo, no valor de R$ 9.095,41 (fl. 239 dos Embargos), ocorrido em 16\/08\/2012.A Exequente afirma existir um saldo remanescente de R$ 235.536,44 (fls. 136\/137), raz\u00e3o pela qual a Executada apresentou Impugna\u00e7\u00e3o (fls. 141\/148), argumentando que o valor real, atualmente devido, \u00e9 de R$ 48.657,44.As impugna\u00e7\u00f5es e suas respectivas respostas foram apresentadas tanto nos autos da Execu\u00e7\u00e3o, como nos autos dos Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o. Trata-se, contudo, de quest\u00e3o \u00fanica, cuja discuss\u00e3o n\u00e3o deve ser travada em dois lugares distintos, devendo ser concentrada nos presentes autos de Execu\u00e7\u00e3o.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.As impugna\u00e7\u00f5es merecem total acolhimento. Sen\u00e3o vejamos.De in\u00edcio, destaque-se que nos diversos c\u00e1lculos apresentados pela Exequente, esta incluiu 25% de honor\u00e1rios, e n\u00e3o 15%, tal como determinado na r. Senten\u00e7a, confirmada em segunda inst\u00e2ncia em v. Ac\u00f3rd\u00e3o transitado em julgado. Por esse simples fato, j\u00e1 se denota a incorre\u00e7\u00e3o de seus c\u00e1lculos.Al\u00e9m disso, a Exequente tamb\u00e9m ignora o fato de que os valores depositados fazem cessar a mora, n\u00e3o sendo cab\u00edvel qualquer atualiza\u00e7\u00e3o de valores ou incid\u00eancia de juros de mora a partir da data em que realizado o dep\u00f3sito judicial. Somente haver\u00e1 a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora em rela\u00e7\u00e3o a eventual diferen\u00e7a devida e n\u00e3o depositada.Contudo, para estancar a controv\u00e9rsia, faz-se necess\u00e1rio bem fixas todas as premissas da presente celeuma sobre corre\u00e7\u00e3o, juros e honor\u00e1rios de advogado.Nesse sentido, a primeira premissa que deve ser estabelecida \u00e9 de que o dep\u00f3sito realizado faz cessar qualquer mora, incluindo a contagem de juros (cf. REsp 783.596 RJ).A segunda premissa que deve ser estabelecida \u00e9 a de que, entre a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o e a data do efetivo dep\u00f3sito, deve haver sim a incid\u00eancia de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Trata-se de quest\u00e3o que n\u00e3o est\u00e1 controvertida nos autos, tendo sido tais encargos computados no c\u00e1lculo da Impugnante (fl. 146):\"Assim, a impugnante deveria ter depositado o valor de R$ 89.573,80, valor este conseguido ap\u00f3s atualizar o valor executado monetariamente da distribui\u00e7\u00e3o (05\/09\/2003) e juros da cita\u00e7\u00e3o 30\/10\/2003, at\u00e9 o dep\u00f3sito da garantia.\" (fl. 146)Ora, a Exequente j\u00e1 trouxe, em sua peti\u00e7\u00e3o inicial de execu\u00e7\u00e3o, o valor atualizado que entendia devido. E isso n\u00e3o foi objeto de controv\u00e9rsia entre as partes, sendo, invi\u00e1vel, neste momento, adotar-se como termo inicial para a contagem da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria momento anterior ao ajuizamento da a\u00e7\u00e3o. Se a peti\u00e7\u00e3o inicial trouxe o valor atualizado, \u00e9 a partir dele que o Executado pautar\u00e1 sua conduta, at\u00e9 para que ele possa efetuar o pagamento quando citado.Quanto aos juros de mora, estes s\u00e3o contados desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Nesse sentido, veja-se julgado deste Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, tratando sobre tema id\u00eantico ao destes autos:\"SEGURO DE VIDA E ACIDENTES PESSOAIS - EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O - CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA TERMO INICIAL - DATA DA RECUSA AO PAGAMENTO DA INDENIZA\u00c7\u00c3O - JUROS DE MORA FLU\u00caNCIA A PARTIR DA CITA\u00c7\u00c3O RECURSO PARCIALMENTE PROVIDO. A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria flui a partir da recusa administrativa at\u00e9 o efetivo pagamento. Os juros morat\u00f3rios ser\u00e3o computados da cita\u00e7\u00e3o (art. 405 do C\u00f3digo Civil), momento em que a seguradora foi constitu\u00edda em mora.\" (Apela\u00e7\u00e3o 0015442-02.2011.8.26.008)Assim, o valor de R$ 80.184,73 (fl. 57 dos autos da Execu\u00e7\u00e3o), depositado em 05\/05\/2004, deve ser atualizado desde a data do ajuizamento (05\/05\/2003) at\u00e9 a data do efetivo dep\u00f3sito. Os juros, por sua vez, devem ser contados desde a data da cita\u00e7\u00e3o (30\/10\/2003 fl. 15) at\u00e9, evidentemente, a data do efetivo dep\u00f3sito.Esta passagem do c\u00e1lculo foi realizada com corre\u00e7\u00e3o pela Executada (fls. 146\/147), chegando-se ao valor de R$ 89.573,80, o qual deveria ter sido depositado em 05\/05\/2004. Lembrando que nesta data foi depositada a quantia de R$ 80.184,73.A diferen\u00e7a de R$ 9.389,07 deve ser corrigida e acrescida de juros desde tal data, at\u00e9 o momento do pagamento, o que ainda n\u00e3o ocorreu.Quanto aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, como dito, estes foram fixados em 15% sobre o valor exequendo (e n\u00e3o em 25%, isto \u00e9, 10% mais 15%). Neste ponto, a r. Senten\u00e7a transitada em julgado foi clara, sendo invi\u00e1vel qualquer altera\u00e7\u00e3o neste ponto.A rigor, n\u00e3o h\u00e1 dois honor\u00e1rios, um de 10% e outro de 5% (ou um de 10% e outro de 15%). H\u00e1, apenas e t\u00e3o somente, um honor\u00e1rio, que deve incidir sobre o valor atualizado do d\u00e9bito.Neste momento, reporto-me \u00e0 Impugna\u00e7\u00e3o de fls. 277\/284 dos autos dos Embargos, bem como ao dep\u00f3sito realizado no valor de R$ 19.095,41 (fl. 239 dos Embargos), ocorrido em 16\/08\/2012.Quanto \u00e0 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, tem aplica\u00e7\u00e3o a S\u00famula 14 do STJ:\"Arbitrados os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em percentual sobre o valor da causa, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria incide a partir do respectivo ajuizamento.\"Como na multiplica\u00e7\u00e3o a ordem dos fatores n\u00e3o altera o resultado, n\u00e3o importa se o percentual dos honor\u00e1rios incide sobre o valor atualizado da causa ou sobre o valor original da causa, atualizando-se, em seguida, este resultado. O resultado \u00e9 o mesmo, e foi isso o que a Executada fez em seu c\u00e1lculo de fls. 282 dos autos dos Embargos. Por oportuno, mencione-se que os juros de mora dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios s\u00e3o contados a partir da data do tr\u00e2nsito em jugado (AgRg no AgRg no AREsp 360.741\/AL, Rel. Ministro HERMAN BENJAMIN, SEGUNDA TURMA, julgado em 12\/08\/2014, DJe 10\/10\/2014). No presente caso, ocorreu tr\u00e2nsito em julgado em 10\/08\/2012 (cf. certid\u00e3o de fl. 228 dos autos dos Embargos) e o pagamento da verba honor\u00e1ria ocorreu em 16\/08\/2012. N\u00e3o h\u00e1, portanto, a incid\u00eancia de juros.Assim, o que se verifica \u00e9 que a verba honor\u00e1ria foi efetivamente satisfeita pela Executada, remanescendo, apenas uma diferen\u00e7a, relativa ao d\u00e9bito exequendo, de R$ 9.389,07, que deve ser corrigida e acrescida de juros desde 05\/05\/2004 (data em que realizado o dep\u00f3sito), at\u00e9 o momento do pagamento, o que ainda n\u00e3o ocorreu.Ante o exposto, acolho as impugna\u00e7\u00f5es interpostas, a primeira nos autos da Execu\u00e7\u00e3o e, a segunda, nos autos dos Embargos para, em raz\u00e3o do excesso de execu\u00e7\u00e3o, reconhecer como devida apenas a quantia de R$ 9.389,07, que deve ser corrigida com base na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, ambos os encargos contados desde 05\/05\/2004 (termo inicial) at\u00e9 o momento do pagamento (termo final).Com fundamento na S\u00famula 519 do STJ, condeno Executada ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios ora fixados em R$ 1.000,00, corrigidos desde a presente data com base na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a. Contudo, tratando-se de pessoa benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita, deve permanecer esta obriga\u00e7\u00e3o decorrente de sua sucumb\u00eancia sob condi\u00e7\u00e3o suspensiva de exigibilidade, na forma e no prazo estipulado no art. 98, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Como as impugna\u00e7\u00f5es e suas respectivas respostas foram apresentadas tanto nos autos da Execu\u00e7\u00e3o, como nos autos dos Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o, a quest\u00e3o deve ser concentrada nestes \u00faltimos, uma vez que se trata de uma \u00fanica controv\u00e9rsia, cuja discuss\u00e3o n\u00e3o deve ser travada em dois lugares distintos. Assim, traslade-se c\u00f3pia desta decis\u00e3o aos autos dos Embargos, pondo fim \u00e0 discuss\u00e3o travada naqueles autos, dando seguimento nos presentes autos de Execu\u00e7\u00e3o.Deixo de declarar extinta a execu\u00e7\u00e3o, tendo em vista a exist\u00eancia de saldo remanescente a ser pago pela Executada.Requeira a Exequente o que de direito em termos de prosseguimento.Intimem-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a   EPM Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ilma Elias de Melo Nishikawa prop\u00f4s a presente execu\u00e7\u00e3o contra Ita\u00fa Seguros S\/A., tendo como valor exequendo a quantia de R$ 80.184,73. Houve a interposi\u00e7\u00e3o de Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o, os quais se encontram apensados, j\u00e1 decididos em senten\u00e7a transitada em julgado.No despacho inicial, foram fixados honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% sobre o valor da execu\u00e7\u00e3o.A r. Senten\u00e7a que decidiu os Embargos, rejeitando-os, foi clara ao dispor sobre os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fazendo-o da seguinte forma: \"em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia experimentada, arcar\u00e1 a Embargante com o pagamento das custas e despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contraposta, que elevo para 15% do valor do d\u00e9bito (art. 20, \u00a7 3\u00ba, CPC).\" (fl. 87 dos autos da Execu\u00e7\u00e3o).Ainda que interposta a Apela\u00e7\u00e3o, a r. Senten\u00e7a que julgou os Embargos foi mantida em sua totalidade pela C. 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, decis\u00e3o esta que transitou em julgado em 10\/08\/2012 (cf. certid\u00e3o de fl. 228 dos autos dos Embargos).Anoto que ocorreram dois pagamentos nos autos: um primeiro, no valor de R$ 80.184,73 (fl. 57 dos autos da Execu\u00e7\u00e3o), ocorrido em 05\/05\/2004 e um segundo, no valor de R$ 9.095,41 (fl. 239 dos Embargos), ocorrido em 16\/08\/2012.A Exequente afirma existir um saldo remanescente de R$ 235.536,44 (fls. 136\/137), raz\u00e3o pela qual a Executada apresentou Impugna\u00e7\u00e3o (fls. 141\/148), argumentando que o valor real, atualmente devido, \u00e9 de R$ 48.657,44.As impugna\u00e7\u00f5es e suas respectivas respostas foram apresentadas tanto nos autos da Execu\u00e7\u00e3o, como nos autos dos Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o. Trata-se, contudo, de quest\u00e3o \u00fanica, cuja discuss\u00e3o n\u00e3o deve ser travada em dois lugares distintos, devendo ser concentrada nos presentes autos de Execu\u00e7\u00e3o.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.As impugna\u00e7\u00f5es merecem total acolhimento. Sen\u00e3o vejamos.De in\u00edcio, destaque-se que nos diversos c\u00e1lculos apresentados pela Exequente, esta incluiu 25% de honor\u00e1rios, e n\u00e3o 15%, tal como determinado na r. Senten\u00e7a, confirmada em segunda inst\u00e2ncia em v. Ac\u00f3rd\u00e3o transitado em julgado. Por esse simples fato, j\u00e1 se denota a incorre\u00e7\u00e3o de seus c\u00e1lculos.Al\u00e9m disso, a Exequente tamb\u00e9m ignora o fato de que os valores depositados fazem cessar a mora, n\u00e3o sendo cab\u00edvel qualquer atualiza\u00e7\u00e3o de valores ou incid\u00eancia de juros de mora a partir da data em que realizado o dep\u00f3sito judicial. Somente haver\u00e1 a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora em rela\u00e7\u00e3o a eventual diferen\u00e7a devida e n\u00e3o depositada.Contudo, para estancar a controv\u00e9rsia, faz-se necess\u00e1rio bem fixas todas as premissas da presente celeuma sobre corre\u00e7\u00e3o, juros e honor\u00e1rios de advogado.Nesse sentido, a primeira premissa que deve ser estabelecida \u00e9 de que o dep\u00f3sito realizado faz cessar qualquer mora, incluindo a contagem de juros (cf. REsp 783.596 RJ).A segunda premissa que deve ser estabelecida \u00e9 a de que, entre a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o e a data do efetivo dep\u00f3sito, deve haver sim a incid\u00eancia de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Trata-se de quest\u00e3o que n\u00e3o est\u00e1 controvertida nos autos, tendo sido tais encargos computados no c\u00e1lculo da Impugnante (fl. 146):\"Assim, a impugnante deveria ter depositado o valor de R$ 89.573,80, valor este conseguido ap\u00f3s atualizar o valor executado monetariamente da distribui\u00e7\u00e3o (05\/09\/2003) e juros da cita\u00e7\u00e3o 30\/10\/2003, at\u00e9 o dep\u00f3sito da garantia.\" (fl. 146)Ora, a Exequente j\u00e1 trouxe, em sua peti\u00e7\u00e3o inicial de execu\u00e7\u00e3o, o valor atualizado que entendia devido. E isso n\u00e3o foi objeto de controv\u00e9rsia entre as partes, sendo, invi\u00e1vel, neste momento, adotar-se como termo inicial para a contagem da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria momento anterior ao ajuizamento da a\u00e7\u00e3o. Se a peti\u00e7\u00e3o inicial trouxe o valor atualizado, \u00e9 a partir dele que o Executado pautar\u00e1 sua conduta, at\u00e9 para que ele possa efetuar o pagamento quando citado.Quanto aos juros de mora, estes s\u00e3o contados desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Nesse sentido, veja-se julgado deste Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, tratando sobre tema id\u00eantico ao destes autos:\"SEGURO DE VIDA E ACIDENTES PESSOAIS - EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O - CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA TERMO INICIAL - DATA DA RECUSA AO PAGAMENTO DA INDENIZA\u00c7\u00c3O - JUROS DE MORA FLU\u00caNCIA A PARTIR DA CITA\u00c7\u00c3O RECURSO PARCIALMENTE PROVIDO. A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria flui a partir da recusa administrativa at\u00e9 o efetivo pagamento. Os juros morat\u00f3rios ser\u00e3o computados da cita\u00e7\u00e3o (art. 405 do C\u00f3digo Civil), momento em que a seguradora foi constitu\u00edda em mora.\" (Apela\u00e7\u00e3o 0015442-02.2011.8.26.008)Assim, o valor de R$ 80.184,73 (fl. 57 dos autos da Execu\u00e7\u00e3o), depositado em 05\/05\/2004, deve ser atualizado desde a data do ajuizamento (05\/05\/2003) at\u00e9 a data do efetivo dep\u00f3sito. Os juros, por sua vez, devem ser contados desde a data da cita\u00e7\u00e3o (30\/10\/2003 fl. 15) at\u00e9, evidentemente, a data do efetivo dep\u00f3sito.Esta passagem do c\u00e1lculo foi realizada com corre\u00e7\u00e3o pela Executada (fls. 146\/147), chegando-se ao valor de R$ 89.573,80, o qual deveria ter sido depositado em 05\/05\/2004. Lembrando que nesta data foi depositada a quantia de R$ 80.184,73.A diferen\u00e7a de R$ 9.389,07 deve ser corrigida e acrescida de juros desde tal data, at\u00e9 o momento do pagamento, o que ainda n\u00e3o ocorreu.Quanto aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, como dito, estes foram fixados em 15% sobre o valor exequendo (e n\u00e3o em 25%, isto \u00e9, 10% mais 15%). Neste ponto, a r. Senten\u00e7a transitada em julgado foi clara, sendo invi\u00e1vel qualquer altera\u00e7\u00e3o neste ponto.A rigor, n\u00e3o h\u00e1 dois honor\u00e1rios, um de 10% e outro de 5% (ou um de 10% e outro de 15%). H\u00e1, apenas e t\u00e3o somente, um honor\u00e1rio, que deve incidir sobre o valor atualizado do d\u00e9bito.Neste momento, reporto-me \u00e0 Impugna\u00e7\u00e3o de fls. 277\/284 dos autos dos Embargos, bem como ao dep\u00f3sito realizado no valor de R$ 19.095,41 (fl. 239 dos Embargos), ocorrido em 16\/08\/2012.Quanto \u00e0 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, tem aplica\u00e7\u00e3o a S\u00famula 14 do STJ:\"Arbitrados os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em percentual sobre o valor da causa, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria incide a partir do respectivo ajuizamento.\"Como na multiplica\u00e7\u00e3o a ordem dos fatores n\u00e3o altera o resultado, n\u00e3o importa se o percentual dos honor\u00e1rios incide sobre o valor atualizado da causa ou sobre o valor original da causa, atualizando-se, em seguida, este resultado. O resultado \u00e9 o mesmo, e foi isso o que a Executada fez em seu c\u00e1lculo de fls. 282 dos autos dos Embargos. Por oportuno, mencione-se que os juros de mora dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios s\u00e3o contados a partir da data do tr\u00e2nsito em jugado (AgRg no AgRg no AREsp 360.741\/AL, Rel. Ministro HERMAN BENJAMIN, SEGUNDA TURMA, julgado em 12\/08\/2014, DJe 10\/10\/2014). No presente caso, ocorreu tr\u00e2nsito em julgado em 10\/08\/2012 (cf. certid\u00e3o de fl. 228 dos autos dos Embargos) e o pagamento da verba honor\u00e1ria ocorreu em 16\/08\/2012. N\u00e3o h\u00e1, portanto, a incid\u00eancia de juros.Assim, o que se verifica \u00e9 que a verba honor\u00e1ria foi efetivamente satisfeita pela Executada, remanescendo, apenas uma diferen\u00e7a, relativa ao d\u00e9bito exequendo, de R$ 9.389,07, que deve ser corrigida e acrescida de juros desde 05\/05\/2004 (data em que realizado o dep\u00f3sito), at\u00e9 o momento do pagamento, o que ainda n\u00e3o ocorreu.Ante o exposto, acolho as impugna\u00e7\u00f5es interpostas, a primeira nos autos da Execu\u00e7\u00e3o e, a segunda, nos autos dos Embargos para, em raz\u00e3o do excesso de execu\u00e7\u00e3o, reconhecer como devida apenas a quantia de R$ 9.389,07, que deve ser corrigida com base na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, ambos os encargos contados desde 05\/05\/2004 (termo inicial) at\u00e9 o momento do pagamento (termo final).Com fundamento na S\u00famula 519 do STJ, condeno Executada ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios ora fixados em R$ 1.000,00, corrigidos desde a presente data com base na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a. Contudo, tratando-se de pessoa benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita, deve permanecer esta obriga\u00e7\u00e3o decorrente de sua sucumb\u00eancia sob condi\u00e7\u00e3o suspensiva de exigibilidade, na forma e no prazo estipulado no art. 98, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Como as impugna\u00e7\u00f5es e suas respectivas respostas foram apresentadas tanto nos autos da Execu\u00e7\u00e3o, como nos autos dos Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o, a quest\u00e3o deve ser concentrada nestes \u00faltimos, uma vez que se trata de uma \u00fanica controv\u00e9rsia, cuja discuss\u00e3o n\u00e3o deve ser travada em dois lugares distintos. Assim, traslade-se c\u00f3pia desta decis\u00e3o aos autos dos Embargos, pondo fim \u00e0 discuss\u00e3o travada naqueles autos, dando seguimento nos presentes autos de Execu\u00e7\u00e3o.Deixo de declarar extinta a execu\u00e7\u00e3o, tendo em vista a exist\u00eancia de saldo remanescente a ser pago pela Executada.Requeira a Exequente o que de direito em termos de prosseguimento.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0021098-33.2003.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Assunto  Principal  do Processo  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Ilma Elias  de Melo  Nishikawa\nAgravado : Ita\u00fa Seguros  S.a.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   Luiz   Marcondes   Pontes\nVistos.\nIlma  Elias  de  Melo  Nishikawa  prop\u00f4s  a  presente  execu\u00e7\u00e3o  contra  Ita\u00fa  Seguros  \nS\/A.,  tendo  como  valor  exequendo  a  quantia  de  R$  80.184,73.  Houve  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  Embargos  \u00e0  \nExecu\u00e7\u00e3o,  os  quais  se  encontram  apensados,  j\u00e1  decididos  em  senten\u00e7a  transitada  em  julgado.\nNo  despacho  inicial,  foram  fixados  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  10%  sobre  o  valor  \nda  execu\u00e7\u00e3o.\nA r.  Senten\u00e7a  que  decidiu  os  Embargos,  rejeitando-os,  foi  clara  ao  dispor  sobre  os  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  fazendo-o  da  seguinte  forma:  \u201cem  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  experimentada,  \narcar\u00e1  a  Embargante  com  o  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais  e  dos  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  da  parte  contraposta,  que  elevo  para  15%  do  valor  do  d\u00e9bito  (art.  20,  \u00a7  3\u00ba,  CPC).\u201d  (fl.  \n87  dos  autos  da  Execu\u00e7\u00e3o).\nAinda  que  interposta  a  Apela\u00e7\u00e3o,  a  r.  Senten\u00e7a  que  julgou  os  Embargos  foi  mantida  \nem  sua  totalidade  pela  C.  34\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  \ndecis\u00e3o  esta  que  transitou  em  julgado  em  10\/08\/2012  (cf.  certid\u00e3o  de  fl.  228  dos  autos  dos  \nEmbargos).\nAnoto que  ocorreram  dois  pagamentos  nos  autos:  um  primeiro,  no  valor  de  R$  \n80.184,73  (fl.  57  dos  autos  da  Execu\u00e7\u00e3o),  ocorrido  em  05\/05\/2004  e  um  segundo,  no  valor  de  R$  \n9.095,41  (fl.  239  dos  Embargos),  ocorrido  em  16\/08\/2012.\nA  Exequente  afirma  existir  um  saldo  remanescente  de  R$  235.536,44  (fls.  \n136\/137),  raz\u00e3o  pela  qual  a  Executada  apresentou  Impugna\u00e7\u00e3o  (fls.  141\/148),  argumentando  que  o  \nvalor  real,  atualmente  devido,  \u00e9  de  R$  48.657,44.\nAs  impugna\u00e7\u00f5es  e  suas  respectivas  respostas  foram  apresentadas  tanto  nos  autos  da  \nExecu\u00e7\u00e3o,  como  nos  autos  dos  Embargos  \u00e0  Execu\u00e7\u00e3o.  Trata-se,  contudo,  de  quest\u00e3o  \u00fanica,  cuja  \ndiscuss\u00e3o  n\u00e3o  deve  ser  travada  em  dois  lugares  distintos,  devendo  ser  concentrada  nos  presentes  \nautos  de  Execu\u00e7\u00e3o.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021098-33.2003.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003IL5J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE LUIZ MARCONDES PONTES, liberado nos autos em 19\/11\/2016 \u00e0s 19:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nAs impugna\u00e7\u00f5es  merecem  total  acolhimento.  Sen\u00e3o  vejamos.\nDe  in\u00edcio,  destaque-se  que  nos  diversos  c\u00e1lculos  apresentados  pela  Exequente,  esta  \nincluiu  25%  de  honor\u00e1rios,  e  n\u00e3o  15%,  tal  como  determinado  na  r.  Senten\u00e7a,  confirmada  em  \nsegunda  inst\u00e2ncia  em  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o  transitado  em  julgado.  Por  esse  simples  fato,  j\u00e1  se  denota  a  \nincorre\u00e7\u00e3o  de  seus  c\u00e1lculos.\nAl\u00e9m  disso,  a  Exequente  tamb\u00e9m  ignora  o  fato  de  que  os  valores  depositados  \nfazem  cessar  a  mora,  n\u00e3o  sendo  cab\u00edvel  qualquer  atualiza\u00e7\u00e3o  de  valores  ou  incid\u00eancia  de  juros  de  \nmora  a  partir  da  data  em  que  realizado  o dep\u00f3sito  judicial.  Somente  haver\u00e1  a  incid\u00eancia  de  \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  mora  em  rela\u00e7\u00e3o  a  eventual  diferen\u00e7a  devida  e  n\u00e3o  depositada.\nContudo,  para  estancar  a  controv\u00e9rsia,  faz-se  necess\u00e1rio  bem  fixas  todas  as  \npremissas  da  presente  celeuma  sobre  corre\u00e7\u00e3o,  juros  e  honor\u00e1rios  de  advogado.\nNesse  sentido,  a  primeira  premissa  que  deve  ser  estabelecida  \u00e9  de  que  o  dep\u00f3sito  \nrealizado  faz  cessar  qualquer  mora,  incluindo  a  contagem  de  juros  (cf.  REsp  783.596  \n RJ).\nA  segunda  premissa  que  deve  ser  estabelecida  \u00e9  a  de  que,  entre  a  data  do  \najuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o  e  a  data  do  efetivo  dep\u00f3sito,  deve  haver  sim  a  incid\u00eancia  de  juros  \ne  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria.  Trata-se  de  quest\u00e3o  que  n\u00e3o  est\u00e1  controvertida  nos  autos,  tendo  sido  tais  \nencargos  computados  no  c\u00e1lculo  da  Impugnante  (fl.  146):\n\u201cAssim,  a  impugnante  deveria  ter  depositado  o  valor  de  R$  89.573,80,  valor  este  \nconseguido  ap\u00f3s  atualizar  o  valor  executado  monetariamente  da  distribui\u00e7\u00e3o  (05\/09\/2003)  \ne  juros  da  cita\u00e7\u00e3o  30\/10\/2003,  at\u00e9  o  dep\u00f3sito  da  garantia.\u201d  (fl.  146)\nOra,  a  Exequente  j\u00e1  trouxe,  em  sua  peti\u00e7\u00e3o  inicial  de  execu\u00e7\u00e3o,  o  valor  atualizado  \nque  entendia  devido.  E  isso  n\u00e3o  foi  objeto  de  controv\u00e9rsia  entre  as  partes,  sendo,  invi\u00e1vel,  neste  \nmomento,  adotar-se  como  termo  inicial  para  a  contagem  da  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  momento  anterior  \nao  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o.  Se  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  trouxe  o  valor  atualizado,  \u00e9  a  partir  dele  que  o  \nExecutado  pautar\u00e1  sua  conduta,  at\u00e9  para  que  ele  possa  efetuar  o  pagamento  quando  citado.\nQuanto  aos  juros  de  mora,  estes  s\u00e3o  contados  desde  a  data  da  cita\u00e7\u00e3o.  Nesse  \nsentido,  veja-se  julgado  deste  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  tratando  sobre  tema  id\u00eantico  ao  destes  \nautos:\n\u201cSEGURO  DE  VIDA  E  ACIDENTES  PESSOAIS  -  EMBARGOS  \u00c0  EXECU\u00c7\u00c3O  - \nCORRE\u00c7\u00c3O  MONET\u00c1RIA  \n TERMO  INICIAL  -  DATA  DA  RECUSA  AO  \nPAGAMENTO  DA  INDENIZA\u00c7\u00c3O  -  JUROS  DE  MORA  \n FLU\u00caNCIA  A  PARTIR  DA  \nCITA\u00c7\u00c3O  \n RECURSO  PARCIALMENTE  PROVIDO.  A  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  flui  a \npartir  da  recusa  administrativa  at\u00e9  o  efetivo  pagamento.  Os  juros  morat\u00f3rios  ser\u00e3o  \ncomputados  da  cita\u00e7\u00e3o  (art.  405  do  C\u00f3digo  Civil),  momento  em  que  a  seguradora  foi  \nconstitu\u00edda  em  mora. \u201d (Apela\u00e7\u00e3o  0015442-02.2011.8.26.008)\nAssim,  o  valor  de  R$  80.184,73  (fl.  57  dos  autos  da  Execu\u00e7\u00e3o),  depositado  em  \n05\/05\/2004,  deve  ser  atualizado  desde  a  data  do  ajuizamento  (05\/05\/2003)  at\u00e9  a  data  do  efetivo  \ndep\u00f3sito.  Os  juros,  por  sua  vez,  devem  ser  contados  desde  a  data  da  cita\u00e7\u00e3o  (30\/10\/2003  \n fl.  15)  \nat\u00e9,  evidentemente,  a  data  do  efetivo  dep\u00f3sito.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021098-33.2003.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003IL5J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE LUIZ MARCONDES PONTES, liberado nos autos em 19\/11\/2016 \u00e0s 19:00 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nEsta passagem  do  c\u00e1lculo  foi  realizada  com  corre\u00e7\u00e3o  pela  Executada  (fls.  146\/147),  \nchegando-se  ao  valor  de  R$  89.573,80,  o  qual  deveria  ter  sido  depositado  em  05\/05\/2004.  \nLembrando  que  nesta  data  foi  depositada  a  quantia  de  R$  80.184,73.\nA  diferen\u00e7a  de  R$  9.389,07  deve  ser  corrigida  e  acrescida  de  juros  desde  tal  \ndata,  at\u00e9  o  momento  do  pagamento,  o  que  ainda  n\u00e3o  ocorreu.\nQuanto  aos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  como  dito,  estes  foram  fixados  em  15%  sobre  \no  valor  exequendo  (e  n\u00e3o  em  25%,  isto  \u00e9,  10%  mais  15%).  Neste  ponto,  a  r.  Senten\u00e7a  transitada  em  \njulgado  foi  clara,  sendo  invi\u00e1vel  qualquer  altera\u00e7\u00e3o  neste  ponto.\nA  rigor,  n\u00e3o  h\u00e1  dois  honor\u00e1rios,  um  de  10%  e  outro  de  5%  (ou  um  de  10%  e  outro  \nde  15%).  H\u00e1,  apenas  e  t\u00e3o  somente,  um  honor\u00e1rio,  que  deve  incidir  sobre  o  valor  atualizado  do  \nd\u00e9bito.\nNeste momento,  reporto-me  \u00e0  Impugna\u00e7\u00e3o  de  fls.  277\/284  dos  autos  dos  \nEmbargos,  bem  como  ao  dep\u00f3sito  realizado  no  valor  de  R$  19.095,41  (fl.  239  dos  Embargos),  \nocorrido  em  16\/08\/2012.\nQuanto  \u00e0  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  tem  aplica\u00e7\u00e3o  a  S\u00famula  \n14  do  STJ:\n\u201cArbitrados  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  percentual  sobre  o  valor  da  causa,  a  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  incide  a  partir  do  respectivo  ajuizamento.\u201d\nComo  na  multiplica\u00e7\u00e3o  a  ordem  dos  fatores  n\u00e3o  altera  o  resultado,  n\u00e3o  importa  se  o  \npercentual  dos  honor\u00e1rios  incide  sobre  o  valor  atualizado  da  causa  ou  sobre  o  valor  original  da  \ncausa,  atualizando-se,  em  seguida,  este  resultado.  O  resultado  \u00e9  o  mesmo,  e  foi  isso  o  que  a \nExecutada  fez  em  seu  c\u00e1lculo  de  fls.  282  dos  autos  dos  Embargos.  \nPor  oportuno,  mencione-se  que  os  juros  de  mora  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  s\u00e3o  \ncontados  a  partir  da  data  do  tr\u00e2nsito  em  jugado  (AgRg  no  AgRg  no  AREsp  360.741\/AL,  Rel.  \nMinistro  HERMAN  BENJAMIN,  SEGUNDA  TURMA,  julgado  em  12\/08\/2014,  DJe  10\/10\/2014).  \nNo  presente  caso,  ocorreu  tr\u00e2nsito  em  julgado  em  10\/08\/2012  (cf.  certid\u00e3o  de  fl.  228  dos  autos  dos  \nEmbargos)  e  o  pagamento  da  verba  honor\u00e1ria  ocorreu  em  16\/08\/2012.  N\u00e3o  h\u00e1,  portanto,  a \nincid\u00eancia  de  juros.\nAssim,  o  que  se  verifica  \u00e9  que  a  verba  honor\u00e1ria  foi  efetivamente  satisfeita  pela  \nExecutada,  remanescendo,  apenas  uma  diferen\u00e7a,  relativa  ao  d\u00e9bito  exequendo,  de  R$  9.389,07,  \nque  deve  ser  corrigida  e  acrescida  de  juros  desde  05\/05\/2004  (data  em  que  realizado  o  dep\u00f3sito),  \nat\u00e9  o  momento  do  pagamento,  o  que  ainda  n\u00e3o  ocorreu.\nAnte  o  exposto,  acolho  as  impugna\u00e7\u00f5es  interpostas,  a  primeira  nos  autos  da  \nExecu\u00e7\u00e3o  e,  a  segunda,  nos  autos  dos  Embargos  para,  em  raz\u00e3o  do  excesso  de  execu\u00e7\u00e3o,  \nreconhecer  como  devida  apenas  a  quantia  de  R$  9.389,07,  que  deve  ser  corrigida  com  base  na  \nTabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  e  acrescida  de  juros  de  mora  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas,  \nambos  os  encargos  contados  desde  05\/05\/2004  (termo  inicial)  at\u00e9  o  momento  do  pagamento  (termo  \nfinal).\nCom fundamento  na  S\u00famula  519  do  STJ,  condeno  Executada  ao  pagamento  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021098-33.2003.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003IL5J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE LUIZ MARCONDES PONTES, liberado nos autos em 19\/11\/2016 \u00e0s 19:00 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nhonor\u00e1rios advocat\u00edcios  ora  fixados  em  R$  1.000,00,  corrigidos  desde  a  presente  data  com  base  na  \nTabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  Contudo,  tratando-se  de  pessoa  benefici\u00e1ria  da  justi\u00e7a  \ngratuita,  deve  permanecer  esta  obriga\u00e7\u00e3o  decorrente  de  sua  sucumb\u00eancia  sob  condi\u00e7\u00e3o  suspensiva  \nde  exigibilidade,  na  forma  e  no  prazo  estipulado  no  art.  98,  \u00a73\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nComo  as  impugna\u00e7\u00f5es  e  suas  respectivas  respostas  foram  apresentadas  tanto  nos  \nautos  da  Execu\u00e7\u00e3o,  como  nos  autos  dos  Embargos  \u00e0  Execu\u00e7\u00e3o,  a  quest\u00e3o  deve  ser  concentrada  \nnestes  \u00faltimos,  uma  vez  que  se  trata  de  uma  \u00fanica  controv\u00e9rsia,  cuja  discuss\u00e3o  n\u00e3o  deve  ser  travada  \nem  dois  lugares  distintos.  Assim,  traslade-se  c\u00f3pia  desta  decis\u00e3o  aos  autos  dos  Embargos,  pondo  \nfim  \u00e0  discuss\u00e3o  travada  naqueles  autos,  dando  seguimento  nos  presentes  autos  de  Execu\u00e7\u00e3o.\nDeixo  de  declarar  extinta  a  execu\u00e7\u00e3o,  tendo  em  vista  a  exist\u00eancia  de  saldo  \nremanescente  a  ser  pago  pela  Executada.\nRequeira  a  Exequente  o  que  de  direito  em  termos  de  prosseguimento.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021098-33.2003.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003IL5J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE LUIZ MARCONDES PONTES, liberado nos autos em 19\/11\/2016 \u00e0s 19:00 . fls. 4"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para a Corregedoria Geral da Justi\u00e7a   EPM Tipo de local de destino: Corregedoria de Justi\u00e7a Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Corregedoria de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Paulo Roberto Ferreira Sampaio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Termo Expedido    Termo - Penhora e Dep\u00f3sito","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   Confer\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   aguardando expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0106\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1901 P\u00e1gina: 1795\/1826","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0106\/2015 Teor do ato: I - Fls. 141\/153: tome-se por termo a penhora das cotas de fundos de investimento ofertadas. II - Recebo a impugna\u00e7\u00e3o oposta pela pela Executada nos efeitos suspensivo e devolutivo. III - \u00c0 impugnada, no prazo legal. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    I - Fls. 141\/153: tome-se por termo a penhora das cotas de fundos de investimento ofertadas. II - Recebo a impugna\u00e7\u00e3o oposta pela pela Executada nos efeitos suspensivo e devolutivo. III - \u00c0 impugnada, no prazo legal.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0021098-33.2003.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0021098-33.2003.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial\nRequerente : Ilma Elias  de Melo  Nishikawa\nAgravado : Ita\u00fa Seguros  S.a.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Roberto   Ferreira   Sampaio\nVistos.\nI -  Fls.  141\/153\n:  tome-se  por  termo  a  penhora  das  cotas  de  fundos  \nde  investimento  ofertadas.\nII -  Recebo  a  impugna\u00e7\u00e3o  oposta  pela  pela  Executada  nos  efeitos  \nsuspensivo  e  devolutivo.\nIII -  \u00c0  impugnada,  no  prazo  legal.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  maio  de  2015.\nPaulo  Roberto  Ferreira  Sampaio\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021098-33.2003.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002PVVQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO, liberado nos autos em 25\/05\/2015 \u00e0s 12:16 . fls. 1"}},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Conclusos para Decis\u00e3o em 25\/5\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   MINUTA TIT. 02 - 13\/05\/2015.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0027\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1838 P\u00e1gina: 2693\/2702","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0027\/2015 Teor do ato: Fls. 136\/137: comprove a devedora o dep\u00f3sito da diferen\u00e7a apontada pelo credor devidamente atualizada at\u00e9 a data do pagamento, em dez (10) dias, sob pena de penhora. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 136\/137: comprove a devedora o dep\u00f3sito da diferen\u00e7a apontada pelo credor devidamente atualizada at\u00e9 a data do pagamento, em dez (10) dias, sob pena de penhora.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Joel   Jorge   de   Melo,   424 ,   1\u00ba   andar   -   Salas   108\/112   -   Vila   Mariana\nCEP:   04128-080   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0021098-33.2003.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0021098-33.2003.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  \nRequerente : Ilma Elias  de Melo  Nishikawa\nAgravado : Ita\u00fa Seguros  S.a.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ruslaine   Romano\nVistos.\nFls.  136\/137\n:  comprove  a  devedora  o  dep\u00f3sito  da  diferen\u00e7a  \napontada  pelo  credor  devidamente  atualizada  at\u00e9  a  data  do  pagamento,  em  dez  (10)  dias,  \nsob  pena  de  penhora.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  fevereiro  de  2015.\nRUSLAINE  ROMANO\nJu\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021098-33.2003.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002L34O. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUSLAINE ROMANO, liberado nos autos em 10\/02\/2015 \u00e0s 12:32 . fls. 1"}},{"data":"09\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Conclusos para Decis\u00e3o em 9\/2\/15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   MINUTA TITULAR II - 19\/12\/14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0135\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1685 P\u00e1gina: 1260\/1272","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0135\/2014 Teor do ato: Fls. 130\/131: o c\u00e1lculo apresentado \u00e9 imprest\u00e1vel para os fins a que se destina, dada a aus\u00eancia de especifica\u00e7\u00e3o quanto aos \u00edndices utilizados. N\u00e3o sendo sanado o defeito em dez (10) dias, aguarde-se no arquivo provoca\u00e7\u00e3o da interessada. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 130\/131: o c\u00e1lculo apresentado \u00e9 imprest\u00e1vel para os fins a que se destina, dada a aus\u00eancia de especifica\u00e7\u00e3o quanto aos \u00edndices utilizados. N\u00e3o sendo sanado o defeito em dez (10) dias, aguarde-se no arquivo provoca\u00e7\u00e3o da interessada.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 16\/4\/14,  promovo  a  conclus\u00e3o  destes  autos  \u00e0  \nDra. ISABEL  CRISTINA  MODESTO  ALMADA , \nMM\u00aa Ju\u00edza  de  Direito  desta  5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - \nFORO REGIONAL  JABAQUARA.  Eu,  Bruno  \nC\u00e9sar Couto  Renn\u00f3,  Escr.,  dig.  e  ass.   \nProcesso  n\u00ba  \n0021098-33.2003.8.26.0003\nFls. 130\/131\n:  o  c\u00e1lculo  apresentado  \u00e9  imprest\u00e1vel  \npara  os  fins  a  que  se  destina,  dada  a  aus\u00eancia  de  especifica\u00e7\u00e3o  quanto  aos  \n\u00edndices  utilizados.\nN\u00e3o sendo  sanado  o  defeito  em  dez  (10)  dias,  \naguarde-se  no  arquivo  provoca\u00e7\u00e3o  da  interessada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  1\u00ba\/7\/14.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021098-33.2003.8.26.0003 e c\u00f3digo 0300000029UFS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 01\/07\/2014 \u00e0s 15:07 . fls. 1"}},{"data":"15\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Isabel Cristina Modesto Almada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 13\/12\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2013","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2013","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0165\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1536 P\u00e1gina: 1529\/1542","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0165\/2013 Teor do ato: Nota de Cart\u00f3rio: Mandado de Levantamento \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Exequente, para retirada no prazo de dez (10) dias. (ASS). Advogados(s): AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Nota de Cart\u00f3rio: Mandado de Levantamento \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Exequente, para retirada no prazo de dez (10) dias. (ASS).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2013","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Dat- Junho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2013","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0082\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1442 P\u00e1gina: 1705\/1715","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0082\/2013 Teor do ato: I - Fls. 107\/108: DEFIRO. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento, em favor da Exequente, do valor depositado a fls. 54. II - Aguarde-se pelo prazo de dez (10) dias ap\u00f3s o levantamento a apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculo do d\u00e9bito remanescente. Na in\u00e9rcia, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Advogados(s): AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    I - Fls. 107\/108: DEFIRO. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento, em favor da Exequente, do valor depositado a fls. 54. II - Aguarde-se pelo prazo de dez (10) dias ap\u00f3s o levantamento a apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculo do d\u00e9bito remanescente. Na in\u00e9rcia, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 14  de  junho  de  2013,  promovo  a  conclus\u00e3o  \ndestes autos  \u00e0  Dra.  ISABEL  CRISTINA  \nMODESTO ALMADA ,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  desta  \n5\u00aa Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  do  Jabaquara.  Eu,  \nRose Mary  Lopes , lavrei  este  termo.   \nProc.  \n0021098-33.2003.8.26.0003\nI -  Fls.  107\/108\n: DEFIRO.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento,  em  favor  da  \nExequente,  do  valor  depositado  a  fls.  54.\nII  -  Aguarde-se  pelo  prazo  de  dez  (10)  dias  ap\u00f3s  o  \nlevantamento  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  c\u00e1lculo  do  d\u00e9bito  remanescente.\nNa  in\u00e9rcia,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  no  arquivo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  d.s.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021098-33.2003.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000001UQ0A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 14\/06\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"13\/06\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 14\/6\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2012","descricao":"Protocolizada Peti\u00e7\u00e3o   AG JUNTADA DE PETI\u00c7\u00c3O ( J PET 13\/12 )","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2012","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Av,Paulista, n\u00ba 2300, andar \"P\", Bela Vista, Capital - SP. CEP: 01310-300. Fone: 2847-4885 e 98245-9736. Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Amilcar Cleber Janduci","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0189\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1316 P\u00e1gina: 1867\/1896","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0189\/2012 Teor do ato: Fls. 99\/101: o requerimento da execu\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o de pagar que decorre do julgado dever\u00e1 ser deduzido nos autos em que gerada. Para a retifica\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo, concedo o prazo de dez (10) dias. Na in\u00e9rcia, aguarde-se no arquivo provoca\u00e7\u00e3o da interessada. Advogados(s): AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2012","descricao":"Despacho    Fls. 99\/101: o requerimento da execu\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o de pagar que decorre do julgado dever\u00e1 ser deduzido nos autos em que gerada. Para a retifica\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo, concedo o prazo de dez (10) dias. Na in\u00e9rcia, aguarde-se no arquivo provoca\u00e7\u00e3o da interessada.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 22  de  novembro  de  2012,  promovo  a \nconclus\u00e3o destes  autos  \u00e0  Dra.  ISABEL  CRISTINA  \nMODESTO ALMADA ,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  desta  \n5\u00aa Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  do  Jabaquara.  Eu,  \nRose Mary  Lopes , lavrei  este  termo.   \nProc.  \n0021098-33.2003.8.26.0003\nFls. 99\/101\n:  o  requerimento  da  execu\u00e7\u00e3o  da  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  pagar  que  decorre  do  julgado  dever\u00e1  ser  deduzido  nos  autos  \nem  que  gerada.\nPara a  retifica\u00e7\u00e3o  do  c\u00e1lculo,  concedo  o  prazo  de  \ndez  (10)  dias .\nNa in\u00e9rcia,  aguarde-se  no  arquivo  provoca\u00e7\u00e3o  da  \ninteressada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  d.s.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021098-33.2003.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000001NYWT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 22\/11\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"22\/11\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 22\/11\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   MINUTA AUXILIAR  06\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2012","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Rua Frei Caneca, 1.380 - 3\u00ba andar - Fone.: 3141-9494 Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Amilcar Cleber JanduciVencimento: 15\/10\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Isabel Cristina Modesto Almada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Mesa Jos\u00e9 Luiz - 05\/09\/12.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2011","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   1\u00aa a 10\u00aa C\u00e2maras de Direito Privado - sala 45 - Complexo Ipiranga Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2011","descricao":"Apensado ao processo   Apensado o processo 0831295-09.2006.8.26.0003\/02 - Classe: Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Assunto principal:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0201\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1079 P\u00e1gina: 1787\/1800","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0201\/2011 Teor do ato: Cumpra-se o determinado na parte final de fls. 190 do apenso. Advogados(s): AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2011","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2011","descricao":"Despacho    Cumpra-se o determinado na parte final de fls. 190 do apenso.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 04  de  novembro  de  2011,  promovo  a \nconclus\u00e3o destes  autos  \u00e0  Dra.  ISABEL  CRISTINA  \nMODESTO ALMADA ,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  desta  \n5\u00aa Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  do  Jabaquara.  Eu,  \nSILVIA HELENA  IWAKI  SOARES  DE  MELLO , \nlavrei este  termo.   \nProc.  \n0021098-33.2003.8.26.0003\nCumpra-se o  determinado  na  parte  final  de  fls.  190  \ndo  apenso.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  d.s.\nISABEL  CRISTINA  MODESTO  ALMADA\n                     Ju\u00edza  de  Direito\n                                   DATA\nEm 04  de  novembro  de  2011,  recebi  estes  autos  \nem Cart\u00f3rio.   Eu,  _________,  dig.  e  ass..Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021098-33.2003.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000001AVLM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 04\/11\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"04\/11\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Concluso para Despacho - 4\/11\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2011","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   0027078-77.2011.8.26.0003 - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2011","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   DAT\/MAIO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2011","descricao":"Protocolo Juntado   aguardando juntada de peti\u00e7\u00e3o - 19\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0048\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 921 P\u00e1gina: 1356\/1367","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0048\/2011 Teor do ato: I - Fls. 88: poderia a Servidora ter expedido nota de cart\u00f3rio para que a Exequente fornecesse a c\u00f3pia faltante, n\u00e3o havendo raz\u00e3o para que tivesse remetido os autos \u00e0 conclus\u00e3o, sabendo que a ordem cronol\u00f3gica provocaria a demora na aprecia\u00e7\u00e3o da certid\u00e3o. II - Em dez (10) dias, traga a Exequente para os autos a c\u00f3pia faltante de fls. 77, sob pena de ver os autos remetidos \u00e0 inst\u00e2ncia superior sem a extra\u00e7\u00e3o da carta de senten\u00e7a. Advogados(s): AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2011","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2011","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    I - Fls. 88: poderia a Servidora ter expedido nota de cart\u00f3rio para que a Exequente fornecesse a c\u00f3pia faltante, n\u00e3o havendo raz\u00e3o para que tivesse remetido os autos \u00e0 conclus\u00e3o, sabendo que a ordem cronol\u00f3gica provocaria a demora na aprecia\u00e7\u00e3o da certid\u00e3o. II - Em dez (10) dias, traga a Exequente para os autos a c\u00f3pia faltante de fls. 77, sob pena de ver os autos remetidos \u00e0 inst\u00e2ncia superior sem a extra\u00e7\u00e3o da carta de senten\u00e7a.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 30 de setembro de 2010 , promovo a \nconclus\u00e3o destes autos \u00e0 Dra. ISABEL CRISTINA \nMODESTO ALMADA, MM\u00aa Ju\u00edza de Direito desta \n5\u00aa VARA C\u00cdVEL - FORO REGIONAL \nJABAQUARA. Eu, Cristina Yukiko Kusahara \nMorelli, Escr., dig. e ass.  \nProcesso n\u00ba  0021098-33.2003.8.26.0003\nI - Fls. 88\n: poderia a Servidora ter expedido nota \nde cart\u00f3rio para que a Exequente fornecesse a c\u00f3pia faltante, n\u00e3o havendo \nraz\u00e3o para que tivesse remetido os autos \u00e0 conclus\u00e3o, sabendo que a ordem \ncronol\u00f3gica provocaria a demora na aprecia\u00e7\u00e3o da certid\u00e3o. \nII - Em dez (10) dias, traga a Exequente para os \nautos a c\u00f3pia faltante de fls. 77, sob pena de ver os autos remetidos \u00e0 \ninst\u00e2ncia superior sem a extra\u00e7\u00e3o da carta de senten\u00e7a.\nInt.\nS\u00e3o Paulo, 18\/3\/2011.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021098-33.2003.8.26.0003 e c\u00f3digo 0300000012440. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 21\/03\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"30\/09\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Isabel Cristina Modesto Almada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Aguardando remessa \u00e0 conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2010","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2010","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   AV. NOVE DE JULHO, 3147 TEL: 2827.4500 Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: MADALENA UNTURA COSTA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2010","descricao":"Protocolo Juntado   AGUARDANDO JUNTADA DE PETI\u00c7\u00c3O 20\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: 768 P\u00e1gina: 1345\/1355","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2010 Teor do ato: I - Translade-se para estes a senten\u00e7a proferida nos embargos em apenso. II - Fls. 75: querendo ver prosseguir a execu\u00e7\u00e3o, haver\u00e1 a interessada de providenciar a extra\u00e7\u00e3o de carta de senten\u00e7a, porquanto os autos dever\u00e3o subir \u00e0 inst\u00e2ncia recursal em raz\u00e3o de recurso manejado pela Embargante nos embargos em apenso. Aguarde-se por dez (10) dias. Na in\u00e9rcia, cumpra-se o j\u00e1 determinado na parte final de fls. 190 dos embargos. Advogados(s): AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2010","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    I - Translade-se para estes a senten\u00e7a proferida nos embargos em apenso. II - Fls. 75: querendo ver prosseguir a execu\u00e7\u00e3o, haver\u00e1 a interessada de providenciar a extra\u00e7\u00e3o de carta de senten\u00e7a, porquanto os autos dever\u00e3o subir \u00e0 inst\u00e2ncia recursal em raz\u00e3o de recurso manejado pela Embargante nos embargos em apenso. Aguarde-se por dez (10) dias. Na in\u00e9rcia, cumpra-se o j\u00e1 determinado na parte final de fls. 190 dos embargos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 24 de maio de 2010 , promovo a conclus\u00e3o \ndestes autos \u00e0 Dra. ISABEL CRISTINA \nMODESTO ALMADA, MM\u00aa Ju\u00edza de Direito desta \n5\u00aa VARA C\u00cdVEL - FORO REGIONAL \nJABAQUARA. Eu, _________(E), Escr., dig. e ass.  \nProcesso n\u00ba  003.03.021098-7\nI - Translade-se para estes a senten\u00e7a proferida \nnos embargos em apenso.\nII - Fls. 75\n: querendo ver prosseguir a execu\u00e7\u00e3o, \nhaver\u00e1 a interessada de providenciar a extra\u00e7\u00e3o de carta de senten\u00e7a, \nporquanto os autos dever\u00e3o subir \u00e0 inst\u00e2ncia recursal em raz\u00e3o de recurso \nmanejado pela Embargante nos embargos em apenso.\nAguarde-se por dez (10) dias.\nNa in\u00e9rcia, cumpra-se o j\u00e1 determinado na parte \nfinal de fls. 190 dos embargos.\nInt.\nS\u00e3o Paulo, 27\/7\/10. Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021098-33.2003.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000U75U. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 28\/07\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"24\/05\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 24\/5\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Aguardando remessa \u00e0 conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   aguardando juntada de peti\u00e7\u00e3o - 02\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   AGUARDANDO JUNTADA DE PETI\u00c7\u00c3O 22\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   29\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2009","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   CONCLUSOS JUIZ AUXILIAR EM 28\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   juntada de peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   13\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2009","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2009","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2009","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS EM 11\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2008","descricao":"Juntada de Documentos   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2008","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos - com R\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o DJE 29\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o IMP 04\/06\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2008","descricao":"Despacho Proferido   Fls. 156: n\u00e3o havendo outras provas a produzir, DECLARO ENCERRADA A INSTRU\u00c7\u00c3O. Fixo no 20\u00ba dia, a contar da intima\u00e7\u00e3o deste despacho \u00e0s partes, a data para entrega de memoriais em Cart\u00f3rio, em substitui\u00e7\u00e3o aos debates. Desde logo, defiro a retirada dos autos pelo prazo sucessivo de dez (10) dias para cada uma das partes. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 16\/05\/2008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2008","descricao":"Juntada de Documentos   Aguardando Juntada JP Junho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2007","descricao":"Juntada de Documentos   Aguardando Juntada-peti\u00e7\u00e3o de junho JP 6","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2007","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor Pz. 20\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o IMP ABRIL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2007","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias DAT URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2007","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 19\/04\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2006","descricao":"Confec\u00e7\u00e3o de Expedientes   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o\/Provid\u00eancias da Serventia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2006","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 07\/07\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2006","descricao":"Confec\u00e7\u00e3o de Expedientes   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio DAT URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2006","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 03\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2004","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Incidente Processual 583.03.2003.021098-0\/000002-000 Instaurado em 17\/08\/2004","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2004","descricao":"Incidente Recursal   Incidente Recursal 583.03.2003.021098-9\/000001-000 Instaurado em 22\/04\/2004","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2003","descricao":"Distribui\u00e7\u00e3o Livre   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"10\/03\/2006","classe":"Agravo de Instrumento - 00001 (0831294-24.2006.8.26.0003)"},{"data":"10\/03\/2006","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - 00002 (0831295-09.2006.8.26.0003)"},{"data":"18\/10\/2011","classe":"Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a (0027078-77.2011.8.26.0003)"}],"total_andamentos_retornados":134,"total_andamentos":134},{"processo":"Agravo de Instrumento  \u00a0  (0831294-24.2006.8.26.0003)  Arquivado","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Agravte","nome":"Ita\u00fa Seguros S.a."},{"tipo":"Agravda","nome":"Ilma Elias de Melo Nishikawa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A"},{"tipo":"Advogado","nome":"RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO"},{"tipo":"Advogado","nome":"AMILCAR CLEBER JANDUCI"}],"andamentos":[{"data":"22\/04\/2004","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Entrados em 22\/04\/2004 com origem no Processo Principal 583.03.2003.021098-7\/000000-000","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":1,"total_andamentos":1},{"processo":null,"classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"25\/09\/2017 00:00 - Servi\u00e7o de M\u00e1quina - dat. guia ( setembro )","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"Ita\u00fa Seguros S.a."},{"tipo":"Embargda","nome":"Ilma Elias de Melo Nishikawa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogado","nome":"RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO"},{"tipo":"Advogado","nome":"AMILCAR CLEBER JANDUCI"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 01\u00aa a 06\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 01\u00aa a 06\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Termo Expedido    Termo - Penhora e Dep\u00f3sito","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0106\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1901 P\u00e1gina: 1795\/1826","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0106\/2015 Teor do ato: I - Fls. 277\/286: tome-se por termo a penhora das cotas de fundos de investimento ofertadas. II - Recebo a impugna\u00e7\u00e3o oposta pela pela Executada nos efeitos suspensivo e devolutivo. III - \u00c0 impugnada, no prazo legal. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    I - Fls. 277\/286: tome-se por termo a penhora das cotas de fundos de investimento ofertadas. II - Recebo a impugna\u00e7\u00e3o oposta pela pela Executada nos efeitos suspensivo e devolutivo. III - \u00c0 impugnada, no prazo legal.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0831295-09.2006.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0831295-09.2006.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Ita\u00fa Seguros  S.a.\nEmbargado : Ilma Elias  de Melo  Nishikawa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Roberto   Ferreira   Sampaio\nVistos.\nI -  Fls.  277\/286\n: tome-se  por  termo  a  penhora  das  cotas  de  fundos  \nde  investimento  ofertadas.\nII -  Recebo  a  impugna\u00e7\u00e3o  oposta  pela  pela  Executada  nos  efeitos  \nsuspensivo  e  devolutivo.\nIII -  \u00c0  impugnada,  no  prazo  legal.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 2 5 de  maio  de  2015.\nPaulo  Roberto  Ferreira  Sampaio\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0831295-09.2006.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002PVX2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO, liberado nos autos em 25\/05\/2015 \u00e0s 12:16 . fls. 1"}},{"data":"04\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0027\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1838 P\u00e1gina: 2693\/2702","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0027\/2015 Teor do ato: Fls. 271\/272: comprove a devedora o dep\u00f3sito da diferen\u00e7a apontada pelo credor devidamente atualizada at\u00e9 a data do pagamento, em dez (10) dias, sob pena de penhora. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 271\/272: comprove a devedora o dep\u00f3sito da diferen\u00e7a apontada pelo credor devidamente atualizada at\u00e9 a data do pagamento, em dez (10) dias, sob pena de penhora.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Joel   Jorge   de   Melo,   424 ,   1\u00ba   andar   -   Salas   108\/112   -   Vila   Mariana\nCEP:   04128-080   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0831295-09.2006.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0831295-09.2006.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nEmbargante : Ita\u00fa Seguros  S.a.\nEmbargado : Ilma Elias  de Melo  Nishikawa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ruslaine   Romano\nVistos.\nFls. 271\/272\n: comprove  a  devedora  o  dep\u00f3sito  da  diferen\u00e7a  apontada  pelo  \ncredor  devidamente  atualizada  at\u00e9  a  data  do  pagamento,  em  dez  (10)  dias,  sob  pena  de  \npenhora.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  fevereiro  de  2015 .\nRUSLAINE  ROMANO\nJu\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0831295-09.2006.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002L3ZX. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUSLAINE ROMANO, liberado nos autos em 10\/02\/2015 \u00e0s 12:33 . fls. 1"}},{"data":"08\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0135\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1685 P\u00e1gina: 1260\/1272","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0135\/2014 Teor do ato: Fls. 265\/266: o c\u00e1lculo apresentado \u00e9 imprest\u00e1vel para os fins a que se destina, dada a aus\u00eancia de especifica\u00e7\u00e3o quanto aos \u00edndices utilizados. N\u00e3o sendo sanado o defeito em dez (10) dias, aguarde-se no arquivo provoca\u00e7\u00e3o da interessada. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 265\/266: o c\u00e1lculo apresentado \u00e9 imprest\u00e1vel para os fins a que se destina, dada a aus\u00eancia de especifica\u00e7\u00e3o quanto aos \u00edndices utilizados. N\u00e3o sendo sanado o defeito em dez (10) dias, aguarde-se no arquivo provoca\u00e7\u00e3o da interessada.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 16\/4\/14,  promovo  a  conclus\u00e3o  destes  autos  \u00e0  \nDra. ISABEL  CRISTINA  MODESTO  ALMADA , \nMM\u00aa Ju\u00edza  de  Direito  desta  5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - \nFORO REGIONAL  JABAQUARA.  Eu,  Bruno  \nC\u00e9sar Couto  Renn\u00f3,  Escr.,  dig.  e  ass.   \nProcesso  n\u00ba  \n0831295-09.2006.8.26.0003\nFls. 265\/266\n:  o  c\u00e1lculo  apresentado  \u00e9  imprest\u00e1vel  \npara  os  fins  a  que  se  destina,  dada  a  aus\u00eancia  de  especifica\u00e7\u00e3o  quanto  aos  \n\u00edndices  utilizados.\nN\u00e3o sendo  sanado  o  defeito  em  dez  (10)  dias,  \naguarde-se  no  arquivo  provoca\u00e7\u00e3o  da  interessada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  1\u00ba\/7\/14.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0831295-09.2006.8.26.0003 e c\u00f3digo 0300000029UFT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 01\/07\/2014 \u00e0s 15:08 . fls. 1"}},{"data":"17\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0198\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/01\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/01\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1572 P\u00e1gina: 1603\/1631","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0198\/2013 Teor do ato: Fls. 251\/252: aguarde-se pelo prazo de dez (10) dias ap\u00f3s o levantamento a apresenta\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo do d\u00e9bito remanescente. No sil\u00eancio, aguarde-se no arquivo provoca\u00e7\u00e3o da interessada. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 251\/252: aguarde-se pelo prazo de dez (10) dias ap\u00f3s o levantamento a apresenta\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo do d\u00e9bito remanescente. No sil\u00eancio, aguarde-se no arquivo provoca\u00e7\u00e3o da interessada.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 13  de  dezembro  de  2013,  promovo  a \nconclus\u00e3o destes  autos  \u00e0  Dra.  ISABEL  CRISTINA  \nMODESTO ALMADA ,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  desta  \n5\u00aa Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  do  Jabaquara.  Eu,  \nRose Mary  Lopes , lavrei  este  termo.   \nProc.  \n0831295-09.2006.8.26.0003\nFls. 251\/252\n:  aguarde-se  pelo  prazo  de  dez  (10)  \ndias  ap\u00f3s  o  levantamento  a  apresenta\u00e7\u00e3o  do  c\u00e1lculo  do  d\u00e9bito  \nremanescente.\nNo sil\u00eancio,  aguarde-se  no  arquivo  provoca\u00e7\u00e3o  da  \ninteressada.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  d.s.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0831295-09.2006.8.26.0003 e c\u00f3digo 0300000021JXY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 13\/12\/2013 \u00e0s 14:45 . fls. 1"}},{"data":"04\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0183\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1553 P\u00e1gina: 1858\/1868","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0183\/2013 Teor do ato: NOTA DE CART\u00d3RIO (CP): Providencie a Embargada, no prazo de dez (10) dias, a retirada do mandado de levantamento emitido. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   NOTA DE CART\u00d3RIO (CP): Providencie a Embargada, no prazo de dez (10) dias, a retirada do mandado de levantamento emitido.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0082\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1442 P\u00e1gina: 1705\/1715","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0082\/2013 Teor do ato: I - Colha o Escriv\u00e3o do Servidor respons\u00e1vel pela edi\u00e7\u00e3o da nota de cart\u00f3rio de fls. 247 a devida justificativa para o fato de n\u00e3o constar dos autos a certid\u00e3o de sua remessa \u00e0 imprensa. II - Fls. 245\/246: o c\u00e1lculo apresentado \u00e9 imprest\u00e1vel para os fins que se destina, dada a aus\u00eancia de especifica\u00e7\u00e3o quanto aos \u00edndices utilizados. Para a retifica\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, concedo o prazo de dez (10) dias. Sem preju\u00edzo, DEFIRO o levantamento, pela credora, do valor depositado a fls. 239. Expe\u00e7a-se o competente mandado. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2013","descricao":"Despacho    I - Colha o Escriv\u00e3o do Servidor respons\u00e1vel pela edi\u00e7\u00e3o da nota de cart\u00f3rio de fls. 247 a devida justificativa para o fato de n\u00e3o constar dos autos a certid\u00e3o de sua remessa \u00e0 imprensa. II - Fls. 245\/246: o c\u00e1lculo apresentado \u00e9 imprest\u00e1vel para os fins que se destina, dada a aus\u00eancia de especifica\u00e7\u00e3o quanto aos \u00edndices utilizados. Para a retifica\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, concedo o prazo de dez (10) dias. Sem preju\u00edzo, DEFIRO o levantamento, pela credora, do valor depositado a fls. 239. Expe\u00e7a-se o competente mandado.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 14  de  junho  de  2013,  promovo  a  conclus\u00e3o  \ndestes autos  \u00e0  Dra.  ISABEL  CRISTINA  \nMODESTO ALMADA ,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  desta  \n5\u00aa Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  do  Jabaquara.  Eu,  \nRose Mary  Lopes , lavrei  este  termo.   \nProc.  \n0831295-09.2006.8.26.0003\nI  -  Colha  o  Escriv\u00e3o  do  Servidor  respons\u00e1vel  pela  \nedi\u00e7\u00e3o  da  nota  de  cart\u00f3rio  de  fls.  247  a  devida  justificativa  para  o  fato  de  n\u00e3o  \nconstar  dos  autos  a  certid\u00e3o  de  sua  remessa  \u00e0  imprensa.\nII   -  Fls.  245\/246\n:  o  c\u00e1lculo  apresentado  \u00e9 \nimprest\u00e1vel  para  os  fins  que  se  destina,  dada  a  aus\u00eancia  de  especifica\u00e7\u00e3o  \nquanto  aos  \u00edndices  utilizados.\nPara a  retifica\u00e7\u00e3o  necess\u00e1ria,  concedo  o  prazo  de  \ndez  (10)  dias.\nSem preju\u00edzo,  DEFIRO  o  levantamento,  pela  \ncredora,  do  valor  depositado  a  fls.  239.\nExpe\u00e7a-se  o  competente  mandado.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  d.s.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0831295-09.2006.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000001UR8U. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 17\/06\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"27\/05\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/05\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/05\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1423 P\u00e1gina: 1665\/1681","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2013 Teor do ato: NOTA DE CARTORIO (JLA) REGULARIZE A EMBARGADA NO PRAZO DE 05 (CINCO) DIAS A PETI\u00c7\u00c3O DE FLS. 245\/246, ASSINANDO-AS SOB PENA DE DESENTRANHAMENTO DA MESMA. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   NOTA DE CARTORIO (JLA) REGULARIZE A EMBARGADA NO PRAZO DE 05 (CINCO) DIAS A PETI\u00c7\u00c3O DE FLS. 245\/246, ASSINANDO-AS SOB PENA DE DESENTRANHAMENTO DA MESMA.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0189\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1316 P\u00e1gina: 1867\/1896","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0189\/2012 Teor do ato: Fls. 234\/238 e 239: ci\u00eancia \u00e0 credora do dep\u00f3sito efetuado pela devedora. Desde logo, fica a parte advertida de que o levantamento da quantia depositada fica condicionado \u00e0 sua manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito derivado do julgado. No sil\u00eancio, proceda-se como j\u00e1 determinado na parte final de fls. 229. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2012","descricao":"Despacho    Fls. 234\/238 e 239: ci\u00eancia \u00e0 credora do dep\u00f3sito efetuado pela devedora. Desde logo, fica a parte advertida de que o levantamento da quantia depositada fica condicionado \u00e0 sua manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito derivado do julgado. No sil\u00eancio, proceda-se como j\u00e1 determinado na parte final de fls. 229.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 22  de  novembro  de  2012,  promovo  a \nconclus\u00e3o destes  autos  \u00e0  Dra.  ISABEL  CRISTINA  \nMODESTO ALMADA ,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  desta  \n5\u00aa Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  do  Jabaquara.  Eu,  \nRose Mary  Lopes , lavrei  este  termo.   \nProc.  \n0831295-09.2006.8.26.0003\nFls. 234\/238  e  239\n:  ci\u00eancia  \u00e0  credora  do  dep\u00f3sito  \nefetuado  pela  devedora.  \nDesde  logo,  fica  a  parte  advertida  de  que  o \nlevantamento  da  quantia  depositada  fica  condicionado  \u00e0  sua  manifesta\u00e7\u00e3o  \nquanto  \u00e0  satisfa\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito  derivado  do  julgado.\nNo  sil\u00eancio,  proceda-se  como  j\u00e1  determinado  na  \nparte  final  de  fls.  229.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  d.s.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0831295-09.2006.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000001NYWU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 22\/11\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"10\/10\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/09\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1272 P\u00e1gina: 1807\/1825","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0153\/2012 Teor do ato: Cumpra-se o venerando ac\u00f3rd\u00e3o. Requeira a parte vencedora o que entender de direito, no prazo de dez (10) dias. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Advogados(s): AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2012","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Cumpra-se o venerando ac\u00f3rd\u00e3o. Requeira a parte vencedora o que entender de direito, no prazo de dez (10) dias. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 18  de  setembro  de  2012,  promovo  a \nconclus\u00e3o destes  autos  \u00e0  Dra.  ISABEL  CRISTINA  \nMODESTO ALMADA ,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  desta  \n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  FORO  REGIONAL  \nJABAQUARA. Eu,  _________,  Escr.,  dig.  e  ass.   \nProcesso  n\u00ba  \n0831295-09.2006.8.26.0003\nCumpra-se o  venerando  ac\u00f3rd\u00e3o.\nRequeira  a  parte  vencedora  o  que  entender  de  \ndireito,  no  prazo  de  dez  (10)  dias.\nNo  sil\u00eancio,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  no  arquivo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  d.s.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0831295-09.2006.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000001LUA7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 19\/09\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"05\/09\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2011","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 0021098-33.2003.8.26.0003 - Classe: Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Assunto principal:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: 768 P\u00e1gina: 1345\/1355","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2010 Teor do ato: Cumpra-se o j\u00e1 determinado na parte final de fls. 190. Advogados(s): AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2010","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Cumpra-se o j\u00e1 determinado na parte final de fls. 190.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 24 de maio de 2010 , promovo a conclus\u00e3o \ndestes autos \u00e0 Dra. ISABEL CRISTINA \nMODESTO ALMADA, MM\u00aa Ju\u00edza de Direito desta \n5\u00aa VARA C\u00cdVEL - FORO REGIONAL \nJABAQUARA. Eu, _________(E), Escr., dig. e ass.  \nProcesso n\u00ba  003.03.021098-7\/00002\nCumpra-se o j\u00e1 determinado na parte final de fls. \n190.\nInt.\nS\u00e3o Paulo, 27\/7\/10. Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0831295-09.2006.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000U777. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 28\/07\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"29\/09\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0166\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 565 P\u00e1gina: 1384\/1392","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0166\/2009 Teor do ato: Fls. 179\/189: recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pela Embargante apenas no efeito devolutivo (art. 520,V, CPC). \u00c0s contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as minhas homenagens. Advogados(s): ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2009","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida    Fls. 179\/189: recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pela Embargante apenas no efeito devolutivo (art. 520,V, CPC). \u00c0s contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as minhas homenagens.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 28 de setembro de 2009 , promovo a \nconclus\u00e3o destes autos \u00e0 Dra. ISABEL CRISTINA \nMODESTO ALMADA, MM\u00aa Ju\u00edza de Direito desta \n5\u00aa VARA C\u00cdVEL - FORO REGIONAL \nJABAQUARA. Eu, ________(S), Escr., dig. e ass.  \nProcesso n\u00ba  003.03.021098-7\/00002\nFls. 179\/189 : recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pela \nEmbargante apenas no efeito devolutivo (art. 520,V, CPC). \n\u00c0s contrarraz\u00f5es.\nAp\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de \nJusti\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as minhas homenagens.\nInt.\nS\u00e3o Paulo,  18\/9\/09.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0831295-09.2006.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000KCAZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 18\/09\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"15\/06\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0094\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/06\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 492 P\u00e1gina: 1602\/1614","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0094\/2009 Teor do ato: Posto isto, e considerando o mais que dos autos consta, REJEITO OS EMBARGOS e determino o prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o no est\u00e1gio em que suspensa. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia experimentada, arcar\u00e1 a Embargante com o pagamento das custas e despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contraposta, que elevo para 15% do valro do d\u00e9bito (art. 20, \u00a7 3\u00ba, CPC). Traslade-se esta senten\u00e7a para os autos da execu\u00e7\u00e3o. - CERTIFICO E DOU F\u00c9, em cumprimento \u00e0 Lei 11.608, de 29\/12\/2003, que o valor do preparo, para o caso de recurso, \u00e9 de R$ 1.603,69 (Valor singelo) e de R$ 2.015,09 (Valor corrigido) - C\u00f3digo 230-6 (Guia GARE). Certifico ainda, que o valor a ser recolhido para porte de remessa e retorno do recurso de apela\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 20,96 por volume de autos - C\u00f3digo 110-4 (Guia FEDTJ). Advogados(s): ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2009","descricao":"Senten\u00e7a: Embargos Rejeitados    Posto isto, e considerando o mais que dos autos consta, REJEITO OS EMBARGOS e determino o prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o no est\u00e1gio em que suspensa. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia experimentada, arcar\u00e1 a Embargante com o pagamento das custas e despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contraposta, que elevo para 15% do valro do d\u00e9bito (art. 20, \u00a7 3\u00ba, CPC). Traslade-se esta senten\u00e7a para os autos da execu\u00e7\u00e3o. - CERTIFICO E DOU F\u00c9, em cumprimento \u00e0 Lei 11.608, de 29\/12\/2003, que o valor do preparo, para o caso de recurso, \u00e9 de R$ 1.603,69 (Valor singelo) e de R$ 2.015,09 (Valor corrigido) - C\u00f3digo 230-6 (Guia GARE). Certifico ainda, que o valor a ser recolhido para porte de remessa e retorno do recurso de apela\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 20,96 por volume de autos - C\u00f3digo 110-4 (Guia FEDTJ).","anexo":{"label":"Senten\u00e7a: Embargos Rejeitados","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO  - FORO REGIONAL III \u2013 JABAQUARA E SA\u00daDE\n5\u00aa VARA C\u00cdVEL  - PROCESSO 003.03.021098-7\/00002\nRua Joel Jorge de Melo, 424, 1\u00ba andar - Salas 108\/112, Vila Mariana - CEP 04128-080, Fone: \n(11) 5574-0355, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nVistos.\nITA\u00da SEGUROS S\/A , qualificado nos autos, \nop\u00f4s os presentes embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o em face dele ajuizada por  ILMA \nELIAS DE MELO NISHIKAWA .\nO Embargante sustenta n\u00e3o ser devida a \nindeniza\u00e7\u00e3o pleiteada porque o segurado, ao preencher a declara\u00e7\u00e3o de \nsa\u00fade contempor\u00e2nea \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, teria negado a preexist\u00eancia de \ndoen\u00e7as que, no entender da seguradora, teriam determinado sua morte. \nRequer, ent\u00e3o, que acolhidas suas raz\u00f5es, seja extinta a execu\u00e7\u00e3o.\nIntimada, a Embargada apresentou impugna\u00e7\u00e3o \nna qual argui a preclus\u00e3o do direito do Embargante de produzir provas de \nsuas alega\u00e7\u00f5es, por n\u00e3o ter a inicial vindo instru\u00edda com nenhuma evid\u00eancia \ndas raz\u00f5es em que fundados os embargos. Quanto ao m\u00e9rito, nega a \nocorr\u00eancia de conhecimento de doen\u00e7a preexistente pelo segurado e a m\u00e1-\nf\u00e9 que lhe \u00e9 atribu\u00edda. Tudo para pugnar pela rejei\u00e7\u00e3o dos embargos.\nSaneado o processo e determinada a vinda para \nos autos dos prontu\u00e1rios m\u00e9dicos do segurado, em alega\u00e7\u00f5es finais as \npartes reiteraram os termos de suas manifesta\u00e7\u00f5es anteriores.\n\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.\nDECIDO.\n1.  Conquanto n\u00e3o se possa retirar da Embargada \ninteira raz\u00e3o ao alegar a preclus\u00e3o do direito do Embargante de produzir as \nprovas de suas alega\u00e7\u00f5es - porque se tinha tido acesso aos prontu\u00e1rios do \nfalecido haveria de t\u00ea-los desde logo trazido aos autos -, o certo \u00e9 que ao \npermitir a interessada que a respeit\u00e1vel decis\u00e3o de fls. 37 remanescesse Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0831295-09.2006.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000GRG5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 01\/06\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO  - FORO REGIONAL III \u2013 JABAQUARA E SA\u00daDE\n5\u00aa VARA C\u00cdVEL  - PROCESSO 003.03.021098-7\/00002\nRua Joel Jorge de Melo, 424, 1\u00ba andar - Salas 108\/112, Vila Mariana - CEP 04128-080, Fone: \n(11) 5574-0355, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nirrecorrida impede que, agora que j\u00e1 trazidos aos autos o documentos \nfaltantes, se possa cominar \u00e0 seguradora o \u00f4nus decorrente de sua in\u00e9rcia.\n2. No que respeita ao m\u00e9rito propriamente dito, \nentretanto, n\u00e3o h\u00e1 como deixar de homenagear a posi\u00e7\u00e3o assumida pela \nEmbargada. \nPorque, como se sabe, a alega\u00e7\u00e3o de \npreexist\u00eancia de uma doen\u00e7a como obst\u00e1culo ao cumprimento de um \ncontrato de seguro de vida s\u00f3 pode ser admitida mediante prova da m\u00e1-f\u00e9 \ndo contratante ou de exame pr\u00e9vio admissional.\nNesse sentido, os mais recentes julgados de \nnossos tribunais:\n\u201cDIREITO CIVIL. RECURSO ESPECIAL. \nAGRAVO NO AGRAVO DE INSTRUMENTO. \nSEGURO DE VIDA. LEGITIMIDADE PASSIVA. \nS\u00daMULAS 5 E 7\/STJ. RESPONSABILIDADE \nEXCLUSIVA DA SEGURADORA. AUS\u00caNCIA DE \nPREQUESTIONAMENTO. DOEN\u00c7A \nPREEXISTENTE. N\u00c3O-DEMONSTRA\u00c7\u00c3O DE M\u00c1-\nF\u00c9 DO SEGURADO. NECESSIDADE DE PR\u00c9VIO \nEXAME M\u00c9DICO OU PROVA DA EFETIVA M\u00c1-\nF\u00c9 DO SEGURADO. S\u00daMULA 83\/ STJ. S\u00daMULA \n7\/STJ. DANO MORAL. DISS\u00cdDIO N\u00c3O \nCOMPROVADO.\n- Em sede de recurso especial, n\u00e3o se admite a \ninterpreta\u00e7\u00e3o de cl\u00e1usulas contratuais nem o \nreexame de mat\u00e9ria de fato.\n- \u00c9 vedado o reexame do acervo-f\u00e1tico probat\u00f3rio em \nsede especial de recurso.\n- O prequestionamento dos dispositivos legais tidos \ncomo violados constitui requisito de admissibilidade \ndo recurso especial.\n- Nos termos da jurisprud\u00eancia dominante deste \nTribunal, a doen\u00e7a preexistente pode ser oposta pela \nseguradora ao segurado apenas se houver pr\u00e9vio \nexame m\u00e9dico ou prova inequ\u00edvoca da m\u00e1-f\u00e9 do \nsegurado.\n- Necess\u00e1rio que o recorrente promova o confronto \nanal\u00edtico e demonstre a similitude f\u00e1tica entre as Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0831295-09.2006.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000GRG5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 01\/06\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO  - FORO REGIONAL III \u2013 JABAQUARA E SA\u00daDE\n5\u00aa VARA C\u00cdVEL  - PROCESSO 003.03.021098-7\/00002\nRua Joel Jorge de Melo, 424, 1\u00ba andar - Salas 108\/112, Vila Mariana - CEP 04128-080, Fone: \n(11) 5574-0355, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nhip\u00f3teses comparadas para o conhecimento do \nrecurso especial com fundamento na al\u00ednea \"c\" do \npermissivo constitucional.\nAgravo n\u00e3o provido\u201d (AgRg no Ag 818.443\/RJ, \nRel. Ministra  NANCY ANDRIGHI, TERCEIRA \nTURMA, julgado em 01.03.2007   grifos meus).\n\u201cPROCESSUAL CIVIL. CITA\u00c7\u00c3O EPISTOLAR. \nAG\u00caNCIA BANC\u00c1RIA PERTENCENTE AO \nMESMO GRUPO ECON\u00d4MICO. VALIDADE. \nDOEN\u00c7A PREEXISTENTE. M\u00c1-F\u00c9 N\u00c3O \nCOMPROVADA.\n- \u00c9 eficaz a cita\u00e7\u00e3o epistolar entregue em ag\u00eancia \nbanc\u00e1ria integrante do grupo econ\u00f4mico a que \npertence o citando, tanto mais quando a \ncorrespond\u00eancia \u00e9 recebida pelo preposto que firma \ncontratos em nome da demandada.\n- Sem a exig\u00eancia de exames pr\u00e9vios e n\u00e3o provada a \nm\u00e1-f\u00e9 do segurado, \u00e9 il\u00edcita a recusa da cobertura \nsecurit\u00e1ria, sob a alega\u00e7\u00e3o de doen\u00e7a preexistente \u00e0 \ncontrata\u00e7\u00e3o do seguro \u201d (REsp 533.404\/RO, Rel. \nMinistro  HUMBERTO GOMES DE BARROS, \nTERCEIRA TURMA, julgado em 01.05.2006   \ngrifos meus).\n\u201cSEGURO DE VIDA. DOEN\u00c7A PREEXISTENTE. \nEXAMES PR\u00c9VIOS. AUS\u00caNCIA. \nINOPONIBILIDADE.\nConforme entendimento pacificado desta Corte, a \nseguradora, ao receber o pagamento do pr\u00eamio e \nconcretizar o seguro, sem exigir exames pr\u00e9vios, \nresponde pelo risco assumido, n\u00e3o podendo esquivar-\nse do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o, sob a alega\u00e7\u00e3o de \ndoen\u00e7a preexistente, salvo se comprove a deliberada \nm\u00e1-f\u00e9 do segurado.\nRecurso provido\u201d (REsp 777.974\/MG, Rel. Ministro  \nCASTRO FILHO, TERCEIRA TURMA, julgado \nem 09.05.2006, DJ 12.03.2007   grifos meus).\n\u201cRECURSO ESPECIAL - A\u00c7\u00c3O DE \nINDENIZA\u00c7\u00c3O - SEGURO DE VIDA - \u00d3BITO - \nN\u00c3O PAGAMENTO DO SEGURO PELA \nSEGURADORA - ALEGA\u00c7\u00c3O DE DOEN\u00c7A Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0831295-09.2006.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000GRG5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 01\/06\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO  - FORO REGIONAL III \u2013 JABAQUARA E SA\u00daDE\n5\u00aa VARA C\u00cdVEL  - PROCESSO 003.03.021098-7\/00002\nRua Joel Jorge de Melo, 424, 1\u00ba andar - Salas 108\/112, Vila Mariana - CEP 04128-080, Fone: \n(11) 5574-0355, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nPREEXISTENTE - AUS\u00caNCIA DE EXAME \nCL\u00cdNICO PR\u00c9VIO - DEVER DE INDENIZAR - \nDANOS MATERIAIS E MORAIS - \nCONFIGURA\u00c7\u00c3O - REEXAME DE PROVAS - \nS\u00daMULA 07\/STJ - JUROS MORAT\u00d3RIOS - \nRESPONSABILIDADE CONTRATUAL - TERMO \nINICIAL - CITA\u00c7\u00c3O - DANOS MORAIS - \nCORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA - INCID\u00caNCIA A \nPARTIR DO MOMENTO DA FIXA\u00c7\u00c3O DO SEU \nQUANTUM - EXCESSIVIDADE DA \nCONDENA\u00c7\u00c3O - REDU\u00c7\u00c3O - NECESSIDADE.\n1 - Ao contr\u00e1rio do afirmado no presente recurso, \nal\u00e9m de inexistir omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou \nobscuridade, bem como julgamento extra petita no \nac\u00f3rd\u00e3o recorrido, a alega\u00e7\u00e3o de viola\u00e7\u00e3o dos artigos \n1443 e 1444 do CC\/1916, ao aduzir que o segurado \nomitira informa\u00e7\u00f5es sobre seu real estado de sa\u00fade \nquando da contrata\u00e7\u00e3o do seguro, \u00e9 objetivamente \nrepelida pela jurisprud\u00eancia pac\u00edfica deste E. STJ.\nAqui firmou-se o entendimento de que a seguradora \nn\u00e3o pode esquivar-se do dever de indenizar alegando \nque o segurado omitiu informa\u00e7\u00f5es sobre seu estado \nde sa\u00fade quando n\u00e3o lhe foi exigido exames cl\u00ednicos \npr\u00e9vios.  Precedentes.\n2 - A teor do entendimento desta Corte, a seguradora \nn\u00e3o pode esquivar-se do dever de indenizar alegando \nque o segurado omitiu informa\u00e7\u00f5es sobre seu estado \nde sa\u00fade quando n\u00e3o lhe foi exigido exames cl\u00ednicos \npr\u00e9vios, como ocorre  in casu. Precedentes.\n3 - ...\n6 - Recurso conhecido e parcialmente provido para \nmantendo o v.\nac\u00f3rd\u00e3o quanto aos danos materiais, cujos juros \nmorat\u00f3rios e corre\u00e7\u00e3o devem incidir a contar da \ncita\u00e7\u00e3o, fixar o quantum indenizat\u00f3rio a t\u00edtulo de \ndanos morais em R$ 15.000,00 (quinze mil reais), \ncuja corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria deve se dar a partir da \ndecis\u00e3o que os fixou, mantidos os \u00f4nus \nsucumbenciais.\n7 - Medida Cautelar n\u00ba 11.498\/AL prejudicada\u201d \n(REsp 811.617\/AL, Rel. Ministro  JORGE \nSCARTEZZINI, QUARTA TURMA, julgado em \n21.11.2006, DJ 19.03.2007   grifos meus).\nNa hip\u00f3tese em apre\u00e7o, h\u00e1 que se considerar, Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0831295-09.2006.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000GRG5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 01\/06\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO  - FORO REGIONAL III \u2013 JABAQUARA E SA\u00daDE\n5\u00aa VARA C\u00cdVEL  - PROCESSO 003.03.021098-7\/00002\nRua Joel Jorge de Melo, 424, 1\u00ba andar - Salas 108\/112, Vila Mariana - CEP 04128-080, Fone: \n(11) 5574-0355, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nademais, a total aus\u00eancia de provas a respeito da alega\u00e7\u00e3o em que \nfundados os embargos.\nOs prontu\u00e1rios m\u00e9dicos acostados a fls. 58\/64 e \n67\/135 n\u00e3o autorizam minimamente a conclus\u00e3o de que o segurado tivesse \nconhecimento de qualquer doen\u00e7a por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o.\nPelo contr\u00e1rio: comprovam, isso sim, que ele n\u00e3o \ntinha id\u00e9ia de qualquer gravidade nos quadros que apresentava - tanto que \ndeixava de realizar os exames cl\u00ednicos pedidos e de procurar outras \nespecialidades recomendadas pelo seu m\u00e9dico.\nDemais disso, chama a aten\u00e7\u00e3o a leviandade da \npostura assumida pela Embargante ao se constatar que, segundo \ncircunst\u00e2ncia que integrava seu conhecimento j\u00e1 por ocasi\u00e3o do \najuizamento, a  causa mortis foi descrita como  choque s\u00e9ptico p\u00f3s \noperat\u00f3rio  - donde n\u00e3o remanescer a menor d\u00favida a respeito do car\u00e1ter \nposterior \u00e0 cirurgia que revestiu o quadro que culminou com o falecimento \ndo paciente.\n3. Posto isto, e considerando o mais que dos \nautos consta,  REJEITO OS EMBARGOS  e determino o prosseguimento da \nexecu\u00e7\u00e3o no est\u00e1gio em que suspensa.\nEm raz\u00e3o da sucumb\u00eancia experimentada, arcar\u00e1 \na Embargante com o pagamento das custas e despesas processuais e dos \nhonor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contraposta, que elevo para 15% do valro \ndo d\u00e9bito (art. 20, \u00a7 3\u00ba, CPC). \nTraslade-se esta senten\u00e7a para os autos da \nexecu\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.\nS\u00e3o Paulo,  1\u00ba de junho de 2009. Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0831295-09.2006.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000GRG5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 01\/06\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 5"}},{"data":"04\/06\/2008","descricao":"Despacho Proferido   Fls. 157 - Fls. 156: n\u00e3o havendo outras provas a produzir, DECLARO ENCERRADA A INSTRU\u00c7\u00c3O. Fixo no 20\u00b0 dia, a contar da intima\u00e7\u00e3o deste despacho \u00e0s partes, a data para entrega de memoriais em Cart\u00f3rio, em substitui\u00e7\u00e3o aos debates. Desde logo, defiro a retirada dos autos pelo prazo sucessivo de dez (10) dias para cada uma das partes. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2007","descricao":"Despacho Proferido   Fls. 154 - I ? Ante o que consta da certid\u00e3o lan\u00e7ada a fls. 153, declaro a PRECLUS\u00c3O do direito da Embargante de produzir outras provas al\u00e9m daquelas j\u00e1 carreadas aos autos. II ? Em dez (10) dias, diga a Embargada se insiste na produ\u00e7\u00e3o da prova oral requerida, especificando o seu objeto em caso positivo, ou se concorda com o pronto encerramento da instru\u00e7\u00e3o ? hip\u00f3tese em que ser\u00e1 aberto prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais pelas partes. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2007","descricao":"Despacho Proferido   Cumpra-se o despacho proferido nesta data a fls. 72 dos autos da execu\u00e7\u00e3o e tornem.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2004","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Entrados em 17\/08\/2004 com origem no Processo Principal 583.03.2003.021098-7\/000000-000","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":52,"total_andamentos":52},{"processo":"Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a  \u00a0  (0027078-77.2011.8.26.0003)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":"31\/10\/2012 11:29 - Mesa do Escrevente - FABIANA","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Ilma Elias de Melo Nishikawa"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"AMILCAR CLEBER JANDUCI"},{"tipo":"Advogado","nome":"RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogada","nome":"Miriam Diamandi"}],"andamentos":[{"data":"31\/10\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0172\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/10\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1292 P\u00e1gina: 1383\/1408","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0172\/2012 Teor do ato: I - Apensem-se estes aos autos da execu\u00e7\u00e3o de que extra\u00edda a carta de senten\u00e7a. II - Transfiram-se a peti\u00e7\u00e3o de fls. 80\/84 e o comprovante de fls. 85 aos autos a que se destinam, promovendo-se-me a conclus\u00e3o daqueles. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP), Miriam Diamandi (OAB 302676\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2012","descricao":"Despacho    I - Apensem-se estes aos autos da execu\u00e7\u00e3o de que extra\u00edda a carta de senten\u00e7a. II - Transfiram-se a peti\u00e7\u00e3o de fls. 80\/84 e o comprovante de fls. 85 aos autos a que se destinam, promovendo-se-me a conclus\u00e3o daqueles.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 15  de  outubro  de  2012,  promovo  a  conclus\u00e3o  \ndestes autos  \u00e0  Dra.  ISABEL  CRISTINA  \nMODESTO ALMADA ,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  desta  \n5\u00aa Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  do  Jabaquara.  Eu,  \nROSE MARY  LOPES , lavrei  este  termo.   \nProc.  \n0027078-77.2011.8.26.0003\nI  -  Apensem-se  estes  aos  autos  da  execu\u00e7\u00e3o  de  \nque  extra\u00edda  a  carta  de  senten\u00e7a.\nII  -  Transfiram-se  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  80\/84  e  o \ncomprovante  de  fls.  85  aos  autos  a  que  se  destinam,  promovendo-se-me  a  \nconclus\u00e3o  daqueles.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  d.s.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027078-77.2011.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000001MQ4T. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 15\/10\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"15\/10\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 15\/10\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   MINUTA AUXILIAR - 02\/10\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2012","descricao":"Protocolo Juntado   AG JUNTADA DE PETI\u00c7\u00c3O ( J PET 11\/09 )","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2012","descricao":"Decorrido prazo   Pacote\/mar\u00e7o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2011","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Av. Nove de Julho, 13.147 - 3\u00ba andar - Fone: 2827-4500 ulho Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: AMILCAR CLEBER JANDUCIVencimento: 15\/12\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0201\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1079 P\u00e1gina: 1787\/1800","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0201\/2011 Teor do ato: Em dez (10) dias, requeira a Exequente o qu\u00ea de direito em termos de prosseguimento do feito. No sil\u00eancio, aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o no arquivo. Advogados(s): AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2011","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2011","descricao":"Despacho    Em dez (10) dias, requeira a Exequente o qu\u00ea de direito em termos de prosseguimento do feito. No sil\u00eancio, aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o no arquivo.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 04  de  novembro  de  2011,  promovo  a \nconclus\u00e3o destes  autos  \u00e0  Dra.  ISABEL  CRISTINA  \nMODESTO ALMADA ,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  desta  \n5\u00aa Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  do  Jabaquara.  Eu,  \nSILVIA HELENA  IWAKI  SOARES  DE  MELLO , \nlavrei este  termo.   \nProc.  \n0027078-77.2011.8.26.0003\nEm  dez  (10)  dias,  requeira  a  Exequente  o  qu\u00ea  de  \ndireito  em  termos  de  prosseguimento  do  feito.\nNo  sil\u00eancio,  aguarde-se  manifesta\u00e7\u00e3o  no  arquivo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  d.s.\nISABEL  CRISTINA  MODESTO  ALMADA\n                     Ju\u00edza  de  Direito\n                                   DATA\nEm 04  de  novembro  de  2011,  recebi  estes  autos  \nem Cart\u00f3rio.   Eu,  _________,  dig.  e  ass..Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027078-77.2011.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000001AVL1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 04\/11\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"04\/11\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Concluso para Despacho - 4\/11\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2011","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta de Senten\u00e7a - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/10\/2011","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 0021098-33.2003.8.26.0003","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":17,"total_andamentos":17}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"613802114","codPublicacaoOrigem":"1080068434","dataDivulgacao":"Jan 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"0021098-33.2003.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2275","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021098-33.2003.8.26.0003 (003.03.021098-7) - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Ita\u00fa Seguros S.a. - Vistos.Ilma Elias de Melo Nishikawa prop\u00f4s a presente execu\u00e7\u00e3o contra Ita\u00fa Seguros S\/A., tendo como valor exequendo a quantia de R$ 80.184,73. Houve a interposi\u00e7\u00e3o de Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o, os quais se encontram apensados, j\u00e1 decididos em senten\u00e7a transitada em julgado.No despacho inicial, foram fixados honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% sobre o valor da execu\u00e7\u00e3o.A r. Senten\u00e7a que decidiu os Embargos, rejeitando-os, foi clara ao dispor sobre os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fazendo-o da seguinte forma: \"em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia experimentada, arcar\u00e1 a Embargante com o pagamento das custas e despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contraposta, que elevo para 15% do valor do d\u00e9bito (art. 20, \u00a7 3\u00ba, CPC).\" (fl. 87 dos autos da Execu\u00e7\u00e3o).Ainda que interposta a Apela\u00e7\u00e3o, a r. Senten\u00e7a que julgou os Embargos foi mantida em sua totalidade pela C. 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, decis\u00e3o esta que transitou em julgado em 10\/08\/2012 (cf. certid\u00e3o de fl. 228 dos autos dos Embargos).Anoto que ocorreram dois pagamentos nos autos: um primeiro, no valor de R$ 80.184,73 (fl. 57 dos autos da Execu\u00e7\u00e3o), ocorrido em 05\/05\/2004 e um segundo, no valor de R$ 9.095,41 (fl. 239 dos Embargos), ocorrido em 16\/08\/2012.A Exequente afirma existir um saldo remanescente de R$ 235.536,44 (fls. 136\/137), raz\u00e3o pela qual a Executada apresentou Impugna\u00e7\u00e3o (fls. 141\/148), argumentando que o valor real, atualmente devido, \u00e9 de R$ 48.657,44.As impugna\u00e7\u00f5es e suas respectivas respostas foram apresentadas tanto nos autos da Execu\u00e7\u00e3o, como nos autos dos Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o. Trata-se, contudo, de quest\u00e3o \u00fanica, cuja discuss\u00e3o n\u00e3o deve ser travada em dois lugares distintos, devendo ser concentrada nos presentes autos de Execu\u00e7\u00e3o.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.As impugna\u00e7\u00f5es merecem total acolhimento. Sen\u00e3o vejamos.De in\u00edcio, destaque-se que nos diversos c\u00e1lculos apresentados pela Exequente, esta incluiu 25% de honor\u00e1rios, e n\u00e3o 15%, tal como determinado na r. Senten\u00e7a, confirmada em segunda inst\u00e2ncia em v. Ac\u00f3rd\u00e3o transitado em julgado. Por esse simples fato, j\u00e1 se denota a incorre\u00e7\u00e3o de seus c\u00e1lculos.Al\u00e9m disso, a Exequente tamb\u00e9m ignora o fato de que os valores depositados fazem cessar a mora, n\u00e3o sendo cab\u00edvel qualquer atualiza\u00e7\u00e3o de valores ou incid\u00eancia de juros de mora a partir da data em que realizado o dep\u00f3sito judicial. Somente haver\u00e1 a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora em rela\u00e7\u00e3o a eventual diferen\u00e7a devida e n\u00e3o depositada.Contudo, para estancar a controv\u00e9rsia, faz-se necess\u00e1rio bem fixas todas as premissas da presente celeuma sobre corre\u00e7\u00e3o, juros e honor\u00e1rios de advogado.Nesse sentido, a primeira premissa que deve ser estabelecida \u00e9 de que o dep\u00f3sito realizado faz cessar qualquer mora, incluindo a contagem de juros (cf. REsp 783.596 RJ).A segunda premissa que deve ser estabelecida \u00e9 a de que, entre a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o e a data do efetivo dep\u00f3sito, deve haver sim a incid\u00eancia de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Trata-se de quest\u00e3o que n\u00e3o est\u00e1 controvertida nos autos, tendo sido tais encargos computados no c\u00e1lculo da Impugnante (fl. 146):\"Assim, a impugnante deveria ter depositado o valor de R$ 89.573,80, valor este conseguido ap\u00f3s atualizar o valor executado monetariamente da distribui\u00e7\u00e3o (05\/09\/2003) e juros da cita\u00e7\u00e3o 30\/10\/2003, at\u00e9 o dep\u00f3sito da garantia.\" (fl. 146)Ora, a Exequente j\u00e1 trouxe, em sua peti\u00e7\u00e3o inicial de execu\u00e7\u00e3o, o valor atualizado que entendia devido. E isso n\u00e3o foi objeto de controv\u00e9rsia entre as partes, sendo, invi\u00e1vel, neste momento, adotar-se como termo inicial para a contagem da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria momento anterior ao ajuizamento da a\u00e7\u00e3o. Se a peti\u00e7\u00e3o inicial trouxe o valor atualizado, \u00e9 a partir dele que o Executado pautar\u00e1 sua conduta, at\u00e9 para que ele possa efetuar o pagamento quando citado.Quanto aos juros de mora, estes s\u00e3o contados desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Nesse sentido, veja-se julgado deste Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, tratando sobre tema id\u00eantico ao destes autos:\"SEGURO DE VIDA E ACIDENTES PESSOAIS - EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O - CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA TERMO INICIAL - DATA DA RECUSA AO PAGAMENTO DA INDENIZA\u00c7\u00c3O - JUROS DE MORA FLU\u00caNCIA A PARTIR DA CITA\u00c7\u00c3O RECURSO PARCIALMENTE PROVIDO. A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria flui a partir da recusa administrativa at\u00e9 o efetivo pagamento. Os juros morat\u00f3rios ser\u00e3o computados da cita\u00e7\u00e3o (art. 405 do C\u00f3digo Civil), momento em que a seguradora foi constitu\u00edda em mora.\" (Apela\u00e7\u00e3o 0015442-02.2011.8.26.008)Assim, o valor de R$ 80.184,73 (fl. 57 dos autos da Execu\u00e7\u00e3o), depositado em 05\/05\/2004, deve ser atualizado desde a data do ajuizamento (05\/05\/2003) at\u00e9 a data do efetivo dep\u00f3sito. Os juros, por sua vez, devem ser contados desde a data da cita\u00e7\u00e3o (30\/10\/2003 fl. 15) at\u00e9, evidentemente, a data do efetivo dep\u00f3sito.Esta passagem do c\u00e1lculo foi realizada com corre\u00e7\u00e3o pela Executada (fls. 146\/147), chegando-se ao valor de R$ 89.573,80, o qual deveria ter sido depositado em 05\/05\/2004. Lembrando que nesta data foi depositada a quantia de R$ 80.184,73.A diferen\u00e7a de R$ 9.389,07 deve ser corrigida e acrescida de juros desde tal data, at\u00e9 o momento do pagamento, o que ainda n\u00e3o ocorreu.Quanto aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, como dito, estes foram fixados em 15% sobre o valor exequendo (e n\u00e3o em 25%, isto \u00e9, 10% mais 15%). Neste ponto, a r. Senten\u00e7a transitada em julgado foi clara, sendo invi\u00e1vel qualquer altera\u00e7\u00e3o neste ponto.A rigor, n\u00e3o h\u00e1 dois honor\u00e1rios, um de 10% e outro de 5% (ou um de 10% e outro de 15%). H\u00e1, apenas e t\u00e3o somente, um honor\u00e1rio, que deve incidir sobre o valor atualizado do d\u00e9bito.Neste momento, reportome \u00e0 Impugna\u00e7\u00e3o de fls. 277\/284 dos autos dos Embargos, bem como ao dep\u00f3sito realizado no valor de R$ 19.095,41 (fl. 239 dos Embargos), ocorrido em 16\/08\/2012.Quanto \u00e0 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, tem aplica\u00e7\u00e3o a S\u00famula 14 do STJ:\"Arbitrados os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em percentual sobre o valor da causa, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria incide a partir do respectivo ajuizamento.\"Como na multiplica\u00e7\u00e3o a ordem dos fatores n\u00e3o altera o resultado, n\u00e3o importa se o percentual dos honor\u00e1rios incide sobre o valor atualizado da causa ou sobre o valor original da causa, atualizando-se, em seguida, este resultado. O resultado \u00e9 o mesmo, e foi isso o que a Executada fez em seu c\u00e1lculo de fls. 282 dos autos dos Embargos. Por oportuno, mencione-se que os juros de mora dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios s\u00e3o contados a partir da data do tr\u00e2nsito em jugado (AgRg no AgRg no AREsp 360.741\/AL, Rel. Ministro HERMAN BENJAMIN, SEGUNDA TURMA, julgado em 12\/08\/2014, DJe 10\/10\/2014). No presente caso, ocorreu tr\u00e2nsito em julgado em 10\/08\/2012 (cf. certid\u00e3o de fl. 228 dos autos dos Embargos) e o pagamento da verba honor\u00e1ria ocorreu em 16\/08\/2012. N\u00e3o h\u00e1, portanto, a incid\u00eancia de juros.Assim, o que se verifica \u00e9 que a verba honor\u00e1ria foi efetivamente satisfeita pela Executada, remanescendo, apenas uma diferen\u00e7a, relativa ao d\u00e9bito exequendo, de R$ 9.389,07, que deve ser corrigida e acrescida de juros desde 05\/05\/2004 (data em que realizado o dep\u00f3sito), at\u00e9 o momento do pagamento, o que ainda n\u00e3o ocorreu.Ante o exposto, acolho as impugna\u00e7\u00f5es interpostas, a primeira nos autos da Execu\u00e7\u00e3o e, a segunda, nos autos dos Embargos para, em raz\u00e3o do excesso de execu\u00e7\u00e3o, reconhecer como devida apenas a quantia de R$ 9.389,07, que deve ser corrigida com base na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, ambos os encargos contados desde 05\/05\/2004 (termo inicial) at\u00e9 o momento do pagamento (termo final). Com fundamento na S\u00famula 519 do STJ, condeno Executada ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios ora fixados em R$ 1.000,00, corrigidos desde a presente data com base na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a. Contudo, tratando-se de pessoa benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita, deve permanecer esta obriga\u00e7\u00e3o decorrente de sua sucumb\u00eancia sob condi\u00e7\u00e3o suspensiva de exigibilidade, na forma e no prazo estipulado no art. 98, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Como as impugna\u00e7\u00f5es e suas respectivas respostas foram apresentadas tanto nos autos da Execu\u00e7\u00e3o, como nos autos dos Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o, a quest\u00e3o deve ser concentrada nestes \u00faltimos, uma vez que se trata de uma \u00fanica controv\u00e9rsia, cuja discuss\u00e3o n\u00e3o deve ser travada em dois lugares distintos. Assim, traslade-se c\u00f3pia desta decis\u00e3o aos autos dos Embargos, pondo fim \u00e0 discuss\u00e3o travada naqueles autos, dando seguimento nos presentes autos de Execu\u00e7\u00e3o.Deixo de declarar extinta a execu\u00e7\u00e3o, tendo em vista a exist\u00eancia de saldo remanescente a ser pago pela Executada.Requeira a Exequente o que de direito em termos de prosseguimento. Intimem-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0014\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3226","paginaFinal":"3226","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"829539","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19325663","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jan 25 2017 05:43:25:513PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021098-33.2003.8.26.0003","numeroAntigo":"003.03.021098-7","numeroUnificado":"0021098-33.2003.8.26.0003|003.03.021098-7|783.596|0015442-02.2011.8.26|360.741","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"760984298","codPublicacaoOrigem":"1203912402","dataDivulgacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0021098-33.2003.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2436","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021098-33.2003.8.26.0003 (003.03.021098-7) - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Ilma Elias de Melo Nishikawa - Ita\u00fa Seguros S.a. - Vistos.Diante da concord\u00e2ncia da parte autora tenho por satisfeito o seu cr\u00e9dito, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se guia de levantamento.Transitada em julgado, recolhidas eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e observadas as formalidades legais.Publique-se. Intimem-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/ SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0255\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2455","paginaFinal":"2455","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"928669","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26478573","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 22 2017 01:44:59:960AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021098-33.2003.8.26.0003","numeroAntigo":"003.03.021098-7","numeroUnificado":"0021098-33.2003.8.26.0003|003.03.021098-7","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"194784604","codPublicacaoOrigem":"479394961","dataDivulgacao":"Nov  7 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  8 2013 12:00:00:000AM","numero":"0021098-33.2003.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1536","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021098-33.2003.8.26.0003 (003.03.021098-7)-Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial-Ilma Elias de Melo Nishikawa- Ita\u00fa Seguros S.a.-Nota de Cart\u00f3rio: Mandado de Levantamento \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Exequente, para retirada no prazo de dez (10) dias.(ASS).-ADV: ANTONIO PENTEADO MENDON\u00c7A (OAB 54752\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP)","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0165\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS GOZZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1536","paginaFinal":"1536","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"364708","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2262368","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Nov  7 2013 01:53:00:470AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021098-33.2003.8.26.0003","numeroAntigo":"003.03.021098-7","numeroUnificado":"0021098-33.2003.8.26.0003|003.03.021098-7|208019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"340769774","codPublicacaoOrigem":"667095498","dataDivulgacao":"Jun 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"0021098-33.2003.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1901","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021098-33.2003.8.26.0003 (003.03.021098-7) - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Ilma Elias de Melo Nishikawa - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ita\u00fa Seguros S.a. - I - Fls. 141\/153: tome-se por termo a penhora das cotas de fundos de investimento ofertadas. II - Recebo a impugna\u00e7\u00e3o oposta pela pela Executada nos efeitos suspensivo e devolutivo. III - \u00c0 impugnada, no prazo legal. - ADV: AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0106\/2015 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1811","paginaFinal":"1811","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"501974","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7579923","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 10 2015 12:45:00:780AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021098-33.2003.8.26.0003","numeroAntigo":"0","numeroUnificado":"0021098-33.2003.8.26.0003|0|98-7","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"242925815","codPublicacaoOrigem":"552645356","dataDivulgacao":"Jul  8 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  9 2014 12:00:00:000AM","numero":"0021098-33.2003.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1685","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021098-33.2003.8.26.0003 (003.03.021098-7)-Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial-Ilma Elias de Melo Nishikawa -Ita\u00fa Seguros S.a.-Fls.130\/131: o c\u00e1lculo apresentado \u00e9 imprest\u00e1vel para os fins a que se destina, dada a aus\u00eancia de especifica\u00e7\u00e3o quanto aos \u00edndices utilizados.N\u00e3o sendo sanado o defeito em dez (10) dias, aguarde-se no arquivo provoca\u00e7\u00e3o da interessada.-ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP)","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nC\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0135\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS GOZZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1266","paginaFinal":"1266","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"418023","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3381467","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Jul  8 2014 08:23:49:060AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021098-33.2003.8.26.0003","numeroAntigo":"003.03.021098-7","numeroUnificado":"0021098-33.2003.8.26.0003|003.03.021098-7|130\/131|241287|208019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"301025116","codPublicacaoOrigem":"632204753","dataDivulgacao":"Mar  4 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  5 2015 12:00:00:000AM","numero":"0021098-33.2003.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1838","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021098-33.2003.8.26.0003 (003.03.021098-7)-Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial-Ilma Elias de Melo Nishikawa -Ita\u00fa Seguros S\/A-Ita\u00fa Seguros S.a.-Fls. 136\/137: comprove a devedora o dep\u00f3sito da diferen\u00e7a apontada pelo credor devidamente atualizada at\u00e9 a data do pagamento, em dez (10) dias, sob pena de penhora.-ADV: AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/ SP)","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0027\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS GOZZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2699","paginaFinal":"2699","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"476366","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5165435","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar  3 2015 09:59:03:320PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021098-33.2003.8.26.0003","numeroAntigo":"003.03.021098-7","numeroUnificado":"0021098-33.2003.8.26.0003|003.03.021098-7","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"716449573","codPublicacaoOrigem":"1174547075","dataDivulgacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"0021098-33.2003.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2390","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021098-33.2003.8.26.0003 (003.03.021098-7) - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Ilma Elias de Melo Nishikawa - Ita\u00fa Seguros S.a. - Vistos.Fls. 169: Diga o credor se o dep\u00f3sito efetuado pelo devedor satisfaz a obriga\u00e7\u00e3o. Salienta-se que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia, autorizando.Prazo: 15 dias \u00fateis.No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em arquivo. Intime-se(pelo DJE).Cumpra-se. - ADV: RICARDO LAZZARI DA SILVA MENDES CARDOZO (OAB 208019\/SP), AMILCAR CLEBER JANDUCI (OAB 146668\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0162\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2635","paginaFinal":"2635","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"901756","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24317143","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 18 2017 01:09:25:253AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021098-33.2003.8.26.0003","numeroAntigo":"003.03.021098-7","numeroUnificado":"0021098-33.2003.8.26.0003|003.03.021098-7","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}