{"numero":"0021674-88.2017.8.26.0050","processos":[{"processo":"0021674-88.2017.8.26.0050","classe":"A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio","classe_area":"Criminal","assunto":"Roubo","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"03\/04\/2017 \u00e0s 17:35 - Preven\u00e7\u00e3o\n28\u00aa Vara Criminal - Foro Central Criminal Barra Funda","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"Advogada","nome":"Rosemeire Aparecida P Saraiva Oliveira"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 P\u00e1gina: 1602\/1604","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0207\/2017 Teor do ato: Vistos.Comunique-se ao IIRGD, providenciando a baixa da parte e do feito junto ao sistema informatizado. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe. Int. Advogados(s): Rosemeire Aparecida P Saraiva Oliveira (OAB 94444\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Comunique-se ao IIRGD, providenciando a baixa da parte e do feito junto ao sistema informatizado. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n28\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.DR.ABR\u00c3O  RIBEIRO, 313, S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0021674-88.2017.8.26.0050\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio \nR\u00e9u : CESAR AUGUSTO  RODRIGUES\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Augusto   Antonini\nVistos. Comunique-se  ao  IIRGD,  providenciando  a  baixa  da  parte  e  \ndo  feito  junto  ao  sistema  informatizado.  \nAp\u00f3s,  arquivem-se  os  autos  com  as  cautelas  de  praxe.  \nI nt.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  outubro  de  2.017.   \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA \nLEI 11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  \nDIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021674-88.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 6D58F4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AUGUSTO ANTONINI, liberado nos autos em 10\/10\/2017 \u00e0s 16:50 . fls. 187"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Alvar\u00e1 de Soltura Expedido    Alvar\u00e1 - Soltura - Crime","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 de Soltura Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Termo de Ci\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de audi\u00eancia - r\u00e9u preso","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Assentada Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0145\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2402 P\u00e1gina: 2151\/2152","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0145\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Ciente da defesa preliminar de fls. 130\/132, sendo que os argumentos ali lan\u00e7ados n\u00e3o ensejam a absolvi\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, ficando afastada a aplica\u00e7\u00e3o do art. 397 do CPP.2) Outrossim, indefiro o pedido de liberdade ali formulado, pois, como bem salientado pelo Ilustre representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico a fls. 137, o r\u00e9u est\u00e1 sendo processado por crime grave, qual seja, roubo duplamente qualificado, pelo emprego de arma de fogo e concurso de pessoas, praticado com grave amea\u00e7a contra a pessoa, al\u00e9m do que ostenta antecedentes criminais, por latroc\u00ednio, roubo e porte ilegal de arma de fogo, o que sugere ousadia, periculosidade e personalidade voltada para a pr\u00e1tica de crimes graves, bem como que sua liberdade colocaria em risco a ordem p\u00fablica.Por conseguinte, encontram-se presentes os requisitos autorizadores da pris\u00e3o preventiva.3) Para audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, interrogat\u00f3rio, debates e julgamento, designo o dia 29 de agosto de 2.017, \u00e0s 16:00 horas.4) Requisitem-se o r\u00e9u C\u00e9sar e o investigador de pol\u00edcia chefe Arist\u00f3demos.5) Intime-se pessoalmente a v\u00edtima Roseli Guerreiro Ramalho arrolada na den\u00fancia.Int. Advogados(s): Rosemeire Aparecida P Saraiva Oliveira (OAB 94444\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Gen\u00e9rica - Crime","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/142329-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 14\/09\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 28\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de Funcion\u00e1rio P\u00fablico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de Funcion\u00e1rio P\u00fablico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 29\/08\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 792 - Auxiliar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Ciente da defesa preliminar de fls. 130\/132, sendo que os argumentos ali lan\u00e7ados n\u00e3o ensejam a absolvi\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, ficando afastada a aplica\u00e7\u00e3o do art. 397 do CPP.2) Outrossim, indefiro o pedido de liberdade ali formulado, pois, como bem salientado pelo Ilustre representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico a fls. 137, o r\u00e9u est\u00e1 sendo processado por crime grave, qual seja, roubo duplamente qualificado, pelo emprego de arma de fogo e concurso de pessoas, praticado com grave amea\u00e7a contra a pessoa, al\u00e9m do que ostenta antecedentes criminais, por latroc\u00ednio, roubo e porte ilegal de arma de fogo, o que sugere ousadia, periculosidade e personalidade voltada para a pr\u00e1tica de crimes graves, bem como que sua liberdade colocaria em risco a ordem p\u00fablica.Por conseguinte, encontram-se presentes os requisitos autorizadores da pris\u00e3o preventiva.3) Para audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, interrogat\u00f3rio, debates e julgamento, designo o dia 29 de agosto de 2.017, \u00e0s 16:00 horas.4) Requisitem-se o r\u00e9u C\u00e9sar e o investigador de pol\u00edcia chefe Arist\u00f3demos.5) Intime-se pessoalmente a v\u00edtima Roseli Guerreiro Ramalho arrolada na den\u00fancia.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n28\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Dr.Abr\u00e3o  Ribeiro, 313, sala 769,  Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: \n(011)  2127-9055,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp28cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba:0021674-88.2017.8.26.0050\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : CESAR AUGUSTO  RODRIGUES\nJuiz  de Direito:  Dr. Augusto  Antonini\nVistos.\n1) Ciente  da  defesa  preliminar  de  fls.  130\/132,  sendo  que  os  \nargumentos ali  lan\u00e7ados  n\u00e3o  ensejam  a  absolvi\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  ficando  afastada  a  \naplica\u00e7\u00e3o do  art.  397  do  CPP.\n2) Outrossim,  indefiro  o  pedido  de  liberdade  ali  formulado,  pois,  \ncomo bem  salientado  pelo  Ilustre  representante  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  a  fls.  \n137, o  r\u00e9u  est\u00e1  sendo  processado  por  crime  grave,  qual  seja,  roubo  \nduplamente qualificado,  pelo  emprego  de  arma  de  fogo  e  concurso  de  \npessoas, praticado  com  grave  amea\u00e7a  contra  a  pessoa,  al\u00e9m  do  que  ostenta  \nantecedentes criminais,  por  latroc\u00ednio,  roubo  e  porte  ilegal  de  arma  de  fogo,  o  \nque sugere  ousadia,  periculosidade  e  personalidade  voltada  para  a  pr\u00e1tica  de  \ncrimes graves,  bem  como  que  sua  liberdade  colocaria  em  risco  a  ordem  \np\u00fablica.\nPor conseguinte,  encontram-se  presentes  os  requisitos  \nautorizadores da  pris\u00e3o  preventiva.\n3) Para  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  interrogat\u00f3rio,  debates  e \njulgamento, designo  o  dia  29  de  agosto  de  2.017,  \u00e0s  16:00  horas\n.\n4) Requisitem-se  o  r\u00e9u  C\u00e9sar  e  o  investigador  de  pol\u00edcia  chefe  \nArist\u00f3demos.\n5) Intime-se  pessoalmente  a  v\u00edtima  Roseli  Guerreiro  Ramalho  \narrolada na  den\u00fancia.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  julho  de  2.017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021674-88.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 5BC735. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AUGUSTO ANTONINI, liberado nos autos em 28\/07\/2017 \u00e0s 15:35 . fls. 139"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70106979-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 25\/07\/2017 19:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Defesa Pr\u00e9via Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70105580-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Defesa Pr\u00e9via Data: 24\/07\/2017 14:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0130\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2386 P\u00e1gina: 1622","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0130\/2017 Teor do ato: Vistos.Anote-se a advogada constitu\u00edda pelo r\u00e9u a fls. 123, intimando-a para oferta de resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, no prazo de 10 (dez) dias. Int. Advogados(s): Rosemeire Aparecida P Saraiva Oliveira (OAB 94444\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Anote-se a advogada constitu\u00edda pelo r\u00e9u a fls. 123, intimando-a para oferta de resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, no prazo de 10 (dez) dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n28\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.DR.ABR\u00c3O  RIBEIRO, 313, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba:0021674-88.2017.8.26.0050\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : CESAR AUGUSTO  RODRIGUES\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Augusto   Antonini\nVistos. Anote-se  a  advogada  constitu\u00edda  pelo  r\u00e9u  a  fls.  123,  \nintimando-a  para  oferta  de  resposta  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  10  (dez)  \ndias.                 \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  julho  de  2.017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA \nLEI 11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  \nDIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021674-88.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 56CC9D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AUGUSTO ANTONINI, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 16:02 . fls. 127"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    QUE CITEI - C\u00c9SAR AUGUSTO RODRIGUES - CDP - PARELHEIROS.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Mandado de Pris\u00e3o Cumprido Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70078606-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/06\/2017 17:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/090823-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 19\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 28\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IIRGD - Folha de Antecedentes - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Lei 11.719-2008 - Crime","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Decis\u00e3o - Interlocut\u00f3ria Urgente","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n28\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Dr.Abr\u00e3o  Ribeiro, 313, sala 769,  Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: \n(011)  2127-9055,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp28cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n0021674-88.2017.8.26.0050\nClasse - Assunto\nInqu\u00e9rito Policial - Roubo\nAutor:\nJusti\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado:\nCESAR AUGUSTO  RODRIGUES\nJuiz  de Direito:  Dr. Augusto  Antonini\nVistos.\n1) Havendo  ind\u00edcios  de  autoria  e  prova  da  materialidade  do  \ncrime, recebo  a  den\u00fancia\n.\n2) A  folha  de  antecedentes  do  acusado  j\u00e1  se  encontra  a  fls.  \n94\/105. Juntem-se  aos  autos  as  certid\u00f5es  de  todos  os  feitos  nela  constantes.\n3) Com  fundamento  no  art.  396  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  \ncite-se e  intime-se  o  r\u00e9u  para\n \u201cresponder  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o,  por  escrito,  no  prazo  de  \n10 (dez)  dias\u201d,  quando  poder\u00e1  \u201carg\u00fcir  preliminares  e  alegar  tudo  o  que  \ninteresse \u00e0  sua  defesa,  oferecer  documentos  e  justifica\u00e7\u00f5es,  especificar  as  \nprovas pretendidas  e  arrolar  testemunhas,  at\u00e9  o  n\u00famero  de  08  (oito),  \nqualificando-as e  requerendo  suas  intima\u00e7\u00f5es,  quando  necess\u00e1rio\u201d.\n4) Atenda-se  o  pedido  ministerial  de  fls.  90,  item  \"3\".\n5) Acolho  o  respeit\u00e1vel  parecer  ministerial  de  fls.  90\/92  como  \nraz\u00e3o de  decidir  para  o  fim  de  decretar  a  pris\u00e3o  preventiva  do  acusado.\nCom efeito,  est\u00e1  sendo  processado  por  crime  grave,  qual  seja,  \nroubo duplamente  qualificado,  pelo  emprego  de  arma  de  fogo  e  concurso  de  \npessoas, praticado  com  grave  amea\u00e7a  contra  a  pessoa,  al\u00e9m  do  que  ostenta  \nantecedentes criminais,  por  latroc\u00ednio,  roubo  e  porte  ilegal  de  arma  de  fogo,  o  \nque sugere  ousadia,  periculosidade  e  personalidade  voltada  para  a  pr\u00e1tica  de  \ncrimes graves,  bem  como  que  sua  liberdade  colocaria  em  risco  a  ordem  \np\u00fablica.\nPor conseguinte,  encontram-se  presentes  os  requisitos  \nautorizadores da  pris\u00e3o  preventiva.\n6) Expe\u00e7a-se  mandado  de  pris\u00e3o  preventiva\n.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  25  de  abril  de  2 .017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021674-88.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 46A2EE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AUGUSTO ANTONINI, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 19:35 . fls. 106"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo por Preven\u00e7\u00e3o (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Redistribui\u00e7\u00e3o de processo para vara preventa.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Den\u00fancia Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70039592-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Den\u00fancia Data: 27\/03\/2017 19:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Autos Digitais na Promotoria de Justi\u00e7a Criminal    Central Facilitadora - Minist\u00e9rio P\u00fablico - Remessa \u00e0 Promotoria Criminal","anexo":{"label":"Autos Digitais na Promotoria de Justi\u00e7a Criminal","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Relat\u00f3rio Final Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Auto de Qualifica\u00e7\u00e3o\/Vida Pregressa\/BIC Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Auto de Qualifica\u00e7\u00e3o\/Vida Pregressa\/BIC Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Portaria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Inqu\u00e9rito Policial Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos na Central Facilitadora do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Processo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 20\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/03\/2017","tipo":"Den\u00fancia"},{"data":"07\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Defesa Pr\u00e9via"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 3"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":92,"total_andamentos":92}],"publicacoes":[]}