{"numero":"0021304-72.2017.8.26.0224","processos":[{"processo":"0021304-72.2017.8.26.0224    Suspenso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"21\/06\/2017 \u00e0s 15:48 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Guarulhos","juiz":"Vera L\u00facia Calvi\u00f1o de Campos","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 6.368,77","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Raissa Proenca"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Oliversant II Refrigera\u00e7\u00e3o Eletrica LTDA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alessandro Jose Mendonca Viana"},{"tipo":"Advogado","nome":"Mateus Ferreira Furiato"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   0034922-84.2017.8.26.0224 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Termo de Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - 2\u00aa Vara JEC","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70308191-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/08\/2017 14:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0154\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 4049\/4058","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0154\/2017 Teor do ato: Requisite-se, com urg\u00eancia, a apresenta\u00e7\u00e3o do policial rodovi\u00e1rio arrolado a fls. 34 na audi\u00eancia designada, encaminhando-se a requisi\u00e7\u00e3o por e-mail. Intime-se a autora a nexar aos autos fotografias de seu ve\u00edculo, mostrando os danos causados. Advogados(s): Mateus Ferreira Furiato (OAB 272469\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 224.2017\/080507-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 01\/09\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Requisite-se, com urg\u00eancia, a apresenta\u00e7\u00e3o do policial rodovi\u00e1rio arrolado a fls. 34 na audi\u00eancia designada, encaminhando-se a requisi\u00e7\u00e3o por e-mail. Intime-se a autora a nexar aos autos fotografias de seu ve\u00edculo, mostrando os danos causados.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Ip\u00ea,  71, ., Centro  - CEP  07090-130,  Fone: (11) 2409-3186,  Guarulhos-\nSP  - E-mail:  guarulhos2jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0021304-72.2017.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Raissa Proenca\nRequerido : Oliversant II Refrigera\u00e7\u00e3o  Eletrica LTDA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vera   L\u00facia   Calvi\u00f1o   de   Campos\nVistos.\nRequisite-se,   com   urg\u00eancia,   a   apresenta\u00e7\u00e3o   do   policial   rodovi\u00e1rio   arrolado   a   fls.   34  \nna   audi\u00eancia   designada,   encaminhando-se   a   requisi\u00e7\u00e3o   por   e-mail.  \nIntime-se   a   autora   a   anexar   aos   autos   fotografias   de   seu   ve\u00edculo,   mostrando   os  \ndanos   causados.Intime-se.\nGuarulhos , 29  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021304-72.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 20B8AFF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VERA LUCIA CALVINO DE CAMPOS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 54"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/08\/2017 Hora 14:40 Local: 200 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70299956-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/08\/2017 14:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70299674-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 12:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70297215-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/08\/2017 09:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70276929-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/08\/2017 15:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR702159916TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Oliversant II Refrigera\u00e7\u00e3o Eletrica LTDA Dilig\u00eancia : 03\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Concilia\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2017 Hora 10:00 Local: 1A Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"15\/09\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a (0034922-84.2017.8.26.0224)"}],"total_andamentos_retornados":33,"total_andamentos":33},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0034922-84.2017.8.26.0224)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Raissa Proenca"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Oliversant II Refrigera\u00e7\u00e3o Eletrica LTDA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alessandro Jose Mendonca Viana"},{"tipo":"Advogado","nome":"Mateus Ferreira Furiato"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0178\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2445 P\u00e1gina: 4033\/4039","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0178\/2017 Teor do ato: Intima\u00e7\u00e3o da parte executada para que proceda ao pagamento atualizado do d\u00e9bito (R$450,00 \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o de setembro\/2017), sob pena de penhora Advogados(s): Alessandro Jose Mendonca Viana (OAB 126841\/SP), Mateus Ferreira Furiato (OAB 272469\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Intima\u00e7\u00e3o da parte executada para que proceda ao pagamento atualizado do d\u00e9bito (R$450,00 \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o de setembro\/2017), sob pena de penhora","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0175\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 3676\/3679","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70348118-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/09\/2017 19:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0175\/2017 Teor do ato: Fica a parte exequente intimada a apresentar planilha atualizada do d\u00e9bito, no prazo de cinco dias corridos. Advogados(s): Alessandro Jose Mendonca Viana (OAB 126841\/SP), Mateus Ferreira Furiato (OAB 272469\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica a parte exequente intimada a apresentar planilha atualizada do d\u00e9bito, no prazo de cinco dias corridos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 0021304-72.2017.8.26.0224","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":8,"total_andamentos":8}],"publicacoes":[]}