{"numero":"0021665-39.2017.8.26.0564","processos":[{"processo":"0021665-39.2017.8.26.0564    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"08\/08\/2017 \u00e0s 16:34 - Livre\nAnexo do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Bernardo do Campo","juiz":"Carlos Gustavo Visconti","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.300,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Elias de Freitas"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Mauro da Cruz"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - CONCILIA\u00c7\u00c3O FRUT\u00cdFERAProcesso Digital n\u00ba:0021665-39.2017.8.26.0564Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Acidente de Tr\u00e2nsitoRequerente:Elias de Freitas, RG 17091619 e CPF 055.225.978-01 Requerido:Mauro da Cruz, RG 6.075.534-9 e CPF 817.106.318-72 Data da audi\u00eancia:11\/09\/2017 \u00e0s 10:30hEm S\u00e3o Bernardo do Campo, aos 11\/09\/2017 \u00e0s 10:30horas, na sala de audi\u00eancias, sob a condu\u00e7\u00e3o do(a) Conciliador(a) ao final nomeado(a), apregoadas as partes, compareceram ELIAS DE FREITAS, CPF 055.225.978-01 e MAURO DA CRUZ, CPF 817.106.318-72. Iniciados os trabalhos, a proposta conciliat\u00f3ria restou frut\u00edfera nos seguintes termos: \"A parte requerida pagar\u00e1 \u00e0 parte requerente, por mera liberalidade, a quantia de R$ 1.000,00 ( um mil reais), sendo na data de hoje, em esp\u00e9cie, a quantia de 600,00 (seiscentos reais) e mais 04(quatro) parcelas de R$ 100,00 (cem reais) cada, a partir de 08 de Outubro de 2017 e as demais no mesmo dia dos meses subsequentes. Caso o dia do pagamento recaia em s\u00e1bado, domingo ou feriado, o vencimento ficar\u00e1 prorrogado para o primeiro dia \u00fatil subsequente. O pagamento ser\u00e1 efetivado atrav\u00e9s de dep\u00f3sito(s) em conta banc\u00e1ria de titularidade do(a) requerente, CPF 055.225.978-01 , junto ao Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 1690 , conta corrente n\u00ba 32946-9, servindo o(s) comprovante(s) de dep\u00f3sito como recibo(s). A parte requerente se responsabiliza pela exatid\u00e3o dos dados banc\u00e1rios fornecidos e isenta a parte requerida da multa e encargos morat\u00f3rios caso aqueles dados n\u00e3o estejam corretos, hip\u00f3tese em que este(a) poder\u00e1 efetuar o dep\u00f3sito judicial em at\u00e9 cinco dias ap\u00f3s a data acima combinada. Em caso de inadimpl\u00eancia, arcar\u00e1 a parte requerida com multa de 10% (dez por cento) sobre o valor remanescente, com incid\u00eancia de juros de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a contar do inadimplemento, sem preju\u00edzo do vencimento antecipado da d\u00edvida. Ap\u00f3s o cumprimento do presente acordo, as partes outorgar\u00e3o rec\u00edproca, geral e irrevog\u00e1vel quita\u00e7\u00e3o, para nada mais reclamarem sobre o objeto da presente lide, a t\u00edtulo de danos materiais e morais. As partes requerem a homologa\u00e7\u00e3o deste acordo, estando cientes de que n\u00e3o cabe recurso, conforme previsto no art. 41 da Lei n.\u00ba 9.099\/95.\". Lido e achado conforme, vai devidamente assinado. NADA MAIS. Eu, _________________________ (Maria Cecilia Queiroz Domingues De Menezes), Conciliador(a), lavrei o presente.Requerente: Requerido:TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OHOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha a efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22, da Lei n. 9.099\/95) o acordo a que chegaram as partes, na forma acima, declarando extinto o feito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea b, do CPC. Como n\u00e3o h\u00e1 interesse recursal, dou esta por transitada em julgado. Saem as partes intimadas de que, decorridos trinta dias, ap\u00f3s o t\u00e9rmino do prazo estipulado para o cumprimento do presente acordo, sem manifesta\u00e7\u00e3o, o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como anu\u00eancia do(a) credor(a). Ressalte-se que, nos termos do Enunciado 74 do Fojesp, os prazos ser\u00e3o contados em dias corridos. Desde j\u00e1, fica deferida a remessa dos autos ao Contador Judicial, caso a parte credora desassistida de advogado noticie o descumprimento. Se a parte possuir advogado constitu\u00eddo, dever\u00e1 juntar a planilha do d\u00e9bito. Publicada em audi\u00eancia, dou as partes por intimadas. CARLOS GUSTAVO VISCONTI Juiz de Direito","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696398910TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Mauro da Cruz Dilig\u00eancia : 15\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Concilia\u00e7\u00e3o Anexo","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 Hora 10:30 Local: Sala de Audi\u00eancia - Anexo JEC Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":8,"total_andamentos":8}],"publicacoes":[]}