{"numero":"0021989-22.2008.8.26.0248","processos":[{"processo":"0021989-22.2008.8.26.0248   (248.01.2008.021989)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"14\/09\/2017 00:00 - Prazo 29","distribuicao":"19\/12\/2008 \u00e0s 10:26 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Indaiatuba","juiz":"S\u00e9rgio Fernandes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Dirco Minucelo"},{"tipo":"Reqte","nome":"Ricardo Minucelo"},{"tipo":"Reqte","nome":"Regiane Minucelo Gomes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Caio Fabricio Caetano Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leandro Cecon Garcia"},{"tipo":"Reprtate","nome":"Ines Fernandes Minucelo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Elisa Perrone dos Reis Toler"},{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel de Souza"}],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 133\/138","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2017 Teor do ato: Vistos.Em face da satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito (fls. 195), julgo extinto o processo, com fulcro no artigo 924, II, do CPC.Transitada em julgado, fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es e arquivem-se os autos.Int. Advogados(s): Daniel de Souza (OAB 150587\/SP), Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Leandro Cecon Garcia (OAB 245476\/SP), Caio Fabricio Caetano Silva (OAB 282513\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Em face da satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito (fls. 195), julgo extinto o processo, com fulcro no artigo 924, II, do CPC.Transitada em julgado, fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es e arquivem-se os autos.Int.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADHEMAR  DE BARROS,  N\u00ba 774 , Indaiatuba  - SP  - CEP  \n13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0021989-22.2008.8.26.0248 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0021989-22.2008.8.26.0248\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nRequerente : Dirco Minucelo  e outros\nRequerido : Banco Itau Sa\nCONCLUS\u00c3O\nAos  6  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.   Juiz  de  Direito,  Dr.  S\u00e9rgio  Fernandes.  Eu,  ___,  William  Alves  de  Souza,  \nMatr\u00edcula  364346-7,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProc.  n\u00ba 3354\/2008\nVistos.\nEm  face  da  satisfa\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito  (fls.  195 ), julgo  extinto  o  \nprocesso,  com  fulcro  no  artigo  924,  II,  do  CPC.\nTransitada  em  julgado,  fa\u00e7am-se  as  anota\u00e7\u00f5es  e  arquivem-\nse  os  autos.\nInt.\n           S\u00e9rgio  Fernandes\nJuiz  de Direito\n    R  E C  E B  I M  E N  T O\n    Em  ___ de ______  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021989-22.2008.8.26.0248 e c\u00f3digo 6W0000002661G. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO FERNANDES, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 10:33 . fls. 1"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0252\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2407 P\u00e1gina: 110\/114","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0252\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Homologo, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo a que chegaram as partes nestes autos (fls. 183\/184).Informem os autores, no prazo de 05 (cinco) dias, se houve cumprimento integral da aven\u00e7a.Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, tornem-me conclusos os autos para extin\u00e7\u00e3o e arquivamento.Int. Advogados(s): Daniel de Souza (OAB 150587\/SP), Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Leandro Cecon Garcia (OAB 245476\/SP), Caio Fabricio Caetano Silva (OAB 282513\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Homologo, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo a que chegaram as partes nestes autos (fls. 183\/184).Informem os autores, no prazo de 05 (cinco) dias, se houve cumprimento integral da aven\u00e7a.Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, tornem-me conclusos os autos para extin\u00e7\u00e3o e arquivamento.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADHEMAR  DE BARROS,  N\u00ba 774 , Indaiatuba -SP  - CEP  13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico \nn\u00ba: 0021989-22.2008.8.26.0248\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - \nRequerente :Dirco Minucelo  e outros\nRequerido :Banco Itau Sa\n  CONCLUS\u00c3O\nAos  7  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos,  ao  MM.   Juiz  de  Direito,  Dr.  S\u00c9RGIO  FERNANDES .  \nMaria  Lucia  de Lima  Nassif\nMatr\u00edcula  355167-6\nEscrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio\nProc.  n\u00ba 3354\/2008\nVistos.\nCumpra-se  o  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nHomologo,  para  que  surta  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  acordo  \na  que  chegaram  as  partes  nestes  autos  (fls.  183\/184).\nInformem  os  autores,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  se  houve  \ncumprimento  integral  da  aven\u00e7a.\nDecorrido  o  prazo  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  tornem-me  conclusos  os  \nautos  para  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivamento.\nInt.\nSergio Fernandes\nJuiz  de Direito\n    R  E C  E B  I M  E N  T O\n    Em  ___  de ______  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021989-22.2008.8.26.0248 e c\u00f3digo 6W00000024PAD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO FERNANDES, liberado nos autos em 08\/08\/2017 \u00e0s 14:26 . fls. 1"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2010","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 4698413 - Destino: Tribunal de Justi\u00e7a Local Origem: 500-2\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Indaiatuba) Data de Envio: 04\/05\/2010 Data de Recebimento: 04\/05\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo ? C\u00e2mara de Direito Privado ? Servi\u00e7o de Entrada de Autos de Direito Privado II ? SEJ 2.1.2 Complexo Judici\u00e1rio do Ipiranga ? sala 44 ? 12.\u00aa a 24.\u00aa C\u00e2maras. em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 168 - O recurso interposto pelo requerido \u00e9 tempestivo uma vez que fora protocolado em 03.03.2010. A senten\u00e7a proferida nestes autos foi disponibilizada no DJE no dia 17.02.2010, considerando a data de sua publica\u00e7\u00e3o o primeiro dia \u00fatil imediata (fls.121); portanto, o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o do recurso (15 dias) iniciou em 19.02.2010, expirando em 05.03.2010. Subam estes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo ? C\u00e2mara de Direito Privado - (SERVI\u00c7O DE ENTRADA DE AUTOS DE DIREITO PRIVADO II ? SEJ 2.1.2. ? Complexo Judici\u00e1rio do Ipiranga ?sala 44 ? 12\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras), com nossas homenagens e cautelas de estilo. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2010","descricao":"Despacho Proferido    O recurso interposto pelo requerido \u00e9 tempestivo uma vez que fora protocolado em 03.03.2010. A senten\u00e7a proferida nestes autos foi disponibilizada no DJE no dia 17.02.2010, considerando a data de sua publica\u00e7\u00e3o o primeiro dia \u00fatil imediata (fls.121); portanto, o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o do recurso (15 dias) iniciou em 19.02.2010, expirando em 05.03.2010. Subam estes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo ? C\u00e2mara de Direito Privado - (SERVI\u00c7O DE ENTRADA DE AUTOS DE DIREITO PRIVADO II ? SEJ 2.1.2. ? Complexo Judici\u00e1rio do Ipiranga ?sala 44 ? 12\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras), com nossas homenagens e cautelas de estilo. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"O recurso interposto pelo requerido \u00e9tempestivo uma vez que fora protocolado em 03.03.2010. A senten\u0e7aproferida nestes autos foi disponibilizada no DJE no dia 17.02.2010, considerando a data de sua publica\u00e7\u00e3o o primeiro dia \u00fatil imediata (fls.121); portanto, o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o do recurso (15 dias) iniciou em 19.02.2010, expirando em 05.03.2010. Subam estes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo C\u00e2mara de Direito Privado - (SERVI\u00c7O DE ENTRADA DE AUTOS DE DIREITO PRIVADO II SEJ 2.1.2. Complexo Judici\u00e1rio do Ipiranga sala 44 12\u00aaa 24\u00aaC\u00e2maras), com nossas homenagens e cautelas de estilo. Int."}},{"data":"16\/04\/2010","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 4557306","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2010","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 4557306 - Advogado: CAIO FABRICIO CAETANO SILVA OAB: 282513\/SP Local Origem: 500-2\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Indaiatuba) Data de Envio: 30\/03\/2010 Data de Recebimento: 16\/04\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: 16\/04\/2010 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 152 - V. Cumpra a Serventia o determinado nos autos em apenso (proc. 385\/2.010). Recebo o recurso retro interposto, em seus efeitos devolutivo e suspensivo. Ao requerente para apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o. Int..","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2010","descricao":"Processo Desapensado   Processo 248.01.2010.002127-2\/000000-000 desapensado em 19\/03\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2010","descricao":"Despacho Proferido    V. Cumpra a Serventia o determinado nos autos em apenso (proc. 385\/2.010). Recebo o recurso retro interposto, em seus efeitos devolutivo e suspensivo. Ao requerente para apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o. Int..","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. Cumpra a Serventia o determinado nos autos em apenso (proc. 385\/2.010). Recebo o recurso retro interposto, em seus efeitos devolutivo e suspensivo. Ao requerente para apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u0f5es de apela\u00e7\u00e3o. Int.."}},{"data":"10\/03\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2010","descricao":"Processo Apensado   Processo 248.01.2010.002127-2\/000000-000 apensado em 03\/03\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 114\/119 - Senten\u00e7a n\u00ba 162\/2010 registrada em 10\/02\/2010 no livro n\u00ba 168 \u00e0s Fls. 56\/62: Isso posto, julgo parcialmente procedente a presente a\u00e7\u00e3o, condenando o r\u00e9u a pagar \u00e0 parte autora diferen\u00e7a de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria inaplicada no saldo de suas cadernetas de poupan\u00e7a, acima referidas, segundo \u00edndices acima referidos, de 42,72% (plano ver\u00e3o), abatendo-se o \u00edndice efetivamente aplicado. Todas as diferen\u00e7as apuradas dever\u00e3o ser atualizadas pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, por sua E. Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, acrescentando-se a cada uma delas somente os juros de 0,5% ao m\u00eas da mesma forma como computados nas cadernetas de poupan\u00e7a, at\u00e9 a cita\u00e7\u00e3o. Da\u00ed em diante, incidir\u00e3o, al\u00e9m da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, os juros de mora de 1% ao m\u00eas (art. 406 do C\u00f3digo Civil\/2002).\" (AC 7195459-9\/Santos, 11\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado\/TJSP, rel. Des. Gilberto dos Santos, j. 19.12.2007). A sucumb\u00eancia \u00e9 rec\u00edproca. PRIC. (Certid\u00e3o da serventia de fls. 120: \"...que, em caso de recurso o valor do preparo \u00e9 de R$ 100,00 (singelo) e R$ 105,33 (corrigido), bem como, dever\u00e1 ser recolhido, nos termos do provimento n.\u00ba 833\/04, artigo 1\u00ba, o valor de R$ 20,96, por volume, na guia de recolhimento de tributos ao Tribunal de Justi\u00e7a (F.E.D.T.J.) c\u00f3digo 110-4. (Estes autos contem nesta data 1 Volume(s) e 1 Apenso(s)).\".).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2010","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 162\/2010 Livro: 168 Folha(s): de 56 at\u00e9 62 Data Registro: 10\/02\/2010 16:27:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2010","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 4342111","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2010","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 162\/2010 registrada em 10\/02\/2010 no livro n\u00ba 168 \u00e0s Fls. 56\/62: Isso posto, julgo parcialmente procedente a presente a\u00e7\u00e3o, condenando o r\u00e9u a pagar \u00e0 parte autora diferen\u00e7a de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria inaplicada no saldo de suas cadernetas de poupan\u00e7a, acima referidas, segundo \u00edndices acima referidos, de 42,72% (plano ver\u00e3o), abatendo-se o \u00edndice efetivamente aplicado. Todas as diferen\u00e7as apuradas dever\u00e3o ser atualizadas pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, por sua E. Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, acrescentando-se a cada uma delas somente os juros de 0,5% ao m\u00eas da mesma forma como computados nas cadernetas de poupan\u00e7a, at\u00e9 a cita\u00e7\u00e3o. Da\u00ed em diante, incidir\u00e3o, al\u00e9m da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, os juros de mora de 1% ao m\u00eas (art. 406 do C\u00f3digo Civil\/2002).\" (AC 7195459-9\/Santos, 11\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado\/TJSP, rel. Des. Gilberto dos Santos, j. 19.12.2007). A sucumb\u00eancia \u00e9 rec\u00edproca. PRIC. (Certid\u00e3o da serventia de fls. 120: \"...que, em caso de recurso o valor do preparo \u00e9 de R$ 100,00 (singelo) e R$ 105,33 (corrigido), bem como, dever\u00e1 ser recolhido, nos termos do provimento n.\u00ba 833\/04, artigo 1\u00ba, o valor de R$ 20,96, por volume, na guia de recolhimento de tributos ao Tribunal de Justi\u00e7a (F.E.D.T.J.) c\u00f3digo 110-4. (Estes autos contem nesta data 1 Volume(s) e 1 Apenso(s)).\".).","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O EM 05-02-10 FA\u00c7O ESTES AUTOS CONCLUSOS AO EXMO. SR. DR. S\u00c9RGIO FERNANDES, MM JUIZ DE DIREITO DA 2.\u00aaVARA C\u00cdVEL DE INDAIATUBA, ESTADO DE S\u00c3O PAULO. EU, ESCR SUBSCR. Vistos, Esp\u00f3lio de Dir\u00e7o Minuculo ajuizou a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7acontra Banco Ita\u00faS\/A, pretendendo o recebimento de diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria referentes aos expurgos inflacion\u00e1rios do plano Ver\u00e3o, referente a sua conta poupan\u0e7a. Alegou, em suma que a corre\u00e7\u00e3o deveria ter sido referente ao IPC, sendo que faz jus \u00e0diferen\u0e7ade corre\u00e7\u00e3o impaga pelo r\u00e9u naqueles per\u00edodos, nos quais o r\u00e9u adotou ilegalmente as determina\u00e7\u0f5es da nova lei \u00e0s renova\u00e7\u0f5es anteriores a sua validade; que a lei civil n\u00e3o retroage para atingir casos pret\u00e9ritos, principalmente se for causar preju\u00edzo e desrespeitar direito adquirido; que a prescri\u00e7\u00e3o no caso se d\u00e1pelo art. 177 do CC\/1916. O r\u00e9u foi citado e ofereceu defesa arg\u00fcindo preliminar de ilegitimidade passiva, por apenas ter seguido as determina\u00e7\u0f5es da Uni\u00e3o Federal, editadas pelo BACEN. Levantou a prejudicial de m\u00e9rito de prescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u0fcenal, com base no art. 178 \ua710, III do CC\/1916. No m\u00e9rito, requereu a improced\u00eancia do pedido inicial, sustentando a exatid\u00e3o do \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o aplicado no saldo de poupan\u0e7ada autora e a aplicabilidade da nova lei sem que haja viola\u00e7\u00e3o ao direito adquirido. R\u00e9plica \u00e0parte. \u00c9o relat\u00f3rio. DECIDO. Os autos versam sobre mat\u00e9ria exclusivamente de direito, raz\u00e3o pela qual julgo antecipadamente o feito. N\u00e3o h\u00e1que se falar em nulidade de cita\u00e7\u00e3o tendo em vista que o r\u00e9u contestou o feito. A mat\u00e9ria em debate n\u00e3o constitui novidade, no meio jur\u0eddico, encontrando-se pacificado o entendimento adotado na senten\u0e7acombatida. Improcede a prefacial de ilegitimidade passiva ad causam. N\u00e3o h\u00e1como negar, o recorrente \u00e9respons\u00e1vel pelo cr\u0e9dito dos rendimentos, ainda que n\u00e3o tenha compet\u00eancia para fixar os \u00edndices remunerat\u00f3rios da caderneta de poupan\u0e7ae estar sujeito, como os demais integrantes do Sistema Financeiro Nacional, ao disciplinamento do Conselho Monet\u00e1rio Nacional e \u00e0fiscaliza\u00e7\u00e3o do Banco Central (Lei n. 4.595\/64). De fato, nas a\u00e7\u0f5es ajuizadas pelo poupador com vistas \u00e0cobran\u0e7ade diferen\u0e7as no cr\u0e9dito de rendimentos em suas contas, em face da edi\u00e7\u00e3o de planos econ\u00f4micos, descabe a convoca\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o Federal e do Banco Central do Brasil para integrarem a rela\u00e7\u00e3o processual na qualidade de litisconsortes, pois o liame de direito material, subjacente, apenas envolve as partes contratantes. Com efeito, as quest\u0f5es oriundas de contratos de direito banc\u00e1rio devem ser dirimidas pelas partes contratantes, em rela\u00e7\u00e3o as quais s\u00e3o partes ileg\u00edtimas tanto a Uni\u00e3o Federal, quanto o Banco Central do Brasil, sendo assim parte legitimadas as mesmas que se constitu\u00edram como titulares no contrato, numa dessas posi\u00e7\u0f5es se coloca o Banco (agente financeiro) quando part\u0edcipe do aven\ue7ado, exclu\u0eddo por\u00e9m, do liame o Banco Central que, como terceiro alheio ao contrato, \u00e9mero agente de normas financeiras disciplinadoras ou regulamentadoras do mercado de capitais.Nesse sentico, (Resp. n. 9.199-PR, rel. Min. Waldemar Sueiter, DJU de 24.06. 91, p\u00e1g. 8.637). Como j\u00e1se decidiu, Diante da rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddica decorrente do contrato de dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u0e7a, estabelecida entre o poupador e o agente financeiro, tem-se como estranhos a ela, entes federais encarregados da normatiza\u00e7\u00e3o do setor. E, por via de conseq\u00fc\u00eancia, n\u00e3o h\u00e1como negar a legitimidade passiva ad causam da institui\u00e7\u00e3o financeira, que possui evidente interesse direto nessas opera\u00e7\u0f5es, auferindo lucros na capta\u00e7\u00e3o desses recursos. Sendo inconfund\u00edveis as figuras do litisconsorte e do litisdenunciado, cumpre observar que o litiscons\u00f3rcio necess\u00e1rio tem lugar se a decis\u00e3o da causa propende a acarretar obriga\u00e7\u00e3o direta para o terceiro, a prejudic\u00e1lo ou a afetar seu direito subjetivo (STF-RT 594\/248), do contr\u00e1rio, ele n\u00e3o ocorre (RTJ 84\/267). Em suma, a rela\u00e7\u00e3o contratual que instaura-se entre a institui\u00e7\u00e3o financeira e o depositante \u00e9direta, uma vez que \u00e0quela, e exclusivamente a ela, incumbe creditar os rendimentos auferidos pelo aplicador. Desta forma, a rela\u00e7\u00e3o processual, nas a\u00e7\u0f5es que versem discuss\u00e3o sobre as contas de poupan\u0e7aexistentes, e pelas quais registra o aplicador seu inconformismo contra o modo como a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e\/ou os juros foram creditados, estabelece-se entre o deposit\u00e1rio e o depositante; e apenas entre eles, pois, tratando-se de contrato de natureza bilateral, o liame de direito material firma-se essencialmente entre os dois intervenientes no contrato: o banco captador e o poupador. Afastam-se, assim, essas preliminares. invi\u00e1vel o reconhecimento da figura da prescri\u00e7\u00e3o na hip\u00f3tese vertente. A uma, porque a regra do art. 178, \u00a710, III, do C\u0f3digo Civil de 1916 tempus regit actum - n\u00e3o ganha aplica\u00e7\u00e3o no caso. O pedido diz respeito a diferen\u0e7ade corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, que n\u00e3o \u00e9presta\u00e7\u00e3o acess\u00f3ria do principal, mas mera atualiza\u00e7\u00e3o do valor. Em outras palavras, \u093acorre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria n\u00e3o \u00e9acr\u00e9scimo, n\u00e3o \u00e9um plus do capital ou rendimento do mesmo. \u00c9a express\u00e3o atualizada da moeda . Em tal linha de id\u00e9ia nas a\u00e7\u0f5es em que s\u00e3o impugnados os crit\u00e9rios de remunera\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u0e7ae s\u00e3o postuladas as respectivas diferen\u0e7as, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9vinten\u00e1ria, pois discute o pr\u00f3prio cr\u0e9dito e n\u00e3o seus acess\u00f3rios. \u00c9 fato provado que o autor mantinha com o r\u00e9u naqueles per\u00edodos a conta poupan\u0e7areferida na inicial. Sustenta o autor que o r\u00e9u n\u00e3o aplicou o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, IPC, expurgado nos planos econ\u00f4micos governamentais acima referidos. Pediu a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9para pagar a diferen\u0e7aentre os \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria por ela aplicados, de percentual mais reduzido, e o expurgado pelo plano governamental. A poupan\u0e7a\u00e9contrato de dep\u00f3sito. \u00c9dever dos bancos restituir o valor depositado acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e dos juros devidos. Nesse sentido: Nessa modalidade de contrato, o banco n\u00e3o presta ao poupador o servi\u00e7o de manter sob sua guarda o numer\u00e1rio deste, sendo certo que a finalidade do contrato, sob a \u00f3tica do poupador, n\u00e3o \u00e9o dep\u00f3sito, mas o rendimento constituindo o dep\u00f3sito, nesse caso, um \u00f4nus a ser recompensado pelo banco mediante o cr\u0e9dito do rendimento. (REsp 173.379, 4\u00aaTurma\/STJ, rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, j.04.12.2001, DJ. 25.02.2002). Os \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o dos saldos de caderneta de poupan\u0e7as\u00e3o mut\u00e1veis e t\u00eam como base as disposi\u00e7\u0f5es legais. Tudo isso porque a contrata\u00e7\u00e3o foi feita com base em \u00edndice anterior ao referido diploma legal. Portanto, conforme o art. 6\u00bada Lei de Introdu\u00e7\u00e3o ao C\u0f3digo Civil e art. 5\u00ba, XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u0fablica, o poupador tem direito adquirido ao c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria plena somente de acordo com as normas vigentes por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o ou da renova\u00e7\u00e3o do investimento. E sendo o contrato de caderneta de poupan\u0e7arenovado a cada m\u00eas, durante o seu curso n\u00e3o pode ocorrer altera\u00e7\u00e3o unilateral das regras contratadas, uma vez que os princ\u00edpios insertos na Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u0fablica, com exce\u00e7\u00e3o da norma penal mais ben\u0e9fica, afastam a possibilidade da nova norma legal retroagir. Bem por isso \u00e9pac\u0edfico na jurisprud\u00eancia o entendimento segundo o qual \u00e9devida a aplica\u00e7\u00e3o dos \u00edndices de infla\u00e7\u00e3o expurgados pelos planos econ\u00f4micos governamentais (Planos Bresser, Ver\u00e3o, Collor I e Collor II), como fatores de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de d\u0e9bitos judiciais. (Ag 967.006, decis\u00e3o monocr\u00e1tica\/STJ, rel. Min. Humberto Gomes de Barros, j. 08.11.2007, DJ. 14.11.2007). O entendimento majorit\u00e1rio da jurisprud\u00eancia \u00e9o de que deve ser aplicado o IPC, porque \u00e9o \u00edndice que melhor reflete a infla\u00e7\u00e3o no pa\u00eds, para a corre\u00e7\u00e3o de poupan\u0e7anos per\u00edodos dos planos econ\u00f4micos Ver\u00e3o, Collor I e Collor II. Assim, de rigor determinar-se a aplica\u00e7\u00e3o do IPC naqueles per\u00edodos, para corre\u00e7\u00e3o do saldo de sua poupan\u0e7a, compensando-se o \u00edndice a menor aplicado pelo r\u00e9u. Relativamente ao plano econ\u00f4mico ver\u00e3o, o \u00edndice \u00e9de 42,72%. Portanto tem a parte autora direito a diferen\u0e7aacima referida. Os c\u00e1lculos se apresentados na inicial o foram confeccionados de forma unilateral sem a presen\u0e7ado contradit\u00f3rio, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o podem ser utilizadas como prova do d\u0e9bito. No caso, o c\u00e1lculo da diferen\u0e7adeve ser apurada por liquida\u00e7\u00e3o. Isso d\u00e1se em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s constas 56815-7, 52178-2 e 36562-3 . J\u00e1a a\u00e7\u00e3o improcede em face \u00e0s constas 56815-7 e 52178-2 tendo em vista que t\u00eam elas anivers\u00e1rio na segunda quinzena. Isso posto, julgo parcialmente procedente a presente a\u00e7\u00e3o, condenando o r\u00e9u a pagar \u00e0parte autora diferen\u0e7ade corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria inaplicada no saldo de suas cadernetas de poupan\u0e7a, acima referidas, segundo \u00edndices acima referidos, de 42,72% (plano ver\u00e3o), abatendo-se o \u00edndice efetivamente aplicado. Todas as diferen\u0e7as apuradas dever\u00e3o ser atualizadas pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7a, por sua E. Corregedoria Geral de Justi\u0e7a, acrescentando-se a cada uma delas somente os juros de 0,5% ao m\u00eas da mesma forma como computados nas cadernetas de poupan\u0e7a, at\u00e9a cita\u00e7\u00e3o. Da\u00edem diante, incidir\u00e3o, al\u00e9m da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, os juros de mora de 1% ao m\u00eas (art. 406 do C\u0f3digo Civil\/2002). (AC 7195459-9\/Santos, 11\u00aaC\u00e2mara de Direito Privado\/TJSP, rel. Des. Gilberto dos Santos, j. 19.12.2007). A sucumb\u00eancia \u00e9rec\u00edproca. PRIC. Indaiatuba, 08 de fevereiro de 2010 S\u00c9RGIO FERNANDES Juiz de direito"}},{"data":"05\/02\/2010","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 4342111 - Destino: DR. SERGIO FERNANDES - JUIZ DE DIREITO Local Origem: 500-2\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Indaiatuba) Data de Envio: 05\/02\/2010 Data de Recebimento: 05\/02\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: 10\/02\/2010 Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 110 - Intime-se pela derradeira vez o requerido para no prazo de 05 dias, manifestar sobre a peti\u00e7\u00e3o juntada a fls.107, informando o n\u00famero das contas. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Intime-se pela derradeira vez o requerido para no prazo de 05 dias, manifestar sobre a peti\u00e7\u00e3o juntada a fls.107, informando o n\u00famero das contas. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Intime-se pela derradeira vez o requerido para no prazo de 05 dias, manifestar sobre a peti\u00e7\u00e3o juntada a fls.107, informando o n\u00famero das contas. Int."}},{"data":"08\/01\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 107 - Dever\u00e1 a requerida se manifestar sobre a informa\u00e7\u00e3o trazida aos autos pelo requerente, qual seja: informando que as contas s\u00e3o: 56815-7, 52178-2 e 36562-3.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Dever\u00e1 a requerida se manifestar sobre a informa\u00e7\u00e3o trazida aos autos pelo requerente, qual seja: informando que as contas s\u00e3o: 56815-7, 52178-2 e 36562-3.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Dever\u00e1a requerida se manifestar sobre a informa\u00e7\u00e3o trazida aos autos pelo requerente, qual seja: informando que as contas s\u00e3o: 56815-7, 52178-2 e 36562-3."}},{"data":"11\/11\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3967157","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2009","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 3967157 - Advogado: CAIO FABRICIO CAETANO SILVA OAB: 245476\/SP Local Origem: 500-2\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Indaiatuba) Data de Envio: 26\/10\/2009 Data de Recebimento: 11\/11\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 11\/11\/2009 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 104 - Vistos. Dever\u00e1 o autor, em dez dias, especificar qual(s) conta(s) eram de titularidade sua e que contam com data base de rendimento na primeira quinzena, Ap\u00f3s d\u00ea-se vista ao r\u00e9u.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3893055","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2009","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 3893055 - Destino: DR. SERGIO FERNANDES - JUIZ DE DIREITO Local Origem: 500-2\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Indaiatuba) Data de Envio: 06\/10\/2009 Data de Recebimento: 06\/10\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 08\/10\/2009 Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Dever\u00e1 o autor, em dez dias, especificar qual(s) conta(s) eram de titularidade sua e que contam com data base de rendimento na primeira quinzena, Ap\u00f3s d\u00ea-se vista ao r\u00e9u.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Dever\u00e1o autor, em dez dias, especificar qual(s) conta(s) eram de titularidade sua e que contam com data base de rendimento na primeira quinzena, Ap\u00f3s d\u00ease vista ao r\u00e9u."}},{"data":"05\/10\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3854438","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2009","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 3854438 - Advogado: DR CAIO FABRICO CAETANO SILVA OAB 282513 OAB: 245476\/SP Local Origem: 500-2\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Indaiatuba) Data de Envio: 28\/09\/2009 Data de Recebimento: 05\/10\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 05\/10\/2009 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 103 - ?VISTOS, Fls. 99\/102: manifeste-se o autor?. (Refere-se \u00e0 peti\u00e7\u00e3o do requerido, fazendo v\u00e1rias pondera\u00e7\u00f5es e dizendo que os expurgos reclamados pelo autor s\u00e3o improcedentes, pois estas, t\u00eam anivers\u00e1rio na segunda quinzena do m\u00eas, conforme os extratos banc\u00e1rios juntados aos autos, n\u00e3o ocorrendo \u00e0 incid\u00eancia do \u00edndice reclamado, alcan\u00e7ado por lei).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3804243","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2009","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 3804243 - Destino: DR. SERGIO FERNANDES - JUIZ DE DIREITO Local Origem: 500-2\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Indaiatuba) Data de Envio: 15\/09\/2009 Data de Recebimento: 15\/09\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 17\/09\/2009 Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2009","descricao":"Despacho Proferido    ?VISTOS, Fls. 99\/102: manifeste-se o autor?. (Refere-se \u00e0 peti\u00e7\u00e3o do requerido, fazendo v\u00e1rias pondera\u00e7\u00f5es e dizendo que os expurgos reclamados pelo autor s\u00e3o improcedentes, pois estas, t\u00eam anivers\u00e1rio na segunda quinzena do m\u00eas, conforme os extratos banc\u00e1rios juntados aos autos, n\u00e3o ocorrendo \u00e0 incid\u00eancia do \u00edndice reclamado, alcan\u00e7ado por lei).","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTOS, Fls. 99\/102: manifeste-se o autor . (Refere-se \u00e0peti\u00e7\u00e3o do requerido, fazendo v\u00e1rias pondera\u00e7\u0f5es e dizendo que os expurgos reclamados pelo autor s\u00e3o improcedentes, pois estas, t\u00eam anivers\u00e1rio na segunda quinzena do m\u00eas, conforme os extratos banc\u00e1rios juntados aos autos, n\u00e3o ocorrendo \u00e0incid\u00eancia do \u00edndice reclamado, alcan\ue7ado por lei)."}},{"data":"25\/08\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 96 - Especifiquem as partes, no prazo de 03 dias, as provas que pretendem produzir, justificando a sua pertin\u00eancia. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Especifiquem as partes, no prazo de 03 dias, as provas que pretendem produzir, justificando a sua pertin\u00eancia. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Especifiquem as partes, no prazo de 03 dias, as provas que pretendem produzir, justificando a sua pertin\u00eancia. Int."}},{"data":"27\/07\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor acerca da CONTESTA\u00c7\u00c3O e documentos de fls. 39\/64. em face da certid\u00e3o da serventia de fls. 78: \"...que nesta dta compareceu em Cart\u00f3rio o Dr. Bruno Bergamo, advogado do requerido, ocasi\u00e3o em que regularizou a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 39\/64, bem como que, com os documentos de fls. 69\/77, regularizou a pr\u00f3pria representa\u00e7\u00e3o e a representa\u00e7\u00e3o do Dr. Daniel de Souza (fls. 57).\"","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias do r\u00e9u, uma vez que embora a Dra. Maria Elisa Perrone dos Reis, tenha peticionado requerendo juntada de NOVO RECOLHIMENTO de taxa de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados (fls. 66\/67), ainda n\u00e3o regularizou sua representa\u00e7\u00e3o. (FALTA ASSINAR O SUBSTABELECIMENTO DE FLS. 63V.\u00ba, ONDE SUBSTABELECE AO DR. DANIEL DE SOUZA, OAB 150.587, QUE FOI O \u00daNICO ADVOGADO A SUBSCREVER A CONTESTA\u00c7\u00c3O, QUE FOI OFERTADA PELO R\u00c9U).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias do requerido, na pessoa de sua advogada, Dra. Maria Elisa Perrone dos Reis - OAB 178.060, a fim de regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual (assinatura no substabelecimento de fls. 63v.\u00ba).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2009","descricao":"Juntada de Cita\u00e7\u00e3o   Juntada da cita\u00e7\u00e3o positiva em 22\/06\/2009.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2009","descricao":"Juntada de Mandado   Juntada do Mandado de Cita\u00e7\u00e3o, referente a CITA\u00c7\u00c3O POSITIVA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3376893","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 34 - Fls.33: Recebo como emenda \u00e0 inicial. Anote-se. Providencie a Serventia a devida inclus\u00e3o dos demais requerentes no p\u00f3lo ativo da presente demanda. Concedo aos requerentes os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis em caso de prova em contr\u00e1rio. Cite-se. Int.( Mandado de Cita\u00e7\u00e3o j\u00e1 expedido, bem como, inclus\u00f5es e anota\u00e7\u00f5es, j\u00e1 efetuadas)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2009","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 3376893 - Destino: REPROGRAFIA Local Origem: 500-2\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Indaiatuba) Data de Envio: 28\/05\/2009 Data de Recebimento: 28\/05\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 29\/05\/2009 Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Fls.33: Recebo como emenda \u00e0 inicial. Anote-se. Providencie a Serventia a devida inclus\u00e3o dos demais requerentes no p\u00f3lo ativo da presente demanda. Concedo aos requerentes os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis em caso de prova em contr\u00e1rio. Cite-se. Int.( Mandado de Cita\u00e7\u00e3o j\u00e1 expedido, bem como, inclus\u00f5es e anota\u00e7\u00f5es, j\u00e1 efetuadas)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls.33: Recebo como emenda \u00e0inicial. Anote-se. Providencie a Serventia a devida inclus\u00e3o dos demais requerentes no p\u00f3lo ativo da presente demanda. Concedo aos requerentes os benef\u0edcios da justi\u0e7agratuita, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u0f5es cab\u00edveis em caso de prova em contr\u00e1rio. Cite-se. Int.( Mandado de Cita\u00e7\u00e3o j\u00e1expedido, bem como, inclus\u0f5es e anota\u00e7\u0f5es, j\u00e1efetuadas)"}},{"data":"24\/04\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 32 - Intime-se pela derradeira vez o autor para que no prazo de 05 dias, emende a inicial, a fim de incluir os herdeiros tamb\u00e9m no p\u00f3lo ativo da presente a\u00e7\u00e3o, sob pena de indeferimento e extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Intime-se pela derradeira vez o autor para que no prazo de 05 dias, emende a inicial, a fim de incluir os herdeiros tamb\u00e9m no p\u00f3lo ativo da presente a\u00e7\u00e3o, sob pena de indeferimento e extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Intime-se pela derradeira vez o autor para que no prazo de 05 dias, emende a inicial, a fim de incluir os herdeiros tamb\u00e9m no p\u00f3lo ativo da presente a\u00e7\u00e3o, sob pena de indeferimento e extin\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"29\/01\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2902665","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 25 - Regularize a autora a representa\u00e7\u00e3o processual, emendando inclusive a inicial a fim de constar os herdeiros do falecido. Providencie a autora o recolhimento da taxa judici\u00e1ria, nos termos da Lei em vigor. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2009","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 2902665 - Advogado: CAIO FABRICIO CAETANO SILVA OAB 282.513 OAB: 245476\/SP Local Origem: 500-2\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Indaiatuba) Data de Envio: 14\/01\/2009 Data de Recebimento: 22\/01\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 22\/01\/2009 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Regularize a autora a representa\u00e7\u00e3o processual, emendando inclusive a inicial a fim de constar os herdeiros do falecido. Providencie a autora o recolhimento da taxa judici\u00e1ria, nos termos da Lei em vigor. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Regularize a autora a representa\u00e7\u00e3o processual, emendando inclusive a inicial a fim de constar os herdeiros do falecido. Providencie a autora o recolhimento da taxa judici\u00e1ria, nos termos da Lei em vigor. Int."}},{"data":"07\/01\/2009","descricao":"Processo Apensado   Processo 248.01.2008.020958-8\/000000-000 apensado em 07\/01\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/01\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2859884","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2008","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 2859884 - Local Origem: 503-Distribuidor(F\u00f3rum de Indaiatuba) Local Destino: 500-2\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Indaiatuba) Data de Envio: 19\/12\/2008 Data de Recebimento: 19\/12\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":82,"total_andamentos":82}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"709109787","codPublicacaoOrigem":"1168679592","dataDivulgacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0021989-22.2008.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2381","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0021989-22.2008.8.26.0248 (990.10.252682-8) - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Indaiatuba - Apelante: Banco Ita\u00fa S\/A - Apelado: Dir\u00e7o Minucelo (Esp\u00f3lio) - Fls. 179\/181 e 183\/186: Diante do acordo ora noticiado, e pedido para sua homologa\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 487, inciso III, b do novo C\u00f3digo de Processo Civil, resta prejudicado o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por Ita\u00fa Unibanco S\/A (fls. 123\/151). Fica sem efeito a determina\u00e7\u00e3o de fls. 176. Oportunamente, remetam-se os autos ao Ju\u00edzo de origem, onde ser\u00e1 apreciada a peti\u00e7\u00e3o de acordo, observadas as formalidades legais. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB: 178060\/SP) - Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) - Leandro Cecon Garcia (OAB: 245476\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 4\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 14\u00ba Grupo - 27\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 4\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"1024","paginaFinal":"1024","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"896454","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23960519","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jul  5 2017 01:21:30:847AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021989-22.2008.8.26.0248","numeroAntigo":"990.10.252682-8","numeroUnificado":"0021989-22.2008.8.26.0248|990.10.252682-8","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"731956839","codPublicacaoOrigem":"1184910145","dataDivulgacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"0021989-22.2008.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2407","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021989-22.2008.8.26.0248 (248.01.2008.021989) - Procedimento Comum - Dirco Minucelo - - Ricardo Minucelo - - Regiane Minucelo Gomes - Banco Itau Sa - Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Homologo, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo a que chegaram as partes nestes autos (fls. 183\/184).Informem os autores, no prazo de 05 (cinco) dias, se houve cumprimento integral da aven\u00e7a.Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, tornem-me conclusos os autos para extin\u00e7\u00e3o e arquivamento.Int. - ADV: DANIEL DE SOUZA (OAB 150587\/SP), MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), CAIO FABRICIO CAETANO SILVA (OAB 282513\/SP), LEANDRO CECON GARCIA (OAB 245476\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO S\u00c9RGIO FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 GENARI JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"114","paginaFinal":"114","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"911639","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25152014","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug  9 2017 11:31:41:293PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021989-22.2008.8.26.0248","numeroAntigo":"248.01.2008.021989","numeroUnificado":"0021989-22.2008.8.26.0248|248.01.2008.021989","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754660632","codPublicacaoOrigem":"1200064858","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"0021989-22.2008.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021989-22.2008.8.26.0248 (248.01.2008.021989) - Procedimento Comum - Dirco Minucelo - - Ricardo Minucelo - - Regiane Minucelo Gomes - Banco Itau Sa - Vistos.Em face da satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito (fls. 195), julgo extinto o processo, com fulcro no artigo 924, II, do CPC.Transitada em julgado, fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es e arquivem-se os autos.Int. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP), DANIEL DE SOUZA (OAB 150587\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), LEANDRO CECON GARCIA (OAB 245476\/SP), CAIO FABRICIO CAETANO SILVA (OAB 282513\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO S\u00c9RGIO FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 GENARI JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"138","paginaFinal":"138","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"925162","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26204231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 11:54:22:030PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021989-22.2008.8.26.0248","numeroAntigo":"248.01.2008.021989","numeroUnificado":"0021989-22.2008.8.26.0248|248.01.2008.021989","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}