{"numero":"0023956-07.2012.8.26.0008","processos":[{"processo":"0023956-07.2012.8.26.0008    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":"10\/10\/2017 00:00 - Arquivo Geral - devolu\u00e7\u00e3o ao arquivo central","distribuicao":"08\/01\/2013 \u00e0s 09:11 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9","juiz":"Cl\u00e1udio Pereira Fran\u00e7a","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 44.921,12","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Renato Dantas Vaz"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   devolu\u00e7\u00e3o ao arquivo central","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0683\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 3002\/3004","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0683\/2017 Teor do ato: Tendo em vista a not\u00edcia de acordo celebrado entre as partes, Julgo Extinta Execu\u00e7\u00e3o nos autos do Procedimento Comum supra, movido por ITA\u00da UNIBANCO S\/A contra RENATO DANTAS VAZ, com fundamento no artigo 924, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. e Arquivem-se. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio    Tendo em vista a not\u00edcia de acordo celebrado entre as partes, Julgo Extinta Execu\u00e7\u00e3o nos autos do Procedimento Comum supra, movido por ITA\u00da UNIBANCO S\/A contra RENATO DANTAS VAZ, com fundamento no artigo 924, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. e Arquivem-se.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA,  257, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0023956-07.2012.8.26.0008 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nTendo  em  vista  a  not\u00edcia  de  acordo  celebrado  entre  as  partes,  Julgo  Extinta  \nExecu\u00e7\u00e3o  nos  autos  do  Procedimento  Comum  supra,  movido  por  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A   contra  \nRENATO  DANTAS  VAZ,  com  fundamento  no  artigo  924,  inciso  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.\nP.R.I. e  Arquivem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 0800000036JTY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 10:19 . fls. 1"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura   Recebidos do arquivovo central","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Arquivado Provisoriamente - Execu\u00e7\u00e3o Frustrada   8623-16 -1,2, vol.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Arquivado Provisoriamente - Execu\u00e7\u00e3o Frustrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0703\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2165 P\u00e1gina: 2459\/2461","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0703\/2016 Teor do ato: Defiro a suspens\u00e3o nos termos do art,921, III, do NCPC.Aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em arquivo. ((NG)NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".(CL)) Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Defiro a suspens\u00e3o nos termos do art,921, III, do NCPC.Aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em arquivo. ((NG)NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".(CL))","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: \n(11)  2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nCONCLUSAO\nAos  18 de julho  de 2016,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.Juiz  de Direito  da 2\u00aa Vara  C\u00edvel  \nRegional  do Tatuap\u00e9:\n     Eu,  Marly  Moreno  Esposito,  escrevente,  digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nDefiro   a   suspens\u00e3o   nos   termos   do   art,921,   III,   do   NCPC.\nAguarde-se   provoca\u00e7\u00e3o   em   arquivo.  \n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000002N4W1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 21\/07\/2016 \u00e0s 14:29 . fls. 1"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0541\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2137 P\u00e1gina: 2364\/2366","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0541\/2016 Teor do ato: Certificado o transito em julgado da senten\u00e7a, providencie o R\u00e9u Executado o cumprimento volunt\u00e1rio do julgado, sob pena de acr\u00e9scimo de multa de 10% e verba honor\u00e1ria no mesmo percentual, para execu\u00e7\u00e3o for\u00e7ada, nos termos do artigo 523 \u00a7 1\u00ba do NCPC).Decorrido o prazo de 15 (quinze) dias sem o pagamento, providencie o Autor Exequente o in\u00edcio da fase de cumprimento de senten\u00e7a, na forma digital, nos termos dos arts.1286 e seguintes das NSCGJ, permanecendo os autos f\u00edsicos em Cart\u00f3rio por 30 dias.Decorrido o prazo, arquivem-se os autos. ((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL)) Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Certificado o transito em julgado da senten\u00e7a, providencie o R\u00e9u Executado o cumprimento volunt\u00e1rio do julgado, sob pena de acr\u00e9scimo de multa de 10% e verba honor\u00e1ria no mesmo percentual, para execu\u00e7\u00e3o for\u00e7ada, nos termos do artigo 523 \u00a7 1\u00ba do NCPC).Decorrido o prazo de 15 (quinze) dias sem o pagamento, providencie o Autor Exequente o in\u00edcio da fase de cumprimento de senten\u00e7a, na forma digital, nos termos dos arts.1286 e seguintes das NSCGJ, permanecendo os autos f\u00edsicos em Cart\u00f3rio por 30 dias.Decorrido o prazo, arquivem-se os autos. ((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL))","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: \n(11)  2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nCONCLUSAO\nAos  13 de junho  de 2016,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.Juiz  de Direito  da 2\u00aa Vara  C\u00edvel  \nRegional  do Tatuap\u00e9:\n     Eu,  Marly  Moreno  Esposito,  escrevente,  digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nCertificado o  transito  em  julgado  da  senten\u00e7a,  p rovidencie  o  R\u00e9u  Executado  o  \ncumprimento volunt\u00e1rio  do  julgado,  sob  pena  de  acr\u00e9scimo  de  multa  de  10%  e  verba  honor\u00e1ria  no  \nmesmo percentual,  para  execu\u00e7\u00e3o  for\u00e7ada,  nos  termos  do  artigo  523  \u00a7  1\u00ba  do  NCPC).\nDecorrido o  prazo  de  15  (quinze)  dias  sem  o  pagamento,  p\nrovidencie   o   Autor  \nExequente   o   in\u00edcio   da   fase   de   cumprimento   de   senten\u00e7a,   na   forma   digital,   nos   termos   dos   arts.1286  \ne   seguintes   das   NSCGJ,   permanecendo   os   autos   f\u00edsicos   em   Cart\u00f3rio   por   30   dias.\nDecorrido   o   prazo,   arquivem-se   os   autos.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000002L4QN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 14\/06\/2016 \u00e0s 14:22 . fls. 1"}},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0357\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2107 P\u00e1gina: 3214\/3217","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0357\/2016 Teor do ato: V I S T O S.ITA\u00da UNIBANCO S\/A, qualificado nos autos, ajuizou a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a contra RENATO DANTAS VAZ alegando, em s\u00edntese que \u00e9 credor do requerido no valor de R$ 44.921,12 , que deve ser devidamente corrigido desde 13\/12\/2012 , em raz\u00e3o do descumprimento do contrato credi\u00e1rio automat pr\u00e9 cform3\/5 n. 63184115-2.Ao final, pediu a cita\u00e7\u00e3o e proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o com a condena\u00e7\u00e3o com a condena\u00e7\u00e3o do requerido no pagamento da import\u00e2ncia de R$ 45.255,48, que deve ser devidamente corrigido desde 13\/12\/2012.A peti\u00e7\u00e3o inicial veio instruida com documentos.Citado, o requerido n\u00e3o apresentou contesta\u00e7\u00e3o.\u00c9 o relat\u00f3rio.D E C I D O. Cab\u00edvel o julgamento antecipado da lide porque os documentos trazidos para o processo d\u00e3o suporte para que a senten\u00e7a seja proferida, sendo desnecess\u00e1ria a abertura de instru\u00e7\u00e3o processual.Pleiteia o requerente a condena\u00e7\u00e3o do requerido no pagamento da import\u00e2ncia de R$ 44.921,12 , que deve ser devidamente corrigido desde 21\/05\/2013.Os documentos que acompanharam a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica estabelecida entre as partes e a movimenta\u00e7\u00e3o financeira na conta do requerido.Por outro lado, embora citado, n\u00e3o apresentou contesta\u00e7\u00e3o.A falta de contesta\u00e7\u00e3o autoriza a aplica\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia, com as consequ\u00eancias jur\u00eddicas apontada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Como se v\u00ea, o conjunto probat\u00f3rio colhido \u00e9 seguro para autorizar a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a ajuizada por ITA\u00da UNIBANCO S\/A contra RENATO DANTAS VAZ para condenar o requerido a pagar para o requerente a import\u00e2ncia de R$ 44.921,12, que deve ser devidamente corrigido pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde 13\/12\/2012.Juros de mora de 1% (um por cento) desde a cita\u00e7\u00e3o.O vencido arcar\u00e1 com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I. Custas de porte e remessa por volume de autos R$ 32,70. Custas de reparo em caso de apela\u00e7\u00e3o R$ 2307,72. ((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL)) Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    V I S T O S.ITA\u00da UNIBANCO S\/A, qualificado nos autos, ajuizou a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a contra RENATO DANTAS VAZ alegando, em s\u00edntese que \u00e9 credor do requerido no valor de R$ 44.921,12 , que deve ser devidamente corrigido desde 13\/12\/2012 , em raz\u00e3o do descumprimento do contrato credi\u00e1rio automat pr\u00e9 cform3\/5 n. 63184115-2.Ao final, pediu a cita\u00e7\u00e3o e proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o com a condena\u00e7\u00e3o com a condena\u00e7\u00e3o do requerido no pagamento da import\u00e2ncia de R$ 45.255,48, que deve ser devidamente corrigido desde 13\/12\/2012.A peti\u00e7\u00e3o inicial veio instruida com documentos.Citado, o requerido n\u00e3o apresentou contesta\u00e7\u00e3o.\u00c9 o relat\u00f3rio.D E C I D O. Cab\u00edvel o julgamento antecipado da lide porque os documentos trazidos para o processo d\u00e3o suporte para que a senten\u00e7a seja proferida, sendo desnecess\u00e1ria a abertura de instru\u00e7\u00e3o processual.Pleiteia o requerente a condena\u00e7\u00e3o do requerido no pagamento da import\u00e2ncia de R$ 44.921,12 , que deve ser devidamente corrigido desde 21\/05\/2013.Os documentos que acompanharam a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica estabelecida entre as partes e a movimenta\u00e7\u00e3o financeira na conta do requerido.Por outro lado, embora citado, n\u00e3o apresentou contesta\u00e7\u00e3o.A falta de contesta\u00e7\u00e3o autoriza a aplica\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia, com as consequ\u00eancias jur\u00eddicas apontada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Como se v\u00ea, o conjunto probat\u00f3rio colhido \u00e9 seguro para autorizar a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a ajuizada por ITA\u00da UNIBANCO S\/A contra RENATO DANTAS VAZ para condenar o requerido a pagar para o requerente a import\u00e2ncia de R$ 44.921,12, que deve ser devidamente corrigido pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde 13\/12\/2012.Juros de mora de 1% (um por cento) desde a cita\u00e7\u00e3o.O vencido arcar\u00e1 com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I. Custas de porte e remessa por volume de autos R$ 32,70. Custas de reparo em caso de apela\u00e7\u00e3o R$ 2307,72. ((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL))","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA,  257, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0023956-07.2012.8.26.0008 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  29 de abril  de 2016,  fa\u00e7o estes\nautos  conclusos  ao MM.   Juiz  de Direito  da\n2\u00aa  Vara  C\u00edvel  do Foro  Regional  do Tatuap\u00e9,  \n                                      Eu,  Don\u00e1ria  M\u00aa.Cabral  Jer\u00f4nimo, escr. digitei  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nV  I  S  T  O  S .\nITA\u00da  UNIBANCO  S\/A ,  qualificado  nos  autos,  ajuizou  \na\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  contra  RENATO  DANTAS  VAZ  alegando,  em  s\u00edntese  que  \u00e9  credor  do  \nrequerido  no  valor  de  R$  44.921,12  ,   que  deve  ser  devidamente  corrigido  desde  \n13\/12\/2012  ,  em  raz\u00e3o  do  descumprimento  do  contrato  credi\u00e1rio  automat  pr\u00e9  cform3\/5  n.  \n63184115-2. Ao final,  pediu  a  cita\u00e7\u00e3o  e  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  com  a  \ncondena\u00e7\u00e3o  com  a  condena\u00e7\u00e3o  do  requerido  no  pagamento  da  import\u00e2ncia  de  R$  \n45.255,48,   que  deve  ser  devidamente  corrigido  desde  13\/12\/2012.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  veio  instruida  com  documentos.\nCitado,  o  requerido  n\u00e3o  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nD  E  C  I  D  O . \nCab\u00edvel  o  julgamento  antecipado  da  lide  porque  os  \ndocumentos  trazidos  para  o  processo  d\u00e3o  suporte  para  que  a  senten\u00e7a  seja  proferida,  sendo  \ndesnecess\u00e1ria  a  abertura  de  instru\u00e7\u00e3o  processual.\nPleiteia  o  requerente  a   condena\u00e7\u00e3o  do  requerido  no  \npagamento  da  import\u00e2ncia  de  R$  44.921,12  ,   que  deve  ser  devidamente  corrigido  desde  \n21\/05\/2013. Os documentos  que  acompanharam  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  \nestabelecida  entre  as  partes  e  a  movimenta\u00e7\u00e3o  financeira  na  conta  do  requerido.\nPor  outro  lado,  embora  citado,  n\u00e3o  apresentou  \ncontesta\u00e7\u00e3o. A falta  de  contesta\u00e7\u00e3o  autoriza  a  aplica\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  \nda  revelia,  com  as  consequ\u00eancias  jur\u00eddicas  apontada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nComo  se  v\u00ea,  o  conjunto  probat\u00f3rio  colhido  \u00e9 seguro  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000002IYPW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 29\/04\/2016 \u00e0s 14:29 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA,  257, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0023956-07.2012.8.26.0008 - lauda  2\npara\n autorizar  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  de  \ncobran\u00e7a  ajuizada  por  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  contra  RENATO  DANTAS  VAZ   para  \ncondenar  o  requerido  a  pagar  para  o  requerente  a  import\u00e2ncia  de   R$  44.921,12,   que  deve  \nser  devidamente  corrigido  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  desde  13\/12\/2012.\nJuros  de  mora  de  1%  (um  por  cento)  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.\nO  vencido  arcar\u00e1  com  o  pagamento  das  custas  e \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  arbitrados  estes  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nP.R.I .\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  abril  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000002IYPW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 29\/04\/2016 \u00e0s 14:29 . fls. 2"}},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Mandado Recebido   aguardando devolu\u00e7\u00e3o de mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0809\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2015 P\u00e1gina: 2336\/2339","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0809\/2015 Teor do ato: Providencie o Autor o recolhimento da condu\u00e7\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, em cinco dias, pena de extin\u00e7\u00e3o independente de nova intima\u00e7\u00e3o. Com o recolhimento, desentranhe-se o mandado de Fls.150\/161 para integral cumprimento. ((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL)) Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Providencie o Autor o recolhimento da condu\u00e7\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, em cinco dias, pena de extin\u00e7\u00e3o independente de nova intima\u00e7\u00e3o. Com o recolhimento, desentranhe-se o mandado de Fls.150\/161 para integral cumprimento. ((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL))","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: \n(11)  2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nAdvogado: Jorge  Donizeti  Sanchez\nEndere\u00e7o:  Avenida  Antonio  Diederichsen,  400,  7\u00b0  andar  -  Telefone:  (16)35158500\nProcesso  n\u00ba 0023956-07.2012.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O ADITAMENTO\nProcesso  n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz, Rua Izabel  Morales  Motta, 78, Vila  Gomes  \nCardim  - CEP  03321-020,  S\u00e3o Paulo-SP,  CPF 865.348.668-20,  \nBrasileiro\n     C O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  24  de  novembro  de  2015 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  \nao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Doutor  \n  Cl\u00e1udio   Pereira  \nFran\u00e7a .  Eu,  ,Marly  Moreno  Esp\u00f3sito ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nProvidencie o  Autor  o  recolhimento  da  condu\u00e7\u00e3o  do  Oficial  de  Justi\u00e7a,  em  \ncinco  dias,  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  independente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o.\nCom  o  recolhimento,  desentranhe-se  o  mandado  de  Fls.150\/161  para  integral  \ncumprimento.\nServir\u00e1 a  presente  como  mandado.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei  e  observadas  as  formalidades  \nlegais.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  novembro  de  2015 .\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI  -  Nos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.  -  Advert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  \namea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  \n(dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  \nanos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000002CJFV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 25\/11\/2015 \u00e0s 13:44 . fls. 1"}},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0733\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1995 P\u00e1gina: 2802\/2803","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0733\/2015 Teor do ato: Manifeste o requerente sobre a carta de cita\u00e7\u00e3o que foi recebida por terceira pessoa, em cinco dias, postulando o que de direito. Intime-se. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Manifeste o requerente sobre a carta de cita\u00e7\u00e3o que foi recebida por terceira pessoa, em cinco dias, postulando o que de direito. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: \n(11)  2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm 23  de  outubro  de 2015  , fa\u00e7o  estes\nautos  conclusos  ao MM.   Juiz  de Direito  da\n2\u00aa  Vara  C\u00edvel  do Foro  Regional  do Tatuap\u00e9,  \nDR.  CL\u00c1UDIO  PEREIRA  FRAN\u00c7A\nEu,________,  Walkiria Ferreira Campello,  escrev. subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nManifeste   o   requerente   sobre   a   carta   de   cita\u00e7\u00e3o   que   foi   recebida   por   terceira  \npessoa,   em   cinco   dias,   postulando   o   que   de   direito.    \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000002B6RF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 23\/10\/2015 \u00e0s 14:16 . fls. 1"}},{"data":"19\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0285\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1887 P\u00e1gina: 2470\/2472","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0285\/2015 Teor do ato: Vistos. Diante da in\u00e9rcia do autor, intime-se-o pessoalmente, por carta com AR, a dar andamento ao feito, em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Diante da in\u00e9rcia do autor, intime-se-o pessoalmente, por carta com AR, a dar andamento ao feito, em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: \n(11)  2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  15  de  maio  de 2015,  fa\u00e7o estes  \nautos  conclusos  ao MM.   Juiz  de Direito  da\n2\u00aa  Vara  C\u00edvel  do Foro  Regional  do Tatuap\u00e9,  \n                                      Eu,  Don\u00e1ria  M\u00aa.Cabral  Jer\u00f4nimo, escr. digitei  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nDiante   da   in\u00e9rcia   do   autor,   intime-se-o   pessoalmente,   por   carta   com   AR,   a   dar  \nandamento   ao   feito,   em   48   horas,   sob   pena   de   extin\u00e7\u00e3o.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 0800000023W16. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 18\/05\/2015 \u00e0s 13:37 . fls. 1"}},{"data":"07\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1860 P\u00e1gina: 2394\/2396","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2015 Teor do ato: Tendo em vista a resposta da pesquisa Siel, e as certid\u00f5es de fls.153, 158, 160 e 161, cite-se o Requerido por carta, no endere\u00e7o indicado, devendo o Autor providenciar o recolhimento da taxa de postagem. Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Tendo em vista a resposta da pesquisa Siel, e as certid\u00f5es de fls.153, 158, 160 e 161, cite-se o Requerido por carta, no endere\u00e7o indicado, devendo o Autor providenciar o recolhimento da taxa de postagem.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: \n(11)  2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nCONCLUSAO\nAos  01 de abril  de 2015,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.Juiz  de Direito  da 2\u00aa Vara  C\u00edvel  \nRegional  do Tatuap\u00e9:\n     Eu,  Marly  Moreno  Esposito,  escrevente,  digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nTendo   em   vista   a   resposta   da   pesquisa   Siel,   e   as   certid\u00f5es   de   fls.153,   158,   160   e  \n161,   cite-se   o   Requerido   por   carta,   no   endere\u00e7o   indicado,   devendo   o   Autor   providenciar   o  \nrecolhimento   da   taxa   de   postagem.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 0800000022452. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 06\/04\/2015 \u00e0s 14:21 . fls. 1"}},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   contagem fisica 02-03-2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0053\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1832 P\u00e1gina: 2308\/2311","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0053\/2015 Teor do ato: O Oficial de Justi\u00e7a n\u00e3o encontrou o requerido nos endere\u00e7os indicados. Foi pesquisado junto \u00e0 DRF e constatado endere\u00e7o informado na inicial e em pesquisas anteriores, j\u00e1 diligenciado. Assim, providencie o(a) requerente a cita\u00e7\u00e3o do(a) requerido(a) pelos meios estabelecidos no artigo 231 do C\u00f3digo de Processo Civil. Desde logo, fixo prazo do edital em vinte dias. Providencie o autor a apresenta\u00e7\u00e3o da minuta e, ap\u00f3s sua aprova\u00e7\u00e3o, a regular publica\u00e7\u00e3o. Prazo: 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Ao silencio, o feito ser\u00e1 extinto, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    O Oficial de Justi\u00e7a n\u00e3o encontrou o requerido nos endere\u00e7os indicados. Foi pesquisado junto \u00e0 DRF e constatado endere\u00e7o informado na inicial e em pesquisas anteriores, j\u00e1 diligenciado. Assim, providencie o(a) requerente a cita\u00e7\u00e3o do(a) requerido(a) pelos meios estabelecidos no artigo 231 do C\u00f3digo de Processo Civil. Desde logo, fixo prazo do edital em vinte dias. Providencie o autor a apresenta\u00e7\u00e3o da minuta e, ap\u00f3s sua aprova\u00e7\u00e3o, a regular publica\u00e7\u00e3o. Prazo: 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Ao silencio, o feito ser\u00e1 extinto, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: \n(11)  2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nCONCLUSAO\nAos  19 de fevereiro  de 2015,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.Juiz  de Direito  da 2\u00aa Vara  C\u00edvel  \nRegional  do Tatuap\u00e9:\n     Eu,  Marly  Moreno  Esposito,  escrevente,  digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nO Oficial  de  Justi\u00e7a  n\u00e3o  encontrou  o  requerido  nos  endere\u00e7os  indicados.\nFoi  pesquisado  junto  \u00e0  DRF  e  constatado  endere\u00e7o  informado  na  inicial  e  em  \npesquisas  anteriores,  j\u00e1  diligenciado.\nAssim,  providencie  o(a)  requerente  a  cita\u00e7\u00e3o  do(a)  requerido(a)  pelos  meios  \nestabelecidos  no  artigo  231  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nDesde  logo,  fixo  prazo  do  edital  em  vinte  dias.  \nProvidencie  o  autor  a  apresenta\u00e7\u00e3o  da  minuta  e,  ap\u00f3s  sua  aprova\u00e7\u00e3o,  a  regular  \npublica\u00e7\u00e3o.  \nPrazo:  10  (dez)  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.   \nAo  silencio,  o  feito  ser\u00e1  extinto,  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o.\n   \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 08000000204B9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 19\/02\/2015 \u00e0s 13:35 . fls. 1"}},{"data":"10\/02\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Nesta data procedi a se \u00e0 busca de endere\u00e7o pelo sistema Infojud, de: Renato Dantas Vaz - CPF 174.769.668-48.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: \n(11)  2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nCONCLUSAO\nAos  04 de fevereiro  de 2015,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.Juiz  de Direito  da 2\u00aa Vara  C\u00edvel  \nRegional  do Tatuap\u00e9:\n     Eu,  Marly  Moreno  Esposito,  escrevente,  digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nNesta data  procedi  a  se  \u00e0  busca  de  endere\u00e7o  pelo  sistema  Infojud,  de:\nRenato  Dantas  Vaz - CPF  174.769.668-48.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000001ZIYH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 10\/02\/2015 \u00e0s 14:01 . fls. 1"}},{"data":"02\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0735\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1787 P\u00e1gina: 2140\/2147","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0735\/2014 Teor do ato: Face a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a (R. Izabel Morales Motta, 78 - V. Gomes Cardim, e a\u00ed sendo, encontrei a resid\u00eancia fechada, sem atendimento. Certifico, ainda, que retornei posteriormente, tendo sido atendida por Sr. Ricardo, que se identificou como irm\u00e3o do requerido Renato Dantas Vaz, informando-me que seu irm\u00e3o est\u00e1 trabalhando e morando no estado da Para\u00edba, sem previs\u00e3o para retorno), manifeste-se o Autor em termos de prosseguimento. Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, independente de nova intima\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Face a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a (R. Izabel Morales Motta, 78 - V. Gomes Cardim, e a\u00ed sendo, encontrei a resid\u00eancia fechada, sem atendimento. Certifico, ainda, que retornei posteriormente, tendo sido atendida por Sr. Ricardo, que se identificou como irm\u00e3o do requerido Renato Dantas Vaz, informando-me que seu irm\u00e3o est\u00e1 trabalhando e morando no estado da Para\u00edba, sem previs\u00e3o para retorno), manifeste-se o Autor em termos de prosseguimento. Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, independente de nova intima\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: \n(11)  2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nCONCLUSAO\nAos  27 de novembro  de 2014,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.Juiz  de Direito  da 2\u00aa Vara  C\u00edvel  \nRegional  do Tatuap\u00e9:\n     Eu,  Marly  Moreno  Esposito,  escrevente,  digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nFace a  certid\u00e3o  negativa  do  Oficial  de  Justi\u00e7a  (R.  Izabel  Morales  Motta,  78  \u2013  V.  \nGomes Cardim,  e  a\u00ed  sendo,  encontrei  a  resid\u00eancia  fechada,  sem  atendimento.  Certifico,  ainda,  que  \nretornei posteriormente,  tendo  sido  atendida  por  Sr.  Ricardo,  que  se  identificou  como  irm\u00e3o  do  \nrequerido Renato  Dantas  Vaz,  informando-me  que  seu  irm\u00e3o  est\u00e1  trabalhando  e  morando  no  estado  \nda Para\u00edba,  sem  previs\u00e3o  para  retorno ), manifeste-se  o  Autor  em  termos  de  prosseguimento.\nPrazo: 15  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o,\n  independente   de   nova   intima\u00e7\u00e3o.    \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000001X9QW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 27\/11\/2014 \u00e0s 17:57 . fls. 1"}},{"data":"12\/11\/2014","descricao":"Mandado Recebido   AGUARDANDO JUNTADA DE MANDADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2014","descricao":"Mandado Recebido   AGUARDANDO DEVOLU\u00c7AO DE MANDADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Desentranhe-se o mandado de Fls.133\/141 para integral cumprimento, se cab\u00edvel com hora certa. Servir\u00e1 a presente como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei e observadas as formalidades legais.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: \n(11)  2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nAdvogado: Maria  Helena  de  Carvalho  Ros  e  Jorge  Donizeti  Sanchez\nEndere\u00e7o:  Avenida  Ant\u00f4nio  Diederichsen,  400,  7\u00ba  andar  e  ,  Avenida  Antonio  \nDiederichsen,  400,  7\u00b0  andar  -  Telefone:  (16)39688500  e  (16)35158500\nProcesso  n\u00ba 0023956-07.2012.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O ADITAMENTO\nProcesso  n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz, Rua Izabel  Morales  Motta, 78, Vila  Gomes  \nCardim  - CEP  03321-020,  S\u00e3o Paulo-SP,  CPF 865.348.668-20,  \nBrasileiro\n     C O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  13  de  outubro  de  2014 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  \nMerit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Doutor  \n  Cl\u00e1udio   Pereira  \nFran\u00e7a .  Eu,  ,Marly  Moreno  Esp\u00f3sito ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nDesentranhe-se o  mandado  de  Fls. 133\/141  para  integral  cumprimento,  se  \ncab\u00edvel  com  hora  certa.  \nServir\u00e1  a  presente  como  mandado.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei  e  observadas  as  formalidades  \nlegais.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  outubro  de  2014 .\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI  -  Nos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.  -  Advert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  \namea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  \n(dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  \nanos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000001UZ2M. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 14\/10\/2014 \u00e0s 14:08 . fls. 1"}},{"data":"01\/10\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   01\/10\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0515\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1724 P\u00e1gina: 2758\/2761","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0515\/2014 Teor do ato: Face a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a (rua Izabel Moralles Mota, n\u00ba 78 - Vila Gomes Cardim, e ali estando, fui atendido pelo morador, que identificou-se por Ricardo, obtendo a informa\u00e7\u00e3o de que \u00e9 irm\u00e3o do requerido Renato Dantas Vaz, acrescentando que ele n\u00e3o reside no local, pois atualmente, encontra-se residindo e trabalhando no interior de S\u00e3o Paulo, n\u00e3o sabendo informar o endere\u00e7o atual. Ante ao exposto, deixei de proceder a cita\u00e7\u00e3o de Renato Dantas Vaz,), manifeste-se o autor em termos de prosseguimento. Saliento que h\u00e1 pesquisas de endere\u00e7os anteriormente realizadas. Prazo de 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Face a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a (rua Izabel Moralles Mota, n\u00ba 78 - Vila Gomes Cardim, e ali estando, fui atendido pelo morador, que identificou-se por Ricardo, obtendo a informa\u00e7\u00e3o de que \u00e9 irm\u00e3o do requerido Renato Dantas Vaz, acrescentando que ele n\u00e3o reside no local, pois atualmente, encontra-se residindo e trabalhando no interior de S\u00e3o Paulo, n\u00e3o sabendo informar o endere\u00e7o atual. Ante ao exposto, deixei de proceder a cita\u00e7\u00e3o de Renato Dantas Vaz,), manifeste-se o autor em termos de prosseguimento. Saliento que h\u00e1 pesquisas de endere\u00e7os anteriormente realizadas. Prazo de 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: \n(11)  2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  29 de agosto  de 2014,  fa\u00e7o conclus\u00e3o  destes autos ao Merit\u00edssimo  Juiz de Direito,  Doutor \nCL\u00c1UDIO  PEREIRA  FRAN\u00c7A . Eu,  Ma\u00edsa  de O.G.Gagg,  Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio,  digitei \ne  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nFace a  certid\u00e3o  negativa  do  Oficial  de  Justi\u00e7a  (rua  Izabel  Moralles  Mota,  n\u00ba  78  \u2013  \nVila Gomes  Cardim,  e ali  estando,  fui  atendido  pelo  morador,  que  identificou-se  por  Ricardo,  \nobtendo a  informa\u00e7\u00e3o  de  que  \u00e9  irm\u00e3o  do  requerido  Renato  Dantas  Vaz,   acrescentando  que  ele  n\u00e3o  \nreside no  local,  pois  atualmente,  encontra-se  residindo  e  trabalhando  no  interior  de  S\u00e3o  Paulo,  n\u00e3o  \nsabendo informar  o  endere\u00e7o  atual.  Ante  ao  exposto,  deixei  de  proceder  a  cita\u00e7\u00e3o  de  Renato  \nDantas Vaz\n,),  manifeste-se  o  autor  em  termos  de  prosseguimento.\nSaliento que  h\u00e1  pesquisas  de  endere\u00e7os  anteriormente  realizadas.\nPrazo de  15  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000001STW7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 01\/09\/2014 \u00e0s 11:09 . fls. 1"}},{"data":"12\/08\/2014","descricao":"Mandado Recebido   AGUARDANDO JUNTADA DE MANDADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Mandado Recebido   AGUARDANDO DEVOLU\u00c7AO DE MANDADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0353\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1675 P\u00e1gina: 1907\/1919","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0353\/2014 Teor do ato: Desentranhe-se o mandado de Fls. 114\/1200 para integral cumprimento, procedendo-se a cita\u00e7\u00e3o por hora certa, se presentes os ind\u00edcios para tanto. Preliminarmente, dever\u00e1 providenciar o recolhimento da GRD, em 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Servir\u00e1 a presente como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei e observadas as formalidades legais. Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Desentranhe-se o mandado de Fls. 114\/1200 para integral cumprimento, procedendo-se a cita\u00e7\u00e3o por hora certa, se presentes os ind\u00edcios para tanto. Preliminarmente, dever\u00e1 providenciar o recolhimento da GRD, em 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Servir\u00e1 a presente como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei e observadas as formalidades legais.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: \n(11)  2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nAdvogado: Maria  Helena  de  Carvalho  RosJorge  Donizeti  Sanchez\nEndere\u00e7o:  Avenida  Ant\u00f4nio  Diederichsen,  400,  7\u00ba  andar,  Avenida  Antonio  \nDiederichsen,  400,  7\u00b0  andar  -  Telefone:  (16)39688500(16)35158500\nProcesso  n\u00ba 0023956-07.2012.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O ADITAMENTO\nProcesso  n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz, Rua Izabel  Morales  Motta, 78, Vila  Gomes  \nCardim  - CEP  03321-020,  S\u00e3o Paulo-SP,  CPF 865.348.668-20,  \nBrasileiro\n   C O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  18  de  junho  de  2014 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  \nMerit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Doutor  \n  Cl\u00e1udio   Pereira  \nFran\u00e7a .  Eu,  ,Maisa  de  Oliveira  Gomes  Gagg ,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nDesentranhe-se o  mandado  de  Fls.  114\/120 0  para  integral  cumprimento,  \nprocedendo-se  a  cita\u00e7\u00e3o  por  hora  certa,  se  presentes  os  ind\u00edcios  para  tanto.\nPreliminarmente,  dever\u00e1  providenciar  o  recolhimento  da  GRD,  em  15  \ndias, sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.  \nServir\u00e1 a  presente  como  mandado.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei  e  observadas  as  formalidades  \nlegais.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  junho  de  2014 .\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI  -  Nos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.  -  Advert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  \namea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  \n(dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  \nanos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000001PKEV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 18\/06\/2014 \u00e0s 11:28 . fls. 1"}},{"data":"08\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0245\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1645 P\u00e1gina: 2101\/2107","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0245\/2014 Teor do ato: De acordo com o teor da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a: \" Rua Izabel Morales Motta, 78, onde deixei de citar o r\u00e9u por ter sido informado por sua m\u00e3e, Maura, que ele viajou para a Indon\u00e9sia e regressar\u00e1 no m\u00eas de junho. Havia uma vizinha no local que confirmou a narrativa\", faz-se necess\u00e1ria a manifesta\u00e7\u00e3o do autor para o devido prosseguimento do feito. Prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, pela aus\u00eancia de impulso eficaz a fim de estabilizar a lide. Intime-se. Ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC. Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    De acordo com o teor da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a: \" Rua Izabel Morales Motta, 78, onde deixei de citar o r\u00e9u por ter sido informado por sua m\u00e3e, Maura, que ele viajou para a Indon\u00e9sia e regressar\u00e1 no m\u00eas de junho. Havia uma vizinha no local que confirmou a narrativa\", faz-se necess\u00e1ria a manifesta\u00e7\u00e3o do autor para o devido prosseguimento do feito. Prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, pela aus\u00eancia de impulso eficaz a fim de estabilizar a lide. Intime-se. Ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/04\/2014","descricao":"Mandado Recebido   AGUARDANDO JUNTADA DE MANDADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2014","descricao":"Mandado Recebido   AGUARDANDO DEVOLU\u00c7AO DE MANDADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0183\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1626 P\u00e1gina: 2325\/2327","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0183\/2014 Teor do ato: Desentranhe-se o mandado de Fls.83\/88 para integral cumprimento, se cab\u00edvel com hora certa. Servir\u00e1 a presente como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei e observadas as formalidades legais. Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Desentranhe-se o mandado de Fls.83\/88 para integral cumprimento, se cab\u00edvel com hora certa. Servir\u00e1 a presente como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei e observadas as formalidades legais.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: \n(11)  2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nAdvogado: Maria  Helena  de  Carvalho  RosJorge  Donizeti  Sanchez\nEndere\u00e7o:  Avenida  Ant\u00f4nio  Diederichsen,  400,  7\u00ba  andar,  Avenida  Antonio  \nDiederichsen,  400,  7\u00b0  andar  -  Telefone:  (16)39688500(16)35158500\nProcesso  n\u00ba 0023956-07.2012.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O ADITAMENTO\nProcesso  n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz, Rua Izabel  Morales  Motta, 78, Vila  Gomes  \nCardim  - CEP  03321-020,  S\u00e3o Paulo-SP,  CPF 865.348.668-20,  \nBrasileiro\n     C O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  02  de  abril  de  2014 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  \nMerit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Doutor  \n  Cl\u00e1udio   Pereira  \nFran\u00e7a .  Eu,  ,Marly  Moreno  Esp\u00f3sito ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nDesentranhe-se  o  mandado  de  Fls. 83\/88   para  integral  cumprimento,  se  cab\u00edvel  \ncom  hora  certa.  \nServir\u00e1  a  presente  como  mandado.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei  e  observadas  as  formalidades  \nlegais.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  abril  de  2014 .\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI  -  Nos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.  -  Advert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  \namea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  \n(dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  \nanos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000001MDXM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 03\/04\/2014 \u00e0s 11:02 . fls. 1"}},{"data":"31\/03\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   Contagem f\u00edsica 31\/03\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0095\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/02\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/02\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1600 P\u00e1gina: 2216\/2223","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0095\/2014 Teor do ato: Observo que \u00e0s fls. 100 fora devolvido pelos Correios o envelope da carta de cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u em Jundia\u00ed, na R. do Retiro, porque, embora tivesse havido recebimento da mesma conforme fls. 97, o r\u00e9u mudou-se. Observo ainda que a outra carta encaminhada tamb\u00e9m para Jundia\u00ed, na R. Prof. Jos\u00e9 Leme, foi recebida por terceira pessoa, contudo o AR fora devolvido com toda a contraf\u00e9, concluindo que n\u00e3o houve a cita\u00e7\u00e3o v\u00e1lida. Assim, manifeste-se o autor em termos de prosseguimento, promovendo os meios a fim de estabilizar a lide, em 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Saliento que para a pesquisa junto ao SIEL, \u00e9 necess\u00e1rio o nome da m\u00e3e ou data de nascimento do r\u00e9u. Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Observo que \u00e0s fls. 100 fora devolvido pelos Correios o envelope da carta de cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u em Jundia\u00ed, na R. do Retiro, porque, embora tivesse havido recebimento da mesma conforme fls. 97, o r\u00e9u mudou-se. Observo ainda que a outra carta encaminhada tamb\u00e9m para Jundia\u00ed, na R. Prof. Jos\u00e9 Leme, foi recebida por terceira pessoa, contudo o AR fora devolvido com toda a contraf\u00e9, concluindo que n\u00e3o houve a cita\u00e7\u00e3o v\u00e1lida. Assim, manifeste-se o autor em termos de prosseguimento, promovendo os meios a fim de estabilizar a lide, em 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Saliento que para a pesquisa junto ao SIEL, \u00e9 necess\u00e1rio o nome da m\u00e3e ou data de nascimento do r\u00e9u.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0023956-07.2012.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  21 de fevereiro  de 2014,  fa\u00e7o conclus\u00e3o  destes autos ao Merit\u00edssimo  Juiz de Direito,  Doutor \nCL\u00c1UDIO  PEREIRA  FRAN\u00c7A . Eu,  Ma\u00edsa  de O.G.Gagg,  Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio,  digitei \ne  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nObservo   que   \u00e0s   fls.   100   fora   devolvido   pelos   Correios   o   envelope   da   carta   de  \ncita\u00e7\u00e3o   do   r\u00e9u   em   Jundia\u00ed,   na   R.     do   Retiro,   porque,   embora   tivesse   havido   recebimento   da   mesma  \nconforme   fls.   97,     o   r\u00e9u   mudou-se.\nObservo   ainda   que   a   outra   carta   encaminhada   tamb\u00e9m   para   Jundia\u00ed,   na   R.   Prof.  \nJos\u00e9   Leme,   foi   recebida   por   terceira   pessoa,   contudo   o   AR   fora   devolvido   com   toda   a   contraf\u00e9,  \nconcluindo   que   n\u00e3o   houve   a   cita\u00e7\u00e3o   v\u00e1lida.\nAssim,   manifeste-se   o   autor   em   termos   de   prosseguimento,   promovendo   os   meios   a  \nfim   de   estabilizar   a   lide,   em   15   dias,   sob   pena   de   extin\u00e7\u00e3o.\nSaliento   que   para   a   pesquisa   junto   ao   SIEL,   \u00e9   necess\u00e1rio   o   nome   da   m\u00e3e   ou   data   de  \nnascimento   do   r\u00e9u.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  fevereiro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000001KTEP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 21\/02\/2014 \u00e0s 15:16 . fls. 1"}},{"data":"09\/12\/2013","descricao":"Mandado Recebido   Ag. juntada de mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   CONTAGEN FISICA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0355\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1506 P\u00e1gina: 2119\/2126","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0355\/2013 Teor do ato: Segue o teor da certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a: \"dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Conselheiro Crispiniano,139, e ai sendo deixei de proceder a devida cita\u00e7\u00e3o, por ter sido informada no local, por Ana Cristina, que assim se apresentou e como recepcionista e por Jos\u00e9 Joaquim, que assim se apresentou e como porteiro, que h\u00e1 um m\u00eas o local est\u00e1 fechado . Certifico e dou f\u00e9 que me dirigi \u00e0 rua Serra de Bragan\u00e7a, 554, e ai sendo deixei de proceder a devida cita\u00e7\u00e3o, por ter sido informada no local por Vanessa Matias, que assim se apresentou e como gerente da loja estabelecida no local, BOBINAS TATUAP\u00c9, que a loja est\u00e1 ali estabelecida h\u00e1 seis meses e desconhece o requerido\". Manifeste-se o Autor em termos de prosseguimento em 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Segue o teor da certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a: \"dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Conselheiro Crispiniano,139, e ai sendo deixei de proceder a devida cita\u00e7\u00e3o, por ter sido informada no local, por Ana Cristina, que assim se apresentou e como recepcionista e por Jos\u00e9 Joaquim, que assim se apresentou e como porteiro, que h\u00e1 um m\u00eas o local est\u00e1 fechado . Certifico e dou f\u00e9 que me dirigi \u00e0 rua Serra de Bragan\u00e7a, 554, e ai sendo deixei de proceder a devida cita\u00e7\u00e3o, por ter sido informada no local por Vanessa Matias, que assim se apresentou e como gerente da loja estabelecida no local, BOBINAS TATUAP\u00c9, que a loja est\u00e1 ali estabelecida h\u00e1 seis meses e desconhece o requerido\". Manifeste-se o Autor em termos de prosseguimento em 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0023956-07.2012.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nCONCLUS\u00c3O\nAos  17 de setembro  de 2013,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.Juiz  de Direito  da 2\u00aa Vara  C\u00edvel  \nRegional  do Tatuap\u00e9:\n     Eu,  _______  Klayber Varela de Lima,  escrevente,  digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nSegue o  teor  da  certid\u00e3o  negativa  do  Oficial  de  Justi\u00e7a :  \"dirigi-me  ao  endere\u00e7o:   \nRua Conselheiro  Crispiniano,139,  e  ai  sendo  deixei  de  proceder   a  devida  cita\u00e7\u00e3o,  por  ter  sido  \ninformada no  local,  por  Ana  Cristina,  que  assim  se  apresentou  e  como  recepcionista  e  por  Jos\u00e9  \nJoaquim, que  assim  se  apresentou  e  como  porteiro,  que  h\u00e1  um  m\u00eas  o  local  est\u00e1  fechado  . Certifico  e  \ndou f\u00e9  que  me  dirigi  \u00e0  rua  Serra   de  Bragan\u00e7a,  554,  e  ai  sendo  deixei  de  proceder   a  devida  cita\u00e7\u00e3o,  \npor ter  sido  informada  no  local  por  Vanessa  Matias,  que  assim  se  apresentou  e  como  gerente  da  \nloja estabelecida  no  local,  BOBINAS  TATUAP\u00c9,  que  a   loja  est\u00e1  ali  estabelecida  h\u00e1  seis  meses  e  \ndesconhece o  requerido\".\nManifeste-se o Autor  em  termos  de  prosseguimento  em  15  dias\n,   sob   pena   de  \nextin\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 17  de  setembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000001G2ES. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 18\/09\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"13\/09\/2013","descricao":"Mandado Recebido   AGUARDANDO JUNTADA DE MANDADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2013","descricao":"Mandado Recebido   AGUARDANDO DEVOLU\u00c7AO DE MANDADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Desentranhe-se o mandado de Fls. 38\/39 para integral cumprimento. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei e observadas as formalidades legais.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: \n(11)  2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0023956-07.2012.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O ADITAMENTO\nProcesso n\u00ba:\n0023956-07.2012.8.26.0008 - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente:\nIta\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido:\nRenato Dantas  Vaz, Rua Conselheiro  Crispiniano,  139, ap. 113,  \nRepublica - CEP  01037-000,  S\u00e3o Paulo-SP,  CPF 865.348.668-20,  \nBrasileiro\n     C O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  14  de  agosto  de  2013 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  \nMerit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Doutor  \n  Cl\u00e1udio   Pereira  \nFran\u00e7a .  Eu,  ,Maisa  de  Oliveira  Gomes  Gagg ,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nDesentranhe-se o  mandado  de  Fls.  38\/39   para  integral  cumprimento.\nServir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei  e  observadas  as  formalidades  \nlegais.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  agosto  de  2013 .\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000001EWAF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 14\/08\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"03\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0241\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1448 P\u00e1gina: 2175\/2181","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0241\/2013 Teor do ato: Deixo de proceder \u00e0 busca de endere\u00e7o junto \u00e0 DRF tendo em vista pesquisa recente, de maio de 2013 (fls. 56\/57), sendo que a Receita atualiza seus dados em per\u00edodo anual. Os endere\u00e7os fornecidos pelo Bacen (fls. 67\/70) s\u00e3o os mesmos indicados na pesquisa de maio de 2013 (fls. 52\/55), sendo que h\u00e1 endere\u00e7os n\u00e3o diligenciados. Assim, renovo o prazo improrrog\u00e1vel de cinco dias para recolher a GRD, nos termos da decis\u00e3o de fls. 58. No caso de pesquisa junto ao SIEL, no mesmo prazo, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, apresente os seguintes dados do r\u00e9u: data de nascimento ou nome da m\u00e3e. No sil\u00eancio, o feito ser\u00e1 extinto independente de nova intima\u00e7\u00e3o. I Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Fabiana Cristina Mencaroni Gil (OAB 208092\/SP), Rubens Zampieri Filardi (OAB 212835\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Deixo de proceder \u00e0 busca de endere\u00e7o junto \u00e0 DRF tendo em vista pesquisa recente, de maio de 2013 (fls. 56\/57), sendo que a Receita atualiza seus dados em per\u00edodo anual. Os endere\u00e7os fornecidos pelo Bacen (fls. 67\/70) s\u00e3o os mesmos indicados na pesquisa de maio de 2013 (fls. 52\/55), sendo que h\u00e1 endere\u00e7os n\u00e3o diligenciados. Assim, renovo o prazo improrrog\u00e1vel de cinco dias para recolher a GRD, nos termos da decis\u00e3o de fls. 58. No caso de pesquisa junto ao SIEL, no mesmo prazo, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, apresente os seguintes dados do r\u00e9u: data de nascimento ou nome da m\u00e3e. No sil\u00eancio, o feito ser\u00e1 extinto independente de nova intima\u00e7\u00e3o. I","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0023956-07.2012.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm 27  de  junho  de 2013  , fa\u00e7o  estes\nautos  conclusos  ao MM.   Juiz  de Direito  da\n2\u00aa  Vara  C\u00edvel  do Foro  Regional  do Tatuap\u00e9,  \nDR.  CL\u00c1UDIO  PEREIRA  FRAN\u00c7A\nEu,________,  Walkiria Ferreira Campello,  escrev. subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nDeixo   de   proceder   \u00e0   busca   de   endere\u00e7o   junto   \u00e0   DRF   tendo   em   vista   pesquisa  \nrecente,   de   maio   de   2013   (fls.   56\/57),   sendo   que   a   Receita   atualiza   seus   dados   em   per\u00edodo   anual.\nOs   endere\u00e7os   fornecidos   pelo   Bacen   (fls.   67\/70)   s\u00e3o   os   mesmos   indicados   na  \npesquisa   de   maio   de   2013   (fls.   52\/55),   sendo   que   h\u00e1   endere\u00e7os   n\u00e3o   diligenciados.  \nAssim,   renovo   o   prazo   improrrog\u00e1vel   de   cinco   dias   para   recolher   a   GRD,   nos  \ntermos   da   decis\u00e3o   de   fls.   58.\nNo   caso   de   pesquisa   junto   ao   SIEL,   no   mesmo   prazo,   sob   pena   de   extin\u00e7\u00e3o, \napresente os  seguintes  dados  do  r\u00e9u:  data  de  nascimento  ou  nome  da  m\u00e3e.\nNo sil\u00eancio,  o  feito  ser\u00e1  extinto  independente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  junho  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000001DIHK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 27\/06\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"25\/06\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Para a pesquisa junto ao Siel s\u00e3o necess\u00e1rios os seguintes dados do r\u00e9u: data de nascimento ou nome da m\u00e3e, devendo providenci\u00e1-los, caso insista na pesquisa. Nesta data procedi, a fim de encontrar endere\u00e7o do r\u00e9u: 1) as pesquisas bacenjud e infojud, cuja c\u00f3pia segue; RENATO DANTAS VAZ, CPF 174.769.668-48.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0023956-07.2012.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  24 de junho  de 2013,  fa\u00e7o conclus\u00e3o  destes autos ao Merit\u00edssimo  Juiz de Direito,  Doutor \nCL\u00c1UDIO  PEREIRA  FRAN\u00c7A . Eu,  Ma\u00edsa  de O.G.Gagg,  Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio,  digitei \ne  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nPara a  pesquisa  junto  ao  Siel  s\u00e3o  necess\u00e1rios  os  seguintes  dados  do  r\u00e9u:  data  de  \nnascimento ou  nome  da  m\u00e3e,  devendo  providenci\u00e1-los,  caso  insista  na  pesquisa.\nNesta data  procedi,  a  fim  de  encontrar  endere\u00e7o  do  r\u00e9u\n:\n1) as  pesquisas  BACENJUD  E  INFOJUD , cuja  c\u00f3pia  segue;\nRENATO DANTAS  VAZ, CPF 174.769.668-48.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  junho  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000001DCKX. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 25\/06\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"13\/06\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   13\/06\/2013 - Contagem Fisica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0183\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1421 P\u00e1gina: 2112\/2117","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0183\/2013 Teor do ato: O Oficial de Justi\u00e7a n\u00e3o encontrou o requerido no endere\u00e7o indicado, tendo sido informado pela empregada da casa que ele est\u00e1 atualmente trabalhando no interior. Pesquisado junto ao Bacen e \u00e0 DRF, foram constatados novos endere\u00e7os. Assim, providencie o requerente o recolhimento da GRD para cita\u00e7\u00e3o do requerido, indicando qual dos endere\u00e7os fornecidos deve ser diligenciado, em 05 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, o feito ser\u00e1 extinto, independente de nova intima\u00e7\u00e3o. Nova pesquisa somente ser\u00e1 deferida ap\u00f3s esgotadas as diligencias em todos os endere\u00e7os indicados. Intime-se. Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Fabiana Cristina Mencaroni Gil (OAB 208092\/SP), Jorge Donizeti Sanchez , Rafael Barioni (OAB 281098\/SP), Rubens Zampieri Filardi (OAB 212835\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    O Oficial de Justi\u00e7a n\u00e3o encontrou o requerido no endere\u00e7o indicado, tendo sido informado pela empregada da casa que ele est\u00e1 atualmente trabalhando no interior. Pesquisado junto ao Bacen e \u00e0 DRF, foram constatados novos endere\u00e7os. Assim, providencie o requerente o recolhimento da GRD para cita\u00e7\u00e3o do requerido, indicando qual dos endere\u00e7os fornecidos deve ser diligenciado, em 05 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, o feito ser\u00e1 extinto, independente de nova intima\u00e7\u00e3o. Nova pesquisa somente ser\u00e1 deferida ap\u00f3s esgotadas as diligencias em todos os endere\u00e7os indicados. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0023956-07.2012.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm 16  de  maio  de 2013  , fa\u00e7o  estes\nautos  conclusos  ao MM.   Juiz  de Direito  da\n2\u00aa  Vara  C\u00edvel  do Foro  Regional  do Tatuap\u00e9,  \nDR.  CL\u00c1UDIO  PEREIRA  FRAN\u00c7A\nEu,________,  Walkiria Ferreira Campello,  escrev. subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nO Oficial  de  Justi\u00e7a  n\u00e3o  encontrou  o  requerido  no  endere\u00e7o  indicado,  tendo  sido  \ninformado pela  empregada  da  casa  que  ele  est\u00e1  atualmente  trabalhando  no  interior.\nPesquisado  junto  ao  Bacen  e  \u00e0  DRF,  foram  constatados  novos  endere\u00e7os.\nAssim,  providencie  o  requerente  o  recolhimento  da  GRD  para  cita\u00e7\u00e3o  do  requerido,  \nindicando  qual  dos  endere\u00e7os  fornecidos  deve  ser  diligenciado,  em  05  (cinco)  dias,  sob  pena  de  \nextin\u00e7\u00e3o.  \nNo sil\u00eancio,  o  feito  ser\u00e1  extinto,  independente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o.\nNova  pesquisa  somente  ser\u00e1  deferida  ap\u00f3s  esgotadas  as  diligencias  em  todos  os  \nendere\u00e7os  indicados.   \n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  maio  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000001C35C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 16\/05\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"06\/05\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Procedi nesta data a busca de endere\u00e7o do r\u00e9u: RENATO DANTAS VAZ - CPF 174.769.668-48, junto ao Bacen e DRF, para possibilitar sua cita\u00e7\u00e3o pessoal. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0023956-07.2012.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  02 de maio  de 2013,  fa\u00e7o conclus\u00e3o  destes autos ao Merit\u00edssimo  Juiz de Direito,  Doutor \nCL\u00c1UDIO  PEREIRA  FRAN\u00c7A . Eu,  Ma\u00edsa  de O.G.Gagg,  Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio,  digitei \ne  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nProcedi nesta  data  a  busca  de  endere\u00e7o  d o r\u00e9u :\nRENATO DANTAS  VAZ  \u2013  CPF  174.769.668-48 ,  junto  ao  Bacen  e  DRF,  para  \npossibilitar sua  cita\u00e7\u00e3o  pessoal.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  maio  de  2013.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000001BLZA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 06\/05\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"23\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0137\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1400 P\u00e1gina: 23912396","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0137\/2013 Teor do ato: O n\u00famero do CPF indicado na inicial n\u00e3o pertence ao executado, conforme pesquisa junto ao Bacen (fls. 46). Assim, informe o requerente o n\u00famero correto do CPF do requerido, em cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Informado o n\u00famero correto, tornem conclusos para efetiva\u00e7\u00e3o da pesquisa. No silencio o feito ser\u00e1 extinto independente de nova intima\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Fabiana Cristina Mencaroni Gil (OAB 208092\/SP), Rubens Zampieri Filardi (OAB 212835\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    O n\u00famero do CPF indicado na inicial n\u00e3o pertence ao executado, conforme pesquisa junto ao Bacen (fls. 46). Assim, informe o requerente o n\u00famero correto do CPF do requerido, em cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Informado o n\u00famero correto, tornem conclusos para efetiva\u00e7\u00e3o da pesquisa. No silencio o feito ser\u00e1 extinto independente de nova intima\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0023956-07.2012.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm 16  de  abril  de 2013  , fa\u00e7o  estes\nautos  conclusos  ao MM.   Juiz  de Direito  da\n2\u00aa  Vara  C\u00edvel  do Foro  Regional  do Tatuap\u00e9,  \nDR.  CL\u00c1UDIO  PEREIRA  FRAN\u00c7A\nEu,________,  Walkiria Ferreira Campello,  escrev. subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nO   n\u00famero   do   CPF   indicado   na   inicial   n\u00e3o   pertence   ao   executado,   conforme  \npesquisa   junto   ao   Bacen   (fls.   46).\nAssim,   informe   o   requerente   o   n\u00famero   correto   do   CPF   do   requerido,   em   cinco   dias,  \nsob   pena   de   extin\u00e7\u00e3o.  \nInformado  o  n\u00famero  correto,  tornem  conclusos  para  efetiva\u00e7\u00e3o  da  pesquisa.  \nNo  silencio  o  feito  ser\u00e1  extinto  independente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  abril  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000001B1ZJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 16\/04\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"11\/04\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Para pesquisa SIEL \u00e9 necess\u00e1rio constar dos autos o nome da genitora do requerido ou sua data de nascimento. Nesta data procedi a se \u00e0 busca de endere\u00e7o pelos sistemas Bacenjud e Infojud, de: Renato Dantas Vaz - CPF 865.348.668-20.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0023956-07.2012.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nCONCLUSAO\nAos  09 de abril  de 2013,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.Juiz  de Direito  da 2\u00aa Vara  C\u00edvel  \nRegional  do Tatuap\u00e9:\n     Eu,  Marly  Moreno  Esposito,  escrevente,  digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nPara pesquisa  SIEL  \u00e9  necess\u00e1rio  constar  dos  autos  o  nome  da  genitora  do  requerido  \nou sua  data  de  nascimento.\nNesta data  procedi  a  se  \u00e0  busca  de  endere\u00e7o  pelos  sistemas  Bacenjud   e   Infojud,  \nde:Renato Dantas  Vaz - CPF  865.348.668-20.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  abril  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 080000001ATW6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 11\/04\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"11\/03\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0077\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/03\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1371 P\u00e1gina: 2124\/2133","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0077\/2013 Teor do ato: Face a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a ( dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Izabel Morales Motta , 78 e ai sendo, estando em diligencia dia 29\/01, 3\/02(domingo), n\u00e3o logrei \u00eaxito em ser atendida. Voltei dia 19\/2 sendo atendida por Maria que declarou ser a empregada da casa a qual informou que o requerido esta trabalhando e morando fora de S\u00e3o Paulo), manifeste-se o Autor em termos de prosseguimento. Saliento que em termos de prosseguimento, poder\u00e1 nos termos do Provimento CSM 1864\/2011, providenciar o recolhimento da taxa para a obten\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es junto \u00e0 DRF, BACEN, valor correspondente dever\u00e1 ser recolhido pela Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a, no c\u00f3digo 434-1 \"Impress\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es do Sistema INFOJUD\/BACENJUD. As dilig\u00eancias junto \u00e0s companhias telef\u00f4nicas dever\u00e3o ser feitas pela parte. Sobrevindo o recolhimento da taxa, tornem conclusos para efetiva\u00e7\u00e3o da(s) pesquisa(s) solicitada(s). Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, independente de nova intima\u00e7\u00e3o.. Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Fabiana Cristina Mencaroni Gil (OAB 208092\/SP), Rubens Zampieri Filardi (OAB 212835\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Face a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a ( dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Izabel Morales Motta , 78 e ai sendo, estando em diligencia dia 29\/01, 3\/02(domingo), n\u00e3o logrei \u00eaxito em ser atendida. Voltei dia 19\/2 sendo atendida por Maria que declarou ser a empregada da casa a qual informou que o requerido esta trabalhando e morando fora de S\u00e3o Paulo), manifeste-se o Autor em termos de prosseguimento. Saliento que em termos de prosseguimento, poder\u00e1 nos termos do Provimento CSM 1864\/2011, providenciar o recolhimento da taxa para a obten\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es junto \u00e0 DRF, BACEN, valor correspondente dever\u00e1 ser recolhido pela Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a, no c\u00f3digo 434-1 \"Impress\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es do Sistema INFOJUD\/BACENJUD. As dilig\u00eancias junto \u00e0s companhias telef\u00f4nicas dever\u00e3o ser feitas pela parte. Sobrevindo o recolhimento da taxa, tornem conclusos para efetiva\u00e7\u00e3o da(s) pesquisa(s) solicitada(s). Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, independente de nova intima\u00e7\u00e3o..","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0023956-07.2012.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz\nCONCLUSAO\nAos  05 de mar\u00e7o  de 2013,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.Juiz  de Direito  da 2\u00aa Vara  C\u00edvel  \nRegional  do Tatuap\u00e9:\n     Eu,  Marly  Moreno  Esposito,  escrevente,  digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nFace a  certid\u00e3o  negativa  do  Oficial  de  Justi\u00e7a  (  dirigi-me  ao  endere\u00e7o:   Rua  Izabel  \nMorales Motta  ,   78  e  ai  sendo,  estando  em  diligencia  dia  29\/01,  3\/02(domingo),  n\u00e3o  logrei  \u00eaxito  \nem ser  atendida.  Voltei  dia  19\/2  sendo  atendida  por  Maria  que  declarou  ser  a  empregada  da  casa  a  \nqual informou  que  o  requerido  esta  trabalhando   e  morando  fora  de  S\u00e3o  Paulo),  manifeste-se  o  \nAutor em  termos  de  prosseguimento.\nSaliento que  em  termos  de  prosseguimento,  poder\u00e1  nos  termos  do  Provimento  \nCSM 1864\/2011,  providenciar  o  recolhimento  da  taxa  para  a  obten\u00e7\u00e3o  de  informa\u00e7\u00f5es  junto  \u00e0  \nDRF, BACEN,  valor  correspondente  dever\u00e1  ser  recolhido  pela  Guia  do  Fundo  Especial  de  Despesa  \ndo Tribunal  de  Justi\u00e7a,  no  c\u00f3digo  434-1  \"Impress\u00e3o  de  Informa\u00e7\u00f5es  do  Sistema  \nINFOJUD\/BACENJUD.  \nAs dilig\u00eancias  junto  \u00e0s  companhias  telef\u00f4nicas  dever\u00e3o  ser  feitas  pela  parte.\nSobrevindo o  recolhimento  da  taxa,  tornem  conclusos  para  efetiva\u00e7\u00e3o   da(s)  \npesquisa(s) solicitada(s).  \nPrazo: 15  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o,\n  independente   de   nova   intima\u00e7\u00e3o..\n   \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  mar\u00e7o  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 0800000019PLF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 05\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"27\/02\/2013","descricao":"Mandado Recebido   AGUARDANDO JUNTADA DE MANDADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2013","descricao":"Mandado Recebido   AGUARDANDO DEVOLU\u00c7AO DE MANDADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Cite-se, ficando a parte requerida advertida do prazo de 15 dias para, querendo, apresentar a defesa, que somente poder\u00e1 ser ofertada por advogado, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do art. 285, CPC. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Fica autorizado, fica autorizado, desde logo, o cumprimento com os benef\u00edcios contidos no art. 172 do CPC Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0023956-07.2012.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 0023956-07.2012.8.26.0008  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renato Dantas  Vaz, Rua Izabel  Morales  Motta, 78, Vila  Gomes  \nCardim  - CEP  03321-020,  S\u00e3o Paulo-SP,  CPF 865.348.668-20,  \nBrasileiro\n C O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  21  de  janeiro  de  2013 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  \nautos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Doutor  \nCl\u00e1udio  \nPereira   Fran\u00e7a  .  Eu,  __________,  Cl\u00e1udio  Ferreira  \nDias,  Coordenador,  digitei  e  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nCite-se, ficando  a  parte  requerida  advertida  do  prazo  de  15  dias  para,  \nquerendo,  apresentar  a  defesa,  que  somente  poder\u00e1  ser  ofertada  por  advogado,  sob  pena  de  serem  \npresumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  cuja  c\u00f3pia  segue  anexa,  nos  termos  \ndo  art.  285,  CPC.  \nServir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei.  \nFica  autorizado,  fica autorizado,  desde logo, o cumprimento  com os \nbenef\u00edcios  contidos no art.  172  do CPC\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  janeiro  de  2013 .\n \nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023956-07.2012.8.26.0008 e c\u00f3digo 0800000018FMU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 21\/01\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"21\/01\/2013","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 008.2013\/001170-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 27\/02\/2013 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/01\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":96,"total_andamentos":96}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"412614327","codPublicacaoOrigem":"736032311","dataDivulgacao":"Nov 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"0023956-07.2012.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2015","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0023956-07.2012.8.26.0008 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Renato Dantas Vaz - Providencie o Autor o recolhimento da condu\u00e7\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, em cinco dias, pena de extin\u00e7\u00e3o independente de nova intima\u00e7\u00e3o. Com o recolhimento, desentranhe-se o mandado de Fls.150\/161 para integral cumprimento. NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\". - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0809\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2338","paginaFinal":"2338","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"568946","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10286767","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 25 2015 11:07:34:927PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"0023956-07.2012.8.26.0008|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"187130695","codPublicacaoOrigem":"465132848","dataDivulgacao":"Sep 25 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2013 12:00:00:000AM","numero":"0023956-07.2012.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1506","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0023956-07.2012.8.26.0008-Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Segue o teor da certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a: \"dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Conselheiro Crispiniano,139, e ai sendo deixei de proceder a devida cita\u00e7\u00e3o, por ter sido informada no local, por Ana Cristina, que assim se apresentou e como recepcionista e por Jos\u00e9 Joaquim, que assim se apresentou e como porteiro, que h\u00e1 um m\u00eas o local est\u00e1 fechado.Certifico e dou f\u00e9 que me dirigi \u00e0 rua Serra de Bragan\u00e7a, 554, e ai sendo deixei de proceder a devida cita\u00e7\u00e3o, por ter sido informada no local por Vanessa Matias, que assim se apresentou e como gerente da loja estabelecida no local, BOBINAS TATUAP\u00c9, que a loja est\u00e1 ali estabelecida h\u00e1 seis meses e desconhece o requerido\".Manifeste-se o Autor em termos de prosseguimento em 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se.-ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), MARIA HELENA DE CARVALHO ROS (OAB 201076\/SP)","despacho":"VIII-Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0355\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2125","paginaFinal":"2125","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"355133","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"2068584","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Sep 25 2013 04:29:51:670AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroAntigo":"201076","numeroUnificado":"0023956-07.2012.8.26.0008|201076","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"221293644","codPublicacaoOrigem":"523456146","dataDivulgacao":"Apr  4 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  7 2014 12:00:00:000AM","numero":"0023956-07.2012.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1626","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0023956-07.2012.8.26.0008- Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Renato Dantas Vaz-Desentranhe-se o mandado de Fls.83\/88 para integral cumprimento, se cab\u00edvel com hora certa.Servir\u00e1 a presente como mandado.Cumpra-se na forma e sob as penas da lei e observadas as formalidades legais.-ADV: MARIA HELENA DE CARVALHO ROS (OAB 201076\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"VIII-Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0183\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2326","paginaFinal":"2326","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"396243","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2924757","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Apr  4 2014 02:20:41:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroAntigo":"83\/88","numeroUnificado":"0023956-07.2012.8.26.0008|83\/88|201076","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"255731006","codPublicacaoOrigem":"572446045","dataDivulgacao":"Sep  2 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  3 2014 12:00:00:000AM","numero":"0023956-07.2012.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1724","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0023956-07.2012.8.26.0008- Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Renato Dantas Vaz-Face a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a (rua Izabel Moralles Mota, n\u00ba 78- Vila Gomes Cardim, e ali estando, fui atendido pelo morador, que identificou-se por Ricardo, obtendo a informa\u00e7\u00e3o de que \u00e9 irm\u00e3o do requerido Renato Dantas Vaz, acrescentando que ele n\u00e3o reside no local, pois atualmente, encontra-se residindo e trabalhando no interior de S\u00e3o Paulo, n\u00e3o sabendo informar o endere\u00e7o atual.Ante ao exposto, deixei de proceder a cita\u00e7\u00e3o de Renato Dantas Vaz,), manifeste-se o autor em termos de prosseguimento.Saliento que h\u00e1 pesquisas de endere\u00e7os anteriormente realizadas.Prazo de 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.-ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), MARIA HELENA DE CARVALHO ROS (OAB 201076\/SP)","despacho":"VIII-Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0515\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2760","paginaFinal":"2760","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"432863","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3681684","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep  2 2014 06:34:24:497AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"276670005","codPublicacaoOrigem":"605025703","dataDivulgacao":"Dec  2 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  3 2014 12:00:00:000AM","numero":"0023956-07.2012.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1787","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0023956-07.2012.8.26.0008- Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Renato Dantas Vaz-Face a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a (R.Izabel Morales Motta, 78- V.Gomes Cardim, e a\u00ed sendo, encontrei a resid\u00eancia fechada, sem atendimento.Certifico, ainda, que retornei posteriormente, tendo sido atendida por Sr.Ricardo, que se identificou como irm\u00e3o do requerido Renato Dantas Vaz, informando-me que seu irm\u00e3o est\u00e1 trabalhando e morando no estado da Para\u00edba, sem previs\u00e3o para retorno), manifeste-se o Autor em termos de prosseguimento.Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, independente de nova intima\u00e7\u00e3o.-ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), MARIA HELENA DE CARVALHO ROS (OAB 201076\/SP)","despacho":"VIII-Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0735\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2146","paginaFinal":"2146","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"456199","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4198972","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec  1 2014 10:23:30:370PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"315219537","codPublicacaoOrigem":"644411910","dataDivulgacao":"Apr  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  8 2015 12:00:00:000AM","numero":"0023956-07.2012.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1860","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0023956-07.2012.8.26.0008- Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Renato Dantas Vaz-Tendo em vista a resposta da pesquisa Siel, e as certid\u00f5es de fls.153, 158, 160 e 161, cite-se o Requerido por carta, no endere\u00e7o indicado, devendo o Autor providenciar o recolhimento da taxa de postagem.-ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), MARIA HELENA DE CARVALHO ROS (OAB 201076\/SP)","despacho":"VIII-Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0169\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2395","paginaFinal":"2395","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"484984","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"5904408","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr  6 2015 10:09:13:270PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"240576331","codPublicacaoOrigem":"548233996","dataDivulgacao":"Jun 24 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 25 2014 12:00:00:000AM","numero":"0023956-07.2012.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1675","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0023956-07.2012.8.26.0008- Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Renato Dantas Vaz-Desentranhe-se o mandado de Fls.114\/1200 para integral cumprimento, procedendo-se a cita\u00e7\u00e3o por hora certa, se presentes os ind\u00edcios para tanto.Preliminarmente, dever\u00e1 providenciar o recolhimento da GRD, em 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Servir\u00e1 a presente como mandado.Cumpra-se na forma e sob as penas da lei e observadas as formalidades legais.- ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), MARIA HELENA DE CARVALHO ROS (OAB 201076\/SP)","despacho":"VIII-Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0353\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1914","paginaFinal":"1914","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"414766","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3318497","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Jun 24 2014 08:36:38:320AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroAntigo":"114\/1200","numeroUnificado":"0023956-07.2012.8.26.0008|114\/1200|201076","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"331806071","codPublicacaoOrigem":"659321035","dataDivulgacao":"May 19 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 20 2015 12:00:00:000AM","numero":"0023956-07.2012.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1887","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0023956-07.2012.8.26.0008 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Renato Dantas Vaz - Vistos. Diante da in\u00e9rcia do autor, intime-se-o pessoalmente, por carta com AR, a dar andamento ao feito, em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. - ADV: MARIA HELENA DE CARVALHO ROS (OAB 201076\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0285\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2472","paginaFinal":"2472","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"495811","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7075661","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 18 2015 10:09:43:087PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"398299474","codPublicacaoOrigem":"716638757","dataDivulgacao":"Oct 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"0023956-07.2012.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1995","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0023956-07.2012.8.26.0008 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Renato Dantas Vaz - Manifeste o requerente sobre a carta de cita\u00e7\u00e3o que foi recebida por terceira pessoa, em cinco dias, postulando o que de direito. Intime-se. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0733\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2803","paginaFinal":"2803","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"543280","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9865681","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Oct 25 2015 11:09:20:077AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"472445734","codPublicacaoOrigem":"858157422","dataDivulgacao":"May  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"0023956-07.2012.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2107","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0023956-07.2012.8.26.0008 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Renato Dantas Vaz - V I S T O S.ITA\u00da UNIBANCO S\/A, qualificado nos autos, ajuizou a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a contra RENATO DANTAS VAZ alegando, em s\u00edntese que \u00e9 credor do requerido no valor de R$ 44.921,12 , que deve ser devidamente corrigido desde 13\/12\/2012 , em raz\u00e3o do descumprimento do contrato credi\u00e1rio automat pr\u00e9 cform3\/5 n. 63184115-2.Ao final, pediu a cita\u00e7\u00e3o e proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o com a condena\u00e7\u00e3o com a condena\u00e7\u00e3o do requerido no pagamento da import\u00e2ncia de R$ 45.255,48, que deve ser devidamente corrigido desde 13\/12\/2012.A peti\u00e7\u00e3o inicial veio instruida com documentos.Citado, o requerido n\u00e3o apresentou contesta\u00e7\u00e3o.\u00c9 o relat\u00f3rio.D E C I D O. Cab\u00edvel o julgamento antecipado da lide porque os documentos trazidos para o processo d\u00e3o suporte para que a senten\u00e7a seja proferida, sendo desnecess\u00e1ria a abertura de instru\u00e7\u00e3o processual.Pleiteia o requerente a condena\u00e7\u00e3o do requerido no pagamento da import\u00e2ncia de R$ 44.921,12 , que deve ser devidamente corrigido desde 21\/05\/2013. Os documentos que acompanharam a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica estabelecida entre as partes e a movimenta\u00e7\u00e3o financeira na conta do requerido.Por outro lado, embora citado, n\u00e3o apresentou contesta\u00e7\u00e3o.A falta de contesta\u00e7\u00e3o autoriza a aplica\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia, com as consequ\u00eancias jur\u00eddicas apontada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Como se v\u00ea, o conjunto probat\u00f3rio colhido \u00e9 seguro para autorizar a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a ajuizada por ITA\u00da UNIBANCO S\/A contra RENATO DANTAS VAZ para condenar o requerido a pagar para o requerente a import\u00e2ncia de R$ 44.921,12, que deve ser devidamente corrigido pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde 13\/12\/2012.Juros de mora de 1% (um por cento) desde a cita\u00e7\u00e3o.O vencido arcar\u00e1 com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I. Custas de porte e remessa por volume de autos R$ 32,70. Custas de reparo em caso de apela\u00e7\u00e3o R$ 2307,72. NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\". - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0357\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3216","paginaFinal":"3216","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"670481","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12741597","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"May  3 2016 07:49:35:777AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"516780973","codPublicacaoOrigem":"916806193","dataDivulgacao":"Jul 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"0023956-07.2012.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2165","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0023956-07.2012.8.26.0008 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Renato Dantas Vaz - Defiro a suspens\u00e3o nos termos do art,921, III, do NCPC.Aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em arquivo. NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".(CL)) - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0703\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2461","paginaFinal":"2461","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"716284","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14603325","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul 25 2016 11:13:17:090PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"496196718","codPublicacaoOrigem":"887099354","dataDivulgacao":"Jun 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"0023956-07.2012.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2137","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0023956-07.2012.8.26.0008 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Renato Dantas Vaz - Certificado o transito em julgado da senten\u00e7a, providencie o R\u00e9u Executado o cumprimento volunt\u00e1rio do julgado, sob pena de acr\u00e9scimo de multa de 10% e verba honor\u00e1ria no mesmo percentual, para execu\u00e7\u00e3o for\u00e7ada, nos termos do artigo 523 \u00a7 1\u00ba do NCPC).Decorrido o prazo de 15 (quinze) dias sem o pagamento, providencie o Autor Exequente o in\u00edcio da fase de cumprimento de senten\u00e7a, na forma digital, nos termos dos arts.1286 e seguintes das NSCGJ, permanecendo os autos f\u00edsicos em Cart\u00f3rio por 30 dias.Decorrido o prazo, arquivem-se os autos. NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\". - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0541\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2365","paginaFinal":"2365","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"691591","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13760868","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 15 2016 11:36:25:177PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"212940227","codPublicacaoOrigem":"510457645","dataDivulgacao":"Feb 25 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 26 2014 12:00:00:000AM","numero":"0023956-07.2012.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1600","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0023956-07.2012.8.26.0008- Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Renato Dantas Vaz-Observo que \u00e0s fls.100 fora devolvido pelos Correios o envelope da carta de cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u em Jundia\u00ed, na R.do Retiro, porque, embora tivesse havido recebimento da mesma conforme fls.97, o r\u00e9u mudou-se.Observo ainda que a outra carta encaminhada tamb\u00e9m para Jundia\u00ed, na R.Prof.Jos\u00e9 Leme, foi recebida por terceira pessoa, contudo o AR fora devolvido com toda a contraf\u00e9, concluindo que n\u00e3o houve a cita\u00e7\u00e3o v\u00e1lida.Assim, manifeste-se o autor em termos de prosseguimento, promovendo os meios a fim de estabilizar a lide, em 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Saliento que para a pesquisa junto ao SIEL, \u00e9 necess\u00e1rio o nome da m\u00e3e ou data de nascimento do r\u00e9u.-ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), MARIA HELENA DE CARVALHO ROS (OAB 201076\/SP)","despacho":"VIII-Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0095\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2221","paginaFinal":"2221","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"387664","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"2738459","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Feb 25 2014 02:29:04:400AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroAntigo":"201076","numeroUnificado":"0023956-07.2012.8.26.0008|201076","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749516239","codPublicacaoOrigem":"1196596140","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0023956-07.2012.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0023956-07.2012.8.26.0008 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Renato Dantas Vaz - Tendo em vista a not\u00edcia de acordo celebrado entre as partes, Julgo Extinta Execu\u00e7\u00e3o nos autos do Procedimento Comum supra, movido por ITA\u00da UNIBANCO S\/A contra RENATO DANTAS VAZ, com fundamento no artigo 924, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. e Arquivem-se. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0683\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3003","paginaFinal":"3003","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921905","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25994037","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 09:47:56:590AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"227352292","codPublicacaoOrigem":"533192279","dataDivulgacao":"May  8 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2014 12:00:00:000AM","numero":"0023956-07.2012.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1645","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0023956-07.2012.8.26.0008- Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Renato Dantas Vaz-De acordo com o teor da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a: \" Rua Izabel Morales Motta, 78, onde deixei de citar o r\u00e9u por ter sido informado por sua m\u00e3e, Maura, que ele viajou para a Indon\u00e9sia e regressar\u00e1 no m\u00eas de junho.Havia uma vizinha no local que confirmou a narrativa\", faz-se necess\u00e1ria a manifesta\u00e7\u00e3o do autor para o devido prosseguimento do feito.Prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, pela aus\u00eancia de impulso eficaz a fim de estabilizar a lide.Intime-se.Ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art.162, \u00a7 4\u00ba, do CPC.-ADV: MARIA HELENA DE CARVALHO ROS (OAB 201076\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"VIII-Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0245\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2106","paginaFinal":"2106","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"402932","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3055684","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"May  8 2014 04:13:43:810AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroAntigo":"201076","numeroUnificado":"0023956-07.2012.8.26.0008|201076","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"297020277","codPublicacaoOrigem":"628984685","dataDivulgacao":"Feb 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"0023956-07.2012.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1832","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0023956-07.2012.8.26.0008- Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Renato Dantas Vaz-O Oficial de Justi\u00e7a n\u00e3o encontrou o requerido nos endere\u00e7os indicados. Foi pesquisado junto \u00e0 DRF e constatado endere\u00e7o informado na inicial e em pesquisas anteriores, j\u00e1 diligenciado. Assim, providencie o(a) requerente a cita\u00e7\u00e3o do(a) requerido(a) pelos meios estabelecidos no artigo 231 do C\u00f3digo de Processo Civil. Desde logo, fixo prazo do edital em vinte dias. Providencie o autor a apresenta\u00e7\u00e3o da minuta e, ap\u00f3s sua aprova\u00e7\u00e3o, a regular publica\u00e7\u00e3o. Prazo: 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Ao silencio, o feito ser\u00e1 extinto, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.-ADV: MARIA HELENA DE CARVALHO ROS (OAB 201076\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"VIII-Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0053\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2310","paginaFinal":"2310","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"474225","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4946240","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Feb 23 2015 09:53:05:253PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0023956-07.2012.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}