{"numero":"0025459-13.2008.8.26.0361","processos":[{"processo":"0025459-13.2008.8.26.0361   (361.01.2008.025459)  Arquivado","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"06\/09\/2017 00:00 - Prazo 15 - D.P. - 15-10-2017.-","distribuicao":"22\/12\/2008 \u00e0s 15:09 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Mogi das Cruzes","juiz":"Thiago Massao Cortizo Teraoka","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 7.128,29","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luzia Simieli"},{"tipo":"Reqte","nome":"Luiz Gustavo Simieli"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fabio Gomes da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   D.P. - 15-10-2017.-","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0608\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2015\/2019","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0608\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo o acordo para que produza seus regulares e jur\u00eddicos fins de direito e JULGO EXTINTO o processo na forma do art. 487, inciso III, \"b\", C\u00f3digo de Processo Civil. Decorridos trinta dias a partir do termo final deste acordo, a parte autora dever\u00e1 comunicar ao ju\u00edzo o seu integral cumprimento. No sil\u00eancio, a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 extinta ante o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo, encaminhem-se os autos para extin\u00e7\u00e3o.P.R.I.Mogi das Cruzes, 24 de agosto de 2017.Thiago Massao Cortizo Teraoka Juiz de Direito Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Fabio Gomes da Silva (OAB 236912\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   R. 608\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo o acordo para que produza seus regulares e jur\u00eddicos fins de direito e JULGO EXTINTO o processo na forma do art. 487, inciso III, \"b\", C\u00f3digo de Processo Civil. Decorridos trinta dias a partir do termo final deste acordo, a parte autora dever\u00e1 comunicar ao ju\u00edzo o seu integral cumprimento. No sil\u00eancio, a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 extinta ante o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo, encaminhem-se os autos para extin\u00e7\u00e3o.P.R.I.Mogi das Cruzes, 24 de agosto de 2017.Thiago Massao Cortizo Teraoka Juiz de Direito","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Mogi  das Cruzes\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  CANDIDO  XAVIER DE ALMEIDA  E SOUZA,  159, MOGI  DAS \nCRUZES -SP  - CEP  08780-210  \n       \n0025459-13.2008.8.26.0361 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0025459-13.2008.8.26.0361\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Assunto  Principal  do \nProcesso  << Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Luzia Simieli  e outro\nRequerido : Banco Itau Sa\nCONCLUS\u00c3O\nEm  24  de  agosto  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM  \nJuiz  de  Direito  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  e  Criminal  de  \nMogi  das  Cruzes,  Dr.  Thiago  Massao  Cortizo  Teraoka.  \nEu,__Kaique  Ot\u00e1vio  de  Paula  Nicolau,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio,  digitei.\nVistos.\nHomologo  o  acordo  para  que  produza  seus  regulares  e  jur\u00eddicos  fins  de  \ndireito  e  JULGO  EXTINTO  o  processo  na  forma  do  art.  487,  inciso  III,  \"b\",  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.  \nDecorridos trinta  dias  a  partir  do  termo  final  deste  acordo,  a  parte  autora  \ndever\u00e1  comunicar  ao  ju\u00edzo  o  seu  integral  cumprimento.  No  sil\u00eancio,  a  execu\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  extinta  ante  o  \ncumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o.  \nDecorrido  o  prazo,  encaminhem-se  os  autos  para  extin\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.\nMogi  das  Cruzes , 24  de  agosto  de  2017 .\nThiago  Massao  Cortizo  Teraoka\n      Juiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0025459-13.2008.8.26.0361 e c\u00f3digo A10000003NU89. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:33 . fls. 1"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   conclusos.-","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0476\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 1835\/1838","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0476\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Diante do retro certificado, intime-se para retirada do presente expediente, no prazo de dez dias. 2. Decorrido sem manifesta\u00e7\u00e3o, destrua-se com as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.3. Oportunamente, tornem.Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Fabio Gomes da Silva (OAB 236912\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   rel. 476","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Diante do retro certificado, intime-se para retirada do presente expediente, no prazo de dez dias. 2. Decorrido sem manifesta\u00e7\u00e3o, destrua-se com as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.3. Oportunamente, tornem.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nVara  do Juizado  Especial  C\u00edvel e Criminal  da Comarca  de Mogi  das \nCruzes\nAv.  C\u00e2ndido  Xavier de Almeida  e Souza,  159 \u2013 Vila  Partenio  \u2013 Mogi  das \nCruzes  \u2013 CEP:  08780-210,  JEC n. 7, Sala  n. 126.\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 18h00min\nProcesso n\u00ba 0025459-13.2008.8.26.0361  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso n\u00ba:\n0025459-13.2008.8.26.0361 \nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel >>\nDocumento de Origem:\n<< Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente:\nLuzia Simieli  e outro\nRequerido:\nBanco Itau Sa, AV  VOLUNTARIO  FERNANDO PINHEIRO FRANCO, 472, CENTRO  - \nCEP 08710-500,  Mogi das Cruzes-SP\nCONCLUS\u00c3O\nEm  12  de  julho  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM  \nJuiz  de  Direito  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  e  Criminal  de  \nMogi  das  Cruzes,  Dr.  Eduardo  Calvert.  Eu,__Kaique  \nOt\u00e1vio  de  Paula  Nicolau,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  \ndigitei.\nVistos.\n1.   Diante   do   retro   certificado,   intime-se   para   retirada   do   presente  \nexpediente,   no   prazo   de   dez   dias.  \n2.   Decorrido   sem   manifesta\u00e7\u00e3o,   destrua-se   com   as   anota\u00e7\u00f5es  \nnecess\u00e1rias.\n3.   Oportunamente,   tornem.\nInt.\nMogi  das  Cruzes,  12  de  julho  de  2017 .\nEduardo   Calvert\n    Juiz   de   DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0025459-13.2008.8.26.0361 e c\u00f3digo A10000003JY9U. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO CALVERT, liberado nos autos em 12\/07\/2017 \u00e0s 17:56 . fls. 1"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FJMJ17014355811","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Col\u00e9gio Recursal.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 107 - Por tempestivo, recebo o recurso do r\u00e9u no efeito devolutivo. \u00c0s contra-raz\u00f5es, querendo, no prazo legal. Ap\u00f3s, com as cautelas de estilo, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal. Int. M.C., data supra. ANA CARMEM DE SOUZA SILVA Ju\u00edza de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos em 18-06-09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Por tempestivo, recebo o recurso do r\u00e9u no efeito devolutivo. \u00c0s contra-raz\u00f5es, querendo, no prazo legal. Ap\u00f3s, com as cautelas de estilo, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal. Int. M.C., data supra. ANA CARMEM DE SOUZA SILVA Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Por tempestivo, recebo o recurso do r\u00e9u no efeito devolutivo. \u00c0s contra-raz\u0f5es, querendo, no prazo legal. Ap\u00f3s, com as cautelas de estilo, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal. Int. M.C., data supra. ANA CARMEM DE SOUZA SILVA Ju\u00edza de Direito"}},{"data":"08\/06\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao setor para preparar despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 71\/77 - Posto isto, julgo procedente o pedido de modo a condenar o r\u00e9u, quanto \u00e0 conta poupan\u00e7a n\u00ba 23698-4 da ag\u00eancia 0190, a pagar as diferen\u00e7as entre o IPC de 42,72% e o \u00edndice efetivamente aplicado a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, para a remunera\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de janeiro de 1989 e de 10,14% para o m\u00eas de fevereiro de 1989. As diferen\u00e7as acima aludidas devem ser devidamente corrigidas monetariamente nos termos da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, acrescidas de juros remunerat\u00f3rios contratuais de 0,5% capitalizados mensalmente, desde o vencimento, at\u00e9 o efetivo pagamento, mais juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o (REsp n\u00ba 766.643\/SP) de 12% (doze por cento) ao ano, conforme art. 406 do C\u00f3digo Civil combinado com o art. 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional, e entendimento do Enunciado n\u00ba 20, aprovado na Jornada de Direito Civil promovida pelo Centro de Estudos Judici\u00e1rios do Conselho da Justi\u00e7a Federal. N\u00e3o h\u00e1 custas nem verba honor\u00e1ria nesta fase. P.R.I.C. O preparo no juizado especial c\u00edvel, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso, e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das parcelas previstas nos incisos I e II do art. 4\u00ba. da Lei 11.608\/2003 (3%), sendo no m\u00ednimo 5 UFESPs, em cumprimento ao artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95, sem preju\u00edzo do recolhimento do porte de remessa e retorno, no valor de R$ 20,96, por volume.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 2134\/2009 Livro: 231 Folha(s): de 291 at\u00e9 297 Data Registro: 15\/05\/2009 15:38:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos em 14-05-09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 2134\/2009 registrada em 15\/05\/2009 no livro n\u00ba 231 \u00e0s Fls. 291\/297: Posto isto, julgo procedente o pedido de modo a condenar o r\u00e9u, quanto \u00e0 conta poupan\u00e7a n\u00ba 23698-4 da ag\u00eancia 0190, a pagar as diferen\u00e7as entre o IPC de 42,72% e o \u00edndice efetivamente aplicado a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, para a remunera\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de janeiro de 1989 e de 10,14% para o m\u00eas de fevereiro de 1989. As diferen\u00e7as acima aludidas devem ser devidamente corrigidas monetariamente nos termos da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, acrescidas de juros remunerat\u00f3rios contratuais de 0,5% capitalizados mensalmente, desde o vencimento, at\u00e9 o efetivo pagamento, mais juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o (REsp n\u00ba 766.643\/SP) de 12% (doze por cento) ao ano, conforme art. 406 do C\u00f3digo Civil combinado com o art. 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional, e entendimento do Enunciado n\u00ba 20, aprovado na Jornada de Direito Civil promovida pelo Centro de Estudos Judici\u00e1rios do Conselho da Justi\u00e7a Federal. N\u00e3o h\u00e1 custas nem verba honor\u00e1ria nesta fase. P.R.I.C. O preparo no juizado especial c\u00edvel, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso, e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das parcelas previstas nos incisos I e II do art. 4\u00ba. da Lei 11.608\/2003 (3%), sendo no m\u00ednimo 5 UFESPs, em cumprimento ao artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95, sem preju\u00edzo do recolhimento do porte de remessa e retorno, no valor de R$ 20,96, por volume.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Vistos. Relat\u00f3rio dispensado na forma do art. 38 da Lei n\u00ba9.099\/95. Decido. As preliminares arg\u00fcidas pelo r\u00e9u n\u00e3o merecem acolhimento, sendo que as demais pertencem ao m\u00e9rito e como tal ser\u00e3o julgadas. A peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9apta, porquanto da narrativa dos fatos decorre logicamente o pedido, permitindo tamb\u00e9m \u00e0parte adversa o pleno exerc\u0edcio do direito de ampla defesa. N\u00e3o se trata de a\u00e7\u00e3o que exige documento necess\u00e1rio ao seu ajuizamento. O r\u00e9u admite que o autor manteve conta poupan\u0e7a, o que basta ao conhecimento da lide. Quanto aos extratos, incumbiria pr\u00f3pria r\u00e9exibi-los. Ademais, \u00e9poss\u00edvel o pedido il\u00edquido. O requerido tem legitimidade para figurar do p\u00f3lo passivo da a\u00e7\u00e3o, vez que institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria era o banco deposit\u00e1rio com a qual a parte autora mantinha rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddica consistente em contrato de caderneta de poupan\u0e7a. Neste sentido, a jurisprud\u00eancia: CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. REMUNERA\u00c7\u00c3O NOS MESES DE JUNHO\/1987, DE JANEIRO\/1989, DE MAR\u00c7O\/1990 E DE FEVEREIRO\/1991. PLANO VER\u00c3O E PLANO COLLOR. PRESCRI\u00c7\u00c3O. LEGITIMIDADE PASSIVA DA INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA. INDICE DE 42,72%. PRECEDENTES DA CORTE. (RESP 153070-SP, Relator Min. CARLOS ALBERTO MENEZES DIREITO, julgado em 17\/2\/1998). Deve ser anotado, por oportuno, que n\u00e3o h\u00e1elementos de convic\u00e7\u00e3o nos autos no sentido de que as diferen\u0e7as requeridas na inicial refiram-se a valores transferidos ao BACEN, o que deveria ser demonstrado pela requerida. Portanto, h\u00e1legitimidade passiva do banco deposit\u00e1rio, mormente quanto ao que n\u00e3o excedeu o valor da transfer\u00eancia compuls\u00f3ria ao BACEN. O pedido de indeniza\u00e7\u00e3o ora formulado \u00e9juridicamente poss\u00edvel, n\u00e3o havendo se falar em quita\u00e7\u00e3o t\u0e1cita pela simples movimenta\u00e7\u00e3o de valores pela parte autora. Ademais, o sistema jur\u0eddico exige requisitos espec\u0edficos para se provar a quita\u00e7\u00e3o, os quais n\u00e3o foram comprovadamente preenchidos no caso em apre\u00e7o (art. 940, do C\u0f3digo Civil de 916 e art. 320, do C\u0f3digo Civil de 2002). No m\u00e9rito, o pedido \u00e9procedente. A alegada prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ocorreu, porquanto se trata de obriga\u00e7\u00e3o pessoal (STJ - RE 144.977\/SP j. 19.10.97 4\u00aaTurma). \u00c9remansoso o entendimento que o prazo prescricional de valores referentes a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros capitalizados \u00e9vinten\u00e1rio (art. 177, do C\u0f3digo Civil de 1916), n\u00e3o se aplicado o disposto no art. 178, \u00a710, III, do C\u0f3digo Civil de 1916, de forma que n\u00e3o h\u00e1se falar em reconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o. De todo oportuno consignar que n\u00e3o ocorreu a prescri\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios, diante da rela\u00e7\u00e3o de depositante e deposit\u00e1rio entre as partes, pois em conformidade com o art. 168 do C\u0f3digo Civil de 1916, n\u00e3o corre a prescri\u00e7\u00e3o ... em favor do credor pignorat\u0edcio, do mandat\u00e1rio, e, em geral, das pessoas que lhes s\u00e3o equiparadas, contra o depositante, o devedor, o mandante e as pessoas representadas, ou seus herdeiros, quanto ao direito e obriga\u00e7\u0f5es relativas aos bens confiados \u00e0sua guarda . Neste sentido: Ap. 619.343-1\/SP - 1\u00baTACivSP - Ap. C\u00edv. n\u00ba650.808-3 - S\u00e3o Paulo - Rel. Juiz Roberto Bedaque - J. 08.02.96). Anote-se que, em raz\u00e3o do disposto na norma de transi\u00e7\u00e3o (art. 2.028, do C\u0f3digo Civil de 2002), prevalece a conclus\u00e3o acima lan\udb5e\udeda, aplicando-se o lapso previsto na Lei anterior. Os juros morat\u00f3rios tamb\u00e9m n\u00e3o est\u00e3o prescritos, e seu c\u00e1lculo deve ser feito da forma seguinte. A S\u00famula n\u00ba163 do Supremo Tribunal Federal estabeleceu a incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios a partir da cita\u00e7\u00e3o. Com o novo C\u0f3digo Civil (art. 406) positivou-se que os juros morat\u00f3rios, quando n\u00e3o convencionados, corresponder\u00e3o \u00e0taxa em vigor para a mora de impostos devidos \u00e0Fazenda Nacional (atualmente 1% ao m\u00eas, nos termos do art. 161, \u00a71\u00ba, do C\u0f3digo Tribut\u00e1rio Nacional, consoante entendimento do Enunciado n\u00ba20, aprovado na Jornada de Direito Civil promovida pelo Centro de Estudos Judici\u00e1rios do Conselho da Justi\u0e7aFederal). Desse modo, al\u00e9m de n\u00e3o estarem prescritos, os juros morat\u00f3rios ter\u00e3o \u00edndice de 1% mensal e dever\u00e3o ser computados a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, outro n\u00e3o poderia ser o entendimento, na medida em que n\u00e3o constitui qualquer acr\u00e9scimo ao capital, mas mera recomposi\u00e7\u00e3o do valor da moeda diante da natural desvaloriza\u00e7\u00e3o decorrente do decurso do tempo e do processo inflacion\u00e1rio. Com rela\u00e7\u00e3o ao cerne da quest\u00e3o, qual seja, o valor dos \u00edndices aplic\u00e1veis aos per\u00edodos consignados na inicial, deve vigorar o princ\u00edpio tempus regit actum, ou seja, os contratos referentes a caderneta de poupan\u0e7aque j\u00e1estavam com o per\u00edodo aquisitivo em andamento n\u00e3o podem ser afetados pelas novas normas. Neste sentido, decidiu o Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal: DIREITO CONSTITUCIONAL. CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00ba32, DE 15.01.89, CONVERTIDA NA LEI N\u00ba7.730, DE 31.01.89. ATO JUR\u0cddICO PERFEITO (ARTIGO 5\u00ba, XXXVI, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL). Em situa\u00e7\u00e3o an\u00e1loga, assentou a 1\u00aaTurma do S. T. F., no julgamento do R. E. n\u00ba200.514, de que foi Relator o Ministro MOREIRA ALVES: Esta Corte j\u00e1firmou o entendimento (assim, entre outros precedentes, na ADI n\u00ba493-0) de que o princ\u00edpio constitucional segundo o qual a lei nova n\u00e3o prejudicar\u00e1o ato jur\u0eddico perfeito (artigo 5\u00ba, XXXVI, da Carta Magna) se aplica, tamb\u00e9m, \u00e0s leis infraconstitucionais de ordem p\u0fablica. O contrato de dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u0e7a\u00e9contrato de ades\u00e3o que, como bem acentua o ac\u00f3rd\u00e3o recorrido, ... tem como prazo, para os rendimentos da aplica\u00e7\u00e3o, o per\u00edodo de 30 (trinta) dias. Feito o dep\u00f3sito, se aperfei\u00e7oa o contrato de investimento que ir\u00e1produzir efeitos jur\u0eddicos no t\u00e9rmino de 30 (trinta) dias. E esses efeitos jur\u0eddicos n\u00e3o podem ser modificados por regras editadas no curso do per\u00edodo de 30 (trinta) dias, sob pena de violar-se o ato jur\u0eddico perfeito, o que \u00e9inconstitucional. Portanto, nos casos de caderneta de poupan\u0e7acuja contrata\u00e7\u00e3o ou sua renova\u00e7\u00e3o tenha ocorrido antes da entrada em vigor da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba32, de 15.01.89, convertida na Lei n\u00ba7.730, de 31.01.89, a elas n\u00e3o se aplicam, em virtude do disposto no artigo 5\u00ba, XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, as normas dessa legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional, ainda que os rendimentos venham a ser creditados em data posterior. Recurso extraordin\u00e1rio n\u00e3o conhecido. (RE n\u00ba202982, Relator Min. SYDNEY SANCHES) Trata-se de aut\u00eantica express\u00e3o da intangibilidade do direito adquirido, garantia constitucionalmente albergada no artigo 5\u00ba, inciso XXXVI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Neste contexto, \u00e9cedi\u00e7o j\u00e1estar consolidada a jurisprud\u00eancia quanto aos \u00edndices aplic\u00e1veis a cada um dos planos econ\u00f4micos, dentre os quais est\u00e3o os ora em discuss\u00e3o. Quanto ao Plano Ver\u00e3o , decorrente da Lei Federal n\u00ba7.730\/89, temos que em janeiro de 1989, o \u00edndice deveria ser de 42,72% (IPC do per\u00edodo), para as contas contratadas ou renovadas antes de 16 de janeiro de 1989 (REsp 69.400\/95; REsp 71.219\/95; REsp 82.299\/95; REsp 67.234\/95 e REsp 66.216\/95) e de 10,14% para o per\u00edodo de fevereiro de 1989 (REsp 282731). Neste sentido: EMBARGOS DE DIVERG\u00caNCIA. IPC DE JANEIRO\/89 E DE FEVEREIRO\/89 - 42,72% E 10,14%, RESPECTIVAMENTE. DECIS\u00c3O EXTRA PETITA N\u00c3O CONFIGURA\u00c7\u00c3O. 1. N\u00e3o configura decis\u00e3o extra petita o julgado que ao reduzir o \u00edndice a ser aplicado ao m\u00eas de janeiro\/89 de 70,28% para 42,72%, determinar tamb\u00e9m o ajuste do \u00edndice a ser aplicado ao m\u00eas de fevereiro\/89. 2. O \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o a ser aplicado ao m\u00eas de fevereiro \u00e9de 10,14%. 3. Embargos rejeitados. (EREsp 287.883\/SP, Relator Ministro \u0c9dson Vidigal, un\u00e2nime, DJ de 19\/11\/2001, p\u00e1gina 00231). Deve o requerido pagar as diferen\u0e7as entre o IPC de 42,72% e o \u00edndice efetivamente aplicados a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, para a remunera\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de janeiro de 1989 e de 10,14% para o m\u00eas de fevereiro de 1989, corrigindo-se, a partir de ent\u00e3o, o valor devido desde quando deveriam ter sido creditados pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, e acrescendo-se os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas at\u00e9o efetivo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, os quais devem ser capitalizados, pois assim seriam creditados se aplicado o \u00edndice corretamente \u00e0\u00e9poca, na forma da Lei. Incidir\u00e3o juros morat\u00f3rios. A condena\u00e7\u00e3o, assim fixada, \u00e9l\u00edquida, porque depender\u00e1de meros c\u00e1lculos do executado (caso pague voluntariamente no prazo legal) ou do exeq\u0fcente (na forma do art. 475-B do C\u0f3digo de Processo Civil). Dispositivo. Posto isto, julgo procedente o pedido de modo a condenar o r\u00e9u, quanto \u00e0conta poupan\u0e7an\u00ba 23698-4 da ag\u00eancia 0190, a pagar as diferen\u0e7as entre o IPC de 42,72% e o \u00edndice efetivamente aplicado a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, para a remunera\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de janeiro de 1989 e de 10,14% para o m\u00eas de fevereiro de 1989. As diferen\u0e7as acima aludidas devem ser devidamente corrigidas monetariamente nos termos da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7a, acrescidas de juros remunerat\u00f3rios contratuais de 0,5% capitalizados mensalmente, desde o vencimento, at\u00e9o efetivo pagamento, mais juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o (REsp n\u00ba766.643\/SP) de 12% (doze por cento) ao ano, conforme art. 406 do C\u0f3digo Civil combinado com o art. 161, \u00a71\u00ba, do C\u0f3digo Tribut\u00e1rio Nacional, e entendimento do Enunciado n\u00ba20, aprovado na Jornada de Direito Civil promovida pelo Centro de Estudos Judici\u00e1rios do Conselho da Justi\u0e7aFederal. N\u00e3o h\u00e1custas nem verba honor\u00e1ria nesta fase. P.R.I.C. Mogi das Cruzes, 14.05.2009. ROG\u00c9RIO LEIT\u00c3O TOREZAN Juiz de Direito"}},{"data":"11\/05\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao setor para preparar despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - prazo 26\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos, com o Dr. Antonio Eustaquio Resende Alves, OAB - 168519-E, F - 3104-5787,pela R\u00e9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 67 - Fls. 62\/66: Proceda a serventia a inclus\u00e3o do (a) outro(a) titular da conta, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es. Ap\u00f3s, manifeste-se o requerido em 10 dias. Int. M.C., data supra. ROG\u00c9RIO LEIT\u00c3O TOREZAN Juiz de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o do despacho de fls. 67","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos em 08-04-09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 62\/66: Proceda a serventia a inclus\u00e3o do (a) outro(a) titular da conta, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es. Ap\u00f3s, manifeste-se o requerido em 10 dias. Int. M.C., data supra. ROG\u00c9RIO LEIT\u00c3O TOREZAN Juiz de Direito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 62\/66: Proceda a serventia a inclus\u00e3o do (a) outro(a) titular da conta, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u0f5es. Ap\u00f3s, manifeste-se o requerido em 10 dias. Int. M.C., data supra. ROG\u00c9RIO LEIT\u00c3O TOREZAN Juiz de Direito"}},{"data":"30\/03\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao setor para preparar despacho (peti\u00e7\u00e3o do autor, pedido de aditamento da inicial)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 59 - Vistos, O (a) autor (a) dever\u00e1 apresentar, no prazo de dez dias, o(s) nome(s) e procura\u00e7\u00e3o do (s) outro (s) integrante (s) da conta poupan\u00e7a especificada no extrato de fl. 15, uma vez que os direitos n\u00e3o s\u00e3o espec\u00edficos do (a) autor (a). Int. M.C., data supra. ROG\u00c9RIO LEIT\u00c3O TOREZAN Juiz de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos em 18-03-09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos, O (a) autor (a) dever\u00e1 apresentar, no prazo de dez dias, o(s) nome(s) e procura\u00e7\u00e3o do (s) outro (s) integrante (s) da conta poupan\u00e7a especificada no extrato de fl. 15, uma vez que os direitos n\u00e3o s\u00e3o espec\u00edficos do (a) autor (a). Int. M.C., data supra. ROG\u00c9RIO LEIT\u00c3O TOREZAN Juiz de Direito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos, O (a) autor (a) dever\u00e1apresentar, no prazo de dez dias, o(s) nome(s) e procura\u00e7\u00e3o do (s) outro (s) integrante (s) da conta poupan\u0e7aespecificada no extrato de fl. 15, uma vez que os direitos n\u00e3o s\u00e3o espec\u0edficos do (a) autor (a). Int. M.C., data supra. ROG\u00c9RIO LEIT\u00c3O TOREZAN Juiz de Direito"}},{"data":"10\/03\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao setor para preparar despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/01\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para assinar Despacho em 05-01-2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/01\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Processo n\u00ba 4178\/08 Vistos. Por tratar-se de mat\u00e9ria exclusivamente de direito, e por economia processual, n\u00e3o h\u00e1 necessidade de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia. Cite-se, ap\u00f3s, \u00e0 r\u00e9plica. Int. M.C., data supra. ROG\u00c9RIO LEIT\u00c3O TOREZAN Juiz de Direito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n\u00ba4178\/08 Vistos. Por tratar-se de mat\u00e9ria exclusivamente de direito, e por economia processual, n\u00e3o h\u00e1necessidade de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia. Cite-se, ap\u00f3s, \u00e0r\u00e9plica. Int. M.C., data supra. ROG\u00c9RIO LEIT\u00c3O TOREZAN Juiz de Direito"}},{"data":"30\/12\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao PREP. CLS EM 30-12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/12\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":46,"total_andamentos":46}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717785118","codPublicacaoOrigem":"1175623977","dataDivulgacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0025459-13.2008.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2392","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0025459-13.2008.8.26.0361 (361.01.2008.025459) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banco Itau Sa - Vistos.1. Diante do retro certificado, intime-se para retirada do presente expediente, no prazo de dez dias. 2. Decorrido sem manifesta\u00e7\u00e3o, destrua-se com as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.3. Oportunamente, tornem.Int. - ADV: FABIO GOMES DA SILVA (OAB 236912\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0476\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO EDUARDO CALVERT ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1838","paginaFinal":"1838","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"902942","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24387229","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul 19 2017 11:10:20:523PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0025459-13.2008.8.26.0361","numeroAntigo":"361.01.2008.025459","numeroUnificado":"0025459-13.2008.8.26.0361|361.01.2008.025459","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747155146","codPublicacaoOrigem":"1195120855","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0025459-13.2008.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0025459-13.2008.8.26.0361 (361.01.2008.025459) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banco Itau Sa - Vistos.Homologo o acordo para que produza seus regulares e jur\u00eddicos fins de direito e JULGO EXTINTO o processo na forma do art. 487, inciso III, \"b\", C\u00f3digo de Processo Civil. Decorridos trinta dias a partir do termo final deste acordo, a parte autora dever\u00e1 comunicar ao ju\u00edzo o seu integral cumprimento. No sil\u00eancio, a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 extinta ante o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo, encaminhem-se os autos para extin\u00e7\u00e3o.P.R.I.Mogi das Cruzes, 24 de agosto de 2017.Thiago Massao Cortizo Teraoka Juiz de Direito - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), FABIO GOMES DA SILVA (OAB 236912\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0608\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2019","paginaFinal":"2019","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"920738","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25906941","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:38:43:083AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0025459-13.2008.8.26.0361","numeroAntigo":"361.01.2008.025459","numeroUnificado":"0025459-13.2008.8.26.0361|361.01.2008.025459","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}