{"numero":"0029396-70.2010.8.26.0002","processos":[{"processo":"0029396-70.2010.8.26.0002   (002.10.029396-6)","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade Civil","outros_assuntos":null,"local_fisico":"13\/09\/2017 00:00 - Prazo 02","distribuicao":"03\/12\/2010 \u00e0s 13:57 - Direcionada\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Marian Najjar Abdo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.200,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Antonio Alberto"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Cesar Augusto dos Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Autos no Prazo 02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0342\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2585\/2590","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0342\/2017 Teor do ato: Diante da penhora realizada a fls. 127\/128; do que consta da certid\u00e3o de fls. 146; e da retirada da guia de levantamento sem ressalvas, presume-se a satisfa\u00e7\u00e3o integral do cr\u00e9dito, raz\u00e3o pela qual DECLARO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 924, II, do NCPC.Decorridos 90 dias do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o da ficha-mem\u00f3ria, conforme autorizam as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Prov. CSM 1679\/2009).Defiro o desentranhamento de eventual t\u00edtulo de cr\u00e9dito constante dos autos em favor do devedor; bem como o desentranhamento dos documentos constantes dos autos, em favor da parte que os tiver juntado e ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado.P.R.I.S\u00e3o Paulo, 05 de setembro de 2017 Advogados(s): Cesar Augusto dos Santos (OAB 158282\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Diante da penhora realizada a fls. 127\/128; do que consta da certid\u00e3o de fls. 146; e da retirada da guia de levantamento sem ressalvas, presume-se a satisfa\u00e7\u00e3o integral do cr\u00e9dito, raz\u00e3o pela qual DECLARO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 924, II, do NCPC.Decorridos 90 dias do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o da ficha-mem\u00f3ria, conforme autorizam as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Prov. CSM 1679\/2009).Defiro o desentranhamento de eventual t\u00edtulo de cr\u00e9dito constante dos autos em favor do devedor; bem como o desentranhamento dos documentos constantes dos autos, em favor da parte que os tiver juntado e ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado.P.R.I.S\u00e3o Paulo, 05 de setembro de 2017","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1jec@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A EXTIN\u00c7\u00c3O  DE EXECU\u00c7\u00c3O\nReclama\u00e7\u00e3o: 0029396-70.2010.8.26.0002  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Jos\u00e9 Antonio  Alberto\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nEu,                                ,  Pedro,  Escrev.,  digitei.\nVistos.\nDiante  da  penhora  realizada  a  fls.  127\/128;  do  que  consta  da  certid\u00e3o  de   \nfls.  146;  e  da  retirada  da  guia  de  levantamento  sem  ressalvas,  presume-se  a  satisfa\u00e7\u00e3o  integral  do  \ncr\u00e9dito,  raz\u00e3o  pela  qual  DECLARO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  artigo  924,  II,  do  \nNCPC. Decorridos 90  dias  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a,  sem  \nprovoca\u00e7\u00e3o  das  partes,  os  autos  ser\u00e3o  destru\u00eddos,  ap\u00f3s  a  elabora\u00e7\u00e3o  da  ficha-mem\u00f3ria,  conforme  \nautorizam  as  normas  de  servi\u00e7o  da  Egr\u00e9gia  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  (Prov.  CSM  \n1679\/2009). Defiro o  desentranhamento  de  eventual  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  constante  dos  \nautos  em  favor  do  devedor;  bem  como  o  desentranhamento  dos  documentos  constantes  dos  autos,  \nem  favor  da  parte  que  os  tiver  juntado  e  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de  2017 .\n   \nJuiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0029396-70.2010.8.26.0002 e c\u00f3digo 02000000991Q9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 11:44 . fls. 1"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   Cls. em 5\/9\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/12\/2012","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 31\/10\/2012 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2012","descricao":"Autos no Prazo   pz 6Vencimento: 31\/10\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0178\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: caderno 3 P\u00e1gina: 2040\/2051","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0178\/2012 Teor do ato: Aviso de cart\u00f3rio: encontra-se em cart\u00f3rio o(s) mandado(s) de levantamento judicial(is), devendo a parte interessada retir\u00e1-lo(s),Dr: Cesar Augusto dos Santos no prazo de cinco dias, na sede do Juizado Especial C\u00edvel do Foro de Santo Amaro, sito na Avenida Adolfo Pinheiro, n.\u00ba 1.992, 2\u00ba andar, Ch\u00e1cara Santo Ant\u00f4nio, Santo Amaro\/SP, das 12h00 \u00e0s 17h00. Advogados(s): Cesar Augusto dos Santos (OAB 158282\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Aviso de cart\u00f3rio: encontra-se em cart\u00f3rio o(s) mandado(s) de levantamento judicial(is), devendo a parte interessada retir\u00e1-lo(s),Dr: Cesar Augusto dos Santos no prazo de cinco dias, na sede do Juizado Especial C\u00edvel do Foro de Santo Amaro, sito na Avenida Adolfo Pinheiro, n.\u00ba 1.992, 2\u00ba andar, Ch\u00e1cara Santo Ant\u00f4nio, Santo Amaro\/SP, das 12h00 \u00e0s 17h00.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Concluso para Assinatuara de Guia ( Sala do Juiz) em 11\/09\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2012","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   AGUARDANDO CONFERENCIA DE MLJ - 06\/09\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2012","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   dig. guia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Ag. Juntdada em 03\/09\/2012.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/08\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: CADERNO 3 P\u00e1gina: 1976\/1979","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2012 Teor do ato: Vistos. Fls. 151: Apesar da declara\u00e7\u00e3o de fls. 152, os herdeiros dever\u00e3o informar em nome de quem ser\u00e1 expedido o mandado de levantamento (se em nome da vi\u00fava, Esterlina Alberto de Lima) ou em nome de todos os herdeiros, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 invent\u00e1rio. Int. Advogados(s): Cesar Augusto dos Santos (OAB 158282\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2012","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 151: Apesar da declara\u00e7\u00e3o de fls. 152, os herdeiros dever\u00e3o informar em nome de quem ser\u00e1 expedido o mandado de levantamento (se em nome da vi\u00fava, Esterlina Alberto de Lima) ou em nome de todos os herdeiros, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 invent\u00e1rio. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Adolfo   Pinheiro   n\u00ba   1992 ,   1\u00ba   andar   -   Ch\u00e1cara   Santo   Ant\u00f4nio\nCEP:   04734-003   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5686-3119   -   E-mail:   stoamarojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0029396-70.2010.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0029396-70.2010.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Jos\u00e9 Antonio  Alberto\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.\nFls.   151:   Apesar   da   declara\u00e7\u00e3o   de   fls.   152,   os   herdeiros   dever\u00e3o  \ninformar   em   nome   de   quem   ser\u00e1   expedido   o   mandado   de   levantamento   (se   em   nome  \nda   vi\u00fava,   Esterlina   Alberto   de   Lima)   ou   em   nome   de   todos   os   herdeiros,   uma   vez   que  \nn\u00e3o   h\u00e1   invent\u00e1rio.Int. \nS\u00e3o  Paulo , 20  de  agosto  de  2012 .\nMarian  Najjar  Abdo\n    Ju\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0029396-70.2010.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000034DV1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 20\/08\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"20\/08\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   CONCLUS\u00c3O 21\/08\/2012.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Ag. Juntada em 17\/08\/2012.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0099\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: caderno 3 P\u00e1gina: 1466\/1566","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2012","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 136\/140: comprove a requerente a condi\u00e7\u00e3o de inventariante do esp\u00f3lio do falecido autor. N\u00e3o havendo, desde j\u00e1 observo que dever\u00e1 trazer aos autos anu\u00eancia dos demais herdeiros no que tange \u00e0 sua pretens\u00e3o de efetiva\u00e7\u00e3o do levantamento. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Adolfo   Pinheiro   n\u00ba   1992 ,   1\u00ba   andar   -   Ch\u00e1cara   Santo   Ant\u00f4nio\nCEP:   04734-003   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5686-3119   -   E-mail:   stoamarojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0029396-70.2010.8.26.0002  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0029396-70.2010.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Jos\u00e9 Antonio  Alberto\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Debora  Romano  Menezes\nVistos.\nFls.   136\/140:   comprove   a   requerente   a   condi\u00e7\u00e3o   de   inventariante   do   esp\u00f3lio   do  \nfalecido   autor.   N\u00e3o   havendo,   desde   j\u00e1   observo   que   dever\u00e1   trazer   aos   autos   anu\u00eancia   dos   demais  \nherdeiros   no   que   tange   \u00e0   sua   pretens\u00e3o   de   efetiva\u00e7\u00e3o   do   levantamento.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  junho  de  2012 .\nD\u00e9bora  Romano  Menezes\nJu\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0029396-70.2010.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000002YK87. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA ROMANO MENEZES, liberado nos autos em 13\/06\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"13\/06\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   cls 14\/6","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu em branco, o prazo para impugna\u00e7\u00e3o. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 13 de junho de 2012","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2012","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Aguardando minuta de despacho - URGENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2012","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   AGUARDANDO EXPEDI\u00c7\u00c3O DE GUIA - WTT","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2012","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Aguardando expedi\u00e7\u00e3o de guia GUIAS PREFERENCIAIS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2012","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   AG. EXP. GUIA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2012","descricao":"Autos no Prazo   PZ 20Vencimento: 29\/06\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2012","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Aguardando expediente - URGENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0028\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: CADERNO 3 P\u00e1gina: 1443\/1471","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0028\/2012 Teor do ato: Vistos. Oficie-se \u00e0 Ag\u00eancia Judicial do Banco do Brasil (1897-X) solicitando a confirma\u00e7\u00e3o do bloqueio de fls. 128, no valor de R$ 10.019,33, datado de 03\/05\/2011, ID n\u00ba 072011000003727872, observando-se que na solicita\u00e7\u00e3o do bloqueio constou como sendo n\u00famero do processo 00208132987-7. Considerando-se o elevado n\u00famero de processos em andamento e o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (Reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de of\u00edcio. Com a confirma\u00e7\u00e3o, certifique-se o decurso do prazo para impugna\u00e7\u00e3o e tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o de fls. 136\/140. Int. Advogados(s): Cesar Augusto dos Santos (OAB 158282\/SP), Jorge Tadeo Goffi Flaquer Scartezzini (OAB 182314\/SP), Felipe Legrazie Ezabella (OAB 182591\/SP), Ana Claudia Goffi Flaquer Scartezzini (OAB 230049\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2012","descricao":"Despacho    Vistos. Oficie-se \u00e0 Ag\u00eancia Judicial do Banco do Brasil (1897-X) solicitando a confirma\u00e7\u00e3o do bloqueio de fls. 128, no valor de R$ 10.019,33, datado de 03\/05\/2011, ID n\u00ba 072011000003727872, observando-se que na solicita\u00e7\u00e3o do bloqueio constou como sendo n\u00famero do processo 00208132987-7. Considerando-se o elevado n\u00famero de processos em andamento e o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (Reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de of\u00edcio. Com a confirma\u00e7\u00e3o, certifique-se o decurso do prazo para impugna\u00e7\u00e3o e tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o de fls. 136\/140. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO  N\u00ba 1992,  1\u00ba ANDAR,  CH\u00c1CARA  \nSANTO  ANT\u00d4NIO  - CEP  04734-003,  FONE: (11) 5686-3119,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  STOAMAROJEC@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0029396-70.2010.8.26.0002  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso: 0029396-70.2010.8.26.0002  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Jos\u00e9 Antonio  Alberto\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  02  de  mar\u00e7o  de  2012  fa\u00e7o  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  1\u00aa  \nVara  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  de  Santo  Amaro.  Eu,(Edna)    escr.  subscrevi.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a). \nDebora  Romano  Menezes\nVistos.\nOficie-se  \u00e0  Ag\u00eancia  Judicial  do  Banco  do  Brasil  (1897-X)  solicitando  a  confirma\u00e7\u00e3o  do  \nbloqueio  de  fls.  128,  no  valor  de  R$  10.019,33,  datado  de 03\/05\/2011,  ID  n\u00ba \n072011000003727872,  observando-se  que  na  solicita\u00e7\u00e3o  do  bloqueio  constou  como  sendo  n\u00famero  \ndo  processo  00208132987-7.\nConsiderando-se  o  elevado  n\u00famero  de  processos  em  andamento  e  o  reduzido  n\u00famero  de  \nfuncion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  cart\u00f3rio,  al\u00e9m  da  celeridade  imposta  pela  Emenda  \nConstitucional  n\u00famero  45  (Reforma  do  Judici\u00e1rio),  a  presente  servir\u00e1  de  of\u00edcio.\nCom  a  confirma\u00e7\u00e3o,  certifique-se  o  decurso  do  prazo  para  impugna\u00e7\u00e3o  e  tornem  \nconclusos  para  aprecia\u00e7\u00e3o  de  fls.  136\/140.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , data  supra.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0029396-70.2010.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000002PWVI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA ROMANO MENEZES, liberado nos autos em 01\/03\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"01\/03\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos em 02\/03\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2012","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   aguardando despachar urgente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Aguardando juntada\/decorrer prazo 19\/10\/2011 Preferencial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2011","descricao":"Autos no Prazo   prazo 02Vencimento: 23\/08\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2011","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: FELIPE LEGRAZIE EZABELLA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2011","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Aguardando expediente - urgente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: caderno 3 P\u00e1gina: 1662\/1698","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: caderno 3 P\u00e1gina: 1662\/1698","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2011 Teor do ato: Procedi ao bloqueio \"on line\", via Bacen-Jud, de valores eventualmente existentes pertencentes \u00e0 parte executada, conforme c\u00f3pia da minuta que segue em anexo. Retornem os autos conclusos, no prazo de cinco dias, para verifica\u00e7\u00e3o do efetivo cumprimento da medida ora determinada. Int. Advogados(s): JORGE TADEO GOFFI FLAQUER SCARTEZZINI (OAB 182314\/SP), ANA CLAUDIA GOFFI FLAQUER SCARTEZZINI (OAB 230049\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2011 Teor do ato: Vistos. 1- Nesta data, conforme conv\u00eanio celebrado com o Banco Central, efetuei solicita\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia do valor bloqueado pelo sistema BACENJUD (conforme minuta em anexo). Dou o valor bloqueado como penhorado. Intime-se a parte requerida, para que, querendo, ofere\u00e7a impugna\u00e7\u00e3o no prazo legal. 2- Consulta retro: de fato, existente incorre\u00e7\u00e3o no n\u00famero do processo informado na minuta do pedido de bloqueio efetuado junto ao Bacen. Quanto aos demais dados, n\u00e3o h\u00e1 incorre\u00e7\u00e3o. Desta feita, providencie a Serventia contato com a funcion\u00e1ria indicada a fim de noticiar que a ordem de bloqueio se refere aos autos de n\u00ba 0029396-70.2010.8.26.0002, sendo certo que os demais dados est\u00e3o corretos, certificando nos autos. Se necess\u00e1rio, expe\u00e7a-se of\u00edcio para tal finalidade. Intime-se. Advogados(s): JORGE TADEO GOFFI FLAQUER SCARTEZZINI (OAB 182314\/SP), ANA CLAUDIA GOFFI FLAQUER SCARTEZZINI (OAB 230049\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2011","descricao":"Despacho    Procedi ao bloqueio \"on line\", via Bacen-Jud, de valores eventualmente existentes pertencentes \u00e0 parte executada, conforme c\u00f3pia da minuta que segue em anexo. Retornem os autos conclusos, no prazo de cinco dias, para verifica\u00e7\u00e3o do efetivo cumprimento da medida ora determinada. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  de S\u00e3o Paulo\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAVENIDA ADOLFO PINHEIRO N\u00ba 1992, 1\u00ba ANDAR, CH\u00c1CARA \nSANTO ANT\u00d4NIO - CEP 04734-003, FONE: (11) 5686-3119, S\u00c3O \nPAULO-SP - E-MAIL: STOAMAROJEC@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0029396-70.2010.8.26.0002  - p. 1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0029396-70.2010.8.26.0002  - Procedimento do Juizado \nEspecial C\u00edvel\nRequerente : Jos\u00e9 Antonio Alberto\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Debora Romano Menezes\nVistos.\nProcedi ao bloqueio \u201con line\u201d, via Bacen-Jud, de valores eventualmente \nexistentes pertencentes \u00e0 parte executada, conforme c\u00f3pia da minuta que segue em anexo.  Retornem os autos conclusos, no prazo de cinco dias, para verifica\u00e7\u00e3o do \nefetivo cumprimento da medida ora determinada. Int.\nS\u00e3o Paulo , 03 de maio de 2011 .\nD\u00e9bora Romano Menezes\nJu\u00edza de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0029396-70.2010.8.26.0002 e c\u00f3digo 02000000247XW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA ROMANO MENEZES, liberado nos autos em 03\/05\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"03\/05\/2011","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1- Nesta data, conforme conv\u00eanio celebrado com o Banco Central, efetuei solicita\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia do valor bloqueado pelo sistema BACENJUD (conforme minuta em anexo). Dou o valor bloqueado como penhorado. Intime-se a parte requerida, para que, querendo, ofere\u00e7a impugna\u00e7\u00e3o no prazo legal. 2- Consulta retro: de fato, existente incorre\u00e7\u00e3o no n\u00famero do processo informado na minuta do pedido de bloqueio efetuado junto ao Bacen. Quanto aos demais dados, n\u00e3o h\u00e1 incorre\u00e7\u00e3o. Desta feita, providencie a Serventia contato com a funcion\u00e1ria indicada a fim de noticiar que a ordem de bloqueio se refere aos autos de n\u00ba 0029396-70.2010.8.26.0002, sendo certo que os demais dados est\u00e3o corretos, certificando nos autos. Se necess\u00e1rio, expe\u00e7a-se of\u00edcio para tal finalidade. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAvenida Adolfo Pinheiro n\u00ba 1992, 1\u00ba andar, Ch\u00e1cara Santo Ant\u00f4nio - CEP \n04734-003, Fone: (11) 5686-3119, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \nstoamarojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0029396-70.2010.8.26.0002  - p. 1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0029396-70.2010.8.26.0002  \nClasse - Assunto Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel  - Responsabilidade Civil\nRequerente : Jos\u00e9 Antonio Alberto\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Debora Romano Menezes\nVistos.\n1- Nesta data, conforme conv\u00eanio celebrado com o Banco Central, efetuei \nsolicita\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia do valor bloqueado pelo sistema BACENJUD (conforme minuta em \nanexo).\nDou o valor bloqueado como penhorado\n.\nIntime-se a parte requerida, para que, querendo, ofere\u00e7a impugna\u00e7\u00e3o no prazo \nlegal.\n2- Consulta retro: de fato, existente incorre\u00e7\u00e3o no n\u00famero do processo informado \nna minuta do pedido de bloqueio efetuado junto ao Bacen. Quanto aos demais dados, n\u00e3o h\u00e1 \nincorre\u00e7\u00e3o.\nDesta feita, providencie a Serventia contato com a funcion\u00e1ria indicada a fim de \nnoticiar que a ordem de bloqueio se refere aos autos de n\u00ba 0029396-70.2010.8.26.0002, sendo \ncerto que os demais dados est\u00e3o corretos, certificando nos autos. Se necess\u00e1rio, expe\u00e7a-se of\u00edcio \npara tal finalidade.Intime-se.\nS\u00e3o Paulo , 03 de maio de 2011 .\nD\u00e9bora Romano Menezes\nJu\u00edza de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0029396-70.2010.8.26.0002 e c\u00f3digo 02000000247XQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA ROMANO MENEZES, liberado nos autos em 03\/05\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"03\/05\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    CONSULTA Certifico e dou f\u00e9 que atendi a telefonema de Luana, funcion\u00e1ria do departamento jur\u00eddico do Banco Ita\u00fa, que informou que, ao tentar cumprir ordem de bloqueio dada nestes autos atrav\u00e9s do BacenJud, encontrou diverg\u00eancia entre n\u00famero de processo e nome das partes. A funcion\u00e1ria em quest\u00e3o pode ser contatada pelo telefone 2183 7568. Diante do exposto, torno os autos conclusos para delibera\u00e7\u00e3o. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 03 de maio de 2011, Vanderson Nunes Costa, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, subscrevo.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Ag. junt\/decorrer prazo-Preferencial - 03\/3\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   ag. J\/decorrer prazo\/priorit\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2011","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Aguardando andamento na mesa do final 05.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2011","descricao":"Recebidos os Autos da Contadoria   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2011","descricao":"Remetidos os Autos para a Contadoria   Tipo de local de destino: Contadoria Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2011","descricao":"Remetidos os Autos para a Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada 08\/02 PREFERENCIAL .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   aguardando juntada\/decorrer prazo 17\/12\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2010","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Aguardando Expediente - 14\/12\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2010","descricao":"Remetidos os Autos para o Anexo   Tipo de local de destino: Anexo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Anexo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0262\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: CADERNO 3 P\u00e1gina: 1793\/1815","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0262\/2010 Teor do ato: Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio, na forma do artigo 38 da Lei 9099\/95. Fundamento e decido. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. A institui\u00e7\u00e3o financeira requerida, na qualidade de prestadora de servi\u00e7os, colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de seu correntista a possibilidade de realiza\u00e7\u00e3o de saques, bem como de empr\u00e9stimos autom\u00e1ticos, outras transfer\u00eancias e pagamentos atrav\u00e9s do sistema de auto-atendimento, auferindo, com tal expediente, maiores lucros e vantagens, pois possibilita a realiza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o pelo pr\u00f3prio correntista, facilitando, desta forma, o servi\u00e7o dos funcion\u00e1rios do banco. Ali\u00e1s, nos dias atuais, \u00e9 not\u00f3rio o incentivo que as institui\u00e7\u00f5es financeiras empenham em convencer seus clientes, mesmo os mais hipossuficientes, a usarem o meio eletr\u00f4nico em suas rela\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias, at\u00e9 mesmo dificultando o acesso ao caixa f\u00edsico da ag\u00eancia, de modo que a pessoa se conven\u00e7a que \u00e9 mais r\u00e1pido, pr\u00e1tico e f\u00e1cil a utiliza\u00e7\u00e3o do caixa eletr\u00f4nico para realiza\u00e7\u00e3o de praticamente todas as rela\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias, inclusive de \"credi\u00e1rio autom\u00e1tico\". Com tal comportamento, os bancos permitem que o marginal saque valor maior do que o constante na conta do consumidor, pois libera, automaticamente, no pr\u00f3prio caixa eletr\u00f4nico, empr\u00e9stimo em seu favor, permitindo, logo ap\u00f3s a libera\u00e7\u00e3o, que o estelionat\u00e1rio usufrua livremente de grande parte do valor emprestado. Agindo desta maneira, a r\u00e9 deve assumir o risco na presta\u00e7\u00e3o de seu servi\u00e7o, fornecendo ao consumidor a seguran\u00e7a necess\u00e1ria para que n\u00e3o haja problemas na realiza\u00e7\u00e3o de tais opera\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do sistema de auto-atendimento. Nos termos do artigo 14, par\u00e1grafo 3\u00ba, da Lei n\u00ba. 8.078\/90, \u00e9 \u00f4nus do fornecedor de servi\u00e7os a comprova\u00e7\u00e3o da inexist\u00eancia de defeito, bem como da culpa exclusiva do consumidor ou de terceiro, \u00f4nus do qual n\u00e3o se desincumbiu a r\u00e9. Saliente-se que n\u00e3o se trata nem mesmo de invers\u00e3o de \u00f4nus probat\u00f3rio e sim de \u00f4nus direto imputado ao fornecedor dos servi\u00e7os, nos termos da disposi\u00e7\u00e3o legal ora referida. A requerida, em sua defesa, alega que foi zelosa, imputando a culpa exclusivamente ao autor, dizendo que seria imposs\u00edvel a concretiza\u00e7\u00e3o das transa\u00e7\u00f5es impugnadas sem o uso do cart\u00e3o magn\u00e9tico disponibilizado ao autor e sem a digita\u00e7\u00e3o correta da sua senha. Ocorre que a r\u00e9 se esquece que a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos caixas eletr\u00f4nicos de suas pr\u00f3prias ag\u00eancias banc\u00e1rias \u00e9 de sua exclusiva responsabilidade. A requerida, no entanto, n\u00e3o disponibiliza sequer um funcion\u00e1rio para controle da utiliza\u00e7\u00e3o dos caixas, de modo a evitar a presen\u00e7a de marginais no local, permitindo, assim, a livre aplica\u00e7\u00e3o do golpe em seus correntistas, principalmente, naqueles mais hipossuficientes. Pelo que se conclui da vers\u00e3o narrada na peti\u00e7\u00e3o inicial, o consumidor foi ludibriado quando tentava realizar opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias, no interior de ag\u00eancia da r\u00e9, ocasi\u00e3o em que a r\u00e9 permitiu a livre a\u00e7\u00e3o do marginal, que conseguiu \"observar\" a senha do autor, bem como logrou obter o seu respectivo cart\u00e3o, permitindo-se, \"incontinenti\", que o marginal lograsse a realiza\u00e7\u00e3o de saque e de dois empr\u00e9stimos autom\u00e1ticos junto ao caixa eletr\u00f4nico. Dentro de tal quadro, \u00e9 inafast\u00e1vel a responsabilidade do banco pela eclos\u00e3o do evento em quest\u00e3o. Na condi\u00e7\u00e3o de prestadora de servi\u00e7os banc\u00e1rios, \u00e9 da r\u00e9 o \u00f4nus de comprovar que as transa\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias informadas na inicial foram, de fato, realizadas pelo autor, diretamente, ou atrav\u00e9s de permiss\u00e3o do pr\u00f3prio autor, \u00f4nus do qual n\u00e3o se eximiu a requerida, da\u00ed porque o acolhimento do pedido inicial. Saliente-se que \u00e9 imposs\u00edvel ao autor a comprova\u00e7\u00e3o de fato negativo, ou seja, de que n\u00e3o efetuou as referidas transa\u00e7\u00f5es, mas que teriam sido feitas por terceira pessoa, atrav\u00e9s de cart\u00e3o clonado ou de outro meio il\u00edcito. Esta comprova\u00e7\u00e3o, de boa presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, cabe \u00e0 r\u00e9, que deveria ter produzido provas id\u00f4neas e cabais que indicassem que foi o autor, ou pessoa a seu mando, que realizou o saque. A requerida, no entanto, apenas alega e nada comprova, motivo pelo qual \u00e9 de rigor que se atenda ao pedido de restitui\u00e7\u00e3o do valor indevidamente subtra\u00eddo da conta do autor. Tamb\u00e9m o dano moral deve ser indenizado, em raz\u00e3o do preju\u00edzo sofrido pelo autor, diante da falha de servi\u00e7o por parte da requerida. Ora, a r\u00e9 exerce atividade econ\u00f4mica onerosa, e, agindo em falha de servi\u00e7o, surge sua conseq\u00fcente responsabilidade pelos danos causados injustamente ao consumidor, apenas se justificando a exclus\u00e3o de sua responsabilidade na hip\u00f3tese de culpa exclusiva do consumidor, o que n\u00e3o \u00e9 o caso dos autos. Por tais raz\u00f5es, dever\u00e1 a r\u00e9 responder pelos aborrecimentos causados \u00e0 parte autora pela m\u00e1-presta\u00e7\u00e3o de seus servi\u00e7os. A indeniza\u00e7\u00e3o deve ser fixada em quantia que, de um lado, compense a parte requerente pelo dano sofrido e, de outro lado, sirva de alerta e desest\u00edmulo ao lesante. Nesse sentido: \"INDENIZA\u00c7\u00c3O - Dano moral - Arbitramento - Crit\u00e9rio - Ju\u00edzo prudencial. A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral \u00e9 arbitr\u00e1vel mediante estimativa prudencial que leva em conta a necessidade de, com a quantia satisfazer a dor da v\u00edtima e dissuadir de igual e novo atentado o autor da ofensa\" (JTJJ, ed. Lex, 155\/94, Relator C\u00e9sar Peluso). Diante disto, arbitro a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor correspondente a cinco sal\u00e1rios m\u00ednimos atuais, ou seja, em R$ 2.550,00. A r\u00e9 tamb\u00e9m dever\u00e1 ser condenada a pagar ao autor a multa arbitrada na decis\u00e3o de fls. 39, at\u00e9 a presente data. Conforme autentica\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica que consta no documento de fls. 49, in fine, a requerida foi intimada da decis\u00e3o de fls. 39 no dia 23.04.2010, de modo que deveria cessar os descontos das parcelas a partir do m\u00eas de maio de 2009, mas n\u00e3o procedeu desta forma, conforme documento de fls. 53, motivo pelo qual deve pagar ao autor a multa que foi arbitrada em cinco vezes cada mensalidade indevidamente descontada, o que, at\u00e9 o presente m\u00eas, soma o total de R$ 2.330,30, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parcela no valor de R$ 66,58, e R$ 1.906,45, no que tange \u00e0 parcela mensal no valor de R$ 54,47. Diante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, resolvendo o m\u00e9rito, com fundamento no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, desconstituindo os contratos objetos da presente demanda, sem \u00f4nus para ao autor, declarando a inexigibilidade de pagamento do d\u00e9bito apontado na inicial e condenando a requerida a pagar ao autor, a t\u00edtulo de danos morais, a import\u00e2ncia de R$ 2.550,00 (dois mil, quinhentos e cinq\u00fcenta reais), corrigida monetariamente, pela Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP, e acrescida de juros de 1,0% (um por cento) ao m\u00eas, tudo a contar da presente data at\u00e9 o efetivo pagamento. Condeno a requerida, ademais, a pagar ao autor, a t\u00edtulo de danos materiais, a import\u00e2ncia de R$ 1.414,20 (um mil, quatrocentos e quatorze reais e vinte centavos), corrigida monetariamente, pela Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP, desde o ajuizamento da demanda, e acrescida de juros de 1,0% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o at\u00e9 o efetivo pagamento. Condeno a requerida, ainda, a pagar ao autor, a t\u00edtulo de multa por descumprimento da decis\u00e3o de fls. 39, a import\u00e2ncia toal de R$ 4.236,75 (quatro mil, duzentos e trinta e seis reais e setenta e cinco centavos), corrigida monetariamente, pela Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP, desde o ajuizamento da demanda, e acrescida de juros de 1,0% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o at\u00e9 o efetivo pagamento. Condeno a requerida, por fim, a restituir ao autor, em dobro, todas as parcelas descontadas de sua conta, referentes aos empr\u00e9stimos descritos na inicial, ap\u00f3s o ajuizamento da demanda, valor este que dever\u00e1 ser calculado em sede de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Torno definitiva a decis\u00e3o de fls. 39. Expe\u00e7a-se of\u00edcio ao INSS para cessa\u00e7\u00e3o definitiva do desconto autom\u00e1tico das parcelas do benef\u00edcio do autor. Sem custas e honor\u00e1rios nesta fase, nos termos do art. 55 da Lei n.\u00ba 9.099\/95. Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado, o valor do preparo ser\u00e1 de R$ 266,00, bem como dever\u00e1 ser recolhido o porte de remessa e retorno dos autos, na import\u00e2ncia de R$ 25,00, por autos processuais. A parte vencida dever\u00e1 efetuar o pagamento do valor da condena\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, a contar do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, sob pena de pagamento de multa, nos termos do art. 475-J do CPC. P. R. I. Advogados(s): JORGE TADEO GOFFI FLAQUER SCARTEZZINI (OAB 182314\/SP), ANA CLAUDIA GOFFI FLAQUER SCARTEZZINI (OAB 230049\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2010","descricao":"Remetidos os Autos para Outra Vara (mesmo Foro) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2010","descricao":"Decis\u00e3o Proferida   Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio, na forma do artigo 38 da Lei 9099\/95. Fundamento e decido. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. A institui\u00e7\u00e3o financeira requerida, na qualidade de prestadora de servi\u00e7os, colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de seu correntista a possibilidade de realiza\u00e7\u00e3o de saques, bem como de empr\u00e9stimos autom\u00e1ticos, outras transfer\u00eancias e pagamentos atrav\u00e9s do sistema de auto-atendimento, auferindo, com tal expediente, maiores lucros e vantagens, pois possibilita a realiza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o pelo pr\u00f3prio correntista, facilitando, desta forma, o servi\u00e7o dos funcion\u00e1rios do banco. Ali\u00e1s, nos dias atuais, \u00e9 not\u00f3rio o incentivo que as institui\u00e7\u00f5es financeiras empenham em convencer seus clientes, mesmo os mais hipossuficientes, a usarem o meio eletr\u00f4nico em suas rela\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias, at\u00e9 mesmo dificultando o acesso ao caixa f\u00edsico da ag\u00eancia, de modo que a pessoa se conven\u00e7a que \u00e9 mais r\u00e1pido, pr\u00e1tico e f\u00e1cil a utiliza\u00e7\u00e3o do caixa eletr\u00f4nico para realiza\u00e7\u00e3o de praticamente todas as rela\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias, inclusive de \"credi\u00e1rio autom\u00e1tico\". Com tal comportamento, os bancos permitem que o marginal saque valor maior do que o constante na conta do consumidor, pois libera, automaticamente, no pr\u00f3prio caixa eletr\u00f4nico, empr\u00e9stimo em seu favor, permitindo, logo ap\u00f3s a libera\u00e7\u00e3o, que o estelionat\u00e1rio usufrua livremente de grande parte do valor emprestado. Agindo desta maneira, a r\u00e9 deve assumir o risco na presta\u00e7\u00e3o de seu servi\u00e7o, fornecendo ao consumidor a seguran\u00e7a necess\u00e1ria para que n\u00e3o haja problemas na realiza\u00e7\u00e3o de tais opera\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do sistema de auto-atendimento. Nos termos do artigo 14, par\u00e1grafo 3\u00ba, da Lei n\u00ba. 8.078\/90, \u00e9 \u00f4nus do fornecedor de servi\u00e7os a comprova\u00e7\u00e3o da inexist\u00eancia de defeito, bem como da culpa exclusiva do consumidor ou de terceiro, \u00f4nus do qual n\u00e3o se desincumbiu a r\u00e9. Saliente-se que n\u00e3o se trata nem mesmo de invers\u00e3o de \u00f4nus probat\u00f3rio e sim de \u00f4nus direto imputado ao fornecedor dos servi\u00e7os, nos termos da disposi\u00e7\u00e3o legal ora referida. A requerida, em sua defesa, alega que foi zelosa, imputando a culpa exclusivamente ao autor, dizendo que seria imposs\u00edvel a concretiza\u00e7\u00e3o das transa\u00e7\u00f5es impugnadas sem o uso do cart\u00e3o magn\u00e9tico disponibilizado ao autor e sem a digita\u00e7\u00e3o correta da sua senha. Ocorre que a r\u00e9 se esquece que a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos caixas eletr\u00f4nicos de suas pr\u00f3prias ag\u00eancias banc\u00e1rias \u00e9 de sua exclusiva responsabilidade. A requerida, no entanto, n\u00e3o disponibiliza sequer um funcion\u00e1rio para controle da utiliza\u00e7\u00e3o dos caixas, de modo a evitar a presen\u00e7a de marginais no local, permitindo, assim, a livre aplica\u00e7\u00e3o do golpe em seus correntistas, principalmente, naqueles mais hipossuficientes. Pelo que se conclui da vers\u00e3o narrada na peti\u00e7\u00e3o inicial, o consumidor foi ludibriado quando tentava realizar opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias, no interior de ag\u00eancia da r\u00e9, ocasi\u00e3o em que a r\u00e9 permitiu a livre a\u00e7\u00e3o do marginal, que conseguiu \"observar\" a senha do autor, bem como logrou obter o seu respectivo cart\u00e3o, permitindo-se, \"incontinenti\", que o marginal lograsse a realiza\u00e7\u00e3o de saque e de dois empr\u00e9stimos autom\u00e1ticos junto ao caixa eletr\u00f4nico. Dentro de tal quadro, \u00e9 inafast\u00e1vel a responsabilidade do banco pela eclos\u00e3o do evento em quest\u00e3o. Na condi\u00e7\u00e3o de prestadora de servi\u00e7os banc\u00e1rios, \u00e9 da r\u00e9 o \u00f4nus de comprovar que as transa\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias informadas na inicial foram, de fato, realizadas pelo autor, diretamente, ou atrav\u00e9s de permiss\u00e3o do pr\u00f3prio autor, \u00f4nus do qual n\u00e3o se eximiu a requerida, da\u00ed porque o acolhimento do pedido inicial. Saliente-se que \u00e9 imposs\u00edvel ao autor a comprova\u00e7\u00e3o de fato negativo, ou seja, de que n\u00e3o efetuou as referidas transa\u00e7\u00f5es, mas que teriam sido feitas por terceira pessoa, atrav\u00e9s de cart\u00e3o clonado ou de outro meio il\u00edcito. Esta comprova\u00e7\u00e3o, de boa presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, cabe \u00e0 r\u00e9, que deveria ter produzido provas id\u00f4neas e cabais que indicassem que foi o autor, ou pessoa a seu mando, que realizou o saque. A requerida, no entanto, apenas alega e nada comprova, motivo pelo qual \u00e9 de rigor que se atenda ao pedido de restitui\u00e7\u00e3o do valor indevidamente subtra\u00eddo da conta do autor. Tamb\u00e9m o dano moral deve ser indenizado, em raz\u00e3o do preju\u00edzo sofrido pelo autor, diante da falha de servi\u00e7o por parte da requerida. Ora, a r\u00e9 exerce atividade econ\u00f4mica onerosa, e, agindo em falha de servi\u00e7o, surge sua conseq\u00fcente responsabilidade pelos danos causados injustamente ao consumidor, apenas se justificando a exclus\u00e3o de sua responsabilidade na hip\u00f3tese de culpa exclusiva do consumidor, o que n\u00e3o \u00e9 o caso dos autos. Por tais raz\u00f5es, dever\u00e1 a r\u00e9 responder pelos aborrecimentos causados \u00e0 parte autora pela m\u00e1-presta\u00e7\u00e3o de seus servi\u00e7os. A indeniza\u00e7\u00e3o deve ser fixada em quantia que, de um lado, compense a parte requerente pelo dano sofrido e, de outro lado, sirva de alerta e desest\u00edmulo ao lesante. Nesse sentido: \"INDENIZA\u00c7\u00c3O - Dano moral - Arbitramento - Crit\u00e9rio - Ju\u00edzo prudencial. A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral \u00e9 arbitr\u00e1vel mediante estimativa prudencial que leva em conta a necessidade de, com a quantia satisfazer a dor da v\u00edtima e dissuadir de igual e novo atentado o autor da ofensa\" (JTJJ, ed. Lex, 155\/94, Relator C\u00e9sar Peluso). Diante disto, arbitro a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor correspondente a cinco sal\u00e1rios m\u00ednimos atuais, ou seja, em R$ 2.550,00. A r\u00e9 tamb\u00e9m dever\u00e1 ser condenada a pagar ao autor a multa arbitrada na decis\u00e3o de fls. 39, at\u00e9 a presente data. Conforme autentica\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica que consta no documento de fls. 49, in fine, a requerida foi intimada da decis\u00e3o de fls. 39 no dia 23.04.2010, de modo que deveria cessar os descontos das parcelas a partir do m\u00eas de maio de 2009, mas n\u00e3o procedeu desta forma, conforme documento de fls. 53, motivo pelo qual deve pagar ao autor a multa que foi arbitrada em cinco vezes cada mensalidade indevidamente descontada, o que, at\u00e9 o presente m\u00eas, soma o total de R$ 2.330,30, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parcela no valor de R$ 66,58, e R$ 1.906,45, no que tange \u00e0 parcela mensal no valor de R$ 54,47. Diante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, resolvendo o m\u00e9rito, com fundamento no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, desconstituindo os contratos objetos da presente demanda, sem \u00f4nus para ao autor, declarando a inexigibilidade de pagamento do d\u00e9bito apontado na inicial e condenando a requerida a pagar ao autor, a t\u00edtulo de danos morais, a import\u00e2ncia de R$ 2.550,00 (dois mil, quinhentos e cinq\u00fcenta reais), corrigida monetariamente, pela Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP, e acrescida de juros de 1,0% (um por cento) ao m\u00eas, tudo a contar da presente data at\u00e9 o efetivo pagamento. Condeno a requerida, ademais, a pagar ao autor, a t\u00edtulo de danos materiais, a import\u00e2ncia de R$ 1.414,20 (um mil, quatrocentos e quatorze reais e vinte centavos), corrigida monetariamente, pela Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP, desde o ajuizamento da demanda, e acrescida de juros de 1,0% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o at\u00e9 o efetivo pagamento. Condeno a requerida, ainda, a pagar ao autor, a t\u00edtulo de multa por descumprimento da decis\u00e3o de fls. 39, a import\u00e2ncia toal de R$ 4.236,75 (quatro mil, duzentos e trinta e seis reais e setenta e cinco centavos), corrigida monetariamente, pela Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP, desde o ajuizamento da demanda, e acrescida de juros de 1,0% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o at\u00e9 o efetivo pagamento. Condeno a requerida, por fim, a restituir ao autor, em dobro, todas as parcelas descontadas de sua conta, referentes aos empr\u00e9stimos descritos na inicial, ap\u00f3s o ajuizamento da demanda, valor este que dever\u00e1 ser calculado em sede de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Torno definitiva a decis\u00e3o de fls. 39. Expe\u00e7a-se of\u00edcio ao INSS para cessa\u00e7\u00e3o definitiva do desconto autom\u00e1tico das parcelas do benef\u00edcio do autor. Sem custas e honor\u00e1rios nesta fase, nos termos do art. 55 da Lei n.\u00ba 9.099\/95. Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado, o valor do preparo ser\u00e1 de R$ 266,00, bem como dever\u00e1 ser recolhido o porte de remessa e retorno dos autos, na import\u00e2ncia de R$ 25,00, por autos processuais. A parte vencida dever\u00e1 efetuar o pagamento do valor da condena\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, a contar do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, sob pena de pagamento de multa, nos termos do art. 475-J do CPC. P. R. I.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2010","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Processo F\u00edsico","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2010","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Processo F\u00edsico","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2010","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2010\/045527-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 26\/07\/2010 Local: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel Anexo UNISA","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/06\/2010","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2010\/035778-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 05\/08\/2010 Local: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel Anexo UNISA","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/05\/2010","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":67,"total_andamentos":67}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752980023","codPublicacaoOrigem":"1198902179","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0029396-70.2010.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0029396-70.2010.8.26.0002 (002.10.029396-6) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade Civil - Jos\u00e9 Antonio Alberto - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Diante da penhora realizada a fls. 127\/128; do que consta da certid\u00e3o de fls. 146; e da retirada da guia de levantamento sem ressalvas, presume-se a satisfa\u00e7\u00e3o integral do cr\u00e9dito, raz\u00e3o pela qual DECLARO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 924, II, do NCPC.Decorridos 90 dias do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o da ficha-mem\u00f3ria, conforme autorizam as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Prov. CSM 1679\/2009).Defiro o desentranhamento de eventual t\u00edtulo de cr\u00e9dito constante dos autos em favor do devedor; bem como o desentranhamento dos documentos constantes dos autos, em favor da parte que os tiver juntado e ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado.P.R.I.S\u00e3o Paulo, 05 de setembro de 2017 - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), CESAR AUGUSTO DOS SANTOS (OAB 158282\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0342\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2586","paginaFinal":"2586","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0029396-70.2010.8.26.0002","numeroAntigo":"002.10.029396-6","numeroUnificado":"0029396-70.2010.8.26.0002|002.10.029396-6|1679\/2009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}