{"numero":"0031487-97.2008.8.26.0554","processos":[{"processo":"0031487-97.2008.8.26.0554   (554.01.2008.031487)","classe":"Monit\u00f3ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"16\/10\/2017 00:00 - Prazo 24","distribuicao":"09\/09\/2008 \u00e0s 12:03 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santo Andr\u00e9","juiz":"Alexandre Betini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 52.678,66","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Banco Ita\u00fa Sa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Brasil Servi\u00e7os Particulares de Ambulancia Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Gilberto Barbosa Sangiacomo"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogada","nome":"Rita de Cassia Alves Borges"}],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0675\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 898\/900","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0675\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 262, julgo extinta, com fundamento no artigo 924, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil, a a\u00e7\u00e3o Monit\u00f3ria em fase de execu\u00e7\u00e3o promovida por Banco Ita\u00fa S\/A em face de Brasil Servi\u00e7os Particulares de Ambul\u00e2ncia Ltda e Gilberto Barbosa Sangiacomo.Transitada em julgado, arquivem-se os autos, comunicando-se.P. R. I. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Rita de Cassia Alves Borges (OAB 300843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio    Vistos.Diante da manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 262, julgo extinta, com fundamento no artigo 924, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil, a a\u00e7\u00e3o Monit\u00f3ria em fase de execu\u00e7\u00e3o promovida por Banco Ita\u00fa S\/A em face de Brasil Servi\u00e7os Particulares de Ambul\u00e2ncia Ltda e Gilberto Barbosa Sangiacomo.Transitada em julgado, arquivem-se os autos, comunicando-se.P. R. I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santo  Andr\u00e9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  JOS\u00c9 CABALLERO,  S\/N - 2\u00ba  ANDAR , SANTO  ANDR\u00c9  - SP  \n-  CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0031487-97.2008.8.26.0554 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0031487-97.2008.8.26.0554  -  Ordem  n\u00ba 1310\/2008\nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - \nRequerente : Banco Ita\u00fa Sa\nRequerido : Brasil Servi\u00e7os  Particulares  de Ambulancia  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Betini\nVistos.\nDiante  da  manifesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  262,  julgo  extinta,  com  fundamento  no  artigo  924,  \ninciso  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  a  a\u00e7\u00e3o  Monit\u00f3ria  em  fase  de  execu\u00e7\u00e3o  promovida  por   \nBanco  Ita\u00fa  S\/A   em  face  de   Brasil  Servi\u00e7os  Particulares  de  Ambul\u00e2ncia  Ltda  e  Gilberto  Barbosa  \nSangiacomo .\nTransitada  em  julgado,  arquivem-se  os  autos,  comunicando-se.\nP.  R.  I.\nSanto  Andr\u00e9 , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0031487-97.2008.8.26.0554 e c\u00f3digo FE0000005QH1P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BETINI, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 10:24 . fls. 1"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0473\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2381 P\u00e1gina: 825 a 833","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0473\/2017 Teor do ato: Os autos encontram-se desarquivados em cart\u00f3rio pelo prazo de trinta (30) dias. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Rita de Cassia Alves Borges (OAB 300843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Os autos encontram-se desarquivados em cart\u00f3rio pelo prazo de trinta (30) dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Pedido de Desarquivamento Juntado   Solicita\u00e7\u00e3o \u00e0 RECALL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2011","descricao":"Arquivamento   Volumes 1, 2 arquivados no pacote 7319\/2011, SUSPENSO com fundamento no art 791, III, do CPC ? 10.10.2011.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2011","descricao":"Aguardando Remessa ao Arquivo Geral   Aguardando Remessa ao Arquivo Geral","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Nos termos do artigo 791, III do CPC, suspendo o andamento da execu\u00e7\u00e3o. Aguarde-se no arquivo eventual provoca\u00e7\u00e3o do interessado. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Processo n\u00ba 1310\/08 Nos termos do artigo 791, III do CPC, suspendo o andamento da execu\u00e7\u00e3o. Aguarde-se no arquivo eventual provoca\u00e7\u00e3o do interessado. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n\u00ba1310\/08 Nos termos do artigo 791, III do CPC, suspendo o andamento da execu\u00e7\u00e3o. Aguarde-se no arquivo eventual provoca\u00e7\u00e3o do interessado. Int."}},{"data":"10\/10\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho - pet. autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2011","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor p.29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 259 - Processo n\u00ba 1310\/08 Indefiro o pedido de informa\u00e7\u00e3o ?on line? ao Detran vez que o Ju\u00edzo n\u00e3o disp\u00f5e de meios t\u00e9cnicos para sua utiliza\u00e7\u00e3o, bem como as informa\u00e7\u00f5es a serem obtidas independem de requisi\u00e7\u00e3o judicial para seu fornecimento. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Processo n\u00ba 1310\/08 Indefiro o pedido de informa\u00e7\u00e3o ?on line? ao Detran vez que o Ju\u00edzo n\u00e3o disp\u00f5e de meios t\u00e9cnicos para sua utiliza\u00e7\u00e3o, bem como as informa\u00e7\u00f5es a serem obtidas independem de requisi\u00e7\u00e3o judicial para seu fornecimento. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n\u00ba1310\/08 Indefiro o pedido de informa\u00e7\u00e3o on line ao Detran vez que o Ju\u00edzo n\u00e3o disp\u0f5ede meios t\u0e9cnicos para sua utiliza\u00e7\u00e3o, bem como as informa\u00e7\u0f5es a serem obtidas independem de requisi\u00e7\u00e3o judicial para seu fornecimento. Int."}},{"data":"15\/09\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho - pet. autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - J. ci\u00eancia ref. of\u00edcio de fls. 252 da Receita Federal. Int. Encontram-se arquivadas em cart\u00f3rio, em pasta pr\u00f3pria, as c\u00f3pias da declara\u00e7\u00e3o de I.R. dos requeridos. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2011","descricao":"Aguardando Resposta de Of\u00edcio   Aguardando Resposta de Of\u00edcio 28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2011","descricao":"Aguardando Retirada de Of\u00edcio   Aguardando Retirada de Of\u00edcio 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Fls. 246 - Expe\u00e7a-se o of\u00edcio requerido. Int. Fica V. Sa. intimado a retirar of\u00edcio(s) j\u00e1 expedido(s). Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2011","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Processo n\u00ba 1310\/08 Expe\u00e7a-se o of\u00edcio requerido. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n\u00ba1310\/08 Expe\u0e7ase o of\u0edcio requerido. Int."}},{"data":"16\/06\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho - pet. autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 6","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Indefiro o pedido de informa\u00e7\u00e3o ?on line? \u00e0 DRF vez que o Ju\u00edzo n\u00e3o disp\u00f5e de meios t\u00e9cnicos para sua utiliza\u00e7\u00e3o. Indefiro a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao Detran, pois as informa\u00e7\u00f5es a serem obtidas independem de requisi\u00e7\u00e3o judicial para seu fornecimento. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Processo n\u00ba 1310\/08 Indefiro o pedido de informa\u00e7\u00e3o ?on line? \u00e0 DRF vez que o Ju\u00edzo n\u00e3o disp\u00f5e de meios t\u00e9cnicos para sua utiliza\u00e7\u00e3o. Indefiro a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao Detran, pois as informa\u00e7\u00f5es a serem obtidas independem de requisi\u00e7\u00e3o judicial para seu fornecimento. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n\u00ba1310\/08 Indefiro o pedido de informa\u00e7\u00e3o on line \u00e0DRF vez que o Ju\u00edzo n\u00e3o disp\u0f5ede meios t\u0e9cnicos para sua utiliza\u00e7\u00e3o. Indefiro a expedi\u00e7\u00e3o de of\u0edcio ao Detran, pois as informa\u00e7\u0f5es a serem obtidas independem de requisi\u00e7\u00e3o judicial para seu fornecimento. Int."}},{"data":"26\/05\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho - pet. autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2011","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor 25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - A determina\u00e7\u00e3o de bloqueio restou infrut\u00edfera diante da inexist\u00eancia de saldo em conta, conforme minuta que segue. Promova o autor o regular andamento do feito em dois dias, sob pena de arquivamento. No sil\u00eancio, arquivem-se. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2011","descricao":"Despacho Proferido    A determina\u00e7\u00e3o de bloqueio restou infrut\u00edfera diante da inexist\u00eancia de saldo em conta, conforme minuta que segue. Promova o autor o regular andamento do feito em dois dias, sob pena de arquivamento. No sil\u00eancio, arquivem-se. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"A determina\u00e7\u00e3o de bloqueio restou infrut\uedfera diante da inexist\u00eancia de saldo em conta, conforme minuta que segue. Promova o autor o regular andamento do feito em dois dias, sob pena de arquivamento. No sil\u00eancio, arquivem-se. Int."}},{"data":"13\/05\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 13\/05\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Nesta data, determinei o bloqueio da import\u00e2ncia da execu\u00e7\u00e3o junto ao BACEN, conforme protocolo n\u00ba 20110000810208. Aguarde-se por 15 dias.Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Nesta data, determinei o bloqueio da import\u00e2ncia da execu\u00e7\u00e3o junto ao BACEN, conforme protocolo n\u00ba \u00a0\u00a020110000810208. Aguarde-se por 15 dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Nesta data, determinei o bloqueio da import\u00e2ncia da execu\u00e7\u00e3o junto ao BACEN, conforme protocolo n\u00ba 20110000810208. Aguarde-se por 15 dias. 69006e00ed00630069006f000000Int."}},{"data":"01\/04\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho - pet. autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2011","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos com Dra. Rita de Cassia Alves Borges L106\/23 v.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias 23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Ci\u00eancia da certid\u00e3o da serventia de fls. 232, relatando que a procura\u00e7\u00e3o de fls. 231 veio desacompanhada da respectiva taxa. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias 18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Em raz\u00e3o da nova sistem\u00e1tica adotada pelo CPC para as execu\u00e7\u00f5es de t\u00edtulos judiciais atrav\u00e9s da Lei 11.232, de 23.12.05, intime-se o devedor na pessoa do seu advogado, pelo D.J.E., para que cumpra a obriga\u00e7\u00e3o, depositando o valor a que foi condenado, acrescido de multa de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o . No sil\u00eancio do(a) devedor(a), dever\u00e1 o(a) credor(a), no prazo de seis (06) meses, contados do fim do prazo supra assinalado, apresentar nova mem\u00f3ria de c\u00e1lculo do d\u00e9bito, devidamente atualizado, podendo, se o desejar, indicar os bens a serem penhorados (art. 475-J, ?caput?, 2\u00aa parte e \u00a7\u00a7 3\u00ba e 5\u00ba, do CPC, acrescidos pela Lei 11.232\/05). Decorrido o prazo sem o requerimento da execu\u00e7\u00e3o, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo (art. 475-J. \u00a7 5\u00ba, do CPC, acrescido pela Lei 11.232\/05). Com o c\u00e1lculo (e, se o caso, a indica\u00e7\u00e3o dos bens) e fornecidos os meios necess\u00e1rios (dep\u00f3sito da dilig\u00eancia do Sr. Oficial de Justi\u00e7a), expe\u00e7a-se mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o (art. 475-J, \u00a7\u00a7 1\u00ba, do CPC, acrescidos pela Lei 11.232\/05), intimando-se o(a) executado da constri\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o, podendo o(a) mesmo(a) oferecer impugna\u00e7\u00e3o, no prazo de quinze (15) dias (art. 475-J. \u00a7 1\u00ba, do CPC, acrescido pela Lei 11.232\/05). Caso o(a) Oficial(a) de Justi\u00e7a n\u00e3o possa proceder \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o dos bens, por depender tal ato de conhecimentos especializados, ser\u00e1 nomeado avaliador (art. 475-J. \u00a7 2\u00ba, do CPC, acrescido pela Lei 11.232\/05). Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Processo n.\u00ba 1310\/08 Em raz\u00e3o da nova sistem\u00e1tica adotada pelo CPC para as execu\u00e7\u00f5es de t\u00edtulos judiciais atrav\u00e9s da Lei 11.232, de 23.12.05, intime-se o devedor na pessoa do seu advogado, pelo D.J.E., para que cumpra a obriga\u00e7\u00e3o, depositando o valor a que foi condenado, acrescido de multa de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o . No sil\u00eancio do(a) devedor(a), dever\u00e1 o(a) credor(a), no prazo de seis (06) meses, contados do fim do prazo supra assinalado, apresentar nova mem\u00f3ria de c\u00e1lculo do d\u00e9bito, devidamente atualizado, podendo, se o desejar, indicar os bens a serem penhorados (art. 475-J, ?caput?, 2\u00aa parte e \u00a7\u00a7 3\u00ba e 5\u00ba, do CPC, acrescidos pela Lei 11.232\/05). Decorrido o prazo sem o requerimento da execu\u00e7\u00e3o, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo (art. 475-J. \u00a7 5\u00ba, do CPC, acrescido pela Lei 11.232\/05). Com o c\u00e1lculo (e, se o caso, a indica\u00e7\u00e3o dos bens) e fornecidos os meios necess\u00e1rios (dep\u00f3sito da dilig\u00eancia do Sr. Oficial de Justi\u00e7a), expe\u00e7a-se mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o (art. 475-J, \u00a7\u00a7 1\u00ba, do CPC, acrescidos pela Lei 11.232\/05), intimando-se o(a) executado da constri\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o, podendo o(a) mesmo(a) oferecer impugna\u00e7\u00e3o, no prazo de quinze (15) dias (art. 475-J. \u00a7 1\u00ba, do CPC, acrescido pela Lei 11.232\/05). Caso o(a) Oficial(a) de Justi\u00e7a n\u00e3o possa proceder \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o dos bens, por depender tal ato de conhecimentos especializados, ser\u00e1 nomeado avaliador (art. 475-J. \u00a7 2\u00ba, do CPC, acrescido pela Lei 11.232\/05). Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n.\u00ba 1310\/08 Em raz\u00e3o da nova sistem\u00e1tica adotada pelo CPC para as execu\u00e7\u0f5es de t\u00edtulos judiciais atrav\u00e9s da Lei 11.232, de 23.12.05, intime-se o devedor na pessoa do seu advogado, pelo D.J.E., para que cumpra a obriga\u00e7\u00e3o, depositando o valor a que foi condenado, acrescido de multa de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o . No sil\u00eancio do(a) devedor(a), dever\u00e1o(a) credor(a), no prazo de seis (06) meses, contados do fim do prazo supra assinalado, apresentar nova mem\u00f3ria de c\u00e1lculo do d\u0e9bito, devidamente atualizado, podendo, se o desejar, indicar os bens a serem penhorados (art. 475-J, \u93caput , 2\u00aaparte e \u00a7\u00a73\u00bae 5\u00ba, do CPC, acrescidos pela Lei 11.232\/05). Decorrido o prazo sem o requerimento da execu\u00e7\u00e3o, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo (art. 475-J. \u00a75\u00ba, do CPC, acrescido pela Lei 11.232\/05). Com o c\u00e1lculo (e, se o caso, a indica\u00e7\u00e3o dos bens) e fornecidos os meios necess\u00e1rios (dep\u00f3sito da dilig\u00eancia do Sr. Oficial de Justi\u0e7a), expe\u0e7ase mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o (art. 475-J, \u00a7\u00a71\u00ba, do CPC, acrescidos pela Lei 11.232\/05), intimando-se o(a) executado da constri\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o, podendo o(a) mesmo(a) oferecer impugna\u00e7\u00e3o, no prazo de quinze (15) dias (art. 475-J. \u00a71\u00ba, do CPC, acrescido pela Lei 11.232\/05). Caso o(a) Oficial(a) de Justi\u0e7an\u00e3o possa proceder \u00e0avalia\u00e7\u00e3o dos bens, por depender tal ato de conhecimentos especializados, ser\u00e1nomeado avaliador (art. 475-J. \u00a72\u00ba, do CPC, acrescido pela Lei 11.232\/05). Int."}},{"data":"09\/02\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho - pet. autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2011","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes p.29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 224 - Processo n\u00ba 1310\/08 Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes. Requeira o interessado o que de direito em dez (10) dias. No sil\u00eancio, arquivem-se. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Processo n\u00ba 1310\/08 Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes. Requeira o interessado o que de direito em dez (10) dias. No sil\u00eancio, arquivem-se. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n\u00ba1310\/08 Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. D\u00ease ci\u00eancia \u00e0s partes. Requeira o interessado o que de direito em dez (10) dias. No sil\u00eancio, arquivem-se. Int."}},{"data":"10\/01\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho - dev. TJ","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao TJ - S.D. Privado - 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2009","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor 26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos Com Dra. Nataly Priscila De Aleixo L 102\/51v em 31\/08\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor 26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo requerido nos seus regulares efeitos. \u00c0s contra-raz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a ? Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado ? 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Processo n.\u00ba 1310\/08 Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo requerido nos seus regulares efeitos. \u00c0s contra-raz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a ? Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado ? 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n.\u00ba1310\/08 Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo requerido nos seus regulares efeitos. \u00c0s contra-raz\u0f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado 11\u00aaa 24\u00aaC\u00e2maras. Int."}},{"data":"13\/08\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho - pet. r\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2009","descricao":"Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado   Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado 9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Vistos. Recebo os embargos opostos, pois satisfeitos os requisitos de admissibilidade para tanto. No m\u00e9rito, os embargos devem ser providos, pois este magistrado efetivamente incorreu em equ\u00edvoco ao determinar a exclus\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia do saldo devedor. Isso porque melhor analisando o demonstrativo de fls. 08\/15 verifico que a institui\u00e7\u00e3o financeira n\u00e3o computou a comiss\u00e3o de perman\u00eancia cumulativamente com os outros encargos morat\u00f3rios para fins de apura\u00e7\u00e3o do quantum debeatur. Houve, em verdade, a mera aplica\u00e7\u00e3o dos \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (IGPM), o que n\u00e3o encontra \u00f3bice em lei, eis que a atualiza\u00e7\u00e3o objetiva apenas preservar o poder aquisitivo da moeda. Destarte, n\u00e3o obstante contratualmente prevista, for\u00e7oso \u00e9 reconhecer que a comiss\u00e3o de perman\u00eancia n\u00e3o foi aplicada no caso em debate para determina\u00e7\u00e3o do montante devido, sendo de rigor, pois, a rejei\u00e7\u00e3o dos embargos, com o subseq\u00fcente acolhimento integral da pretens\u00e3o condenat\u00f3ria e a imposi\u00e7\u00e3o da responsabilidade pelo pagamento das verbas sucumbenciais exclusivamente aos co-r\u00e9us. Retifico, pois, o dispositivo da senten\u00e7a, que passar\u00e1 a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: ?Ante todo o exposto, rejeito os embargos opostos e julgo procedente a a\u00e7\u00e3o, condenando os co-r\u00e9us ao pagamento da import\u00e2ncia correspondente a R$52.678,66, que dever\u00e1 ser devidamente atualizada pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde Agosto de 2008 (data do demonstrativo de fls. 08\/15) e acrescida de juros morat\u00f3rios \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas, estes a contar da cita\u00e7\u00e3o (artigo 405 do Novo C\u00f3digo Civil). Por conseguinte, resolvo o m\u00e9rito da lide nos termos do artigo 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno os co-r\u00e9us ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, patamar compat\u00edvel com a natureza e complexidade da causa (artigo 20, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil), observando-se, no tocante ao co-r\u00e9u Gilberto Barbosa Sangiacomo, o disposto no artigo 12 da Lei 1.060\/50 (fls. 111)?. Publique-se e intime-se, retificando-se o registro.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2009","descricao":"Aguardando Registro de Senten\u00e7a   Aguardando Registro de Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Recebo os embargos opostos, pois satisfeitos os requisitos de admissibilidade para tanto. No m\u00e9rito, os embargos devem ser providos, pois este magistrado efetivamente incorreu em equ\u00edvoco ao determinar a exclus\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia do saldo devedor. Isso porque melhor analisando o demonstrativo de fls. 08\/15 verifico que a institui\u00e7\u00e3o financeira n\u00e3o computou a comiss\u00e3o de perman\u00eancia cumulativamente com os outros encargos morat\u00f3rios para fins de apura\u00e7\u00e3o do quantum debeatur. Houve, em verdade, a mera aplica\u00e7\u00e3o dos \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (IGPM), o que n\u00e3o encontra \u00f3bice em lei, eis que a atualiza\u00e7\u00e3o objetiva apenas preservar o poder aquisitivo da moeda. Destarte, n\u00e3o obstante contratualmente prevista, for\u00e7oso \u00e9 reconhecer que a comiss\u00e3o de perman\u00eancia n\u00e3o foi aplicada no caso em debate para determina\u00e7\u00e3o do montante devido, sendo de rigor, pois, a rejei\u00e7\u00e3o dos embargos, com o subseq\u00fcente acolhimento integral da pretens\u00e3o condenat\u00f3ria e a imposi\u00e7\u00e3o da responsabilidade pelo pagamento das verbas sucumbenciais exclusivamente aos co-r\u00e9us. Retifico, pois, o dispositivo da senten\u00e7a, que passar\u00e1 a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: ?Ante todo o exposto, rejeito os embargos opostos e julgo procedente a a\u00e7\u00e3o, condenando os co-r\u00e9us ao pagamento da import\u00e2ncia correspondente a R$52.678,66, que dever\u00e1 ser devidamente atualizada pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde Agosto de 2008 (data do demonstrativo de fls. 08\/15) e acrescida de juros morat\u00f3rios \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas, estes a contar da cita\u00e7\u00e3o (artigo 405 do Novo C\u00f3digo Civil). Por conseguinte, resolvo o m\u00e9rito da lide nos termos do artigo 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno os co-r\u00e9us ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, patamar compat\u00edvel com a natureza e complexidade da causa (artigo 20, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil), observando-se, no tocante ao co-r\u00e9u Gilberto Barbosa Sangiacomo, o disposto no artigo 12 da Lei 1.060\/50 (fls. 111)?. Publique-se e intime-se, retificando-se o registro. Santo Andr\u00e9, 24 de Julho de 2009. Gustavo Sampaio Correia Juiz de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Recebo os embargos opostos, pois satisfeitos os requisitos de admissibilidade para tanto. No m\u00e9rito, os embargos devem ser providos, pois este magistrado efetivamente incorreu em equ\u00edvoco ao determinar a exclus\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia do saldo devedor. Isso porque melhor analisando o demonstrativo de fls. 08\/15 verifico que a institui\u00e7\u00e3o financeira n\u00e3o computou a comiss\u00e3o de perman\u00eancia cumulativamente com os outros encargos morat\u00f3rios para fins de apura\u00e7\u00e3o do quantum debeatur. Houve, em verdade, a mera aplica\u00e7\u00e3o dos \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (IGPM), o que n\u00e3o encontra \u00f3bice em lei, eis que a atualiza\u00e7\u00e3o objetiva apenas preservar o poder aquisitivo da moeda. Destarte, n\u00e3o obstante contratualmente prevista, for\u00e7oso \u00e9 reconhecer que a comiss\u00e3o de perman\u00eancia n\u00e3o foi aplicada no caso em debate para determina\u00e7\u00e3o do montante devido, sendo de rigor, pois, a rejei\u00e7\u00e3o dos embargos, com o subseq\u00fcente acolhimento integral da pretens\u00e3o condenat\u00f3ria e a imposi\u00e7\u00e3o da responsabilidade pelo pagamento das verbas sucumbenciais exclusivamente aos co-r\u00e9us. Retifico, pois, o dispositivo da senten\u00e7a, que passar\u00e1 a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: ?Ante todo o exposto, rejeito os embargos opostos e julgo procedente a a\u00e7\u00e3o, condenando os co-r\u00e9us ao pagamento da import\u00e2ncia correspondente a R$52.678,66, que dever\u00e1 ser devidamente atualizada pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde Agosto de 2008 (data do demonstrativo de fls. 08\/15) e acrescida de juros morat\u00f3rios \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas, estes a contar da cita\u00e7\u00e3o (artigo 405 do Novo C\u00f3digo Civil). Por conseguinte, resolvo o m\u00e9rito da lide nos termos do artigo 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno os co-r\u00e9us ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, patamar compat\u00edvel com a natureza e complexidade da causa (artigo 20, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil), observando-se, no tocante ao co-r\u00e9u Gilberto Barbosa Sangiacomo, o disposto no artigo 12 da Lei 1.060\/50 (fls. 111)?. Publique-se e intime-se, retificando-se o registro. Santo Andr\u00e9, 24 de Julho de 2009. Gustavo Sampaio Correia Juiz de Direito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Recebo os embargos opostos, pois satisfeitos os requisitos de admissibilidade para tanto. No m\u00e9?rito, os embargos devem ser providos, pois este magistrado efetivamente incorreu em equ\u00ed?voco ao determinar a exclus\u00e3?o da comiss\u00e3?o de perman\u00ea?ncia do saldo devedor. Isso porque melhor analisando o demonstrativo de fls. 08\/15 verifico que a institui\u00e7?\u00e3?o financeira n\u00e3?o computou a comiss\u00e3?o de perman\u00ea?ncia cumulativamente com os outros encargos morat\u00f3?rios para fins de apura\u00e7?\u00e3?o do quantum debeatur. Houve, em verdade, a mera aplica\u00e7?\u00e3?o dos \u00ed?ndices de corre\u00e7?\u00e3?o monet\u00e1?ria (IGPM), o que n\u00e3?o encontra \u00f3?bice em lei, eis que a atualiza\u00e7?\u00e3?o objetiva apenas preservar o poder aquisitivo da moeda. Destarte, n\u00e3?o obstante contratualmente prevista, for\u00e7?oso \u00e9? reconhecer que a comiss\u00e3?o de perman\u00ea?ncia n\u00e3?o foi aplicada no caso em debate para determina\u00e7?\u00e3?o do montante devido, sendo de rigor, pois, a rejei\u00e7?\u00e3?o dos embargos, com o subseq\u00fc?ente acolhimento integral da pretens\u00e3?o condenat\u00f3?ria e a imposi\u00e7?\u00e3?o da responsabilidade pelo pagamento das verbas sucumbenciais exclusivamente aos co-r\u00e9?us. Retifico, pois, o dispositivo da senten\u00e7?a, que passar\u00e1? a ter a seguinte reda\u00e7?\u00e3?o: \u201c gAnte todo o exposto, rejeito os embargos opostos e julgo procedente a a\u00e7?\u00e3?o, condenando os co-r\u00e9?us ao pagamento da import\u00e2?ncia correspondente a R$52.678,66, que dever\u00e1? ser devidamente atualizada pelos \u00ed?ndices da Tabela Pr\u00e1?tica do Tribunal de Justi\u00e7?a desde Agosto de 2008 (data do demonstrativo de fls. 08\/15) e acrescida de juros morat\u00f3?rios \u00e0? raz\u00e3?o de 1% ao m\u00ea?s, estes a contar da cita\u00e7?\u00e3?o (artigo 405 do Novo C\u00f3?digo Civil). Por conseguinte, resolvo o m\u00e9?rito da lide nos termos do artigo 269, I, do C\u00f3?digo de Processo Civil. Em raz\u00e3?o da sucumb\u00ea?ncia, condeno os co-r\u00e9?us ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1?rios advocat\u00ed?cios, que fixo em 10% do valor atualizado da condena\u00e7?\u00e3?o, patamar compat\u00ed?vel com a natureza e complexidade da causa (artigo 20, \u00a7 3\u00ba?, do C\u00f3?digo de Processo Civil), observando-se, no tocante ao co-r\u00e9?u Gilberto Barbosa Sangiacomo, o disposto no artigo 12 da Lei 1.060\/50 (fls. 111)\u201d h. Publique-se e intime-se, retificando-se o registro. Santo Andr\u00e9?, 24 de Julho de 2009. Gustavo Sampaio Correia Juiz de Direito"}},{"data":"23\/07\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho - emb. decl.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2009","descricao":"Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado   Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado 19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Fls. 144 - ... Ante todo o exposto, acolho parcialmente os embargos opostos e julgo parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o, condenando os co-r\u00e9us solidariamente ao pagamento da import\u00e2ncia discriminada a fls. 08\/15, exclu\u00eddo o montante nela inclu\u00eddo a t\u00edtulo de comiss\u00e3o de perman\u00eancia, que dever\u00e1 ser substitu\u00edda pela corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria com base no IGP-M, ou, na sua falta, pelo IGP-DI e, em \u00faltimo caso, pelo IPC. O valor do d\u00e9bito, a ser apurado em futura liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, dever\u00e1 ser devidamente atualizado pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o (artigo 1\u00ba, \u00a72\u00ba, da Lei 6.899\/81), e acrescido de juros morat\u00f3rios \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o (artigo 405 do Novo C\u00f3digo Civil). Por conseguinte, resolvo o m\u00e9rito da lide nos termos do artigo 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, arcar\u00e1 cada uma das partes com as custas e despesas processuais a que deu causa (observando-se, no tocante ao co-r\u00e9u Gilberto Barbosa Sangiacomo, o disposto no artigo 12 da Lei 1.060\/50 ? fls. 111), compensando-se os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (artigo 21 do C\u00f3digo de Processo Civil e enunciado da S\u00famula 306 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a). P.R.I. Valor do preparo: R$ 79,25 Porte de remessa e retorno: R$ 20,96","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria ajuizada pelo Banco Ita\u00fa S.A. em face de Brasil Servi\u00e7os Particulares de Ambul\u00e2ncia LTDA. e Gilberto Barbosa Sangiacomo, alegando que a primeira r\u00e9 mant\u00e9m uma conta corrente em uma das ag\u00eancias da institui\u00e7\u00e3o financeira autora, tendo se comprometido juntamente com o co-r\u00e9u a manter nela fundos dispon\u00edveis para acolhimento de dep\u00f3sitos, retiradas e d\u00e9bitos. Ocorre que a referida aplica\u00e7\u00e3o sofreu in\u00fameras retiradas e d\u00e9bitos sem a exist\u00eancia de fundos suficientes para cobri-los. Tal situa\u00e7\u00e3o gerou um saldo devedor que em Agosto de 2008 perfazia a quantia de R$52.678,66. Pretende, assim, a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de pagamento em desfavor dos r\u00e9us e, ao final, a constitui\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo executivo em seu favor no valor anteriormente mencionado. A peti\u00e7\u00e3o inicial veio acompanhada por documentos (fls. 05\/56). A co-r\u00e9 foi citada por mandado (fls. 59), o mesmo ocorrendo com o Sr. Gilberto Barbosa Sangiacomo (fls. 73), sendo que apenas ele apresentou embargos ao mandado. Neles arg\u00fciu preliminar de in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial, ponderando que em Julho de 2007 alienou sua participa\u00e7\u00e3o na empresa que integra o p\u00f3lo passivo da rela\u00e7\u00e3o processual para Uilson Roberto Ponce e Aline Cristina Ponce. Ocorre que por mera liberalidade e boa-f\u00e9, o co-r\u00e9u compareceu ao estabelecimento banc\u00e1rio e promoveu a renova\u00e7\u00e3o do contrato objeto da presente demanda. N\u00e3o obstante os compradores tenham se comprometido a regularizar a situa\u00e7\u00e3o da conta, deixaram de faz\u00ea-lo, sendo imposs\u00edvel atribuir ao co-r\u00e9u, nesse contexto, qualquer responsabilidade pelo ocorrido. No mais, sustentou a aplicabilidade \u00e0 esp\u00e9cie do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, questionando a cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia e dos juros capitalizados. Ao final, protestou pela extin\u00e7\u00e3o do processo sem aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito e, subsidiariamente, pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls. 91\/111). Nova manifesta\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira (fls. 113\/129). \u00c9 o relato do essencial. Decido. Rejeito, de pro\u00eamio, a preliminar de in\u00e9pcia da pe\u00e7a exordial, eis que a mesma foi vazada em termos l\u00f3gicos e perfeitamente intelig\u00edveis, atendendo a todos os requisitos estampados no artigo 282 do C\u00f3digo de Processo Civil e n\u00e3o incorrendo em nenhum dos v\u00edcios enumerados no artigo 295 do mesmo diploma legal. Importante frisar que a preambular veio acompanhada pelo original da c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio que as partes firmaram e, ainda, por demonstrativo de evolu\u00e7\u00e3o do saldo devedor e c\u00f3pias dos extratos referentes \u00e0 conta-corrente, sendo perfeitamente poss\u00edvel ao co-r\u00e9u individualizar os encargos aplicados pela institui\u00e7\u00e3o financeira mediante simples an\u00e1lise do conte\u00fado dos aludidos documentos. De fato, consta do anverso da c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio expressa alus\u00e3o ao percentual das taxas de juros mensal e anual, especificando-se no demonstrativo que a antecedeu os valores dos encargos morat\u00f3rios computados pela entidade banc\u00e1ria para fins de apura\u00e7\u00e3o do saldo devedor. N\u00e3o h\u00e1 falar, pois, em viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio do contradit\u00f3rio ou em preju\u00edzo ao direito de defesa, que foi exercitado de forma ampla pelo co-r\u00e9u, inclusive tendo havido questionamento expresso com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia e de juros capitalizados de forma composta. Cumpre ainda observar que embora a a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria seja reservada, ao menos como regra geral, para os casos em que a d\u00edvida tenha sua exist\u00eancia comprovada por documento desprovido de efic\u00e1cia executiva (artigo 1.102a do C\u00f3digo de Processo Civil), nada obsta que a parte, mesmo dispondo de t\u00edtulo a que a lei atribui for\u00e7a executiva, opte pela constitui\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo executivo judicial atrav\u00e9s de processo de conhecimento. Tal op\u00e7\u00e3o pode ser motivada n\u00e3o s\u00f3 pelas in\u00fameras diferen\u00e7as procedimentais entre o processo de execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial e a fase de cumprimento de senten\u00e7a, na qual se exige, para fins de impugna\u00e7\u00e3o por parte do devedor, a pr\u00e9via garantia do ju\u00edzo, dispens\u00e1vel em rela\u00e7\u00e3o aos embargos, mas tamb\u00e9m para desde logo dirimir todas as controv\u00e9rsias que eventualmente podem ser suscitadas no tocante ao t\u00edtulo, as quais, uma vez apreciadas por decis\u00e3o judicial transitada em julgado, n\u00e3o mais poder\u00e3o ser levantadas em sede de execu\u00e7\u00e3o por for\u00e7a da efic\u00e1cia preclusiva da coisa julgada ? artigo 474 do C\u00f3digo de Processo Civil. Assim, embora em princ\u00edpio fosse poss\u00edvel reconhecer a car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o por falta de interesse de agir da entidade banc\u00e1ria, os postulados da instrumentalidade das formas e da efetividade da jurisdi\u00e7\u00e3o recomendam seja a ela assegurada a possibilidade de renunciar a uma prerrogativa a ela conferida por lei, ingressando com demanda de natureza condenat\u00f3ria ao inv\u00e9s de diretamente ajuizar a\u00e7\u00e3o de conte\u00fado executivo. E tal conclus\u00e3o, por \u00f3bvio, em nada compromete a plenitude da ampla defesa, pois ao suposto devedor ser\u00e1 l\u00edcito se defender pela via dos embargos ao mandado, sem qualquer restri\u00e7\u00e3o. Em hip\u00f3tese semelhante j\u00e1 se pronunciou a jurisprud\u00eancia: ?MONITORIA - C\u00c9DULA DE CR\u00c9DITO BANC\u00c1RIO - Cabimento - O documento que instruiu a inicial \u00e9, na verdade, contrato de abertura de cr\u00e9dito em conta corrente, acompanhado de extratos que demonstram a d\u00edvida - N\u00e3o h\u00e1 impedimento para que o credor, ainda que possua t\u00edtulo executivo, opte para a cobran\u00e7a de seu cr\u00e9dito pela via monitoria - Facilita\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de defesa do devedor - Extin\u00e7\u00e3o afastada - Recurso provido? (TJSP ? Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 7294998900 ? 37\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado ? Relator: Mario de Oliveira ? j. 13\/05\/09). Superada essa quest\u00e3o e considerando a natureza da mat\u00e9ria controvertida nos autos, bem como os elementos que a eles j\u00e1 foram colacionados, reputo dispens\u00e1vel a abertura da fase instrut\u00f3ria, motivo pelo qual passo ao imediato desate da lide (artigo 330, I, do C\u00f3digo de Processo Civil). De fato, considerando que a presente a\u00e7\u00e3o est\u00e1 ancorada em c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio cuja emiss\u00e3o ocorreu ap\u00f3s o advento da Lei 10.391\/04, sendo poss\u00edvel depreender de seu conte\u00fado quais os encargos morat\u00f3rios aplicados pela institui\u00e7\u00e3o financeira, figura absolutamente desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial. Oportuno destacar que ao juiz \u00e9 l\u00edcito indeferir a(s) prova(s) solicitada(s) quando o caderno probat\u00f3rio j\u00e1 arrecadado lhe parecer suficiente para o enfrentamento e resolu\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es controvertidas nos autos. Tal prerrogativa, que constitui manifesta\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio do livre convencimento motivado, previsto no artigo 131 do C\u00f3digo de Processo Civil, n\u00e3o afronta o postulado constitucional da ampla defesa, eis que a faculdade probat\u00f3ria das partes n\u00e3o goza de car\u00e1ter absoluto, incumbindo ao magistrado, como destinat\u00e1rio da prova, aferir a pertin\u00eancia e necessidade de sua produ\u00e7\u00e3o (artigo 130 do C\u00f3digo de Processo Civil). Nesse diapas\u00e3o j\u00e1 se posicionou a jurisprud\u00eancia: ?Constantes dos autos elementos de prova documental suficientes para formar o convencimento do julgador, inocorre cerceamento de defesa se julgada antecipadamente a controv\u00e9rsia? (STJ ? 4\u00aa Turma ? Ag 14.952-DF-AgRg, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, j. 4.12.91). Ainda a respeito do tema, vale transcrever o pronunciamento do Eminente Ministro Athos Carneiro no julgamento do Recurso Especial n. 3.047-ES: ?Em mat\u00e9ria de julgamento antecipado da lide, predomina a prudente discri\u00e7\u00e3o do magistrado, no exame da necessidade ou n\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o da prova em audi\u00eancia, ante as circunst\u00e2ncias de cada caso concreto e a necessidade de n\u00e3o ofender o princ\u00edpio basilar do pleno contradit\u00f3rio?. De acordo com o artigo 2\u00ba, da Lei 8.078\/90, reputa-se consumidor a pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica que adquire ou utiliza produto ou servi\u00e7o como destinat\u00e1rio final. E destinat\u00e1rio final, nas palavras de Cl\u00e1udia Lima Marques, ?\u00e9 aquele destinat\u00e1rio f\u00e1tico e econ\u00f4mico do bem ou servi\u00e7o, seja ele pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica?. Em outros termos, ?n\u00e3o basta ser destinat\u00e1rio f\u00e1tico do produto, retir\u00e1-lo da cadeia de produ\u00e7\u00e3o, lev\u00e1-lo para o escrit\u00f3rio ou resid\u00eancia ? \u00e9 necess\u00e1rio ser destinat\u00e1rio final econ\u00f4mico do bem, n\u00e3o adquiri-lo para revenda, n\u00e3o adquiri-lo para uso profissional, pois o bem seria novamente um instrumento de produ\u00e7\u00e3o cujo pre\u00e7o ser\u00e1 inclu\u00eddo no pre\u00e7o final do profissional que o adquiriu? (grifo nosso). Arrematando, ressalta a ilustre jurista ga\u00facha que ?o destinat\u00e1rio final \u00e9 o consumidor final, o que retira o bem do mercado ao adquiri-lo ou simplesmente utiliz\u00e1-lo (destinat\u00e1rio final f\u00e1tico), aquele que coloca um fim na cadeia de produ\u00e7\u00e3o (destinat\u00e1rio final econ\u00f4mico), e n\u00e3o aquele que utiliza o bem para continuar a produzir, pois ele n\u00e3o \u00e9 o consumidor final, ele est\u00e1 transformando o bem, incluindo o servi\u00e7o contratado no seu, para oferec\u00ea-lo por sua vez ao seu cliente, seu consumidor, utilizando-o no seu servi\u00e7o de constru\u00e7\u00e3o, no seu c\u00e1lculo do pre\u00e7o, como insumo da sua produ\u00e7\u00e3o?. E considerando que a c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio foi emitida em favor de pessoa jur\u00eddica com n\u00edtida finalidade lucrativa, a ela aderindo o co-r\u00e9u apenas na condi\u00e7\u00e3o de respons\u00e1vel solid\u00e1rio, \u00e9 l\u00edcito presumir que o cr\u00e9dito disponibilizado pela institui\u00e7\u00e3o financeira reverteu em proveito da atividade econ\u00f4mica desenvolvida pela empresa, sendo inaplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie, por conseguinte, o regramento especial consubstanciado na Lei 8.078\/90. Estabelecida essa premissa, cumpre observar que o co-r\u00e9u Gilberto Barbosa Sangiacomo logrou demonstrar que transferiu sua participa\u00e7\u00e3o na sociedade que tamb\u00e9m integra o p\u00f3lo passivo da rela\u00e7\u00e3o processual em meados de 2007, tendo sido providenciada, inclusive, a anota\u00e7\u00e3o de sua retirada do quadro social perante a JUCESP (fls. 92\/95 e 102\/105). Ocorre que mesmo tendo seu desligamento da sociedade se operado antes da celebra\u00e7\u00e3o do contrato que ensejou a propositura da presente a\u00e7\u00e3o ? datado de 15 de Janeiro de 2008 (fls. 16) -, reconhecendo ele que a assinatura nele lan\u00e7ada partiu de seu punho, n\u00e3o h\u00e1 como se olvidar que a ele incumbe, ao menos perante a institui\u00e7\u00e3o financeira, a responsabilidade solid\u00e1ria pelo cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes da c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio. Irrelevante, pois, que ao tempo da negocia\u00e7\u00e3o ele j\u00e1 n\u00e3o mais integrasse o quadro social da empresa. Isso porque ele assumiu de forma livre a condi\u00e7\u00e3o de obrigado solid\u00e1rio, n\u00e3o lhe sendo poss\u00edvel invocar, como escusa de responsabilidade, o inadimplemento da eventual obriga\u00e7\u00e3o por parte dos terceiros que adquiriram sua participa\u00e7\u00e3o social. Tal mat\u00e9ria, por sua natureza, deve ser ventilada em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma, sendo inopon\u00edvel em rela\u00e7\u00e3o ao banco autor. Caber\u00e1 ao co-r\u00e9u, pois, em \u00faltima inst\u00e2ncia, ingressar com a\u00e7\u00e3o regressiva em face daqueles que o substitu\u00edram no quadro social da empresa. Passo, ent\u00e3o, a analisar os encargos cobrados pela institui\u00e7\u00e3o financeira. No tocante aos juros, urge esclarecer que em se tratando de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de que participa uma entidade financeira, a ela n\u00e3o se aplica a veda\u00e7\u00e3o consubstanciada no Decreto n. 22.626\/33, mas sim o regramento institu\u00eddo pela Lei 4.595\/64 que, ao menos em princ\u00edpio, n\u00e3o estabelece qualquer limite para as taxas de juros cobradas pelas institui\u00e7\u00f5es integrantes do Sistema Financeiro Nacional (o artigo 4\u00ba, IX, apenas atribui ao Conselho Monet\u00e1rio Nacional a prerrogativa de limitar as taxas de juros, sempre que necess\u00e1rio). Nem se argumente que tal conclus\u00e3o esbarraria no preceito esculpido no artigo 192, \u00a73\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que, ali\u00e1s, j\u00e1 havia sido revogado por ocasi\u00e3o da emiss\u00e3o da c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio que instruiu a prefacial. De todo modo, impende anotar que o Supremo Tribunal Federal j\u00e1 havia consolidado o seu entendimento no sentido de que tal norma constitucional n\u00e3o gozava de efic\u00e1cia e aplicabilidade imediatas, dependendo de lei complementar para a irradia\u00e7\u00e3o de seus efeitos. Nesse sentido, \u00e9 claro o enunciado da S\u00famula 648 do STF: ?A norma do \u00a73\u00ba do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o, revogada pela Emenda Constitucional 40\/2003, que limitava a taxa de juros reais a 12% ao ano, tinha sua aplicabilidade condicionada \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de lei complementar?. E considerando que a taxa de juros contemplada no instrumento contratual n\u00e3o \u00e9 manifestamente superior \u00e0s praticadas no mercado em geral, \u00e9 imposs\u00edvel reconhecer sua abusividade pelo simples fato de ser ela superior ao percentual de 12% ao ano (confira-se, a prop\u00f3sito, o enunciado da S\u00famula 382 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a). De outro v\u00e9rtice, embora seja vedada como regra a cobran\u00e7a de juros capitalizados de forma composta, em se tratando de pretens\u00e3o lastreada em c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1ria emitida ap\u00f3s o advento da Lei 10.931\/04, mais especificamente em Janeiro de 2008, deve prevalecer a disciplina especial nela consagrada. E considerando que o artigo 28, \u00a71\u00ba, I do sobredito diploma legal prev\u00ea expressamente a possibilidade de estipula\u00e7\u00e3o de juros capitalizados, inclusive em periodicidade inferior a anual, nada h\u00e1 de ilegal na sua cobran\u00e7a na situa\u00e7\u00e3o em testilha. No ponto, colhe trazer \u00e0 baila pronunciamento jurisprudencial que bem se amolda \u00e0 hip\u00f3tese em debate: ?EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O. CONTRADI\u00c7\u00c3O. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O. Verificada a exist\u00eancia de contradi\u00e7\u00e3o no julgado, imp\u00f5e-se o acolhimento dos embargos para fins de san\u00e1-la. A capitaliza\u00e7\u00e3o de juros \u00e9 permitida na forma pactuada nos contratos de c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio, de acordo com a Lei n\u00ba 10.931\/2004. Embargos de Declara\u00e7\u00e3o acolhidos? (Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00ba 70026801605, D\u00e9cima Terceira C\u00e2mara C\u00edvel, Tribunal de Justi\u00e7a do RS, Relator: L\u00facia de Castro Boller, Julgado em 27\/11\/2008). Por fim, cumpre analisar a comiss\u00e3o de perman\u00eancia. A comiss\u00e3o de perman\u00eancia foi introduzida no sistema jur\u00eddico brasileiro pela Resolu\u00e7\u00e3o 15\/66 do Banco Central do Brasil, sendo exigida como forma de compensar o tempo em que a institui\u00e7\u00e3o financeira aguarda o pagamento do d\u00e9bito. Para tal finalidade, entretanto, j\u00e1 disp\u00f5e as institui\u00e7\u00f5es financeiras da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, destinada a neutralizar os efeitos da infla\u00e7\u00e3o, e dos juros e multa, que visam remunerar a perman\u00eancia do dinheiro com o cliente. N\u00e3o obstante a jurisprud\u00eancia tenha se inclinado favoravelmente \u00e0 cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (S\u00famula 294 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a), \u00e9 firme o entendimento no sentido de que o referido encargo n\u00e3o pode ser exigido de forma cumulativa com os juros, a multa e a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Isso porque a comiss\u00e3o de perman\u00eancia tem natureza atualizat\u00f3ria, remunerat\u00f3ria, indenizat\u00f3ria e punitiva, de modo que sua aplica\u00e7\u00e3o atende aos fins para os quais destinados os encargos anteriormente mencionados. Confira-se, nesse sentido, recente pronunciamento do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: ?Monit\u00f3ria ? Abertura de cr\u00e9dito em conta corrente ? Embargos parcialmente acolhidos ? Comiss\u00e3o de perman\u00eancia afastada, substitu\u00edda pela corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, juros de mora e multa ? Encargo que s\u00f3 pode ser admitido sem qualquer cumula\u00e7\u00e3o ? Senten\u00e7a reformada ? Recurso provido em parte? (Apela\u00e7\u00e3o n. 1071435900 ? 24\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado ? Relator: Ant\u00f4nio Ribeiro ? j. 07\/08\/08). Na mesma esteira o posicionamento do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: ?Agravo Regimental no Recurso Especial. Contrato banc\u00e1rio. Per\u00edodo de inadimpl\u00eancia. Impossibilidade de cobran\u00e7a cumulada de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com juros e multa morat\u00f3rios. Incid\u00eancia das S\u00famulas 30, 294 e 296\/STJ. Decis\u00e3o monocr\u00e1tica mantida. Agravo Regimental improvido. 1. Tendo sido constatado, no caso concreto, a presen\u00e7a da multa e juros morat\u00f3rios para o per\u00edodo de inadimpl\u00eancia, h\u00e1 de ser afastada a incid\u00eancia da comiss\u00e3o de perman\u00eancia, diante do entendimento consolidado desta Corte acerca da impossibilidade de cumula\u00e7\u00e3o de tais encargos. 2. Agravo regiumental improvido? (AgRg no Resp 1015148\/RS ? 4\u00aa Turma ? Rel. Min. Luis Felipe Salom\u00e3o ? j. 02\/10\/08). \u00c0 vista desse panorama e considerando o teor do demonstrativo de fls. 08\/15, bem como a defesa veemente por parte do banco autor acerca da legalidade da comiss\u00e3o de perman\u00eancia (fls. 126\/129), cuja cobran\u00e7a foi expressamente prevista na cl\u00e1usula d\u00e9cima do instrumento contratual, inexistindo nos autos prova induvidosa de que ela n\u00e3o foi aplicada cumulativamente com outros encargos, \u00e9 imperativa sua exclus\u00e3o na hip\u00f3tese em tela, autorizada sua substitui\u00e7\u00e3o pela corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria com base no IGP-M, ou, na sua falta, pelo IGP-DI e, em \u00faltimo caso, pelo IPC. Ante todo o exposto, acolho parcialmente os embargos opostos e julgo parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o, condenando os co-r\u00e9us solidariamente ao pagamento da import\u00e2ncia discriminada a fls. 08\/15, exclu\u00eddo o montante nela inclu\u00eddo a t\u00edtulo de comiss\u00e3o de perman\u00eancia, que dever\u00e1 ser substitu\u00edda pela corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria com base no IGP-M, ou, na sua falta, pelo IGP-DI e, em \u00faltimo caso, pelo IPC. O valor do d\u00e9bito, a ser apurado em futura liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, dever\u00e1 ser devidamente atualizado pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o (artigo 1\u00ba, \u00a72\u00ba, da Lei 6.899\/81), e acrescido de juros morat\u00f3rios \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o (artigo 405 do Novo C\u00f3digo Civil). Por conseguinte, resolvo o m\u00e9rito da lide nos termos do artigo 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, arcar\u00e1 cada uma das partes com as custas e despesas processuais a que deu causa (observando-se, no tocante ao co-r\u00e9u Gilberto Barbosa Sangiacomo, o disposto no artigo 12 da Lei 1.060\/50 ? fls. 111), compensando-se os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (artigo 21 do C\u00f3digo de Processo Civil e enunciado da S\u00famula 306 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a). P.R.I. Santo Andr\u00e9, 03 de Julho de 2009. Gustavo Sampaio Correia Juiz de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Ante todo o exposto, acolho parcialmente os embargos opostos e julgo parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o, condenando os co-r\u00e9us solidariamente ao pagamento da import\u00e2ncia discriminada a fls. 08\/15, exclu\u00eddo o montante nela inclu\u00eddo a t\u00edtulo de comiss\u00e3o de perman\u00eancia, que dever\u00e1 ser substitu\u00edda pela corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria com base no IGP-M, ou, na sua falta, pelo IGP-DI e, em \u00faltimo caso, pelo IPC. O valor do d\u00e9bito, a ser apurado em futura liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, dever\u00e1 ser devidamente atualizado pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o (artigo 1\u00ba, \u00a72\u00ba, da Lei 6.899\/81), e acrescido de juros morat\u00f3rios \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o (artigo 405 do Novo C\u00f3digo Civil). Por conseguinte, resolvo o m\u00e9rito da lide nos termos do artigo 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, arcar\u00e1 cada uma das partes com as custas e despesas processuais a que deu causa (observando-se, no tocante ao co-r\u00e9u Gilberto Barbosa Sangiacomo, o disposto no artigo 12 da Lei 1.060\/50 ? fls. 111), compensando-se os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (artigo 21 do C\u00f3digo de Processo Civil e enunciado da S\u00famula 306 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a). P.R.I. Santo Andr\u00e9, 03 de Julho de 2009. Gustavo Sampaio Correia Juiz de Direito","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Vistos. Trata-se de a\u00e7?\u00e3?o monit\u00f3?ria ajuizada pelo Banco Ita\u00fa? S.A. em face de Brasil Servi\u00e7?os Particulares de Ambul\u00e2?ncia LTDA. e Gilberto Barbosa Sangiacomo, alegando que a primeira r\u00e9? mant\u00e9?m uma conta corrente em uma das ag\u00ea?ncias da institui\u00e7?\u00e3?o financeira autora, tendo se comprometido juntamente com o co-r\u00e9?u a manter nela fundos dispon\u00ed?veis para acolhimento de dep\u00f3?sitos, retiradas e d\u00e9?bitos. Ocorre que a referida aplica\u00e7?\u00e3?o sofreu in\u00fa?meras retiradas e d\u00e9?bitos sem a exist\u00ea?ncia de fundos suficientes para cobri-los. Tal situa\u00e7?\u00e3?o gerou um saldo devedor que em Agosto de 2008 perfazia a quantia de R$52.678,66. Pretende, assim, a expedi\u00e7?\u00e3?o de mandado de pagamento em desfavor dos r\u00e9?us e, ao final, a constitui\u00e7?\u00e3?o de t\u00ed?tulo executivo em seu favor no valor anteriormente mencionado. A peti\u00e7?\u00e3?o inicial veio acompanhada por documentos (fls. 05\/56). A co-r\u00e9? foi citada por mandado (fls. 59), o mesmo ocorrendo com o Sr. Gilberto Barbosa Sangiacomo (fls. 73), sendo que apenas ele apresentou embargos ao mandado. Neles arg\u00fc?iu preliminar de in\u00e9?pcia da peti\u00e7?\u00e3?o inicial, ponderando que em Julho de 2007 alienou sua participa\u00e7?\u00e3?o na empresa que integra o p\u00f3?lo passivo da rela\u00e7?\u00e3?o processual para Uilson Roberto Ponce e Aline Cristina Ponce. Ocorre que por mera liberalidade e boa-f\u00e9?, o co-r\u00e9?u compareceu ao estabelecimento banc\u00e1?rio e promoveu a renova\u00e7?\u00e3?o do contrato objeto da presente demanda. N\u00e3?o obstante os compradores tenham se comprometido a regularizar a situa\u00e7?\u00e3?o da conta, deixaram de faz\u00ea?-lo, sendo imposs\u00ed?vel atribuir ao co-r\u00e9?u, nesse contexto, qualquer responsabilidade pelo ocorrido. No mais, sustentou a aplicabilidade \u00e0? esp\u00e9?cie do C\u00f3?digo de Defesa do Consumidor, questionando a cobran\u00e7?a da comiss\u00e3?o de perman\u00ea?ncia e dos juros capitalizados. Ao final, protestou pela extin\u00e7?\u00e3?o do processo sem aprecia\u00e7?\u00e3?o do m\u00e9?rito e, subsidiariamente, pela improced\u00ea?ncia da a\u00e7?\u00e3?o. Juntou documentos (fls. 91\/111). Nova manifesta\u00e7?\u00e3?o da institui\u00e7?\u00e3?o financeira (fls. 113\/129). \u00c9? o relato do essencial. Decido. Rejeito, de pro\u00ea?mio, a preliminar de in\u00e9?pcia da pe\u00e7?a exordial, eis que a mesma foi vazada em termos l\u00f3?gicos e perfeitamente intelig\u00ed?veis, atendendo a todos os requisitos estampados no artigo 282 do C\u00f3?digo de Processo Civil e n\u00e3?o incorrendo em nenhum dos v\u00ed?cios enumerados no artigo 295 do mesmo diploma legal. Importante frisar que a preambular veio acompanhada pelo original da c\u00e9?dula de cr\u00e9?dito banc\u00e1?rio que as partes firmaram e, ainda, por demonstrativo de evolu\u00e7?\u00e3?o do saldo devedor e c\u00f3?pias dos extratos referentes \u00e0? conta-corrente, sendo perfeitamente poss\u00ed?vel ao co-r\u00e9?u individualizar os encargos aplicados pela institui\u00e7?\u00e3?o financeira mediante simples an\u00e1?lise do conte\u00fa?do dos aludidos documentos. De fato, consta do anverso da c\u00e9?dula de cr\u00e9?dito banc\u00e1?rio expressa alus\u00e3?o ao percentual das taxas de juros mensal e anual, especificando-se no demonstrativo que a antecedeu os valores dos encargos morat\u00f3?rios computados pela entidade banc\u00e1?ria para fins de apura\u00e7?\u00e3?o do saldo devedor. N\u00e3?o h\u00e1? falar, pois, em viola\u00e7?\u00e3?o ao princ\u00ed?pio do contradit\u00f3?rio ou em preju\u00ed?zo ao direito de defesa, que foi exercitado de forma ampla pelo co-r\u00e9?u, inclusive tendo havido questionamento expresso com rela\u00e7?\u00e3?o \u00e0? cobran\u00e7?a de comiss\u00e3?o de perman\u00ea?ncia e de juros capitalizados de forma composta. Cumpre ainda observar que embora a a\u00e7?\u00e3?o monit\u00f3?ria seja reservada, ao menos como regra geral, para os casos em que a d\u00ed?vida tenha sua exist\u00ea?ncia comprovada por documento desprovido de efic\u00e1?cia executiva (artigo 1.102a do C\u00f3?digo de Processo Civil), nada obsta que a parte, mesmo dispondo de t\u00ed?tulo a que a lei atribui for\u00e7?a executiva, opte pela constitui\u00e7?\u00e3?o de t\u00ed?tulo executivo judicial atrav\u00e9?s de processo de conhecimento. Tal op\u00e7?\u00e3?o pode ser motivada n\u00e3?o s\u00f3? pelas in\u00fa?meras diferen\u00e7?as procedimentais entre o processo de execu\u00e7?\u00e3?o de t\u00ed?tulo extrajudicial e a fase de cumprimento de senten\u00e7?a, na qual se exige, para fins de impugna\u00e7?\u00e3?o por parte do devedor, a pr\u00e9?via garantia do ju\u00ed?zo, dispens\u00e1?vel em rela\u00e7?\u00e3?o aos embargos, mas tamb\u00e9?m para desde logo dirimir todas as controv\u00e9?rsias que eventualmente podem ser suscitadas no tocante ao t\u00ed?tulo, as quais, uma vez apreciadas por decis\u00e3?o judicial transitada em julgado, n\u00e3?o mais poder\u00e3?o ser levantadas em sede de execu\u00e7?\u00e3?o por for\u00e7?a da efic\u00e1?cia preclusiva da coisa julgada \u2013? artigo 474 do C\u00f3?digo de Processo Civil. Assim, embora em princ\u00ed?pio fosse poss\u00ed?vel reconhecer a car\u00ea?ncia de a\u00e7?\u00e3?o por falta de interesse de agir da entidade banc\u00e1?ria, os postulados da instrumentalidade das formas e da efetividade da jurisdi\u00e7?\u00e3?o recomendam seja a ela assegurada a possibilidade de renunciar a uma prerrogativa a ela conferida por lei, ingressando com demanda de natureza condenat\u00f3?ria ao inv\u00e9?s de diretamente ajuizar a\u00e7?\u00e3?o de conte\u00fa?do executivo. E tal conclus\u00e3?o, por \u00f3?bvio, em nada compromete a plenitude da ampla defesa, pois ao suposto devedor ser\u00e1? l\u00ed?cito se defender pela via dos embargos ao mandado, sem qualquer restri\u00e7?\u00e3?o. Em hip\u00f3?tese semelhante j\u00e1? se pronunciou a jurisprud\u00ea?ncia: \u201c gMONITORIA - C\u00c9?DULA DE CR\u00c9?DITO BANC\u00c1?RIO - Cabimento - O documento que instruiu a inicial \u00e9?, na verdade, contrato de abertura de cr\u00e9?dito em conta corrente, acompanhado de extratos que demonstram a d\u00ed?vida - N\u00e3?o h\u00e1? impedimento para que o credor, ainda que possua t\u00ed?tulo executivo, opte para a cobran\u00e7?a de seu cr\u00e9?dito pela via monitoria - Facilita\u00e7?\u00e3?o e amplia\u00e7?\u00e3?o de defesa do devedor - Extin\u00e7?\u00e3?o afastada - Recurso provido\u201d h (TJSP \u2013? Apela\u00e7?\u00e3?o n\u00ba? 7294998900 \u2013? 37\u00aa? C\u00e2?mara de Direito Privado \u2013? Relator: Mario de Oliveira \u2013? j. 13\/05\/09). Superada essa quest\u00e3?o e considerando a natureza da mat\u00e9?ria controvertida nos autos, bem como os elementos que a eles j\u00e1? foram colacionados, reputo dispens\u00e1?vel a abertura da fase instrut\u00f3?ria, motivo pelo qual passo ao imediato desate da lide (artigo 330, I, do C\u00f3?digo de Processo Civil). De fato, considerando que a presente a\u00e7?\u00e3?o est\u00e1? ancorada em c\u00e9?dula de cr\u00e9?dito banc\u00e1?rio cuja emiss\u00e3?o ocorreu ap\u00f3?s o advento da Lei 10.391\/04, sendo poss\u00ed?vel depreender de seu conte\u00fa?do quais os encargos morat\u00f3?rios aplicados pela institui\u00e7?\u00e3?o financeira, figura absolutamente desnecess\u00e1?ria a produ\u00e7?\u00e3?o de prova pericial. Oportuno destacar que ao juiz \u00e9? l\u00ed?cito indeferir a(s) prova(s) solicitada(s) quando o caderno probat\u00f3?rio j\u00e1? arrecadado lhe parecer suficiente para o enfrentamento e resolu\u00e7?\u00e3?o das quest\u00f5?es controvertidas nos autos. Tal prerrogativa, que constitui manifesta\u00e7?\u00e3?o do princ\u00ed?pio do livre convencimento motivado, previsto no artigo 131 do C\u00f3?digo de Processo Civil, n\u00e3?o afronta o postulado constitucional da ampla defesa, eis que a faculdade probat\u00f3?ria das partes n\u00e3?o goza de car\u00e1?ter absoluto, incumbindo ao magistrado, como destinat\u00e1?rio da prova, aferir a pertin\u00ea?ncia e necessidade de sua produ\u00e7?\u00e3?o (artigo 130 do C\u00f3?digo de Processo Civil). Nesse diapas\u00e3?o j\u00e1? se posicionou a jurisprud\u00ea?ncia: \u201c gConstantes dos autos elementos de prova documental suficientes para formar o convencimento do julgador, inocorre cerceamento de defesa se julgada antecipadamente a controv\u00e9?rsia\u201d h (STJ \u2013? 4\u00aa? Turma \u2013? Ag 14.952-DF-AgRg, Rel. Min. S\u00e1?lvio de Figueiredo Teixeira, j. 4.12.91). Ainda a respeito do tema, vale transcrever o pronunciamento do Eminente Ministro Athos Carneiro no julgamento do Recurso Especial n. 3.047-ES: \u201c gEm mat\u00e9?ria de julgamento antecipado da lide, predomina a prudente discri\u00e7?\u00e3?o do magistrado, no exame da necessidade ou n\u00e3?o da realiza\u00e7?\u00e3?o da prova em audi\u00ea?ncia, ante as circunst\u00e2?ncias de cada caso concreto e a necessidade de n\u00e3?o ofender o princ\u00ed?pio basilar do pleno contradit\u00f3?rio\u201d h. De acordo com o artigo 2\u00ba?, da Lei 8.078\/90, reputa-se consumidor a pessoa f\u00ed?sica ou jur\u00ed?dica que adquire ou utiliza produto ou servi\u00e7?o como destinat\u00e1?rio final. E destinat\u00e1?rio final, nas palavras de Cl\u00e1?udia Lima Marques, \u201c g\u00e9? aquele destinat\u00e1?rio f\u00e1?tico e econ\u00f4?mico do bem ou servi\u00e7?o, seja ele pessoa f\u00ed?sica ou jur\u00ed?dica\u201d h. Em outros termos, \u201c gn\u00e3?o basta ser destinat\u00e1?rio f\u00e1?tico do produto, retir\u00e1?-lo da cadeia de produ\u00e7?\u00e3?o, lev\u00e1?-lo para o escrit\u00f3?rio ou resid\u00ea?ncia \u2013? \u00e9? necess\u00e1?rio ser destinat\u00e1?rio final econ\u00f4?mico do bem, n\u00e3?o adquiri-lo para revenda, n\u00e3?o adquiri-lo para uso profissional, pois o bem seria novamente um instrumento de produ\u00e7?\u00e3?o cujo pre\u00e7?o ser\u00e1? inclu\u00ed?do no pre\u00e7?o final do profissional que o adquiriu\u201d h (grifo nosso). Arrematando, ressalta a ilustre jurista ga\u00fa?cha que \u201c go destinat\u00e1?rio final \u00e9? o consumidor final, o que retira o bem do mercado ao adquiri-lo ou simplesmente utiliz\u00e1?-lo (destinat\u00e1?rio final f\u00e1?tico), aquele que coloca um fim na cadeia de produ\u00e7?\u00e3?o (destinat\u00e1?rio final econ\u00f4?mico), e n\u00e3?o aquele que utiliza o bem para continuar a produzir, pois ele n\u00e3?o \u00e9? o consumidor final, ele est\u00e1? transformando o bem, incluindo o servi\u00e7?o contratado no seu, para oferec\u00ea?-lo por sua vez ao seu cliente, seu consumidor, utilizando-o no seu servi\u00e7?o de constru\u00e7?\u00e3?o, no seu c\u00e1?lculo do pre\u00e7?o, como insumo da sua produ\u00e7?\u00e3?o\u201d h. E considerando que a c\u00e9?dula de cr\u00e9?dito banc\u00e1?rio foi emitida em favor de pessoa jur\u00ed?dica com n\u00ed?tida finalidade lucrativa, a ela aderindo o co-r\u00e9?u apenas na condi\u00e7?\u00e3?o de respons\u00e1?vel solid\u00e1?rio, \u00e9? l\u00ed?cito presumir que o cr\u00e9?dito disponibilizado pela institui\u00e7?\u00e3?o financeira reverteu em proveito da atividade econ\u00f4?mica desenvolvida pela empresa, sendo inaplic\u00e1?vel \u00e0? esp\u00e9?cie, por conseguinte, o regramento especial consubstanciado na Lei 8.078\/90. Estabelecida essa premissa, cumpre observar que o co-r\u00e9?u Gilberto Barbosa Sangiacomo logrou demonstrar que transferiu sua participa\u00e7?\u00e3?o na sociedade que tamb\u00e9?m integra o p\u00f3?lo passivo da rela\u00e7?\u00e3?o processual em meados de 2007, tendo sido providenciada, inclusive, a anota\u00e7?\u00e3?o de sua retirada do quadro social perante a JUCESP (fls. 92\/95 e 102\/105). Ocorre que mesmo tendo seu desligamento da sociedade se operado antes da celebra\u00e7?\u00e3?o do contrato que ensejou a propositura da presente a\u00e7?\u00e3?o \u2013? datado de 15 de Janeiro de 2008 (fls. 16) -, reconhecendo ele que a assinatura nele lan\u00e7?ada partiu de seu punho, n\u00e3?o h\u00e1? como se olvidar que a ele incumbe, ao menos perante a institui\u00e7?\u00e3?o financeira, a responsabilidade solid\u00e1?ria pelo cumprimento das obriga\u00e7?\u00f5?es decorrentes da c\u00e9?dula de cr\u00e9?dito banc\u00e1?rio. Irrelevante, pois, que ao tempo da negocia\u00e7?\u00e3?o ele j\u00e1? n\u00e3?o mais integrasse o quadro social da empresa. Isso porque ele assumiu de forma livre a condi\u00e7?\u00e3?o de obrigado solid\u00e1?rio, n\u00e3?o lhe sendo poss\u00ed?vel invocar, como escusa de responsabilidade, o inadimplemento da eventual obriga\u00e7?\u00e3?o por parte dos terceiros que adquiriram sua participa\u00e7?\u00e3?o social. Tal mat\u00e9?ria, por sua natureza, deve ser ventilada em a\u00e7?\u00e3?o aut\u00f4?noma, sendo inopon\u00ed?vel em rela\u00e7?\u00e3?o ao banco autor. Caber\u00e1? ao co-r\u00e9?u, pois, em \u00fa?ltima inst\u00e2?ncia, ingressar com a\u00e7?\u00e3?o regressiva em face daqueles que o substitu\u00ed?ram no quadro social da empresa. Passo, ent\u00e3?o, a analisar os encargos cobrados pela institui\u00e7?\u00e3?o financeira. No tocante aos juros, urge esclarecer que em se tratando de rela\u00e7?\u00e3?o jur\u00ed?dica de que participa uma entidade financeira, a ela n\u00e3?o se aplica a veda\u00e7?\u00e3?o consubstanciada no Decreto n. 22.626\/33, mas sim o regramento institu\u00ed?do pela Lei 4.595\/64 que, ao menos em princ\u00ed?pio, n\u00e3?o estabelece qualquer limite para as taxas de juros cobradas pelas institui\u00e7?\u00f5?es integrantes do Sistema Financeiro Nacional (o artigo 4\u00ba?, IX, apenas atribui ao Conselho Monet\u00e1?rio Nacional a prerrogativa de limitar as taxas de juros, sempre que necess\u00e1?rio). Nem se argumente que tal conclus\u00e3?o esbarraria no preceito esculpido no artigo 192, \u00a7 3\u00ba?, da Constitui\u00e7?\u00e3?o Federal que, ali\u00e1?s, j\u00e1? havia sido revogado por ocasi\u00e3?o da emiss\u00e3?o da c\u00e9?dula de cr\u00e9?dito banc\u00e1?rio que instruiu a prefacial. De todo modo, impende anotar que o Supremo Tribunal Federal j\u00e1? havia consolidado o seu entendimento no sentido de que tal norma constitucional n\u00e3?o gozava de efic\u00e1?cia e aplicabilidade imediatas, dependendo de lei complementar para a irradia\u00e7?\u00e3?o de seus efeitos. Nesse sentido, \u00e9? claro o enunciado da S\u00fa?mula 648 do STF: \u201c gA norma do \u00a7 3\u00ba? do art. 192 da Constitui\u00e7?\u00e3?o, revogada pela Emenda Constitucional 40\/2003, que limitava a taxa de juros reais a 12% ao ano, tinha sua aplicabilidade condicionada \u00e0? edi\u00e7?\u00e3?o de lei complementar\u201d h. E considerando que a taxa de juros contemplada no instrumento contratual n\u00e3?o \u00e9? manifestamente superior \u00e0?s praticadas no mercado em geral, \u00e9? imposs\u00ed?vel reconhecer sua abusividade pelo simples fato de ser ela superior ao percentual de 12% ao ano (confira-se, a prop\u00f3?sito, o enunciado da S\u00fa?mula 382 do Superior Tribunal de Justi\u00e7?a). De outro v\u00e9?rtice, embora seja vedada como regra a cobran\u00e7?a de juros capitalizados de forma composta, em se tratando de pretens\u00e3?o lastreada em c\u00e9?dula de cr\u00e9?dito banc\u00e1?ria emitida ap\u00f3?s o advento da Lei 10.931\/04, mais especificamente em Janeiro de 2008, deve prevalecer a disciplina especial nela consagrada. E considerando que o artigo 28, \u00a7 1\u00ba?, I do sobredito diploma legal prev\u00ea? expressamente a possibilidade de estipula\u00e7?\u00e3?o de juros capitalizados, inclusive em periodicidade inferior a anual, nada h\u00e1? de ilegal na sua cobran\u00e7?a na situa\u00e7?\u00e3?o em testilha. No ponto, colhe trazer \u00e0? baila pronunciamento jurisprudencial que bem se amolda \u00e0? hip\u00f3?tese em debate: \u201c gEMBARGOS DE DECLARA\u00c7?\u00c3?O. CONTRADI\u00c7?\u00c3?O. CAPITALIZA\u00c7?\u00c3?O. Verificada a exist\u00ea?ncia de contradi\u00e7?\u00e3?o no julgado, imp\u00f5?e-se o acolhimento dos embargos para fins de san\u00e1?-la. A capitaliza\u00e7?\u00e3?o de juros \u00e9? permitida na forma pactuada nos contratos de c\u00e9?dula de cr\u00e9?dito banc\u00e1?rio, de acordo com a Lei n\u00ba? 10.931\/2004. Embargos de Declara\u00e7?\u00e3?o acolhidos\u201d h (Embargos de Declara\u00e7?\u00e3?o N\u00ba? 70026801605, D\u00e9?cima Terceira C\u00e2?mara C\u00ed?vel, Tribunal de Justi\u00e7?a do RS, Relator: L\u00fa?cia de Castro Boller, Julgado em 27\/11\/2008). Por fim, cumpre analisar a comiss\u00e3?o de perman\u00ea?ncia. A comiss\u00e3?o de perman\u00ea?ncia foi introduzida no sistema jur\u00ed?dico brasileiro pela Resolu\u00e7?\u00e3?o 15\/66 do Banco Central do Brasil, sendo exigida como forma de compensar o tempo em que a institui\u00e7?\u00e3?o financeira aguarda o pagamento do d\u00e9?bito. Para tal finalidade, entretanto, j\u00e1? disp\u00f5?e as institui\u00e7?\u00f5?es financeiras da corre\u00e7?\u00e3?o monet\u00e1?ria, destinada a neutralizar os efeitos da infla\u00e7?\u00e3?o, e dos juros e multa, que visam remunerar a perman\u00ea?ncia do dinheiro com o cliente. N\u00e3?o obstante a jurisprud\u00ea?ncia tenha se inclinado favoravelmente \u00e0? cobran\u00e7?a da comiss\u00e3?o de perman\u00ea?ncia em substitui\u00e7?\u00e3?o \u00e0? corre\u00e7?\u00e3?o monet\u00e1?ria (S\u00fa?mula 294 do Superior Tribunal de Justi\u00e7?a), \u00e9? firme o entendimento no sentido de que o referido encargo n\u00e3?o pode ser exigido de forma cumulativa com os juros, a multa e a corre\u00e7?\u00e3?o monet\u00e1?ria. Isso porque a comiss\u00e3?o de perman\u00ea?ncia tem natureza atualizat\u00f3?ria, remunerat\u00f3?ria, indenizat\u00f3?ria e punitiva, de modo que sua aplica\u00e7?\u00e3?o atende aos fins para os quais destinados os encargos anteriormente mencionados. Confira-se, nesse sentido, recente pronunciamento do Tribunal de Justi\u00e7?a de S\u00e3?o Paulo: \u201c gMonit\u00f3?ria \u2013? Abertura de cr\u00e9?dito em conta corrente \u2013? Embargos parcialmente acolhidos \u2013? Comiss\u00e3?o de perman\u00ea?ncia afastada, substitu\u00ed?da pela corre\u00e7?\u00e3?o monet\u00e1?ria, juros de mora e multa \u2013? Encargo que s\u00f3? pode ser admitido sem qualquer cumula\u00e7?\u00e3?o \u2013? Senten\u00e7?a reformada \u2013? Recurso provido em parte\u201d h (Apela\u00e7?\u00e3?o n. 1071435900 \u2013? 24\u00aa? C\u00e2?mara de Direito Privado \u2013? Relator: Ant\u00f4?nio Ribeiro \u2013? j. 07\/08\/08). Na mesma esteira o posicionamento do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7?a: \u201c gAgravo Regimental no Recurso Especial. Contrato banc\u00e1?rio. Per\u00ed?odo de inadimpl\u00ea?ncia. Impossibilidade de cobran\u00e7?a cumulada de comiss\u00e3?o de perman\u00ea?ncia com juros e multa morat\u00f3?rios. Incid\u00ea?ncia das S\u00fa?mulas 30, 294 e 296\/STJ. Decis\u00e3?o monocr\u00e1?tica mantida. Agravo Regimental improvido. 1. Tendo sido constatado, no caso concreto, a presen\u00e7?a da multa e juros morat\u00f3?rios para o per\u00ed?odo de inadimpl\u00ea?ncia, h\u00e1? de ser afastada a incid\u00ea?ncia da comiss\u00e3?o de perman\u00ea?ncia, diante do entendimento consolidado desta Corte acerca da impossibilidade de cumula\u00e7?\u00e3?o de tais encargos. 2. Agravo regiumental improvido\u201d h (AgRg no Resp 1015148\/RS \u2013? 4\u00aa? Turma \u2013? Rel. Min. Luis Felipe Salom\u00e3?o \u2013? j. 02\/10\/08). \u00c0? vista desse panorama e considerando o teor do demonstrativo de fls. 08\/15, bem como a defesa veemente por parte do banco autor acerca da legalidade da comiss\u00e3?o de perman\u00ea?ncia (fls. 126\/129), cuja cobran\u00e7?a foi expressamente prevista na cl\u00e1?usula d\u00e9?cima do instrumento contratual, inexistindo nos autos prova induvidosa de que ela n\u00e3?o foi aplicada cumulativamente com outros encargos, \u00e9? imperativa sua exclus\u00e3?o na hip\u00f3?tese em tela, autorizada sua substitui\u00e7?\u00e3?o pela corre\u00e7?\u00e3?o monet\u00e1?ria com base no IGP-M, ou, na sua falta, pelo IGP-DI e, em \u00fa?ltimo caso, pelo IPC. Ante todo o exposto, acolho parcialmente os embargos opostos e julgo parcialmente procedente a a\u00e7?\u00e3?o, condenando os co-r\u00e9?us solidariamente ao pagamento da import\u00e2?ncia discriminada a fls. 08\/15, exclu\u00ed?do o montante nela inclu\u00ed?do a t\u00ed?tulo de comiss\u00e3?o de perman\u00ea?ncia, que dever\u00e1? ser substitu\u00ed?da pela corre\u00e7?\u00e3?o monet\u00e1?ria com base no IGP-M, ou, na sua falta, pelo IGP-DI e, em \u00fa?ltimo caso, pelo IPC. O valor do d\u00e9?bito, a ser apurado em futura liquida\u00e7?\u00e3?o de senten\u00e7?a, dever\u00e1? ser devidamente atualizado pelos \u00ed?ndices da Tabela Pr\u00e1?tica do Tribunal de Justi\u00e7?a a partir do ajuizamento da a\u00e7?\u00e3?o (artigo 1\u00ba?, \u00a7 2\u00ba?, da Lei 6.899\/81), e acrescido de juros morat\u00f3?rios \u00e0? raz\u00e3?o de 1% ao m\u00ea?s, a contar da cita\u00e7?\u00e3?o (artigo 405 do Novo C\u00f3?digo Civil). Por conseguinte, resolvo o m\u00e9?rito da lide nos termos do artigo 269, I, do C\u00f3?digo de Processo Civil. Em raz\u00e3?o da sucumb\u00ea?ncia rec\u00ed?proca, arcar\u00e1? cada uma das partes com as custas e despesas processuais a que deu causa (observando-se, no tocante ao co-r\u00e9?u Gilberto Barbosa Sangiacomo, o disposto no artigo 12 da Lei 1.060\/50 \u2013? fls. 111), compensando-se os honor\u00e1?rios advocat\u00ed?cios (artigo 21 do C\u00f3?digo de Processo Civil e enunciado da S\u00fa?mula 306 do Superior Tribunal de Justi\u00e7?a). P.R.I. Santo Andr\u00e9?, 03 de Julho de 2009. Gustavo Sampaio Correia Juiz de Direito"}},{"data":"07\/07\/2009","descricao":"Aguardando Registro de Senten\u00e7a   Aguardando Registro de Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho (Dr. Gustavo) em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho - pet. r\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u 17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes 17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir em dez (10) dias, justificando-as, bem como informem ao Ju\u00edzo sobre a possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o quanto ao objeto da demanda. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Processo n.\u00ba 1310\/08 Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir em dez (10) dias, justificando-as, bem como informem ao Ju\u00edzo sobre a possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o quanto ao objeto da demanda. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n.\u00ba1310\/08 Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir em dez (10) dias, justificando-as, bem como informem ao Ju\u00edzo sobre a possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o quanto ao objeto da demanda. Int."}},{"data":"04\/06\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho - pet. autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor 21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos c\/ Dra. Nataly Priscila de Aleixo OAB 165485-E em 25.05.09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor 21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Junte-se, se no prazo, vista \u00e0 parte contr\u00e1ria. Int.? (embargos monit\u00f3rios)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u 27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos Com Dra.Flaviana Morgado Concei\u00e7ao, L 101\/46 em 29.04.2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u 26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado 28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado 16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Processo n.\u00ba 1310\/08 Expe\u00e7a-se mandado para cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o do requerido observando-se o endere\u00e7o fornecido \u00e0s fls.69. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n.\u00ba 1310\/08 Expe\u0e7ase mandado para cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o do requerido observando-se o endere\u00e7o fornecido \u00e0s fls.69. Int."}},{"data":"09\/03\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho - pet. autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor 25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - D\u00ea-se ci\u00eancia ao autor da resposta da requisi\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os fornecida pelo BACEN. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Processo n.\u00ba 1310\/08 D\u00ea-se ci\u00eancia ao autor da resposta da requisi\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os fornecida pelo BACEN. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n.\u00ba 1310\/08 D\u00ease ci\u00eancia ao autor da resposta da requisi\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os fornecida pelo BACEN. Int."}},{"data":"12\/11\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Nesta data, requisitei informa\u00e7\u00f5es sobre o endere\u00e7o da requerida junto ao Banco Central do Brasil, conforme protocolo n\u00ba 20080002046459. Aguarde-se a resposta das institui\u00e7\u00f5es financeiras pelo prazo de sessenta (60) dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Nesta data, requisitei informa\u00e7\u00f5es sobre o endere\u00e7o da requerida junto ao Banco Central do Brasil, conforme protocolo n\u00ba 20080002046459. Aguarde-se a resposta das institui\u00e7\u00f5es financeiras pelo prazo de sessenta (60) dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"64006500730070006100630068006f0031000000Nesta data, requisitei informa\u00e7\u0f5es sobre o endere\u00e7o da requerida junto ao Banco Central do Brasil, conforme protocolo n\u00ba20080002046459. Aguarde-se a resposta das institui\u00e7\u0f5es financeiras pelo prazo de sessenta (60) dias. 69006e00ed00630069006f000000 Int."}},{"data":"04\/11\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho - pet. autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2008","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor 30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Ci\u00eancia da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls. 29, que n\u00e3o procedeu \u00e0 cita\u00e7\u00e3o do co-r\u00e9u Gilberto, tendo em vista n\u00e3o trabalhar mais no local. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2008","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado 15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Expe\u00e7a-se mandado de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o para pagamento, no prazo de 15 (quinze) dias, da quantia apontada na inicial, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros legais, at\u00e9 a data do efetivo pagamento, facultado o oferecimento de embargos no mesmo prazo (artigo 1.102, ?c?). Se o mandado de pagamento for cumprido o(s) r\u00e9u(s) ficar\u00e1(\u00e3o) isento(s) de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios (\u00a7 1\u00ba). Int. S.A., d.s.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Expe\u0e7ase mandado de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o para pagamento, no prazo de 15 (quinze) dias, da quantia apontada na inicial, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros legais, at\u00e9a data do efetivo pagamento, facultado o oferecimento de embargos no mesmo prazo (artigo 1.102, \u093c ). Se o mandado de pagamento for cumprido o(s) r\u00e9u(s) ficar\u00e1(\u00e3o) isento(s) de custas e honor\u00e1rios advocat\u0edcios (\u00a71\u00ba). Int. S.A., d.s."}},{"data":"11\/09\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2504182","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2008","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 2504182 - Local Origem: 171-Distribuidor(F\u00f3rum de Santo Andr\u00e9) Local Destino: 172-1\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Santo Andr\u00e9) Data de Envio: 09\/09\/2008 Data de Recebimento: 11\/09\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":102,"total_andamentos":102}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754777613","codPublicacaoOrigem":"1200112977","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"0031487-97.2008.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0031487-97.2008.8.26.0554 (554.01.2008.031487) - Monit\u00f3ria - Banco Ita\u00fa Sa - Brasil Servi\u00e7os Particulares de Ambulancia Ltda e outro - Vistos.Diante da manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 262, julgo extinta, com fundamento no artigo 924, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil, a a\u00e7\u00e3o Monit\u00f3ria em fase de execu\u00e7\u00e3o promovida por Banco Ita\u00fa S\/A em face de Brasil Servi\u00e7os Particulares de Ambul\u00e2ncia Ltda e Gilberto Barbosa Sangiacomo.Transitada em julgado, arquivem-se os autos, comunicandose. P. R. I. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), RITA DE CASSIA ALVES BORGES (OAB 300843\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0675\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE BETINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TAISA ESPER DE FREITAS ABUD EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"898","paginaFinal":"898","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"925168","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26205032","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 12:24:37:883AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0031487-97.2008.8.26.0554","numeroAntigo":"554.01.2008.031487","numeroUnificado":"0031487-97.2008.8.26.0554|554.01.2008.031487","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"708771754","codPublicacaoOrigem":"1168508932","dataDivulgacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0031487-97.2008.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2381","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0031487-97.2008.8.26.0554 (554.01.2008.031487) - Monit\u00f3ria - Banco Ita\u00fa Sa - Brasil Servi\u00e7os Particulares de Ambulancia Ltda e outro - Os autos encontram-se desarquivados em cart\u00f3rio pelo prazo de trinta (30) dias. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), RITA DE CASSIA ALVES BORGES (OAB 300843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0473\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE BETINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TAISA ESPER DE FREITAS ABUD EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"826","paginaFinal":"826","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"896431","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23957704","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul  4 2017 11:46:04:810PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0031487-97.2008.8.26.0554","numeroAntigo":"554.01.2008.031487","numeroUnificado":"0031487-97.2008.8.26.0554|554.01.2008.031487","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}