{"numero":"0031585-16.2013.8.26.0002","processos":[{"processo":"0031585-16.2013.8.26.0002    Extinto","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Posse","outros_assuntos":null,"local_fisico":"21\/09\/2017 00:00 - Arquivo Geral","distribuicao":"10\/05\/2013 \u00e0s 14:27 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Luiz Raphael Nardy Lencioni Valdez","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 32.406,67","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Banco Ita\u00fa BBA S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Marcelo Antonio Machado"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Celso Marcon"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   775","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0325\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2258-2265","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0325\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2258-2265","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0325\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia do desbloqueio do ve\u00edculo via RENAJUD. Advogados(s): Celso Marcon (OAB 10990\/ES)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0325\/2017 Teor do ato: V I S T O S. Fl. 95: HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, a desist\u00eancia manifestada nos termos ali pleiteados e como consequ\u00eancia JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, fazendo-o com fundamento no artigo 775 do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem honor\u00e1rios, por aus\u00eancia de lide no momento em que formulado o pedido de desist\u00eancia. Tendo em vista a inexist\u00eancia de interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Providencie a Serventia o desbloqueio do ve\u00edculo (fl. 81) via Renajud, publique-se, comunique-se e arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. P.R.I. Advogados(s): Celso Marcon (OAB 10990\/ES)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia do desbloqueio do ve\u00edculo via RENAJUD.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada Ren\u00fancia pelo Autor    V I S T O S. Fl. 95: HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, a desist\u00eancia manifestada nos termos ali pleiteados e como consequ\u00eancia JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, fazendo-o com fundamento no artigo 775 do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem honor\u00e1rios, por aus\u00eancia de lide no momento em que formulado o pedido de desist\u00eancia. Tendo em vista a inexist\u00eancia de interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Providencie a Serventia o desbloqueio do ve\u00edculo (fl. 81) via Renajud, publique-se, comunique-se e arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada Ren\u00fancia pelo Autor","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n04795-100  \n      \n0031585-16.2013.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0031585-16.2013.8.26.0002  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  Extrajudicial\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : Marcelo Antonio  Machado\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  30  de  agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  \nDireito,  Dr(a).  Luiz  Raphael  Nardy  Lencioni  Valdez . _______,  Escr.,  subscr.\nV  I  S  T  O  S.  \nFl.  95:  HOMOLOGO,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  \ne   legais  efeitos,  a  desist\u00eancia  manifestada  nos  termos  ali  pleiteados  e  como  \nconsequ\u00eancia  JULGO  EXTINTA  a  presente  execu\u00e7\u00e3o  de  t\u00edtulo  extrajudicial,  \nfazendo-o  com  fundamento  no  artigo  775  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nSem  honor\u00e1rios,  por  aus\u00eancia  de  lide  no  momento  em  \nque  formulado  o  pedido  de  desist\u00eancia.  \nTendo  em  vista  a  inexist\u00eancia  de  interesse  recursal,  \ncertifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.  \nProvidencie  a  Serventia  o  desbloqueio  do  ve\u00edculo  (fl.  \n81) via  Renajud\n,  publique-se,  comunique-se  e  arquivem-se  os  autos,  com  as  \nanota\u00e7\u00f5es  de  praxe.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nLuiz  Raphael  Nardy  Lencioni  Valdez\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0031585-16.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000098FH5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ RAPHAEL NARDY LENCIONI VALDEZ, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:18 . fls. 1"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura   execu\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FITA17000153276","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Sem Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Arquivado Provisoriamente - Execu\u00e7\u00e3o Frustrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1908 P\u00e1gina: 1966\/1981","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2015 Teor do ato: Valor do d\u00e9bito: R$ 32.406,67 Honor\u00e1rios advocat\u00edcios: 10% sobre o valor do d\u00e9bito Vistos. Defiro a convers\u00e3o, anotando a Serventia junto ao SAJ. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o de contrato de financiamento de ve\u00edculo em Leasing. Providenciada a contraf\u00e9, bem como as custas do sr.oficial de justi\u00e7a; expe\u00e7a-se apenas mandado de cita\u00e7\u00e3o para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652-A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exeq\u00fcente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745-A). N\u00c3O LOCALIZADO O DEVEDOR O OFICIAL FICA AUTORIZADO A PROCEDER NA FORMA DO ART.227\/228 DO CPC PARA SUA CITA\u00c7\u00c3O POR HORA CERTA. FICA CIENTE O OFICIAL DE JUSTI\u00c7A QUE, CASO SEJA LOCALIZADO O BEM NO MOMENTO DA CITA\u00c7\u00c3O A APREENS\u00c3O DEVER\u00c1 SER EFETIVADA EM PROL DO EXEQUENTE. \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel ou expira\u00e7\u00e3o de prazo. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, devendo, o Sr. Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Intime-se. Advogados(s): Celso Marcon (OAB 10990\/ES)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Classe Processual alterada   Corrigida a classe de Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse para Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Recebido pelo Distribuidor (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Valor do d\u00e9bito: R$ 32.406,67 Honor\u00e1rios advocat\u00edcios: 10% sobre o valor do d\u00e9bito Vistos. Defiro a convers\u00e3o, anotando a Serventia junto ao SAJ. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o de contrato de financiamento de ve\u00edculo em Leasing. Providenciada a contraf\u00e9, bem como as custas do sr.oficial de justi\u00e7a; expe\u00e7a-se apenas mandado de cita\u00e7\u00e3o para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652-A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exeq\u00fcente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745-A). N\u00c3O LOCALIZADO O DEVEDOR O OFICIAL FICA AUTORIZADO A PROCEDER NA FORMA DO ART.227\/228 DO CPC PARA SUA CITA\u00c7\u00c3O POR HORA CERTA. FICA CIENTE O OFICIAL DE JUSTI\u00c7A QUE, CASO SEJA LOCALIZADO O BEM NO MOMENTO DA CITA\u00c7\u00c3O A APREENS\u00c3O DEVER\u00c1 SER EFETIVADA EM PROL DO EXEQUENTE. \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel ou expira\u00e7\u00e3o de prazo. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, devendo, o Sr. Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALEXANDRE  DUMAS N\u00ba 206,  SALA  901, SANTO  AMARO  - CEP  \n04717-000,  FONE: 5548-3199  R223, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0031585-16.2013.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0031585-16.2013.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Posse\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : Marcelo Antonio  Machado\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nAos  27  de  maio  de 2015  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de \nDireito.  Eu, _______ PAG, subscr.\nValor  do d\u00e9bito:  R$ 32.406,67\nHonor\u00e1rios  advocat\u00edcios:  10% sobre  o valor  do d\u00e9bito\n  Vistos.\nDefiro  a  convers\u00e3o,  anotando  a  Serventia\n junto  ao  SAJ.  Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  \nexecu\u00e7\u00e3o  de  contrato  de  financiamento  de  ve\u00edculo  em  Leasing.\nProvidenciada  a  contraf\u00e9,  bem  como  as  custas  do  sr.oficial  de  justi\u00e7a;  expe\u00e7a-se  \napenas  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o\n para  possibilitar  o  cumprimento  volunt\u00e1rio  da  obriga\u00e7\u00e3o,  no  prazo  \nde  3  (tr\u00eas)  dias,  sob  pena  de  penhora.  Arbitro  os  honor\u00e1rios  de  advogado  em  10%  sobre  o  valor  \nem  execu\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  20,  \u00a7  3.\u00ba),  com  a  advert\u00eancia  de  que  esta  verba  ser\u00e1  reduzida  pela  metade  \nna  hip\u00f3tese  de  integral  pagamento  no  prazo  supramencionado  (CPC,  art.  652-A,  par.  \u00fan.),  \nassegurada  a  possibilidade  de  altera\u00e7\u00e3o,  secundum  eventum  litis,  no  julgamento  dos  eventuais  \nembargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o.  Advirto  que  eventual  insucesso  na  concreta  tentativa  de  localiza\u00e7\u00e3o  do  \ndevedor  dever\u00e1  ser  certificado  (CPC,  art.652,  \u00a7  5.\u00ba),  para  que,  havendo  patrim\u00f4nio,  seja  efetuado  \no  arresto  ex  officio,  na  forma  do  artigo  653  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  O  edital  deve  conter  a  \nadvert\u00eancia  do  prazo  de  3  dias  para  pagamento  e  de  15  dias  para  oferta  de  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o.\nO  executado  poder\u00e1  apresentar  defesa  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  contado  da  \ndata  da  juntada  aos  autos,  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o,  com  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  mediante  \ndistribui\u00e7\u00e3o  por  depend\u00eancia  (CPC,  art.  738).  No  caso  de  embargos  manifestamente  protelat\u00f3rios,  \no  devedor  sujeitar-se-\u00e1  ao  pagamento  de  multa  de  at\u00e9  20%  sobre  o  valor  em  execu\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  \n740,  par.  \u00fan.).  O  reconhecimento  do  cr\u00e9dito  do  exeq\u00fcente  e  o  dep\u00f3sito  de  30%  do  valor  em  \nexecu\u00e7\u00e3o  (incluindo  custas  e  honor\u00e1rios  de  advogado),  no  prazo  para  oferta  de  embargos,  \npermitir\u00e1  ao  executado  requerer  seja  admitido  o  pagamento  do  saldo  remanescente  em  at\u00e9  6  (seis)  \nparcelas  mensais,  acrescidas  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  (CPC,  \nart.  745-A).\nN\u00c3O LOCALIZADO  O  DEVEDOR  O  OFICIAL  FICA  AUTORIZADO  A  \nPROCEDER  NA  FORMA  DO  ART.227\/228  DO  CPC  PARA  SUA  CITA\u00c7\u00c3O  POR  \nHORA  CERTA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0031585-16.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000005URPP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 27\/05\/2015 \u00e0s 14:01 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALEXANDRE  DUMAS N\u00ba 206,  SALA  901, SANTO  AMARO  - CEP  \n04717-000,  FONE: 5548-3199  R223, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0031585-16.2013.8.26.0002  - p.  2\nFICA\n CIENTE  O  OFICIAL  DE  JUSTI\u00c7A  QUE,  CASO  SEJA  \nLOCALIZADO  O  BEM  NO  MOMENTO  DA  CITA\u00c7\u00c3O  A  APREENS\u00c3O  DEVER\u00c1  \nSER  EFETIVADA  EM  PROL  DO  EXEQUENTE.\n\u00c9  defeso  ao  oficial\n devolver  o  mandado  com  a  mera  alega\u00e7\u00e3o  do  devedor  acerca  \nde  eventual  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  ou  expira\u00e7\u00e3o  de  prazo.\nConsiderando-se  o  elevado  volume  de  processos  em  andamento  e  o  m\u00ednimo  \nn\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  Cart\u00f3rio,  al\u00e9m  da  celeridade  imposta  pela  Emenda  \nConstitucional  n\u00famero  45  (reforma  do  Judici\u00e1rio),  a  presente  servir\u00e1  de  mandado,  devendo,  o  Sr.  \nOficial,  atender  aos  ditames  legais,  observando-se  que,  conforme  Cap\u00edtulo  VI  das  NSCGJ,  itens  \n04  e  05,  \u00e9  vedado  ao  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  receber  numer\u00e1rio  diretamente  das  partes,  tendo,  ainda,  \na  obriga\u00e7\u00e3o  de  se  identificar  quando  do  cumprimento  dos  mandados.  \nDefiro  os  benef\u00edcios  do  artigo  172  e  par\u00e1grafos  do  CPC.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  maio  de  2015 .\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Juliana  Nishina  De  AzevedoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0031585-16.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000005URPP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 27\/05\/2015 \u00e0s 14:01 . fls. 2"}},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0014\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1814 P\u00e1gina: 1959\/1970","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0014\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1814 P\u00e1gina: 1959\/1970","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0014\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia, ao autor, acerca da anota\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o junto ao renajud. Advogados(s): Celso Marcon (OAB 10990\/ES)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0014\/2015 Teor do ato: Vistos. 1. \u00c0 vista da certid\u00e3o negativa do Sr Oficial de Justi\u00e7a, determino (a) o bloqueio do bem junto ao DETRAN via Renajud. 2. Com resposta, (a) providencie o autor em 3 dias o recolhimento da taxa R$12,20, c\u00f3digo 434-1, pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, (b) providencie a convers\u00e3o do processo em a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o e a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u no endere\u00e7o diligenciado \u00e0s fls.72, uma vez que o requerido foi localizado. Oportunamente consignar-se-\u00e1 no mandado que o ve\u00edculo ser\u00e1 apreendido caso localizado, mesmo em a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o. 3. Com a manifesta\u00e7\u00e3o do autor (acerca da convers\u00e3o do feito), tornem conclusos para deliberar acerca da expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o. 4. No sil\u00eancio do autor, intime-se-o por carta a dar andamento ao feito em 48 horas sob pena de extin\u00e7\u00e3o na forma do art. 267, III, do CPC. Int. Advogados(s): Celso Marcon (OAB 10990\/ES)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Ci\u00eancia, ao autor, acerca da anota\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o junto ao renajud.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   expediente renajud","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1. \u00c0 vista da certid\u00e3o negativa do Sr Oficial de Justi\u00e7a, determino (a) o bloqueio do bem junto ao DETRAN via Renajud. 2. Com resposta, (a) providencie o autor em 3 dias o recolhimento da taxa R$12,20, c\u00f3digo 434-1, pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, (b) providencie a convers\u00e3o do processo em a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o e a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u no endere\u00e7o diligenciado \u00e0s fls.72, uma vez que o requerido foi localizado. Oportunamente consignar-se-\u00e1 no mandado que o ve\u00edculo ser\u00e1 apreendido caso localizado, mesmo em a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o. 3. Com a manifesta\u00e7\u00e3o do autor (acerca da convers\u00e3o do feito), tornem conclusos para deliberar acerca da expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o. 4. No sil\u00eancio do autor, intime-se-o por carta a dar andamento ao feito em 48 horas sob pena de extin\u00e7\u00e3o na forma do art. 267, III, do CPC. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALEXANDRE  DUMAS N\u00ba 206,  SALA  901, SANTO  AMARO  - CEP  \n04717-000,  FONE: 5548-3199  R223, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0031585-16.2013.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0031585-16.2013.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Posse\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : Marcelo Antonio  Machado\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nAos  3  de  dezembro  de 2014  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz \nde  Direito.  Eu, _______ RSLS, subscr.\nVistos.\n1. \u00c0  vista  da  certid\u00e3o  negativa  do  Sr  Oficial  de  Justi\u00e7a,  determino  (a)  o  \nbloqueio  do  bem  junto  ao  DETRAN  via  Renajud . \n2.  Com  resposta,  (a)  providencie  o  autor  em  3  dias  o  recolhimento  da  taxa  \nR$12,20,  c\u00f3digo  434-1,  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  processo,  (b)  providencie  a  convers\u00e3o  do  processo  \nem  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o  e a cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  no  endere\u00e7o  diligenciado  \u00e0s  fls.72,  uma  vez  que  o  \nrequerido  foi  localizado.  Oportunamente  consignar-se-\u00e1  no  mandado  que  o  ve\u00edculo  ser\u00e1  \napreendido  caso  localizado,  mesmo  em  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o.\n3.  Com  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  autor  (acerca  da  convers\u00e3o  do  feito),  tornem  \nconclusos para  deliberar  acerca  da  expedi\u00e7\u00e3o  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o.\n4. No  sil\u00eancio  do  autor,  intime-se-o  por  carta  a  dar  andamento  ao  feito  em  48  \nhoras  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  na  forma  do  art.  267,  III,  do  CPC.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 3  de  dezembro  de  2014 .\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   N\u00e9lson  Ricardo  CasalleiroPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0031585-16.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000005BLFH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NELSON RICARDO CASALLEIRO, liberado nos autos em 03\/12\/2014 \u00e0s 18:06 . fls. 1"}},{"data":"03\/12\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   expediente drf","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   mesa R","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0267\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1700 P\u00e1gina: 1633\/1645","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0267\/2014 Teor do ato: Manifeste-se sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Celso Marcon (OAB 10990\/ES)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manifeste-se sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   Mesa F","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Conf M","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   mesa R","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1653 P\u00e1gina: 2130\/2143","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 64: o pedido \u00e9 incoerente com a situa\u00e7\u00e3o dos autos, ficando indeferido. Fls. 60\/63: imposs\u00edvel o sentenciamento do feito, uma vez que primeiramente deve ser cumprida a liminar e somente ap\u00f3s deveria ter sido feita a cita\u00e7\u00e3o do requerido, n\u00e3o tendo o oficial de justi\u00e7a dado o correto cumprimento ao mandado. Desentranhe-se e adite-se o mandado de fls. 53\/54 para que seja cumprido conforme l\u00e1 determinado. Dilig\u00eancia do Ju\u00edzo. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de aditamento, instru\u00edda com a contraf\u00e9, devendo, o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Ficam deferidos os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Int. Advogados(s): Celso Marcon (OAB 10990\/ES)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 64: o pedido \u00e9 incoerente com a situa\u00e7\u00e3o dos autos, ficando indeferido. Fls. 60\/63: imposs\u00edvel o sentenciamento do feito, uma vez que primeiramente deve ser cumprida a liminar e somente ap\u00f3s deveria ter sido feita a cita\u00e7\u00e3o do requerido, n\u00e3o tendo o oficial de justi\u00e7a dado o correto cumprimento ao mandado. Desentranhe-se e adite-se o mandado de fls. 53\/54 para que seja cumprido conforme l\u00e1 determinado. Dilig\u00eancia do Ju\u00edzo. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de aditamento, instru\u00edda com a contraf\u00e9, devendo, o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Ficam deferidos os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALEXANDRE  DUMAS N\u00ba 206,  SALA  901, SANTO  AMARO  - \nCEP  04717-000,  FONE: 5548-3199  R223, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0031585-16.2013.8.26.0002  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  14\/05\/2014  ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  \nde  Direito  da  6\u00aa  Vara  Civel  Regional  de  Santo  Amaro,  Dr(a).  Ana  Paula  \nTeixeira  Mafra . Eu,  ____   CMSO  Escrevente.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0031585-16.2013.8.26.0002  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de \nPosse\nRequerente :Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido :Marcelo Antonio  Machado\nVistos.\nFls. 64:  o  pedido  \u00e9  incoerente  com  a  situa\u00e7\u00e3o  dos  autos,  \nficando  indeferido.\nFls. 60\/63:  imposs\u00edvel  o  sentenciamento  do  feito,  uma  vez  \nque  primeiramente  deve  ser  cumprida  a  liminar  e  somente  ap\u00f3s  deveria  ter  sido  feita  \na  cita\u00e7\u00e3o  do  requerido,  n\u00e3o  tendo  o  oficial  de  justi\u00e7a  dado  o  correto  cumprimento  ao  \nmandado.  \nDesentranhe-se  e  adite-se  o  mandado  de  fls.  53\/54  para  que  \nseja  cumprido  conforme  l\u00e1  determinado.  Dilig\u00eancia  do  Ju\u00edzo\n.  Considerando-se  o  \nelevado  volume  de  processos  em  andamento  e  o  m\u00ednimo  n\u00famero  de  funcion\u00e1rios  \nprestando  servi\u00e7os  no  Cart\u00f3rio,  al\u00e9m  da  celeridade  imposta  pela  Emenda  \nConstitucional  n\u00famero  45  (reforma  do  Judici\u00e1rio),  a  presente  servir\u00e1  de  \naditamento ,  instru\u00edda  com  a  contraf\u00e9,  devendo,  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a,  atender  aos  \nditames  legais,  observando-se  que,  conforme  cap\u00edtulo  VI  das  NSCGJ,  itens  04  e  05,  \n\u00e9   vedado  ao  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  receber  numer\u00e1rio  diretamente  das  partes,  \ntendo  ainda,  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  se  identificar  quando   do  cumprimento  dos  \nmandados . Ficam  deferidos  os  benef\u00edcios  do  artigo  172  e  par\u00e1grafos  do  CPC.\n  Int.\nS\u00e3o  Paulo , 14\/05\/2014  .\nAna  Paula  Teixeira  Mafra\nJuiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0031585-16.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000004LUBA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMANUEL BRANDAO FILHO, liberado nos autos em 15\/05\/2014 \u00e0s 16:37 . fls. 1"}},{"data":"13\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1535 P\u00e1gina: 1580\/1587","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2013 Teor do ato: Manifeste-se o autor\/exequente sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a (informando: n\u00e3o reintegrou, mas citou). Advogados(s): Celso Marcon (OAB 10990\/ES)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0209\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1533 P\u00e1gina: 1888\/1899","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0209\/2013 Teor do ato: Manifeste-se o autor\/exequente sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a (informando: n\u00e3o reintegrou, mas citou). Advogados(s): Carla Passos Melhado Cochi (OAB 187329\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor\/exequente sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a (informando: n\u00e3o reintegrou, mas citou).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/10\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   andam","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2013","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 002.2013\/041331-0, dirigi-me \u00e0 rua Quimili, 464, n\u00e3o encontrando o bem ali em diferentes datas, raz\u00e3o pela qual, em 20.07, \u00e0s 13:35h, tendo o requerido demonstrado estar ciente da a\u00e7\u00e3o e ocultando o bem, CITEI MARCELO ANTONIO MACHADO para os termos da a\u00e7\u00e3o proposta, deixando-o de tudo bem ciente, entregando-lhe contraf\u00e9, que aceitou, assinando no anverso, ap\u00f3s. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 23 de julho de 2013.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/06\/2013","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2013\/041331-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 24\/07\/2013 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. 1. Tratando-se a presente a\u00e7\u00e3o de contrato de arrendamento mercantil e estando presentes os requisitos legais, desnecess\u00e1ria se faz audi\u00eancia de justifica\u00e7\u00e3o, raz\u00e3o pela qual defiro liminarmente a reintegra\u00e7\u00e3o do bem objeto da presente a\u00e7\u00e3o, expedindo-se o mandado para a busca e apreens\u00e3o. 2. Ap\u00f3s, cite-se o r\u00e9u para a a\u00e7\u00e3o. Prazo para resposta: 15 (quinze) dias. 3. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00edda com a contraf\u00e9, devendo, o Sr. Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Ficam deferidos, se necess\u00e1rios, refor\u00e7o policial e ordem de arrombamento, respeitados os ditames legais servindo a presente de of\u00edcio. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alexandre  Dumas n\u00ba 206,  Sala 901,  Santo  Amaro  - CEP  \n04717-000,  Fone: 5548-3199  r223, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0031585-16.2013.8.26.0002  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  05  de  junho  de  2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dra.  Ana  Paula  Teixeira  Mafra,  \nMM\u00aa.   Ju\u00edza  de  Direito  Titular  da  Sexta  Vara  C\u00edvel  do  F\u00f3rum  Regional  Santo  Amaro,  do  \nque,  para  constar,  lavro  este  termo.  L\u00facia  Maria  da  Silva  -  Matr.  815.258-9  -  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0031585-16.2013.8.26.0002  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : Marcelo Antonio  Machado\nVistos.\n1.  Tratando-se  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  contrato  de  arrendamento  \nmercantil  e  estando  presentes  os  requisitos  legais,  desnecess\u00e1ria  se  faz  audi\u00eancia  de  \njustifica\u00e7\u00e3o,  raz\u00e3o  pela  qual  defiro  liminarmente  a  reintegra\u00e7\u00e3o  do  bem  objeto  da  presente  \na\u00e7\u00e3o,  expedindo-se  o  mandado  para  a  busca  e  apreens\u00e3o.  \n2.  Ap\u00f3s,  cite-se  o  r\u00e9u  para  a  a\u00e7\u00e3o.  Prazo  para  resposta:  15  \n(quinze)  dias.\n3.  Considerando-se  o  elevado  volume  de  processos  em  \nandamento  e  o  m\u00ednimo  n\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  Cart\u00f3rio,  al\u00e9m  da  \nceleridade  imposta  pela  Emenda  Constitucional  n\u00famero  45  (reforma  do  Judici\u00e1rio),  a \npresente  servir\u00e1  de  mandado ,  instru\u00edda  com  a  contraf\u00e9,  devendo,  o  Sr.  Oficial,  atender  \naos  ditames  legais,  observando-se  que,  conforme  Cap\u00edtulo  VI  das  NSCGJ,  itens  04  e  05,  \u00e9  \nvedado  ao  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  receber  numer\u00e1rio  diretamente  das  partes,  tendo,  ainda,  a  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  se  identificar  quando  do  cumprimento  dos  mandados.\nDefiro  os  benef\u00edcios  do  artigo  172  e  par\u00e1grafos  do  CPC.\nFicam  deferidos,  se  necess\u00e1rios,  refor\u00e7o  policial  e   ordem  de   \narrombamento , respeitados  os  ditames  legais  servindo  a  presente  de  of\u00edcio.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  junho  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0031585-16.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000003R8A8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA TEIXEIRA MAFRA, liberado nos autos em 06\/06\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"04\/06\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":56,"total_andamentos":56}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"194055166","codPublicacaoOrigem":"477987299","dataDivulgacao":"Nov  4 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  5 2013 12:00:00:000AM","numero":"0031585-16.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1533","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0031585-16.2013.8.26.0002-Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Posse - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Manifestese o autor\/exequente sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a (informando: n\u00e3o reintegrou, mas citou).-ADV: CARLA PASSOS MELHADO COCHI (OAB 187329\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0209\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA TEIXEIRA MAFRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ALICKE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1890","paginaFinal":"1890","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"363784","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2244699","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Nov  4 2013 02:19:38:300AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0031585-16.2013.8.26.0002","numeroAntigo":"187329","numeroUnificado":"0031585-16.2013.8.26.0002|187329","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"194518318","codPublicacaoOrigem":"478907521","dataDivulgacao":"Nov  6 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  7 2013 12:00:00:000AM","numero":"0031585-16.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1535","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0031585-16.2013.8.26.0002-Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Posse - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Manifeste-se o autor\/exequente sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a (informando: n\u00e3o reintegrou, mas citou).-ADV: CELSO MARCON (OAB 10990\/ES)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0211\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ALICKE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1581","paginaFinal":"1581","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"364376","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2256288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Nov  6 2013 01:42:48:517AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0031585-16.2013.8.26.0002","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0031585-16.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"229632256","codPublicacaoOrigem":"537131777","dataDivulgacao":"May 20 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 21 2014 12:00:00:000AM","numero":"0031585-16.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1653","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0031585-16.2013.8.26.0002- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Posse - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Vistos.Fls. 64: o pedido \u00e9 incoerente com a situa\u00e7\u00e3o dos autos, ficando indeferido.Fls.60\/63: imposs\u00edvel o sentenciamento do feito, uma vez que primeiramente deve ser cumprida a liminar e somente ap\u00f3s deveria ter sido feita a cita\u00e7\u00e3o do requerido, n\u00e3o tendo o oficial de justi\u00e7a dado o correto cumprimento ao mandado.Desentranhe-se e adite-se o mandado de fls.53\/54 para que seja cumprido conforme l\u00e1 determinado.Dilig\u00eancia do Ju\u00edzo.Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de aditamento, instru\u00edda com a contraf\u00e9, devendo, o Sr.Oficial de Justi\u00e7a, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr.Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Ficam deferidos os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC.Int.-ADV: CELSO MARCON (OAB 10990\/ES)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0174\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ALICKE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2134","paginaFinal":"2134","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"405702","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3109246","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 20 2014 10:14:40:617AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0031585-16.2013.8.26.0002","numeroAntigo":"60\/63","numeroUnificado":"0031585-16.2013.8.26.0002|60\/63|53\/54","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750490232","codPublicacaoOrigem":"1197228234","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0031585-16.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0031585-16.2013.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Posse - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Marcelo Antonio Machado - V I S T O S. Fl. 95: HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, a desist\u00eancia manifestada nos termos ali pleiteados e como consequ\u00eancia JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, fazendo-o com fundamento no artigo 775 do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem honor\u00e1rios, por aus\u00eancia de lide no momento em que formulado o pedido de desist\u00eancia. Tendo em vista a inexist\u00eancia de interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Providencie a Serventia o desbloqueio do ve\u00edculo (fl. 81) via Renajud, publique-se, comunique-se e arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. P.R.I. - ADV: CELSO MARCON (OAB 10990\/ES)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2260","paginaFinal":"2260","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:19:11:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0031585-16.2013.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0031585-16.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750490233","codPublicacaoOrigem":"1197228235","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0031585-16.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0031585-16.2013.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Posse - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Marcelo Antonio Machado - Ci\u00eancia do desbloqueio do ve\u00edculo via RENAJUD. - ADV: CELSO MARCON (OAB 10990\/ES)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2260","paginaFinal":"2260","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:19:11:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0031585-16.2013.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0031585-16.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"287016776","codPublicacaoOrigem":"619351372","dataDivulgacao":"Jan 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"0031585-16.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1814","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0031585-16.2013.8.26.0002- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Posse - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Vistos. 1. \u00c0 vista da certid\u00e3o negativa do Sr Oficial de Justi\u00e7a, determino (a) o bloqueio do bem junto ao DETRAN via Renajud. 2. Com resposta, (a) providencie o autor em 3 dias o recolhimento da taxa R$12,20, c\u00f3digo 434-1, pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, (b) providencie a convers\u00e3o do processo em a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o e a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u no endere\u00e7o diligenciado \u00e0s fls.72, uma vez que o requerido foi localizado. Oportunamente consignar-se-\u00e1 no mandado que o ve\u00edculo ser\u00e1 apreendido caso localizado, mesmo em a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o. 3. Com a manifesta\u00e7\u00e3o do autor (acerca da convers\u00e3o do feito), tornem conclusos para deliberar acerca da expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o. 4. No sil\u00eancio do autor, intime-se-o por carta a dar andamento ao feito em 48 horas sob pena de extin\u00e7\u00e3o na forma do art. 267, III, do CPC. Int.-ADV: CELSO MARCON (OAB 10990\/ES)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0014\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1962","paginaFinal":"1962","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"467426","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4535949","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jan 26 2015 11:25:17:653PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0031585-16.2013.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0031585-16.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"287016777","codPublicacaoOrigem":"619351373","dataDivulgacao":"Jan 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"0031585-16.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1814","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0031585-16.2013.8.26.0002- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Posse - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Ci\u00eancia, ao autor, acerca da anota\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o junto ao renajud.-ADV: CELSO MARCON (OAB 10990\/ES)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0014\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1962","paginaFinal":"1962","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"467426","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4535949","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jan 26 2015 11:25:17:653PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0031585-16.2013.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0031585-16.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"345518333","codPublicacaoOrigem":"671090501","dataDivulgacao":"Jun 19 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2015 12:00:00:000AM","numero":"0031585-16.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1908","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0031585-16.2013.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Posse - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Marcelo Antonio Machado - Valor do d\u00e9bito: R$ 32.406,67 Honor\u00e1rios advocat\u00edcios: 10% sobre o valor do d\u00e9bito Vistos. Defiro a convers\u00e3o, anotando a Serventia junto ao SAJ. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o de contrato de financiamento de ve\u00edculo em Leasing. Providenciada a contraf\u00e9, bem como as custas do sr.oficial de justi\u00e7a; expe\u00e7a-se apenas mandado de cita\u00e7\u00e3o para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652-A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exequente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745-A). N\u00c3O LOCALIZADO O DEVEDOR O OFICIAL FICA AUTORIZADO A PROCEDER NA FORMA DO ART.227\/228 DO CPC PARA SUA CITA\u00c7\u00c3O POR HORA CERTA. FICA CIENTE O OFICIAL DE JUSTI\u00c7A QUE, CASO SEJA LOCALIZADO O BEM NO MOMENTO DA CITA\u00c7\u00c3O A APREENS\u00c3O DEVER\u00c1 SER EFETIVADA EM PROL DO EXEQUENTE. \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel ou expira\u00e7\u00e3o de prazo. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, devendo, o Sr. Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Intime-se. - ADV: CELSO MARCON (OAB 10990\/ES)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0211\/2015 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1969","paginaFinal":"1969","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"504886","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7917148","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 18 2015 10:52:10:553PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0031585-16.2013.8.26.0002","numeroAntigo":".227\/228","numeroUnificado":"0031585-16.2013.8.26.0002|.227\/228","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"165112921","codPublicacaoOrigem":"423691393","dataDivulgacao":"May 20 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 20 2013 12:00:00:000AM","numero":"0031585-16.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1418","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0031585-16.2013.8.26.0002 CLASSE :REINTEGRA\u00c7\u00c3O\/MANUTEN\u00c7\u00c3O DE POSSE REQTE : Banco Ita\u00fa BBA S\/A ADVOGADO : 187329\/SP-Carla Passos Melhado Cochi REQDO : Marcelo Antonio Machado VARA :6\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II-SANTO AMARO EM 10\/05\/2013","paginaInicial":"1541","paginaFinal":"1541","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"327296","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"1587029","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"May 20 2013 03:00:54:600AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"May 20 2013 08:17:50:760AM","numeroCNJ":"0031585-16.2013.8.26.0002","numeroAntigo":"187329","numeroUnificado":"0031585-16.2013.8.26.0002|187329","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"248567426","codPublicacaoOrigem":"560047837","dataDivulgacao":"Jul 30 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2014 12:00:00:000AM","numero":"0031585-16.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1700","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0031585-16.2013.8.26.0002- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Posse - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Manifeste-se sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a.-ADV: CELSO MARCON (OAB 10990\/ES)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ALICKE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1637","paginaFinal":"1637","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"424123","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3499318","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Jul 29 2014 10:33:44:350PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0031585-16.2013.8.26.0002","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0031585-16.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}