{"numero":"0041933-46.2007.8.26.0506","processos":[{"processo":"0041933-46.2007.8.26.0506   (1197\/2007)","classe":"A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio","classe_area":"Criminal","assunto":"Roubo","outros_assuntos":null,"local_fisico":"27\/09\/2017 00:00 - Prazo 08 - 08\/11\/17","distribuicao":"02\/08\/2007 \u00e0s 13:13 - Livre\n2\u00aa Vara Criminal - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"R\u00e9","nome":"D\u00c9BORA ELIAS"},{"tipo":"R\u00e9u","nome":"ELISEU MUNERATO"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marco Antonio Arantes de Paiva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Diego Marques Galindo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Luiz Mansur J\u00fanior"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico para Ci\u00eancia   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 25\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a com Termo Recurso-Ren\u00fancia - Crime","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade e Multa SEM Decreta\u00e7\u00e3o da Pris\u00e3o    Posto isto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE os pedidos deduzidos na den\u00fancia para o fim de CONDENAR D\u00c9BORA ELIAS, incursa no artigo 1\u00ba, inciso VII sob a reda\u00e7\u00e3o vigente na \u00e9poca dos fatos -, da Lei n. 9.613\/98, \u00e0 pena de 04 (quatro) anos de reclus\u00e3o, em regime inicial semi-aberto, e 13 (treze) dias-multa, cada qual no patamar equivalente a um sexto do sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente.Neste caso, porque mantida solta ao longo do tr\u00e2mite do feito, sem sinal de que a r\u00e9 pretender\u00e1 se furtar ao cumprimento da lei penal e at\u00e9 porque se apresentou aos demais atos do processo, autorizo que possa ainda recorrer em liberdade.","anexo":{"label":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade e Multa SEM Decreta\u00e7\u00e3o da Pris\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0041933-46.2007.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0041933-46.2007.8.26.0506\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nAutor : Ministerio Publico do Estado  de Sao  Paulo\nR\u00e9u : D\u00c9BORA ELIAS e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   Moreira   Gama\nCONCLUS\u00c3O\nAos 05  de  setembro  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  MM.  JU\u00cdZA  DE  \nDIREITO,  DOUTORA  CAROLINA  MOREIRA  GAMA. \nEu,________________(Oficial  Maior),  digitei\nVISTOS\nDEBORA  ELIAS  e  ELISEU  MUNERATO,  esse  \u00faltimo  j\u00e1  falecido  e  que  \nteve  a  extin\u00e7\u00e3o  da  punibilidade  declarada  nos  autos,  foram  denunciados  como  \nincursos  nos  arts.  159,  par\u00e1grafo  1 o\n,  por  tr\u00eas  vezes,  c.c.  art.  288,  par\u00e1grafo  \u00fanico  \ndo  mesmo  c\u00f3dex,  c.c.  art.  8\u00ba  da  Lei  n.  8.072\/90  porque,  no  dia  23  de  novembro  \nde  2006,  por  volta  das  08  horas,  com  unidade  de  des\u00edgnios,  auxiliaram  outros  \nindiv\u00edduos  n\u00e3o  identificados  a  sequestrarem  JO SEVAL  A LM EID A  D AM ASC EN O , \nJ A IL S O N A LM EID A D AM ASC EN O  e  R AIM UNDO  N ASC IM EN TO  D O S S AN TO S,  com  o  fim  \nde  obterem  para  eles  e  para  terceiras  pessoas,  vantagem  econ\u00f4mica,  como  \ncondi\u00e7\u00e3o  ou  pre\u00e7o  do  resgate,  sendo  ainda  o  delito  praticado  por  quadrilha  ou  \nbando.\nConstou,  ainda,  que,  entre  os  anos  de  2006  e  2007,  os  mesmos  r\u00e9us,  com  \noutros  sujeitos  n\u00e3o  identificados,  associaram-se  em  mais  de  tr\u00eas  pessoas,  \nformando  quadrilha  ou  bando  armado,  para  o  fim  de  cometer  crimes  hediondos,  \nentre  eles  o  descrito.  \nSegundo  a  den\u00fancia,  um  sujeito  n\u00e3o  identificado,  passando-se  por  sujeito  \nchamado  JOAQUIM,  contatou  a  v\u00edtima  JO SEVAL,  propriet\u00e1rio  da  empresa  Cal  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006VCM1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MOREIRA GAMA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0041933-46.2007.8.26.0506 - lauda  2\nDamasceno,\n situada  em  Euclides  da  Cunha\/BA,  oferecendo-lhe  um  forno  de  \ncalcina\u00e7\u00e3o  por  R$  150.000,00  (cento  e  cinquenta  mil  reais),  o  que  a  v\u00edtima  \naceitou,  agendando  encontro  nessa  cidade.  No  dia  23  de  novembro  de  2006,  o  \nsuposto  JOAQUIM  encontrou-se  com  as  v\u00edtimas  no  centro  dessa  cidade,  \nconduzindo-as  num  ve\u00edculo  Fiat  Palio ,  cor  preta,  para  o  local  onde  estaria  a  \nm\u00e1quina,  objeto  da  transa\u00e7\u00e3o.  Ocorre  que,  ap\u00f3s  cerca  de  uma  hora  de  viagem,  o  \ntal  JOAQUIM  desviou  para  uma  estrada  vicinal  de  terra,  onde  as  v\u00edtimas  \navistaram  um  Palio  de  cor  verde,  estacionado,  enquanto,  de  dentro  de  um  \ncanavial,  sa\u00edram  aproximadamente  oito  pessoas,  armadas,  que  os  abordaram,  \nrevistaram,  subtraindo,  mediante  grave  amea\u00e7a,  carteira  e  celulares.  \nConstou  ent\u00e3o  que,  em  seguida,  colocaram  os  ofendidos  nos  ve\u00edculos,  \nlevando-os  para  uma  resid\u00eancia  de  local  desconhecido  e,  j\u00e1  nesse  cativeiro,  \ndeterminaram  que  JO SEVAL  telefonasse  para  familiares,  informando  sobre  a \ncompra  da  m\u00e1quina  e  exigindo  o  dep\u00f3sito  de  R$  100.000,00  (cem  mil  reais),  \nalertando-o,  inclusive,  de  que  n\u00e3o  deveria  transparecer  nervosismo  e  nem  avisar  \ndo  sequestro,  caso  contr\u00e1rio  pegariam  seus  filhos  e  quebrariam  seus  dedos  com  \nalicate,  pois  tinham  conhecidos  deles  na  cidade  de  Euclides  da  Cunha-BA.  Dessa  \nforma,  J O SEVAL contatou  seus  familiares,  que  efetuaram  a  transfer\u00eancia  de  R$  \n70.000,00  (setenta  mil  reais)  para  a  conta  corrente  n.  63030-7,  ag\u00eancia  n.  0145,  \ndo  Banco  Ita\u00fa ,  de  titulariedade  do  co-denunciado  ELISEU  MUNERATO  (fls.  632),  \nque  obteve,  para  si,  vantagem  de  R$  1.600,00,  (hum  mil  e  seiscentos  reais).  O  \nrestante,  R$  30.000,00  (trinta  mil  reais),  foi  transferido  para  a  conta  de  \ntitulariedade  da  outra  (fls.  639),  DEBORA  ELIAS ,  que  obteve  para  ela  o  proveito  \nde  R$  1.150,00  (fls.  144).  Na  sequ\u00eancia,  por  volta  do  mesmo  dia,  \u00e0s  20h,  ap\u00f3s  os  \nsequestradores  terem  constatado  o  dep\u00f3sito,  as  v\u00edtimas  foram  liberadas  em  um  \ncanavial.\nSegundo  ainda  o  relato  da  den\u00fancia,  o  aux\u00edlio  prestado  pelos  denunciados  \nna  empreitada  criminosa  consistiu  na  cess\u00e3o  de  suas  contas  banc\u00e1rias  para  o  \ndep\u00f3sito  do  proveito  do  crime,  recebendo,  em  contrapartida,  um  percentual  dos  \nmesmos  valores.  J\u00e1  sobre  a  forma\u00e7\u00e3o  da  quadrilha,  constou  que  houve  a \nassocia\u00e7\u00e3o  de  tr\u00eas  ou  mais  pessoas  com  a  finalidade  de  pr\u00e1tica  de  extors\u00e3o  \nmediante  sequestro,  entre  outros  delitos,  inclusive  sob  sequestros  semelhantes  \nocorridos  nessa  cidade,  sob  mesmo  modo  de  agir,  conforme  apurado  nos  Autos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006VCM1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MOREIRA GAMA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0041933-46.2007.8.26.0506 - lauda  3\nn.\n 268\/07,  dessa  mesma  Vara,  em  que  DEBORA  ELIAS  praticou  conduta  \nsemelhante,  al\u00e9m  dos  fatos  noticiados  a  fls.  164  e  184,  que  envolvem  tamb\u00e9m  \nE M \u00cdL IO  M UNER ATO , irm\u00e3o  do  co-denunciado  ELISEU.\nA  den\u00fancia  foi  recebida  aos  12  de  janeiro  de  2012  (fls.  643).  \nOs  acusados  foram  regularmente  citados,  quando  apresentaram  suas  \ndefesas  pr\u00e9vias.\nPor  ordem  do  habeas  corpus  inclu\u00eddo  no  terceiro  volume  desses  autos  \nf\u00edsicos  (fls.  20\/26),  veio  decretado  o  trancamento,  e  respectivo  arquivamento,  dos  \nautos  em  rela\u00e7\u00e3o  apenas  ao  crime  do  art.  288,  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  C\u00f3digo  Penal,  \nprosseguindo-se,  a  partir  de  ent\u00e3o,  para  o  delito  subsistente  (fls.  645).\nA  prova  oral  foi  colhida  (fls.  724  e  seguintes),  com  interrogat\u00f3rio  da  r\u00e9  ao  \nfinal  (fls.  830).  Ainda  depois  vieram  transcritos  os  depoimentos  pela  via  da  \nestenotipia  (fls.  836  e  seguintes).  \nDa  juntada  da  certid\u00e3o  de  \u00f3bito  do  corr\u00e9u  ELISEU  MUNERATO  (fls.  872),  \nhouve  a  senten\u00e7a  que  extinguiu  sua  punibilidade  (fls.  876).\nVieram  acrescidos,  aos  autos,  a  folha  de  antecedentes  atualizada  da  corr\u00e9  \n(fls.  878\/882)  e  a  c\u00f3pia  da  senten\u00e7a  extra\u00edda  dos  autos  da  comarca  de  \nSerrana\/SP,  que  tamb\u00e9m  a  condenou  (fls.  891\/905).\nO  representante  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  em  suas  alega\u00e7\u00f5es  finais,  pediu  o  \nintegral  acolhimento  do  pedido  inicial,  tendo  como  demonstrada  a  condi\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9,  \ncomo  part\u00edcipe,  nos  dois  delitos  ali  referidos  (fls.  907\/908).  \nJ\u00e1  a  Defesa  da  acusada  primeiro  referiu-se  ao  trancamento  da  a\u00e7\u00e3o  em  \nrela\u00e7\u00e3o  ao  delito  de  quadrilha  ou  bando,  indicando  logo  depois  e  tamb\u00e9m  bis  in  \nidem  para  o  que  sobrou.  Nesse  ponto,  ou  ainda  que  no  reconhecimento  de  que  a  \nacusada  se  prestava  a  receber  e  levantar  dinheiro  para  outros  agentes  envolvidos  \nem  extors\u00e3o  mediante  sequestro,  ponderou,  em  memoriais,  que  \u201ctal  situa\u00e7\u00e3o,  \nvista  e  apresentada  anteriormente  pelo  judici\u00e1rio,  determinava  a  unifica\u00e7\u00e3o  dos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006VCM1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MOREIRA GAMA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0041933-46.2007.8.26.0506 - lauda  4\nprocessos\n e  assim  viabilizaria  ao  judici\u00e1rio,  julgar  sua  conduta  de  ades\u00e3o  ou  n\u00e3o  \na  uma  quadrilha  que  cometia  o  crime  de  extors\u00e3o  contra  dezenas  de  pessoa,  \ndeterminava  julgar  ali,  se  os  crimes  cometidos  sob  o  mesmo  modus  operandi  em  \ndatas  diversas,  por  uma  s\u00f3  quadrilha,  era  quest\u00e3o  de  concurso  material  ou  \ncontinuado\u201d  (sic ,  fls.  920).  Tamb\u00e9m  deu  conta  de  que,  para  aquela  sua  \ncondena\u00e7\u00e3o  precedente,  a  acusada  tudo  j\u00e1  cumpriu,  considerando  como  \n\u201c altamente  question\u00e1vel  que  se  possa  e  se  deva  excluir  a  acusada  da  conduta  \nprincipal  de  forma\u00e7\u00e3o  de  quadrilha,  por  determina\u00e7\u00e3o  Superior,  para  sancion\u00e1-la  \nna  conduta  acess\u00f3ria  de  obten\u00e7\u00e3o  do  lucro  ou  lavagem  de  dinheiro  daquela  \nquadrilha,  pela  qual  n\u00e3o  pode  ser  novamente  processada,  pois  fatos  \nindissoci\u00e1veis  \n somente  se  obteve  o  lucro  ou  ades\u00e3o  ao  sequestro,  se  integrante  \nda  quadrilha\u201d  (sic;  fls.  922).\nEnfim,  sempre  insistindo  nessas  suas  considera\u00e7\u00f5es  sobre  o  alegado  bis  in  \nidem ,  a  Defesa  t\u00e9cnica,  em  momento  seguinte  ou  no  que  chamou  de  m\u00e9rito,  \ntorna  ao  registro  de  que  a  mesma  r\u00e9  j\u00e1  veio  sancionada  por  lavagem  de  dinheiro  \nnaquele  feito  outro,  o  que  lhe  deve  afastar,  nesse  caso,  condena\u00e7\u00e3o  por  delito  \nmais  grave,  o  capitulado  na  den\u00fancia.  E  mesmo  para  o  outro,  indicou  que  n\u00e3o  \nhouve  o  dolo  exig\u00edvel  na  esp\u00e9cie,  alegando  que  a  mesma  r\u00e9  veio  \u201c(...)  envolvida  \npor  sua  amiga,  para  lhe  emprestar  a  conta  banc\u00e1ria,  por  amizade  pessoa,  sem  \nfins  de  lucro  pessoal,  e  em  troca  de  simples  pagamento  dos  impostos  devidos\u201d  \n(fls.  927).  Insistindo,  ent\u00e3o,  que  meros  ind\u00edcios  ou  presun\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  seriam  \nsuficientes  \u00e0  condena\u00e7\u00e3o,  requereu  a  improced\u00eancia  integral  da  a\u00e7\u00e3o  penal  em  \nrela\u00e7\u00e3o  \u00e0  r\u00e9  (fls.  918\/935).\nAinda  sobre  o  que  a  mesma  Defesa  requereu  em  acr\u00e9scimo  ou  convers\u00e3o  \ndo  julgamento  em  dilig\u00eancias,  houve  o  parcial  deferimento  para  a  juntada  da  \ncertid\u00e3o  de  objeto  e  p\u00e9  referente  aquele  processo  criminal  que  condenou  a \nmesma  acusada  na  comarca  de  Serrana,  o  que  foi  cumprido,  sob  vista  \noportunizada  \u00e0s  partes  (fls.  937  e  seguintes).\nEis  o relat\u00f3rio.\nFundamento  e Decido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006VCM1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MOREIRA GAMA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0041933-46.2007.8.26.0506 - lauda  5\nEm\n primeiro  lugar,  vale  o  registro  de  que  o  pedido  inserto  nos  memoriais  \nda  Acusa\u00e7\u00e3o  encontra-se  em  descompasso  com  o  tr\u00e2mite  desse  feito  criminal,  \ncomo  bem  registrou  a  parte  adversa.  J\u00e1  constou  do  relat\u00f3rio  que,  n\u00e3o  s\u00f3  nos  \nautos  f\u00edsicos  do  apenso,  mas  e  tamb\u00e9m  conforme  decis\u00e3o  que  integrou  o  feito  \nprincipal,  a  Superior  Inst\u00e2ncia  j\u00e1  reconheceu  o  chamado  bis  in  idem  para  o  delito  \ndo  art.  288,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  CP,  de  modo  que  n\u00e3o  faz  o  menor  sentido  o  que  \na  Acusa\u00e7\u00e3o  cuidou  de  incluir  em  seu  pedido  final.\nIndo,  ent\u00e3o,  adiante  para  a  an\u00e1lise  e  julgamento  do  que,  realmente,  \nconfigura-se  devido,  em  restri\u00e7\u00e3o  ou  cingibilidade  ao  que  sobrou  dos  fatos  \natribu\u00eddos  \u00e0  acusada,  o  caso  \u00e9  mesmo  o  da  parcial  proced\u00eancia,  ou  seja,  em  \nprovid\u00eancia  que  se  relaciona  \u00e0  emendatio  libelli .\n\u00c9  certo  que  o  juiz,  verificando  que  est\u00e3o  comprovados  os  fatos  e as  \ncircunst\u00e2ncias  narradas  na  pe\u00e7a  inicial,  poder\u00e1  condenar  o  agente  criminoso  \ndando  ao  delito  a  defini\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  que  entende  cab\u00edvel  e  n\u00e3o  aquela  articulada  \nna  den\u00fancia,  inclusive  com  a  aplica\u00e7\u00e3o  de  pena  mais  gravosa  -  o  que,  aqui,  nem  \n\u00e9  o  caso.  Trata-se  de  medida  prevista  pelo  artigo  383,  do  CPP,  sob  o  fundamento  \nde  que  o  acusado  se  defende  do  fato  criminoso  que  lhe  \u00e9  imputado  e  n\u00e3o  dos  \nartigos  da  lei  com  que  ele  \u00e9  classificado  na  pe\u00e7a  inicial.  Sobre  essa  via,  ali\u00e1s,  a  \npr\u00f3pria  Defesa  t\u00e9cnica  j\u00e1  lhe  fez  alus\u00e3o  expressa,  tamb\u00e9m  em  sede  de  memoriais  \nfinais.\nNo caso,  a  pe\u00e7a  de  den\u00fancia,  e  especificamente  a  partir  do  quarto  \npar\u00e1grafo  da  sua  segunda  folha  (fls.  02-d),  descreveu  a  conduta  da  acusada  na  \n\u201ccess\u00e3o  de  suas  contas  banc\u00e1rias  para  o  deposito  do  proveito  do  crime,  \nrecebendo,  em  contrapartida,  um  percentual  desses  valores\u201d ,  e  isso  depois  de  \ndescrever  a  a\u00e7\u00e3o  principal,  na  extors\u00e3o  mediante  sequestro,  dos  outros  agentes  \nquadrilheiros.  \nPortanto,  preenchidas  todas  as  exig\u00eancias  do  tal  referido  preceito,  no  \ninstituto  da  emendatio  libelli ,  para  que,  na  esp\u00e9cie,  possa  ser  adotada  outra  \nclassifica\u00e7\u00e3o  ou  capitula\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  para  a  conduta  da  acusada,  e  disso  \nespecialmente  do  que  faltou,  nas  provas,  sobre  algo  de  sua  coordena\u00e7\u00e3o,  \natua\u00e7\u00e3o  ou  simples  conhecimento  das  circunst\u00e2ncias  do  delito  precedente,  o  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006VCM1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MOREIRA GAMA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0041933-46.2007.8.26.0506 - lauda  6\npr\u00f3pria\n extors\u00e3o  mediante  sequestro.\nOutrossim,  no  que  se  deve  verificar  acerca  de  como  o  dinheiro  aportou  na  \nconta  da  mesma  r\u00e9  \n esse  de  materialidade  nunca  controvertida  e  comprovada  \nnos  autos  (fls.  639)  -,  vale  a  refer\u00eancia  de  todo  o  acervo  que  tratou  do  sequestro,  \nsob  viol\u00eancia  e  grave  amea\u00e7a,  de  tr\u00eas  v\u00edtimas  distintas,  nomeadas  desde  a \nexordial.  Pois  essa  prova  daquela  pr\u00e1tica  primeira,  em  subjuga\u00e7\u00e3o  daquele  \nsequestrado  que  teve  de  ordenar  o  pagamento  para  sua  libera\u00e7\u00e3o,  veio  inclu\u00edda  \nno  inqu\u00e9rito  (fls.  283\/284;  480  e  seguintes).  Este  procedimento  ainda  contou  com  \nprova  espec\u00edfica  de  que  agentes  atuaram  de  forma  exatamente  igual,  contra  \noutras  tantas  v\u00edtimas  (fls.  04  e  seguintes,  dentre  outros  subsequenciais  relat\u00f3rios  \ne  termos  de  declara\u00e7\u00f5es  de  outras  v\u00edtimas).\nA  prova  oral  produzida  para  esses  autos  tamb\u00e9m  revelou  o  mesmo,  com  a  \nfala  daqueles  ofendidos  sequestrados,  indicando-se,  sobre  isso,  o  que  \ncircunstanciadamente  narrou  Joseval  Almeida  Damasceno  (fls.  784  e  seguintes).  \nDaquele  depoimento  judicial,  mais  importa,  para  o  caso  que  tem  apenas  a  r\u00e9  \ncomo  denunciada,  a  confirma\u00e7\u00e3o  de  que  o  mesmo  ofendido  foi  instado  a  requerer  \nde  seus  familiares,  com  urg\u00eancia  e  rapidez,  a  transfer\u00eancia  dos  tais  cem  mil  reais  \nde  resgate.  Disso,  asseverou  mais  uma  vez  que  \u201c(...)  pediu  que  as  transfer\u00eancias  \nfossem  feitas  imediatamente;  que  os  valores  transferidos  foram  de  setenta  mil  \nreais  para  uma  conta  e  trinta  mil  para  outra  conta;  que  nunca  recuperou  o \ndinheiro  (...)\u201d  (fls.  784).\nComo  j\u00e1  adiantado,  nesse  aspecto  n\u00e3o  s\u00f3  n\u00e3o  houve  contrariedade  ou  \nirresigna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  da  Defesa,  como  a  prova  do  dep\u00f3sito  -  j\u00e1  aqui  tamb\u00e9m  \nmencionada  -  e  mesmo  o  depoimento  de  mais  uma  testemunha  relevante,  a  \nautoridade  policial  Ricardo  Turra,  deixa  a  salvo  de  d\u00favida  a  origem  criminosa  da  \nquantia  que  aportou  na  tal  conta  da  corr\u00e9  (vide,  tamb\u00e9m,  fls.  852  e  seguintes).\nA  pr\u00f3pria  acusada,  quando  interrogada  em  Ju\u00edzo  \n e  como  j\u00e1  fizera  antes,  \nem  inqu\u00e9rito  policial  -,  nem  p\u00f4de  negar  grande  parte  daquela  acusa\u00e7\u00e3o:  \nreconheceu  que  LUCIA  DE  FATIMA  \u201cpediu  sua  conta  emprestada\u201d  (fls.  861),  o  \nque  ela  aquiesceu  em  fazer,  sendo  ali  depositado  o  valor  de  trinta  mil  reais.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006VCM1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MOREIRA GAMA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0041933-46.2007.8.26.0506 - lauda  7\nMas\n ainda  em  Ju\u00edzo,  a  r\u00e9  alegou  algo  diverso  da  fase  primeira,  ao  tratar  de  \nsua  concord\u00e2ncia  para  o  empr\u00e9stimo  da  conta,  o  que  fez  certamente  para  tentar  \nse  livrar  do  dolo.  E  assim  declarou  que  a  outra  citada,  uma  amiga,  disse  que  o  \nvalor  era  oriundo  de  \u201cmaquin\u00e1rios\u201d ,  acrescentando,  a  r\u00e9,  o  seguinte:  \u201cNa  \u00e9poca,  \nela  trabalhava  aqui  em  S\u00e3  Bernardo  com  pol\u00edtica  e  com  \u201cm\u00e9dium\u201d  e  falou  se  eu  \npoderia  emprestar  a  conta  pra  ela.  Na  \u00e9poca  tinha  aquela  incid\u00eancia  de  CPMF,  \nn\u00e9,  a  conta  ficava  muito  negativa  e  ela  falou  se  eu  emprestava,  eu  emprestava  \ncheque  pra  ela,  ela  trabalhava  comigo  h\u00e1  muitos  anos,  n\u00e9,  na  prefeitura  de  S\u00e3o  \nBernardo  e  eu  emprestei  a  conta  pra  ela,  onde  aconteceu  esse  dep\u00f3sito,  tant  \noque  eu  fui  sacar  com  ela\u201d  (sic;  fls.  862).\nTamb\u00e9m  ao  contr\u00e1rio  da  fase  primeira,  quando  interrogada  tamb\u00e9m  \nformalmente  pela  autoridade  policial,  a  r\u00e9,  em  Ju\u00edzo,  negou  que  tivesse  mantido  \nalgo  consigo  em  decorr\u00eancia  do  suposto  favor,  dizendo  assim:  \u201c(...)  a  \u00fanica  coisa  \nque  ficou  na  minha  conta  foi  do  CPMF  que  ficou  parado  na  conta  (...)\u201d . Na  mesma  \ntoada,  quis  convencer  que  justamente  o  tal  valor  que  para  si  reservou,  de  R$  \n1.150,00  (hum  mil,  cento  e  cinequenta  reais),  seria  o  de  \u201credu\u00e7\u00e3o  do  CPMF\u201d .  De  \nresto,  e  tamb\u00e9m  como  n\u00e3o  podia  negar  frente  \u00e0  materialidade  comprovada  nos  \nautos,  a  r\u00e9  assumiu  que  fez  esse  alegado  \u201cfavor \u201d outras  vezes.  \nEnfim,  da  verifica\u00e7\u00e3o  integral  de  sua  fala  judicial,  o  fato  \u00e9  que  a  mesma  \nacusada  nunca  algo  indicou,  em  falsidade  ou  irregularidade,  para  contrariar  o  que  \ndisse  antes,  ainda  na  fase  policial.\nOra,  se  nem  a  r\u00e9  se  disp\u00f4s  a  explicar,  minimamente,  como  teria,  sob  sua  \nassinatura  ou  subscri\u00e7\u00e3o,  constado  antes  algo  bem  diverso  e,  ent\u00e3o,  n\u00e3o  se  pode  \nsimplesmente  adotar,  como  verdadeira,  sua  fala  subsequente,  a  judicial.  E  n\u00e3o  \ns\u00f3:  como  mais  ainda  se  ver\u00e1  na  sequ\u00eancia,  \u00e9  justamente  a  explica\u00e7\u00e3o  ou  \ndeclara\u00e7\u00e3o  primeira  a  que  mais  encontra  abono  nas  demais  provas  dos  autos,  \nal\u00e9m  de  veross\u00edmil  quando  em  confronto  com  a  fala  reduzida,  gen\u00e9rica  e \nsimpl\u00f3ria  da  fase  segunda.\nRealmente,  quando  ouvida  pela  autoridade  policial,  a  r\u00e9  assumiu  muito  \nmais,  sob  detalhamento  e  circunst\u00e2ncias  confi\u00e1veis  porque,  simplesmente,  \najustadas  \u00e0  realidade  f\u00e1tica  do  que  j\u00e1  vinha  at\u00e9  ali  produzido.  Declarou,  ent\u00e3o,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006VCM1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MOREIRA GAMA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 7\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0041933-46.2007.8.26.0506 - lauda  8\nque\n no  dia  30  de  mar\u00e7o  de  2007  compareceu,  acompanhada  da  tal  conhecida  de  \noito  anos,  FATIMA,  em  ag\u00eancia  banc\u00e1ria  do  Banco  Real ,  ou  seja,  quando  \nrecebeu,  em  mais  uma  conta  sua,  valores  oriundos  de  crimes  praticados  \ndiretamente  por  outros  sujeitos.  Segundo  a pr\u00f3pria  acusada  DEBORA ,  a tal  \nFATIMA  teria  informado  que,  de  valor  elevado  j\u00e1  depositado  na  conta  da  primeira,  \nR$  5.000,00  (cinco  mil  reais)  seriam  entregue  para  dois  indiv\u00edduos,  dos  quais  \nconhecia  um  deles  pelo  nome  HENRIQUE.  Depois,  e  porque  n\u00e3o  conseguiram  \nsacar  tudo  na  hora,  mas  ficaram  imbu\u00eddas  daquele  intento,  em  idas  e  vindas  na  \nag\u00eancia,  verificou  que  FATIMA  recebeu  uma  liga\u00e7\u00e3o  e,  depois  disso,  deu  conta  \u00e0  \nr\u00e9  sobre  como  ocorreria  a  divis\u00e3o  do  dinheiro  entre  elas  e  outros  rapazes,  \nocasi\u00e3o  em  que  at\u00e9  chegou  ali  um  deles,  o  que  chamou  de  HENRIQUE.  Em  \ntrecho  seguinte,  narrou  que  sa\u00edram  da  ag\u00eancia  e  rumaram  no  sentido  do  carro  do  \ntal  HENRIQUE,  \u201c(...)  onde  ali  seria  separado  a  sua  parte  e  a  da  FATIMA  (...)\u201d , \nmomento  em  que  abordados  pela  pol\u00edcia  (fls.  144).\nOra,  s\u00f3  para  ficarmos  nesse  trecho,  o  contexto  \u00e9  bem  outro  daquele  das  \ndeclara\u00e7\u00f5es  judiciais  da  r\u00e9,  em  evid\u00eancia  de  que  a  combina\u00e7\u00e3o  e  muito  superou  \num  favor  sob  o  qual  ela  haveria  de  reter  algo  a  t\u00edtulo  de  custas  pela  transfer\u00eancia  \ne\/ou  CPFM.  Houve,  como  visto,  toda  uma  din\u00e2mica  sob  a  qual  a  r\u00e9  estava  \nperfeitamente  inclu\u00edda  e  disposta  a  fazer  acontecer,  em  est\u00e1gios  ou  a\u00e7\u00f5es  que  \nsuperaram  o  simples  e  inocente  \u201cempr\u00e9stimo  de  conta  banc\u00e1ria\u201d .\nE  ainda  mais:  indo  adiante,  nas  tais  mesmas  declara\u00e7\u00f5es  da  fase  policial,  \na   r\u00e9  afirmou  o  seguinte:  \u201cFATIMA  pediu  emprestada  sua  conta  em  tr\u00eas  \noportunidades,  sendo  que  ela  dizia  que  esse  dinheiro  era  proveniente  de  venda  \nde  maquin\u00e1rio  e  era  depositado  em  sua  conta  \u201cpara  lavar  dinheiro\u201d  (...).  Recebia,  \na  t\u00edtulo  de  empr\u00e9stimo  da  sua  conta,  8%  do  valor  depositado,  que  serem  divididos  \nem  partes  iguais  entre  a  Interroganda  e  FATIMA\u201d .\nEnfim,  em  Ju\u00edzo,  a  r\u00e9  esqueceu,  ou  preferiu  n\u00e3o  dizer  que,  embora  tenha  \nsupostamente  acreditado  que  os  valores  eram  provenientes  de  algo  relacionado  a  \n\u201cmaquin\u00e1rio \u201d, estava  bem  ciente  de  que  \u201clavava  dinheiro\u201d  e  recebia  bem  por  isso,  \ntanto  qeu  assim  livremente  declarou  na  fase  policial.  De  novo,  aquela  sua  fala  \nprimeira  \u00e9  a  que  conta  com  elementos  efetivos,  de  grande  detalhamento  de  uma  \ns\u00e9rie  de  circunst\u00e2ncias,  que  v\u00e3o  muito  al\u00e9m  do  que  ela  tentou,  falando  o  m\u00ednimo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006VCM1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MOREIRA GAMA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 8\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0041933-46.2007.8.26.0506 - lauda  9\nposs\u00edvel,\n na  fase  segunda.\nO  que  s\u00f3  a  acusada  poderia  bem  conhecer  e  veio  registrado  em  seu  \ninterrogat\u00f3rio  da  fase  policial  (fls.  143  e  seguintes),  ou  mesmo  porque  tamb\u00e9m  \nconjugado  aquele  ato  com  tantas  outras  provas  insertas  no  inqu\u00e9rito,  somado  ao  \nfato  de  que  a  mesma  nunca  trouxe  uma  indica\u00e7\u00e3o  de  m\u00e1cula  ou  irregularidade  de  \nsua  fala  primeira  nos  fazem  confiar  naquela  quando  em  compara\u00e7\u00e3o  com  o  que  \npouco  se  aproveitou,  ou  veio  veross\u00edmil,  de  sua  fala  da  fase  segunda.\nE  como  uma  p\u00e1  de  cal  para  qualquer  outra  d\u00favida,  o  valor  final  que  restava  \na  acusada  para  cada  dep\u00f3sito  daquele  tipo  ou  origem,  em  sua  conta,  ou  a  citada  \npropor\u00e7\u00e3o  de  8%  (oito  por  cento)  do  que  para  ela  depositado  como  o  que  seria  \npara  ela  reservado  ou  pago  em  divis\u00e3o  com  FATIMA,  nunca  correspondeu  ao  \nvalor  de  indigitada  CPMF,  que  nunca  alcan\u00e7ou  mais  que  0,40%  na  \u00e9poca  dos  \nfatos.\nEnfim, o  dolo  da  r\u00e9  veio  de  tudo  isso  bem  demonstrado,  ou  seja,  se  n\u00e3o  se  \nangariou  o  suficiente  para  algo  mais  concreto  a  respeito  de  sua  ci\u00eancia  e \nparticipa\u00e7\u00e3o  na  extors\u00e3o  mediante  sequestro,  pelo  menos  a  lavagem  de  dinheiro,  \nsob  sua  perfeita  ci\u00eancia  e  ader\u00eancia,  veio  realmente  demonstrada.  Realmente,  a  \ncondena\u00e7\u00e3o  que  j\u00e1  foi  para  a  r\u00e9  sacramentada  em  feito  outro,  o  de  Serrana  -  que  \ntratou  de  fato  diverso,  mas  sob  mesmo  modus  operandi  -  \u00e9  a  mais  adequada.  \nNaquela  ocasi\u00e3o,  em  senten\u00e7a  que  tamb\u00e9m  j\u00e1  para  ela  transitou  em  julgado,  \nponderou-se  que  n\u00e3o  veio  a  prova  \n que  poderia  e  at\u00e9  eventualmente  vir  ao  \npresente  caso  compartilhada  ou  emprestada  \n de  que  DEBORA  sabia  \nexatamente  de  qual  il\u00edcito  anterior  derivava  o  valor  que  recebeu.  Mas  por  outro  \nlado,  e  tamb\u00e9m  como  visto  aqui,  em  provas  analisadas  revelaram  que  ela  \ncertamente  sabia  que  il\u00edcito  havia,  sob  a  concorr\u00eancia  ou  concurso  de  v\u00e1rios  \nagentes  inclu\u00eddos  no  esquema  criminoso,  e  mesmo  assim  concordou  em  receber  \ndinheiro,  sac\u00e1-lo  e  entreg\u00e1-lo  aos  demais,  al\u00e9m  de  permanecer  com  sua  parte,  \nem  evidente  lucro.\nO  que  tamb\u00e9m  constante  daqueles  e  desses  autos  a  respeito  da  forma\u00e7\u00e3o  \ne  qualifica\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9,  com  forma\u00e7\u00e3o  superior  e  profiss\u00e3o,  na  \u00e9poca,  est\u00e1vel,  afasta-\nlhe  de  pessoa  ing\u00eanua,  parva  ou  que  veio  a  ser  ent\u00e3o  enganada.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006VCM1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MOREIRA GAMA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 9\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0041933-46.2007.8.26.0506 - lauda  10\nPortanto,\n e  a  exemplo  do  que  j\u00e1  ocorreu  contra  a  r\u00e9  em  feito  outro  (fls.  891  \ne  seguintes  e  autos  em  apenso,  dos  antecedentes),  a  correspond\u00eancia  entre  os  \nfatos  e as  provas  produzidas  contra  ela  nos  fazem  readequar  a capitula\u00e7\u00e3o  \njur\u00eddica  na  forma  da  previs\u00e3o  do  art.  1\u00ba,  VII,  da  Lei  n.  9.613\/98,  sob  reda\u00e7\u00e3o  \nvigente  na  \u00e9poca  dos  fatos.\nJ\u00e1  no  que  se  deve  enfrentar  de  uma  outra  tese  defensiva,  a  exposta  em  \nmemoriais  de  que  nem  aquele  delito  \u00faltimo  citado,  por  se  configurar  em  bis  in  \nidem ,  poderia  ser  o  da  condena\u00e7\u00e3o  da  aqui  acusada,  raz\u00e3o  n\u00e3o  assiste  \u00e0quela  \nparte.\nSobre isso,  o  pr\u00f3prio  Ac\u00f3rd\u00e3o  que,  nesse  feito  criminal,  enfrentou  antes  a  \nquest\u00e3o  deixou  claro  que  os  fatos  desse  caso  -  a  exce\u00e7\u00e3o  da  quadrilha  ou  bando,  \nque  se  configurou  a  mesma  -,  s\u00e3o  diversos  dos  da  comarca  de  Serrana  (vide  fls.  \n23  e  seguintes  do  apenso  do  mesmo  recurso).  As  v\u00edtimas  da  extors\u00e3o  mediante  \nsequestro,  e  evidentemente  ent\u00e3o  as  que  se  dispuseram  aos  dep\u00f3sitos  dos  \nvalores  que  acabaram  depois  branqueados  ou  lavados  pela  aqui  r\u00e9,  s\u00e3o  diversas  \ndaquele  outro  feito,  sendo  o  caso,  portanto  e  sem  d\u00favida,  de  concurso  material.  \nNo  caso,  e  como  se  pode  ver  da  origem  diversa  do  dinheiro,  quando  em  \ncompara\u00e7\u00e3o  com  o  que  trazido  no  feito  sob  o  qual  a  r\u00e9  j\u00e1  veio  a  ser  \ndefinitivamente  condenada  (fls.  891\/905),  n\u00e3o  se  pode  cogitar  de  mesmo  contexto  \nf\u00e1tico.  E  ali\u00e1s,  como  visto  e  reafirmado,  nem  se  tratou  do  mesmo  numer\u00e1rio,  \ntampouco  da  mesma  finalidade  dos  agentes,  inclu\u00edda  a  r\u00e9.\nS\u00e3o  v\u00e1rios  os  julgados  que  consagram  a  inadmissibilidade  de  coisa  \njulgada,  litispend\u00eancia  ou  bis  in  idem  quando  os  fatos  s\u00e3o  diversos,  embora  a  \nsistem\u00e1tica  utilizada  seja  semelhante  para  a  pr\u00e1tica  do  crime  de  lavagem  de  \ndinheiro.  \nPoderia  ser  at\u00e9  cogitada,  no  caso,  uma  continuidade  delitiva  mas,  para  \ntanto,  sob  oportunidade  espec\u00edfica,  em  eventual  unifica\u00e7\u00e3o  de  penas;  se  essa  \ndeixa  de  ser  poss\u00edvel  por  conta  do  cumprimento  de  pena  da  r\u00e9  por  feito  \nanteriormente  julgado,  n\u00e3o  cabe  ao  Juiz  da  Condena\u00e7\u00e3o  simplesmente  excluir  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006VCM1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MOREIRA GAMA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 10\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0041933-46.2007.8.26.0506 - lauda  11\ndelito\n ou  promover  a  absolvi\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  se  outro,  materialmente  diversificado,  \u00e9  o  \naqui  julgado.  Vale  repisar  que  a  continuidade  delitiva  configura-se  hip\u00f3tese  de  \nfic\u00e7\u00e3o  legal  de  crime  \u00fanico,  geradora  da  contin\u00eancia  e  assim  determinando  a  \nreuni\u00e3o  dos  fatos  criminosos  em  feito  criminal  \u00fanico,  nos  termos  do  que  \npreconizam  os  arts.  77,  II,  do  CPP  e  71,  do  CP.  Contudo,  caso  um  dos  feitos  j\u00e1  \ntenha  sido  sentenciado,  como  ocorreu  no  caso  da  acusada,  \u00e9 evidente  que  \naquela  hip\u00f3tese  caiu  por  terra,  inclusive  assim  veio  definido  pela  S\u00famula  n\u00ba  235,  \ndo  STJ.\n\u00c9 o  quanto  basta  \u00e0  condena\u00e7\u00e3o,  sob  aquela  altera\u00e7\u00e3o  ou  emendatio  j\u00e1  \naqui  registrada.\nPasso  a  dosimetria  da  pena,  de  forma  individualizada  e  seguindo  o  crit\u00e9rio  \ntrif\u00e1sico  imposto  pelo  art.  68  do  C\u00f3digo  Penal.  Desse  modo,  a  pena  base  ser\u00e1  \nfixada  atendendo-se  ao  crit\u00e9rio  do  art.  59  deste  C\u00f3digo  (circunst\u00e2ncias  judiciais);  \nem  seguida  ser\u00e3o  consideradas  as  circunst\u00e2ncias  atenuantes  (art.65)  e \nagravantes  (arts.61  e  62);  por  \u00faltimo,  as  causas  de  diminui\u00e7\u00e3o  e  de  aumento,  \nentendidas  estas  \u00faltimas  como  sendo  os  fatores  de  acr\u00e9scimo  ou  redu\u00e7\u00e3o  da  \npena,  assinalados  em  quantidades  fixas  (dobro,  metade  etc)  ou  em  limites  (um  a  \ndois  ter\u00e7os,  etc),  previstos  na  parte  geral  ou  especial  do  C\u00f3digo  Penal  (Cf. CELS O  \nD ELM AN TO , C\u00f3digo  Penal  Comentado , 4\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  Renovar,  p.120).\nEm  atendimento  ao  artigo  59,  o  juiz,  atendendo  \u00e0  culpabilidade,  aos  \nantecedentes,  \u00e0 conduta  social,  \u00e0  personalidade  do  agente,  aos  motivos,  \u00e0s  \ncircunst\u00e2ncias  e  conseq\u00fc\u00eancias  do  crime,  bem  como  ao  comportamento  da  \nv\u00edtima,  estabelecer\u00e1,  conforme  seja  necess\u00e1rio  e  suficiente  para  a  reprova\u00e7\u00e3o  e  \npreven\u00e7\u00e3o  do  crime:  as  penas  aplic\u00e1veis  dentre  as  cominadas;  a  quantidade  de  \npena  aplic\u00e1vel,  dentro  dos  limites  previstos;  o  regime  inicial  de  cumprimento  da  \npena  privativa  de  liberdade  e  a  substitui\u00e7\u00e3o  da  pena  privativa  da  liberdade  \naplicada,  por  outra  esp\u00e9cie  de  pena,  se  cab\u00edvel.\nDessa  forma,  \u00e9  certo  que  a  r\u00e9  ostenta  os  maus  antecedentes  j\u00e1  aqui  antes  \nreferidos,  os  provados  nos  autos  em  apenso  por  certid\u00e3o  da  VEC  e  de  objeto  e  \np\u00e9  (pags.  19-A  e  seguintes,  do  apenso  do  terceiro  volume).  N\u00e3o  se  pode  olvidar  \nque  se  trata  de  maus  antecedentes  que  firmam  uma  condi\u00e7\u00e3o  ou  circunst\u00e2ncia  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006VCM1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MOREIRA GAMA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 11\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0041933-46.2007.8.26.0506 - lauda  12\natrelada\n \u00e0  reitera\u00e7\u00e3o,  em  confian\u00e7a  j\u00e1  depositada  na  r\u00e9,  e  da\u00ed  tamb\u00e9m  a \norganiza\u00e7\u00e3o  ou  profissionalismo  que  a  destacam  de  outros  que  mant\u00e9m,  em  seus  \nregistros,  condena\u00e7\u00e3o  por  crime  outro  ou  bem  menos  grave.\nPortanto,  das  citadas  circunst\u00e2ncias  espec\u00edficas  do  caso,  maus  \nantecedente  e  culpabilidade  agravada  -  essa  decorrente  inclusive  das  condi\u00e7\u00f5es  \npessoais  e  qualifica\u00e7\u00e3o  em  forma\u00e7\u00e3o  superior  da  r\u00e9  -  aumento  sua  pena  em  um  \nter\u00e7o,  para  que  passe  a  04  (quatro)  anos  e  13  (treze)  dias-multa.\nN\u00e3o  existem  atenuantes  ou  agravantes  a  serem  consideradas,  para  aquela  \nr\u00e9,  na  fase  segunda  da  dosimetria  da  pena.  Vale  dizer  que,  em  Ju\u00edzo,  a  mesma  \ndeu  declara\u00e7\u00f5es  gen\u00e9ricas,  muito  distantes  de  seu  relato  da  fase  inicial,  nada  dali  \nse  revelando  ou  se  subsumindo  \u00e0  qualidade  exigida  para  a  chamada  confiss\u00e3o  \nespont\u00e2nea.\nTampouco  algo  se  deve  alterar  na  fase  terceira,  ou  seja,  em  aten\u00e7\u00e3o  ao  \nque  se  conjugou  sobre  a  habitualidade  e  rela\u00e7\u00e3o  com  organiza\u00e7\u00e3o  criminosa  j\u00e1  \npara  o  aumento  na  fase  primeira,  evito  novo  aumento  para  n\u00e3o  se  incorrer  em  \nduplo  apenamento  por  circunst\u00e2ncia  igual  ou  similar.\nTorno  aquela  pena  definitiva  ante  a aus\u00eancia  de  outras  circunst\u00e2ncias  \nmodificadoras,  sob  o  registro  ainda  devido  de  que,  tratando-se  de  r\u00e9  com  \nqualifica\u00e7\u00e3o  ou  forma\u00e7\u00e3o  acima  da  m\u00e9dia,  que  manteve  os  autos  advogado  \nconstitu\u00eddo,  presume-se,  e  ela,  melhores  condi\u00e7\u00f5es  que  aqueles  para  quem  se  \ndeduz  a  fixa\u00e7\u00e3o  de  valor  m\u00ednimo  na  pena  de  multa.  Considerando,  por  outro  lado,  \nque  faltam  mais  elementos  das  condi\u00e7\u00f5es  econ\u00f4micas  da  r\u00e9,  e\/ou  mais  ainda  \ndepois  de  sua  pena  anteriormente  cumprida,  quando  algo  lhe  deve  ter  sido  \nalterado  em  rela\u00e7\u00e3o  a  status  anterior,  e  ent\u00e3o  entendo  que  a  fixa\u00e7\u00e3o  de  cada  dia  \nmulta  no  valor  de  um  sexto  do  sal\u00e1rio  m\u00ednimo  vigente  \u00e9  o  mais  adequado.\nNos  termos  do  art.  33,  \u00a72\u00ba,  al\u00ednea  \"a\",  c.c  art.33,  \u00a73\u00ba,  c.c  59,  todos  do  \nC\u00f3digo  Penal  e  \u00e0  luz  do  art.110  da  Lei  7210\/84,  considerando  que  a  r\u00e9  j\u00e1  cumpriu  \npena  em  regime  mais  grave  e,  no  caso  ou  do  que  se  produziu,  n\u00e3o  mais  se  \nenvolveu  em  pr\u00e1tica  criminosa,  o  regime  inicial  de  cumprimento  poder\u00e1  j\u00e1  ser  o  \nsemi-aberto.  O  regime  mais  ainda  favor\u00e1vel  nos  parece  desarrazoado  quando  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006VCM1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MOREIRA GAMA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 12\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0041933-46.2007.8.26.0506 - lauda  13\nconferidas\n as  circunst\u00e2ncias  do  caso,  inclusive  as  j\u00e1  enunciadas  na  eleva\u00e7\u00e3o  da  \npena  na  fase  primeira  dessa  dosagem  enquanto  que,  o  mais  rigoroso,  parece-\nnos,  nesse  momento,  excessivo,  tamb\u00e9m  do  que  j\u00e1  justificado.  \nA   condenada,  e  mesmo  por  seus  maus  antecedentes,  n\u00e3o  vem  a \npreencher  os  requisitos  subjetivos  exigidos  por  lei,  e  da\u00ed  n\u00e3o  faz  jus  a  qualquer  \nsubstitui\u00e7\u00e3o  ou  benef\u00edcio  legal.\nPosto  isto,  JULGO  PROCEDENTE  EM  PARTE  os  pedidos  deduzidos  na  \nden\u00fancia  para  o  fim  de  CONDENAR  D\u00c9BORA  ELIAS ,  incursa  no  artigo  1\u00ba,  inciso  \nVII  \n sob  a  reda\u00e7\u00e3o  vigente  na  \u00e9poca  dos  fatos  -,  da  Lei  n.  9.613\/98,  \u00e0  pena  de  \n04  (quatro)  anos  de  reclus\u00e3o,  em  regime  inicial  semi-aberto,  e  13  (treze)  dias-\nmulta,  cada  qual  no  patamar  equivalente  a  um  sexto  do  sal\u00e1rio  m\u00ednimo  vigente.\nNeste  caso,  porque  mantida  solta  ao  longo  do  tr\u00e2mite  do  feito,  sem  sinal  de  \nque  a  r\u00e9  pretender\u00e1  se  furtar  ao  cumprimento  da  lei  penal  e  at\u00e9  porque  se  \napresentou  aos  demais  atos  do  processo,  autorizo  que  possa  ainda  recorrer  em  \nliberdade.\nP.R.I.C.\nRibeir\u00e3o  Preto, 11  de  setembro  de 2017 .\nCAROLINA  MOREIRA  GAMA-JU\u00cdZA  DE  DIREITO\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006VCM1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MOREIRA GAMA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 13"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0155\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2416 P\u00e1gina: 228\/228","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0155\/2017 Teor do ato: Decis\u00e3o de fls. 937:\"Vistos. Fls.917\/935: Ciente; de in\u00edcio cumpre afastar a aplica\u00e7\u00e3o de multa ao Advogado, uma vez que justificado o atraso na apresenta\u00e7\u00e3o dos memoriais defensivos. Noutro norte, analisada a pe\u00e7a defensiva acima mencionada no que diz respeito \u00e0s dilig\u00eancias requeridas pela combativa defesa, cumpre indeferir a juntada de certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 referente ao processo de execu\u00e7\u00e3o criminal, pois verifica-se que referido documento est\u00e1 acostado a fls.19A\/20A, do apenso de antecedentes criminais. Do mesmo modo indefiro a juntada da den\u00fancia, dos depoimentos e da senten\u00e7a produzidos no processo criminal que tramitou na comarca de Serrana-SP, eis que houve a juntada aos autos de c\u00f3pia da referida senten\u00e7a a fls.891\/905, a qual por si s\u00f3, traz em seu corpo, o relat\u00f3rio minucioso da pe\u00e7a exordial naquela comarca ofertada, bem como dos depoimentos l\u00e1 produzidos. Por fim, converto o julgamento em dilig\u00eancia t\u00e3o somente para que a Unidade Cartor\u00e1ria providencie a juntada de certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 em nome da denunciada D\u00e9bora Elias referente ao processo de condena\u00e7\u00e3o que tramitou na comarca de Serrana; com sua juntada, d\u00ea-se vista \u00e0s partes e ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a. Intimem-se.\" Nota do cart\u00f3rio: Vista dos autos \u00e0 Defesa de D\u00e9bora, por 05 dias, nos termos da Decis\u00e3o de fls. 937. Controle 1197\/07 Advogados(s): Marco Antonio Arantes de Paiva (OAB 72035\/SP), Diego Marques Galindo (OAB 309026\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Decis\u00e3o de fls. 937:\"Vistos. Fls.917\/935: Ciente; de in\u00edcio cumpre afastar a aplica\u00e7\u00e3o de multa ao Advogado, uma vez que justificado o atraso na apresenta\u00e7\u00e3o dos memoriais defensivos. Noutro norte, analisada a pe\u00e7a defensiva acima mencionada no que diz respeito \u00e0s dilig\u00eancias requeridas pela combativa defesa, cumpre indeferir a juntada de certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 referente ao processo de execu\u00e7\u00e3o criminal, pois verifica-se que referido documento est\u00e1 acostado a fls.19A\/20A, do apenso de antecedentes criminais. Do mesmo modo indefiro a juntada da den\u00fancia, dos depoimentos e da senten\u00e7a produzidos no processo criminal que tramitou na comarca de Serrana-SP, eis que houve a juntada aos autos de c\u00f3pia da referida senten\u00e7a a fls.891\/905, a qual por si s\u00f3, traz em seu corpo, o relat\u00f3rio minucioso da pe\u00e7a exordial naquela comarca ofertada, bem como dos depoimentos l\u00e1 produzidos. Por fim, converto o julgamento em dilig\u00eancia t\u00e3o somente para que a Unidade Cartor\u00e1ria providencie a juntada de certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 em nome da denunciada D\u00e9bora Elias referente ao processo de condena\u00e7\u00e3o que tramitou na comarca de Serrana; com sua juntada, d\u00ea-se vista \u00e0s partes e ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a. Intimem-se.\" Nota do cart\u00f3rio: Vista dos autos \u00e0 Defesa de D\u00e9bora, por 05 dias, nos termos da Decis\u00e3o de fls. 937. Controle 1197\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 21\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    \u00c0 vista do desfecho do Habeas Corpus noticiado no 2\u00ba apenso, do 3\u00ba volume (fls.20\/26), cumpre determinar: I - Arquivem-se os autos em rela\u00e7\u00e3o t\u00e3o somente ao delito descrito no artigo 288, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo Penal. Em rela\u00e7\u00e3o ao demais delitos, os autos prosseguir\u00e3o regularmente. II - Intime-se o Defensor da acusada D\u00e9bora para apresentar resposta inicial, no prazo legal.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nea\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   16  -  3629.0004  -  E-mail:   ribpreto2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0041933-46.2007.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm 16  de  outubro  de  2012  estes   autos  est\u00e3o   conclusos   ao   MM.  Juiz  de   Direito  Auxiliar  \nCASSIO  ORTEGA  DE  ANDRADE.\nProcesso  n\u00ba:\n0041933-46.2007.8.26.0506  Controle n\u00ba 1197\/07\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nAutor : Ministerio Publico do Estado  de Sao  Paulo\nR\u00e9u : Debora Elias e outro\nJuiz(a)   de   Direito  Auxiliar  CASSIO  ORTEGA  DE  ANDRADE\nVistos.\n\u00c0  vista  do  desfecho  do  Habeas  Corpus  noticiado  no  2\u00ba  apenso,  do  \n3\u00ba  volume  (fls.20\/26),  cumpre  determinar:\nI -  Arquivem-se  os  autos  em  rela\u00e7\u00e3o  t\u00e3o  somente\n ao  delito  descrito  \nno  artigo  288,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  Penal.  Em  rela\u00e7\u00e3o  ao  demais  delitos,  os  autos  \nprosseguir\u00e3o  regularmente.\nII \u2013  Intime-se   o  Defensor  da  acusada  D\u00e9bora  para  apresentar  \nresposta  inicial,  no  prazo  legal.\nInt..\nCi\u00eancia  ao  M.P..\nRibeir\u00e3o  Preto , 16  de  outubro  de  2012 .\nDATA\nEm 16  de  outubro  de  2012  em  cart\u00f3rio  me  foram  entregues  estes  \nautos.Eu,  escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001I4T0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO ORTEGA DE ANDRADE, liberado nos autos em 06\/07\/2017 \u00e0s 16:35 . fls. 1"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls.917\/935: Ciente; de in\u00edcio cumpre afastar a aplica\u00e7\u00e3o de multa ao Advogado, uma vez que justificado o atraso na apresenta\u00e7\u00e3o dos memoriais defensivos.Noutro norte, analisada a pe\u00e7a defensiva acima mencionada no que diz respeito \u00e0s dilig\u00eancias requeridas pela combativa defesa, cumpre indeferir a juntada de certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 referente ao processo de execu\u00e7\u00e3o criminal, pois verifica-se que referido documento est\u00e1 acostado a fls.19A\/20A, do apenso de antecedentes criminais. Do mesmo modo indefiro a juntada da den\u00fancia, dos depoimentos e da senten\u00e7a produzidos no processo criminal que tramitou na comarca de Serrana-SP, eis que houve a juntada aos autos de c\u00f3pia da referida senten\u00e7a a fls.891\/905, a qual por si s\u00f3, traz em seu corpo, o relat\u00f3rio minucioso da pe\u00e7a exordial naquela comarca ofertada, bem como dos depoimentos l\u00e1 produzidos. Por fim, converto o julgamento em dilig\u00eancia t\u00e3o somente para que a Unidade Cartor\u00e1ria providencie a juntada de certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 em nome da denunciada D\u00e9bora Elias referente ao processo de condena\u00e7\u00e3o que tramitou na comarca de Serrana; com sua juntada, d\u00ea-se vista \u00e0s partes e ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a.Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nea\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   16  -  3629.0004  -  E-mail:   ribpreto2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0041933-46.2007.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm 06  de  julho  de  2017  estes   autos  est\u00e3o   conclusos   ao(a)   MM(\u00aa).  Juiz(a)  de   Direito  \nCarolina  Moreira  Gama .\nProcesso  n\u00ba:\n0041933-46.2007.8.26.0506  =  Controle  n\u00ba 2007\/001197\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nAutor : Ministerio Publico do Estado  de Sao  Paulo\nR\u00e9u : D\u00c9BORA ELIAS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   Moreira   Gama\nVistos.\nFls. 917\/935 :  Ciente;  de  in\u00edcio  cumpre  afastar  a  aplica\u00e7\u00e3o  de  \nmulta  ao  Advogado,  uma  vez  que  justificado  o  atraso  na  apresenta\u00e7\u00e3o  dos  memoriais  defensivos.\nNoutro  norte,  analisada  a  pe\u00e7a  defensiva  acima  mencionada  no  \nque  diz  respeito  \u00e0s  dilig\u00eancias  requeridas  pela  combativa  defesa,  cumpre  indeferir  a  juntada  de  \ncertid\u00e3o  de  objeto  e  p\u00e9  referente  ao  processo  de  execu\u00e7\u00e3o  criminal,  pois  verifica-se  que  referido  \ndocumento  est\u00e1  acostado  a  fls.19A\/20A,  do  apenso  de  antecedentes  criminais.  Do  mesmo  modo  \nindefiro  a  juntada  da  den\u00fancia,  dos  depoimentos  e  da  senten\u00e7a  produzidos  no  processo  criminal  \nque  tramitou  na  comarca  de  Serrana-SP,  eis  que  houve  a  juntada  aos  autos  de  c\u00f3pia  da  referida  \nsenten\u00e7a  a  fls.891\/905,  a  qual  por  si  s\u00f3,  traz  em  seu  corpo,  o  relat\u00f3rio  minucioso  da  pe\u00e7a  exordial  \nnaquela  comarca  ofertada,  bem  como  dos  depoimentos  l\u00e1  produzidos.  \nPor  fim,  converto  o  julgamento  em  dilig\u00eancia  t\u00e3o  somente  para  \nque  a  Unidade  Cartor\u00e1ria  providencie  a  juntada  de  certid\u00e3o  de  objeto  e  p\u00e9  em  nome  da  \ndenunciada  D\u00e9bora  Elias  referente  ao  processo  de  condena\u00e7\u00e3o  que  tramitou  na  comarca  de  \nSerrana;  com  sua  juntada,  d\u00ea-se  vista  \u00e0s  partes  e  ap\u00f3s,  tornem  conclusos  para  senten\u00e7a.\nIntimem-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 06  de  julho  de  2017 .\nDATA\nEm 06  de  julho  de  2017  em  cart\u00f3rio  me  foram  entregues  estes  \nautos.  Eu,  escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006MB10. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MOREIRA GAMA, liberado nos autos em 06\/07\/2017 \u00e0s 16:33 . fls. 1"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2371 P\u00e1gina: 355\/356","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2017 Teor do ato: Decis\u00e3o de fls. 914\/915:\"Vistos. I Se o caso, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado \u00e0s partes em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 senten\u00e7a de fls.876\/876v\u00ba.II - Noutro norte, em vista da certid\u00e3o de fls.913, intimem-se os Defensores da acusada D\u00c9BORA ELIAS acerca do entendimento que compete ao advogado notificar o mandante a respeito da ren\u00fancia; em seguida comunicar ao Ju\u00edzo e representar seu constituinte pelos dez dias seguintes \u00e0 notifica\u00e7\u00e3o (artigo 5\u00ba, \u00a7 3\u00ba, da Lei n\u00ba 8.906\/94 e artigo 13 do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da OAB) e, ainda, de que o C\u00f3digo de Processo Penal prev\u00ea proibi\u00e7\u00e3o de abandonar o processo sem motivo imperioso (artigo 265, caput).Logo, dever\u00e3o os Defensores apresentarem nos autos eventual ren\u00fancia ou os memoriais defensivos, anotado o prazo de cinco dias para atendimento.III Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o e t\u00e3o pouco justificado o abandono por motivo imperioso, aplico ao Defensores multa no importe de dez sal\u00e1rios m\u00ednimos, a teor do artigo 265, \"caput\" do C\u00f3digo de Processo Penal; intimem-se os Defensores para pagamento. Em caso de in\u00e9rcia, certifique-se e tornem conclusos.IV - Passo outro, mantida a in\u00e9rcia dos defensores, intime-se a acusada para constituir novo Defensor, no prazo de cinco dias, pena de lhe(s) ser(em) nomeado(s) Advogado(s) dativo(s), com alerta de que ser\u00e1 obrigada a pagar honor\u00e1rios futuramente arbitrados, na forma do artigo 263, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Penal.V - Na hip\u00f3tese de in\u00e9rcia da acusada ou na impossibilidade financeira de faz\u00ea-lo, d\u00ea-se vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica, por meio de um de seus defensores, para apresentar memoriais em seu favor no prazo legal.\" Nota do cart\u00f3rio: Fica a Defesa de D\u00e9bora intimada a se manifestar, em 05 dias, nos termos da Decis\u00e3o retro. Controle 1197\/07 Advogados(s): Marco Antonio Arantes de Paiva (OAB 72035\/SP), Diego Marques Galindo (OAB 309026\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Decis\u00e3o de fls. 914\/915:\"Vistos. I Se o caso, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado \u00e0s partes em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 senten\u00e7a de fls.876\/876v\u00ba.II - Noutro norte, em vista da certid\u00e3o de fls.913, intimem-se os Defensores da acusada D\u00c9BORA ELIAS acerca do entendimento que compete ao advogado notificar o mandante a respeito da ren\u00fancia; em seguida comunicar ao Ju\u00edzo e representar seu constituinte pelos dez dias seguintes \u00e0 notifica\u00e7\u00e3o (artigo 5\u00ba, \u00a7 3\u00ba, da Lei n\u00ba 8.906\/94 e artigo 13 do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da OAB) e, ainda, de que o C\u00f3digo de Processo Penal prev\u00ea proibi\u00e7\u00e3o de abandonar o processo sem motivo imperioso (artigo 265, caput).Logo, dever\u00e3o os Defensores apresentarem nos autos eventual ren\u00fancia ou os memoriais defensivos, anotado o prazo de cinco dias para atendimento.III Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o e t\u00e3o pouco justificado o abandono por motivo imperioso, aplico ao Defensores multa no importe de dez sal\u00e1rios m\u00ednimos, a teor do artigo 265, \"caput\" do C\u00f3digo de Processo Penal; intimem-se os Defensores para pagamento. Em caso de in\u00e9rcia, certifique-se e tornem conclusos.IV - Passo outro, mantida a in\u00e9rcia dos defensores, intime-se a acusada para constituir novo Defensor, no prazo de cinco dias, pena de lhe(s) ser(em) nomeado(s) Advogado(s) dativo(s), com alerta de que ser\u00e1 obrigada a pagar honor\u00e1rios futuramente arbitrados, na forma do artigo 263, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Penal.V - Na hip\u00f3tese de in\u00e9rcia da acusada ou na impossibilidade financeira de faz\u00ea-lo, d\u00ea-se vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica, por meio de um de seus defensores, para apresentar memoriais em seu favor no prazo legal.\" Nota do cart\u00f3rio: Fica a Defesa de D\u00e9bora intimada a se manifestar, em 05 dias, nos termos da Decis\u00e3o retro. Controle 1197\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    I Se o caso, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado \u00e0s partes em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 senten\u00e7a de fls.876\/876v\u00ba.II - Noutro norte, em vista da certid\u00e3o de fls.913, intimem-se os Defensores da acusada D\u00c9BORA ELIAS acerca do entendimento que compete ao advogado notificar o mandante a respeito da ren\u00fancia; em seguida comunicar ao Ju\u00edzo e representar seu constituinte pelos dez dias seguintes \u00e0 notifica\u00e7\u00e3o (artigo 5\u00ba, \u00a7 3\u00ba, da Lei n\u00ba 8.906\/94 e artigo 13 do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da OAB) e, ainda, de que o C\u00f3digo de Processo Penal prev\u00ea proibi\u00e7\u00e3o de abandonar o processo sem motivo imperioso (artigo 265, caput).Logo, dever\u00e3o os Defensores apresentarem nos autos eventual ren\u00fancia ou os memoriais defensivos, anotado o prazo de cinco dias para atendimento.III Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o e t\u00e3o pouco justificado o abandono por motivo imperioso, aplico ao Defensores multa no importe de dez sal\u00e1rios m\u00ednimos, a teor do artigo 265, \"caput\" do C\u00f3digo de Processo Penal; intimem-se os Defensores para pagamento. Em caso de in\u00e9rcia, certifique-se e tornem conclusos.IV - Passo outro, mantida a in\u00e9rcia dos defensores, intime-se a acusada para constituir novo Defensor, no prazo de cinco dias, pena de lhe(s) ser(em) nomeado(s) Advogado(s) dativo(s), com alerta de que ser\u00e1 obrigada a pagar honor\u00e1rios futuramente arbitrados, na forma do artigo 263, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Penal.V - Na hip\u00f3tese de in\u00e9rcia da acusada ou na impossibilidade financeira de faz\u00ea-lo, d\u00ea-se vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica, por meio de um de seus defensores, para apresentar memoriais em seu favor no prazo legal.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nea\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   16   -   3629.0004   -   E-mail:   ribpreto2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0041933-46.2007.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O\nEm 15  de  junho  de  2017  estes   autos  est\u00e3o   conclusos  a  MM \u00aa.  Ju\u00edza  de   Direito  Carolina  \nMoreira  Gama .\nProcesso  n\u00ba:\n0041933-46.2007.8.26.0506   Controle  n\u00ba 2007\/001197\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nAutor : Ministerio Publico do Estado  de Sao  Paulo\nR\u00e9u : D\u00c9BORA ELIAS e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   Moreira   Gama\nVistos.\nI \n Se  o  caso,  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  \u00e0s  partes  em  \nrela\u00e7\u00e3o  \u00e0  senten\u00e7a  de  fls.876\/876v\u00ba.\nII -  Noutro  norte,  em  vista  da  certid\u00e3o  de  fls.913,  intimem-se  os  \nDefensores  da  acusada  D\u00c9BORA  ELIAS  acerca  do  entendimento  que  compete  ao  advogado  \nnotificar  o  mandante  a  respeito  da  ren\u00fancia;  em  seguida  comunicar  ao  Ju\u00edzo  e  representar  seu  \nconstituinte  pelos  dez  dias  seguintes  \u00e0  notifica\u00e7\u00e3o  (artigo  5\u00ba,  \u00a7   3\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  8.906\/94  e  artigo  13  \ndo  C\u00f3digo  de  \u00c9tica  e  Disciplina  da  OAB)  e,  ainda,  de  que  o  C\u00f3digo  de  Processo  Penal  prev\u00ea  \nproibi\u00e7\u00e3o  de  abandonar  o  processo  sem  motivo  imperioso  (artigo  265,  caput ).\nLogo,  dever\u00e3o  os  Defensores  apresentarem  nos  autos  eventual  \nren\u00fancia  ou  os  memoriais  defensivos,  anotado  o  prazo  de  cinco  dias\n para  atendimento.\nIII  \n Decorrido  o  prazo  sem  manifesta\u00e7\u00e3o  e  t\u00e3o  pouco  justificado  \no  abandono  por  motivo  imperioso,  aplico  ao  Defensores  multa  no  importe  de  dez  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  \na  teor  do  artigo  265,  \"caput\"  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal;  intimem-se  os  Defensores  para  \npagamento.  Em  caso  de  in\u00e9rcia,  certifique-se  e  tornem  conclusos.\nIV  -  Passo  outro,  mantida  a  in\u00e9rcia  dos  defensores,  intime-se  a  \nacusada  para  constituir  novo  Defensor,  no  prazo  de  cinco  dias\n,  pena  de  lhe(s)  ser(em)  nomeado(s)  \nAdvogado(s)  dativo(s),  com  alerta  de  que  ser\u00e1  obrigada  a  pagar  honor\u00e1rios  futuramente  \narbitrados,  na  forma  do  artigo  263,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal.\nV  -  Na  hip\u00f3tese  de  in\u00e9rcia  da  acusada  ou  na  impossibilidade  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006JQ6G. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MOREIRA GAMA, liberado nos autos em 15\/06\/2017 \u00e0s 15:57 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nea\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   16   -   3629.0004   -   E-mail:   ribpreto2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0041933-46.2007.8.26.0506  - p.  2\nfinanceira\n de  faz\u00ea-lo,  d\u00ea-se  vista  \u00e0  Defensoria  P\u00fablica,  por  meio  de  um  de  seus  defensores,  para  \napresentar  memoriais  em  seu  favor  no  prazo  legal.\nIntimem -se .\nRibeir\u00e3o  Preto , 15  de  junho  de  2017 .\nDATA\nEm 15  de  junho  de  2017  em  cart\u00f3rio  me  foram  entregues  estes  \nautos.Eu,  escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006JQ6G. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MOREIRA GAMA, liberado nos autos em 15\/06\/2017 \u00e0s 15:57 . fls. 2"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0097\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2355 P\u00e1gina: 204\/204","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0097\/2017 Teor do ato: Nota do cart\u00f3rio: Vista dos autos \u00e0 defesa de D\u00e9bora Elias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais, no prazo de 05 dias. Controle 1197\/07 Advogados(s): Marco Antonio Arantes de Paiva (OAB 72035\/SP), Diego Marques Galindo (OAB 309026\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Nota do cart\u00f3rio: Vista dos autos \u00e0 defesa de D\u00e9bora Elias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais, no prazo de 05 dias. Controle 1197\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 21\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls.877: Converto o julgamento em dilig\u00eancia e defiro a cota ministerial retro; no entanto, ap\u00f3s consulta no Sistema de Automa\u00e7\u00e3o Judicial, verifica-se que o processo referido neste feito (controle n\u00ba 268\/2007) \u00e9 o mesmo que foi referido pelo Promotor de Justi\u00e7a em sua cota ministerial como sendo aquele que tramitou na comarca de Serrana (controle n\u00ba 1702\/2007), uma vez que para l\u00e1 o feito, que aqui teve o seu curso inicial, foi redistribu\u00eddo por ordem deste Ju\u00edzo criminal. Logo, solicite-se ao Ju\u00edzo da comarca de Serrana, as c\u00f3pias da den\u00fancia, da senten\u00e7a e do ac\u00f3rd\u00e3o se houver do feito que l\u00e1 tramitou (controle n\u00ba 1702\/2007).Com a juntada de referidas c\u00f3pias, d\u00ea-se nova vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nea\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   16  -  3629.0004  -  E-mail:   ribpreto2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0041933-46.2007.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm 26  de  agosto  de  2016  estes   autos  est\u00e3o   conclusos   a   MM \u00aa.  Ju\u00edza  de   Direito  Carolina  \nMoreira  Gama .\nProcesso  n\u00ba:\n0041933-46.2007.8.26.0506  Controle  n\u00ba 2007\/001197\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nAutor : Ministerio Publico do Estado  de Sao  Paulo\nR\u00e9u : D\u00c9BORA ELIAS e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   Moreira   Gama\nVistos.\nFls.877:  Converto  o  julgamento  em  dilig\u00eancia  e  defiro  a cota  \nministerial  retro;  no  entanto,  ap\u00f3s  consulta  no  Sistema  de  Automa\u00e7\u00e3o  Judicial,  verifica-se  que  o  \nprocesso  referido  neste  feito  (controle  n\u00ba  268\/2007)  \u00e9  o  mesmo  que  foi  referido  pelo  Promotor  de  \nJusti\u00e7a   em  sua  cota  ministerial  como  sendo  aquele  que  tramitou  na  comarca  de  Serrana  (controle  \nn\u00ba  1702\/2007),  uma  vez  que  para  l\u00e1  o  feito,  que  aqui  teve  o  seu  curso  inicial,  foi  redistribu\u00eddo  por  \nordem  deste  Ju\u00edzo  criminal.  Logo,  solicite-se  ao  Ju\u00edzo  da  comarca  de  Serrana,  as  c\u00f3pias  da  \nden\u00fancia,  da  senten\u00e7a  e  do  ac\u00f3rd\u00e3o  se  houver  do  feito  que  l\u00e1  tramitou  (controle  n\u00ba  1702\/2007).\nCom  a  juntada  de  referidas  c\u00f3pias,  d\u00ea-se  nova  vista  ao  Minist\u00e9rio  \nP\u00fablico. Intimem-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 26  de  agosto  de  2016 .\nDATA\nEm 26  de  agosto  de  2016  em  cart\u00f3rio  me  foram  entregues  estes  \nautos.Eu,  escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000005HY1W. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MOREIRA GAMA, liberado nos autos em 29\/08\/2016 \u00e0s 10:51 . fls. 1"}},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0105\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2183 P\u00e1gina: 282\/282","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0105\/2016 Teor do ato: Senten\u00e7a de fls. 876 e V:\"...Posto isso, julgo extinta a punibilidade de ELISEU MUNERATO, qualificado nos autos, e assim o fa\u00e7o com fundamento no artigo 107, inciso I, do C\u00f3digo Penal. Transitada em julgado, feitas as comunica\u00e7\u00f5es e anota\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos em rela\u00e7\u00e3o a ele. Em continuidade em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 acusada D\u00e9bora, d\u00ea-se vista \u00e0s partes para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais, anotado o prazo de cinco dias sucessivamente. P.R.I.C..\" Controle 1197\/07 Advogados(s): Jos\u00e9 Luiz Mansur J\u00fanior (OAB 177269\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Senten\u00e7a de fls. 876 e V:\"...Posto isso, julgo extinta a punibilidade de ELISEU MUNERATO, qualificado nos autos, e assim o fa\u00e7o com fundamento no artigo 107, inciso I, do C\u00f3digo Penal. Transitada em julgado, feitas as comunica\u00e7\u00f5es e anota\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos em rela\u00e7\u00e3o a ele. Em continuidade em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 acusada D\u00e9bora, d\u00ea-se vista \u00e0s partes para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais, anotado o prazo de cinco dias sucessivamente. P.R.I.C..\" Controle 1197\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 19\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Extinta a Punibilidade por morte do agente    Posto isso, julgo extinta a punibilidade de ELISEU MUNERATO, qualificado nos autos, e assim o fa\u00e7o com fundamento no artigo 107, inciso I, do C\u00f3digo Penal. Transitada em julgado, feitas as comunica\u00e7\u00f5es e anota\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos em rela\u00e7\u00e3o a ele.Em continuidade em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 acusada D\u00e9bora, d\u00ea-se vista \u00e0s partes para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais, anotado o prazo de cinco dias sucessivamente.","anexo":{"label":"Extinta a Punibilidade por morte do agente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nea\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   16   -   3629.0004   -   E-mail:   ribpreto2cr@tjsp.jus.br      \n0041933-46.2007.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 08  de  agosto  de  2016  estes   autos  est\u00e3o   conclusos   ao(a)   MM(\u00aa).  Juiz(a)  de   Direito  \nAna  Carolina  Aleixo  Cascaldi  Marcelino  Gomes  Cunha .\nProcesso  n\u00ba: 0041933-46.2007.8.26.0506  Controle  n\u00ba 2007\/001197\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nAutor : Ministerio Publico do Estado  de Sao  Paulo\nR\u00e9u : D\u00c9BORA ELIAS e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Aleixo   Cascaldi  \nMarcelino   Gomes   CunhaVistos.\nELISEU  MUNERATO  foi  denunciado  como  incurso  no  artigo  \n159,  \u00a7  1\u00ba  (tr\u00eas  vezes),  combinado  com  o  artigo  29,  em  concurso  com  o  artigo  288,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  \ntodos  do  C\u00f3digo  Penal  combinado  com  o  artigo  8\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  8.072\/90,  na  forma  do  artigo  69,  do  \nC\u00f3digo  Penal.  A  den\u00fancia,  instru\u00edda  pelo  inqu\u00e9rito  policial,  foi  recebida  em  12  de  janeiro  de  2012.  \nA  fls.872  foi  juntada  certid\u00e3o  de  \u00f3bito  que  comprova  o  falecimento  do  acusado.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nCumpre  extinguir  a  punibilidade  do  acusado,  em  raz\u00e3o  da  \nocorr\u00eancia  de  sua  morte,  conforme  comprova  a  certid\u00e3o  de  \u00f3bito  acostada  a  fls.872.\nPosto  isso,  julgo  extinta  a  punibilidade  de  ELISEU  \nMUNERATO ,  qualificado  nos  autos,  e  assim  o  fa\u00e7o  com  fundamento  no  artigo  107,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  Penal.  Transitada  em  julgado,  feitas  as  comunica\u00e7\u00f5es  e  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe,  arquivem-se  \nos  autos  em  rela\u00e7\u00e3o  a  ele.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000005FCBD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA ALEIXO CASCALDI MARCELINO GOMES CUNHA, liberado nos autos em 08\/08\/2016 \u00e0s 18:57 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nea\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   16   -   3629.0004   -   E-mail:   ribpreto2cr@tjsp.jus.br      \n0041933-46.2007.8.26.0506 - lauda  2\nEm\n continuidade  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  acusada  D\u00e9bora,  d\u00ea-se  vista  \u00e0s  \npartes  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  memoriais,  anotado  o  prazo  de  cinco  dias  sucessivamente.\nP.R.I.C..\nRibeir\u00e3o  Preto, 08  de  agosto  de 2016 .\nDATA\nEm 08  de  agosto  de  2016  em  cart\u00f3rio  me  foram  entregues  estes  \nautos.Eu,  escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000005FCBD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA ALEIXO CASCALDI MARCELINO GOMES CUNHA, liberado nos autos em 08\/08\/2016 \u00e0s 18:57 . fls. 2"}},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 01\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2106 P\u00e1gina: 282\/282","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2016 Teor do ato: Despacho de fls. 867:\"Vistos. Fls.835, parte final: Ciente; intime-se o Defensor a apresentar c\u00f3pia autenticada da certid\u00e3o de \u00f3bito do acusado Eliseu ou informar o local de seu falecimento para o fim de possibilitar a pesquisa CRC-Jud, anotado o prazo de cinco dias para atendimento. Com a juntada de referido documento, d\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico ou, na hip\u00f3tese de informa\u00e7\u00e3o do local do \u00f3bito, solicite-se por meio do sistema CRC-Jud a certid\u00e3o de \u00f3bito ao cart\u00f3rio competente.Sem preju\u00edzo, anote-se a data do recebimento da den\u00fancia na autua\u00e7\u00e3o de todos os volumes. Int.\" Fica o Defensor do r\u00e9u Eliseu intimado a apresentar, no prazo de 05 dias, c\u00f3pia autenticada da certid\u00e3o de \u00f3bito do r\u00e9u. Controle 1197\/07 Advogados(s): Jos\u00e9 Luiz Mansur J\u00fanior (OAB 177269\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Despacho de fls. 867:\"Vistos. Fls.835, parte final: Ciente; intime-se o Defensor a apresentar c\u00f3pia autenticada da certid\u00e3o de \u00f3bito do acusado Eliseu ou informar o local de seu falecimento para o fim de possibilitar a pesquisa CRC-Jud, anotado o prazo de cinco dias para atendimento. Com a juntada de referido documento, d\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico ou, na hip\u00f3tese de informa\u00e7\u00e3o do local do \u00f3bito, solicite-se por meio do sistema CRC-Jud a certid\u00e3o de \u00f3bito ao cart\u00f3rio competente.Sem preju\u00edzo, anote-se a data do recebimento da den\u00fancia na autua\u00e7\u00e3o de todos os volumes. Int.\" Fica o Defensor do r\u00e9u Eliseu intimado a apresentar, no prazo de 05 dias, c\u00f3pia autenticada da certid\u00e3o de \u00f3bito do r\u00e9u. Controle 1197\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls.835, parte final: Ciente; intime-se o Defensor a apresentar c\u00f3pia autenticada da certid\u00e3o de \u00f3bito do acusado Eliseu ou informar o local de seu falecimento para o fim de possibilitar a pesquisa CRC-Jud, anotado o prazo de cinco dias para atendimento. Com a juntada de referido documento, d\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico ou, na hip\u00f3tese de informa\u00e7\u00e3o do local do \u00f3bito, solicite-se por meio do sistema CRC-Jud a certid\u00e3o de \u00f3bito ao cart\u00f3rio competente.Sem preju\u00edzo, anote-se a data do recebimento da den\u00fancia na autua\u00e7\u00e3o de todos os volumes.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nea\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   16  -  3629.0004  -  E-mail:   ribpreto2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0041933-46.2007.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm 25  de  abril  de  2016  estes  autos  est\u00e3o  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  \nALEKSANDER  CORONADO  BRAIDO  DA  SILVA.\nProcesso  n\u00ba:\n0041933-46.2007.8.26.0506  Controle n\u00ba 1197\/07\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nAutor : Ministerio Publico do Estado  de Sao  Paulo\nR\u00e9u : D\u00c9BORA ELIAS e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  ALEKSANDER  CORONADO  BRAIDO  DA  \nSILVA\nVistos.\nFls.835,  parte  final:  Ciente;  intime-se  o  Defensor  a  apresentar  \nc\u00f3pia  autenticada\n da  certid\u00e3o  de  \u00f3bito  do  acusado  Eliseu  ou  informar  o  local  de  seu  falecimento  \npara  o  fim  de  possibilitar  a  pesquisa  CRC-Jud,  anotado  o  prazo  de  cinco  dias  para  atendimento.  \nCom  a  juntada  de  referido  documento,  d\u00ea-se  vista  ao  Minist\u00e9rio  \nP\u00fablico  ou,  na  hip\u00f3tese  de  informa\u00e7\u00e3o  do  local  do  \u00f3bito,  solicite-se  por  meio  do  sistema  CRC-Jud  \na  certid\u00e3o  de  \u00f3bito  ao  cart\u00f3rio  competente.\nSem  preju\u00edzo,  anote-se  a  data  do  recebimento  da  den\u00fancia  na  \nautua\u00e7\u00e3o  de  todos  os  volumes.  \nInt..\nRibeir\u00e3o  Preto , 25  de  abril  de  2016 .\nDATA\nEm 25  de  abril  de  2016  em  cart\u00f3rio  me  foram  entregues  estes  \nautos.Eu,  escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E200000051HI0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEKSANDER CORONADO BRAIDO DA SILVA, liberado nos autos em 25\/04\/2016 \u00e0s 17:37 . fls. 1"}},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0013\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2068 P\u00e1gina: 229","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0013\/2016 Teor do ato: Fls.815: Ciente; aguarde-se a apresenta\u00e7\u00e3o da c\u00f3pia do documento pelo prazo requerido pela defesa. Com sua juntada, d\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e tornem conclusos. Advogados(s): Jos\u00e9 Luiz Mansur J\u00fanior (OAB 177269\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Abertura de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Encerramento de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls.815: Ciente; aguarde-se a apresenta\u00e7\u00e3o da c\u00f3pia do documento pelo prazo requerido pela defesa. Com sua juntada, d\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e tornem conclusos.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nea\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   16  -  3629.0004  -  E-mail:   ribpreto2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0041933-46.2007.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm 10  de  dezembro  de  2015  estes   autos  est\u00e3o   conclusos  a MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  \nCAROLINA  MOREIRA  GAMA  -  4\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  Auxiliar.\nProcesso  n\u00ba:\n0041933-46.2007.8.26.0506  Controle n\u00ba 1197\/2007\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nAutor : Ministerio Publico do Estado  de Sao  Paulo\nR\u00e9u : D\u00c9BORA ELIAS e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  CAROLINA  MOREIRA  GAMA\nVistos.\nFls.815:  Ciente;  aguarde-se  a  apresenta\u00e7\u00e3o  da  c\u00f3pia  do  \ndocumento  pelo  prazo  requerido  pela  defesa.\nCom  sua  juntada,  d\u00ea-se  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  e  tornem  \nconclusos. Int..\nRibeir\u00e3o  Preto , 10  de  dezembro  de  2015 .\nDATA\nEm 10  de  dezembro  de  2015  em  cart\u00f3rio  me  foram  entregues  estes  \nautos.Eu,  escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000004O2PL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MOREIRA GAMA, liberado nos autos em 10\/12\/2015 \u00e0s 18:20 . fls. 1"}},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Interrogat\u00f3rio - Ju\u00edzo Deprecado - Crime","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0157\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2013 P\u00e1gina: 369\/370","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0157\/2015 Teor do ato: Nota do cart\u00f3rio: Ficam os defensores dos acusados, intimados a se manifestar, no prazo de 48 horas, informando o motivo de suas aus\u00eancias na audi\u00eancia designada para o dia 17\/11\/15, tendo em vista que devidamente intimados, bem como informando se continuar\u00e3o no patroc\u00ednio da defesa dos acusados. Controle 1197\/07 Advogados(s): Jos\u00e9 Luiz Mansur J\u00fanior (OAB 177269\/SP), Marco Antonio Arantes de Paiva (OAB 72035\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Nota do cart\u00f3rio: Ficam os defensores dos acusados, intimados a se manifestar, no prazo de 48 horas, informando o motivo de suas aus\u00eancias na audi\u00eancia designada para o dia 17\/11\/15, tendo em vista que devidamente intimados, bem como informando se continuar\u00e3o no patroc\u00ednio da defesa dos acusados. Controle 1197\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de audi\u00eancia","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0131\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1981 P\u00e1gina: 288\/291","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0131\/2015 Teor do ato: Designado o DIA 17 DE NOVEMBRO DE 2015, \u00c0S 15:30 HORAS, para audi\u00eancia em continuidade (oitiva da testemunha da acusa\u00e7\u00e3o). CONTROLE N\u00ba 1197\/07. Advogados(s): Jos\u00e9 Luiz Mansur J\u00fanior (OAB 177269\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Designado o DIA 17 DE NOVEMBRO DE 2015, \u00c0S 15:30 HORAS, para audi\u00eancia em continuidade (oitiva da testemunha da acusa\u00e7\u00e3o). CONTROLE N\u00ba 1197\/07.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2014","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Pela MM\u00aa. Ju\u00edza foi proferida a seguinte decis\u00e3o: \" Inicialmente, tendo em vista que o acusado Eliseu Munerato, ainda que regularmente intimado fls. 800, n\u00e3o compareceu sem motivo justificado, decreto sua revelia, nos termos do artigo 367, do C\u00f3digo de Processo Penal. Noutro giro, designo o dia 17 de novembro de 2015, \u00e0s 15h30min para audi\u00eancia em continuidade. Requisite-se a testemunha Ricardo Turra. Oportunamente, depreque-se o interrogat\u00f3rio da r\u00e9 Debora Elias. Intime-se o Defensor do acusado Eliseu. Saem os presentes intimados, inclusive os acusada e respectivo. NADA MAIS.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0245\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1772 P\u00e1gina: 334\/336","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0245\/2014 Teor do ato: Designado o DIA 01 DE DEZEMBRO DE 2014, \u00c0S 16:10 HORAS, para audi\u00eancia de oitiva da testemunha da acusa\u00e7\u00e3o Ricardo Turra. Na mesma ocasi\u00e3o ser\u00e3o realizados os debates e julgamento. CONTROLE N\u00ba 1197\/07. Advogados(s): Jos\u00e9 Luiz Mansur J\u00fanior (OAB 177269\/SP), Marco Antonio Arantes de Paiva (OAB 72035\/SP), Diego Marques Galindo (OAB 309026\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Designado o DIA 01 DE DEZEMBRO DE 2014, \u00c0S 16:10 HORAS, para audi\u00eancia de oitiva da testemunha da acusa\u00e7\u00e3o Ricardo Turra. Na mesma ocasi\u00e3o ser\u00e3o realizados os debates e julgamento. CONTROLE N\u00ba 1197\/07.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2014","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 01\/12\/2014 Hora 16:10 Local: Sala de Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2014","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia Gen\u00e9rica - Crime","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/06\/2014","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia Gen\u00e9rica - Crime","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Designo o dia ____\/_____________\/____, \u00e0s _________ horas, para audi\u00eancia de ouvida da testemunha Ricardo Turra, bem como interrogat\u00f3rios dos acusados; deprequem-se, desde j\u00e1, suas intima\u00e7\u00f5es. Na mesma ocasi\u00e3o ser\u00e3o realizados os debates e julgamento da lide.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nea\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   16  -  3629.0004  -  E-mail:   ribpreto2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0041933-46.2007.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm 25  de  abril  de  2014  estes   autos  est\u00e3o   conclusos   ao   MM.  Juiz  de   Direito  Auxiliar  \nCASSIO  ORTEGA  DE  ANDRADE.\nProcesso  n\u00ba:\n0041933-46.2007.8.26.0506  Controle  n\u00ba 1197\/07\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nAutor : Ministerio Publico do Estado  de Sao  Paulo\nR\u00e9u : Debora Elias e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  C\u00e1ssio  Ortega  de  Andrade\nVistos.\nDesigno  o  dia  ____\/_____________\/____,  \u00e0s  _________  \nhoras,  para  audi\u00eancia  de  ouvida  da  testemunha  Ricardo  Turra,  bem  como  \ninterrogat\u00f3rios  dos  acusados ; deprequem-se,  desde  j\u00e1,  suas  intima\u00e7\u00f5es\n.\nNa  mesma  ocasi\u00e3o  ser\u00e3o  realizados  os  debates  e \njulgamento  da  lide.\nCi\u00eancia ao  M.P..\nIntimem-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 25  de  abril  de  2014 .\nDATA\nEm 25  de  abril  de  2014  em  cart\u00f3rio  me  foram  entregues  estes  \nautos.Eu,  escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000002R51J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO ORTEGA DE ANDRADE, liberado nos autos em 25\/04\/2014 \u00e0s 16:46 . fls. 1"}},{"data":"18\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - Migra\u00e7\u00e3o - Processos Arquivados - Crime","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0089\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1509 P\u00e1gina: 227\/229","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0089\/2013 Teor do ato: Nota do cart\u00f3rio: Fica(m) o(s) procurador(es) do(s) r\u00e9u(s) intimado(s) de que foi designado, pelo Ju\u00edzo da 14\u00aa Vara Criminal da Barra Funda Comarca de S\u00e3o Paulo-SP, o dia 09\/10\/2013, \u00e0s 13:10 horas, para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de oitiva da testemunha de defesa. Advogados(s): Jos\u00e9 Luiz Mansur J\u00fanior (OAB 177269\/SP), Marco Antonio Arantes de Paiva (OAB 72035\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Nota do cart\u00f3rio: Fica(m) o(s) procurador(es) do(s) r\u00e9u(s) intimado(s) de que foi designado, pelo Ju\u00edzo da 14\u00aa Vara Criminal da Barra Funda Comarca de S\u00e3o Paulo-SP, o dia 09\/10\/2013, \u00e0s 13:10 horas, para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de oitiva da testemunha de defesa.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0080\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1486 P\u00e1gina: 205\/209","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0080\/2013 Teor do ato: Nota do cart\u00f3rio: Fica(m) o(s) procurador(es) do(s) r\u00e9u(s) intimado(s) de que foi designado, pelo Ju\u00edzo da 14\u00aa Vara Criminal do Foro Central da Barra Funda da Comarca de Capital, o dia 09\/09\/2013, \u00e0s 13:10 horas, para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de oitiva das testemunhas de defesa. Controle 1197\/07. Advogados(s): Jos\u00e9 Luiz Mansur J\u00fanior (OAB 177269\/SP), Marco Antonio Arantes de Paiva (OAB 72035\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Nota do cart\u00f3rio: Fica(m) o(s) procurador(es) do(s) r\u00e9u(s) intimado(s) de que foi designado, pelo Ju\u00edzo da 14\u00aa Vara Criminal do Foro Central da Barra Funda da Comarca de Capital, o dia 09\/09\/2013, \u00e0s 13:10 horas, para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de oitiva das testemunhas de defesa. Controle 1197\/07.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0066\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1461 P\u00e1gina: 278\/280","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0066\/2013 Teor do ato: Nota do cart\u00f3rio: Fica(m) o(s) procurador(es) do(s) r\u00e9u(s) intimado(s) de que foi designado, pelo Ju\u00edzo da 2\u00aa Vara Criminal da Comarca de Mar\u00edlia, o dia 03\/09\/2013, \u00e0s 13:20 horas, para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de oitiva das testemunhas de defesa. Advogados(s): Jos\u00e9 Luiz Mansur J\u00fanior (OAB 177269\/SP), Marco Antonio Arantes de Paiva (OAB 72035\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Nota do cart\u00f3rio: Fica(m) o(s) procurador(es) do(s) r\u00e9u(s) intimado(s) de que foi designado, pelo Ju\u00edzo da 2\u00aa Vara Criminal da Comarca de Mar\u00edlia, o dia 03\/09\/2013, \u00e0s 13:20 horas, para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de oitiva das testemunhas de defesa.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2013","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/06\/2013","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/06\/2013","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/06\/2013","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/06\/2013","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/06\/2013","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/06\/2013","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/05\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0047\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/05\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1423 P\u00e1gina: 281\/283","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0047\/2013 Teor do ato: Intima\u00e7\u00e3o da defesa acerca da expedi\u00e7\u00e3o das Cartas Precat\u00f3rias para inquiri\u00e7\u00e3o de testemunhas: Comarca de Euclides da Cunha-BA, Comarca de Mar\u00edlia-SP, Comarca de S\u00e3o Bernardo do Campo-SP e Comarca de S\u00e3o Paulo-SP. - CONTROLE N\u00ba 1197\/07 Advogados(s): Jos\u00e9 Luiz Mansur J\u00fanior (OAB 177269\/SP), Marco Antonio Arantes de Paiva (OAB 72035\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Intima\u00e7\u00e3o da defesa acerca da expedi\u00e7\u00e3o das Cartas Precat\u00f3rias para inquiri\u00e7\u00e3o de testemunhas: Comarca de Euclides da Cunha-BA, Comarca de Mar\u00edlia-SP, Comarca de S\u00e3o Bernardo do Campo-SP e Comarca de S\u00e3o Paulo-SP. - CONTROLE N\u00ba 1197\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Reprografia Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Reprografia Interna","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Art.397 - solto - Defensor consitu\u00eddo","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nea\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   16   -   3629.0004   -   E-mail:   ribpreto2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0041933-46.2007.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n  CONCLUS\u00c3O\nEm 08  de  abril  de  2013  estes   autos  est\u00e3o   conclusos   ao   MM.  Juiz  de   Direito  Auxiliar  \nCASSIO  ORTEGA  DE  ANDRADE.\nProcesso  n\u00ba:\n0041933-46.2007.8.26.0506   Controle  n\u00ba 1197\/07\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nAutor : Ministerio Publico do Estado  de Sao  Paulo\nR\u00e9u : Debora Elias e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  C\u00e1ssio  Ortega  de  Andrade\nVistos.\n1 \n Fls.673\/675  e  700\/701:  As  insurg\u00eancias  lan\u00e7adas  na  \nresposta inicial  confundem-se  com  o  m\u00e9rito  da  lide  e  ser\u00e3o  apreciadas  quando  da  \nan\u00e1lise de  seu  m\u00e9rito.  \n2 \n Posto  isso,  ausentes  as  hip\u00f3teses  do  artigo  397,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Penal,  deprequem-se  as  ouvidas  das  testemunhas  arroladas  pelas  \npartes  (fls.480,  605\/606,  676  e  702);  com  o  cumprimento  e  juntada  aos  autos  das  \nrespectivas  deprecatas,  tornem  conclusos  para  ulteriores  delibera\u00e7\u00f5es.\n3  -  Providenciem-se  eventuais  laudos  faltantes,  folha  de  \nantecedentes  e  certid\u00f5es  correlatas,  para  juntada  aos  autos  antes  da  data  designada  \npara  audi\u00eancia,  de  modo  a  possibilitar,  ao  t\u00e9rmino  da  prova  oral,  eventual  prola\u00e7\u00e3o  de  \nsenten\u00e7a. Intimem-se. \n \nRibeir\u00e3o  Preto , 08  de  abril  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001TU58. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO ORTEGA DE ANDRADE, liberado nos autos em 08\/04\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"11\/03\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0019\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1371 P\u00e1gina: 341\/344","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0019\/2013 Teor do ato: Vistos.I Em vista da certid\u00e3o de fls.696v\u00ba, intime-se o Defensor da acusada D\u00e9bora acerca do entendimento que compete ao advogado notificar o mandante a respeito da ren\u00fancia; em seguida comunicar ao Ju\u00edzo e representar seu constituinte pelos dez dias seguintes \u00e0 notifica\u00e7\u00e3o (artigo 5\u00ba, \u00a7 3\u00ba, da Lei n\u00ba 8.906\/94 e artigo 13 do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da OAB) e, ainda, de que o C\u00f3digo de Processo Penal prev\u00ea proibi\u00e7\u00e3o de abandonar o processo sem motivo imperioso (artigo 265, \u201ccaput\u201d).Logo, dever\u00e1 o Defensor apresentar nos autos eventual ren\u00fancia ou proceder na forma prevista na decis\u00e3o anterior (fls.695), anotado o prazo de cinco dias para atendimento.Rib.Preto, 01.03.2013. Controle 1197\/07 Advogados(s): Jos\u00e9 Luiz Mansur J\u00fanior (OAB 177269\/SP), Marco Antonio Arantes de Paiva (OAB 72035\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I Em vista da certid\u00e3o de fls.696v\u00ba, intime-se o Defensor da acusada D\u00e9bora acerca do entendimento que compete ao advogado notificar o mandante a respeito da ren\u00fancia; em seguida comunicar ao Ju\u00edzo e representar seu constituinte pelos dez dias seguintes \u00e0 notifica\u00e7\u00e3o (artigo 5\u00ba, \u00a7 3\u00ba, da Lei n\u00ba 8.906\/94 e artigo 13 do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da OAB) e, ainda, de que o C\u00f3digo de Processo Penal prev\u00ea proibi\u00e7\u00e3o de abandonar o processo sem motivo imperioso (artigo 265, \u201ccaput\u201d).Logo, dever\u00e1 o Defensor apresentar nos autos eventual ren\u00fancia ou proceder na forma prevista na decis\u00e3o anterior (fls.695), anotado o prazo de cinco dias para atendimento.Rib.Preto, 01.03.2013. Controle 1197\/07","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nea\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   16   -   3629.0004   -   E-mail:   ribpreto2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0041933-46.2007.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O\nEm 01  de  mar\u00e7o  de  2013  estes   autos  est\u00e3o   conclusos   ao   MM.  Juiz  de   Direito  Auxiliar  \nCASSIO  ORTEGA  DE  ANDRADE.\nProcesso  n\u00ba:\n0041933-46.2007.8.26.0506   Controle  n\u00ba 1197\/07\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nAutor : Ministerio Publico do Estado  de Sao  Paulo\nR\u00e9u : Debora Elias e outro\nJuiz(a)   de   Direito  Auxiliar  CASSIO  ORTEGA  DE  ANDRADE\nVistos.\nI \n Em  vista  da  certid\u00e3o  de  fls.696v\u00ba,  intime-se  o  Defensor  da  \nacusada  D\u00e9bora  acerca  do  entendimento  que  compete  ao  advogado  notificar  o  mandante  a \nrespeito  da  ren\u00fancia;  em  seguida  comunicar  ao  Ju\u00edzo  e  representar  seu  constituinte  pelos  dez  dias  \nseguintes  \u00e0  notifica\u00e7\u00e3o  (artigo  5\u00ba,  \u00a7   3\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  8.906\/94  e  artigo  13  do  C\u00f3digo  de  \u00c9tica  e  \nDisciplina  da  OAB)  e,  ainda,  de  que  o  C\u00f3digo  de  Processo  Penal  prev\u00ea  proibi\u00e7\u00e3o  de  abandonar  o  \nprocesso  sem  motivo  imperioso  (artigo  265,  \u201ccaput\u201d).\nLogo,  dever\u00e1  o  Defensor  apresentar  nos  autos  eventual  ren\u00fancia  \nou  proceder  na  forma  prevista  na  decis\u00e3o  anterior  (fls.695),  anotado  o  prazo  de  cinco  dias\n para  \natendimento. II \n Decorrido  o  prazo  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  acusada  \nD\u00e9bora  para  constituir  novo  Defensor,  no  prazo  de  dez  dias\n,  pena  de  lhe  ser  nomeada  advogada  \ndativa,  com  alerta  de  que  ser\u00e1  obrigada  a  pagar  honor\u00e1rios  futuramente  arbitrados,  na  forma  do  \nartigo  263,  \u00a7  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal.\nIntimem -se .\nRibeir\u00e3o  Preto , 01  de  mar\u00e7o  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001R0SW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO ORTEGA DE ANDRADE, liberado nos autos em 01\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"30\/10\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0088\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/10\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1293 P\u00e1gina: 283\/284","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0088\/2012 Teor do ato: \u00c0 vista do desfecho do Habeas Corpus noticiado no 2\u00ba apenso, do 3\u00ba volume (fls.20\/26), cumpre determinar:1 - Arquivem-se os autos em rela\u00e7\u00e3o t\u00e3o somente ao delito descrito no artigo 288, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo Penal. Em rela\u00e7\u00e3o ao demais delitos, os autos prosseguir\u00e3o regularmente.II \u2013 Intime-se o Defensor da acusada D\u00e9bora para apresentar resposta inicial, no prazo legal.Int..Ci\u00eancia ao M.P.Rib.Preto, 16.10.2012.controle 1197\/07 Advogados(s): Jos\u00e9 Luiz Mansur J\u00fanior (OAB 177269\/SP), Marco Antonio Arantes de Paiva (OAB 72035\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2012","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   \u00c0 vista do desfecho do Habeas Corpus noticiado no 2\u00ba apenso, do 3\u00ba volume (fls.20\/26), cumpre determinar:1 - Arquivem-se os autos em rela\u00e7\u00e3o t\u00e3o somente ao delito descrito no artigo 288, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo Penal. Em rela\u00e7\u00e3o ao demais delitos, os autos prosseguir\u00e3o regularmente.II \u2013 Intime-se o Defensor da acusada D\u00e9bora para apresentar resposta inicial, no prazo legal.Int..Ci\u00eancia ao M.P.Rib.Preto, 16.10.2012.controle 1197\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   04 volumes Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2012","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Por ora, antes de apreciar as teses tecidas pela defesa do acusado Eliseu na resposta inicial de fls.673\/676, entendo ser de bom alvitre, para o fim de evitar eventual embara\u00e7o no andamento do feito, aguardar-se o julgamento do Habeas Corpus impetrado em favor da coacusada D\u00e9bora, o qual se encontra em tr\u00e2mite no Tribunal de Justi\u00e7a Bandeirante. Sem preju\u00edzo, forme-se o 4\u00ba volume a partir de fls.644.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nea\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   16   -   3629.0004   -   E-mail:   ribpreto2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0041933-46.2007.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O\nEm 09  de  agosto  de  2012  estes   autos  est\u00e3o   conclusos   ao   MM.  Juiz  de   Direito  Auxiliar  \nCASSIO  ORTEGA  DE  ANDRADE.\nProcesso  n\u00ba:\n0041933-46.2007.8.26.0506  Controle n\u00ba 1197\/07   \nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nAutor : Ministerio Publico do Estado  de Sao  Paulo\nR\u00e9u : Debora Elias e outro\nJuiz(a)   de   Direito  Auxiliar  CASSIO  ORTEGA  DE  ANDRADE\nVistos.\nPor   ora,   antes   de   apreciar   as   teses   tecidas   pela   defesa   do   acusado  \nEliseu   na   resposta   inicial   de   fls.673\/676,   entendo   ser   de   bom   alvitre,   para   o   fim   de   evitar   eventual  \nembara\u00e7o   no   andamento   do   feito,   aguardar-se   o   julgamento   do   Habeas   Corpus   impetrado   em  \nfavor   da   coacusada   D\u00e9bora,   o   qual   se   encontra   em   tr\u00e2mite   no   Tribunal   de   Justi\u00e7a   Bandeirante.\nSem   preju\u00edzo,   forme-se   o   4\u00ba   volume   a   partir   de   fls.644.\nIntimem-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 09  de  agosto  de  2012 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001DF9Q. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO ORTEGA DE ANDRADE, liberado nos autos em 10\/08\/2012 \u00e0s 16:23 . fls. 1"}},{"data":"03\/08\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   03 volumes Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0064\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1230 P\u00e1gina: 288\/290","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0064\/2012 Teor do ato: Fls.670: Defiro, pelo prazo de dez dias; intimem-se.controle 1197\/07 Advogados(s): Jos\u00e9 Luiz Mansur J\u00fanior (OAB 177269\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2012","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Fls.670: Defiro, pelo prazo de dez dias; intimem-se.controle 1197\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0062\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1221 P\u00e1gina: 194\/195","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0062\/2012 Teor do ato: Intima\u00e7\u00e3o do defensor da acusada Debora Elias, para apresentar a resposta inicial no prazo de 10 dias. controle 1197\/07. Advogados(s): Marco Antonio Arantes de Paiva (OAB 72035\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2012","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Intima\u00e7\u00e3o do defensor da acusada Debora Elias, para apresentar a resposta inicial no prazo de 10 dias. controle 1197\/07.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2012","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Presto informa\u00e7\u00f5es de HC","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nea\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   16  -  3629.0004  -  E-mail:   ribpreto2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0041933-46.2007.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm 22  de  maio  de  2012  estes   autos  est\u00e3o   conclusos   ao   MM.  Juiz  de   Direito  SYLVIO  \nRIBEIRO  DE  SOUZA  NETO .\nProcesso  n\u00ba:\n0041933-46.2007.8.26.0506  Controle  n\u00ba 1197\/07\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nAutor : Ministerio Publico do Estado  de Sao  Paulo\nR\u00e9u : Debora Elias e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sylvio   Ribeiro   de   Souza   Neto\nVistos.\nInicialmente,  cumpra-se  a  ordem  contida  no  Habeas  Corpus  \nnoticiado  no  2\u00ba  apenso,  devendo  permancer  sobrestado  o  curso  da  presente  a\u00e7\u00e3o  penal  at\u00e9  o  \njulgamento  do  m\u00e9rito  da  impetra\u00e7\u00e3o;  certifique-se  nos  principais  e  pesquise-se  a  cada  noventa  \ndias  acerca  do  desfecho  do  writ  em  comento.\nNo  mais,  presto  informa\u00e7\u00f5es  em  duas  lauda(s).\nRibeir\u00e3o  Preto , 22  de  maio  de  2012 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E200000018LET. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SYLVIO RIBEIRO DE SOUZA NETO, liberado nos autos em 25\/05\/2012 \u00e0s 17:26 . fls. 1"}},{"data":"22\/05\/2012","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Informa\u00e7\u00f5es em Habeas Corpus - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/05\/2012","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Deferimento","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nea\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   16  -  3629.0004  -  E-mail:   ribpreto2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0041933-46.2007.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm 17  de  maio  de  2012  estes   autos  est\u00e3o   conclusos   ao   MM.  Juiz  de   Direito  SYLVIO  \nRIBEIRO  DE  SOUZA  NETO .\nProcesso  n\u00ba:\n0041933-46.2007.8.26.0506  Controle  n\u00ba 1197\/07\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nAutor : Ministerio Publico do Estado  de Sao  Paulo\nR\u00e9u : Debora Elias e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sylvio   Ribeiro   de   Souza   Neto\nVistos.\nFls.670:  Defiro,  pelo  prazo  de  dez  dias;  intimem-se.\nAp\u00f3s  o  atendimento  da  provid\u00eancia  requerida  pelo  \nDefensor  da  acusada  D\u00e9bora,  atento  \u00e0  in\u00e9rcia  do  acusado  Eliseu,  d\u00ea-se  vista  \u00e0 \nDefensoria  P\u00fablica  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  resposta  inicial  em  seu  favor.\nR.P.,  d.s .\nRibeir\u00e3o  Preto , 17  de  maio  de  2012 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041933-46.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E200000017SPP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SYLVIO RIBEIRO DE SOUZA NETO, liberado nos autos em 21\/05\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"27\/03\/2012","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Lei 11.719-2008 - Crime","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/03\/2012","descricao":"Classe Processual alterada   Evolu\u00edda a classe de Crime de Roubo - Artigo 157 do CP para A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2012","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2012","descricao":"Ci\u00eancia ao M.P.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2012","descricao":"Carga ao M.P.   03 volumes - Carga baixada em 19\/01\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2012","descricao":"CERTIDAO   recebida a den\u00fancia em 12.01.2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2012","descricao":"Cumprimento   mesa sueli","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2011","descricao":"Para encaminhar a conclusao","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2011","descricao":"Outros   mesa sueli","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2011","descricao":"Outros   mesa sueli","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2011","descricao":"Outros   autuar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2011","descricao":"Ci\u00eancia ao M.P.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2011","descricao":"Carga ao M.P.   03 volumes - Carga baixada em 19\/10\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2011","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2011","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2011","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2011","descricao":"Cumprimento   mesa sueli","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2011","descricao":"Para encaminhar a conclusao","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2011","descricao":"Carga ao M.P.   03 volumes. - Carga baixada em 05\/08\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2011","descricao":"Ci\u00eancia ao M.P.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2011","descricao":"Carga \u00e0 Delegacia de Pol\u00edcia   DISE IP=95 2007 3 VOLUMES - Carga baixada em 03\/08\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2011","descricao":"Outros   delpol","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2011","descricao":"Cumprimento   mesa sueli","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2011","descricao":"Para encaminhar a conclusao   3 volumes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2011","descricao":"Ci\u00eancia ao M.P.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2011","descricao":"Carga ao M.P.   03 volumes. - Carga baixada em 23\/05\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2011","descricao":"Carga \u00e0 Delegacia de Pol\u00edcia   DIG - IP-26\/07- 1\u00ba AO 3\u00ba VLS - Carga baixada em 19\/05\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2011","descricao":"Outros   p\/ encaminhar a delpol","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2010","descricao":"Para encaminhar a conclusao","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2010","descricao":"Carga ao M.P.   1\u00ba ao 3\u00ba vls. - Carga baixada em 07\/12\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2010","descricao":"Carga \u00e0 Delegacia de Pol\u00edcia   DIG 3 VOLS - Carga baixada em 22\/11\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2010","descricao":"Outros   Para encaminhar a Delpol","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2010","descricao":"Carga \u00e0 Delegacia de Pol\u00edcia   DIG IP - 95\/07 03 VOLS. - Carga baixada em 09\/06\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2010","descricao":"Outros   REMESSA DIG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2010","descricao":"Cumprimento   mesa leila","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2010","descricao":"Para encaminhar a conclusao","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/12\/2009","descricao":"Vista ao M.P.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/12\/2009","descricao":"Carga ao M.P.   03 VOLS. - Carga baixada em 30\/12\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2009","descricao":"Carga \u00e0 Delegacia de Pol\u00edcia   DIG IP 95\/07 3 VOLS. - Carga baixada em 29\/12\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2009","descricao":"Carga ao M.P.   03 vols. - Carga baixada em 07\/08\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/12\/2014","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":154,"total_andamentos":154}],"publicacoes":[]}