{"numero":"0048649-47.2010.8.26.0001","processos":[{"processo":"0048649-47.2010.8.26.0001","classe":"Monit\u00f3ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento","outros_assuntos":null,"local_fisico":"18\/09\/2017 00:00 - Prazo 09 - Prazo 09.10.2017","distribuicao":"26\/11\/2010 \u00e0s 11:23 - Livre\n9\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Raphael Garcia Pinto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 64.261,76","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Francisco Ferreira de Souza"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Simone da Silva Thallinger"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0294\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 03 P\u00e1gina: 1625\/1635","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0294\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria movida por ITA\u00da UNIBANCO S\/A em face de FRANCISCO FERREIRA DE SOUZA. Alega o requerente ser credor do requerido no valor de R$ 64.261,76, uma vez que o r\u00e9u deixou de cobrir valores movimentados de sua conta banc\u00e1ria, excedendo assim o cr\u00e9dito pactuado entre \u00e0s partes.Com inicial (fls. 02\/04), juntou documentos (fls. 05\/70). Citado por edital (fls.177 e ss), o requerido manteve-se inerte, raz\u00e3o pela qual lhe fora nomeado curador especial. A Defensoria P\u00fablica, ent\u00e3o, ofertou embargos (fls. 184\/186) sustentando a nulidade da cita\u00e7\u00e3o e no m\u00e9rito a improced\u00eancia.Manifesta\u00e7\u00e3o pelo embargado (fls. 196\/203).\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.Conhe\u00e7o diretamente da demanda, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Como ensina C\u00e2ndido Rangel Dinamarco:\"A raz\u00e3o pela qual se permite a antecipa\u00e7\u00e3o do julgamento do m\u00e9rito \u00e9 invariavelmente a desnecessidade de produzir provas. Os dois incisos do art. 330 desmembram essa causa \u00fanica em v\u00e1rias hip\u00f3teses, mediante uma reda\u00e7\u00e3o cuja leitura deve ser feita com a consci\u00eancia de que s\u00f3 ser\u00e1 l\u00edcito privar as partes de provar quando as provas n\u00e3o forem necess\u00e1rias ao julgamento\" (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, v. III, 2a ed., Malheiros, p.555).\u00c9 o caso dos autos, vez que desnecess\u00e1ria dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, por conta da ampla documenta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, sem que a embargante apresentasse qualquer fato ou documento capaz de elidi-la.Os embargos n\u00e3o procedem.A alegada nulidade de cita\u00e7\u00e3o n\u00e3o prospera. A cita\u00e7\u00e3o por edital foi devidamente realizada, n\u00e3o havendo nulidade na mesma.Isto, pois, a tentativa de cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u perdurou por mais de 05 anos, sendo que foram realizadas diversas tentativas na localiza\u00e7\u00e3o do mesmo, inclusive com pesquisas efetuadas atrav\u00e9s dos sistemas Bacenjud, Infojud , bem como houve diligencias a diversos \u00f3rg\u00e3os (112), sem, contudo, lograr \u00eaxito na localiza\u00e7\u00e3o do demandado.Outrossim, \u00e9 n\u00edtido que houve o esgotamento dos meios suas\u00f3rios necess\u00e1rios para localiza\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.Na an\u00e1lise do m\u00e9rito, melhor sorte n\u00e3o assiste o embargante.N\u00e3o houve prova de quita\u00e7\u00e3o, nem nenhum argumento que pudesse afastar a obriga\u00e7\u00e3o do devedor em efetuar o pagamento ao autor, uma vez que se utilizou de cr\u00e9dito disponibilizado pela institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria em sua conta corrente.Ademais, quando a alega\u00e7\u00e3o do embargante que a aplica\u00e7\u00e3o da multa de 2 % \u00e9 indevida, tal irresigna\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o merece prosperar.A referida multa est\u00e1 indicada na proposta de contrata\u00e7\u00e3o, conforme verifica-se \u00e0s fls. 240 (item 62.1.1), sendo, portanto, devida.Ante todo o exposto, REJEITO OS EMBARGOS, e, por conseguinte, julgo procedente a presente a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria, condenando o embargante a pagar a quantia de R$ 64.261,76 com os acr\u00e9scimos previstos em contrato desde 09\/09\/2009. Nesses moldes fica constitu\u00eddo, em consequ\u00eancia, o t\u00edtulo executivo judicial.Tendo em vista a sucumb\u00eancia do embargante, condeno-o ao pagamento das custas e despesas processuais, corrigidas do desembolso, mais os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% (dez por cento) do total da d\u00edvida reconhecida, devidamente atualizada.P.R.I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 9\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica para Ci\u00eancia   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria movida por ITA\u00da UNIBANCO S\/A em face de FRANCISCO FERREIRA DE SOUZA. Alega o requerente ser credor do requerido no valor de R$ 64.261,76, uma vez que o r\u00e9u deixou de cobrir valores movimentados de sua conta banc\u00e1ria, excedendo assim o cr\u00e9dito pactuado entre \u00e0s partes.Com inicial (fls. 02\/04), juntou documentos (fls. 05\/70). Citado por edital (fls.177 e ss), o requerido manteve-se inerte, raz\u00e3o pela qual lhe fora nomeado curador especial. A Defensoria P\u00fablica, ent\u00e3o, ofertou embargos (fls. 184\/186) sustentando a nulidade da cita\u00e7\u00e3o e no m\u00e9rito a improced\u00eancia.Manifesta\u00e7\u00e3o pelo embargado (fls. 196\/203).\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.Conhe\u00e7o diretamente da demanda, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Como ensina C\u00e2ndido Rangel Dinamarco:\"A raz\u00e3o pela qual se permite a antecipa\u00e7\u00e3o do julgamento do m\u00e9rito \u00e9 invariavelmente a desnecessidade de produzir provas. Os dois incisos do art. 330 desmembram essa causa \u00fanica em v\u00e1rias hip\u00f3teses, mediante uma reda\u00e7\u00e3o cuja leitura deve ser feita com a consci\u00eancia de que s\u00f3 ser\u00e1 l\u00edcito privar as partes de provar quando as provas n\u00e3o forem necess\u00e1rias ao julgamento\" (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, v. III, 2a ed., Malheiros, p.555).\u00c9 o caso dos autos, vez que desnecess\u00e1ria dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, por conta da ampla documenta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, sem que a embargante apresentasse qualquer fato ou documento capaz de elidi-la.Os embargos n\u00e3o procedem.A alegada nulidade de cita\u00e7\u00e3o n\u00e3o prospera. A cita\u00e7\u00e3o por edital foi devidamente realizada, n\u00e3o havendo nulidade na mesma.Isto, pois, a tentativa de cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u perdurou por mais de 05 anos, sendo que foram realizadas diversas tentativas na localiza\u00e7\u00e3o do mesmo, inclusive com pesquisas efetuadas atrav\u00e9s dos sistemas Bacenjud, Infojud , bem como houve diligencias a diversos \u00f3rg\u00e3os (112), sem, contudo, lograr \u00eaxito na localiza\u00e7\u00e3o do demandado.Outrossim, \u00e9 n\u00edtido que houve o esgotamento dos meios suas\u00f3rios necess\u00e1rios para localiza\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.Na an\u00e1lise do m\u00e9rito, melhor sorte n\u00e3o assiste o embargante.N\u00e3o houve prova de quita\u00e7\u00e3o, nem nenhum argumento que pudesse afastar a obriga\u00e7\u00e3o do devedor em efetuar o pagamento ao autor, uma vez que se utilizou de cr\u00e9dito disponibilizado pela institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria em sua conta corrente.Ademais, quando a alega\u00e7\u00e3o do embargante que a aplica\u00e7\u00e3o da multa de 2 % \u00e9 indevida, tal irresigna\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o merece prosperar.A referida multa est\u00e1 indicada na proposta de contrata\u00e7\u00e3o, conforme verifica-se \u00e0s fls. 240 (item 62.1.1), sendo, portanto, devida.Ante todo o exposto, REJEITO OS EMBARGOS, e, por conseguinte, julgo procedente a presente a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria, condenando o embargante a pagar a quantia de R$ 64.261,76 com os acr\u00e9scimos previstos em contrato desde 09\/09\/2009. Nesses moldes fica constitu\u00eddo, em consequ\u00eancia, o t\u00edtulo executivo judicial.Tendo em vista a sucumb\u00eancia do embargante, condeno-o ao pagamento das custas e despesas processuais, corrigidas do desembolso, mais os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% (dez por cento) do total da d\u00edvida reconhecida, devidamente atualizada.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0048649-47.2010.8.26.0001 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0048649-47.2010.8.26.0001\nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Francisco Ferreira de Souza\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Raphael   Garcia   Pinto\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  movida  por  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  em  face  de  \nFRANCISCO  FERREIRA  DE  SOUZA.  Alega  o  requerente  ser  credor  do  requerido  no  valor  de  R$  \n64.261,76,  uma  vez  que  o  r\u00e9u  deixou  de  cobrir  valores  movimentados  de  sua  conta  banc\u00e1ria,  \nexcedendo  assim  o  cr\u00e9dito  pactuado  entre  \u00e0s  partes.\nCom  inicial  (fls.  02\/04),  juntou  documentos  (fls.  05\/70).  \nCitado  por  edital  (fls.177  e  ss),  o  requerido  manteve-se  inerte,  raz\u00e3o  pela  qual  lhe  \nfora  nomeado  curador  especial.  \nA  Defensoria  P\u00fablica,  ent\u00e3o,  ofertou  embargos  (fls.  184\/186)  sustentando  a \nnulidade  da  cita\u00e7\u00e3o  e  no  m\u00e9rito  a  improced\u00eancia.\nManifesta\u00e7\u00e3o  pelo  embargado  (fls.  196\/203).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Decido.\nConhe\u00e7o  diretamente  da  demanda,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.  Como  ensina  C\u00e2ndido  Rangel  Dinamarco:\n\u201cA  raz\u00e3o  pela  qual  se  permite  a  antecipa\u00e7\u00e3o  do  julgamento  do  m\u00e9rito  \u00e9 \ninvariavelmente  a  desnecessidade  de  produzir  provas .  Os  dois  incisos  do  art.  330  desmembram  \nessa  causa  \u00fanica  em  v\u00e1rias  hip\u00f3teses,  mediante  uma  reda\u00e7\u00e3o  cuja  leitura  deve  ser  feita  com  a  \nconsci\u00eancia  de  que  s\u00f3  ser\u00e1  l\u00edcito  privar  as  partes  de  provar  quando  as  provas  n\u00e3o  forem  \nnecess\u00e1rias  ao  julgamento\u201d  (Institui\u00e7\u00f5es  de  Direito  Processual  Civil ,  v.  III,  2 a\n  ed.,  Malheiros,  \np.555). \u00c9 o  caso  dos  autos,  vez  que  desnecess\u00e1ria  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  por  conta  da  ampla  \ndocumenta\u00e7\u00e3o  juntada  aos  autos,  sem  que  a  embargante  apresentasse  qualquer  fato  ou  documento  \ncapaz  de  elidi-la.\nOs embargos  n\u00e3o  procedem.\nA  alegada  nulidade  de  cita\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  prospera.  A  cita\u00e7\u00e3o  por  edital  foi  devidamente  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048649-47.2010.8.26.0001 e c\u00f3digo 01000000774NE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAPHAEL GARCIA PINTO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:14 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0048649-47.2010.8.26.0001 - lauda  2\nrealizada,\n n\u00e3o  havendo  nulidade  na  mesma.\nIsto,  pois,  a  tentativa  de  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  perdurou  por  mais  de  05  anos,  sendo  que  \nforam  realizadas  diversas  tentativas  na  localiza\u00e7\u00e3o  do  mesmo,  inclusive  com  pesquisas  efetuadas  \natrav\u00e9s  dos  sistemas  Bacenjud,  Infojud  ,  bem  como  houve  diligencias  a  diversos  \u00f3rg\u00e3os  (112),  \nsem,  contudo,  lograr  \u00eaxito  na  localiza\u00e7\u00e3o  do  demandado.\nOutrossim,  \u00e9  n\u00edtido  que  houve  o  esgotamento  dos  meios  suas\u00f3rios  necess\u00e1rios  para  \nlocaliza\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u.\nNa  an\u00e1lise  do  m\u00e9rito,  melhor  sorte  n\u00e3o  assiste  o  embargante.\nN\u00e3o  houve  prova  de  quita\u00e7\u00e3o,  nem  nenhum  argumento  que  pudesse  afastar  a \nobriga\u00e7\u00e3o  do  devedor  em  efetuar  o  pagamento  ao  autor,  uma  vez  que  se  utilizou  de  cr\u00e9dito  \ndisponibilizado  pela  institui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  em  sua  conta  corrente.\nAdemais,  quando  a  alega\u00e7\u00e3o  do  embargante  que  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  multa  de  2  %  \u00e9  \nindevida,  tal  irresigna\u00e7\u00e3o  tamb\u00e9m  n\u00e3o  merece  prosperar.\nA  referida  multa  est\u00e1  indicada  na  proposta  de  contrata\u00e7\u00e3o,  conforme  verifica-se  \u00e0s  \nfls.  240  (item  62.1.1),  sendo,  portanto,  devida.\nAnte  todo  o  exposto,  REJEITO  OS  EMBARGOS ,  e,  por  conseguinte,  julgo  \nprocedente  a  presente  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria,  condenando  o  embargante  a  pagar  a  quantia  de  R$  \n64.2 61,76  com  os  acr\u00e9scimos  previstos  em  contrato  desde  09\/09\/2009.  Nesses  moldes  fica  \nconstitu\u00eddo,  em  consequ\u00eancia,  o  t\u00edtulo  executivo  judicial.\nTendo  em  vista  a  sucumb\u00eancia  do  embargante,  condeno-o  ao  pagamento  das  \ncustas  e  despesas  processuais,  corrigidas  do  desembolso,  mais  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  \nem  10%  (dez  por  cento)  do  total  da  d\u00edvida  reconhecida,  devidamente  atualizada.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048649-47.2010.8.26.0001 e c\u00f3digo 01000000774NE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAPHAEL GARCIA PINTO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:14 . fls. 2"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0108\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 3 P\u00e1gina: 1883\/1891","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0108\/2017 Teor do ato: Vistos, etc.Traga o autor as condi\u00e7\u00f5es gerais de contrata\u00e7\u00e3o aplic\u00e1veis \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o assumida pelo r\u00e9u.Ap\u00f3s, vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.Int.S\u00e3o Paulo, 06 de abril de 2017. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 9\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica para Ci\u00eancia   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 27\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, etc.Traga o autor as condi\u00e7\u00f5es gerais de contrata\u00e7\u00e3o aplic\u00e1veis \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o assumida pelo r\u00e9u.Ap\u00f3s, vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.Int.S\u00e3o Paulo, 06 de abril de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594 ,   2\u00ba   andar,   sala   245   \/   246   -   Casa  \nVerde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3951-2525   -   E-mail:   santana9cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0048649-47.2010.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0048649-47.2010.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Francisco Ferreira de Souza\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vincenzo   Bruno   Formica   Filho\nVistos,   etc.\nTraga   o   autor   as   condi\u00e7\u00f5es   gerais   de   contrata\u00e7\u00e3o   aplic\u00e1veis   \u00e0   obriga\u00e7\u00e3o   assumida  \npelo   r\u00e9u.\nAp\u00f3s,   vista   \u00e0   Defensoria   P\u00fablica.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  abril  de  2017 .\nVincenzo  Bruno  Formica  Filho\nJuiz  de  direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048649-47.2010.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000006Q5SL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINCENZO BRUNO FORMICA FILHO, liberado nos autos em 07\/04\/2017 \u00e0s 11:27 . fls. 1"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 03 P\u00e1gina: 17131725","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2017 Teor do ato: Previamente \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o de fls. 195\/203, proceda o autor \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o do instrumento de procura\u00e7\u00e3o em que haja outorga de poderes aos Advogados Maria Elisa Perrone dos Reis (substabelecente de fl. 204) e Paulo Roberto Joaquim dos Reis (indicado para receber as publica\u00e7\u00f5es). Prazo: 10 (dez) dias. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Previamente \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o de fls. 195\/203, proceda o autor \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o do instrumento de procura\u00e7\u00e3o em que haja outorga de poderes aos Advogados Maria Elisa Perrone dos Reis (substabelecente de fl. 204) e Paulo Roberto Joaquim dos Reis (indicado para receber as publica\u00e7\u00f5es). Prazo: 10 (dez) dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0379\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 3 P\u00e1gina: 1442\/1449","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0379\/2016 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 n\u00e3o ter sido localizada, no \u00e2mbito desta Serventia, a peti\u00e7\u00e3o protocolada em cart\u00f3rio no dia 06\/09\/2016, (FBDO-16.00088420-0), de modo que intimo as partes da referida circunst\u00e2ncia, bem assim solicito seja enviada c\u00f3pia do referido petit\u00f3rio, constando o respectivo protocolo, a este Ju\u00edzo, podendo ser utilizada, alternativamente, remessa digitalizada ao correio eletr\u00f4nico deste Of\u00edcio Judicial, qual seja: santana9cv@tjsp.jus.br, de modo que n\u00e3o haja maior preju\u00edzo ao regular prosseguimento da demanda. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Certifico e dou f\u00e9 n\u00e3o ter sido localizada, no \u00e2mbito desta Serventia, a peti\u00e7\u00e3o protocolada em cart\u00f3rio no dia 06\/09\/2016, (FBDO-16.00088420-0), de modo que intimo as partes da referida circunst\u00e2ncia, bem assim solicito seja enviada c\u00f3pia do referido petit\u00f3rio, constando o respectivo protocolo, a este Ju\u00edzo, podendo ser utilizada, alternativamente, remessa digitalizada ao correio eletr\u00f4nico deste Of\u00edcio Judicial, qual seja: santana9cv@tjsp.jus.br, de modo que n\u00e3o haja maior preju\u00edzo ao regular prosseguimento da demanda.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0268\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 03 P\u00e1gina: 1623\/1631","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0268\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o requerente, no prazo de quinze dias, acerca dos embargos monit\u00f3rios apresentados \u00e0s fls. 184\/186. Nada Mais Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manifeste-se o requerente, no prazo de quinze dias, acerca dos embargos monit\u00f3rios apresentados \u00e0s fls. 184\/186. Nada Mais","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 9\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica com Vista   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 29\/04\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo sem que o r\u00e9u apresentasse resposta, conquanto citado por edital (fls. 174). Certifico ainda, que fa\u00e7o vista destes autos \u00e0 Defensoria P\u00fablica, para o exerc\u00edcio do \"m\u00fanus\" de Curadoria Especial artigo 72, II e par\u00e1grafo \u00fanico, ambos do CPC, em cumprimento \u00e0 decis\u00e3o de fls. 161. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0390\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 05 P\u00e1gina: 22\/23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0390\/2015 Teor do ato: EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 30 DIAS. PROCESSO N\u00ba 0048649-47.2010.8.26.0001 - O MM. Juiz de Direito da 9\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional I - Santana, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Luis Gustavo Esteves Ferreira, na forma da Lei etc. FAZ SABER ao Francisco Ferreira de Souza, CPF 001.092.568-67, RG 5997742, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Monit\u00f3ria por parte de Ita\u00fa Unibanco S\/A., para cobran\u00e7a de R$ 64.261,76 (24.08.2010), representada pelos documentos anexos aos autos. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, pague o quantum reclamado ou ofere\u00e7a embargos, sob pena de n\u00e3o o fazendo, constituir-se em t\u00edtulo executivo judicial a inicial pretendida e prosseguindo-se na forma prevista no Livro I, T\u00edtulo VIII, Cap\u00edtulo X do CPC. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 14 de julho de 2015. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   triagem 24\/08\/15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0306\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 03 P\u00e1gina: 1488\/1497","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0306\/2015 Teor do ato: Conforme o Provimento CSM 2195\/2014, publicado no DJE 08\/08\/2014, providencie a autora o recolhimento do valor referente \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do Edital, no importe de R$ 158,10 (1.054 caracteres - R$ 0,15 por caractere, incluindo os espa\u00e7os em branco), na Guia do Fundo de Despesas, atrav\u00e9s do c\u00f3digo 435-9, a qual dever\u00e1 ser entregue diretamente no cart\u00f3rio, que proceder\u00e1 \u00e0 confer\u00eancia do valor recolhido e providenciar\u00e1 a juntada da 1\u00aa Via da Guia no processo. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Conforme o Provimento CSM 2195\/2014, publicado no DJE 08\/08\/2014, providencie a autora o recolhimento do valor referente \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do Edital, no importe de R$ 158,10 (1.054 caracteres - R$ 0,15 por caractere, incluindo os espa\u00e7os em branco), na Guia do Fundo de Despesas, atrav\u00e9s do c\u00f3digo 435-9, a qual dever\u00e1 ser entregue diretamente no cart\u00f3rio, que proceder\u00e1 \u00e0 confer\u00eancia do valor recolhido e providenciar\u00e1 a juntada da 1\u00aa Via da Guia no processo.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","anexo":{"label":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido   EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 30 DIAS. PROCESSO N\u00ba 0048649-47.2010.8.26.0001 - O MM. Juiz de Direito da 9\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional I - Santana, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Luis Gustavo Esteves Ferreira, na forma da Lei etc. FAZ SABER ao Francisco Ferreira de Souza, CPF 001.092.568-67, RG 5997742, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Monit\u00f3ria por parte de Ita\u00fa Unibanco S\/A., para cobran\u00e7a de R$ 64.261,76 (24.08.2010), representada pelos documentos anexos aos autos. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, pague o quantum reclamado ou ofere\u00e7a embargos, sob pena de n\u00e3o o fazendo, constituir-se em t\u00edtulo executivo judicial a inicial pretendida e prosseguindo-se na forma prevista no Livro I, T\u00edtulo VIII, Cap\u00edtulo X do CPC. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 14 de julho de 2015.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   TRIAGEM 07\/07\/15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0191\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 1820\/1827","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0191\/2015 Teor do ato: Fl. 160: Esgotados os meios para localiza\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, defiro a cita\u00e7\u00e3o por edital, com prazo de 30 dias, para que o requerido proceda ao pagamento da quantia especificada na peti\u00e7\u00e3o inicial, ficando desobrigado dos encargos de sucumb\u00eancia ou, no mesmo prazo, apresente embargos monit\u00f3rios. Providencie o autor a minuta do edital de cita\u00e7\u00e3o, no prazo de vinte dias, constando a advert\u00eancia da preclus\u00e3o e imediata constitui\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo executivo judicial em caso de in\u00e9rcia do r\u00e9u. Havendo embargos, d\u00ea-se vista ao autor. Caso contr\u00e1rio, d\u00ea-se vista \u00e0 nobre Defensoria P\u00fablica atuante nesta Comarca para atuar como Curador Especial. Por fim, apresentados embargos por negativa geral, d\u00ea-se vista ao autor, vindo conclusos ap\u00f3s, para saneamento do feito ou julgamento antecipado da lide. No sil\u00eancio do autor, voltem conclusos. Intime-se. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fl. 160: Esgotados os meios para localiza\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, defiro a cita\u00e7\u00e3o por edital, com prazo de 30 dias, para que o requerido proceda ao pagamento da quantia especificada na peti\u00e7\u00e3o inicial, ficando desobrigado dos encargos de sucumb\u00eancia ou, no mesmo prazo, apresente embargos monit\u00f3rios. Providencie o autor a minuta do edital de cita\u00e7\u00e3o, no prazo de vinte dias, constando a advert\u00eancia da preclus\u00e3o e imediata constitui\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo executivo judicial em caso de in\u00e9rcia do r\u00e9u. Havendo embargos, d\u00ea-se vista ao autor. Caso contr\u00e1rio, d\u00ea-se vista \u00e0 nobre Defensoria P\u00fablica atuante nesta Comarca para atuar como Curador Especial. Por fim, apresentados embargos por negativa geral, d\u00ea-se vista ao autor, vindo conclusos ap\u00f3s, para saneamento do feito ou julgamento antecipado da lide. No sil\u00eancio do autor, voltem conclusos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 245 \/ 246,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0048649-47.2010.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Francisco Ferreira de Souza\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marco   F\u00e1bio   Morsello\nVistos.\nFl.   1 60 :   Esgotados   os   meios   para   localiza\u00e7\u00e3o   do   r\u00e9u,   defiro   a   cita\u00e7\u00e3o   por   edital,  \ncom   prazo   de   30   dias,   para   que   o   requerido   proceda   ao   pagamento   da   quantia   especificada   na  \npeti\u00e7\u00e3o   inicial,   ficando   desobrigado   dos   encargos   de   sucumb\u00eancia   ou,   no   mesmo   prazo,   apresente  \nembargos   monit\u00f3rios.   Providencie   o   autor   a   minuta   do   edital   de   cita\u00e7\u00e3o,   no   prazo   de   vinte   dias,  \nconstando   a   advert\u00eancia   da   preclus\u00e3o   e   imediata   constitui\u00e7\u00e3o   do   t\u00edtulo   executivo   judicial   em   caso  \nde   in\u00e9rcia   do   r\u00e9u.\nHavendo   embargos,   d\u00ea-se   vista   ao   autor.   Caso   contr\u00e1rio,   d\u00ea-se   vista   \u00e0   nobre  \nDefensoria   P\u00fablica   atuante   nesta   Comarca   para   atuar   como   Curador   Especial.  \nPor   fim,   apresentados   embargos   por   negativa   geral,   d\u00ea-se   vista   ao   autor,   vindo  \nconclusos   ap\u00f3s,   para   saneamento   do   feito   ou   julgamento   antecipado   da   lide.  \nNo   sil\u00eancio   do   autor,   voltem   conclusos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  maio  de  2015.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048649-47.2010.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000004Z13I. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO FABIO MORSELLO, liberado nos autos em 19\/05\/2015 \u00e0s 13:24 . fls. 1"}},{"data":"15\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   conclusos para 18\/05\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0472\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 1736\/1740","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0472\/2014 Teor do ato: Ciente o Ju\u00edzo da r. Decis\u00e3o de fls. 144\/145. Defiro o prazo de 10 dias, conforme requerido \u00e0 fl. 138, para o autor se manifestar em termos de andamento. No sil\u00eancio, intime-se o requerente para que no prazo de 48 horas d\u00ea andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, nos termos do artigo 267, par\u00e1grafo primeiro, do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ciente o Ju\u00edzo da r. Decis\u00e3o de fls. 144\/145. Defiro o prazo de 10 dias, conforme requerido \u00e0 fl. 138, para o autor se manifestar em termos de andamento. No sil\u00eancio, intime-se o requerente para que no prazo de 48 horas d\u00ea andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, nos termos do artigo 267, par\u00e1grafo primeiro, do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 245 \/ 246,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0048649-47.2010.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Francisco Ferreira de Souza\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marco   F\u00e1bio   Morsello\nVistos.\nCiente   o   Ju\u00edzo   da   r.   Decis\u00e3o   de   fls.   144\/145.\nDefiro   o   prazo   de   10   dias,   conforme   requerido   \u00e0   fl.   138,   para   o   autor   se   manifestar  \nem   termos   de   andamento.  \nNo   sil\u00eancio,  intime-se  o  requerente  para  que  no  prazo  de  48  horas  d\u00ea  andamento  ao  \nfeito, sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  processo,  nos  termos  do  artigo  267,  par\u00e1grafo  primeiro,  do  C\u00f3digo  \nde Processo  Civil.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  1 1 de  dezembro  de  2014.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048649-47.2010.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000004MLSH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO FABIO MORSELLO, liberado nos autos em 11\/12\/2014 \u00e0s 17:31 . fls. 1"}},{"data":"10\/12\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   conclusos para 11\/12\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0367\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 03 P\u00e1gina: 1565\/1573","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0367\/2014 Teor do ato: Verifico que pende de cumprimento o ato ordinat\u00f3rio de fls. 125, deixando a suplicante transcorrer lapso temporal superior ao consignado para a impon\u00edvel manifesta\u00e7\u00e3o, acerca das respostas ao alvar\u00e1 expedido, retratando efetiva conduta que inviabiliza o prosseguimento do feito. Nesse contexto, e considerando a necessidade de imprimir regularidade \u00e0 marcha processual, em sede de derradeira oportunidade, fixo o prazo de 10 dias para que a autora, indique endere\u00e7o v\u00e1lido para cita\u00e7\u00e3o do requerido, emendando a inicial, sob pena de extin\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 284, caput, \u00a7 \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Decorrido o prazo, venham-me conclusos imediatamente ap\u00f3s. Intime-se. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Verifico que pende de cumprimento o ato ordinat\u00f3rio de fls. 125, deixando a suplicante transcorrer lapso temporal superior ao consignado para a impon\u00edvel manifesta\u00e7\u00e3o, acerca das respostas ao alvar\u00e1 expedido, retratando efetiva conduta que inviabiliza o prosseguimento do feito. Nesse contexto, e considerando a necessidade de imprimir regularidade \u00e0 marcha processual, em sede de derradeira oportunidade, fixo o prazo de 10 dias para que a autora, indique endere\u00e7o v\u00e1lido para cita\u00e7\u00e3o do requerido, emendando a inicial, sob pena de extin\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 284, caput, \u00a7 \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Decorrido o prazo, venham-me conclusos imediatamente ap\u00f3s. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 245 \/ 246,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0048649-47.2010.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Francisco Ferreira de Souza\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Raphael   Garcia   Pinto\nVistos.\nVerif ic o\n  que\n  pen de\n  de\n  cu m prim en to\n  o   ato\n  ord in at\u00f3 rio\n  de\n  fls .\n  125,\n  deix an do\n  a  \nsu plic an te\n  tr a n sc o rre r\n  la p so\n  te m pora l\n  su perio r\n  ao\n  co nsig nad o\n  para\n  a   im pon\u00edv el\n  man if e sta \u00e7\u00e3o ,\n \nacerc a\n  das\n  re sp osta s\n  ao\n  alv ar\u00e1\n  ex ped id o,\n  re tr a ta n do  efe tiv a  co nduta   que  in via b iliz a  o \npro sse g uim en to  d o f e ito .\nNesse   contexto,   e   considerando   a   necessidade   de   imprimir   regularidade   \u00e0   marcha  \nprocessual,   em   sede   de   derradeira   oportunidade,   fixo   o   prazo   de   10   dias   para   que   a   autora,   indique  \nendere\u00e7o   v\u00e1lido   para   cita\u00e7\u00e3o   do   requerido,   emendando   a   inicial,   sob   pena   de   extin\u00e7\u00e3o   nos   termos  \ndo   artigo   284,   caput ,   \u00a7   \u00fanico   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.\nDecorrido o  prazo,  venham-me  conclusos  imediatamente  ap\u00f3s.\nIntime-se.\n \nS\u00e3o  Paulo , 23  de  setembro  de  2014.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048649-47.2010.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000004EM0L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAPHAEL GARCIA PINTO, liberado nos autos em 24\/09\/2014 \u00e0s 16:09 . fls. 1"}},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0144\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 3 P\u00e1gina: 1547\/1553","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0144\/2014 Teor do ato: Cin\u00eancia ao autor das respostas das empresas Oi (fl. 115), Claro (fl. 116) e Vivo (fl. 120), devendo se manifestar em termos de andamento, no prazo de 10 dias. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Cin\u00eancia ao autor das respostas das empresas Oi (fl. 115), Claro (fl. 116) e Vivo (fl. 120), devendo se manifestar em termos de andamento, no prazo de 10 dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0190\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 3 P\u00e1gina: 1352\/1363","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0190\/2013 Teor do ato: Expe\u00e7a-se alvar\u00e1, autorizando o requerente ou seu advogado a pedir diretamente aos \u00f3rg\u00e3os que as det\u00eam, informa\u00e7\u00f5es acerca de endere\u00e7os do r\u00e9u FRANCISCO FERREIRA DE SOUZA, CPF\/MF 001.092.568-67, com prazo de validade de 90 (noventa dias), exceto ao BACEN e \u00e0 Receita Federal, mediante o pagamento da taxa. Aguarde-se por noventa dias, resposta das institui\u00e7\u00f5es pesquisadas. Sendo negativo, tornem conclusos. A resposta poder\u00e1 ser enviada por e-mail: santana9cv@tj.sp.gov.br, com o n\u00famero do processo e a\u00e7\u00e3o. Considerando-se o elevando volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de alvar\u00e1 e of\u00edcio. Intime-se. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2013","descricao":"Despacho    Expe\u00e7a-se alvar\u00e1, autorizando o requerente ou seu advogado a pedir diretamente aos \u00f3rg\u00e3os que as det\u00eam, informa\u00e7\u00f5es acerca de endere\u00e7os do r\u00e9u FRANCISCO FERREIRA DE SOUZA, CPF\/MF 001.092.568-67, com prazo de validade de 90 (noventa dias), exceto ao BACEN e \u00e0 Receita Federal, mediante o pagamento da taxa. Aguarde-se por noventa dias, resposta das institui\u00e7\u00f5es pesquisadas. Sendo negativo, tornem conclusos. A resposta poder\u00e1 ser enviada por e-mail: santana9cv@tj.sp.gov.br, com o n\u00famero do processo e a\u00e7\u00e3o. Considerando-se o elevando volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de alvar\u00e1 e of\u00edcio. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares, 594, 2\u00ba andar,  sala 245 \/ \n246,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  santana9cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0048649-47.2010.8.26.0001  - Monit\u00f3ria\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPraca  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, Torre  Itausa,  Pq. Jabaquara  - CEP  \n04344-030,  S\u00e3o Paulo-SP\nRequerido : Francisco Ferreira de Souza\nRua  Mandiba,  504, casa  03,  Imirim  - CEP  02541-000,  S\u00e3o Paulo-SP\nMM.Juiz  de Direito:  Marco F\u00e1bio Morsello\n(assinatura  eletr\u00f4nica)\nVistos.\nExpe\u00e7a-se  alvar\u00e1,  autorizando  o  requerente  ou  seu  advogado  a  pedir  diretamente  aos  \n\u00f3rg\u00e3os  que  as  det\u00eam,  informa\u00e7\u00f5es  acerca  de  endere\u00e7os  do  r\u00e9u  FRANCISCO  FERREIRA  DE  \nSOUZA,  CPF\/MF  001.092.568-67 ,  com  prazo  de  validade  de  90  (noventa  dias),  exceto  ao  BACEN  e  \n\u00e0   Receita  Federal,  mediante  o  pagamento  da  taxa.  Aguarde-se  por  noventa  dias,  resposta  das  \ninstitui\u00e7\u00f5es  pesquisadas.  Sendo  negativo,  tornem  conclusos.\nA  resposta  poder\u00e1  ser  enviada  por  e-mail:  santana9cv@tj.sp.gov.br,  com  o  n\u00famero  do  \nprocesso  e  a\u00e7\u00e3o.\nConsiderando-se  o  elevando  volume  de  processos  em  andamento  e  o  m\u00ednimo  n\u00famero  \nde  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  Cart\u00f3rio,  al\u00e9m  da  celeridade  imposta  pela  Emenda  \nConstitucional  n\u00famero  45  (reforma  do  Judici\u00e1rio),  a  presente  servir\u00e1  de  alvar\u00e1  e  of\u00edcio.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  11  de  setembro  de  2013.\n                  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048649-47.2010.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000003KPME. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO FABIO MORSELLO, liberado nos autos em 11\/09\/2013 \u00e0s 11:39 . fls. 1"}},{"data":"10\/09\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   CONCLUSOS PARA 11\/09\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0022\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 3 P\u00e1gina: 1070\/1087","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0022\/2013 Teor do ato: Manifeste-se o autor a respeito das certid\u00f5es do Sr. Oficial de Justi\u00e7a: 1- (CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2012\/066573-6 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Mandiba, 504, casa 03,n\u00famero pintado na parede, im\u00f3vel com dois n\u00fameros \u2013 508 \/ 504, onde deixei de Citar o requerido \u2013 Francisco Ferreira de Souza, sendo informado pelo atual morador na casa 03, Sr. Jose, de que o mesmo mudou para Portugal. Face ao exposto, devolvo o mandado para a Central para redistribui\u00e7\u00e3o. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.); 2 - (CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2012\/066573-6, em diligencias, dirigi-me em 20\/12\/2012 \u00e0s 16,30 horas, \u00e0 Rua Brigadeiro Tobias n\u00ba. 699, Loja 24, Galeria Almira Gon\u00e7alves, Luz. E, a\u00ed sendo, informado pelo Sr. Humio Yassu, propriet\u00e1rio da empresa: Yassu Hu Inform\u00e1tica \u2013 ali estabelecida \u2013 que o Sr. Francisco Ferreira de Souza nunca tinha trabalhado ali e que n\u00e3o o conhecia e nem sabia informar o seu atual endere\u00e7o. Pelo que, DEIXEI DE CITAR a FRANCISCO FERREIRA DE SOUZA, e devolvo o mandado para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.). Prazo 5 dias. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manifeste-se o autor a respeito das certid\u00f5es do Sr. Oficial de Justi\u00e7a: 1- (CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2012\/066573-6 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Mandiba, 504, casa 03,n\u00famero pintado na parede, im\u00f3vel com dois n\u00fameros \u2013 508 \/ 504, onde deixei de Citar o requerido \u2013 Francisco Ferreira de Souza, sendo informado pelo atual morador na casa 03, Sr. Jose, de que o mesmo mudou para Portugal. Face ao exposto, devolvo o mandado para a Central para redistribui\u00e7\u00e3o. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.); 2 - (CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2012\/066573-6, em diligencias, dirigi-me em 20\/12\/2012 \u00e0s 16,30 horas, \u00e0 Rua Brigadeiro Tobias n\u00ba. 699, Loja 24, Galeria Almira Gon\u00e7alves, Luz. E, a\u00ed sendo, informado pelo Sr. Humio Yassu, propriet\u00e1rio da empresa: Yassu Hu Inform\u00e1tica \u2013 ali estabelecida \u2013 que o Sr. Francisco Ferreira de Souza nunca tinha trabalhado ali e que n\u00e3o o conhecia e nem sabia informar o seu atual endere\u00e7o. Pelo que, DEIXEI DE CITAR a FRANCISCO FERREIRA DE SOUZA, e devolvo o mandado para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.). Prazo 5 dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2013","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2013","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2012\/066573-6, em diligencias, dirigi-me em 20\/12\/2012 \u00e0s 16,30 horas, \u00e0 Rua Brigadeiro Tobias n\u00ba. 699, Loja 24, Galeria Almira Gon\u00e7alves, Luz. E, a\u00ed sendo, informado pelo Sr. Humio Yassu, propriet\u00e1rio da empresa: Yassu Hu Inform\u00e1tica - ali estabelecida - que o Sr. Francisco Ferreira de Souza nunca tinha trabalhado ali e que n\u00e3o o conhecia e nem sabia informar o seu atual endere\u00e7o. Pelo que, DEIXEI DE CITAR a FRANCISCO FERREIRA DE SOUZA, e devolvo o mandado para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 09 de janeiro de 2013.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/12\/2012","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2012\/066573-6 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Mandiba, 504, casa 03,n\u00famero pintado na parede, im\u00f3vel com dois n\u00fameros - 508 \/ 504, onde deixei de Citar o requerido - Francisco Ferreira de Souza, sendo informado pelo atual morador na casa 03, Sr. Jose, de que o mesmo mudou para Portugal. Face ao exposto, devolvo o mandado para a Central para redistribui\u00e7\u00e3o. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Dilig\u00eancia R$ 16,95 S\u00e3o Paulo, 12 de dezembro de 2012.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/12\/2012","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2012\/066573-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 11\/01\/2013 Local: Cart\u00f3rio da 9\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/11\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0095\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 3 P\u00e1gina: 1480\/1487","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0095\/2012 Teor do ato: Vistos. Defiro o pedido de fl. 83, solicitando-se, via BACENJUD e INFOJUD, as informa\u00e7\u00f5es sobre o endere\u00e7o do executado. Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista ao requerente. Int. (CI\u00caNCIA AO AUTOR DA RESPOSTAS OBTIDAS JUNTO AO BACENJUD E INFOJUD) Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2012","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Defiro o pedido de fl. 83, solicitando-se, via BACENJUD e INFOJUD, as informa\u00e7\u00f5es sobre o endere\u00e7o do executado. Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista ao requerente. Int. (CI\u00caNCIA AO AUTOR DA RESPOSTAS OBTIDAS JUNTO AO BACENJUD E INFOJUD)","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594 ,   2\u00ba   andar,   sala   245   \/   246   -   Casa  \nVerde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3951-2525   -   E-mail:   santana9cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0048649-47.2010.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0048649-47.2010.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Francisco Ferreira de Souza\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marco   F\u00e1bio   Morsello\nVistos.\nDefiro  o  pedido  de  fl.  83,  solicitando-se,  via  BACENJUD  e  INFOJUD,  as  \ninforma\u00e7\u00f5es  sobre  o  endere\u00e7o  do  executado.  Ap\u00f3s,  d\u00ea-se  vista  ao  requerente.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  1 5 de  maio  de  2012.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048649-47.2010.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000002QZID. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO FABIO MORSELLO, liberado nos autos em 15\/05\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"14\/05\/2012","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0286\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 3 P\u00e1gina: 1354\/1366","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0286\/2011 Teor do ato: Antes da aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de fls. 83, providencie o requerente o atendimento ao Comunicado 170\/2011, publicado no DJE de 26\/04\/2011, recolhendo a respectiva taxa na Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a, no c\u00f3digo 434-1 \"Impress\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es do Sistema INFOJUD\/BACENJUD\/RENAJUD. N\u00e3o haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o do valor recolhido em raz\u00e3o de buscas que apresentem resultado negativo. O valor corresponde \u00e0 pesquisa por CPF\/CNPJ. Nada Mais. Advogados(s): SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2011","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Antes da aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de fls. 83, providencie o requerente o atendimento ao Comunicado 170\/2011, publicado no DJE de 26\/04\/2011, recolhendo a respectiva taxa na Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a, no c\u00f3digo 434-1 \"Impress\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es do Sistema INFOJUD\/BACENJUD\/RENAJUD. N\u00e3o haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o do valor recolhido em raz\u00e3o de buscas que apresentem resultado negativo. O valor corresponde \u00e0 pesquisa por CPF\/CNPJ. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 03 P\u00e1gina: 1467\/1472","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2011 Teor do ato: Fls. 79 - Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a (dirigi-me \u00e0 av. Imirim 2551, centro auto motivo, lava r\u00e1pido, sendo informada pelo funcion\u00e1rio Wagner h\u00e1 dois anos no local, que desconhece o suplicado. Diligenciei \u00e0 rua Mandiba 504, sendo informada pela moradora, Vera, que o requerido era inquilino e se mudou faz dois anos aproximadamente. Advogados(s): SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2011","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo   Fls. 79 - Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a (dirigi-me \u00e0 av. Imirim 2551, centro auto motivo, lava r\u00e1pido, sendo informada pelo funcion\u00e1rio Wagner h\u00e1 dois anos no local, que desconhece o suplicado. Diligenciei \u00e0 rua Mandiba 504, sendo informada pela moradora, Vera, que o requerido era inquilino e se mudou faz dois anos aproximadamente.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2011","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0067\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 03 P\u00e1gina: 1192\/1197","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0067\/2011 Teor do ato: O exame superficial da prova escrita expressa o grau de plausibilidade referente ao fato afirmado, permitindo identificar a presun\u00e7\u00e3o envolvendo a rela\u00e7\u00e3o de direito material entre as partes, o que determina a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de injun\u00e7\u00e3o para, no prazo de 15 (quinze) dias, proceder ao pagamento da quantia especificada na peti\u00e7\u00e3o inicial, ficando desobrigado(a) dos encargos de sucumb\u00eancia; advertindo-o(a), ainda, a respeito da preclus\u00e3o e imediata constitui\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo executivo judicial, caso permane\u00e7a inerte. Igualmente, ser\u00e1 informado(a) de que, no mesmo prazo, poder\u00e1 apresentar embargos ao mandado monit\u00f3rio. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Intime-se. (Mandado expedido e encaminhado para a Central de mandados em 08.02.2011) Advogados(s): SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2011","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2011","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2011\/005080-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 17\/03\/2011 Local: Cart\u00f3rio da 9\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2010","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    O exame superficial da prova escrita expressa o grau de plausibilidade referente ao fato afirmado, permitindo identificar a presun\u00e7\u00e3o envolvendo a rela\u00e7\u00e3o de direito material entre as partes, o que determina a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de injun\u00e7\u00e3o para, no prazo de 15 (quinze) dias, proceder ao pagamento da quantia especificada na peti\u00e7\u00e3o inicial, ficando desobrigado(a) dos encargos de sucumb\u00eancia; advertindo-o(a), ainda, a respeito da preclus\u00e3o e imediata constitui\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo executivo judicial, caso permane\u00e7a inerte. Igualmente, ser\u00e1 informado(a) de que, no mesmo prazo, poder\u00e1 apresentar embargos ao mandado monit\u00f3rio. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Intime-se. (Mandado expedido e encaminhado para a Central de mandados em 08.02.2011)","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL I - SANTANA\n9\u00aa VARA C\u00cdVEL\nAv. Engenheiro Caetano \u00c1lvares, 594, 2\u00ba andar, sala 245 \/ 246, Casa Verde - \nCEP 02546-000, Fone: 11- 3951-2525, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \nsantana9cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0048649-47.2010.8.26.0001  - p. 1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 0048649-47.2010.8.26.0001\nClasse - Assunto Monit\u00f3ria - Pagamento\nRequerente : Banco Ita\u00fa S\/A\nRequerido : Francisco Ferreira de Souza, Rua Mandiba, 504, cs 03, Imirim - CEP \n02541-000, S\u00e3o Paulo-SP, CPF 001.092.568-67, RG 5997742\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Jos\u00e9 Augusto Nardy Marzag\u00e3o\nVistos.\nO exame superficial da prova escrita expressa o grau de plausibilidade referente \nao fato afirmado, permitindo identificar a presun\u00e7\u00e3o envolvendo a rela\u00e7\u00e3o de direito material \nentre as partes, o que determina a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de injun\u00e7\u00e3o para, no prazo de 15 \n(quinze) dias, proceder ao pagamento da quantia especificada na peti\u00e7\u00e3o inicial, ficando \ndesobrigado(a) dos encargos de sucumb\u00eancia; advertindo-o(a), ainda, a respeito da preclus\u00e3o e \nimediata constitui\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo executivo judicial, caso permane\u00e7a inerte. Igualmente, ser\u00e1 \ninformado(a) de que, no mesmo prazo, poder\u00e1 apresentar embargos ao mandado monit\u00f3rio. \nServir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 01 de dezembro de 2010 .\nA C\u00d3PIA DA INICIAL SEGUE ANEXA E FICA FAZENDO PARTE INTEGRANTE DESTE\nITENS 4 e 5 DO CAP\u00cdTULO VI DAS NORMAS DE SERVI\u00c7O DA EGR\u00c9GIA CORREGEDORIA GERAL DA JUSTI\u00c7A, TOMO I\nNos termos do Prov. 3\/2001 da CGJ, fica constando o seguinte: \u201c 4. \u00c9 vedado ao oficial de justi\u00e7a o recebimento de qualquer \nnumer\u00e1rio diretamente da parte.  4.1. As despesas em caso de transporte e dep\u00f3sito de bens e outras necess\u00e1rias ao cumprimento de \nmandados, ressalvadas aquelas relativas \u00e0 condu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o adiantadas pela parte mediante dep\u00f3sito do valor indicado pelo oficial \nde justi\u00e7a nos autos, em conta corrente \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo.  4.2. Vencido o prazo para cumprimento do mandado sem que \nefetuado o dep\u00f3sito (4.1.), o oficial de justi\u00e7a o devolver\u00e1, certificando a ocorr\u00eancia.  4.3. Quando o interessado oferecer meios para \no cumprimento do mandado (4.1.), dever\u00e1 desde logo especific\u00e1-los, indicando dia, hora e local em que estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \nhavendo nesta hip\u00f3tese dep\u00f3sito para tais dilig\u00eancias.  5. A identifica\u00e7\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 \nfeita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, obrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias.\u201d Texto extra\u00eddo do Cap. VI, das Normas de \nServi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de ato legal, mediante viol\u00eancia ou amea\u00e7a a funcion\u00e1rio competente para execut\u00e1-lo ou a quem \nlhe esteja prestando auxilio: Pena \n deten\u00e7\u00e3o, de 2 (dois) meses a 2 (dois) anos, Desacatar funcion\u00e1rio p\u00fablico no exerc\u00edcio da \nfun\u00e7\u00e3o ou em raz\u00e3o dela: Pena \n deten\u00e7\u00e3o, de 6 (seis) meses a 2 (dois) anos, ou multa. \u201cTexto extra\u00eddo do C\u00f3digo Penal, artigos \n329 \u201ccaput\u201d e 331.\nOficial: *\nCarga:\nData:\nBaixa:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048649-47.2010.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000001X4W6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE AUGUSTO NARDY MARZAGAO, liberado nos autos em 02\/12\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"01\/12\/2010","descricao":"Processo Autuado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2010","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/04\/2016","tipo":"Embargos Monit\u00f3rios"},{"data":"30\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":86,"total_andamentos":86}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"393316696","codPublicacaoOrigem":"712662648","dataDivulgacao":"Oct 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"0048649-47.2010.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1986","diarioUF":"SP","codCaderno":"336","caderno":"CAD5","cadernoDescricao":"EDITAIS E LEIL\u00d5ES - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"15","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"FOROS REGIONAIS VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0048649-47.2010.8.26.0001 - Monit\u00f3ria - Pagamento - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Francisco Ferreira de Souza - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 30 DIAS. PROCESSO N\u00ba 0048649-47.2010.8.26.0001 - O MM. Juiz de Direito da 9\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional I - Santana, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Luis Gustavo Esteves Ferreira, na forma da Lei etc. FAZ SABER ao Francisco Ferreira de Souza, CPF 001.092.568-67, RG 5997742, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Monit\u00f3ria por parte de Ita\u00fa Unibanco S\/A., para cobran\u00e7a de R$ 64.261,76 (24.08.2010), representada pelos documentos anexos aos autos. Encontrandose o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, pague o quantum reclamado ou ofere\u00e7a embargos, sob pena de n\u00e3o o fazendo, constituir-se em t\u00edtulo executivo judicial a inicial pretendida e prosseguindo-se na forma prevista no Livro I, T\u00edtulo VIII, Cap\u00edtulo X do CPC. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 14 de julho de 2015. - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"EDITAIS\r\nI - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi  Varas C\u00edveis 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLOVIS RICARDO DE TOLEDO JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE DOS SANTOS NUNES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0390\/2015","paginaInicial":"23","paginaFinal":"23","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"540138","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9728027","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Oct 14 2015 03:46:18:777PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0048649-47.2010.8.26.0001|0048649-47.2010.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"261513868","codPublicacaoOrigem":"581574895","dataDivulgacao":"Sep 26 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2014 12:00:00:000AM","numero":"0048649-47.2010.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1742","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0048649-47.2010.8.26.0001- Monit\u00f3ria-Pagamento-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Francisco Ferreira de Souza- Verifico que pende de cumprimento o ato ordinat\u00f3rio de fls.125, deixando a suplicante transcorrer lapso temporal superior ao consignado para a impon\u00edvel manifesta\u00e7\u00e3o, acerca das respostas ao alvar\u00e1 expedido, retratando efetiva conduta que inviabiliza o prosseguimento do feito.Nesse contexto, e considerando a necessidade de imprimir regularidade \u00e0 marcha processual, em sede de derradeira oportunidade, fixo o prazo de 10 dias para que a autora, indique endere\u00e7o v\u00e1lido para cita\u00e7\u00e3o do requerido, emendando a inicial, sob pena de extin\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 284, caput, \u00a7 \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil.Decorrido o prazo, venham-me conclusos imediatamente ap\u00f3s.Intime-se.-ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0367\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLOVIS RICARDO DE TOLEDO JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE DOS SANTOS NUNES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1571","paginaFinal":"1571","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"439494","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3827688","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 25 2014 10:17:54:010PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"279191824","codPublicacaoOrigem":"609093215","dataDivulgacao":"Dec 15 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 16 2014 12:00:00:000AM","numero":"0048649-47.2010.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1795","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0048649-47.2010.8.26.0001- Monit\u00f3ria-Pagamento-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Francisco Ferreira de Souza-Ciente o Ju\u00edzo da r.Decis\u00e3o de fls.144\/145.Defiro o prazo de 10 dias, conforme requerido \u00e0 fl.138, para o autor se manifestar em termos de andamento.No sil\u00eancio, intime-se o requerente para que no prazo de 48 horas d\u00ea andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, nos termos do artigo 267, par\u00e1grafo primeiro, do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se.-ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0472\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO F\u00c1BIO MORSELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE DOS SANTOS NUNES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1739","paginaFinal":"1739","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"459021","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4258278","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Dec 14 2014 08:29:22:820AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"526103814","codPublicacaoOrigem":"930908037","dataDivulgacao":"Aug 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"0048649-47.2010.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2178","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0048649-47.2010.8.26.0001 - Monit\u00f3ria - Pagamento - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Francisco Ferreira de Souza - Manifeste-se o requerente, no prazo de quinze dias, acerca dos embargos monit\u00f3rios apresentados \u00e0s fls. 184\/186. Nada Mais - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0268\/2016 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLOVIS RICARDO DE TOLEDO JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE DOS SANTOS NUNES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1628","paginaFinal":"1628","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"724763","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14970889","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 11 2016 10:44:50:627PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"575371799","codPublicacaoOrigem":"1003622740","dataDivulgacao":"Oct 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"0048649-47.2010.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2228","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0048649-47.2010.8.26.0001 - Monit\u00f3ria - Pagamento - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Francisco Ferreira de Souza - Certifico e dou f\u00e9 n\u00e3o ter sido localizada, no \u00e2mbito desta Serventia, a peti\u00e7\u00e3o protocolada em cart\u00f3rio no dia 06\/09\/2016, (FBDO- 16.00088420-0), de modo que intimo as partes da referida circunst\u00e2ncia, bem assim solicito seja enviada c\u00f3pia do referido petit\u00f3rio, constando o respectivo protocolo, a este Ju\u00edzo, podendo ser utilizada, alternativamente, remessa digitalizada ao correio eletr\u00f4nico deste Of\u00edcio Judicial, qual seja: santana9cv@tjsp.jus.br, de modo que n\u00e3o haja maior preju\u00edzo ao regular prosseguimento da demanda. - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0379\/2016 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLOVIS RICARDO DE TOLEDO JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE DOS SANTOS NUNES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1447","paginaFinal":"1447","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"768992","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16931338","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct 25 2016 10:03:25:517AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroAntigo":"088420-0","numeroUnificado":"0048649-47.2010.8.26.0001|088420-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"367464062","codPublicacaoOrigem":"690672493","dataDivulgacao":"Aug 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"0048649-47.2010.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1947","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0048649-47.2010.8.26.0001 - Monit\u00f3ria - Pagamento - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Francisco Ferreira de Souza - Conforme o Provimento CSM 2195\/2014, publicado no DJE 08\/08\/2014, providencie a autora o recolhimento do valor referente \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do Edital, no importe de R$ 158,10 (1.054 caracteres - R$ 0,15 por caractere, incluindo os espa\u00e7os em branco), na Guia do Fundo de Despesas, atrav\u00e9s do c\u00f3digo 435-9, a qual dever\u00e1 ser entregue diretamente no cart\u00f3rio, que proceder\u00e1 \u00e0 confer\u00eancia do valor recolhido e providenciar\u00e1 a juntada da 1\u00aa Via da Guia no processo. - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0306\/2015 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO F\u00c1BIO MORSELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE DOS SANTOS NUNES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1494","paginaFinal":"1494","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"522413","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8908956","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Aug 16 2015 11:53:51:257AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroAntigo":"2195\/2014","numeroUnificado":"0048649-47.2010.8.26.0001|2195\/2014","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"185199562","codPublicacaoOrigem":"461260872","dataDivulgacao":"Sep 13 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2013 12:00:00:000AM","numero":"0048649-47.2010.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1498","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0048649-47.2010.8.26.0001-Monit\u00f3ria-Pagamento-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Expe\u00e7a-se alvar\u00e1, autorizando o requerente ou seu advogado a pedir diretamente aos \u00f3rg\u00e3os que as det\u00eam, informa\u00e7\u00f5es acerca de endere\u00e7os do r\u00e9u FRANCISCO FERREIRA DE SOUZA, CPF\/MF 001.092.568-67, com prazo de validade de 90 (noventa dias), exceto ao BACEN e \u00e0 Receita Federal, mediante o pagamento da taxa.Aguarde-se por noventa dias, resposta das institui\u00e7\u00f5es pesquisadas.Sendo negativo, tornem conclusos.A resposta poder\u00e1 ser enviada por e-mail: santana9cv@tj.sp.gov.br, com o n\u00famero do processo e a\u00e7\u00e3o. Considerando-se o elevando volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de alvar\u00e1 e of\u00edcio.Intime-se.-ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0190\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO F\u00c1BIO MORSELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE DOS SANTOS NUNES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1359","paginaFinal":"1359","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"352555","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"2022315","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Sep 13 2013 02:07:32:577AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroAntigo":"001.092.568-67","numeroUnificado":"0048649-47.2010.8.26.0001|001.092.568-67","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"641867098","codPublicacaoOrigem":"1110385190","dataDivulgacao":"Mar 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"0048649-47.2010.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2307","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0048649-47.2010.8.26.0001 - Monit\u00f3ria - Pagamento - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Francisco Ferreira de Souza - Previamente \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o de fls. 195\/203, proceda o autor \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o do instrumento de procura\u00e7\u00e3o em que haja outorga de poderes aos Advogados Maria Elisa Perrone dos Reis (substabelecente de fl. 204) e Paulo Roberto Joaquim dos Reis (indicado para receber as publica\u00e7\u00f5es). Prazo: 10 (dez) dias. - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0065\/2017 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLOVIS RICARDO DE TOLEDO JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE DOS SANTOS NUNES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1721","paginaFinal":"1721","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"848735","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20668469","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar 14 2017 10:54:33:950PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"393317858","codPublicacaoOrigem":"712662648","dataDivulgacao":"Oct 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"0048649-47.2010.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1986","diarioUF":"SP","codCaderno":"336","caderno":"CAD5","cadernoDescricao":"EDITAIS E LEIL\u00d5ES - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"15","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"FOROS REGIONAIS VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0048649-47.2010.8.26.0001 - Monit\u00f3ria - Pagamento - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Francisco Ferreira de Souza - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 30 DIAS. PROCESSO N\u00ba 0048649-47.2010.8.26.0001 - O MM. Juiz de Direito da 9\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional I - Santana, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Luis Gustavo Esteves Ferreira, na forma da Lei etc. FAZ SABER ao Francisco Ferreira de Souza, CPF 001.092.568-67, RG 5997742, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Monit\u00f3ria por parte de Ita\u00fa Unibanco S\/A., para cobran\u00e7a de R$ 64.261,76 (24.08.2010), representada pelos documentos anexos aos autos. Encontrandose o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, pague o quantum reclamado ou ofere\u00e7a embargos, sob pena de n\u00e3o o fazendo, constituir-se em t\u00edtulo executivo judicial a inicial pretendida e prosseguindo-se na forma prevista no Livro I, T\u00edtulo VIII, Cap\u00edtulo X do CPC. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 14 de julho de 2015. - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"EDITAIS\r\nI - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi  Varas C\u00edveis 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLOVIS RICARDO DE TOLEDO JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE DOS SANTOS NUNES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0390\/2015","paginaInicial":"23","paginaFinal":"23","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"540138","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9728027","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Oct 14 2015 03:48:14:043PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0048649-47.2010.8.26.0001|0048649-47.2010.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756136510","codPublicacaoOrigem":"1200841736","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"0048649-47.2010.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0048649-47.2010.8.26.0001 - Monit\u00f3ria - Pagamento - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria movida por ITA\u00da UNIBANCO S\/A em face de FRANCISCO FERREIRA DE SOUZA. Alega o requerente ser credor do requerido no valor de R$ 64.261,76, uma vez que o r\u00e9u deixou de cobrir valores movimentados de sua conta banc\u00e1ria, excedendo assim o cr\u00e9dito pactuado entre \u00e0s partes.Com inicial (fls. 02\/04), juntou documentos (fls. 05\/70). Citado por edital (fls.177 e ss), o requerido manteve-se inerte, raz\u00e3o pela qual lhe fora nomeado curador especial. A Defensoria P\u00fablica, ent\u00e3o, ofertou embargos (fls. 184\/186) sustentando a nulidade da cita\u00e7\u00e3o e no m\u00e9rito a improced\u00eancia.Manifesta\u00e7\u00e3o pelo embargado (fls. 196\/203).\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.Conhe\u00e7o diretamente da demanda, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Como ensina C\u00e2ndido Rangel Dinamarco:\"A raz\u00e3o pela qual se permite a antecipa\u00e7\u00e3o do julgamento do m\u00e9rito \u00e9 invariavelmente a desnecessidade de produzir provas. Os dois incisos do art. 330 desmembram essa causa \u00fanica em v\u00e1rias hip\u00f3teses, mediante uma reda\u00e7\u00e3o cuja leitura deve ser feita com a consci\u00eancia de que s\u00f3 ser\u00e1 l\u00edcito privar as partes de provar quando as provas n\u00e3o forem necess\u00e1rias ao julgamento\" (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, v. III, 2a ed., Malheiros, p.555).\u00c9 o caso dos autos, vez que desnecess\u00e1ria dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, por conta da ampla documenta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, sem que a embargante apresentasse qualquer fato ou documento capaz de elidi-la.Os embargos n\u00e3o procedem.A alegada nulidade de cita\u00e7\u00e3o n\u00e3o prospera. A cita\u00e7\u00e3o por edital foi devidamente realizada, n\u00e3o havendo nulidade na mesma.Isto, pois, a tentativa de cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u perdurou por mais de 05 anos, sendo que foram realizadas diversas tentativas na localiza\u00e7\u00e3o do mesmo, inclusive com pesquisas efetuadas atrav\u00e9s dos sistemas Bacenjud, Infojud , bem como houve diligencias a diversos \u00f3rg\u00e3os (112), sem, contudo, lograr \u00eaxito na localiza\u00e7\u00e3o do demandado.Outrossim, \u00e9 n\u00edtido que houve o esgotamento dos meios suas\u00f3rios necess\u00e1rios para localiza\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.Na an\u00e1lise do m\u00e9rito, melhor sorte n\u00e3o assiste o embargante.N\u00e3o houve prova de quita\u00e7\u00e3o, nem nenhum argumento que pudesse afastar a obriga\u00e7\u00e3o do devedor em efetuar o pagamento ao autor, uma vez que se utilizou de cr\u00e9dito disponibilizado pela institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria em sua conta corrente.Ademais, quando a alega\u00e7\u00e3o do embargante que a aplica\u00e7\u00e3o da multa de 2 % \u00e9 indevida, tal irresigna\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o merece prosperar.A referida multa est\u00e1 indicada na proposta de contrata\u00e7\u00e3o, conforme verifica-se \u00e0s fls. 240 (item 62.1.1), sendo, portanto, devida.Ante todo o exposto, REJEITO OS EMBARGOS, e, por conseguinte, julgo procedente a presente a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria, condenando o embargante a pagar a quantia de R$ 64.261,76 com os acr\u00e9scimos previstos em contrato desde 09\/09\/2009. Nesses moldes fica constitu\u00eddo, em consequ\u00eancia, o t\u00edtulo executivo judicial.Tendo em vista a sucumb\u00eancia do embargante, condeno-o ao pagamento das custas e despesas processuais, corrigidas do desembolso, mais os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% (dez por cento) do total da d\u00edvida reconhecida, devidamente atualizada.P.R.I. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0294\/2017 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLOVIS RICARDO DE TOLEDO JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE DOS SANTOS NUNES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1629","paginaFinal":"1629","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925759","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26268634","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 07:17:37:837AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"223660537","codPublicacaoOrigem":"527262970","dataDivulgacao":"Apr 15 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 16 2014 12:00:00:000AM","numero":"0048649-47.2010.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1633","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0048649-47.2010.8.26.0001- Monit\u00f3ria-Pagamento-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Cin\u00eancia ao autor das respostas das empresas Oi (fl.115), Claro (fl.116) e Vivo (fl.120), devendo se manifestar em termos de andamento, no prazo de 10 dias.- ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0144\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO F\u00c1BIO MORSELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE DOS SANTOS NUNES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1552","paginaFinal":"1552","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"398650","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2971938","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Apr 15 2014 04:59:05:053AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Apr 23 2014 08:16:55:487AM","numeroCNJ":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"332955280","codPublicacaoOrigem":"660349468","dataDivulgacao":"May 21 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 22 2015 12:00:00:000AM","numero":"0048649-47.2010.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1889","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0048649-47.2010.8.26.0001 - Monit\u00f3ria - Pagamento - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Francisco Ferreira de Souza - Fl. 160: Esgotados os meios para localiza\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, defiro a cita\u00e7\u00e3o por edital, com prazo de 30 dias, para que o requerido proceda ao pagamento da quantia especificada na peti\u00e7\u00e3o inicial, ficando desobrigado dos encargos de sucumb\u00eancia ou, no mesmo prazo, apresente embargos monit\u00f3rios. Providencie o autor a minuta do edital de cita\u00e7\u00e3o, no prazo de vinte dias, constando a advert\u00eancia da preclus\u00e3o e imediata constitui\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo executivo judicial em caso de in\u00e9rcia do r\u00e9u. Havendo embargos, d\u00ea-se vista ao autor. Caso contr\u00e1rio, d\u00ea-se vista \u00e0 nobre Defensoria P\u00fablica atuante nesta Comarca para atuar como Curador Especial. Por fim, apresentados embargos por negativa geral, d\u00ea-se vista ao autor, vindo conclusos ap\u00f3s, para saneamento do feito ou julgamento antecipado da lide. No sil\u00eancio do autor, voltem conclusos. Intime-se. - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0191\/2015 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO F\u00c1BIO MORSELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE DOS SANTOS NUNES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1826","paginaFinal":"1826","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"496662","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7126085","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 20 2015 09:51:12:007PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"664588165","codPublicacaoOrigem":"1132954170","dataDivulgacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"0048649-47.2010.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2331","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0048649-47.2010.8.26.0001 - Monit\u00f3ria - Pagamento - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos, etc.Traga o autor as condi\u00e7\u00f5es gerais de contrata\u00e7\u00e3o aplic\u00e1veis \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o assumida pelo r\u00e9u.Ap\u00f3s, vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.Int.S\u00e3o Paulo, 06 de abril de 2017. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0108\/2017 9\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAPHAEL GARCIA PINTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE DOS SANTOS NUNES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1888","paginaFinal":"1888","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"863718","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21854777","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr 20 2017 12:06:48:370AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0048649-47.2010.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}