{"numero":"0049565-65.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0049565-65.2016.8.26.0100)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Maria das Gra\u00e7as Oliveira Ribeiro"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Gernival Moreno dos Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0358\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 414 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0358\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 414 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0358\/2017 Teor do ato: Vistos. Em vista da satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a a\u00e7\u00e3o em tr\u00e2mite, com fundamento no art. 924, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, no expediente normal, expe\u00e7a-se mandado de levantamento do(s) dep\u00f3sito(s) efetuados nos autos em favor do exequente (fl. 71). Com o levantamento ou decorrido o prazo para retirada da guia de levantamento, arquivem-se os autos. Certifique-se a zelosa serventia acerca da inexist\u00eancia de custas remanescentes. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos, observando-se as formalidades legais.P.R.I.C. Advogados(s): Gernival Moreno dos Santos (OAB 224932\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0358\/2017 Teor do ato: Vistos.Esclare\u00e7a, no prazo de 5 dias, a parte exequente se o valor depositado \u00e0 fls. 70\/71 satisfaz o cr\u00e9dito exequendo, ficando, desde logo, advertida de que, no sil\u00eancio, admitir-se-\u00e1 sua integral satisfa\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Gernival Moreno dos Santos (OAB 224932\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos. Em vista da satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a a\u00e7\u00e3o em tr\u00e2mite, com fundamento no art. 924, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, no expediente normal, expe\u00e7a-se mandado de levantamento do(s) dep\u00f3sito(s) efetuados nos autos em favor do exequente (fl. 71). Com o levantamento ou decorrido o prazo para retirada da guia de levantamento, arquivem-se os autos. Certifique-se a zelosa serventia acerca da inexist\u00eancia de custas remanescentes. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos, observando-se as formalidades legais.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0049565-65.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0049565-65.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Planos  de Sa\u00fade\nExeq\u00fcente : Maria das Gra\u00e7as  Oliveira  Ribeiro\nExecutado : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Duque   Gadelho   J\u00fanior\nVistos.\n                     Em  vista  d a satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o,  JULGO  EXTINTA  a  a\u00e7\u00e3o  em  tr\u00e2mite,  com  \nfundamento  no  art.  924,  inc.  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \n                Ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  no  expediente  normal,  expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  \ndo(s)  dep\u00f3sito(s)  efetuados  nos  autos  em  favor  do  exequente  (fl.  71).  Com  o  levantamento  ou  \ndecorrido  o  prazo  para  retirada  da  guia  de  levantamento,  arquivem-se  os  autos.  \nCertifique-se  a  zelosa  serventia  acerca  da  inexist\u00eancia  de  custas  remanescentes.  \nAp\u00f3s,  arquivem-se  os  autos,  observando-se  as  formalidades  legais.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0049565-65.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3742467. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:21 . fls. 74"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41015543-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 04\/09\/2017 14:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Esclare\u00e7a, no prazo de 5 dias, a parte exequente se o valor depositado \u00e0 fls. 70\/71 satisfaz o cr\u00e9dito exequendo, ficando, desde logo, advertida de que, no sil\u00eancio, admitir-se-\u00e1 sua integral satisfa\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 17\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1700\/1701,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0049565-65.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Planos  de Sa\u00fade\nExeq\u00fcente : Maria das Gra\u00e7as  Oliveira  Ribeiro\nExecutado : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Duque   Gadelho   J\u00fanior\nVistos.\nEsclare\u00e7a,  no  prazo  de  5  dias,  a  parte  exequente  se  o  valor  depositado  \u00e0  \nfls.  70\/71  satisfaz  o  cr\u00e9dito  exequendo,  ficando,  desde  logo,  advertida  de  que,  no  \nsil\u00eancio,  admitir-se-\u00e1  sua  integral  satisfa\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0049565-65.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3723398. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 13:58 . fls. 72"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40742187-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2017 09:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 600 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2017 Teor do ato: Vistos. Fl. 32\/64: Recebo como emenda a pe\u00e7a inicial. Anote-se. 2. Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, do CPC, intime-se o executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver. Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o (CPC, art. 525), observado, ainda, o disposto nos \u00a7\u00a7\u00a76\u00ba, 7\u00ba e 8\u00ba, do art. 525. E mais, n\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento. Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2\u00ba, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o para protesto, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Int Advogados(s): Gernival Moreno dos Santos (OAB 224932\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fl. 32\/64: Recebo como emenda a pe\u00e7a inicial. Anote-se. 2. Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, do CPC, intime-se o executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver. Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o (CPC, art. 525), observado, ainda, o disposto nos \u00a7\u00a7\u00a76\u00ba, 7\u00ba e 8\u00ba, do art. 525. E mais, n\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento. Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2\u00ba, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o para protesto, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Int","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 17\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1700\/1701,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0049565-65.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Planos  de Sa\u00fade\nExeq\u00fcente : Maria das Gra\u00e7as  Oliveira  Ribeiro\nExecutado : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Duque   Gadelho   J\u00fanior\nVistos.\n  Fl.   32\/64:   Recebo   como   emenda   a   pe\u00e7a   inicial.   Anote-se.  \n2.    Na  forma  do  artigo  513  \u00a72\u00ba,  do  CPC,  intime-se  o  executado  para  que,  no  prazo  \nde 15  (quinze)  dias,  pague  o  valor  indicado  no  demonstrativo  discriminado  e  atualizado  do  cr\u00e9dito,  \nacrescido de  custas,  se  houver.\n Fica  a  parte  executada  advertida  de  que,  transcorrido  o  prazo  previsto  no  art.  523  \nsem  o  pagamento  volunt\u00e1rio,  inicia-se  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  que,  independentemente  de  \npenhora  ou  nova  intima\u00e7\u00e3o,  apresente,  nos  pr\u00f3prios  autos,  sua  impugna\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  525),   \nobservado,  ainda,  o  disposto  nos  \u00a7\u00a7\u00a76\u00ba,  7\u00ba  e  8\u00ba,  do  art.  525.  E  mais,  n\u00e3o  ocorrendo  pagamento  \nvolunt\u00e1rio  no  prazo  do  artigo  523  do  CPC,  o  d\u00e9bito  ser\u00e1  acrescido  de  multa  de   dez  por  cento  e,  \ntamb\u00e9m,  de  honor\u00e1rios  de  advogado  de  dez  por  cento.  \nAdemais,  n\u00e3o  efetuado  o pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  \nindependentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o  do  credor,  poder\u00e1  a  parte  exequente  efetuar  pedido  de  \npesquisas  junto  aos  sistemas  informatizados  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo,  devendo  comprovar  o  pr\u00e9vio  \nrecolhimento  das  taxas  previstas  no  art.  2\u00ba,  inc.  XI,  da  Lei  Estadual  14.838\/12,  calculadas  por  cada  \ndilig\u00eancia  a  ser  efetuada.  \nPor  fim,  certificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  decis\u00e3o  e  transcorrido  o  prazo  do  art.  \n523,  mediante  o  recolhimento  das  respectivas  taxas,  a  parte  exequente  poder\u00e1  requerer  diretamente  \n\u00e0  serventia  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  certid\u00e3o  para  protesto,  nos  termos  do  art.  517  do  CPC,  que  servir\u00e1  \ntamb\u00e9m  aos  fins  previstos  no  art.  782,  \u00a73\u00ba,  todos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0049565-65.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3288FDB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 14\/06\/2017 \u00e0s 13:54 . fls. 65\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 17\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1700\/1701,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n Int\n \n.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0049565-65.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3288FDB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 14\/06\/2017 \u00e0s 13:54 . fls. 66"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40490208-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 11\/05\/2017 18:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40488227-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 11\/05\/2017 16:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0147\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2333 P\u00e1gina: 498 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0147\/2017 Teor do ato: Vistos. Conforme Provimento CG N\u00ba 16\/2016, dever\u00e3o ser anexados os seguintes documentos nos incidentes de cumprimento de senten\u00e7a digitais: peti\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00f5es (de ambas as partes) senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva (Comunicado CG n\u00ba 438\/2016).Assim, dever\u00e1 a parte credora emendar o seu pedido inicial com a documenta\u00e7\u00e3o remanescente, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de indeferimento da exordial, bem como providenciar ao cadastramento da parte executada e a vincula\u00e7\u00e3o de seu respectivo advogado. Intime-se. Advogados(s): Gernival Moreno dos Santos (OAB 224932\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Conforme Provimento CG N\u00ba 16\/2016, dever\u00e3o ser anexados os seguintes documentos nos incidentes de cumprimento de senten\u00e7a digitais: peti\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00f5es (de ambas as partes) senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva (Comunicado CG n\u00ba 438\/2016).Assim, dever\u00e1 a parte credora emendar o seu pedido inicial com a documenta\u00e7\u00e3o remanescente, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de indeferimento da exordial, bem como providenciar ao cadastramento da parte executada e a vincula\u00e7\u00e3o de seu respectivo advogado. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 17\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1700\/1701,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0049565-65.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Planos  de Sa\u00fade\nExeq\u00fcente : Maria das Gra\u00e7as  Oliveira  Ribeiro\nTipo  Completo  da Parte  \nPassiva  Principal  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Duque   Gadelho   J\u00fanior\nVistos. \nConforme  Provimento  CG  N\u00ba  16\/2016,  dever\u00e3o  ser  anexados  os  seguintes  \ndocumentos  nos  incidentes  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  digitais:  peti\u00e7\u00e3o,  procura\u00e7\u00f5es  (de  ambas  as  \npartes)  senten\u00e7a,  ac\u00f3rd\u00e3o,  certid\u00e3o  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  (se  o  caso)  e  documentos  pertinentes  ao  \npedido  do  in\u00edcio  da  fase  executiva  (Comunicado  CG  n\u00ba  438\/2016).\nAssim,  dever\u00e1  a  parte  credora  emendar  o  seu  pedido  inicial  com  a  documenta\u00e7\u00e3o  \nremanescente,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  sob  pena  de  indeferimento  da  exordial,  bem  como  \nprovidenciar  ao  cadastramento  da  parte  executada  e  a  vincula\u00e7\u00e3o  de  seu  respectivo  advogado.  \nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 20  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0049565-65.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2FB1810. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 20\/04\/2017 \u00e0s 19:54 . fls. 29"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40303753-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 28\/03\/2017 11:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41097600-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 09\/11\/2016 13:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 0199959-26.2012.8.26.0100","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"11\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"11\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":23,"total_andamentos":23}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699117152","codPublicacaoOrigem":"1160989487","dataDivulgacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0049565-65.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2370","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0049565-65.2016.8.26.0100 (processo principal 0199959-26.2012.8.26.0100) - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Maria das Gra\u00e7as Oliveira Ribeiro - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau - Vistos. Fl. 32\/64: Recebo como emenda a pe\u00e7a inicial. Anote-se. 2. Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, do CPC, intime-se o executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver. Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o (CPC, art. 525), observado, ainda, o disposto nos \u00a7\u00a7\u00a76\u00ba, 7\u00ba e 8\u00ba, do art. 525. E mais, n\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento. Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2\u00ba, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o para protesto, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Int - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), GERNIVAL MORENO DOS SANTOS (OAB 224932\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0219\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 23\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE AMOR ESPIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIANA FLAIBAM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"600","paginaFinal":"600","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"889104","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23540848","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 20 2017 12:17:31:753AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0049565-65.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0049565-65.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752881968","codPublicacaoOrigem":"1198836730","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0049565-65.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0049565-65.2016.8.26.0100 (processo principal 0199959-26.2012.8.26.0100) - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Maria das Gra\u00e7as Oliveira Ribeiro - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau - Vistos.Esclare\u00e7a, no prazo de 5 dias, a parte exequente se o valor depositado \u00e0 fls. 70\/71 satisfaz o cr\u00e9dito exequendo, ficando, desde logo, advertida de que, no sil\u00eancio, admitir-se-\u00e1 sua integral satisfa\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: GERNIVAL MORENO DOS SANTOS (OAB 224932\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0358\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 23\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE AMOR ESPIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIANA FLAIBAM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"415","paginaFinal":"415","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924023","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26132170","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:49:03:117AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0049565-65.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0049565-65.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752881969","codPublicacaoOrigem":"1198836731","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0049565-65.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0049565-65.2016.8.26.0100 (processo principal 0199959-26.2012.8.26.0100) - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Maria das Gra\u00e7as Oliveira Ribeiro - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau - Vistos. Em vista da satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a a\u00e7\u00e3o em tr\u00e2mite, com fundamento no art. 924, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, no expediente normal, expe\u00e7a-se mandado de levantamento do(s) dep\u00f3sito(s) efetuados nos autos em favor do exequente (fl. 71). Com o levantamento ou decorrido o prazo para retirada da guia de levantamento, arquivem-se os autos. Certifique-se a zelosa serventia acerca da inexist\u00eancia de custas remanescentes. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos, observando-se as formalidades legais.P.R.I.C. - ADV: GERNIVAL MORENO DOS SANTOS (OAB 224932\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0358\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 23\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE AMOR ESPIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIANA FLAIBAM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"415","paginaFinal":"415","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924023","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26132170","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:49:03:117AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0049565-65.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0049565-65.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}