{"numero":"0050200-94.2013.8.26.0506","processos":[{"processo":"0050200-94.2013.8.26.0506","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":"09\/10\/2017 00:00 - Juntada de Peti\u00e7\u00e3o - 09\/10\/17","distribuicao":"07\/08\/2013 \u00e0s 10:37 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":"Francisco Camara Marques Pereira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jose Luiz Vieira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Clesio de Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 113\/121","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, para o fim de condenar a r\u00e9 a manter o plano de sa\u00fade do autor e de seus eventuais dependentes, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es e valores oferecidos anteriormente \u00e0 aposentadoria dele, arcando este \u00faltimo com o pagamento da presta\u00e7\u00e3o em sua integralidade, acrescida apenas dos \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o legais, divulgados pelos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos reguladores.Levando-se em conta que as partes sucumbiram de forma equivalente, as custas e despesas processuais ser\u00e3o repartidas na propor\u00e7\u00e3o de 50% para cada qual, e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados em 20% do valor atualizado da causa, s\u00e3o devidos reciprocamente, vedada a cobran\u00e7a contra o autor, nos termos da Lei 1.060\/50.P.R.I Advogados(s): Clesio de Oliveira (OAB 102136\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, para o fim de condenar a r\u00e9 a manter o plano de sa\u00fade do autor e de seus eventuais dependentes, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es e valores oferecidos anteriormente \u00e0 aposentadoria dele, arcando este \u00faltimo com o pagamento da presta\u00e7\u00e3o em sua integralidade, acrescida apenas dos \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o legais, divulgados pelos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos reguladores.Levando-se em conta que as partes sucumbiram de forma equivalente, as custas e despesas processuais ser\u00e3o repartidas na propor\u00e7\u00e3o de 50% para cada qual, e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados em 20% do valor atualizado da causa, s\u00e3o devidos reciprocamente, vedada a cobran\u00e7a contra o autor, nos termos da Lei 1.060\/50.P.R.I","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0050200-94.2013.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0050200-94.2013.8.26.0506\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jose Luiz  Vieira\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Camara   Marques   Pereira\nVistos.\nJOS\u00c9  LUIS  VIEIRA  interp\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  \nc.c.  danos  morais  em  face  de  FUNDA\u00c7\u00c3O  SAUDE  ITAU  UNIBANCO  S\/A ,  alegando,  \nem  s\u00edntese,  que  trabalhou  para  o  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A,  do  qual  se  aposentou  em  2013,  \noptando  pela  perman\u00eancia  com  o  plano  de  sa\u00fade  que  utilizava  anteriormente  a  seu  \ndesligamento.  Afirma  que  a  r\u00e9  alterou  arbitrariamente  o  referido  plano  da  condi\u00e7\u00e3o  \n\u201cEspecial  I\u201d  para  \u201cB\u00e1sico\u201d,  acarretando  majora\u00e7\u00e3o  indevida  na  mensalidade,  o  que  feriu  o  \ndisposto  na  Lei  9.656\/98.  Sustenta,  ainda,  que  tais  fatos  lhe  causaram  danos  morais  pelo  \nocorrido.  Pretende,  ao  final,  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  para  o  fim  de  manter  o  plano  de  sa\u00fade  \nem  quest\u00e3o,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  em  que  estava  quando  na  ativa,  julgando-se  procedente  \na  a\u00e7\u00e3o  para  o  fim  de  consolidar  esta  medida  e  condenar  a  r\u00e9  no  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor  danos  morais.\nEmenda \u00e0  inicial  a  fls.  35\/38.\nHouve  a  concess\u00e3o  de  tutela  antecipada,  mantendo  os  valores  \nanteriormente  cobrados  pela  r\u00e9  (fls.  39).\nCitada,  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  alegando  que  n\u00e3o  houve  \nmajora\u00e7\u00e3o  injusta  e sim  que  o  valor  cobrado  anteriormente  era  subsidiado  por  seu  ex-\nempregador,  e,  com  o  fim  de  seu  contrato  de  trabalho,  passou  a  ser  cobrado  o  valor  integral  \ndo  plano.  Aduz  tamb\u00e9m,  que  h\u00e1  diferen\u00e7a  entre  os  planos  de  sa\u00fade  dos  funcion\u00e1rios  ativos  \ne   dos  ex-funcion\u00e1rios.  Sustenta  que  o  autor  pretende  criar  obriga\u00e7\u00f5es  al\u00e9m  do  que  \ndetermina  a lei  pertinente  ao  caso.  Impugna  a  pretens\u00e3o  de  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  morais  \naduzindo  que  n\u00e3o  h\u00e1  rela\u00e7\u00e3o  l\u00f3gica  entre  os  fatos  expostos  e  o  referido  dano.  Requer  ao  \nfinal,  a  improced\u00eancia  dos  pedidos  formulados  pelo  autor.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0050200-94.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006TO0H. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:42 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0050200-94.2013.8.26.0506 - lauda  2\nR\u00e9plica\n a  fls.  90\/91\nPrejudicada  a  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  (fls.  104),  a  r\u00e9  se  \nmanifestou,  sustentando  sua  ilegitimidade  passiva.\nConcedida  oportunidade  de  manifesta\u00e7\u00e3o  ao  autor,  vieram  os  \nautos  conclusos.\n\u00c9 O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nPromovo  o  julgamento  nesta  oportunidade,  por  estarem  \npresentes  os  requisitos  do  art.  355,  inciso  I  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIncialmente,  n\u00e3o  h\u00e1  de  se  falar  em  ilegitimidade  passiva  da  \nr\u00e9.  Ora,  se  a  tutela  antecipada  concedida  a  fls.  39  foi  por  ela  cumprida  \n at\u00e9  porque  o  autor  \nn\u00e3o  se  manifestou  indicando  qualquer  descumprimento  \n pode-se  aduzir  que  a  r\u00e9  teve  \ninger\u00eancia  sobre  o  contrato,  de  modo  a  poder  manter  as  condi\u00e7\u00f5es  e  valores  do  plano  de  \nsa\u00fade  anteriormente  ofertados.  Evidente,  portanto,  que  a  r\u00e9  \u00e9  parte  legitima  para  figurar  no  \npolo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o,  pois  est\u00e1  apta  a  fornecer  o  bem  da  vida  pleiteado  na  exordial.  \nAdemais,  os  documentos  acostados  pela  r\u00e9  s\u00e3o  superficiais,  \nn\u00e3o  possuindo  for\u00e7a  probante  para  caracterizar  eventual  v\u00ednculo  da  Central  Nacional  \nUnimed,  com  os  fatos  em  discuss\u00e3o  na  lide,  sendo  incontest\u00e1vel,  portanto,  o  v\u00ednculo  da  r\u00e9  \ncom  o  autor.  \nAfasto a  alega\u00e7\u00e3o  de  ilegitimidade  passiva.\nQuanto  \u00e0  tutela  pretendida  pelo  autor,  ressalta-se  que  esta  \u00e9  \njuridicamente  pertinente,  pois  encontra  respaldo  na  lei  de  Planos  de  Sa\u00fade  (Lei  n\u00ba  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0050200-94.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006TO0H. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:42 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0050200-94.2013.8.26.0506 - lauda  3\n9.656\/1998\n), verbis :\nArt.\u00a031.\u00a0\u00a0Ao aposentado  que  \ncontribuir  para  produtos  de  que  tratam  o  inciso  I  e  o  \u00a7\u00a01 o\n\u00a0do \nart.  1 o\n\u00a0desta Lei,  em  decorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  \npelo  prazo  m\u00ednimo  de  dez  anos,  \u00e9  assegurado  o  direito  de  \nmanuten\u00e7\u00e3o  como  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  \ncobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  \ncontrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  pagamento  \nintegral.\nNeste  sentido  j\u00e1  se  pronunciou  o  E.  TJSP,  em  casos  de  todo  \nan\u00e1logos:\nPLANO DE  SA\u00daDE.  Hip\u00f3tese  \ndo  art.  31  da  Lei  n\u00ba  9656\/98.  Apelo  e  recurso  adesivo.  \nAplica\u00e7\u00e3o  da  Lei  9.656\/98  a  contratos  anteriores.  Autor  \naposentado  que  trabalhou  por  mais  de  10  anos  na  ex-\nempregadora,  contribuindo  para  o  plano  de  sa\u00fade  e  que  tem  \no  direito  de  permanecer  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es,  assumindo  \no   pagamento  integral  das  presta\u00e7\u00f5es.  Trato  sucessivo  \n(Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0015592-81.2010.8.26.0019,  Rel.  Des.  F\u00e1bio  \nQuadros,  j.  05\/09\/2013);\nPLANO DE  SA\u00daDE.  Pedido  \nde  manuten\u00e7\u00e3o  de  aposentado  o  plano  coletivo  empresarial,  \nnas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  anteriores  ao  seu  desligamento  da  \nempresa  estipulante.  Proced\u00eancia.  Requisitos  do  artigo  31  \nda  Lei  n\u00ba  9.656\/98  preenchidos.  Efetiva  contribui\u00e7\u00e3o  do  \nautor  para  o  plano  por  mais  de  dez  anos  comprovada.  \nEventual  substitui\u00e7\u00e3o  de  operadoras  n\u00e3o  interrompe  a \ncontagem  do  prazo  m\u00ednimo  de  contribui\u00e7\u00e3o.  \nContrapresta\u00e7\u00e3o  do  autor  a  ser  calculada  pela  soma  da  cota  \npatronal  com  a  sua  contribui\u00e7\u00e3o  anterior.  Senten\u00e7a  \nmantida.  RECURSO  N\u00c3O  PROVIDO  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0050200-94.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006TO0H. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:42 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0050200-94.2013.8.26.0506 - lauda  4\n4004608-62.2013.8.26.0019,\n Rel.  Des.  Elcio  Trujillo,  j. \n09\/09\/2014);\nPlano de  sa\u00fade.  Aposentado  \nArt.  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/1998.  Manuten\u00e7\u00e3o  em  plano  de  \nsa\u00fade  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  vigentes  na  \u00e9poca  em  que  \nvigorava  o  contrato  de  trabalho  - Plano  de  sa\u00fade  oferecido  \npela  antiga  empregadora  constitui  sal\u00e1rio  indireto.  \nAposentado  contribui  para  pagamento  da  contrapresta\u00e7\u00e3o  \npecuni\u00e1ria  do  plano  e  tem  direito  a  continuidade.  Aten\u00e7\u00e3o  \naos  artigos  30  e  31  da  Lei  n\u00ba   9.656\/98.  Continuidade  do  \naposentado  na  empresa  n\u00e3o  afasta  seu  direito  \u00e0 \ncontinuidade  do  plano  de  sa\u00fade.  Senten\u00e7a  que  reflete  \nfielmente  o  texto  da  Lei  para  o  c\u00e1lculo  do  pr\u00eamio.  Senten\u00e7a  \nmantida.  Recurso  improvido  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n4004278-65.2013.8.26.0019,  Rel.  Des.  Luiz  Antonio  Costa,  j.  \n16\/09\/2014).\nInconceb\u00edvel,  no  caso,  o  argumento  da  r\u00e9  no  sentido  de  que  \nseriam  diferenciados  os  contratos  celebrados  com  funcion\u00e1rios  da  ativa  e  dos  inativos,  pois  \neste  n\u00e3o  \u00e9  o  esp\u00edrito  da  norma  legal  anteriormente  citada,  quando  trata  da  necessidade  de  \nmanuten\u00e7\u00e3o  das  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura.\nOutrossim,  o  mesmo  n\u00e3o  ocorre  quanto  aos  valores,  estes  \nsim  diferenciados  para  funcion\u00e1rios  ativos  e  para  ex-funcion\u00e1rios,  fato  este  incontroverso  \nnos  autos,  na  medida  em  que  o  autor  se  compromete  a  arcar  com  os  valores  integrais,  de  \nacordo  com  sua  \u00faltima  categoria,  quando  da  ativa.\nO  entendimento  da  r\u00e9  seria  totalmente  contr\u00e1rio  ao  que  versa  \nna  Lei  de  Planos  de  Sa\u00fade,  j\u00e1  que  esta  imp\u00f5e  a  manuten\u00e7\u00e3o  das  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  dos  \nfuncion\u00e1rios ativos  aos  ex-funcion\u00e1rios\n,  se  estes  contribu\u00edram  para  produtos  de  que  tratam  \no  inciso  I  e  o \u00a7\u00a01 o\n\u00a0do art.  1 o\n\u00a0da Lei  de  Planos  de  Sa\u00fade,  em  decorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  \nempregat\u00edcio,  pelo  prazo  m\u00ednimo  de  dez  anos,  sendo  este  o  caso  do  autor.\nFriso  para  ficar  bem  claro,  h\u00e1  de  se  considerar  que,  o  autor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0050200-94.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006TO0H. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:42 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0050200-94.2013.8.26.0506 - lauda  5\nn\u00e3o\n requer  a  cobran\u00e7a  nas  condi\u00e7\u00f5es  anteriormente  vigentes  enquanto  funcion\u00e1rio  ativo,  ou  \nseja,  que  pague  parcialmente  o  plano,  contando  com  o  subsidio  de  seu  empregador,  \nconforme  parece  ter  entendido  a  r\u00e9.  Requer  ele,  na  realidade,  a  manuten\u00e7\u00e3o  das  condi\u00e7\u00f5es  e  \nvalores  anteriormente  cobrados,  mas  desta  vez  arcando  com  a  integralidade  da  presta\u00e7\u00e3o,  \nou  seja,  cumulando-se  tanto  o  montante  que   ele  anteriormente  pagava,  acrescido  da  \nparcela  subsidiada  por  seu  ex-empregador,  em  completa  conformidade  com  as  disposi\u00e7\u00f5es  \nlegais  anteriormente  citadas  (vide  fls.  38).\nQuanto  ao  pleito  de  danos  morais,  n\u00e3o  merece  prosperar.  \nAinda  que  a  majora\u00e7\u00e3o  do  valor  do  plano  de  sa\u00fade  tenha  sido  indevida  e  que  a  situa\u00e7\u00e3o  \nb\u00e9lica  gerada  por  uma  demanda  judicial  eventualmente  cause  desgaste,  n\u00e3o  restou  \ncomprovado  que  o  autor  tenha  sofrido  efetivo  dano  desta  ordem.\nDe  acordo  com  o  narrado  na  inicial,  n\u00e3o  houve  negativa  na  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os,  sendo  certo  que  os  fatos  vivenciados  pelo  autor  n\u00e3o  lhe  causaram  \nmais  do  que  o  mero  aborrecimento,  que  n\u00e3o  justificam  a  concess\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \npleiteada.\nDiante do  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  para  o  fim  de  condenar  a  r\u00e9  a  manter  o  plano  de  sa\u00fade  do  \nautor  e  de  seus  eventuais  dependentes,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  e  valores  oferecidos  \nanteriormente  \u00e0  aposentadoria  dele,  arcando  este  \u00faltimo  com  o  pagamento  da  presta\u00e7\u00e3o  em  \nsua  integralidade,  acrescida  apenas  dos  \u00edndices  de  corre\u00e7\u00e3o  legais,  divulgados  pelos  \u00f3rg\u00e3os  \np\u00fablicos  reguladores.\nLevando-se em  conta  que  as  partes  sucumbiram  de  forma  \nequivalente,  as  custas  e  despesas  processuais  ser\u00e3o  repartidas  na  propor\u00e7\u00e3o  de  50%  para  \ncada  qual,  e  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  fixados  em  20%  do  valor  atualizado  da  causa,  s\u00e3o  \ndevidos  reciprocamente,  vedada  a  cobran\u00e7a  contra  o  autor,  nos  termos  da  Lei  1.060\/50.\nP.R.I\nRibeir\u00e3o  Preto, 28  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0050200-94.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006TO0H. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:42 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0050200-94.2013.8.26.0506 - lauda  6\n-FRANCISCO\n C\u00c2MARA  MARQUES  PEREIRA-\n           Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0050200-94.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006TO0H. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:42 . fls. 6"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   SENTEN\u00c7A E OU SANEADOR Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Francisco Camara Marques Pereira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Decorrido prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FRPR16000867837","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Clesio de Oliveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0256\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2127 P\u00e1gina: 131\/140","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0256\/2016 Teor do ato: Tendo em vista a peti\u00e7\u00e3o de fls. 108\/110 e documentos acostados \u00e0s fls. 112\/117, diga o autor se proceder\u00e1, no prazo de 15 (quinze) dias, \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o inicial para substitui\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, a teor dos artigos 338 e 339, \u00a7 1\u00ba, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. Advogados(s): Clesio de Oliveira (OAB 102136\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Tendo em vista a peti\u00e7\u00e3o de fls. 108\/110 e documentos acostados \u00e0s fls. 112\/117, diga o autor se proceder\u00e1, no prazo de 15 (quinze) dias, \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o inicial para substitui\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, a teor dos artigos 338 e 339, \u00a7 1\u00ba, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0050200-94.2013.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jose Luiz  Vieira\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Erasmo   Samuel   Tozetto\nVistos.\nTendo  em  vista  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  108\/110  e  documentos  acostados  \u00e0s  fls.  \n112\/117,  diga  o  autor  se  proceder\u00e1,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  \u00e0  altera\u00e7\u00e3o  da  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial  para  substitui\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u,  a  teor  dos  artigos  338  e  339,  \u00a7  1\u00ba,  ambos  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nIntime-se.\nDe S\u00e3o  Paulo  para  Ribeir\u00e3o  Preto,  06  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0050200-94.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000004ZMKV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERASMO SAMUEL TOZETTO, liberado nos autos em 06\/04\/2016 \u00e0s 16:58 . fls. 1"}},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para a Corregedoria Geral da Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Despacho    VISTOS. Visando o aperfei\u00e7oamento funcional dos magistrados aprovados no 185\u00ba Concurso de Ingresso da Magistratura, e, atendendo a solicita\u00e7\u00e3o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, determino que sejam os presentes autos a ela encaminhados, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es de estilo. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO - 1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   1\u00ba  Vara  C\u00edvel    -  1\u00ba  Andar  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)3629-0004  -  E-mail:   ribpreto1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0050200-94.2013.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0050200-94.2013.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jose Luiz  Vieira\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau Unibanco  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Francisco   Camara   Marques   Pereira\n                \nVISTOS.\nVisando  o  aperfei\u00e7oamento  funcional  dos \nmagistrados  aprovados  no  185\u00ba  Concurso  de  Ingresso  da  Magistratura,  e,  \natendendo  a  solicita\u00e7\u00e3o  da  Egr\u00e9gia  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  do  Estado  de  \nS\u00e3o  Paulo,  determino  que  sejam  os  presentes  autos  a  ela  encaminhados,  \nfazendo-se  as  anota\u00e7\u00f5es  de  estilo.\nIntimem-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 10  de  mar\u00e7o  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0050200-94.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000004WN2C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 18:51 . fls. 1"}},{"data":"01\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   senten\u00e7a e ou saneador Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Francisco Camara Marques Pereira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio de Origem   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2015","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Sem Acordo","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania   Tipo de local de destino: CEJUSC (Processual) Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: CEJUSC (Processual)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0265\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1922 P\u00e1gina: 141\/146","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0265\/2015 Teor do ato: Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 18\/09\/2015 \u00e0s 15:30h, que ocorrer\u00e1 na sala de audi\u00eancias do CEJUSC, localizada na Rua Alice Al\u00e9m Saad, 1010 - 1\u00ba andar - Nova Ribeir\u00e2nia - Ribeir\u00e3o Preto\/SP. Ao cart\u00f3rio para provid\u00eancias. Advogados(s): Clesio de Oliveira (OAB 102136\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 18\/09\/2015 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancia do CEJUSC Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio de Origem   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 18\/09\/2015 \u00e0s 15:30h, que ocorrer\u00e1 na sala de audi\u00eancias do CEJUSC, localizada na Rua Alice Al\u00e9m Saad, 1010 - 1\u00ba andar - Nova Ribeir\u00e2nia - Ribeir\u00e3o Preto\/SP. Ao cart\u00f3rio para provid\u00eancias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 18\/09\/2015 Hora 15:30 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania   Tipo de local de destino: CEJUSC (Processual) Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: CEJUSC (Processual)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FJMJ15010939911","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FRPR15000703898","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1873 P\u00e1gina: 73\/81","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2015 Teor do ato: VISTOS, ETC. Para fins do artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, visando especialmente a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, determino que seja agendada audi\u00eancia perante o Cejusc, \u00e0 qual as partes dever\u00e3o comparecer pessoalmente e acompanhadas por seus advogados. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia e relev\u00e2ncia, em cinco dias, sob pena de preclus\u00e3o. Int. Advogados(s): Clesio de Oliveira (OAB 102136\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VISTOS, ETC. Para fins do artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, visando especialmente a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, determino que seja agendada audi\u00eancia perante o Cejusc, \u00e0 qual as partes dever\u00e3o comparecer pessoalmente e acompanhadas por seus advogados. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia e relev\u00e2ncia, em cinco dias, sob pena de preclus\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   1\u00ba   Vara   C\u00edvel     -   1\u00ba   Andar   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)3629-0004   -   E-mail:   ribpreto1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0050200-94.2013.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0050200-94.2013.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jose Luiz  Vieira\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau Unibanco  S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O    \nEm,  10  de  novembro  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  dr.   \nFrancisco   Camara   Marques   Pereira.\nEu,_______________Escrev.  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Camara   Marques   Pereira\n          VISTOS,   ETC.\nPara fins  do  artigo  331  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  visando  \nespecialmente a  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  determino  que  seja  agendada  audi\u00eancia  perante  o  \nCejusc, \u00e0  qual  as  partes  dever\u00e3o  comparecer  pessoalmente  e  acompanhadas  por  seus  \nadvogados.\nSem preju\u00edzo,  especifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  \nproduzir, justificando  sua  pertin\u00eancia  e  relev\u00e2ncia,  em  cinco  dias,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nInt.\n                          \nRibeir\u00e3o  Preto , 16  de  abril  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0050200-94.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000003VU93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 23\/04\/2015 \u00e0s 18:33 . fls. 1"}},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2014","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   SENTEN\u00c7A E OU SANEADOR - CARGA NO SAJ Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Francisco Camara Marques Pereira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2014","descricao":"R\u00e9plica Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FRPR14001983232","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Clesio de Oliveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0424\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1757 P\u00e1gina: 96\/106","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0424\/2014 Teor do ato: Manifeste-se o autor em r\u00e9plica, no prazo de dez dias. Advogados(s): Clesio de Oliveira (OAB 102136\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manifeste-se o autor em r\u00e9plica, no prazo de dez dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2014","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Juntada de Peti\u00e7ao","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Clesio de Oliveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0124\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1628 P\u00e1gina: 85\/94","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0124\/2014 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre o AR negativo. Advogados(s): Clesio de Oliveira (OAB 102136\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2014","descricao":"AR Negativo Juntado   Manifeste-se o autor sobre o AR negativo.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0308\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1531 P\u00e1gina: 57\/67","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0308\/2013 Teor do ato: VISTOS, ETC. Comprova o autor documentalmente que trabalhou para o Ita\u00fa Unibanco S.A. por mais de 34 anos, ocasi\u00e3o em que aderiu ao \"Programa ao Incentivo a Aposentadoria Volunt\u00e1ria\", sendo que na conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho constou que haveria a possibilidade da perman\u00eancia do contrato, relativo ao plano de sa\u00fade, mesmo ap\u00f3s o desligamento. Demonstra o autor, por outro lado que era benefici\u00e1rio do plano \"ESPECIAL I\", o qual aos 03\/12\/2012 fora alterado para o \"BASE\", o que elevou a sua mensalidade de R$266,38 para R$532,76, em face de dois benefici\u00e1rios. Pois bem, nossa jurisprud\u00eancia vem entendendo que o aposentado que contribui para o pagamento de plano ou seguro coletivo de sa\u00fade, por mais de 10(dez) anos, faz jus a ser mantido como benefici\u00e1rio, com seus dependentes, mantidas as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura existentes quando da vig\u00eancia do contrato laboral. Assim, diante dos argumentos acima, somados a regra prevista nos arts. 30 e 31 da Lei dos Planos de Sa\u00fade, concedo a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para o fim de assegurar ao autor e seus eventuais dependentes, a manuten\u00e7\u00e3o da mesma cobertura e valores existentes quando ainda se encontrava na ativa, sem os acr\u00e9scimos que ora est\u00e3o sendo discutidos, desde que o autor assuma o pagamento integral da presta\u00e7\u00e3o. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio, restando fixada uma multa no importe de R$100,00 para cada dia que a medida fora descumprida. Quanto ao mais, cite-se o r\u00e9u com as cautelas de praxe. Intimem-se. Advogados(s): Clesio de Oliveira (OAB 102136\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2013","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/10\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FRPR13002021818","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0280\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1514 P\u00e1gina: 130\/135","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0280\/2013 Teor do ato: NOTA DE CART\u00d3RIO: Fica o autor intimado a depositar taxa postal para cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o do r\u00e9u. Advogados(s): Clesio de Oliveira (OAB 102136\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   NOTA DE CART\u00d3RIO: Fica o autor intimado a depositar taxa postal para cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VISTOS, ETC. Comprova o autor documentalmente que trabalhou para o Ita\u00fa Unibanco S.A. por mais de 34 anos, ocasi\u00e3o em que aderiu ao \"Programa ao Incentivo a Aposentadoria Volunt\u00e1ria\", sendo que na conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho constou que haveria a possibilidade da perman\u00eancia do contrato, relativo ao plano de sa\u00fade, mesmo ap\u00f3s o desligamento. Demonstra o autor, por outro lado que era benefici\u00e1rio do plano \"ESPECIAL I\", o qual aos 03\/12\/2012 fora alterado para o \"BASE\", o que elevou a sua mensalidade de R$266,38 para R$532,76, em face de dois benefici\u00e1rios. Pois bem, nossa jurisprud\u00eancia vem entendendo que o aposentado que contribui para o pagamento de plano ou seguro coletivo de sa\u00fade, por mais de 10(dez) anos, faz jus a ser mantido como benefici\u00e1rio, com seus dependentes, mantidas as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura existentes quando da vig\u00eancia do contrato laboral. Assim, diante dos argumentos acima, somados a regra prevista nos arts. 30 e 31 da Lei dos Planos de Sa\u00fade, concedo a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para o fim de assegurar ao autor e seus eventuais dependentes, a manuten\u00e7\u00e3o da mesma cobertura e valores existentes quando ainda se encontrava na ativa, sem os acr\u00e9scimos que ora est\u00e3o sendo discutidos, desde que o autor assuma o pagamento integral da presta\u00e7\u00e3o. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio, restando fixada uma multa no importe de R$100,00 para cada dia que a medida fora descumprida. Quanto ao mais, cite-se o r\u00e9u com as cautelas de praxe. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   1\u00ba   Vara   C\u00edvel     -   1\u00ba   Andar   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   01001-001   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)3629-0004   -   E-mail:   ribpretocv1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0050200-94.2013.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0050200-94.2013.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jose Luiz  Vieira\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Camara   Marques   Pereira\n          VISTOS,   ETC.\nComprova o autor  documentalmente  que  trabalhou  para  o \nIta\u00fa Unibanco  S.A.  por  mais  de  34  anos,  ocasi\u00e3o  em  que  aderiu  ao  \"Programa  ao  \nIncentivo a  Aposentadoria  Volunt\u00e1ria\",  sendo  que  na  conven\u00e7\u00e3o  coletiva  de  \ntrabalho constou  que  haveria  a  possibilidade  da  perman\u00eancia  do  contrato,  relativo  \nao plano  de  sa\u00fade,  mesmo  ap\u00f3s  o  desligamento.\nDemonstra o  autor,  por  outro  lado  que  era  benefici\u00e1rio  do  \nplano \"ESPECIAL  I\",  o  qual  aos  03\/12\/2012  fora  alterado  para  o  \"BASE\",  o  que  \nelevou a  sua  mensalidade  de  R$266,38  para  R$532,76,  em  face  de  dois  \nbenefici\u00e1rios.\nPois bem,  nossa  jurisprud\u00eancia  vem  entendendo  que  o \naposentado que  contribui  para  o  pagamento  de  plano  ou  seguro  coletivo  de  sa\u00fade,  \npor mais  de  10(dez)  anos,  faz  jus  a  ser  mantido  como  benefici\u00e1rio,  com  seus  \ndependentes, mantidas  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  existentes  quando  da  \nvig\u00eancia do  contrato  laboral.\nAssim, diante  dos  argumentos  acima,  somados  a  regra  \nprevista nos  arts.  30  e  31  da  Lei  dos  Planos   de  Sa\u00fade,  concedo  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  \ntutela para  o  fim  de  assegurar  ao  autor  e  seus  eventuais  dependentes,  a  \nmanuten\u00e7\u00e3o da  mesma  cobertura  e  valores  existentes  quando  ainda  se  encontrava  \nna ativa,  sem  os  acr\u00e9scimos  que  ora  est\u00e3o  sendo  discutidos,  desde  que  o  autor  \nassuma o  pagamento  integral  da  presta\u00e7\u00e3o.\nExpe\u00e7a-se o  necess\u00e1rio,  restando  fixada  uma  multa  no  \nimporte de  R$100,00  para  cada  dia  que  a  medida  fora  descumprida.\nQuanto ao  mais,  cite-se  o  r\u00e9u  com  as  cautelas  de  praxe.\nIntimem-se. \n                          \n                            Ribeir\u00e3o  Preto , 27  de  setembro  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0050200-94.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E200000027XSP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 27\/09\/2013 \u00e0s 18:58 . fls. 1"}},{"data":"27\/09\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   do autor requerendo aditamento a inicial.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2013","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Clesio de Oliveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0233\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1478 P\u00e1gina: 105\/111","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0233\/2013 Teor do ato: Vistos. Concedo ao autor o prazo de 10 (dez) dias a fim de que melhor aclare o que pretende no item \"a\" de fls. 5. Intime-se. Advogados(s): Clesio de Oliveira (OAB 102136\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Concedo ao autor o prazo de 10 (dez) dias a fim de que melhor aclare o que pretende no item \"a\" de fls. 5. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   1\u00ba   Vara   C\u00edvel     -   1\u00ba   Andar   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   01001-001   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)3629-0004   -   E-mail:   ribpretocv1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0050200-94.2013.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0050200-94.2013.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jose Luiz  Vieira\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Camara   Marques   Pereira\n            CONCLUS\u00c3O\nNesta   data,   fa\u00e7o   conclusos   os   autos   ao   MM.   Juiz   de   Direito   Titular   da   1\u00aa   Vara   C\u00edvel,   DR.  \nFRANCISCO   C\u00c2MARA   MARQUES   PEREIRA.  \nEu____________escrevente,   subscrevi.  \nVistos.\nConcedo   ao   autor   o   prazo   de   10   (dez)   dias   a   fim   de   que   melhor   aclare   o   que  \npretende   no   item   \"a\"   de   fls.   5.  \nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 13  de  agosto  de  2013 .\n-FRANCISCO  C\u00c2MARA MARQUES  PEREIRA-\nJuiz  de Direito\n                                            D  A T A  \nEm______  de _____________________  de 2013.\nrecebi  estes autos  em cart\u00f3rio,____________\nEu,  ____________________________esc.  subscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0050200-94.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E200000023T3H. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 13\/08\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"13\/08\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tutela Antecipada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2013","descricao":"Processo Autuado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/10\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/10\/2014","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"18\/09\/2015","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"},{"data":"18\/09\/2015","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":86,"total_andamentos":86}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"322877617","codPublicacaoOrigem":"651435814","dataDivulgacao":"Apr 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"0050200-94.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1873","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0050200-94.2013.8.26.0506 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau Unibanco S\/A - VISTOS, ETC. Para fins do artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, visando especialmente a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, determino que seja agendada audi\u00eancia perante o Cejusc, \u00e0 qual as partes dever\u00e3o comparecer pessoalmente e acompanhadas por seus advogados. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia e relev\u00e2ncia, em cinco dias, sob pena de preclus\u00e3o. Int. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), CLESIO DE OLIVEIRA (OAB 102136\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0152\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"77","paginaFinal":"77","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"490158","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6501176","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Apr 28 2015 01:49:24:390AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0050200-94.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0050200-94.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"353399927","codPublicacaoOrigem":"678026456","dataDivulgacao":"Jul 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"0050200-94.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1922","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0050200-94.2013.8.26.0506 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau Unibanco S\/A - Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 18\/09\/2015 \u00e0s 15:30h, que ocorrer\u00e1 na sala de audi\u00eancias do CEJUSC, localizada na Rua Alice Al\u00e9m Saad, 1010 - 1\u00ba andar - Nova Ribeir\u00e2nia - Ribeir\u00e3o Preto\/SP. Ao cart\u00f3rio para provid\u00eancias. - ADV: CLESIO DE OLIVEIRA (OAB 102136\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0265\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"144","paginaFinal":"144","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"510383","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8298680","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jul  8 2015 11:21:47:143PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0050200-94.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0050200-94.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"266286507","codPublicacaoOrigem":"589043290","dataDivulgacao":"Oct 17 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 20 2014 12:00:00:000AM","numero":"0050200-94.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1757","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0050200-94.2013.8.26.0506 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau Unibanco S\/A - Manifeste-se o autor em r\u00e9plica, no prazo de dez dias. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/ SP), CLESIO DE OLIVEIRA (OAB 102136\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"102","paginaFinal":"102","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"445031","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3937782","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Oct 16 2014 10:14:14:673PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0050200-94.2013.8.26.0506","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0050200-94.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"488633468","codPublicacaoOrigem":"878720772","dataDivulgacao":"Jun  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"0050200-94.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2127","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0050200-94.2013.8.26.0506 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau Unibanco S\/A - Tendo em vista a peti\u00e7\u00e3o de fls. 108\/110 e documentos acostados \u00e0s fls. 112\/117, diga o autor se proceder\u00e1, no prazo de 15 (quinze) dias, \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o inicial para substitui\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, a teor dos artigos 338 e 339, \u00a7 1\u00ba, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. - ADV: CLESIO DE OLIVEIRA (OAB 102136\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0256\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"137","paginaFinal":"137","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"683753","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13425024","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun  1 2016 10:13:59:187PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0050200-94.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0050200-94.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750393577","codPublicacaoOrigem":"1197179465","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0050200-94.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0050200-94.2013.8.26.0506 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau Unibanco S\/A - Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, para o fim de condenar a r\u00e9 a manter o plano de sa\u00fade do autor e de seus eventuais dependentes, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es e valores oferecidos anteriormente \u00e0 aposentadoria dele, arcando este \u00faltimo com o pagamento da presta\u00e7\u00e3o em sua integralidade, acrescida apenas dos \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o legais, divulgados pelos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos reguladores.Levando-se em conta que as partes sucumbiram de forma equivalente, as custas e despesas processuais ser\u00e3o repartidas na propor\u00e7\u00e3o de 50% para cada qual, e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados em 20% do valor atualizado da causa, s\u00e3o devidos reciprocamente, vedada a cobran\u00e7a contra o autor, nos termos da Lei 1.060\/50.P.R.I - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), CLESIO DE OLIVEIRA (OAB 102136\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0328\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"119","paginaFinal":"119","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922508","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033820","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:27:03:197AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0050200-94.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0050200-94.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"193627678","codPublicacaoOrigem":"477246290","dataDivulgacao":"Oct 31 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  1 2013 12:00:00:000AM","numero":"0050200-94.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1531","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0050200-94.2013.8.26.0506-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-Jose Luiz Vieira-VISTOS, ETC.Comprova o autor documentalmente que trabalhou para o Ita\u00fa Unibanco S.A.por mais de 34 anos, ocasi\u00e3o em que aderiu ao \"Programa ao Incentivo a Aposentadoria Volunt\u00e1ria\", sendo que na conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho constou que haveria a possibilidade da perman\u00eancia do contrato, relativo ao plano de sa\u00fade, mesmo ap\u00f3s o desligamento.Demonstra o autor, por outro lado que era benefici\u00e1rio do plano \"ESPECIAL I\", o qual aos 03\/12\/2012 fora alterado para o \"BASE\", o que elevou a sua mensalidade de R$266,38 para R$532,76, em face de dois benefici\u00e1rios.Pois bem, nossa jurisprud\u00eancia vem entendendo que o aposentado que contribui para o pagamento de plano ou seguro coletivo de sa\u00fade, por mais de 10(dez) anos, faz jus a ser mantido como benefici\u00e1rio, com seus dependentes, mantidas as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura existentes quando da vig\u00eancia do contrato laboral.Assim, diante dos argumentos acima, somados a regra prevista nos arts.30 e 31 da Lei dos Planos de Sa\u00fade, concedo a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para o fim de assegurar ao autor e seus eventuais dependentes, a manuten\u00e7\u00e3o da mesma cobertura e valores existentes quando ainda se encontrava na ativa, sem os acr\u00e9scimos que ora est\u00e3o sendo discutidos, desde que o autor assuma o pagamento integral da presta\u00e7\u00e3o.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio, restando fixada uma multa no importe de R$100,00 para cada dia que a medida fora descumprida.Quanto ao mais, cite-se o r\u00e9u com as cautelas de praxe.Intimemse. -ADV: CLESIO DE OLIVEIRA (OAB 102136\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"62","paginaFinal":"62","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"363346","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2235297","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334","usuarioCadastro":"douglas.fujikawa","dataHoraCadastro":"Oct 31 2013 03:10:22:740AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0050200-94.2013.8.26.0506","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0050200-94.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}