{"numero":"0052287-38.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"0052287-38.2017.8.26.0100    Extinto","classe":"Reclama\u00e7\u00e3o Pr\u00e9-processual","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Expediente Pr\u00e9-Processual","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"24\/08\/2017 \u00e0s 10:48 - Direcionada\nSetor de Concilia\u00e7\u00e3o - Associa\u00e7\u00e3o Comercial\/SP - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Ricardo Pereira Junior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.000,00","partes":[{"tipo":"Reclamante","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reclamada","nome":"Ad\u00e9lia Ozorio da Silva"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Baixa Definitiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Senten\u00e7a - Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo - Pr\u00e9-Processual - CEJUSC","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\nSETOR  DE CONCILIA\u00c7\u00c3O  - ASSOCIA\u00c7\u00c3O  COMERCIAL\/SP\nRua  da Gl\u00f3ria,  346, T\u00e9rreo\nCEP  01510-000 , S\u00e3o  Paulo  - SP\nSENTEN\u00c7A\nReclama\u00e7\u00e3o  n\u00ba: 0052287-38.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Reclama\u00e7\u00e3o Pr\u00e9-processual  - Expediente  Pr\u00e9-Processual\nReclamante : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nReclamado : Ad\u00e9lia Ozorio  da Silva\nVistos.\nPedido  de  homologa\u00e7\u00e3o  de  folhas  02\/04.  HOMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  a  \nque  chegaram  as  partes  para  que  produza  os  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  julgando  extinto  o  \nexpediente  nos  termos  do  Provimento  CSM  n\u00ba  2.348\/2016  (Resolu\u00e7\u00e3o  CNJ  n\u00ba  125).  \nA  decis\u00e3o  transita  em  julgado  nesta  data,  uma  vez  que  todas  as  partes  concordam  com  \no  teor  do  acordo  homologado.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de 2017 .\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a).  Ricardo  Pereira Junior\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0052287-38.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 376D324. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO PEREIRA JUNIOR, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:36 . fls. 5"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":6,"total_andamentos":6}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"742753733","codPublicacaoOrigem":"1192438605","dataDivulgacao":"Aug 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"0052287-38.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2419","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0052287-38.2017.8.26.0100 CLASSE :RECLAMA\u00c7\u00c3O PR\u00c9-PROCESSUAL RECLAMANTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. RECLAMADA : Ad\u00e9lia Ozorio da Silva VARA :SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O - ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMERCIAL\/SP","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 24\/08\/2017","paginaInicial":"8","paginaFinal":"8","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"918198","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25714662","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 28 2017 08:05:37:410AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0052287-38.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0052287-38.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}