{"numero":"0056892-69.2013.8.26.0002","processos":[{"processo":"0056892-69.2013.8.26.0002","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Arrendamento Mercantil","outros_assuntos":null,"local_fisico":"03\/10\/2017 00:00 - Imprensa - Rela\u00e7\u00e3o: 0365\/2017 - Rela\u00e7\u00e3o n\u00ba 365\/2017.","distribuicao":"15\/08\/2013 \u00e0s 15:38 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Emanuel Brand\u00e3o Filho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.355,80","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Banco Ita\u00fa BBA S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Alessandro Aparecido Fonseca"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Egberto Hernandes Blanco"},{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Cristina Lopes Scortecci"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0365\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 1956-1962","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0365\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor do comprovante de remo\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular efetuada junto ao Detran, via renajud. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao autor do comprovante de remo\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular efetuada junto ao Detran, via renajud.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0331\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2346-2358","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0331\/2017 Teor do ato: VISTOS.Fl. 133: HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, a desist\u00eancia manifestada nos termos ali pleiteados e, como consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, fazendo-o com fundamento no artigo 775 do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem honor\u00e1rios, por aus\u00eancia de lide no momento em que formulado o pedido de desist\u00eancia.Dou por levantado o arresto sobre contas aplica\u00e7\u00f5es financeiras do executado realizado via sistema Bacenjud (fls. 117\/118 e 125).Proceda-se ao desbloqueio do ve\u00edculo via sistema Renajud (fl. 62).Tendo em vista a inexist\u00eancia de interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, publique-se, comunique-se e arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. P.R.I. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada Ren\u00fancia pelo Autor    VISTOS.Fl. 133: HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, a desist\u00eancia manifestada nos termos ali pleiteados e, como consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, fazendo-o com fundamento no artigo 775 do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem honor\u00e1rios, por aus\u00eancia de lide no momento em que formulado o pedido de desist\u00eancia.Dou por levantado o arresto sobre contas aplica\u00e7\u00f5es financeiras do executado realizado via sistema Bacenjud (fls. 117\/118 e 125).Proceda-se ao desbloqueio do ve\u00edculo via sistema Renajud (fl. 62).Tendo em vista a inexist\u00eancia de interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, publique-se, comunique-se e arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada Ren\u00fancia pelo Autor","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n04795-100  \n      \n0056892-69.2013.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0056892-69.2013.8.26.0002  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  Extrajudicial\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : Alessandro Aparecido Fonseca\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  30  de  agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  \nDireito,  Dr(a).  Emanuel  Brand\u00e3o  Filho . _______,  Escr.,  subscr.\nVISTOS.\nFl.  133:\n HOMOLOGO ,  para  que  produza  seus  \njur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  a  desist\u00eancia  manifestada  nos  termos  ali  pleiteados  e,  como  \nconsequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTA  a  presente  execu\u00e7\u00e3o  de  t\u00edtulo  extrajudicial,  \nfazendo-o  com  fundamento  no  artigo  775  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSem  honor\u00e1rios,  por  aus\u00eancia  de  lide  no  momento  em  \nque  formulado  o  pedido  de  desist\u00eancia.\nDou  por  levantado  o  arresto  sobre  contas  aplica\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras  do  executado  realizado  via  sistema  Bacenjud  (fls.  117\/118  e  125).\nProceda-se  ao  desbloqueio  do  ve\u00edculo  via  sistema  \nRenajud  (fl.  62).\nTendo em  vista  a  inexist\u00eancia  de  interesse  recursal,  \ncertifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  publique-se,  comunique-se  e  arquivem-se  os  \nautos,  com  as  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nEmanuel  Brand\u00e3o  Filho\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056892-69.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000098EPN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMANUEL BRANDAO FILHO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 12:32 . fls. 1"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura   Juntada de peti\u00e7\u00e3o com andamento.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FJMJ17015238832","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Sem Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente - Execu\u00e7\u00e3o Frustrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento    Certid\u00e3o - sem manifesta\u00e7\u00e3o do exequente e arquivo","anexo":{"label":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FJMJ17011473594","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0040\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2292 P\u00e1gina: 2029-2034","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0040\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2292 P\u00e1gina: 2029-2034","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0040\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes quanto a ocorr\u00eancia de bloqueio\/transfer\u00eancia do valor parciall do d\u00e9bito, na quantia de R$ 102,70.O executado est\u00e1 intimado a, no prazo de 05 (cinco) dias, manifestar-se nos termos do \u00a7 3\u00ba, artigo 854, do NCPC. Na aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o, converter-se \u00e0 o valor em penhora (artigo 854, \u00a7 5\u00ba, NCPC), ficando ciente tamb\u00e9m da resposta negativa de pesquisa efetuada junto a DRF. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0040\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 102\/115: a) defiro o arresto, via sistema BACEN-JUD, em contas ou aplica\u00e7\u00f5es financeiras em nome do executado Alessandro Aparecido Fonseca, CPF 135.144.388-70, at\u00e9 o valor do d\u00e9bito (R$ 12.310,10).b) Restando negativo ou insuficiente o arresto, defiro a pesquisa de bens via INFOJUD (\u00faltimo exerc\u00edcio).c) Desde j\u00e1 fica consignado que, por desnecess\u00e1rio, o Ju\u00edzo n\u00e3o interceder\u00e1 para a pesquisa de bens junto ao DETRAN e registro de im\u00f3veis, \u00f4nus do exequente. d) Caso, por\u00e9m, o exequente encontre alguma resist\u00eancia ao fornecimento de dados do executado Alessandro Aparecido Fonseca, CPF 135.144.388-70, c\u00f3pia desta decis\u00e3o SERVIR\u00c1 DE ALVAR\u00c1 JUDICIAL (com prazo de 90 dias) para que o \u00f3rg\u00e3o destinat\u00e1rio (exceto BACEN e DRF) informe sobre a exist\u00eancia de bens pertencentes ao executado.e) Com as respostas, intime-se o exequente para manifestar-se em termos de prosseguimento, no prazo de 5 (cinco) dias. f) No sil\u00eancio, ao arquivo.Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o - Transfer\u00eancia de Valor - Bloqueio\/Penhora On Line    Ci\u00eancia \u00e0s partes quanto a ocorr\u00eancia de bloqueio\/transfer\u00eancia do valor parciall do d\u00e9bito, na quantia de R$ 102,70.O executado est\u00e1 intimado a, no prazo de 05 (cinco) dias, manifestar-se nos termos do \u00a7 3\u00ba, artigo 854, do NCPC. Na aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o, converter-se \u00e0 o valor em penhora (artigo 854, \u00a7 5\u00ba, NCPC), ficando ciente tamb\u00e9m da resposta negativa de pesquisa efetuada junto a DRF.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o - Transfer\u00eancia de Valor - Bloqueio\/Penhora On Line","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Determinado o bloqueio\/penhora on line    Vistos.Fls. 102\/115: a) defiro o arresto, via sistema BACEN-JUD, em contas ou aplica\u00e7\u00f5es financeiras em nome do executado Alessandro Aparecido Fonseca, CPF 135.144.388-70, at\u00e9 o valor do d\u00e9bito (R$ 12.310,10).b) Restando negativo ou insuficiente o arresto, defiro a pesquisa de bens via INFOJUD (\u00faltimo exerc\u00edcio).c) Desde j\u00e1 fica consignado que, por desnecess\u00e1rio, o Ju\u00edzo n\u00e3o interceder\u00e1 para a pesquisa de bens junto ao DETRAN e registro de im\u00f3veis, \u00f4nus do exequente. d) Caso, por\u00e9m, o exequente encontre alguma resist\u00eancia ao fornecimento de dados do executado Alessandro Aparecido Fonseca, CPF 135.144.388-70, c\u00f3pia desta decis\u00e3o SERVIR\u00c1 DE ALVAR\u00c1 JUDICIAL (com prazo de 90 dias) para que o \u00f3rg\u00e3o destinat\u00e1rio (exceto BACEN e DRF) informe sobre a exist\u00eancia de bens pertencentes ao executado.e) Com as respostas, intime-se o exequente para manifestar-se em termos de prosseguimento, no prazo de 5 (cinco) dias. f) No sil\u00eancio, ao arquivo.Int.","anexo":{"label":"Determinado o bloqueio\/penhora on line","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, (TORRE  BRIGADEIRO)  \n-  10\u00ba  ANDAR,  JURUBATUBA  - CEP  04795-100,  FONE: 5541-8083,  \nS\u00c3O  PAULO-SP  - E-MAIL:  STOAMARO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0056892-69.2013.8.26.0002  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  24\/01\/2017  ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a).  Emanuel  Brand\u00e3o  Filho . Eu,  ____   ZSTM  Escrevente.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0056892-69.2013.8.26.0002  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  \nExtrajudicial\nRequerente :Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido :Alessandro  Aparecido Fonseca\nV is to s.\nFls . 1 02\/1 15: \na )  d efir o  o  a rre sto ,  v ia  s is te m a B A CEN -J U D,  e m  \nc o nta s  ou  ap lic a\u00e7\u00f5 es  fin an ceir a s  em  nom e  do  ex ecu ta d o \nAle ssa n dro  \nAparecid o  F on se ca ,  C PF 135.1 44.3 88-7 0\n,  at\u00e9   o  valo r  do  d\u00e9b ito   (R $ \n1 2.3 10,1 0).\nb)  R esta n do  neg ativ o  ou  in su fic ie n te   o  arre sto , \nd efir o  a  p esq uis a  d e b en s v ia  I N FO JU D ( \u00fa ltim o e x erc \u00edc io ).\nc)  Desde  j\u00e1  fica  consignado  que,  por  desnecess\u00e1rio,  o  \nJu\u00edzo  n\u00e3o  interceder\u00e1  para  a  pesquisa  de  bens  junto  ao  DETRAN  e  registro  de  \nim\u00f3veis,  \u00f4nus  do  exequente.  \nd)   Caso,  por\u00e9m,  o  exequente  encontre  alguma  \nresist\u00eancia  ao  fornecimento  de  dados  do  executado  \nAlessandro Aparecido  \nFonseca, CPF  135.144.388-70\n, \nc\u00f3pia desta  decis\u00e3o  SERVIR\u00c1  DE  ALVAR\u00c1  \nJUDICIAL  (com  prazo  de  90  dias)  para  que  o  \u00f3rg\u00e3o  destinat\u00e1rio  (exceto  BACEN  \ne  DRF)  informe  sobre  a  exist\u00eancia  de  bens  pertencentes  ao  executado.\ne )  C om  as  re sp osta s,  in tim e-s e  o  e x eq uen te  p ara  \nm an if e sta r-s e  e m  t e rm os d e p ro sse g uim en to , n o p ra zo  d e 5  ( c in co ) d ia s. \nf ) N o s il\u00ea n cio , a o  a rq uiv o.\nI n t.\nS\u00e3o  Paulo , 24\/01\/2017  .\nEmanuel  Brand\u00e3o  Filho\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056892-69.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000083UI2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMANUEL BRANDAO FILHO, liberado nos autos em 30\/01\/2017 \u00e0s 19:47 . fls. 1"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   cls","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FJMJ16015002433","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0371\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2207 P\u00e1gina: 1692-1697","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0371\/2016 Teor do ato: Por determina\u00e7\u00e3o verbal do(a) M.M.(\u00aa) Jui(\u00edza) de Direito, est\u00e1 o(a) autor(a) intimado a:1) Tomar ci\u00eancia da certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a;2) Manifestar-se em termos de prosseguimento, no prazo de 05 dias.3) Decorrido o prazo supra, sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o arquivados independentemente de intima\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Por determina\u00e7\u00e3o verbal do(a) M.M.(\u00aa) Jui(\u00edza) de Direito, est\u00e1 o(a) autor(a) intimado a:1) Tomar ci\u00eancia da certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a;2) Manifestar-se em termos de prosseguimento, no prazo de 05 dias.3) Decorrido o prazo supra, sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o arquivados independentemente de intima\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2016\/046794-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 11\/07\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0056\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2063 P\u00e1gina: 2196-2202","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0056\/2016 Teor do ato: Vistos. Defiro a convers\u00e3o, anotando a Serventia junto ao SAJ. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o de contrato de financiamento de ve\u00edculo Leasing. Expe\u00e7a-se apenas mandado de cita\u00e7\u00e3o, no endere\u00e7o indicado \u00e0s fls.80, para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652-A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exeq\u00fcente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745-A). N\u00c3O LOCALIZADO O DEVEDOR O OFICIAL FICA AUTORIZADO A PROCEDER NA FORMA DO ART.227\/228 DO CPC PARA SUA CITA\u00c7\u00c3O POR HORA CERTA. FICA CIENTE O OFICIAL DE JUSTI\u00c7A QUE, CASO SEJA LOCALIZADO O BEM NO MOMENTO DA CITA\u00c7\u00c3O A APREENS\u00c3O DEVER\u00c1 SER EFETIVADA EM PROL DO EXEQUENTE. \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel ou expira\u00e7\u00e3o de prazo. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, devendo, o Sr. Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Intime-se. Advogados(s): Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Defiro a convers\u00e3o, anotando a Serventia junto ao SAJ. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o de contrato de financiamento de ve\u00edculo Leasing. Expe\u00e7a-se apenas mandado de cita\u00e7\u00e3o, no endere\u00e7o indicado \u00e0s fls.80, para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652-A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exeq\u00fcente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745-A). N\u00c3O LOCALIZADO O DEVEDOR O OFICIAL FICA AUTORIZADO A PROCEDER NA FORMA DO ART.227\/228 DO CPC PARA SUA CITA\u00c7\u00c3O POR HORA CERTA. FICA CIENTE O OFICIAL DE JUSTI\u00c7A QUE, CASO SEJA LOCALIZADO O BEM NO MOMENTO DA CITA\u00c7\u00c3O A APREENS\u00c3O DEVER\u00c1 SER EFETIVADA EM PROL DO EXEQUENTE. \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel ou expira\u00e7\u00e3o de prazo. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, devendo, o Sr. Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, SALA 901, SANTO  AMARO  - \nCEP  04717-000,  FONE: 5548-3199  R223, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0056892-69.2013.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0056892-69.2013.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : Alessandro Aparecido Fonseca\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nAos  19  de  fevereiro  de 2016  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz \nde  Direito.  Eu, _______ RSLS, subscr.\nValor  do d\u00e9bito:  R$10.671,64\nHonor\u00e1rios  advocat\u00edcios:  10% sobre  o valor  do d\u00e9bito\n  Vistos.\nDefiro  a  convers\u00e3o,  anotando  a  Serventia\n junto  ao  SAJ.  Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  \nexecu\u00e7\u00e3o  de  contrato  de  financiamento  de  ve\u00edculo  Leasing.\nExpe\u00e7a-se  apenas  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o,  no  endere\u00e7o  indicado  \u00e0s  fls.80,\n para  \npossibilitar  o cumprimento  volunt\u00e1rio  da  obriga\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  3 (tr\u00eas)  dias,  sob  pena  de  \npenhora.  Arbitro  os  honor\u00e1rios  de  advogado  em  10%  sobre  o  valor  em  execu\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  20,  \u00a7  \n3.\u00ba),  com  a  advert\u00eancia  de  que  esta  verba  ser\u00e1  reduzida  pela  metade  na  hip\u00f3tese  de  integral  \npagamento  no  prazo  supramencionado  (CPC,  art.  652-A,  par.  \u00fan.),  assegurada  a  possibilidade  de  \naltera\u00e7\u00e3o,  secundum  eventum  litis,  no  julgamento  dos  eventuais  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o.  Advirto  \nque  eventual  insucesso  na  concreta  tentativa  de  localiza\u00e7\u00e3o  do  devedor  dever\u00e1  ser  certificado  \n(CPC,  art.652,  \u00a7  5.\u00ba),  para  que,  havendo  patrim\u00f4nio,  seja  efetuado  o  arresto  ex  officio,  na  forma  \ndo  artigo  653  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  O  edital  deve  conter  a  advert\u00eancia  do  prazo  de  3  dias  \npara  pagamento  e  de  15  dias  para  oferta  de  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o.\nO  executado  poder\u00e1  apresentar  defesa  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  contado  da  \ndata  da  juntada  aos  autos,  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o,  com  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  mediante  \ndistribui\u00e7\u00e3o  por  depend\u00eancia  (CPC,  art.  738).  No  caso  de  embargos  manifestamente  protelat\u00f3rios,  \no  devedor  sujeitar-se-\u00e1  ao  pagamento  de  multa  de  at\u00e9  20%  sobre  o  valor  em  execu\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  \n740,  par.  \u00fan.).  O  reconhecimento  do  cr\u00e9dito  do  exeq\u00fcente  e  o  dep\u00f3sito  de  30%  do  valor  em  \nexecu\u00e7\u00e3o  (incluindo  custas  e  honor\u00e1rios  de  advogado),  no  prazo  para  oferta  de  embargos,  \npermitir\u00e1  ao  executado  requerer  seja  admitido  o  pagamento  do  saldo  remanescente  em  at\u00e9  6  (seis)  \nparcelas  mensais,  acrescidas  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  (CPC,  \nart.  745-A).\nN\u00c3O LOCALIZADO  O  DEVEDOR  O  OFICIAL  FICA  AUTORIZADO  A  \nPROCEDER  NA  FORMA  DO  ART.227\/228  DO  CPC  PARA  SUA  CITA\u00c7\u00c3O  POR  \nHORA  CERTA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056892-69.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000006OR56. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMANUEL BRANDAO FILHO, liberado nos autos em 23\/02\/2016 \u00e0s 15:26 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, SALA 901, SANTO  AMARO  - \nCEP  04717-000,  FONE: 5548-3199  R223, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0056892-69.2013.8.26.0002  - p.  2\nFICA\n CIENTE  O  OFICIAL  DE  JUSTI\u00c7A  QUE,  CASO  SEJA  \nLOCALIZADO  O  BEM  NO  MOMENTO  DA  CITA\u00c7\u00c3O  A  APREENS\u00c3O  DEVER\u00c1  \nSER  EFETIVADA  EM  PROL  DO  EXEQUENTE.\n\u00c9  defeso  ao  oficial\n devolver  o  mandado  com  a  mera  alega\u00e7\u00e3o  do  devedor  acerca  \nde  eventual  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  ou  expira\u00e7\u00e3o  de  prazo.\nConsiderando-se  o  elevado  volume  de  processos  em  andamento  e  o  m\u00ednimo  \nn\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  Cart\u00f3rio,  al\u00e9m  da  celeridade  imposta  pela  Emenda  \nConstitucional  n\u00famero  45  (reforma  do  Judici\u00e1rio),  a  presente  servir\u00e1  de  mandado,  devendo,  o  Sr.  \nOficial,  atender  aos  ditames  legais,  observando-se  que,  conforme  Cap\u00edtulo  VI  das  NSCGJ,  itens  \n04  e  05,  \u00e9  vedado  ao  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  receber  numer\u00e1rio  diretamente  das  partes,  tendo,  ainda,  \na  obriga\u00e7\u00e3o  de  se  identificar  quando  do  cumprimento  dos  mandados.  \nDefiro  os  benef\u00edcios  do  artigo  172  e  par\u00e1grafos  do  CPC.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  fevereiro  de  2016 .\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Emanuel  Brand\u00e3o  FilhoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056892-69.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000006OR56. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMANUEL BRANDAO FILHO, liberado nos autos em 23\/02\/2016 \u00e0s 15:26 . fls. 2"}},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   cls","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0336\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1988 P\u00e1gina: 2192\/2198","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0336\/2015 Teor do ato: Intima\u00e7\u00e3o para o autor cumprir o determinado no item \"b\" de fls. 61 (convers\u00e3o do processo em a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o). Advogados(s): Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intima\u00e7\u00e3o para o autor cumprir o determinado no item \"b\" de fls. 61 (convers\u00e3o do processo em a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0242\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1939 P\u00e1gina: 1910\/1914","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0242\/2015 Teor do ato: Indique, o autor, os endere\u00e7os pesquisados e ainda n\u00e3o diligenciados recolhendo, tamb\u00e9m, as respectivas taxas para nova tentativa de cita\u00e7\u00e3o. (a peti\u00e7\u00e3o de fls 74 veio acompanhada somente da guia de pagamento das pesquisas, sem a dilig\u00eancia que menciona). Advogados(s): Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Indique, o autor, os endere\u00e7os pesquisados e ainda n\u00e3o diligenciados recolhendo, tamb\u00e9m, as respectivas taxas para nova tentativa de cita\u00e7\u00e3o. (a peti\u00e7\u00e3o de fls 74 veio acompanhada somente da guia de pagamento das pesquisas, sem a dilig\u00eancia que menciona).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1858 P\u00e1gina: 2130\/2143","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1858 P\u00e1gina: 2130\/2143","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1858 P\u00e1gina: 2130\/2143","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2015 Teor do ato: Vistos. 1. \u00c0 vista da certid\u00e3o negativa do Sr Oficial de Justi\u00e7a, determino (a) o bloqueio do bem junto ao DETRAN via Renajud e (b) pesquisa de endere\u00e7o do(a) requerido(a) Alessandro Aparecido Fonseca, CPF 135.144.388-70, no cadastro Bacen-Jud e Infojud. 2. Com resposta, (a) providencie o autor em 3 dias o recolhimento\/diferen\u00e7a da taxa R$ 36,60, c\u00f3digo 434-1, pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, (b) providencie a convers\u00e3o do processo em a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o e a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u nos endere\u00e7os indicados nos item \"2\" (oportunamente consignar-se-\u00e1 no mandado que em quaisquer destas duas hip\u00f3teses o ve\u00edculo ser\u00e1 apreendido caso localizado, mesmo em a\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito ou execu\u00e7\u00e3o). 3. Providencie desde j\u00e1 o recolhimento da taxa de dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a para tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do requerido em todos os endere\u00e7os informados e ainda n\u00e3o diligenciados. 4. Desde j\u00e1 fica consignado que, por desnecess\u00e1rio, o Ju\u00edzo n\u00e3o interceder\u00e1 para a obten\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os em outros \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos\/privados. 5. Com a manifesta\u00e7\u00e3o do autor (acerca da convers\u00e3o do feito), tornem conclusos para deliberar acerca da expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o. 6. No entanto, se restarem infrut\u00edferas, dever\u00e1 ocorrer a cita\u00e7\u00e3o por edital. 7. No sil\u00eancio do autor, intime-se-o por carta a dar andamento ao feito em 48 horas sob pena de extin\u00e7\u00e3o na forma do art. 267, III, do CPC. Int. Advogados(s): Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia tamb\u00e9m da inclus\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular junto ao Detran, via renajud. Advogados(s): Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor da resposta de pesquisa efetuada, via sistema BACEN-JUD-2 e Infojud para localiza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os. Advogados(s): Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1. \u00c0 vista da certid\u00e3o negativa do Sr Oficial de Justi\u00e7a, determino (a) o bloqueio do bem junto ao DETRAN via Renajud e (b) pesquisa de endere\u00e7o do(a) requerido(a) Alessandro Aparecido Fonseca, CPF 135.144.388-70, no cadastro Bacen-Jud e Infojud. 2. Com resposta, (a) providencie o autor em 3 dias o recolhimento\/diferen\u00e7a da taxa R$ 36,60, c\u00f3digo 434-1, pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, (b) providencie a convers\u00e3o do processo em a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o e a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u nos endere\u00e7os indicados nos item \"2\" (oportunamente consignar-se-\u00e1 no mandado que em quaisquer destas duas hip\u00f3teses o ve\u00edculo ser\u00e1 apreendido caso localizado, mesmo em a\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito ou execu\u00e7\u00e3o). 3. Providencie desde j\u00e1 o recolhimento da taxa de dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a para tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do requerido em todos os endere\u00e7os informados e ainda n\u00e3o diligenciados. 4. Desde j\u00e1 fica consignado que, por desnecess\u00e1rio, o Ju\u00edzo n\u00e3o interceder\u00e1 para a obten\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os em outros \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos\/privados. 5. Com a manifesta\u00e7\u00e3o do autor (acerca da convers\u00e3o do feito), tornem conclusos para deliberar acerca da expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o. 6. No entanto, se restarem infrut\u00edferas, dever\u00e1 ocorrer a cita\u00e7\u00e3o por edital. 7. No sil\u00eancio do autor, intime-se-o por carta a dar andamento ao feito em 48 horas sob pena de extin\u00e7\u00e3o na forma do art. 267, III, do CPC. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALEXANDRE  DUMAS N\u00ba 206,  SALA  901, SANTO  AMARO  - CEP  \n04717-000,  FONE: 5548-3199  R223, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0056892-69.2013.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0056892-69.2013.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : Alessandro Aparecido Fonseca\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nAos  18  de  mar\u00e7o  de 2015  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de \nDireito.  Eu, _______ PAG, subscr.\nVistos.\n1.  \u00c0  vis ta   da  certid \u00e3o  neg ativ a  do S r  O fic ia l  de  Ju sti\u00e7 a,  d ete rm in o (a )  o  \nb lo queio   do  bem  ju nto   ao   D ETR A N via   R en aju d  e  (b )  pesq uis a   de  en dere \u00e7o   do(a ) \nr e q uerid o(a ) A le ssa n dro  A pare cid o F onse ca,  C PF 1 35.1 44.3 88-7 0,  n o c ad astr o  B acen -\nJ u d e  I n fo ju d.\n2. Com  resposta,  (a)  providencie  o  autor  em  3  dias  o  recolhimento\/diferen\u00e7a  \nda  taxa  R$  36,60 ,  c\u00f3digo  434-1,  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  processo,  (b)  providencie  a  convers\u00e3o  do  \nprocesso  em  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o  e  a  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  nos  endere\u00e7os  indicados  nos  item  \"2\"  \n(oportunamente  consignar-se-\u00e1  no  mandado  que  em  quaisquer  destas  duas  hip\u00f3teses  o  ve\u00edculo  \nser\u00e1  apreendido  caso  localizado,  mesmo  em  a\u00e7\u00e3o  de  dep\u00f3sito  ou  execu\u00e7\u00e3o).\n3.  Providencie  desde  j\u00e1  o  recolhimento  da  taxa  de  dilig\u00eancia  do  oficial  de  \njusti\u00e7a  para  tentativa  de  localiza\u00e7\u00e3o  do  requerido  em  todos  os  endere\u00e7os  informados  e  ainda  n\u00e3o  \ndiligenciados.  \n4. Desde  j\u00e1  fica  consignado  que,  por  desnecess\u00e1rio,  o  Ju\u00edzo  n\u00e3o  interceder\u00e1  \npara  a  obten\u00e7\u00e3o  de  endere\u00e7os  em  outros  \u00f3rg\u00e3os  p\u00fablicos\/privados.  \n5.  Com  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  autor  (acerca  da  convers\u00e3o  do  feito),  tornem  \nconclusos para  deliberar  acerca  da  expedi\u00e7\u00e3o  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o.\n6. No  entanto,  se  restarem  infrut\u00edferas,  dever\u00e1  ocorrer  a  cita\u00e7\u00e3o  por  edital.\n7.  No  sil\u00eancio  do  autor,  intime-se-o  por  carta  a  dar  andamento  ao  feito  em  48  \nhoras  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  na  forma  do  art.  267,  III,  do  CPC.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Emanuel  Brand\u00e3o  FilhoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056892-69.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000005MHY2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMANUEL BRANDAO FILHO, liberado nos autos em 30\/03\/2015 \u00e0s 13:50 . fls. 1"}},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia tamb\u00e9m da inclus\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular junto ao Detran, via renajud.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao autor da resposta de pesquisa efetuada, via sistema BACEN-JUD-2 e Infojud para localiza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2015\/001357-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 09\/03\/2015","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0265\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1699 P\u00e1gina: 1718\/1728","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0265\/2014 Teor do ato: Manifeste-se, o autor\/exequente, sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manifeste-se, o autor\/exequente, sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   mesa R","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2014\/039691-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 16\/07\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   Mesa F","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0206\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1529 P\u00e1gina: 1516\/1524","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0206\/2013 Teor do ato: Manifeste o autor\/exequente sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a Advogados(s): Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste o autor\/exequente sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Presentes os requisitos legais previstos no art. 927 do C\u00f3digo de Processo Civil, defiro a liminar requerida para que seja o autor liminar e provisoriamente reintegrado na posse do ve\u00edculo descrito na inicial. No mesmo ato do cumprimento da ordem o r\u00e9u ser\u00e1 citado, com as advert\u00eancias de praxe, para contestar em 15 dias. Expirado o prazo, com ou sem contesta\u00e7\u00e3o, ao autor e conclusos para saneador ou senten\u00e7a. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, c\u00f3pia da decis\u00e3o servir\u00e1 de mandado. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC, bem como refor\u00e7o policial e arrombamento, se necess\u00e1rios, a serem certificados pelo Oficial de Justi\u00e7a, valendo c\u00f3pia desta decis\u00e3o como of\u00edcio para requisi\u00e7\u00e3o de for\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alexandre  Dumas  n\u00ba  206 ,   Sala  901  -   Santo  Amaro\nCEP:   04717-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   5548-3199  r223  -  E-mail:   stoamaro6cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0056892-69.2013.8.26.0002  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : Alessandro Aparecido Fonseca\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  22  de  agosto  de  2013  ,fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  da  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  Foro  Regional  de  Santo  Amaro,  Dr.  Emanuel  \nBrand\u00e3o  Filho   Eu,( Maria  Edilene  Mendes  Santos ) Escrevente  ,digitei  \nVistos.\nPresentes os  requisitos  legais  previstos  no  art.  927  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  defiro  a  liminar  requerida  para  que  seja  o  autor  liminar  e \nprovisoriamente  reintegrado  na  posse  do  ve\u00edculo  descrito  na  inicial.  No  mesmo  ato  \ndo  cumprimento  da  ordem  o  r\u00e9u  ser\u00e1  citado,  com  as  advert\u00eancias  de  praxe,  para  \ncontestar  em  15  dias.  Expirado  o  prazo,  com  ou  sem  contesta\u00e7\u00e3o,  ao  autor  e  conclusos  \npara  saneador  ou  senten\u00e7a.  \nConsiderando-se  o  elevado  volume  de  processos  em  andamento  e  o \nm\u00ednimo  n\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  Cart\u00f3rio,  c\u00f3pia  da  decis\u00e3o  \nservir\u00e1  de  mandado .  Defiro  os  benef\u00edcios  do  artigo  172  e  par\u00e1grafos  do  CPC,  bem  \ncomo  refor\u00e7o  policial  e  arrombamento,  se  necess\u00e1rios,  a  serem  certificados  pelo  Oficial  \nde  Justi\u00e7a,  valendo  c\u00f3pia  desta  decis\u00e3o  como  of\u00edcio  para  requisi\u00e7\u00e3o  de  for\u00e7a.\nInt. S\u00e3o Paulo , 22  de  agosto  de  2013 .\n     \nEmanuel  Brand\u00e3o  Filho\n Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056892-69.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000003XQE7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMANUEL BRANDAO FILHO, liberado nos autos em 22\/08\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"20\/08\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":63,"total_andamentos":63}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"179939744","codPublicacaoOrigem":"452646010","dataDivulgacao":"Aug 20 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 20 2013 12:00:00:000AM","numero":"0056892-69.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1480","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0056892-69.2013.8.26.0002 CLASSE :REINTEGRA\u00c7\u00c3O\/MANUTEN\u00c7\u00c3O DE POSSE REQTE : Banco Ita\u00fa BBA S\/A ADVOGADO : 272353\/SP-Paulo Cesar Medeiros Eyzano REQDO : Alessandro Aparecido Fonseca VARA :6\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II-SANTO AMARO EM 15\/08\/2013","paginaInicial":"1851","paginaFinal":"1851","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"346600","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"1918759","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug 20 2013 05:40:53:030AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Aug 20 2013 08:40:27:840AM","numeroCNJ":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroAntigo":"272353","numeroUnificado":"0056892-69.2013.8.26.0002|272353","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"314191348","codPublicacaoOrigem":"643405724","dataDivulgacao":"Apr  1 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"0056892-69.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1858","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0056892-69.2013.8.26.0002- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Alessandro Aparecido Fonseca-Ci\u00eancia ao autor da resposta de pesquisa efetuada, via sistema BACEN-JUD-2 e Infojud para localiza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os.-ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0110\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2135","paginaFinal":"2135","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"484236","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5842838","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Mar 31 2015 10:49:50:100PM","codUsuarioAlteracao":"126478","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Apr  6 2015 08:20:00:000AM","numeroCNJ":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"314191349","codPublicacaoOrigem":"643405725","dataDivulgacao":"Apr  1 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"0056892-69.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1858","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0056892-69.2013.8.26.0002- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Alessandro Aparecido Fonseca-Ci\u00eancia tamb\u00e9m da inclus\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular junto ao Detran, via renajud.-ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0110\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2135","paginaFinal":"2135","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"484236","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5842838","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Mar 31 2015 10:49:50:100PM","codUsuarioAlteracao":"126478","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Apr  6 2015 08:20:00:000AM","numeroCNJ":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"441097989","codPublicacaoOrigem":"807047489","dataDivulgacao":"Feb 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"0056892-69.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2063","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0056892-69.2013.8.26.0002 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Vistos. Defiro a convers\u00e3o, anotando a Serventia junto ao SAJ. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o de contrato de financiamento de ve\u00edculo Leasing. Expe\u00e7a-se apenas mandado de cita\u00e7\u00e3o, no endere\u00e7o indicado \u00e0s fls.80, para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652-A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exequente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745-A). N\u00c3O LOCALIZADO O DEVEDOR O OFICIAL FICA AUTORIZADO A PROCEDER NA FORMA DO ART.227\/228 DO CPC PARA SUA CITA\u00c7\u00c3O POR HORA CERTA. FICA CIENTE O OFICIAL DE JUSTI\u00c7A QUE, CASO SEJA LOCALIZADO O BEM NO MOMENTO DA CITA\u00c7\u00c3O A APREENS\u00c3O DEVER\u00c1 SER EFETIVADA EM PROL DO EXEQUENTE. \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel ou expira\u00e7\u00e3o de prazo. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, devendo, o Sr. Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Intime-se. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0056\/2016 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2199","paginaFinal":"2199","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"623684","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11372608","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 24 2016 10:29:00:840PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroAntigo":".227\/228","numeroUnificado":"0056892-69.2013.8.26.0002|.227\/228","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"629219304","codPublicacaoOrigem":"1095979199","dataDivulgacao":"Feb 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0056892-69.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2292","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0056892-69.2013.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Alessandro Aparecido Fonseca - Vistos.Fls. 102\/115: a) defiro o arresto, via sistema BACEN-JUD, em contas ou aplica\u00e7\u00f5es financeiras em nome do executado Alessandro Aparecido Fonseca, CPF 135.144.388-70, at\u00e9 o valor do d\u00e9bito (R$ 12.310,10).b) Restando negativo ou insuficiente o arresto, defiro a pesquisa de bens via INFOJUD (\u00faltimo exerc\u00edcio).c) Desde j\u00e1 fica consignado que, por desnecess\u00e1rio, o Ju\u00edzo n\u00e3o interceder\u00e1 para a pesquisa de bens junto ao DETRAN e registro de im\u00f3veis, \u00f4nus do exequente. d) Caso, por\u00e9m, o exequente encontre alguma resist\u00eancia ao fornecimento de dados do executado Alessandro Aparecido Fonseca, CPF 135.144.388-70, c\u00f3pia desta decis\u00e3o SERVIR\u00c1 DE ALVAR\u00c1 JUDICIAL (com prazo de 90 dias) para que o \u00f3rg\u00e3o destinat\u00e1rio (exceto BACEN e DRF) informe sobre a exist\u00eancia de bens pertencentes ao executado.e) Com as respostas, intime-se o exequente para manifestar-se em termos de prosseguimento, no prazo de 5 (cinco) dias. f) No sil\u00eancio, ao arquivo.Int. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0040\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2031","paginaFinal":"2031","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"839726","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20002674","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 09:37:26:300AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"629219305","codPublicacaoOrigem":"1095979200","dataDivulgacao":"Feb 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0056892-69.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2292","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0056892-69.2013.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Ci\u00eancia \u00e0s partes quanto a ocorr\u00eancia de bloqueio\/transfer\u00eancia do valor parciall do d\u00e9bito, na quantia de R$ 102,70.O executado est\u00e1 intimado a, no prazo de 05 (cinco) dias, manifestar-se nos termos do \u00a7 3\u00ba, artigo 854, do NCPC. Na aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o, converter-se \u00e0 o valor em penhora (artigo 854, \u00a7 5\u00ba, NCPC), ficando ciente tamb\u00e9m da resposta negativa de pesquisa efetuada junto a DRF. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0040\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2031","paginaFinal":"2031","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"839726","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20002674","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 09:37:26:300AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752979676","codPublicacaoOrigem":"1198899686","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0056892-69.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0056892-69.2013.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Alessandro Aparecido Fonseca - VISTOS.Fl. 133: HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, a desist\u00eancia manifestada nos termos ali pleiteados e, como consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, fazendo-o com fundamento no artigo 775 do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem honor\u00e1rios, por aus\u00eancia de lide no momento em que formulado o pedido de desist\u00eancia.Dou por levantado o arresto sobre contas aplica\u00e7\u00f5es financeiras do executado realizado via sistema Bacenjud (fls. 117\/118 e 125).Proceda-se ao desbloqueio do ve\u00edculo via sistema Renajud (fl. 62).Tendo em vista a inexist\u00eancia de interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, publique-se, comunique-se e arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. P.R.I. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0331\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2353","paginaFinal":"2353","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:943AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"553791241","codPublicacaoOrigem":"974246239","dataDivulgacao":"Sep 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"0056892-69.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2207","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0056892-69.2013.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Alessandro Aparecido Fonseca - Por determina\u00e7\u00e3o verbal do(a) M.M.(\u00aa) Jui(\u00edza) de Direito, est\u00e1 o(a) autor(a) intimado a:1) Tomar ci\u00eancia da certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a;2) Manifestar-se em termos de prosseguimento, no prazo de 05 dias.3) Decorrido o prazo supra, sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o arquivados independentemente de intima\u00e7\u00e3o. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0371\/2016 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1694","paginaFinal":"1694","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"746756","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16147910","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 22 2016 11:51:30:167PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"248326843","codPublicacaoOrigem":"559619735","dataDivulgacao":"Jul 29 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 30 2014 12:00:00:000AM","numero":"0056892-69.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1699","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0056892-69.2013.8.26.0002- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Manifeste-se, o autor\/exequente, sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a.-ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0265\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1722","paginaFinal":"1722","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"423776","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3492939","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jul 29 2014 07:45:48:467AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroAntigo":"272353","numeroUnificado":"0056892-69.2013.8.26.0002|272353","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"363082304","codPublicacaoOrigem":"686897514","dataDivulgacao":"Aug  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"0056892-69.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1939","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0056892-69.2013.8.26.0002 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Alessandro Aparecido Fonseca - Indique, o autor, os endere\u00e7os pesquisados e ainda n\u00e3o diligenciados recolhendo, tamb\u00e9m, as respectivas taxas para nova tentativa de cita\u00e7\u00e3o. (a peti\u00e7\u00e3o de fls 74 veio acompanhada somente da guia de pagamento das pesquisas, sem a dilig\u00eancia que menciona). - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0242\/2015 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1912","paginaFinal":"1912","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"519272","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8759341","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug  4 2015 11:34:18:773PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"314191350","codPublicacaoOrigem":"643405726","dataDivulgacao":"Apr  1 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"0056892-69.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1858","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0056892-69.2013.8.26.0002- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Alessandro Aparecido Fonseca-Vistos. 1. \u00c0 vista da certid\u00e3o negativa do Sr Oficial de Justi\u00e7a, determino (a) o bloqueio do bem junto ao DETRAN via Renajud e (b) pesquisa de endere\u00e7o do(a) requerido(a) Alessandro Aparecido Fonseca, CPF 135.144.388-70, no cadastro Bacen-Jud e Infojud. 2. Com resposta, (a) providencie o autor em 3 dias o recolhimento\/diferen\u00e7a da taxa R$ 36,60, c\u00f3digo 434-1, pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, (b) providencie a convers\u00e3o do processo em a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o e a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u nos endere\u00e7os indicados nos item \"2\" (oportunamente consignar-se-\u00e1 no mandado que em quaisquer destas duas hip\u00f3teses o ve\u00edculo ser\u00e1 apreendido caso localizado, mesmo em a\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito ou execu\u00e7\u00e3o). 3. Providencie desde j\u00e1 o recolhimento da taxa de dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a para tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do requerido em todos os endere\u00e7os informados e ainda n\u00e3o diligenciados. 4. Desde j\u00e1 fica consignado que, por desnecess\u00e1rio, o Ju\u00edzo n\u00e3o interceder\u00e1 para a obten\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os em outros \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos\/privados. 5. Com a manifesta\u00e7\u00e3o do autor (acerca da convers\u00e3o do feito), tornem conclusos para deliberar acerca da expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o. 6. No entanto, se restarem infrut\u00edferas, dever\u00e1 ocorrer a cita\u00e7\u00e3o por edital. 7. No sil\u00eancio do autor, intime-se-o por carta a dar andamento ao feito em 48 horas sob pena de extin\u00e7\u00e3o na forma do art. 267, III, do CPC. Int.-ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0110\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2135","paginaFinal":"2135","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"484236","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5842838","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Mar 31 2015 10:49:50:100PM","codUsuarioAlteracao":"126478","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Apr  6 2015 08:20:00:000AM","numeroCNJ":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroAntigo":"135.144.388-70","numeroUnificado":"0056892-69.2013.8.26.0002|135.144.388-70","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"769490493","codPublicacaoOrigem":"1209335756","dataDivulgacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0056892-69.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2444","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0056892-69.2013.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Ci\u00eancia ao autor do comprovante de remo\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular efetuada junto ao Detran, via renajud. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0365\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1958","paginaFinal":"1958","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"933552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26854896","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 01:02:17:493AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"192832709","codPublicacaoOrigem":"476101024","dataDivulgacao":"Oct 29 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 30 2013 12:00:00:000AM","numero":"0056892-69.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1529","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0056892-69.2013.8.26.0002-Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Manifeste o autor\/exequente sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a-ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0206\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA TEIXEIRA MAFRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ALICKE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1520","paginaFinal":"1520","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"362559","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2219072","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Oct 28 2013 03:41:12:800AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroAntigo":"272353","numeroUnificado":"0056892-69.2013.8.26.0002|272353","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"393840258","codPublicacaoOrigem":"713056046","dataDivulgacao":"Oct 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"0056892-69.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1988","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0056892-69.2013.8.26.0002 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Alessandro Aparecido Fonseca - Intima\u00e7\u00e3o para o autor cumprir o determinado no item \"b\" de fls. 61 (convers\u00e3o do processo em a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o). - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0336\/2015 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2196","paginaFinal":"2196","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"540312","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9735233","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 14 2015 11:18:23:660PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0056892-69.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}