{"numero":"0056918-20.2013.8.26.0050","processos":[{"processo":"0056918-20.2013.8.26.0050","classe":"A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio","classe_area":"Criminal","assunto":"Furto","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"11\/11\/2016 \u00e0s 17:17 - Preven\u00e7\u00e3o\n18\u00aa Vara Criminal - Foro Central Criminal Barra Funda","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"R\u00e9","nome":"MONICA PEREIRA NELLIS"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rubens Sergio Faustino"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Ante o retro certificado, intime-se novamente o advogado para oferecimento da pe\u00e7a processual, diretamente em Cart\u00f3rio, no prazo de 05 dias, sob pena de expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 O.A.B. para ado\u00e7\u00e3o das medidas disciplinares cab\u00edveis e intima\u00e7\u00e3o do acusado para constituir novo defensor.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) 2127-9036,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO \nProcesso  n\u00ba: 0056918-20.2013.8.26.0050         2016\/001989\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Furto\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : MONICA PEREIRA  NELLIS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Teresa   de   Almeida   Ribeiro   Magalh\u00e3es\nAnte  o  retro  certificado,  intime-se  novamente  o  advogado  para  \noferecimento  da  pe\u00e7a  processual,  diretamente  em  Cart\u00f3rio,  no  prazo  de  05  dias,  sob  pena  \nde  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  \u00e0  O.A.B.  para  ado\u00e7\u00e3o  das  medidas  disciplinares  cab\u00edveis  e \nintima\u00e7\u00e3o  do  acusado  para  constituir  novo  defensor.  \n \n  S\u00e3o Paulo , 16  de  outubro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056918-20.2013.8.26.0050 e c\u00f3digo 6E8B37. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 16\/10\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 212"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0446\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 1495","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0446\/2017 Teor do ato: Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado para o Minist\u00e9rio P\u00fablico. Recebo o recurso de paginas 204.D\u00ea-se vista \u00e0s partes para o oferecimento de suas raz\u00f5es e contrarraz\u00f5es.Oportunamente, encaminhem-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal, com as nossas homenagens. S\u00e3o Paulo, . Advogados(s): Rubens Sergio Faustino (OAB 261175\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Recebido o recurso    Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado para o Minist\u00e9rio P\u00fablico. Recebo o recurso de paginas 204.D\u00ea-se vista \u00e0s partes para o oferecimento de suas raz\u00f5es e contrarraz\u00f5es.Oportunamente, encaminhem-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal, com as nossas homenagens. S\u00e3o Paulo, .","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) \n2127-9036,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0056918-20.2013.8.26.0050  - p.  1\n DECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0056918-20.2013.8.26.0050           Controle     2016\/001989\nCertifique-se o  tr\u00e2nsito  em  julgado  para  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.  \nRecebo o  recurso  de  paginas  204.\nD\u00ea-se vista  \u00e0s  partes  para  o  oferecimento  de  suas  raz\u00f5es  e  contrarraz\u00f5es.\nOportunamente, encaminhem-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal,  com  as  \nnossas homenagens.   \nS\u00e3o Paulo,  20  de  setembro  de  2017 .\nTeresa  de  Almeida  Ribeiro  Magalh\u00e3esPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056918-20.2013.8.26.0050 e c\u00f3digo 6858CA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 22\/09\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 209"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado ao Minist\u00e9rio P\u00fablico    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Termo de Depoimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    *","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Restritiva de Direitos - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u00e0 Comunidade    Senten\u00e7a - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Restritiva de Direitos - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u00e0 Comunidade","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.ABRA\u00c3O  RIBEIRO, 313, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0056918-20.2013.8.26.0050 - lauda  1\nAUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O,  INTERROGAT\u00d3RIO,  DEBATES E \nJULGAMENTO\nProcesso  Digital n\u00ba:0056918-20.2013.8.26.0050\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Furto\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : MONICA PEREIRA  NELLIS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Teresa   de   Almeida   Ribeiro   Magalh\u00e3es\nAos  11  de  setembro  de  2017,  \u00e0s  16  horas,  nesta  cidade  de  S\u00e3o  Paulo,  \nno  Edif\u00edcio  do  F\u00d3RUM  CRIMINAL  M\u00c1RIO  GUIMAR\u00c3ES,  na  sala  de  audi\u00eancias  da  1 8\u00ba  \nVara  Criminal ,  onde  presente   se  achava  a  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito,  Dr\u00aa.  Teresa  de  Almeida  \nRibeiro  Magalh\u00e3es ,  comigo  escrevente  do  seu  cargo  ao  final  assinado,  foi  declarada  aberta  \na  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  debates  e  julgamento  designada  nestes  autos.  O  senhor  porteiro  \ndos  audit\u00f3rios,  ap\u00f3s  o  preg\u00e3o,  deu  a  sua  f\u00e9  de  haverem  comparecido  o  Promotor  de  Justi\u00e7a,   \nDr\u00aa.  Maria  Fl\u00e1via  de  Ara\u00fajo  Russo ,  a  r\u00e9  M\u00d4NICA  PEREIRA  NELLIS  e  sua  defensora,  \nDr\u00aa.  Marina  Diana  Egydio  Tedeschi  Jardim ,  Defensora  P\u00fablica.  Iniciados  os  trabalhos,  \nforam  ouvidas  a  v\u00edtima  e  uma  testemunha  arrolada  pelas  partes.  Ap\u00f3s,  foi  a  r\u00e9  interrogada.  \nPela  MM\u00aa.  Ju\u00edza  foi  dito  que  declarava  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  e  deliberava  o  in\u00edcio  dos  \ndebates  da  causa.  Pela  acusa\u00e7\u00e3o  foi  alegado  em  s\u00edntese  que:   Merit\u00edssima  Ju\u00edza:  A  \npresente  a\u00e7\u00e3o  penal  deve  ser  julgada  procedente.  Deste  modo,  a  v\u00edtima  Camila  asseverou  \nque  na  ocasi\u00e3o  dos  fatos  foi  \u00e0  casa  de  sua  amiga  Renata,  local  em  que  esqueceu  sua  bolsa,   \ne  posteriormente  tomou  conhecimento  que  o  seu  cart\u00e3o  do  Citibank  havia  sido  furtado,  \nconstatando  que  a  r\u00e9  subtraiu  seu  cart\u00e3o  e  chegou  a  realizar  diversas  compras  com  o  \nmesmo,  sofrendo  preju\u00edzos  ressarcidos  pelo  banco,  no  valor  aproximado  de  R$  60.000,00.  \nAinda,  a  testemunha  Priscila  aduziu  que  trabalha  na  resid\u00eancia  da  Renata  h\u00e1  anos  e  certo  \ndia  ela  comunicou  que  o  cart\u00e3o  da  v\u00edtima  havia  sido  furtado  no  local  e  estaria  sendo  \nutilizado  ilicitamente.  Constatou,  a  seguir,  que  a  r\u00e9,  que  residia  pr\u00f3ximo,  teria  comprado  \nmateriais  de  constru\u00e7\u00e3o,  e seus  familiares  usavam  roupas  novas,  provocando  suspeitas.  \nPosteriormente,  encontrando  a  mesma  na  rua,  a  r\u00e9  chegou  a  pedir  desculpas  pelo  que  fez,  \nadmitindo  o  furto  e  utiliza\u00e7\u00e3o  do  cart\u00e3o  da  v\u00edtima.  Note-se  que  tanto  o  filho  da  r\u00e9,  quando  o  \nirm\u00e3o,  perante  a  autoridade  policial,  revelaram,  expressamente,  que  a  r\u00e9  estava  na  posse  de  \num  cart\u00e3o  de  outra  pessoa,  com  senha  e,  em  raz\u00e3o  deste  fato,  fizeram  e  tentaram  fazer  \ncompras  com  o  mesmo  (  vide  depoimentos  de  fls.  40\/41  ),  a  denotar  sua  culpabilidade  no  \nevento  \u201csub  judice\u201d,  tanto  que,  atrav\u00e9s  de  mandado  de  busca  e  apreens\u00e3o,  foram  \napreendidos  os  bens  que  a  r\u00e9  adquiriu  diante  do  furto  do  cart\u00e3o,  sendo  que  sua  negativa  \nrestou  isolada  do  acervo  probat\u00f3rio.   Diante  do  exposto,  requeiro  seja  a  presente  a\u00e7\u00e3o  penal  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056918-20.2013.8.26.0050 e c\u00f3digo 65D42A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:02 . fls. 195\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.ABRA\u00c3O  RIBEIRO, 313, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0056918-20.2013.8.26.0050 - lauda  2\njulgada\n procedente,  com  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  nos  exatos  termos  da  den\u00fancia,  levando-se  em  \nconsidera\u00e7\u00e3o,  na  aplica\u00e7\u00e3o  da  pena  e  fixa\u00e7\u00e3o  do  regime  penitenci\u00e1rio  inaugural,  sua  folha  \nde  antecedentes,  por  ser  medida  de  justi\u00e7a.   Pela  defesa  foi  alegado  em  s\u00edntese  que:  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  colhida  pelo  m\u00e9todo  audiovisual.  Pela  MM\u00aa.  Ju\u00edza  foi  dito  que:  Vistos.  \nM\u00d4NICA  PEREIRA  NELLIS ,  qualificada  nos  autos,  foi  denunciada  e  est\u00e1  sendo  \nprocessada  como  incursa  nas  penas  do  artigo  155,  \u00a74\u00ba,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  Penal,  porque,  \nsegundo  a  den\u00fancia,  no  dia  27  de  mar\u00e7o  de  2013,  em  hor\u00e1rio  incerto,  na  Rua  Caconde,  \n125,  apto.  81,  bairro  dos  Jardins,  nesta  Capital,  subtraiu,  para  si,  mediante  abuso  de  \nconfian\u00e7a,  um  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  da  bandeira  Mastercard,  pertencente  a  Camila  Cardoso  \nGalv\u00e3o  (fls.  01\/02).  Acompanha  a  den\u00fancia  o  inqu\u00e9rito  de  pgs.  04\/134.  Recebida  a \nden\u00fancia  (pg.  136),  n\u00e3o  foi  a  acusada  localizada  para  sua  cita\u00e7\u00e3o  pessoal.  Houve  oferta  de  \nprocura\u00e7\u00e3o  e  resposta  escrita  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o  (p\u00e1gs.  169\/170).  Nesta  data  foram  colhidos  os  \ndepoimentos  da  v\u00edtima  e  de  uma  testemunha  protegida,  bem  como  interrogada  a  r\u00e9.  Em  \nalega\u00e7\u00f5es  finais,  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  requereu  a  integral  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  e  a \nconsequente  condena\u00e7\u00e3o  da  acusada.  A  defesa,  por  seu  turno,  requereu  a  absolvi\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  e  \nalternativamente,  a  concess\u00e3o  de  benesses.  \u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.  FUNDAMENTO  E  \nDECIDO .   A  a\u00e7\u00e3o  penal  \u00e9  procedente,  em  que  pese  o  alegado  pela  combativa  defesa  e  \nnegativa  de  autoria  por  parte  da  r\u00e9.  A  vitima  confirmou  ter  esquecido  a  bolsa  com  seus  \npertences,  dentre  o  quais  o  cart\u00e3o  de  credito,  na  casa  de  sua  s\u00f3cia  Renata  e  que  ent\u00e3o  ao  \nnotar  a  falta,  para  l\u00e1  rumou  e  reaviu  o  bem  sem  notar,  contudo  de  cart\u00e3o  de  credito  que  n\u00e3o  \nera  por  ela  muito  utilizado  ali  se  encontrava.  Ent\u00e3o  somente  quando  acionado  pela  \noperadora  do  cart\u00e3o  \u00e9  que  soube  de  seu  uso  indevido  e  procederam  o  bloqueio  do  mesmo.  \nNote-se,  contudo  que  a  r\u00e9,  ao  ser  interrogada,  nesta  data  na  presen\u00e7a  do  mesmo  defensor  \nque  esteve  presente  quando  de  seu  interrogat\u00f3rio  e  das  declara\u00e7\u00f5es  do  irm\u00e3o  da  r\u00e9  e  do  \nfilho,  negou  qualquer  subtra\u00e7\u00e3o,  embora  confirme  trabalhar  na  casa  de  Renata  \u00e0 \n\u00e9poca.Ressalte-se,  contudo  que  na  fase  policial,  na  presen\u00e7a  do  defensor,  e  assim  ratificado  \nnesta  data,  a  r\u00e9  confessou  que  realmente  em  limpeza  na  casa  de  Renata,  no  closet  viu  o  \ncart\u00e3o  com  senha  de  Camila  e  ent\u00e3o,  o  guardou,  vindo  a  utilizar  v\u00e1rias  vezes  e  inclusive  fez  \ncompras  de  mat\u00e9rias  de  constru\u00e7\u00e3o,  para  ent\u00e3o,  deixa-lo  num  rack  e  vir  a  ser  utilizado  \ntamb\u00e9m  pelo  filho  que  retornou  com  v\u00e1rias  sacolas  do  shopping  com  compras  (  paginas  \n42\/43.  O  filho  admitiu  ter  usado  o  cart\u00e3o  que  viu  no  rack  da  sala  de  sua  casa,  e  tamb\u00e9m  o  \nirm\u00e3o  da  r\u00e9.  Desta  forma,  a  despeito  do  afirmado  hoje,  nenhuma  prova  foi  produzida  pela  \ndefesa,  a  quem  recaia  o  \u00f4nus,  para  comprovar  os  fatos  desconstitutivos  do  autor.  Ao  \ncontr\u00e1rio,  nenhum  teria  a  antiga  amiga  em  lhe  imputar  o  crime,  e  claro  est\u00e1  que  quando  \nconfirma  sua  presen\u00e7a  na  casa  de  Renata,  para  quem  tamb\u00e9m  trabalhava,  era  justamente  \nporque  assim  ocorreram  os  fatos.  Por  fim,  temos  ainda,  que  o  proprio  auto  de  exibi\u00e7\u00e3o  e  \napreens\u00e3o  se  coaduna  com   o  relat\u00f3rio  de  gastos  feitos  com  o cart\u00e3o  como  ademais  \napresentado  pela  operadora  (  paginas   16  a  19).  Portanto,  diante  ainda  das  declara\u00e7\u00f5es  das  \ntestemunhas  a  corroborar,  n\u00e3o  s\u00f3  a  subtra\u00e7\u00e3o,  bem  com  que  a  r\u00e9  tinha  sim  grau  de  \nconfian\u00e7a  na  resid\u00eancia  da  socia  da  vitima,  e  portanto,  a  presen\u00e7a  da  qualificadora,  de  rigor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056918-20.2013.8.26.0050 e c\u00f3digo 65D42A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:02 . fls. 196\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.ABRA\u00c3O  RIBEIRO, 313, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0056918-20.2013.8.26.0050 - lauda  3\na\n condena\u00e7\u00e3o.  Passo  \u00e0  dosagem  das  penas.  \nA   r\u00e9   n\u00e3o   possui   antecedente   criminal.   Assim,  \nnum   primeiro   momento   de   fixa\u00e7\u00e3o   desta   e   atento   ao   disposto   no   artigo   59   do   C\u00f3digo   Penal,  \nfixo   a   pena   base   no   m\u00ednimo   legal,   ou   seja,   em     dois   anos   de   reclus\u00e3o   e   dez   dias-multa.   O  \nvalor   do   dia-multa,   ser\u00e1   calculado   no   m\u00ednimo   legal.   O   regime   de   cumprimento   de   pena   \u00e9   o  \naberto.  Preenche  a  r\u00e9  os  requisitos  previstos  no  artigo  44,  do  C\u00f3digo  Penal,  raz\u00e3o  pela  qual  \ntem  substitu\u00edda  a  pena  corporal  por  duas  restritivas  de  direitos,  ou  seja:  presta\u00e7\u00e3o  \npecuni\u00e1ria  de  dois  sal\u00e1rio s  m\u00ednimo s  doado  \u00e0 CASA  VIDA,  Banco  Ita\u00fa,  ag\u00eancia  0211,  \nconta  corrente  10.425-2  ou  Banco  do  Brasil,  ag\u00eancia  0719-6,  conta  corrente  4.661-2,  e  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  \u00e0  comunidade,  ou  entidade  p\u00fablica,  a  ser  definida  em  Sede  de  \nExecu\u00e7\u00e3o.\n  Poder\u00e1   apelar   em   liberdade.   Ante   o   exposto,   e   o   mais   que   dos   autos   consta,  \nJULGO   PROCEDENTE   a   a\u00e7\u00e3o   penal,   para   o   fim   de   CONDENAR  M\u00d4NICA  \nPEREIRA  NELLIS\n,   por   infra\u00e7\u00e3o   ao   disposto   no   artigo 155,  \u00a74\u00ba,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  \nPenal,  \n\u00e0s   penas   de     dois   anos     de   reclus\u00e3o,   em   regime   inicial   aberto,   e     dez   dias-multa   ,  \nfixados   no   m\u00ednimo   legal.   Substituo   a   pena   de   reclus\u00e3o   por   duas   restritivas   de   direitos,  \ncomo   acima   explicitado.   Poder\u00e1   em   liberdade.   Com   o   tr\u00e2nsito   em   julgado,   dever\u00e1   ter   seu  \nnome   lan\u00e7ado   no   rol   dos   culpados.   Dou   a   senten\u00e7a   por   publicada   em   audi\u00eancia   e   as   partes  \npor   intimadas.   NADA   MAIS. Lido  e  achado  conforme  vai  devidamente  assinado.  Eu,     \nJair  Alves  Vieira,  escrevente,  digitei,  imprimi  e  subscrevi.  \nMM\u00aa.  Ju\u00edza:\nPromotora  de  Justi\u00e7a:\nDefesa:\nR\u00e9:\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  a  r\u00e9  e  as  partes  estavam  \npresentes  em  audi\u00eancia  e  sa\u00edram  intimadas  da  r.  \nSenten\u00e7a  supra.  Em  11  de  setembro  2017.  Eu,  \n_________  esc.  Subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056918-20.2013.8.26.0050 e c\u00f3digo 65D42A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:02 . fls. 197\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.ABRA\u00c3O  RIBEIRO, 313, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0056918-20.2013.8.26.0050 - lauda  4\nS\u00e3o\n Paulo , 11  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056918-20.2013.8.26.0050 e c\u00f3digo 65D42A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:02 . fls. 198"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Parcialmente","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    R\u00e9 revel, aguarde-se a audi\u00eancia designada.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) 2127-9036,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO \nProcesso  n\u00ba: 0056918-20.2013.8.26.0050         2016\/001989\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Furto\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : MONICA PEREIRA  NELLIS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Teresa   de   Almeida   Ribeiro   Magalh\u00e3es\nR\u00e9  revel,  ag uarde-se  a  audi\u00eancia  designada.  \n  S\u00e3o Paulo , 04  de  setembro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056918-20.2013.8.26.0050 e c\u00f3digo 64BDB3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:26 . fls. 193"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0392\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 2159\/2160","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0392\/2017 Teor do ato: A r\u00e9 n\u00e3o foi localizada, assim, indique o defensor onde a mesma pode ser intimada, sob pena de revelia, em cinco dias. Advogados(s): Rubens Sergio Faustino (OAB 261175\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    A r\u00e9 n\u00e3o foi localizada, assim, indique o defensor onde a mesma pode ser intimada, sob pena de revelia, em cinco dias.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) 2127-9036,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO \nProcesso  n\u00ba: 0056918-20.2013.8.26.0050         2016\/001989\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Furto\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : MONICA PEREIRA  NELLIS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Teresa   de   Almeida   Ribeiro   Magalh\u00e3es\nA  r\u00e9  n\u00e3o  foi  localizada,  a ssim,  indique  o  defensor  onde  a  mesma  pode  ser  \nintimada,  sob  pena  de  revelia,  em  cinco  dias.  \n  S\u00e3o Paulo , 11  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056918-20.2013.8.26.0050 e c\u00f3digo 5F4CE4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 11\/08\/2017 \u00e0s 23:56 . fls. 188"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/129951-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 18\/09\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 18\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    1- Aguarde-se cumprimento do mandado.2- Com a juntada de resposta ao Oficio, expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) 2127-9036,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO \nProcesso  n\u00ba: 0056918-20.2013.8.26.0050         2016\/001989\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Furto\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : MONICA PEREIRA  NELLIS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Teresa   de   Almeida   Ribeiro   Magalh\u00e3es\n1-  Aguarde-se  cumprimento  do  ma ndado.\n2-  Com  a  juntada  de  resposta  ao  Oficio,  expe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio.  \n  S\u00e3o Paulo , 14  de  julho  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056918-20.2013.8.26.0050 e c\u00f3digo 584917. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 14\/07\/2017 \u00e0s 17:10 . fls. 183"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Delegacia de Pol\u00edcia - Dilig\u00eancia","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Oficie-se a Delegacia a fim que possa instruir a qualifica\u00e7\u00e3o da testemunha protegida de fls 11\/12.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) 2127-9036,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO \nProcesso  n\u00ba: 0056918-20.2013.8.26.0050         2016\/001989\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Furto\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : MONICA PEREIRA  NELLIS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Teresa   de   Almeida   Ribeiro   Magalh\u00e3es\nOficie-se  a  Delegacia  a  fim  que  possa  instruir  a  qualifica\u00e7\u00e3o  da  testemunha  \nprotegida  de  fls  11\/12.  \n  S\u00e3o Paulo , 29  de  junho  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056918-20.2013.8.26.0050 e c\u00f3digo 54524A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 18:53 . fls. 180"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    na Rua Pontes de Moraes - Jardim Itapura n\u00e3o foi poss\u00edvel localizar o n\u00ba 352, desta forma, deixei de citar M\u00d4NICA PEREIRA NELLIS.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70090510-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 29\/06\/2017 12:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/116634-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 09\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 18\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/116636-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido parcialmente em 13\/09\/2017","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 11\/09\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 1-369 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0312\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina: 1543\/1545","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0312\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo a resposta escrita, cujo conte\u00fado confunde-se com o m\u00e9rito e depende, para aprecia\u00e7\u00e3o, de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Anote-se.Para audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, interrogat\u00f3rio, debates e julgamento, designo o dia 11 de setembro de 2017, \u00e0s 15:30 horas. Intimem-se ou requisitem-se as testemunhas arroladas. Intimem-se o r\u00e9u e as partes. Verifique a serventia se as certid\u00f5es de antecedentes criminais do r\u00e9u, eventualmente requisitadas, reiterando-se, em caso negativo. Proceda-se, igualmente, em rela\u00e7\u00e3o aos laudos, porventura, requeridos. Advogados(s): Rubens Sergio Faustino (OAB 261175\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Recebo a resposta escrita, cujo conte\u00fado confunde-se com o m\u00e9rito e depende, para aprecia\u00e7\u00e3o, de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Anote-se.Para audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, interrogat\u00f3rio, debates e julgamento, designo o dia 11 de setembro de 2017, \u00e0s 15:30 horas. Intimem-se ou requisitem-se as testemunhas arroladas. Intimem-se o r\u00e9u e as partes. Verifique a serventia se as certid\u00f5es de antecedentes criminais do r\u00e9u, eventualmente requisitadas, reiterando-se, em caso negativo. Proceda-se, igualmente, em rela\u00e7\u00e3o aos laudos, porventura, requeridos.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) 2127-9036,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0056918-20.2013.8.26.0050               Controle  2016\/001989\n                             MONICA  PEREIRA  NELLIS\nVistos.\nRecebo  a  resposta  escrita,  cujo  conte\u00fado  confunde-se  com  o  m\u00e9rito  e  depende,  \npara  aprecia\u00e7\u00e3o,  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.  Anote-se.\nPara  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  interrogat\u00f3rio,  debates  e  julgamento,  designo  o  \ndia  11  de  setembro  de  2017,  \u00e0s  15:3 0 horas .\n            Intimem-se  ou  requisitem-se  as  testemunhas  arroladas.\n                         Intimem-se  o  r\u00e9u  e  as  partes.\n                      Verifique  a  serventia  se  as  certid\u00f5es  de  antecedentes  criminais  do  r\u00e9u,  \neventualmente  requisitadas,   reiterando-se,  em  caso  negativo.\n                        Proceda-se,  igualmente,  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  laudos,  porventura,  requeridos.\nS\u00e3o  Paulo,  26  de  junho  de  2017 .\nTeresa  de  Almeida  Ribeiro  Magalh\u00e3esPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056918-20.2013.8.26.0050 e c\u00f3digo 5375B9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES e Tribunal de Justica de Sao Paulo, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 19:44 . fls. 171"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70084923-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/06\/2017 16:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/105311-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 11\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 18\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Despacho    CIT EDITAL","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) 2127-9036,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0056918-20.2013.8.26.0050  -                            \n2016\/001989\nCite-se  e  intime-se  a  r\u00e9  no  endere\u00e7o  de  paginas  154,  posto  que  diverso  do  \nanteriormente  diligenciado,  e  ainda,  para  que  esta  indique  defensor  ante  a  \nn\u00e3o  regulariza\u00e7\u00e3o  processual  por  parte  da  advogada  que  assinou  a  defesa  de  \npaginas.\nS\u00e3o Paulo,  09\/06\/2017\nTeresa  de Almeida  Ribeiro Magalh\u00e3esPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056918-20.2013.8.26.0050 e c\u00f3digo 505083. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 09\/06\/2017 \u00e0s 16:15 . fls. 166"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0261\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2355 P\u00e1gina: 1448\/1450","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0261\/2017 Teor do ato: Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o para que regularize o defensor sua representa\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Rubens Sergio Faustino (OAB 261175\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o para que regularize o defensor sua representa\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) 2127-9036,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO \nProcesso  n\u00ba: 0056918-20.2013.8.26.0050         2016\/001989\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Furto\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : MONICA PEREIRA  NELLIS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Teresa   de   Almeida   Ribeiro   Magalh\u00e3es\nReitere -se a  intima\u00e7\u00e3o  para  que  regularize  o  defensor  sua  representa\u00e7\u00e3o.  \n  S\u00e3o Paulo , 24  de  maio  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056918-20.2013.8.26.0050 e c\u00f3digo 4C86E4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 18:54 . fls. 163"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0225\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2334 P\u00e1gina: 1452\/1453","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0225\/2017 Teor do ato: Defiro o prazo de dez dias para a regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual, com esta, tornem os autos conclusos. Advogados(s): Rubens Sergio Faustino (OAB 261175\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Defiro o prazo de dez dias para a regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual, com esta, tornem os autos conclusos.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) 2127-9036,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO \nProcesso  n\u00ba: 0056918-20.2013.8.26.0050         2016\/001989\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Furto\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : MONICA PEREIRA  NELLIS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Teresa   de   Almeida   Ribeiro   Magalh\u00e3es\nDefiro  o  p razo  de  dez  dias  para  a  regulariza\u00e7\u00e3o  da  representa\u00e7\u00e3o  processual,  \ncom  esta,  tornem  os  autos  conclusos.  \n  S\u00e3o Paulo , 24  de  abril  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056918-20.2013.8.26.0050 e c\u00f3digo 465628. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 24\/04\/2017 \u00e0s 20:23 . fls. 160"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Defesa Pr\u00e9via Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70050318-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Defesa Pr\u00e9via Data: 18\/04\/2017 13:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/050716-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 03\/04\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 18\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Despacho    CIT EDITAL","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) 2127-9036,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0056918-20.2013.8.26.0050  -                            2016\/001989\nCertifique-se  terem  sido  diligenciados  todos  os  endere\u00e7os  constantes  dos  autos.  \nProceda-se  \u00e0  pesquisa  para  aferir  se  est\u00e1  o  acusado  preso.  \nEm  caso  negativo,  cite-se  por  edital,  com  prazo  de  15  dias.  \nS\u00e3o  Paulo,  15\/03\/2017\nTeresa  de Almeida  Ribeiro Magalh\u00e3esPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056918-20.2013.8.26.0050 e c\u00f3digo 3E6A5F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 21:19 . fls. 150"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70031959-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 13\/03\/2017 20:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - CASE-SEHAB - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Despacho    CASE-SEHAB","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (011) 2127-9036,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0056918-20.2013.8.26.0050  - 2016\/001989\nR\u00e9u :\nMONICA PEREIRA  NELLIS\nJUIZ  DE DIREITO:  Teresa  de Almeida  Ribeiro Magalh\u00e3es\nOficie-se  \u00e0  municipalidade  para  que  seja  o  ju\u00edzo  informado  \nquanto  \u00e0 exist\u00eancia  e\/ou  altera\u00e7\u00e3o  do  numeral  351  do  logradouro  Rua  Pontes  de  Moraes,  \nenviando,  acaso  poss\u00edvel,  c\u00f3pia  da  quadra  fiscal.\nS\u00e3o  Paulo,  07\/02\/2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056918-20.2013.8.26.0050 e c\u00f3digo 37C013. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TERESA DE ALMEIDA RIBEIRO MAGALHAES, liberado nos autos em 08\/02\/2017 \u00e0s 19:38 . fls. 142"}},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IIRGD - Decis\u00e3o - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2016\/209648-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 13\/01\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 18\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Recebo a den\u00fancia de p\u00e1g. 01\/03, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 MONICA PEREIRA NELLIS, por estarem presentes os pressupostos de lei para tal, como prova de materialidade de infra\u00e7\u00e3o penal e iniciais ind\u00edcios de autoria.Cite-se e intime-se o r\u00e9u a apresentar defesa escrita, em dez (10) dias, nos termos da Lei n\u00ba 11.719\/08.Por cautela mencione-se no mandado de que dever\u00e1 o Sr. Oficial de Justi\u00e7a indagar ao r\u00e9u se possui defensor, posto que se n\u00e3o possuir e assim necessitar, fica a Defensoria P\u00fablica nomeada para patrocinar sua defesa, abrindo-se vista para tomar ci\u00eancia da nomea\u00e7\u00e3o e oferecimento de resposta escrita.Defiro a cota do MP, diligenciando-se como requerido.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n18\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Abra\u00e3o  Ribeiro, 313, Rua 5, Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: \n(011)  2127-9036,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp18cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0056918-20.2013.8.26.0050  \nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Furto\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : MONICA PEREIRA  NELLIS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniel   Torres   Dos   Reis\nVistos.\nRecebo a  den\u00fancia  de  p\u00e1g.  01\/03,  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  r\u00e9  MONICA  PEREIRA  \nNELLIS, por  estarem  presentes  os  pressupostos  de  lei  para  tal,  como  prova  de  \nmaterialidade de  infra\u00e7\u00e3o  penal  e  iniciais  ind\u00edcios  de  autoria.\nCite-se e  intime-se  o  r\u00e9u  a  apresentar  defesa  escrita,  em  dez  (10)  dias,  nos  \ntermos da  Lei  n\u00ba  11.719\/08.\nPor cautela  mencione-se  no  mandado  de  que  dever\u00e1  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  \nindagar ao  r\u00e9u  se  possui  defensor,  posto  que  se  n\u00e3o  possuir  e  assim  necessitar,  fica  a \nDefensoria P\u00fablica  nomeada  para  patrocinar  sua  defesa,  abrindo-se  vista  para  tomar  ci\u00eancia  \nda nomea\u00e7\u00e3o  e  oferecimento  de  resposta  escrita.\nDefiro a  cota  do  MP,  diligenciando-se  como  requerido.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0056918-20.2013.8.26.0050 e c\u00f3digo 2CBED3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL TORRES DOS REIS, liberado nos autos em 22\/11\/2016 \u00e0s 18:20 . fls. 136"}},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo por Preven\u00e7\u00e3o (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Redistribui\u00e7\u00e3o de processo para vara preventa.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Autos Digitais na Promotoria de Justi\u00e7a Criminal    Central Facilitadora - Minist\u00e9rio P\u00fablico - Remessa \u00e0 Promotoria Criminal","anexo":{"label":"Autos Digitais na Promotoria de Justi\u00e7a Criminal","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Inqu\u00e9rito Policial Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Den\u00fancia Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.16.70080722-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Den\u00fancia Data: 09\/11\/2016 16:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos na Central Facilitadora do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Processo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 01\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 carga foi alterado para 30\/03\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 carga foi alterado para 25\/04\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 4\u00aa Seccional - Norte","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 carga foi alterado para 24\/08\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 4\u00aa Seccional - NorteVencimento: 24\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 07\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 4\u00aa Seccional - NorteVencimento: 30\/03\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 19\/02\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 4\u00aa Seccional - NorteVencimento: 14\/07\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do DIPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o DIPO   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Encaminhem-se os presentes autos ao DP de origem pelo prazo de 60 dias, para dilig\u00eancias, mais 15 dias para tr\u00e2nsito, contados da data da sa\u00edda DIPOCOR (que dever\u00e1 constar dos autos) para Delegacia Seccional, e desta para Delegacia de Origem.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nDIPO  3 - SE\u00c7\u00c3O  3.2.3\nAvenida  Doutor Abraao  Ribeiro,  313, Avenida  D, Sala  484 - 2\u00ba  Andar  - Piso  2, Bom  \nRetiro  - CEP  01133-020,  Fone: (11)2127-9911,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  dipo3@tjsp.jus.br\nRECEBIMENTO\nEm  07\/05\/2014,  estes  autos  de  Inqu\u00e9rito  Policial  foram  recebidos  em  cart\u00f3rio.  \nEu,____________ Flavia Lima  Padilha  , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio  ,subscrevi.\nCONCLUS\u00c3O\nEm  08  de  maio  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(a)  Juiz(a)  de  Direito  do  \nDepartamento  de  Inqu\u00e9ritos  Policiais  -  DIPO.  Eu,__________,  escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0056918-20.2013.8.26.0050  - Inqu\u00e9rito  Policial\nEncaminhem-se  os  presentes  autos  ao  DP  de  origem  pelo  \nprazo  de  60  dias\n,  para  dilig\u00eancias,  mais  15  dias  para  tr\u00e2nsito,  \ncontados  da  data  da  sa\u00edda  DIPOCOR   (que  dever\u00e1  constar  dos  \nautos)  para  Delegacia  Seccional,  e  desta  para  Delegacia  de  \nOrigem.\nS\u00e3o  Paulo,  data supra.\nSimone  Candida  Lucas Marcondes\nJuiz(a)  de Direito\nDATA\nEm  08\/05\/2014,  recebi  estes  autos  de  inqu\u00e9rito  policial,  com  a  r.  decis\u00e3o  supra.  \nEu,_________,  escrevente,  subscrevi.\nREMESSA\nEm  08\/05\/2014,  fa\u00e7o  a  remessa  destes  autos  ao  DP  competente.\nEu,__________,  escrevente, subscrevi.\nDATA SA\u00cdDA\nEm  _______________,  estes  autos  s\u00e3o  retirados  do  DIPOCOR  por  emiss\u00e1rio  da \nSeccional\/Delegacia  Especializada  ou  Delpol  de  origem.   Eu,__________,  escrevente,  subscrevi."}},{"data":"07\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2014","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 0037712-20.2013.8.26.0050 - Classe: Pedido de Busca e Apreens\u00e3o Criminal - Assunto principal: Furto","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Aguardando Apensamento - Mesa Chefia\/Diretoria.Vencimento: 02\/05\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2014","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2014","descricao":"Redistribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   REMESSA DE FLS 93","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2014","descricao":"Recebido pelo Distribuidor (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Ao DIPO 3.2.3 por depend\u00eancia ao IP 37712-20.2013 Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 4\u00aa Seccional - NorteVencimento: 25\/11\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do DIPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o DIPO   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    dp","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nDIPO  3 - SE\u00c7\u00c3O  3.2.2\nAvenida  Doutor Abraao  Ribeiro,  313, Avenida  D, Sala  484 - 2\u00ba  Andar  - Piso  2, Bom  \nRetiro  - CEP  01133-020,  Fone: (11) 2127-9638,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  dipo3@tjsp.jus.br\nRECEBIMENTO\nEm  14  de  agosto  de  2013,  recebi  nesta  Divis\u00e3o,  os  presentes  autos  de  inqu\u00e9rito  policial.\nEu  ________  Escr.,  subscrevi.\nCONCLUS\u00c3O\nEm  18  de  setembro  de  2013 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  do  DIPO.\nEu  ________  Carina  de  Oliveira , Escr.  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0056918-20.2013.8.26.0050  \nTornem  os  autos  ao  DP  de  origem  para  completar  \ninforma\u00e7\u00f5es  sobre  o  n\u00famero  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito , CPF  da  \nv\u00edtima  e  outras  informa\u00e7\u00f5es  pertinentes  para  \ncumprimento  da  cota  do  MP.\nEncaminha-se  pelo  prazo  de  60  dias,   mais  15  dias  para  \ntr\u00e2nsito,  contados  da  data  da  sa\u00edda  do  DIPOCOR  (que  \ndever\u00e1 constar  dos  autos)  para  a  Delegacia  Seccional,  e  \ndesta para  a  Delegacia  de  Origem.\nS\u00e3o Paulo,  data  supra.\nCristina  Escher\nJuiz(a)  de Direito\nDATA\nEm  18  de  setembro  de  2013 , recebi  estes  autos  de  Inqu\u00e9rito  Policial  com  a  r.  decis\u00e3o  supra.  \nEu  ________  escr.  subscr.\nREMESSA\nEm  18  de  setembro  de  2013 , fa\u00e7o  remessa  estes  autos  de  Inqu\u00e9rito  Policial  ao  DP  de  origem.  \nEu  ________  escr.  subscr.\nDATA DA SA\u00cdDA\nEm  ______________,  estes  autos  s\u00e3o  retirados  do DIPOCOR  por  emiss\u00e1rio  da \nSeccional\/Delegacia  Especializada  ou  Delpol  de  origem.  Eu  ________  escr.  subscr."}},{"data":"18\/09\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.2.2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 19\/08\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.2.2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/11\/2016","tipo":"Den\u00fancia"},{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/04\/2017","tipo":"Defesa Pr\u00e9via"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":141,"total_andamentos":141}],"publicacoes":[]}