{"numero":"0060992-67.2013.8.26.0002","processos":[{"processo":"0060992-67.2013.8.26.0002    Extinto","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":"20\/09\/2017 00:00 - Arquivo Geral","distribuicao":"28\/08\/2013 \u00e0s 15:09 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Luiz Raphael Nardy Lencioni Valdez","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 44.527,46","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Egberto Hernandes Blanco"},{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Cristina Lopes Scortecci"}],"andamentos":[{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   775","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0325\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2258-2265","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0325\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2258-2265","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0325\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia do desbloqueio do ve\u00edculo via RENAJUD. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0325\/2017 Teor do ato: V I S T O S. Fls. 140\/141 e 143\/144: HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, a desist\u00eancia manifestada nos termos ali pleiteados e como consequ\u00eancia JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, fazendo-o com fundamento no artigo 775 do C\u00f3digo de Processo Civil. Providencia a Serventia o desbloqueio do ve\u00edculo objeto da a\u00e7\u00e3o, via Renajud (fl. 84). Sem honor\u00e1rios, por aus\u00eancia de lide no momento em que formulado o pedido de desist\u00eancia. Tendo em vista a inexist\u00eancia de interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, publique-se, comunique-se e arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. P.R.I. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia do desbloqueio do ve\u00edculo via RENAJUD.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada Ren\u00fancia pelo Autor    V I S T O S. Fls. 140\/141 e 143\/144: HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, a desist\u00eancia manifestada nos termos ali pleiteados e como consequ\u00eancia JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, fazendo-o com fundamento no artigo 775 do C\u00f3digo de Processo Civil. Providencia a Serventia o desbloqueio do ve\u00edculo objeto da a\u00e7\u00e3o, via Renajud (fl. 84). Sem honor\u00e1rios, por aus\u00eancia de lide no momento em que formulado o pedido de desist\u00eancia. Tendo em vista a inexist\u00eancia de interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, publique-se, comunique-se e arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada Ren\u00fancia pelo Autor","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n04795-100  \n      \n0060992-67.2013.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0060992-67.2013.8.26.0002  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  Extrajudicial\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Manoel Lopes do Rego  Irm\u00e3o\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  31  de  agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  \nDireito,  Dr(a).  Luiz  Raphael  Nardy  Lencioni  Valdez . _______,  Escr.,  subscr.\nV  I  S  T  O  S.  \nFls.  140\/141  e  143\/144:  HOMOLOGO,  para  que  \nproduza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  a  desist\u00eancia  manifestada  nos  termos  ali  \npleiteados  e  como  consequ\u00eancia  JULGO  EXTINTA  a  presente  execu\u00e7\u00e3o  de  t\u00edtulo  \nextrajudicial,  fazendo-o  com  fundamento  no  artigo  775  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.  \nProvidencia a  Serventia  o  desbloqueio  do  ve\u00edculo  \nobjeto  da  a\u00e7\u00e3o,  via  Renajud  (fl.  84).  \nSem  honor\u00e1rios,  por  aus\u00eancia  de  lide  no  momento  em  \nque  formulado  o  pedido  de  desist\u00eancia.  \nTendo  em  vista  a  inexist\u00eancia  de  interesse  recursal,  \ncertifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  publique-se,  comunique-se  e  arquivem-se  os  \nautos,  com  as  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .\nLuiz  Raphael  Nardy  Lencioni  Valdez\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0060992-67.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000098MRK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ RAPHAEL NARDY LENCIONI VALDEZ, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:32 . fls. 1"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FJMJ17015649673","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FJMJ17015272180","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FSTA17000290499","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FJMJ17010509824","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 1724-1726","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2017 Teor do ato: Ao exequente: acessando os autos, verifica-se alerta para a peti\u00e7\u00e3o de protocolo FJMJ 17.01050982-4, com data de 01\/02\/2017. Contudo, a peti\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi juntada aos autos, indicado poss\u00edvel extravio. Assim sendo, fica facultado ao exequente o protocolo em cart\u00f3rio de nova peti\u00e7\u00e3o acompanhada de c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o de protocolo FJMJ 17.01050982-4. No sil\u00eancio, nos termos da r. decis\u00e3o de fl. 125, item \"g\", os autos ser\u00e3o remetidos ao arquivo. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ao exequente: acessando os autos, verifica-se alerta para a peti\u00e7\u00e3o de protocolo FJMJ 17.01050982-4, com data de 01\/02\/2017. Contudo, a peti\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi juntada aos autos, indicado poss\u00edvel extravio. Assim sendo, fica facultado ao exequente o protocolo em cart\u00f3rio de nova peti\u00e7\u00e3o acompanhada de c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o de protocolo FJMJ 17.01050982-4. No sil\u00eancio, nos termos da r. decis\u00e3o de fl. 125, item \"g\", os autos ser\u00e3o remetidos ao arquivo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0003\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2275 P\u00e1gina: 2642-2659","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0003\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2275 P\u00e1gina: 2642-2659","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0003\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 119\/123: a) defiro o arresto, via sistema BACEN-JUD, em contas ou aplica\u00e7\u00f5es financeiras em nome do executado Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o, CPF 111.287.748-79, at\u00e9 o valor do d\u00e9bito (R$ 59.538,27).b) Restando negativo ou insuficiente o arresto, defiro a pesquisa de bens via INFOJUD (\u00faltimo exerc\u00edcio).c) Desde j\u00e1 fica consignado que, por desnecess\u00e1rio, o Ju\u00edzo n\u00e3o interceder\u00e1 para a pesquisa de bens junto ao DETRAN e registro de im\u00f3veis, \u00f4nus do exequente. d) Caso, por\u00e9m, o exequente encontre alguma resist\u00eancia ao fornecimento de dados do executado Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o, CPF 111.287.748-79, c\u00f3pia desta decis\u00e3o SERVIR\u00c1 DE ALVAR\u00c1 JUDICIAL (com prazo de 90 dias) para que o \u00f3rg\u00e3o destinat\u00e1rio (exceto BACEN e DRF) informe sobre a exist\u00eancia de bens pertencentes ao executado.e) Tamb\u00e9m \u00e9 \u00f4nus do exequente lan\u00e7ar m\u00e3o do disposto no artigo 828 do CPC e obter certid\u00e3o comprobat\u00f3ria do ajuizamento da execu\u00e7\u00e3o para fins de averba\u00e7\u00e3o no registro de im\u00f3veis, registro de ve\u00edculos ou registro de outros bens sujeitos \u00e0 penhora ou arresto. f) Com as respostas, intime-se o exequente para manifestar-se em termos de prosseguimento, no prazo de 5 (cinco) dias. g)No sil\u00eancio, ao arquivo.Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0003\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia do bloqueio negativo, via Bacenjud, bem como da pesquisa junto ao Infojud, tamb\u00e9m com resultado negativo. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia do bloqueio negativo, via Bacenjud, bem como da pesquisa junto ao Infojud, tamb\u00e9m com resultado negativo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Determinado o bloqueio\/penhora on line    Vistos.Fls. 119\/123: a) defiro o arresto, via sistema BACEN-JUD, em contas ou aplica\u00e7\u00f5es financeiras em nome do executado Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o, CPF 111.287.748-79, at\u00e9 o valor do d\u00e9bito (R$ 59.538,27).b) Restando negativo ou insuficiente o arresto, defiro a pesquisa de bens via INFOJUD (\u00faltimo exerc\u00edcio).c) Desde j\u00e1 fica consignado que, por desnecess\u00e1rio, o Ju\u00edzo n\u00e3o interceder\u00e1 para a pesquisa de bens junto ao DETRAN e registro de im\u00f3veis, \u00f4nus do exequente. d) Caso, por\u00e9m, o exequente encontre alguma resist\u00eancia ao fornecimento de dados do executado Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o, CPF 111.287.748-79, c\u00f3pia desta decis\u00e3o SERVIR\u00c1 DE ALVAR\u00c1 JUDICIAL (com prazo de 90 dias) para que o \u00f3rg\u00e3o destinat\u00e1rio (exceto BACEN e DRF) informe sobre a exist\u00eancia de bens pertencentes ao executado.e) Tamb\u00e9m \u00e9 \u00f4nus do exequente lan\u00e7ar m\u00e3o do disposto no artigo 828 do CPC e obter certid\u00e3o comprobat\u00f3ria do ajuizamento da execu\u00e7\u00e3o para fins de averba\u00e7\u00e3o no registro de im\u00f3veis, registro de ve\u00edculos ou registro de outros bens sujeitos \u00e0 penhora ou arresto. f) Com as respostas, intime-se o exequente para manifestar-se em termos de prosseguimento, no prazo de 5 (cinco) dias. g)No sil\u00eancio, ao arquivo.Int.","anexo":{"label":"Determinado o bloqueio\/penhora on line","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, (TORRE  BRIGADEIRO)  \n-  10\u00ba  ANDAR,  JURUBATUBA  - CEP  04795-100,  FONE: 5541-8083,  \nS\u00c3O  PAULO-SP  - E-MAIL:  STOAMARO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0060992-67.2013.8.26.0002  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  17\/01\/2017  ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a).  Luiz  Raphael  Nardy  Lencioni  Valdez . Eu,  ____   ZSTM  Escrevente.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0060992-67.2013.8.26.0002  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  \nExtrajudicial\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido :Manoel Lopes do Rego  Irm\u00e3o\nV is to s.\nFls . 1 19\/1 23: \na )  d efir o  o  a rre sto ,  v ia  s is te m a B A CEN -J U D,  e m  \nc o nta s o u a p lic a\u00e7\u00f5 es f in an ceir a s e m  n om e d o e x ecu ta d o \nMan oel  L op es d o \nReg o I r m \u00e3o, C PF 1 11.2 87.7 48-7 9\n,  a t\u00e9  o  v alo r d o d \u00e9b ito  ( R $ 5 9.5 38,2 7).\nb )  R esta n do  neg ativ o  ou  in su fic ie n te   o  arre sto , \nd efir o  a  p esq uis a  d e b en s v ia  I N FO JU D ( \u00fa ltim o e x erc \u00edc io ).\nc)  Desde  j\u00e1  fica  consignado  que,  por  desnecess\u00e1rio,  o  \nJu\u00edzo  n\u00e3o  interceder\u00e1  para  a  pesquisa  de  bens  junto  ao  DETRAN  e  registro  de  \nim\u00f3veis,  \u00f4nus  do  exequente.  \nd)   Caso,  por\u00e9m,  o  exequente  encontre  alguma  \nresist\u00eancia  ao  fornecimento  de  dados  do  executado  \nManoel Lopes  do  Rego  Irm\u00e3o,  \nCPF 111.287.748-79\n, \nc\u00f3pia desta  decis\u00e3o  SERVIR\u00c1  DE  ALVAR\u00c1  JUDICIAL  \n(com  prazo  de  90  dias)  para  que  o  \u00f3rg\u00e3o  destinat\u00e1rio  (exceto  BACEN  e  DRF)  \ninforme  sobre  a  exist\u00eancia  de  bens  pertencentes  ao  executado.\ne)  Tamb\u00e9m  \u00e9  \u00f4nus  do  exequente  lan\u00e7ar  m\u00e3o  do  disposto  \nno  artigo  828  do  CPC  e  obter  certid\u00e3o  comprobat\u00f3ria  do  ajuizamento  da  execu\u00e7\u00e3o  \npara  fins  de  averba\u00e7\u00e3o  no  registro  de  im\u00f3veis,  registro  de  ve\u00edculos  ou  registro  de  \noutros  bens  sujeitos  \u00e0  penhora  ou  arresto.   \nf )  C om  as  re sp osta s,  in tim e-s e  o  e x eq uen te  p ara  \nm an if e sta r-s e  e m  t e rm os d e p ro sse g uim en to , n o p ra zo  d e 5  ( c in co ) d ia s. \ng )N o s il\u00ea n cio , a o  a rq uiv o.\nI n t.\nS\u00e3o  Paulo , 17\/01\/2017  .\nLuiz  Raphael  Nardy Lencioni  Valdez\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0060992-67.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000082XSW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ RAPHAEL NARDY LENCIONI VALDEZ, liberado nos autos em 19\/01\/2017 \u00e0s 18:20 . fls. 1"}},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   cls","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0341\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2192 P\u00e1gina: 2486-2494","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0341\/2016 Teor do ato: Por determina\u00e7\u00e3o verbal do(a) M.M.(\u00aa) Jui(\u00edza) de Direito, est\u00e1 o(a) autor(a) intimado a:1) Tomar ci\u00eancia da certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a;2) Manifestar-se em termos de prosseguimento, no prazo de 05 dias.3) Decorrido o prazo supra, sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o arquivados independentemente de intima\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Por determina\u00e7\u00e3o verbal do(a) M.M.(\u00aa) Jui(\u00edza) de Direito, est\u00e1 o(a) autor(a) intimado a:1) Tomar ci\u00eancia da certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a;2) Manifestar-se em termos de prosseguimento, no prazo de 05 dias.3) Decorrido o prazo supra, sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o arquivados independentemente de intima\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2016\/013663-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 16\/03\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0298\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1969 P\u00e1gina: 1645\/1653","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0298\/2015 Teor do ato: Vistos. Defiro a convers\u00e3o, anotando a Serventia junto ao SAJ. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o de contrato de financiamento de ve\u00edculo em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria. Retifique-se, a serventia, o valor da causa. Anote-se. No mais, diante da altera\u00e7\u00e3o do valor da causa, recolha, o autor, as custas complementares a c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o de fls 97\/100, para instruir o mandado . Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se apenas mandado de cita\u00e7\u00e3o para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652-A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exeq\u00fcente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745-A). N\u00c3O LOCALIZADO O DEVEDOR O OFICIAL FICA AUTORIZADO A PROCEDER NA FORMA DO ART.227\/228 DO CPC PARA SUA CITA\u00c7\u00c3O POR HORA CERTA. FICA CIENTE O OFICIAL DE JUSTI\u00c7A QUE, CASO SEJA LOCALIZADO O BEM NO MOMENTO DA CITA\u00c7\u00c3O A APREENS\u00c3O DEVER\u00c1 SER EFETIVADA EM PROL DO EXEQUENTE. \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel ou expira\u00e7\u00e3o de prazo. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, devendo, o Sr. Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Intime-se. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Defiro a convers\u00e3o, anotando a Serventia junto ao SAJ. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o de contrato de financiamento de ve\u00edculo em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria. Retifique-se, a serventia, o valor da causa. Anote-se. No mais, diante da altera\u00e7\u00e3o do valor da causa, recolha, o autor, as custas complementares a c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o de fls 97\/100, para instruir o mandado . Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se apenas mandado de cita\u00e7\u00e3o para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652-A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exeq\u00fcente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745-A). N\u00c3O LOCALIZADO O DEVEDOR O OFICIAL FICA AUTORIZADO A PROCEDER NA FORMA DO ART.227\/228 DO CPC PARA SUA CITA\u00c7\u00c3O POR HORA CERTA. FICA CIENTE O OFICIAL DE JUSTI\u00c7A QUE, CASO SEJA LOCALIZADO O BEM NO MOMENTO DA CITA\u00c7\u00c3O A APREENS\u00c3O DEVER\u00c1 SER EFETIVADA EM PROL DO EXEQUENTE. \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel ou expira\u00e7\u00e3o de prazo. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, devendo, o Sr. Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, SALA 901, SANTO  AMARO  - \nCEP  04717-000,  FONE: 5548-3199  R223, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0060992-67.2013.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0060992-67.2013.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  \nFiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Manoel Lopes do Rego  Irm\u00e3o\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nAos  15  de  setembro  de 2015  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz \nde  Direito.  Eu, _______ ZSTM, subscr.\nValor  do d\u00e9bito:  R$ 44.527,46\nHonor\u00e1rios  advocat\u00edcios:  10% sobre  o valor  do d\u00e9bito\n  Vistos.\nDefiro  a  convers\u00e3o,  anotando  a  Serventia\n junto  ao  SAJ.  Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  \nexecu\u00e7\u00e3o  de  contrato  de  financiamento  de  ve\u00edculo  em  Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria.\nRetifique-se,   a  serventia,   o  valor  da causa.  Anote-se.\nNo  mais,  diante  da altera\u00e7\u00e3o  do valor  da causa,  recolha,  o autor,   as  custas  \ncomplementares   a   c\u00f3pia  da peti\u00e7\u00e3o   de  fls  97\/100,  para instruir  o mandado  .\nAp\u00f3s ,  expe\u00e7a-se  apenas  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o\n para  possibilitar  o  cumprimento  \nvolunt\u00e1rio  da  obriga\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  3  (tr\u00eas)  dias,  sob  pena  de  penhora.  Arbitro  os  honor\u00e1rios  de  \nadvogado  em  10%  sobre  o  valor  em  execu\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  20,  \u00a7  3.\u00ba),  com  a  advert\u00eancia  de  que  esta  \nverba  ser\u00e1  reduzida  pela  metade  na  hip\u00f3tese  de  integral  pagamento  no  prazo  supramencionado  \n(CPC,  art.  652-A,  par.  \u00fan.),  assegurada  a  possibilidade  de  altera\u00e7\u00e3o,  secundum  eventum  litis,  no  \njulgamento  dos  eventuais  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o.  Advirto  que  eventual  insucesso  na  concreta  \ntentativa  de  localiza\u00e7\u00e3o  do  devedor  dever\u00e1  ser  certificado  (CPC,  art.652,  \u00a7  5.\u00ba),  para  que,  havendo  \npatrim\u00f4nio,  seja  efetuado  o  arresto  ex  officio,  na  forma  do  artigo  653  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.  O  edital  deve  conter  a  advert\u00eancia  do  prazo  de  3  dias  para  pagamento  e  de  15  dias  para  \noferta  de  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o.\nO  executado  poder\u00e1  apresentar  defesa  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  contado  da  \ndata  da  juntada  aos  autos,  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o,  com  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  mediante  \ndistribui\u00e7\u00e3o  por  depend\u00eancia  (CPC,  art.  738).  No  caso  de  embargos  manifestamente  protelat\u00f3rios,  \no  devedor  sujeitar-se-\u00e1  ao  pagamento  de  multa  de  at\u00e9  20%  sobre  o  valor  em  execu\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  \n740,  par.  \u00fan.).  O  reconhecimento  do  cr\u00e9dito  do  exeq\u00fcente  e  o  dep\u00f3sito  de  30%  do  valor  em  \nexecu\u00e7\u00e3o  (incluindo  custas  e  honor\u00e1rios  de  advogado),  no  prazo  para  oferta  de  embargos,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0060992-67.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 02000000674CM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 16\/09\/2015 \u00e0s 12:33 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, SALA 901, SANTO  AMARO  - \nCEP  04717-000,  FONE: 5548-3199  R223, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0060992-67.2013.8.26.0002  - p.  2\npermitir\u00e1\n ao  executado  requerer  seja  admitido  o  pagamento  do  saldo  remanescente  em  at\u00e9  6  (seis)  \nparcelas  mensais,  acrescidas  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  (CPC,  \nart.  745-A).\nN\u00c3O LOCALIZADO  O  DEVEDOR  O  OFICIAL  FICA  AUTORIZADO  A  \nPROCEDER  NA  FORMA  DO  ART.227\/228  DO  CPC  PARA  SUA  CITA\u00c7\u00c3O  POR  \nHORA  CERTA.\nFICA CIENTE  O  OFICIAL  DE  JUSTI\u00c7A  QUE,  CASO  SEJA  \nLOCALIZADO  O  BEM  NO  MOMENTO  DA  CITA\u00c7\u00c3O  A  APREENS\u00c3O  DEVER\u00c1  \nSER  EFETIVADA  EM  PROL  DO  EXEQUENTE.\n\u00c9  defeso  ao  oficial\n devolver  o  mandado  com  a  mera  alega\u00e7\u00e3o  do  devedor  acerca  \nde  eventual  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  ou  expira\u00e7\u00e3o  de  prazo.\nConsiderando-se  o  elevado  volume  de  processos  em  andamento  e  o  m\u00ednimo  \nn\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  Cart\u00f3rio,  al\u00e9m  da  celeridade  imposta  pela  Emenda  \nConstitucional  n\u00famero  45  (reforma  do  Judici\u00e1rio),  a  presente  servir\u00e1  de  mandado,  devendo,  o  Sr.  \nOficial,  atender  aos  ditames  legais,  observando-se  que,  conforme  Cap\u00edtulo  VI  das  NSCGJ,  itens  \n04  e  05,  \u00e9  vedado  ao  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  receber  numer\u00e1rio  diretamente  das  partes,  tendo,  ainda,  \na  obriga\u00e7\u00e3o  de  se  identificar  quando  do  cumprimento  dos  mandados.  \nDefiro  os  benef\u00edcios  do  artigo  172  e  par\u00e1grafos  do  CPC.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  setembro  de  2015 .\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Juliana  Nishina  De  AzevedoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0060992-67.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 02000000674CM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 16\/09\/2015 \u00e0s 12:33 . fls. 2"}},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   CLS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FFPA15002572878","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0203\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1904 P\u00e1gina: 1567\/1576","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0203\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1904 P\u00e1gina: 1567\/1576","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0203\/2015 Teor do ato: Vistos. 1. \u00c0 vista da certid\u00e3o negativa do Sr Oficial de Justi\u00e7a, determino (a) o bloqueio do bem junto ao DETRAN via Renajud e (b) pesquisa de endere\u00e7o do(a) requerido(a) Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o, CPF 111.287.748-79, no cadastro Bacen-Jud e Infojud. 2. Com resposta, (a) providencie o autor em 3 dias o recolhimento\/diferen\u00e7a da taxa R$ 36,60, c\u00f3digo 434-1, pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, (b) providencie a convers\u00e3o do processo em a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o ou a\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito e a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u nos endere\u00e7os indicados nos item \"2\" (oportunamente consignar-se-\u00e1 no mandado que em quaisquer destas duas hip\u00f3teses o ve\u00edculo ser\u00e1 apreendido caso localizado, mesmo em a\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito ou execu\u00e7\u00e3o). 3. Providencie desde j\u00e1 o recolhimento da taxa de dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a para tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do requerido em todos os endere\u00e7os informados e ainda n\u00e3o diligenciados. 4. Desde j\u00e1 fica consignado que, por desnecess\u00e1rio, o Ju\u00edzo n\u00e3o interceder\u00e1 para a obten\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os em outros \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos\/privados. 5. Com a manifesta\u00e7\u00e3o do autor (acerca da convers\u00e3o do feito), tornem conclusos para deliberar acerca da expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o. 6. No entanto, se restarem infrut\u00edferas, dever\u00e1 ocorrer a cita\u00e7\u00e3o por edital. 7. No sil\u00eancio do autor, intime-se-o por carta a dar andamento ao feito em 48 horas sob pena de extin\u00e7\u00e3o na forma do art. 267, III, do CPC. Int. Advogados(s): Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0203\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia, ao autor, acerca da pesquisa de endere\u00e7o junto ao bacen , infojud e da anota\u00e7\u00e3o de restri\u00e7\u00e3o junto ao renajud. Advogados(s): Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1. \u00c0 vista da certid\u00e3o negativa do Sr Oficial de Justi\u00e7a, determino (a) o bloqueio do bem junto ao DETRAN via Renajud e (b) pesquisa de endere\u00e7o do(a) requerido(a) Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o, CPF 111.287.748-79, no cadastro Bacen-Jud e Infojud. 2. Com resposta, (a) providencie o autor em 3 dias o recolhimento\/diferen\u00e7a da taxa R$ 36,60, c\u00f3digo 434-1, pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, (b) providencie a convers\u00e3o do processo em a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o ou a\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito e a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u nos endere\u00e7os indicados nos item \"2\" (oportunamente consignar-se-\u00e1 no mandado que em quaisquer destas duas hip\u00f3teses o ve\u00edculo ser\u00e1 apreendido caso localizado, mesmo em a\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito ou execu\u00e7\u00e3o). 3. Providencie desde j\u00e1 o recolhimento da taxa de dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a para tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do requerido em todos os endere\u00e7os informados e ainda n\u00e3o diligenciados. 4. Desde j\u00e1 fica consignado que, por desnecess\u00e1rio, o Ju\u00edzo n\u00e3o interceder\u00e1 para a obten\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os em outros \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos\/privados. 5. Com a manifesta\u00e7\u00e3o do autor (acerca da convers\u00e3o do feito), tornem conclusos para deliberar acerca da expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o. 6. No entanto, se restarem infrut\u00edferas, dever\u00e1 ocorrer a cita\u00e7\u00e3o por edital. 7. No sil\u00eancio do autor, intime-se-o por carta a dar andamento ao feito em 48 horas sob pena de extin\u00e7\u00e3o na forma do art. 267, III, do CPC. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALEXANDRE  DUMAS N\u00ba 206,  SALA  901, SANTO  AMARO  - CEP  \n04717-000,  FONE: 5548-3199  R223, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0060992-67.2013.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0060992-67.2013.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  \nFiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Manoel Lopes do Rego  Irm\u00e3o\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nAos  27  de  mar\u00e7o  de 2015  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de \nDireito.  Eu, _______ PAG, subscr.\nVistos.\n1.  \u00c0  vis ta   da  certid \u00e3o  neg ativ a  do S r  O fic ia l  de  Ju sti\u00e7 a,  d ete rm in o (a )  o  \nb lo queio   do  bem  ju nto   ao   D ETR A N via   R en aju d  e  (b )  pesq uis a   de  en dere \u00e7o   do(a ) \nr e q uerid o(a )  M an oel  L opes d o R eg o Irm \u00e3o ,  C PF 1 11.2 87.7 48-7 9,  n o c ad astr o  B acen -\nJ u d e  I n fo ju d.\n2. Com  resposta,  (a)  providencie  o  autor  em  3  dias  o  recolhimento\/diferen\u00e7a  \nda  taxa  R$  36,60 ,  c\u00f3digo  434-1,  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  processo,  (b)  providencie  a  convers\u00e3o  do  \nprocesso  em  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o  ou  a\u00e7\u00e3o  de  dep\u00f3sito  e  a  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  nos  endere\u00e7os  indicados  \nnos  item  \"2\"  (oportunamente  consignar-se-\u00e1  no  mandado  que  em  quaisquer  destas  duas  hip\u00f3teses  \no  ve\u00edculo  ser\u00e1  apreendido  caso  localizado,  mesmo  em  a\u00e7\u00e3o  de  dep\u00f3sito  ou  execu\u00e7\u00e3o).\n3.  Providencie  desde  j\u00e1  o  recolhimento  da  taxa  de  dilig\u00eancia  do  oficial  de  \njusti\u00e7a  para  tentativa  de  localiza\u00e7\u00e3o  do  requerido  em  todos  os  endere\u00e7os  informados  e  ainda  n\u00e3o  \ndiligenciados.  \n4. Desde  j\u00e1  fica  consignado  que,  por  desnecess\u00e1rio,  o  Ju\u00edzo  n\u00e3o  interceder\u00e1  \npara  a  obten\u00e7\u00e3o  de  endere\u00e7os  em  outros  \u00f3rg\u00e3os  p\u00fablicos\/privados.  \n5.  Com  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  autor  (acerca  da  convers\u00e3o  do  feito),  tornem  \nconclusos para  deliberar  acerca  da  expedi\u00e7\u00e3o  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o.\n6. No  entanto,  se  restarem  infrut\u00edferas,  dever\u00e1  ocorrer  a  cita\u00e7\u00e3o  por  edital.\n7.  No  sil\u00eancio  do  autor,  intime-se-o  por  carta  a  dar  andamento  ao  feito  em  48  \nhoras  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  na  forma  do  art.  267,  III,  do  CPC.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   N\u00e9lson  Ricardo  CasalleiroPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0060992-67.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000005NGK0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NELSON RICARDO CASALLEIRO, liberado nos autos em 12\/06\/2015 \u00e0s 12:44 . fls. 1"}},{"data":"10\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Ci\u00eancia, ao autor, acerca da pesquisa de endere\u00e7o junto ao bacen , infojud e da anota\u00e7\u00e3o de restri\u00e7\u00e3o junto ao renajud.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2015\/001081-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 02\/03\/2015","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0284\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1710 P\u00e1gina: 2098\/2104","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0284\/2014 Teor do ato: Manifeste-se sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manifeste-se sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   mesa R","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0009\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/01\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/01\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1570 P\u00e1gina: 1476\/1482","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0009\/2014 Teor do ato: Manifeste-se o autor\/exequente, em cinco dias, a respeito da certid\u00e3o lavrada pelo Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor\/exequente, em cinco dias, a respeito da certid\u00e3o lavrada pelo Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0195\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1518 P\u00e1gina: 1366\/1382","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0195\/2013 Teor do ato: Vistos. 1) Fls. 36\/37: recebo como aditamento \u00e0 inicial. Anote-se. 2) Em face da prova da mora, defiro a busca, apreens\u00e3o e dep\u00f3sito do bem dado em garantia em m\u00e3os do autor. 3) Efetuado o ato, cite-se o r\u00e9u para pagamento da integralidade da d\u00edvida pendente, no prazo de 05 dias, sob pena de consolidar a propriedade e a posse exclusiva do bem no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio (conforme artigo 3\u00ba, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto-lei n\u00ba 911\/69, com a nova reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 10.931, de 02\/08\/2004). O prazo para resposta ser\u00e1 de quinze dias a contar da execu\u00e7\u00e3o da liminar (consoante dispositivo supra citado, \u00a7 3\u00ba), ainda que o devedor tenha se utilizado da faculdade do \u00a7 2\u00ba, caso entenda ter havido pagamento a maior e desejar restitui\u00e7\u00e3o (nos termos do artigo 3\u00ba, \u00a7 4\u00ba do Decreto-lei n\u00ba 911\/69, com a nova reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 10.931, de 02\/08\/2004). 4) Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00edda com a contraf\u00e9, devendo, o Sr. Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Ficam deferidos, se necess\u00e1rios, refor\u00e7o policial e ordem de arrombamento, respeitados os ditames legais servindo a presente de of\u00edcio. Int. Advogados(s): Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1) Fls. 36\/37: recebo como aditamento \u00e0 inicial. Anote-se. 2) Em face da prova da mora, defiro a busca, apreens\u00e3o e dep\u00f3sito do bem dado em garantia em m\u00e3os do autor. 3) Efetuado o ato, cite-se o r\u00e9u para pagamento da integralidade da d\u00edvida pendente, no prazo de 05 dias, sob pena de consolidar a propriedade e a posse exclusiva do bem no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio (conforme artigo 3\u00ba, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto-lei n\u00ba 911\/69, com a nova reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 10.931, de 02\/08\/2004). O prazo para resposta ser\u00e1 de quinze dias a contar da execu\u00e7\u00e3o da liminar (consoante dispositivo supra citado, \u00a7 3\u00ba), ainda que o devedor tenha se utilizado da faculdade do \u00a7 2\u00ba, caso entenda ter havido pagamento a maior e desejar restitui\u00e7\u00e3o (nos termos do artigo 3\u00ba, \u00a7 4\u00ba do Decreto-lei n\u00ba 911\/69, com a nova reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 10.931, de 02\/08\/2004). 4) Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00edda com a contraf\u00e9, devendo, o Sr. Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Ficam deferidos, se necess\u00e1rios, refor\u00e7o policial e ordem de arrombamento, respeitados os ditames legais servindo a presente de of\u00edcio. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALEXANDRE  DUMAS N\u00ba 206,  SALA  901, SANTO  AMARO  - \nCEP  04717-000,  FONE: 5548-3199  R223, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0060992-67.2013.8.26.0002  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  02  de  outubro  de  2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dra.  Ana  Paula  Teixeira  Mafra,  \nMM\u00aa.   Ju\u00edza  de  Direito  Titular  I  da  Sexta  Vara  C\u00edvel  do  F\u00f3rum  Regional  Santo  Amaro,  do  \nque,  para  constar,  lavro  este  termo.  L\u00facia  Maria  da  Silva  -  Matr.  815.258-9  -  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0060992-67.2013.8.26.0002  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  \nFiduci\u00e1ria\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Manoel Lopes do Rego  Irm\u00e3o\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Ana   Paula   Teixeira   Mafra\nVistos.\n1)  Fls.   36\/37:  recebo  como  aditamento  \u00e0  inicial.  Anote-se.\n2)  Em  face  da  prova  da  mora,  defiro  a  busca,  apreens\u00e3o  e  \ndep\u00f3sito  do  bem  dado  em  garantia  em  m\u00e3os  do  autor.  \n3)  Efetuado  o  ato,  cite-se  o  r\u00e9u  para  pagamento  da  \nintegralidade  da  d\u00edvida  pendente,  no  prazo  de  05  dias,  sob  pena  de  consolidar  a  propriedade  \ne  a  posse  exclusiva  do  bem  no  patrim\u00f4nio  do  credor  fiduci\u00e1rio  (conforme  artigo  3\u00ba,  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e  \n2\u00ba  do  Decreto-lei  n\u00ba  911\/69,  com  a  nova  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Lei  n\u00ba  10.931,  de  02\/08\/2004).\nO  prazo  para  resposta  ser\u00e1  de  quinze  dias  a  contar  da  \nexecu\u00e7\u00e3o  da  liminar  (consoante  dispositivo  supra  citado,  \u00a7  3\u00ba),  ainda  que  o  devedor  tenha  \nse  utilizado  da  faculdade  do  \u00a7  2\u00ba,  caso  entenda  ter  havido  pagamento  a  maior  e  desejar  \nrestitui\u00e7\u00e3o  (nos  termos  do  artigo  3\u00ba,  \u00a7  4\u00ba  do  Decreto-lei  n\u00ba  911\/69,  com  a  nova  reda\u00e7\u00e3o  dada  \npela  Lei  n\u00ba  10.931,  de  02\/08\/2004).\n4) Considerando-se  o  elevado  volume  de  processos  em  \nandamento  e  o  m\u00ednimo  n\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  Cart\u00f3rio,  al\u00e9m  da  \nceleridade  imposta  pela  Emenda  Constitucional  n\u00famero  45  (reforma  do  Judici\u00e1rio),  a \npresente  servir\u00e1  de  mandado ,  instru\u00edda  com  a  contraf\u00e9,  devendo,  o  Sr.  Oficial,  atender  \naos  ditames  legais,  observando-se  que,  conforme  Cap\u00edtulo  VI  das  NSCGJ,  itens  04  e  05,  \u00e9  \nvedado  ao  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  receber  numer\u00e1rio  diretamente  das  partes,  tendo,  ainda,  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0060992-67.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000041JGT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA TEIXEIRA MAFRA, liberado nos autos em 04\/10\/2013 \u00e0s 15:05 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALEXANDRE  DUMAS N\u00ba 206,  SALA  901, SANTO  AMARO  - \nCEP  04717-000,  FONE: 5548-3199  R223, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0060992-67.2013.8.26.0002  - p.  2\nobriga\u00e7\u00e3o\n de  se  identificar  quando  do  cumprimento  dos  mandados.\nDefiro  os  benef\u00edcios  do  artigo  172  e  par\u00e1grafos  do  CPC.\nFicam  deferidos,  se  necess\u00e1rios,  refor\u00e7o  policial  e   ordem  \nde   arrombamento , respeitados  os  ditames  legais  servindo  a  presente  de  of\u00edcio.\nInt.\n  S\u00e3o Paulo , 02  de  outubro  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0060992-67.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000041JGT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA TEIXEIRA MAFRA, liberado nos autos em 04\/10\/2013 \u00e0s 15:05 . fls. 2"}},{"data":"01\/10\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0175\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1498 P\u00e1gina: 2073\/2088","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0175\/2013 Teor do ato: Vistos. No prazo de dez dias e sob pena de seu indeferimento, emende o autor a inicial a fim de atribuir correto valor \u00e0 causa, que dever\u00e1 corresponder ao valor do bem objeto da a\u00e7\u00e3o, recolhendo as custas faltantes. Assim tem decidido o STJ: \"A determina\u00e7\u00e3o que se emende a inicial em dez dias far-se-\u00e1 ao autor, por seu advogado, n\u00e3o incidindo o disposto no artigo 267, \u00a7 1\u00ba, do CPC\" (STJ, 3\u00aa T, Resp 80.500, Min. EDUARDO RIBEIRO, j.21.11.97, DJU 16.2.97) e \"sendo desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o pessoal, s\u00f3 aplic\u00e1vel \u00e0s hip\u00f3teses dos incisos II e III do art. 267 do CPC\" (STJ, 5\u00aa T, REsp 392.519, Min EDSON VIDIGAL, J. 19.3.2002, DJU 22.4.2002). Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int. Advogados(s): Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. No prazo de dez dias e sob pena de seu indeferimento, emende o autor a inicial a fim de atribuir correto valor \u00e0 causa, que dever\u00e1 corresponder ao valor do bem objeto da a\u00e7\u00e3o, recolhendo as custas faltantes. Assim tem decidido o STJ: \"A determina\u00e7\u00e3o que se emende a inicial em dez dias far-se-\u00e1 ao autor, por seu advogado, n\u00e3o incidindo o disposto no artigo 267, \u00a7 1\u00ba, do CPC\" (STJ, 3\u00aa T, Resp 80.500, Min. EDUARDO RIBEIRO, j.21.11.97, DJU 16.2.97) e \"sendo desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o pessoal, s\u00f3 aplic\u00e1vel \u00e0s hip\u00f3teses dos incisos II e III do art. 267 do CPC\" (STJ, 5\u00aa T, REsp 392.519, Min EDSON VIDIGAL, J. 19.3.2002, DJU 22.4.2002). Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALEXANDRE  DUMAS N\u00ba 206,  SALA  901, SANTO  AMARO  - \nCEP  04717-000,  FONE: 5548-3199  R223, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0060992-67.2013.8.26.0002  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  09  de  setembro  de  2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dra.  Ana  Paula  Teixeira  Mafra,  \nMM\u00aa.   Ju\u00edza  de  Direito  Titular  da  Sexta  Vara  C\u00edvel  do  F\u00f3rum  Regional  Santo  Amaro,  do  \nque,  para  constar,  lavro  este  termo.  L\u00facia  Maria  da  Silva  -  Matr.  815.258-9  -  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0060992-67.2013.8.26.0002  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  \nFiduci\u00e1ria\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Manoel Lopes do Rego  Irm\u00e3o\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Ana   Paula   Teixeira   Mafra\nVistos.\nNo  prazo  de  dez  dias  e  sob  pena  de  seu  indeferimento,  \nemende  o  autor  a  inicial  a  fim  de  atribuir  correto  valor  \u00e0  causa,  que  dever\u00e1  \ncorresponder  ao  valor  do  bem  objeto  da  a\u00e7\u00e3o,  recolhendo  as  custas  faltantes.  \nAssim  tem  decidido  o  STJ:  \u201c A  determina\u00e7\u00e3o  que  se  emende  a  \ninicial  em  dez  dias  far-se-\u00e1  ao  autor,  por  seu  advogado,  n\u00e3o  incidindo  o  disposto  no  \nartigo  267,  \u00a7  1\u00ba,  do  CPC\u201d  (STJ,  3\u00aa  T,  Resp  80.500,  Min.  EDUARDO  RIBEIRO,  \nj.21.11.97,  DJU  16.2.97)  e  \u201csendo  desnecess\u00e1ria  a  intima\u00e7\u00e3o  pessoal,  s\u00f3  aplic\u00e1vel  \n\u00e0s  hip\u00f3teses  dos  incisos  II  e  III  do  art.  267  do  CPC\u201d  (STJ,  5\u00aa  T,  REsp  392.519,  \nMin  EDSON  VIDIGAL,  J.  19.3.2002,  DJU  22.4.2002) .\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos.  \nInt.      \nS\u00e3o  Paulo , 09  de  setembro  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0060992-67.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000003ZCDT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA TEIXEIRA MAFRA, liberado nos autos em 10\/09\/2013 \u00e0s 15:38 . fls. 1"}},{"data":"06\/09\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":59,"total_andamentos":59}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"251388992","codPublicacaoOrigem":"565431254","dataDivulgacao":"Aug 13 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2014 12:00:00:000AM","numero":"0060992-67.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1710","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0060992-67.2013.8.26.0002- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Manifeste-se sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a.-ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0284\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2101","paginaFinal":"2101","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"427771","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3563883","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Aug 12 2014 10:53:37:767PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0060992-67.2013.8.26.0002","numeroAntigo":"272353","numeroUnificado":"0060992-67.2013.8.26.0002|272353","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"538160182","codPublicacaoOrigem":"942084864","dataDivulgacao":"Sep  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"0060992-67.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2192","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0060992-67.2013.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o - Por determina\u00e7\u00e3o verbal do(a) M.M.(\u00aa) Jui(\u00edza) de Direito, est\u00e1 o(a) autor(a) intimado a:1) Tomar ci\u00eancia da certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a;2) Manifestar-se em termos de prosseguimento, no prazo de 05 dias.3) Decorrido o prazo supra, sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o arquivados independentemente de intima\u00e7\u00e3o. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0341\/2016 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2491","paginaFinal":"2491","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"734629","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15443343","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 31 2016 11:31:03:037PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0060992-67.2013.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0060992-67.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"613733688","codPublicacaoOrigem":"1080039415","dataDivulgacao":"Jan 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"0060992-67.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2275","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0060992-67.2013.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o - Vistos.Fls. 119\/123: a) defiro o arresto, via sistema BACEN-JUD, em contas ou aplica\u00e7\u00f5es financeiras em nome do executado Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o, CPF 111.287.748-79, at\u00e9 o valor do d\u00e9bito (R$ 59.538,27).b) Restando negativo ou insuficiente o arresto, defiro a pesquisa de bens via INFOJUD (\u00faltimo exerc\u00edcio).c) Desde j\u00e1 fica consignado que, por desnecess\u00e1rio, o Ju\u00edzo n\u00e3o interceder\u00e1 para a pesquisa de bens junto ao DETRAN e registro de im\u00f3veis, \u00f4nus do exequente. d) Caso, por\u00e9m, o exequente encontre alguma resist\u00eancia ao fornecimento de dados do executado Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o, CPF 111.287.748-79, c\u00f3pia desta decis\u00e3o SERVIR\u00c1 DE ALVAR\u00c1 JUDICIAL (com prazo de 90 dias) para que o \u00f3rg\u00e3o destinat\u00e1rio (exceto BACEN e DRF) informe sobre a exist\u00eancia de bens pertencentes ao executado.e) Tamb\u00e9m \u00e9 \u00f4nus do exequente lan\u00e7ar m\u00e3o do disposto no artigo 828 do CPC e obter certid\u00e3o comprobat\u00f3ria do ajuizamento da execu\u00e7\u00e3o para fins de averba\u00e7\u00e3o no registro de im\u00f3veis, registro de ve\u00edculos ou registro de outros bens sujeitos \u00e0 penhora ou arresto. f) Com as respostas, intime-se o exequente para manifestar-se em termos de prosseguimento, no prazo de 5 (cinco) dias. g)No sil\u00eancio, ao arquivo.Int. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0003\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2652","paginaFinal":"2652","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"829531","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19324886","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jan 25 2017 05:21:44:293PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0060992-67.2013.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0060992-67.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"613733689","codPublicacaoOrigem":"1080039416","dataDivulgacao":"Jan 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"0060992-67.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2275","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0060992-67.2013.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o - Ci\u00eancia do bloqueio negativo, via Bacenjud, bem como da pesquisa junto ao Infojud, tamb\u00e9m com resultado negativo. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0003\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2652","paginaFinal":"2652","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"829531","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19324886","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jan 25 2017 05:21:44:293PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0060992-67.2013.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0060992-67.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"659018458","codPublicacaoOrigem":"1127459778","dataDivulgacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"0060992-67.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2325","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0060992-67.2013.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ao exequente: acessando os autos, verifica-se alerta para a peti\u00e7\u00e3o de protocolo FJMJ 17.01050982-4, com data de 01\/02\/2017. Contudo, a peti\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi juntada aos autos, indicado poss\u00edvel extravio. Assim sendo, fica facultado ao exequente o protocolo em cart\u00f3rio de nova peti\u00e7\u00e3o acompanhada de c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o de protocolo FJMJ 17.01050982-4. No sil\u00eancio, nos termos da r. decis\u00e3o de fl. 125, item \"g\", os autos ser\u00e3o remetidos ao arquivo. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0113\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1725","paginaFinal":"1725","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"859886","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21612498","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Apr 10 2017 07:27:05:250AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0060992-67.2013.8.26.0002","numeroAntigo":"17.01050982-4","numeroUnificado":"0060992-67.2013.8.26.0002|17.01050982-4|17.01050982-4.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"381324644","codPublicacaoOrigem":"702336518","dataDivulgacao":"Sep 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"0060992-67.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1969","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0060992-67.2013.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o - Vistos. Defiro a convers\u00e3o, anotando a Serventia junto ao SAJ. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o de contrato de financiamento de ve\u00edculo em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria. Retifique-se, a serventia, o valor da causa. Anote-se. No mais, diante da altera\u00e7\u00e3o do valor da causa, recolha, o autor, as custas complementares a c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o de fls 97\/100, para instruir o mandado . Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se apenas mandado de cita\u00e7\u00e3o para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652-A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exequente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745-A). N\u00c3O LOCALIZADO O DEVEDOR O OFICIAL FICA AUTORIZADO A PROCEDER NA FORMA DO ART.227\/228 DO CPC PARA SUA CITA\u00c7\u00c3O POR HORA CERTA. FICA CIENTE O OFICIAL DE JUSTI\u00c7A QUE, CASO SEJA LOCALIZADO O BEM NO MOMENTO DA CITA\u00c7\u00c3O A APREENS\u00c3O DEVER\u00c1 SER EFETIVADA EM PROL DO EXEQUENTE. \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel ou expira\u00e7\u00e3o de prazo. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, devendo, o Sr. Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Intime-se. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0298\/2015 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1648","paginaFinal":"1648","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"531967","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9348897","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 16 2015 11:04:59:787PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0060992-67.2013.8.26.0002","numeroAntigo":".227\/228","numeroUnificado":"0060992-67.2013.8.26.0002|.227\/228","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750490235","codPublicacaoOrigem":"1197228252","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0060992-67.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0060992-67.2013.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o - V I S T O S. Fls. 140\/141 e 143\/144: HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, a desist\u00eancia manifestada nos termos ali pleiteados e como consequ\u00eancia JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, fazendo-o com fundamento no artigo 775 do C\u00f3digo de Processo Civil. Providencia a Serventia o desbloqueio do ve\u00edculo objeto da a\u00e7\u00e3o, via Renajud (fl. 84). Sem honor\u00e1rios, por aus\u00eancia de lide no momento em que formulado o pedido de desist\u00eancia. Tendo em vista a inexist\u00eancia de interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, publique-se, comunique-se e arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. P.R.I. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2262","paginaFinal":"2262","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:19:11:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0060992-67.2013.8.26.0002","numeroAntigo":"143\/144","numeroUnificado":"0060992-67.2013.8.26.0002|143\/144","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750490236","codPublicacaoOrigem":"1197228253","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0060992-67.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0060992-67.2013.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o - Ci\u00eancia do desbloqueio do ve\u00edculo via RENAJUD. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2262","paginaFinal":"2262","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:19:11:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0060992-67.2013.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0060992-67.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"190077500","codPublicacaoOrigem":"470913981","dataDivulgacao":"Oct 11 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 11 2013 12:00:00:000AM","numero":"0060992-67.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1518","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0060992-67.2013.8.26.0002-Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Vistos.1) Fls.36\/37: recebo como aditamento \u00e0 inicial.Anote-se.2) Em face da prova da mora, defiro a busca, apreens\u00e3o e dep\u00f3sito do bem dado em garantia em m\u00e3os do autor.3) Efetuado o ato, cite-se o r\u00e9u para pagamento da integralidade da d\u00edvida pendente, no prazo de 05 dias, sob pena de consolidar a propriedade e a posse exclusiva do bem no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio (conforme artigo 3\u00ba, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto-lei n\u00ba 911\/69, com a nova reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 10.931, de 02\/08\/2004). O prazo para resposta ser\u00e1 de quinze dias a contar da execu\u00e7\u00e3o da liminar (consoante dispositivo supra citado, \u00a7 3\u00ba), ainda que o devedor tenha se utilizado da faculdade do \u00a7 2\u00ba, caso entenda ter havido pagamento a maior e desejar restitui\u00e7\u00e3o (nos termos do artigo 3\u00ba, \u00a7 4\u00ba do Decreto-lei n\u00ba 911\/69, com a nova reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 10.931, de 02\/08\/2004).4) Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00edda com a contraf\u00e9, devendo, o Sr.Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr.Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados.Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC.Ficam deferidos, se necess\u00e1rios, refor\u00e7o policial e ordem de arrombamento, respeitados os ditames legais servindo a presente de of\u00edcio.Int.-ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0195\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA TEIXEIRA MAFRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ALICKE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1372","paginaFinal":"1372","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"359007","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2139207","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Oct 11 2013 03:11:24:687AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0060992-67.2013.8.26.0002","numeroAntigo":"36\/37","numeroUnificado":"0060992-67.2013.8.26.0002|36\/37|911\/69|10.9|911\/69|10.9|272353","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"204436752","codPublicacaoOrigem":"496184410","dataDivulgacao":"Jan 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"0060992-67.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1570","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0060992-67.2013.8.26.0002- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Manifeste-se o autor\/exequente, em cinco dias, a respeito da certid\u00e3o lavrada pelo Oficial de Justi\u00e7a.-ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0009\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA TEIXEIRA MAFRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ALICKE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1480","paginaFinal":"1480","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"377712","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"2505635","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Jan 14 2014 02:34:25:277AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0060992-67.2013.8.26.0002","numeroAntigo":"272353","numeroUnificado":"0060992-67.2013.8.26.0002|272353","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"185200034","codPublicacaoOrigem":"461268843","dataDivulgacao":"Sep 13 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2013 12:00:00:000AM","numero":"0060992-67.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1498","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0060992-67.2013.8.26.0002-Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o-Vistos.No prazo de dez dias e sob pena de seu indeferimento, emende o autor a inicial a fim de atribuir correto valor \u00e0 causa, que dever\u00e1 corresponder ao valor do bem objeto da a\u00e7\u00e3o, recolhendo as custas faltantes. Assim tem decidido o STJ: \"A determina\u00e7\u00e3o que se emende a inicial em dez dias far-se-\u00e1 ao autor, por seu advogado, n\u00e3o incidindo o disposto no artigo 267, \u00a7 1\u00ba, do CPC\" (STJ, 3\u00aa T, Resp 80.500, Min.EDUARDO RIBEIRO, j.21.11.97, DJU 16.2.97) e \"sendo desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o pessoal, s\u00f3 aplic\u00e1vel \u00e0s hip\u00f3teses dos incisos II e III do art.267 do CPC\" (STJ, 5\u00aa T, REsp 392.519, Min EDSON VIDIGAL, J.19.3.2002, DJU 22.4.2002).Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int.-ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0175\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA TEIXEIRA MAFRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ALICKE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2082","paginaFinal":"2082","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"352555","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"2022315","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Sep 13 2013 02:07:32:827AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0060992-67.2013.8.26.0002","numeroAntigo":"80.5","numeroUnificado":"0060992-67.2013.8.26.0002|80.5|21.11.97|392.519|19.3.2002|272353","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"185199725","codPublicacaoOrigem":"461264323","dataDivulgacao":"Sep 13 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2013 12:00:00:000AM","numero":"0060992-67.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1498","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0060992-67.2013.8.26.0002 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA REQTE : Ita\u00fa Unibanco S\/A. ADVOGADO : 272353\/SP-Paulo Cesar Medeiros Eyzano REQDO : Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o VARA :6\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II-SANTO AMARO EM 28\/08\/2013","paginaInicial":"1674","paginaFinal":"1674","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"352555","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"2022315","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Sep 13 2013 02:07:32:650AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0060992-67.2013.8.26.0002","numeroAntigo":"272353","numeroUnificado":"0060992-67.2013.8.26.0002|272353","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"342773421","codPublicacaoOrigem":"668861211","dataDivulgacao":"Jun 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"0060992-67.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1904","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0060992-67.2013.8.26.0002 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o - Ci\u00eancia, ao autor, acerca da pesquisa de endere\u00e7o junto ao bacen , infojud e da anota\u00e7\u00e3o de restri\u00e7\u00e3o junto ao renajud. - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0203\/2015 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1571","paginaFinal":"1571","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"503175","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7654424","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jun 14 2015 09:50:50:243AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0060992-67.2013.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0060992-67.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"342773422","codPublicacaoOrigem":"668861212","dataDivulgacao":"Jun 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"0060992-67.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1904","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0060992-67.2013.8.26.0002 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o - Vistos. 1. \u00c0 vista da certid\u00e3o negativa do Sr Oficial de Justi\u00e7a, determino (a) o bloqueio do bem junto ao DETRAN via Renajud e (b) pesquisa de endere\u00e7o do(a) requerido(a) Manoel Lopes do Rego Irm\u00e3o, CPF 111.287.748-79, no cadastro Bacen-Jud e Infojud. 2. Com resposta, (a) providencie o autor em 3 dias o recolhimento\/diferen\u00e7a da taxa R$ 36,60, c\u00f3digo 434-1, pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, (b) providencie a convers\u00e3o do processo em a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o ou a\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito e a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u nos endere\u00e7os indicados nos item \"2\" (oportunamente consignar-se-\u00e1 no mandado que em quaisquer destas duas hip\u00f3teses o ve\u00edculo ser\u00e1 apreendido caso localizado, mesmo em a\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito ou execu\u00e7\u00e3o). 3. Providencie desde j\u00e1 o recolhimento da taxa de dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a para tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do requerido em todos os endere\u00e7os informados e ainda n\u00e3o diligenciados. 4. Desde j\u00e1 fica consignado que, por desnecess\u00e1rio, o Ju\u00edzo n\u00e3o interceder\u00e1 para a obten\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os em outros \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos\/privados. 5. Com a manifesta\u00e7\u00e3o do autor (acerca da convers\u00e3o do feito), tornem conclusos para deliberar acerca da expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o. 6. No entanto, se restarem infrut\u00edferas, dever\u00e1 ocorrer a cita\u00e7\u00e3o por edital. 7. No sil\u00eancio do autor, intime-se-o por carta a dar andamento ao feito em 48 horas sob pena de extin\u00e7\u00e3o na forma do art. 267, III, do CPC. Int. - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/ SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0203\/2015 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1571","paginaFinal":"1571","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"503175","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7654424","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jun 14 2015 09:50:50:243AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0060992-67.2013.8.26.0002","numeroAntigo":"111.287.74","numeroUnificado":"0060992-67.2013.8.26.0002|111.287.74","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}