{"numero":"0063484-77.2016.8.26.0050","processos":[{"processo":"0063484-77.2016.8.26.0050","classe":"A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio","classe_area":"Criminal","assunto":"Furto Qualificado","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"29\/03\/2017 \u00e0s 10:21 - Preven\u00e7\u00e3o\n32\u00aa Vara Criminal - Foro Central Criminal Barra Funda","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"R\u00e9u","nome":"RONALDO DA SILVA ROSARIO"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cristiane Battaglia Vidilli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Mauricio"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo Batista Capelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Danilo Vidilli Alves Pereira"},{"tipo":"AssistAcus","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Samuel Honorato da Trindade"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico - Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o e fls. 317.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico, Assistente de Acusa\u00e7\u00e3o e pelo r\u00e9u RONALDO DA SILVA ROSARIO (fls. 310).Em seguida, processe-se a apela\u00e7\u00e3o interposta.Sem preju\u00edzo, certifique a serventia a exist\u00eancia ou n\u00e3o de objetos, valores ou armamentos apreendidos nestes autos, ainda sem destina\u00e7\u00e3o. Com a exist\u00eancia, desde que a destina\u00e7\u00e3o n\u00e3o conste expressamente da senten\u00e7a, abra-se vista dos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para manifesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n32\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAVENIDA  DOUTOR ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  N\u00ba 313 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  \n01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0063484-77.2016.8.26.0050  - Controle  2017\/000523\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Furto  Qualificado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : RONALDO DA SILVA  ROSARIO\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paula   Marie   Konno\nVistos.\nRecebo  a  apela\u00e7\u00e3o  interposta  pelo  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  Assistente  de  \nAcusa\u00e7\u00e3o  e  pelo   r\u00e9u  RONALDO  DA  SILVA  ROSARIO  (fls.  310).\nEm  seguida,  processe-se  a  apela\u00e7\u00e3o  interposta.\nSem  preju\u00edzo,  certifique  a  serventia  a  exist\u00eancia  ou  n\u00e3o  de  objetos,  valores  \nou  armamentos  apreendidos  nestes  autos,  ainda  sem  destina\u00e7\u00e3o.  Com  a  exist\u00eancia,  desde  \nque a  destina\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  conste  expressamente  da  senten\u00e7a\n,  abra-se  vista  dos  autos  ao  \nMinist\u00e9rio  P\u00fablico  para  manifesta\u00e7\u00e3o.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063484-77.2016.8.26.0050 e c\u00f3digo 67928B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA MARIE KONNO, liberado nos autos em 18\/09\/2017 \u00e0s 19:47 . fls. 316"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o Senten\u00e7a Audi\u00eancia","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o Depoimentos","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE RECURSO","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O, DEBATES E JULGAMENTO - TITULAR II","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    INTERROGAT\u00d3RIO","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE DEPOIMENTO DE TESTEMUNHA","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE DEPOIMENTO DE TESTEMUNHA","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE DEPOIMENTO DE TESTEMUNHA","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Assentada - Crime-J\u00fari","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - Criminal","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2414 P\u00e1gina: 1779\/1782","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2414 P\u00e1gina: 1779\/1782","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2413 P\u00e1gina: 1445\/1449","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2017 Teor do ato: 1 - No presente caso, n\u00e3o se verifica quaisquer das hip\u00f3teses previstas no art. 397, do C\u00f3digo de Processo Penal, pass\u00edveis de reconhecimento da absolvi\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a teor do que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 11.719\/08, e por n\u00e3o ser este o momento processual adequado para o exame aprofundado de quest\u00f5es afetas ao m\u00e9rito, vez que demandam a necessidade de instru\u00e7\u00e3o processual, RATIFICO o recebimento da den\u00fancia.2 Designo audi\u00eancia una para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 14h30min. Intime-se a v\u00edtima, requisite-se o acusado e requisitem-se as testemunhas arroladas em comum pelas partes.3 Presentes testemunhas de fora da comarca, desde j\u00e1 expe\u00e7am-se as respectivas precat\u00f3rias, intimando-se as partes da expedi\u00e7\u00e3o.4 Intime-se a defesa e d\u00ea-se ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.5 Cobre-se a vinda de eventuais laudos faltantes. 6 - No ato da \/intima\u00e7\u00e3o, o acusado dever\u00e1 ser intimado a fornecer o n\u00famero de seu CPF. Advogados(s): Cristiane Battaglia Vidilli (OAB 207664\/SP), Danilo Vidilli Alves Pereira (OAB 234528\/SP), Ricardo Batista Capelli (OAB 310900\/SP), Bruno Mauricio (OAB 345719\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2017 Teor do ato: Vistos.1 - Havendo ind\u00edcios da exist\u00eancia do crime e de autoria e estando presentes os requisitos contidos no art. 41 do C\u00f3digo de Processo Penal, RECEBO a DEN\u00daNCIA contra RONALDO DA SILVA ROSARIO, devidamente qualificado nos presentes autos, como incurso no art. 155, \u00a7 4\u00ba, II, do C\u00f3digo Penal. Anote-se na autua\u00e7\u00e3o a data em que ocorrer\u00e1 a prescri\u00e7\u00e3o em abstrato. 2 Quanto \u00e0 cota Ministerial de fls. 172\/173, defiro o pedido de arquivamento em rela\u00e7\u00e3o aos cart\u00f5es apreendidos em nome de Creusa Daniel Lopes, Benedito Robson da Silva, Maria Neuza Narciso, Jos\u00e9 Alves de Lima, Cl\u00e1udia Alembik, L\u00facia M P Negr\u00e3o, Jette Bonaventure, ressalvado o artigo 18 do C\u00f3digo de Processo Penal. Defiro, ainda, a juntada da folha de antecedentes e certid\u00f5es dos feitos que nela constar, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia no CD de fls. 109, providenciando-se a serventia o necess\u00e1rio. No tocante ao item \"4\" da cota, indefiro tendo em vista que o Boletim de Ocorr\u00eancia constante de fls. 16 e o documento juntado a fls. 107 s\u00e3o suficientes a demonstrar a materialidade, bem como o fato de que a intima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima para apresenta\u00e7\u00e3o de seu extrato banc\u00e1rio constitui viola\u00e7\u00e3o de sigilo garantido pela Carta Magna, medida que n\u00e3o se v\u00ea plaus\u00edvel no caso em tela ante a exist\u00eancia dos documentos j\u00e1 mencionados.3 Nos termos do art. 396 do C\u00f3digo de Processo Penal, com a nova reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 11.719, de 20 de junho de 2008, determino a cita\u00e7\u00e3o pessoal do acusado para responder \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, por escrito, no prazo de 10 (dez) dias, oportunidade em que poder\u00e1 tamb\u00e9m arrolar testemunhas, qualificando-as e requerendo suas intima\u00e7\u00f5es, se necess\u00e1rio. Na oportunidade de cita\u00e7\u00e3o do acusado este dever\u00e1 ser indagado se possui condi\u00e7\u00f5es de constituir advogado ou se dever\u00e1 ser nomeado um defensor p\u00fablico. Caso a defesa requeira a oitiva de testemunhas, solicita-se que, a t\u00edtulo de colabora\u00e7\u00e3o com o Poder Judici\u00e1rio, sejam informados os c\u00f3digos postais (CEP) dos endere\u00e7os de eventuais testemunhas arroladas, diante do art. 4\u00ba da Portaria n\u00ba 01\/2012 da Se\u00e7\u00e3o Administrativa de Distribui\u00e7\u00e3o de Mandados do Complexo Judici\u00e1rio Ministro M\u00e1rio Guimar\u00e3es, que determina a expedi\u00e7\u00e3o de mandados com referida informa\u00e7\u00e3o, atentando-se para os logradouros cuja dilig\u00eancias j\u00e1 restaram negativas, a fim de se evitar (ou se repetir) dilig\u00eancias desnecess\u00e1rias. Consigno que n\u00e3o ser\u00e3o aceitas testemunhas de antecedentes, sendo facultado ao defensor declara\u00e7\u00f5es escritas para este fim.4 - N\u00e3o sendo oferecida resposta no prazo, nem constitu\u00eddo defensor pelo acusado ou havendo alega\u00e7\u00e3o de falta de condi\u00e7\u00f5es financeiras, desde logo fica nomeada a Defensoria P\u00fablica para ofert\u00e1-la, em 10 (dez) dias, consoante disposto no artigo 396-A, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Penal. Havendo defensor constitu\u00eddo, intime-se para oferecimento de resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o no prazo legal, bem como para regulariza\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o processual, se for o caso. Oportunamente, ser\u00e1 designada data para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia una.5 - Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Advogados(s): Bruno Mauricio (OAB 345719\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2017 Teor do ato: Ante a concord\u00e2ncia do Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls. 231), defiro o pedido de habilita\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira Ita\u00fa Unibanco S.A., para intervir nos termos desta a\u00e7\u00e3o penal p\u00fablica como assistente de acusa\u00e7\u00e3o, como prescrito no art. 268 e seguintes do CPP.Atualize-se o sistema informatizado, incluindo os patronos indicados a fls. 218\/219, como assistentes de acusa\u00e7\u00e3o.Indefiro o pedido de redesigna\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia j\u00e1 endada neste Ju\u00edzo para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 14h30min, a despeito da exist\u00eancia de interrogat\u00f3rio agendado para o acusado no mesmo dia, perante a 18 \u00ba Vara Criminal, \u00e0s 14h50min. Isso porque j\u00e1 foram expedidos of\u00edcios de requisi\u00e7\u00e3o do acusado e distribu\u00edda precat\u00f3ria para intima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima nestes autos, de modo que o ajuste entre os Ju\u00edzos para comparecimento do acusado nas duas audi\u00eancias, com base na exist\u00eancia de pequeno intervalo entre elas, torna-se medida mais ben\u00e9fica e conveniente em termos de efici\u00eancia e economia processual.Intimem-se. Advogados(s): Cristiane Battaglia Vidilli (OAB 207664\/SP), Samuel Honorato da Trindade (OAB 228197\/SP), Danilo Vidilli Alves Pereira (OAB 234528\/SP), Ricardo Batista Capelli (OAB 310900\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Despacho    Ante a concord\u00e2ncia do Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls. 231), defiro o pedido de habilita\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira Ita\u00fa Unibanco S.A., para intervir nos termos desta a\u00e7\u00e3o penal p\u00fablica como assistente de acusa\u00e7\u00e3o, como prescrito no art. 268 e seguintes do CPP.Atualize-se o sistema informatizado, incluindo os patronos indicados a fls. 218\/219, como assistentes de acusa\u00e7\u00e3o.Indefiro o pedido de redesigna\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia j\u00e1 endada neste Ju\u00edzo para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 14h30min, a despeito da exist\u00eancia de interrogat\u00f3rio agendado para o acusado no mesmo dia, perante a 18 \u00ba Vara Criminal, \u00e0s 14h50min. Isso porque j\u00e1 foram expedidos of\u00edcios de requisi\u00e7\u00e3o do acusado e distribu\u00edda precat\u00f3ria para intima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima nestes autos, de modo que o ajuste entre os Ju\u00edzos para comparecimento do acusado nas duas audi\u00eancias, com base na exist\u00eancia de pequeno intervalo entre elas, torna-se medida mais ben\u00e9fica e conveniente em termos de efici\u00eancia e economia processual.Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n32\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAVENIDA  DOUTOR ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  N\u00ba 313 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  \n01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0063484-77.2016.8.26.0050\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Furto  Qualificado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : RONALDO DA SILVA  ROSARIO\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Marco   Antonio   Martin   Vargas\nVistos.\nAnte  a  concord\u00e2ncia  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  (fls.  231),  defiro  o  pedido  de  \nhabilita\u00e7\u00e3o  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  Ita\u00fa  Unibanco  S.A.,  para  intervir  nos  termos  desta  a\u00e7\u00e3o  penal  \np\u00fablica  como  assistente  de  acusa\u00e7\u00e3o,  como  prescrito  no  art.  268  e  seguintes  do  CPP .\nAtualize-se  o  sistema  informatizado,  incluindo  os  patronos  indicados  a  fls.  \n218\/219,  como  assistentes  de  acusa\u00e7\u00e3o.\nIndefiro  o  pedido  de  redesigna\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  j\u00e1  endada  neste  Ju\u00edzo  para  o  \ndia 04  de  setembro  de  2017,  \u00e0s  14h30min ,\n a  despeito  da  exist\u00eancia  de  interrogat\u00f3rio  agendado  \npara  o  acusado  no  mesmo  dia,  perante  a  18  \u00ba  Vara  Criminal,  \u00e0s  14h50min.  Isso  porque  j\u00e1  foram  \nexpedidos  of\u00edcios  de  requisi\u00e7\u00e3o  do  acusado  e  distribu\u00edda  precat\u00f3ria  para  intima\u00e7\u00e3o  da  v\u00edtima  \nnestes  autos,  de  modo  que  o  ajuste  entre  os  Ju\u00edzos  para  comparecimento  do  acusado  nas  duas  \naudi\u00eancias,  com  base  na  exist\u00eancia  de  pequeno  intervalo  entre  elas,  torna-se  medida  mais  ben\u00e9fica  \ne  conveniente  em  termos  de  efici\u00eancia  e  economia  processual.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063484-77.2016.8.26.0050 e c\u00f3digo 5FA585. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO MARTIN VARGAS, liberado nos autos em 14\/08\/2017 \u00e0s 18:01 . fls. 259"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0109\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2409 P\u00e1gina: 1850\/1851","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0109\/2017 Teor do ato: 1 - No presente caso, n\u00e3o se verifica quaisquer das hip\u00f3teses previstas no art. 397, do C\u00f3digo de Processo Penal, pass\u00edveis de reconhecimento da absolvi\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a teor do que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 11.719\/08, e por n\u00e3o ser este o momento processual adequado para o exame aprofundado de quest\u00f5es afetas ao m\u00e9rito, vez que demandam a necessidade de instru\u00e7\u00e3o processual, RATIFICO o recebimento da den\u00fancia.2 Designo audi\u00eancia una para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 14h30min. Intime-se a v\u00edtima, requisite-se o acusado e requisitem-se as testemunhas arroladas em comum pelas partes.3 Presentes testemunhas de fora da comarca, desde j\u00e1 expe\u00e7am-se as respectivas precat\u00f3rias, intimando-se as partes da expedi\u00e7\u00e3o.4 Intime-se a defesa e d\u00ea-se ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.5 Cobre-se a vinda de eventuais laudos faltantes. 6 - No ato da \/intima\u00e7\u00e3o, o acusado dever\u00e1 ser intimado a fornecer o n\u00famero de seu CPF. Advogados(s): Samuel Honorato da Trindade (OAB 228197\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Juntado   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70117506-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Data: 11\/08\/2017 11:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/150440-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 06\/09\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 32\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/149494-8 Situa\u00e7\u00e3o: Emitido em 09\/08\/2017 23:19:32 Local: Cart\u00f3rio da 32\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia Gen\u00e9rica - Crime","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Pol\u00edcia Militar - Requisi\u00e7\u00e3o para Depor como Testemunha - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70103907-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 20\/07\/2017 16:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70102496-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 18\/07\/2017 18:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1 - No presente caso, n\u00e3o se verifica quaisquer das hip\u00f3teses previstas no art. 397, do C\u00f3digo de Processo Penal, pass\u00edveis de reconhecimento da absolvi\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a teor do que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 11.719\/08, e por n\u00e3o ser este o momento processual adequado para o exame aprofundado de quest\u00f5es afetas ao m\u00e9rito, vez que demandam a necessidade de instru\u00e7\u00e3o processual, RATIFICO o recebimento da den\u00fancia.2 Designo audi\u00eancia una para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 14h30min. Intime-se a v\u00edtima, requisite-se o acusado e requisitem-se as testemunhas arroladas em comum pelas partes.3 Presentes testemunhas de fora da comarca, desde j\u00e1 expe\u00e7am-se as respectivas precat\u00f3rias, intimando-se as partes da expedi\u00e7\u00e3o.4 Intime-se a defesa e d\u00ea-se ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.5 Cobre-se a vinda de eventuais laudos faltantes. 6 - No ato da \/intima\u00e7\u00e3o, o acusado dever\u00e1 ser intimado a fornecer o n\u00famero de seu CPF.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n32\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAvenida  Doutor Abra\u00e3o  Ribeiro,  N\u00ba 313,  1\u00ba Pav.  - Rua  9 - Sala  1-701,  \nBarra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (11) 2127-9810,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-\nmail:  sp32cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0063484-77.2016.8.26.0050  - Controle  2017\/000523\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Furto  Qualificado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : RONALDO DA SILVA  ROSARIO\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paula   Marie   Konno\nVistos.\n1  \u2013  No  presente  caso,  n\u00e3o  se  verifica  quaisquer  das  hip\u00f3teses  previstas  no  art.  397,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  pass\u00edveis  de  reconhecimento  da  absolvi\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  a  teor  do  que  \ndisp\u00f5e  a  Lei  n\u00ba  11.719\/08,  e  por  n\u00e3o  ser  este  o  momento  processual  adequado  para  o  exame  \naprofundado  de  quest\u00f5es  afetas  ao  m\u00e9rito,  vez  que  demandam  a  necessidade  de  instru\u00e7\u00e3o  \nprocessual,  RATIFICO\n o  recebimento  da  den\u00fancia.\n2  \n Designo  audi\u00eancia  una  para  o  dia  04  de  setembro  de  2017,  \u00e0s  14h30min.\n \nIntime-se  a  v\u00edtima,  requisite-se  o  acusado  e  requisitem-se  as  testemunhas  arroladas  em  comum  \npelas  partes .\n3 \n Presentes  testemunhas  de  fora  da  comarca,  desde  j\u00e1  expe\u00e7am-se  as  respectivas  \nprecat\u00f3rias,  intimando-se  as  partes  da  expedi\u00e7\u00e3o.\n4  \n Intime-se  a  defesa  e  d\u00ea-se  ci\u00eancia  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\n5  \n Cobre-se  a  vinda  de  eventuais  laudos  faltantes.  \n6  \u2013  No  ato  da  \/intima\u00e7\u00e3o,  o  acusado  dever\u00e1  ser  intimado  a  fornecer  o  n\u00famero  de  \nseu  CPF.\nS\u00e3o Paulo , 26  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063484-77.2016.8.26.0050 e c\u00f3digo 53496C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA MARIE KONNO, liberado nos autos em 27\/06\/2017 \u00e0s 19:09 . fls. 217"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 04\/09\/2017 Hora 14:30 Local: Sala de Audi\u00eancia II Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Defesa Pr\u00e9via Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70083612-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Defesa Pr\u00e9via Data: 19\/06\/2017 13:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IIRGD - Decis\u00e3o - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IIRGD - Folha de Antecedentes - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/075255-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 26\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 32\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel - Ci\u00eancia ao MP    Ato Ordinat\u00f3rio - Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel - Ci\u00eancia ao MP","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Recebida a den\u00fancia    Vistos.1 - Havendo ind\u00edcios da exist\u00eancia do crime e de autoria e estando presentes os requisitos contidos no art. 41 do C\u00f3digo de Processo Penal, RECEBO a DEN\u00daNCIA contra RONALDO DA SILVA ROSARIO, devidamente qualificado nos presentes autos, como incurso no art. 155, \u00a7 4\u00ba, II, do C\u00f3digo Penal. Anote-se na autua\u00e7\u00e3o a data em que ocorrer\u00e1 a prescri\u00e7\u00e3o em abstrato. 2 Quanto \u00e0 cota Ministerial de fls. 172\/173, defiro o pedido de arquivamento em rela\u00e7\u00e3o aos cart\u00f5es apreendidos em nome de Creusa Daniel Lopes, Benedito Robson da Silva, Maria Neuza Narciso, Jos\u00e9 Alves de Lima, Cl\u00e1udia Alembik, L\u00facia M P Negr\u00e3o, Jette Bonaventure, ressalvado o artigo 18 do C\u00f3digo de Processo Penal. Defiro, ainda, a juntada da folha de antecedentes e certid\u00f5es dos feitos que nela constar, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia no CD de fls. 109, providenciando-se a serventia o necess\u00e1rio. No tocante ao item \"4\" da cota, indefiro tendo em vista que o Boletim de Ocorr\u00eancia constante de fls. 16 e o documento juntado a fls. 107 s\u00e3o suficientes a demonstrar a materialidade, bem como o fato de que a intima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima para apresenta\u00e7\u00e3o de seu extrato banc\u00e1rio constitui viola\u00e7\u00e3o de sigilo garantido pela Carta Magna, medida que n\u00e3o se v\u00ea plaus\u00edvel no caso em tela ante a exist\u00eancia dos documentos j\u00e1 mencionados.3 Nos termos do art. 396 do C\u00f3digo de Processo Penal, com a nova reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 11.719, de 20 de junho de 2008, determino a cita\u00e7\u00e3o pessoal do acusado para responder \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, por escrito, no prazo de 10 (dez) dias, oportunidade em que poder\u00e1 tamb\u00e9m arrolar testemunhas, qualificando-as e requerendo suas intima\u00e7\u00f5es, se necess\u00e1rio. Na oportunidade de cita\u00e7\u00e3o do acusado este dever\u00e1 ser indagado se possui condi\u00e7\u00f5es de constituir advogado ou se dever\u00e1 ser nomeado um defensor p\u00fablico. Caso a defesa requeira a oitiva de testemunhas, solicita-se que, a t\u00edtulo de colabora\u00e7\u00e3o com o Poder Judici\u00e1rio, sejam informados os c\u00f3digos postais (CEP) dos endere\u00e7os de eventuais testemunhas arroladas, diante do art. 4\u00ba da Portaria n\u00ba 01\/2012 da Se\u00e7\u00e3o Administrativa de Distribui\u00e7\u00e3o de Mandados do Complexo Judici\u00e1rio Ministro M\u00e1rio Guimar\u00e3es, que determina a expedi\u00e7\u00e3o de mandados com referida informa\u00e7\u00e3o, atentando-se para os logradouros cuja dilig\u00eancias j\u00e1 restaram negativas, a fim de se evitar (ou se repetir) dilig\u00eancias desnecess\u00e1rias. Consigno que n\u00e3o ser\u00e3o aceitas testemunhas de antecedentes, sendo facultado ao defensor declara\u00e7\u00f5es escritas para este fim.4 - N\u00e3o sendo oferecida resposta no prazo, nem constitu\u00eddo defensor pelo acusado ou havendo alega\u00e7\u00e3o de falta de condi\u00e7\u00f5es financeiras, desde logo fica nomeada a Defensoria P\u00fablica para ofert\u00e1-la, em 10 (dez) dias, consoante disposto no artigo 396-A, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Penal. Havendo defensor constitu\u00eddo, intime-se para oferecimento de resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o no prazo legal, bem como para regulariza\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o processual, se for o caso. Oportunamente, ser\u00e1 designada data para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia una.5 - Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Recebida a den\u00fancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n32\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAvenida  Doutor Abra\u00e3o  Ribeiro,  N\u00ba 313,  1\u00ba Pav.  - Rua  9 - Sala  1-701,  \nBarra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (11) 2127-9810,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-\nmail:  sp32cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0063484-77.2016.8.26.0050  - Controle  2017\/000523\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Furto  Qualificado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : RONALDO DA SILVA  ROSARIO\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marco   Antonio   Martin   Vargas\nVistos.\n1 \u2013  Havendo  ind\u00edcios  da  exist\u00eancia  do  crime  e  de  autoria  e  estando  presentes  os  \nrequisitos contidos  no  art.  41  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  RECEBO  a DEN\u00daNCIA  contra  \nRONALDO DA  SILVA  ROSARIO ,  devidamente  qualificado  nos  presentes  autos,  como  incurso  \nno art.  155,  \u00a7  4\u00ba,  II,  do  C\u00f3digo  Penal.  Anote-se  na  autua\u00e7\u00e3o  a  data  em  que  ocorrer\u00e1  a  prescri\u00e7\u00e3o  em  \nabstrato. \n2     Quanto   \u00e0   cota   Ministerial   de   fls.   172\/173,   defiro   o   pedido   de   arquivamento   em  \nrela\u00e7\u00e3o   aos   cart\u00f5es   a preendidos   em   nome   de   Creusa   Daniel   Lopes,   Benedito   Robson   da   Silva,  \nMaria   Neuza   Narciso,   Jos\u00e9   Alves   de   Lima,   Cl\u00e1udia   Alembik,   L\u00facia   M   P   Negr\u00e3o,   Jette  \nBonaventure,   ressalvado   o   artigo   18   do   C\u00f3digo   de   Processo   Penal.   Defiro,   ainda,   a   juntada   da   folha  \nde   antecedentes   e   certid\u00f5es   dos   feitos   que   nela   constar,   bem   como   a   realiza\u00e7\u00e3o   de   per\u00edcia   no   CD   de  \nfls.   109,   providenciando-se   a   serventia   o   necess\u00e1rio.   No   tocante   ao   item   \"4\"   da   cota,   indefiro   tendo  \nem   vista   que   o   Boletim   de   Ocorr\u00eancia   constante   de   fls.   16   e   o   documento   juntado   a   fls.   107   s\u00e3o  \nsuficientes   a   demonstrar   a   materialidade ,   bem   como   o   fato   de   que   a   intima\u00e7\u00e3o   da   v\u00edtima   para  \napresenta\u00e7\u00e3o   de   seu   extrato   banc\u00e1rio   constitui   viola\u00e7\u00e3o   de   sigilo   garantido   pela   Carta   Magna,  \nmedida   que   n\u00e3o   se   v\u00ea   plaus\u00edvel   no   caso   em   tela   ante   a   exist\u00eancia   dos   documentos   j\u00e1   mencionados.\n3  \n Nos  termos  do  art.  396  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  com  a  nova  reda\u00e7\u00e3o  dada  \npela  Lei  n\u00ba  11.719,  de  20  de  junho  de  2008,  determino  a  cita\u00e7\u00e3o\n pessoal  do  acusado  para  responder  \n\u00e0  acusa\u00e7\u00e3o,  por  escrito,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  oportunidade  em  que  poder\u00e1  tamb\u00e9m  arrolar  \ntestemunhas,  qualificando-as  e  requerendo  suas  intima\u00e7\u00f5es,  se  necess\u00e1rio.  Na  oportunidade  de  \ncita\u00e7\u00e3o  do  acusado  este  dever\u00e1  ser  indagado  se  possui  condi\u00e7\u00f5es  de  constituir  advogado  ou  se  \ndever\u00e1  ser  nomeado  um  defensor  p\u00fablico.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063484-77.2016.8.26.0050 e c\u00f3digo 41FDE5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO MARTIN VARGAS, liberado nos autos em 31\/03\/2017 \u00e0s 15:56 . fls. 186\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n32\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAvenida  Doutor Abra\u00e3o  Ribeiro,  N\u00ba 313,  1\u00ba Pav.  - Rua  9 - Sala  1-701,  \nBarra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (11) 2127-9810,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-\nmail:  sp32cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCaso a  defesa  requeira  a  oitiva  de  testemunhas,  solicita-se  que,  a  t\u00edtulo  de  \ncolabora\u00e7\u00e3o  com  o  Poder  Judici\u00e1rio,  sejam  informados  os  c\u00f3digos  postais  (CEP)  dos  endere\u00e7os  de  \neventuais  testemunhas  arroladas,  diante  do  art.  4\u00ba  da  Portaria  n\u00ba  01\/2012  da  Se\u00e7\u00e3o  Administrativa  \nde  Distribui\u00e7\u00e3o  de  Mandados  do  Complexo  Judici\u00e1rio  Ministro  M\u00e1rio  Guimar\u00e3es,  que  determina  a  \nexpedi\u00e7\u00e3o  de  mandados  com  referida  informa\u00e7\u00e3o ,  atentando-se  para  os  logradouros  cuja  \ndilig\u00eancias  j\u00e1  restaram  negativas,  a  fim  de  se  evitar  (ou  se  repetir)  dilig\u00eancias  desnecess\u00e1rias.  \nConsigno  que  n\u00e3o  ser\u00e3o  aceitas  testemunhas  de  antecedentes,  sendo  facultado  ao  defensor  \ndeclara\u00e7\u00f5es escritas  para  este  fim.\n4 \u2013  N\u00e3o  sendo  oferecida  resposta  no  prazo,  nem  constitu\u00eddo  defensor  pelo  acusado  \nou  havendo  alega\u00e7\u00e3o  de  falta  de  condi\u00e7\u00f5es  financeiras,  desde  logo  fica  nomeada  a  Defensoria  \nP\u00fablica  para  ofert\u00e1-la,  em  10  (dez)  dias,  consoante  disposto  no  artigo  396-A,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Penal.  Havendo  defensor  constitu\u00eddo,  intime-se  para  oferecimento  de  resposta  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o  \nno  prazo  legal,  bem  como  para  regulariza\u00e7\u00e3o  da  situa\u00e7\u00e3o  processual,  se  for  o  caso.  Oportunamente,  \nser\u00e1  designada  data  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  una.\n5  -  Ci\u00eancia  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063484-77.2016.8.26.0050 e c\u00f3digo 41FDE5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO MARTIN VARGAS, liberado nos autos em 31\/03\/2017 \u00e0s 15:56 . fls. 187"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo por Preven\u00e7\u00e3o (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Redistribui\u00e7\u00e3o de processo para vara preventa.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Den\u00fancia Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70037990-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Den\u00fancia Data: 24\/03\/2017 13:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Autos Digitais na Promotoria de Justi\u00e7a Criminal    Central Facilitadora - Minist\u00e9rio P\u00fablico - Remessa \u00e0 Promotoria Criminal","anexo":{"label":"Autos Digitais na Promotoria de Justi\u00e7a Criminal","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Comunica\u00e7\u00e3o de Pris\u00e3o em Flagrante Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Relat\u00f3rio Final Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Auto de Reconhecimento Fotogr\u00e1fico Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Auto de Entrega Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Auto de Qualifica\u00e7\u00e3o\/Vida Pregressa\/BIC Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Auto de Exibi\u00e7\u00e3o\/Apreens\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Alvar\u00e1 de Soltura Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Nota de Culpa Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Termo de Depoimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Termo de Depoimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Recibo de Entrega de Preso (art.304 CPP) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Termo de Depoimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Auto de Pris\u00e3o em Flagrante Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Inqu\u00e9rito Policial - flagrante Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos na Central Facilitadora do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Processo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 17\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 13\u00ba Distrito Policial - Casa VerdeVencimento: 21\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    DP atendimento com data","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nDIPO  3 - SE\u00c7\u00c3O  3.2.3\nAVENIDA  DOUTOR  ABRAAO RIBEIRO,  313, AVENIDA  D, \nSALA  484 - 2\u00ba  ANDAR  - PISO  2, BOM  RETIRO  - CEP  \n01133-020,  FONE: (11)2127-9911,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-\nMAIL:  DIPO3@TJSP.JUS.BR\nRECEBIMENTO\nEm  13  de  setembro  de  2016,  estes  autos  de  Inqu\u00e9rito  Policial  foram  recebidos  em  cart\u00f3rio.  \nEu,____________,  Cristiane  Massumi  Takara , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio  ,subscrevi.\nCONCLUS\u00c3O\nEm  14  de  setembro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(a)  Juiz(a)  de  Direito  do  \nDepartamento  de  Inqu\u00e9ritos  Policiais  -  DIPO.  Eu,_____________,  esc.,  subsc.\nDESPACHO\nProcesso: 0063484-77.2016.8.26.0050\nVistos.\nAo  DP  de  origem,  para  atendimento  do  requerimento  do  MP,  pelo  prazo  de  60  dias,   \nmais  15  dias  para  tr\u00e2nsito,  contados  da  data  da  sa\u00edda  do  DIPO  (que  dever\u00e1  constar  \ndos  autos)  para  a  Delegacia  Seccional,  e  desta  para  a  Delegacia  de  Origem.\nS\u00e3o  Paulo,  data supra.\nClaudio Juliano Filho\nJuiz(a)  de Direito\nDATA\nEm  14  de  setembro  de  2016,  recebi  estes  autos  de  inqu\u00e9rito  policial,  com  a  R.  decis\u00e3o  \nsupra.  \nEu,______________,  esc.  subscrevi.\nREMESSA\nEm  14  de  setembro  de  2016,  fa\u00e7o  a  remessa  destes  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia.\nEu,______________,  esc.,  subsc."}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 04\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Para ARQUIVAMENTO - 31\/08\/2016 Pilha \"B\"","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 20\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Inqu\u00e9rito Policial - flagrante Juntado   IP\/C\u00d3PIA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Autos no Prazo   AGUARDANDO AUTOS PRINCIPAIS.Vencimento: 02\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 31\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local   CADASTRAR BENS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Despacho - FLAGRANTE EM ORDEM 312 - M","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nDIPO  3 - SE\u00c7\u00c3O  3.2.3\nAvenida  Doutor Abraao  Ribeiro,  313, Avenida  D, Sala  484 - 2\u00ba  Andar  - Piso  2, Bom  \nRetiro  - CEP  01133-020,  Fone: (11)2127-9911,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  dipo3@tjsp.jus.br\nRECEBIMENTO\/REGISTRO\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  recebi  nesta  Divis\u00e3o  a  presente  C\u00d3PIA  DE  FLAGRANTE,  que  foi  \nregistrada  sob  n\u00ba  0063484-77.2016.8.26.0050 .   S\u00e3o  Paulo,  29\/07\/20 16.  Eu,  __________,  \nEscrevente,  subscrevi.  \nCONCLUS\u00c3O\nEm 01\/08\/2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM(a).  Juiz(a)  de   Direito  do  Departamento  de  \nInqu\u00e9ritos  Policiais  -  DIPO,  Dr(a).  Claudio  Juliano  Filho .   Eu,  __________,  Flavio  Perez  \nGon\u00e7alves , Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0063484-77.2016.8.26.0050  \nVistos.\nI.   Flagrante   formalmente   em   ordem,   sem   irregularidades   ou   nulidades   a   declarar.  \nII.   Em   cogni\u00e7\u00e3o   sum\u00e1ria,   da   an\u00e1lise   dos   elementos   informativos   colhidos   no   auto  \nde   pris\u00e3o   em   flagrante,   verifica-se   que   h\u00e1   situa\u00e7\u00e3o   de   flagr\u00e2ncia,   havendo   prova   da   materialidade  \ne   ind\u00edcios   de   autoria.    \nIII.   Fian\u00e7a   regular   e   moderadamente   arbitrada   pela   autoridade   policial,   observado  \no   disposto   nos   artigos   322   e   seguintes   do   C\u00f3digo   de   Processo   Penal.   Por   isso,   mantenho   a   fian\u00e7a  \narbitrada   no   valor   de   R$   3.000,00   (tr\u00eas   mil   reais),   j\u00e1   recolhida   pelo   indiciado,   que   se   encontra   em  \nliberdade.\nIV.   No   mais,   aguarde-se   a   vinda   dos   autos   principais.   Decorrido   o   prazo   legal,  \ncobre-se,   via   intranet,   a   remessa,   assinalando   prazo   de   24(vinte   e   quatro   horas)   para  \ncumprimento.  Int.\nClaudio Juliano Filho\nJuiz(a)  de Direito\nDATA\nEm  01\/08\/2016  recebi  os  presentes  autos.   Eu,  __________,  Escrevente,  subscrevi."}},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   CADASTRAR BENS Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/03\/2017","tipo":"Den\u00fancia"},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Defesa Pr\u00e9via"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 5"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":150,"total_andamentos":150}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"737100857","codPublicacaoOrigem":"1188583462","dataDivulgacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0063484-77.2016.8.26.0050","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2413","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA CRIMINAL","conteudo":"Processo 0063484-77.2016.8.26.0050 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Furto Qualificado - RONALDO DA SILVA ROSARIO - Ante a concord\u00e2ncia do Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls. 231), defiro o pedido de habilita\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira Ita\u00fa Unibanco S.A., para intervir nos termos desta a\u00e7\u00e3o penal p\u00fablica como assistente de acusa\u00e7\u00e3o, como prescrito no art. 268 e seguintes do CPP.Atualize-se o sistema informatizado, incluindo os patronos indicados a fls. 218\/219, como assistentes de acusa\u00e7\u00e3o.Indefiro o pedido de redesigna\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia j\u00e1 endada neste Ju\u00edzo para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 14h30min, a despeito da exist\u00eancia de interrogat\u00f3rio agendado para o acusado no mesmo dia, perante a 18 \u00ba Vara Criminal, \u00e0s 14h50min. Isso porque j\u00e1 foram expedidos of\u00edcios de requisi\u00e7\u00e3o do acusado e distribu\u00edda precat\u00f3ria para intima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima nestes autos, de modo que o ajuste entre os Ju\u00edzos para comparecimento do acusado nas duas audi\u00eancias, com base na exist\u00eancia de pequeno intervalo entre elas, torna-se medida mais ben\u00e9fica e conveniente em termos de efici\u00eancia e economia processual.Intimem-se. - ADV: RICARDO BATISTA CAPELLI (OAB 310900\/SP), DANILO VIDILLI ALVES PEREIRA (OAB 234528\/ SP), SAMUEL HONORATO DA TRINDADE (OAB 228197\/SP), CRISTIANE BATTAGLIA VIDILLI (OAB 207664\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Ministro M\u00e1rio Guimar\u00e3es\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0110\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO MARTIN VARGAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA DOS SANTOS AKL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS JU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO MARTIN VARGAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA DOS SANTOS AKL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1448","paginaFinal":"1448","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"914819","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25492600","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug 18 2017 01:39:18:660AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0063484-77.2016.8.26.0050","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0063484-77.2016.8.26.0050","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}