{"numero":"0063603-87.2012.8.26.0564","processos":[{"processo":"0063603-87.2012.8.26.0564   (056.42.0120.063603)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Liminar","local_fisico":"10\/10\/2017 00:00 - Arquivo Geral - CX. 8540\/17","distribuicao":"19\/12\/2012 \u00e0s 14:17 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Bernardo do Campo","juiz":"Rodrigo Faccio da Silveira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 62.200,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ADEVAIR GARCIA MARTINS"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Zilda Maria Nobre Cavalcante"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Documentos Diversos em Procedimento Comum - N\u00famero: 80014 - Complemento: Comprovante de resgate","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0294\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 1247-1252","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0294\/2017 Teor do ato: N.\u00ba 2507\/2012 - Retire o autor o mandado de levantamento expedido. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Zilda Maria Nobre Cavalcante (OAB 337970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    N.\u00ba 2507\/2012 - Retire o autor o mandado de levantamento expedido.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0286\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2141-2142","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0286\/2017 Teor do ato: N.\u00ba 2012\/002507.1. P\u00e1g.\/P\u00e1gs. 218.Constata-se o adimplemento da obriga\u00e7\u00e3o de o demandado pagar R$ 4.736,00 + R$ 23.478,96 para o demandante.Assim, \u00e9 indispens\u00e1vel a aplica\u00e7\u00e3o do art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.2. \u00c9 indispens\u00e1vel a certifica\u00e7\u00e3o de irrecorribilidade do pronunciamento na data da publica\u00e7\u00e3o no Of\u00edcio de Justi\u00e7a.3. \u00c9 indispens\u00e1vel a emiss\u00e3o de Mandado de Levantamento Judicial de R$ 4.736,00 + R$ 23.478,96 para o demandante (doc(s). de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 143 e 203).4. Ap\u00f3s o cumprimento do(s) item(ns) do pronunciamento, \u00e9 indispens\u00e1vel o arquivamento dos autos, com a anota\u00e7\u00e3o no SAJ.5. Intime(m)-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Zilda Maria Nobre Cavalcante (OAB 337970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    N.\u00ba 2012\/002507.1. P\u00e1g.\/P\u00e1gs. 218.Constata-se o adimplemento da obriga\u00e7\u00e3o de o demandado pagar R$ 4.736,00 + R$ 23.478,96 para o demandante.Assim, \u00e9 indispens\u00e1vel a aplica\u00e7\u00e3o do art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.2. \u00c9 indispens\u00e1vel a certifica\u00e7\u00e3o de irrecorribilidade do pronunciamento na data da publica\u00e7\u00e3o no Of\u00edcio de Justi\u00e7a.3. \u00c9 indispens\u00e1vel a emiss\u00e3o de Mandado de Levantamento Judicial de R$ 4.736,00 + R$ 23.478,96 para o demandante (doc(s). de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 143 e 203).4. Ap\u00f3s o cumprimento do(s) item(ns) do pronunciamento, \u00e9 indispens\u00e1vel o arquivamento dos autos, com a anota\u00e7\u00e3o no SAJ.5. Intime(m)-se.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Vinte   e   Tr\u00eas   de   Maio,   107   -   Vila   Tereza\nCEP:   09606-000   -   S\u00e3o   Bernardo   do   Campo   -   SP\nTelefone:   (11)   4330-1011   -   E-mail:   saobernardo3cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  24\/8\/2017,  remeto  os  autos  ao \nExcelent\u00edssimo  Senhor  RODRIGO  FACCIO  \nDA  SILVEIRA,  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Bernardo  do  \nCampo.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n.\u00ba: 0063603-87.2012.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto Procedimento  Comum \u2013 Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nDemandante: ADEVAIR GARCIA MARTINS\nDemandado: Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nN.\u00ba  2012\/002507 .\n1.  P\u00e1g.\/P\u00e1gs.  218.\nConstata-se  o  adimplemento  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  o  demandado  pagar  R$  4.736,00  +  R$  \n23.478,96  para  o  demandante.\nAssim,  \u00e9  indispens\u00e1vel  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  924,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n2.  \u00c9  indispens\u00e1vel  a  certifica\u00e7\u00e3o  de  irrecorribilidade  do  pronunciamento  na  data  da  \npublica\u00e7\u00e3o  no  Of\u00edcio  de  Justi\u00e7a.\n3.  \u00c9  indispens\u00e1vel  a  emiss\u00e3o  de  Mandado  de  Levantamento  Judicial  de  R$  4.736,00  \n+  R$  23.478,96  para  o  demandante  (doc(s).  de  p\u00e1g.\/p\u00e1gs.  143  e  203).\n4.  Ap\u00f3s  o  cumprimento  do(s)  item(ns)  do  pronunciamento,  \u00e9  indispens\u00e1vel  o \narquivamento  dos  autos,  com  a  anota\u00e7\u00e3o  no  SAJ.\n5.  Intime(m)-se.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 24  de  agosto  de  2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063603-87.2012.8.26.0564 e c\u00f3digo FO0000006L8Y6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO FACCIO DA SILVEIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:16 . fls. 1"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Com Deborah Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rodrigo Faccio da Silveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2349 P\u00e1gina: 1360-1365","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2017 Teor do ato: N.\u00ba 2012\/002507.1. Ap\u00f3s o pronunciamento de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 204-205, no qual se constata a exist\u00eancia de 2 dep\u00f3sitos judiciais (R$ 4.736,00 + R$ 23.478,96), o demandante deduz, na peti\u00e7\u00e3o de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 211-212, o pedido de aplica\u00e7\u00e3o do art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil e de emiss\u00e3o de Mandado de Levantamento Judicial de R$ 4.736,00 (24\/3\/2015) + R$ 23.478,96 (16\/2\/2016) = R$ 28.214,96.Mas, na peti\u00e7\u00e3o de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 197 e na planilha de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 198, do demandado, constata-se a determina\u00e7\u00e3o (quantifica\u00e7\u00e3o) da obriga\u00e7\u00e3o de pagar R$ 23.487,96.Assim, ad cautelam, \u00e9 indispens\u00e1vel o demandado explicar se a finalidade do 2\u00ba dep\u00f3sito judicial (R$ 23.478,96) \u00e9 (i) a complementa\u00e7\u00e3o do valor do 1\u00ba dep\u00f3sito judicial (R$ 4.736,00), no total de R$ 28.214,96, ou (ii) a quita\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o de pagar R$ 23.478,96, como se n\u00e3o houvesse o 1\u00ba dep\u00f3sito judicial (R$ 4.736,00).2. Ap\u00f3s o cumprimento do(s) item(ns) do pronunciamento, \u00e9 indispens\u00e1vel a conclus\u00e3o dos autos.3. Intime(m)-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Zilda Maria Nobre Cavalcante (OAB 337970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    N.\u00ba 2012\/002507.1. Ap\u00f3s o pronunciamento de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 204-205, no qual se constata a exist\u00eancia de 2 dep\u00f3sitos judiciais (R$ 4.736,00 + R$ 23.478,96), o demandante deduz, na peti\u00e7\u00e3o de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 211-212, o pedido de aplica\u00e7\u00e3o do art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil e de emiss\u00e3o de Mandado de Levantamento Judicial de R$ 4.736,00 (24\/3\/2015) + R$ 23.478,96 (16\/2\/2016) = R$ 28.214,96.Mas, na peti\u00e7\u00e3o de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 197 e na planilha de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 198, do demandado, constata-se a determina\u00e7\u00e3o (quantifica\u00e7\u00e3o) da obriga\u00e7\u00e3o de pagar R$ 23.487,96.Assim, ad cautelam, \u00e9 indispens\u00e1vel o demandado explicar se a finalidade do 2\u00ba dep\u00f3sito judicial (R$ 23.478,96) \u00e9 (i) a complementa\u00e7\u00e3o do valor do 1\u00ba dep\u00f3sito judicial (R$ 4.736,00), no total de R$ 28.214,96, ou (ii) a quita\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o de pagar R$ 23.478,96, como se n\u00e3o houvesse o 1\u00ba dep\u00f3sito judicial (R$ 4.736,00).2. Ap\u00f3s o cumprimento do(s) item(ns) do pronunciamento, \u00e9 indispens\u00e1vel a conclus\u00e3o dos autos.3. Intime(m)-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Vinte   e   Tr\u00eas   de   Maio,   107   -   Vila   Tereza\nCEP:   09606-000   -   S\u00e3o   Bernardo   do   Campo   -   SP\nTelefone:   (11)   4330-1011   -   E-mail:   saobernardo3cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  16\/5\/2017,  remeto  os  autos  ao \nExcelent\u00edssimo  Senhor  RODRIGO  FACCIO  \nDA  SILVEIRA,  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Bernardo  do  \nCampo.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n.\u00ba: 0063603-87.2012.8.26.0564\nClasse  \u2013  Assunto Procedimento  Comum  \u2013  Indeniza\u00e7\u00e3o  por  Dano  Moral\nDemandante: Adevair Garcia  Martins\nDemandado: Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nN.\u00ba  2012\/002507 .\n1.  Ap\u00f3s  o  pronunciamento  de  p\u00e1g.\/p\u00e1gs.  204-205,  no  qual  se  constata  a  exist\u00eancia  \nde  2  dep\u00f3sitos  judiciais  (R$  4.736,00  +  R$  23.478,96 ), o  demandante  deduz,  na  peti\u00e7\u00e3o  de  \np\u00e1g.\/p\u00e1gs.  211-212,  o  pedido  de  aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  924,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  de  \nemiss\u00e3o  de  Mandado  de  Levantamento  Judicial  de  R$  4.736,00  (24\/3\/2015)  +  R$  23.478,96  \n(16\/2\/2016)  =  R$  28.214,96.\nMas,  na  peti\u00e7\u00e3o  de  p\u00e1g.\/p\u00e1gs.  197  e  na  planilha  de  p\u00e1g.\/p\u00e1gs.  198,  do  demandado,  \nconstata-se  a  determina\u00e7\u00e3o  (quantifica\u00e7\u00e3o)  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  pagar  R$  23.487,96.\nAssim,  ad  cautelam ,  \u00e9  indispens\u00e1vel  o  demandado  explicar  se  a  finalidade  do  2\u00ba  \ndep\u00f3sito  judicial  (R$  23.478,96)  \u00e9  ( i)  a  complementa\u00e7\u00e3o  do  valor  do  1\u00ba  dep\u00f3sito  judicial  (R$  \n4.736,00),  no  total  de  R$  28.214,96,  ou  ( ii ) a  quita\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  pagar  R$  23.478,96,  \ncomo  se  n\u00e3o  houvesse  o  1\u00ba  dep\u00f3sito  judicial  (R$  4.736,00).\n2.  Ap\u00f3s  o  cumprimento  do(s)  item(ns)  do  pronunciamento,  \u00e9  indispens\u00e1vel  a \nconclus\u00e3o  dos  autos.\n3.  Intime(m)-se.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 16  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063603-87.2012.8.26.0564 e c\u00f3digo FO00000069QR3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO FACCIO DA SILVEIRA, liberado nos autos em 17\/05\/2017 \u00e0s 11:34 . fls. 1"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Com Deborah Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rodrigo Faccio da Silveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80012 - Protocolo: FSBO17000220515","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FSBO17000218891","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   AUTORIZADO POR ROSELMA Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Karina Nobre Cavalcante RibeiroVencimento: 24\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0098\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2321 P\u00e1gina: 1338-1346","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0098\/2017 Teor do ato: N.\u00ba 2012\/002507.1. Constata-se o dep\u00f3sito judicial de R$ 4.736,00, de 24\/3\/2015 e R$ 23.478,96, de 16\/2\/2016.2. Se se constatar a pretens\u00e3o de o(s) vencedor(es) executar(em) o t\u00edtulo judicial (\"Fase de Efetiva\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Judicial\"), \u00e9 indispens\u00e1vel o cumprimento do procedimento dos arts. 1.285-1.289 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a e do Comunicado CG n.\u00ba 438\/2016.Eis os arts. 1.285-1.289 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a:Subse\u00e7\u00e3o XXVIDo cumprimento de senten\u00e7a[]Art. 1286. Tramitar\u00e1 em meio eletr\u00f4nico, nas unidades h\u00edbridas, a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a proferida em processos f\u00edsicos.\u00a7 1\u00ba Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, ser\u00e1 proferido despacho ou ato ordinat\u00f3rio cientificando as partes de que eventual cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 tramitar em formato digital.\u00a7 2\u00ba O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 se [ser] realizado por peticionamento eletr\u00f4nico e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as:I senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente;II certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; se o casoIII demonstrativo do d\u00e9bito atualizado, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa;IV outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias.\u00a7 3\u00ba O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a ser\u00e1 cadastrado como incidente processual apartado, com numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria.\u00a7 4\u00ba Os autos f\u00edsicos, onde tramitaram a fase de conhecimento, permanecer\u00e3o no of\u00edcio de justi\u00e7a para consulta e extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias pelo prazo de 30 (trinta) dias, contados do requerimento de cumprimento de senten\u00e7a definitivo, ap\u00f3s o qual, salvo determina\u00e7\u00e3o judicial em contr\u00e1rio, ser\u00e3o arquivados provisoriamente, com lan\u00e7amento de movimenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica.\u00a7 5\u00ba Finda a fase de cumprimento de senten\u00e7a, o of\u00edcio de justi\u00e7a lan\u00e7ar\u00e1 as movimenta\u00e7\u00f5es de baixa e arquivamento no processo principal e no incidente.\u00a7 6\u00ba N\u00e3o sendo requerida a execu\u00e7\u00e3o no prazo de 30 (trinta) dias, o juiz mandar\u00e1 arquivar os autos, sem preju\u00edzo de seu desarquivamento a pedido da parte.\u00a7 7\u00ba At\u00e9 que seja autorizada pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, fica vedada a convers\u00e3o ao formato digital dos cumprimentos de senten\u00e7a que j\u00e1 tramitam fisicamente.Art. 1.287. Aplica-se o procedimento previsto na presente Subse\u00e7\u00e3o aos requerimentos de cumprimento de senten\u00e7a provis\u00f3rios ou definitivos e aos incidentes de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito na fal\u00eancia.Art. 1.288. O cumprimento provis\u00f3rio de decis\u00e3o interlocut\u00f3ria tramitar\u00e1 no mesmo formato em que tramita o processo.Art. 1.289. As peti\u00e7\u00f5es iniciais de cumprimento de senten\u00e7a apresentadas em desacordo com a parte final do \u00a7 3\u00ba do artigo 917 destas Normas de Servi\u00e7o dever\u00e3o ser rejeitadas pelo Distribuidor.Ademais, eis o Comunicado CG n.\u00ba 438\/2016:COMUNICADO CG N\u00ba 438\/2016(Protocolo CPA n\u00ba 2015\/036348 SPI)A Corregedoria Geral da Justi\u00e7a COMUNICA aos Magistrados, Membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, Defensoria P\u00fablica, Procuradorias, Advogados, Dirigentes de Unidades Judiciais e dos Setores de Protocolo e Servidores em Geral, em aten\u00e7\u00e3o ao contido no Provimento CG n\u00ba 16\/2016, que:Os requerimentos [] de \"CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A\" dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processos de conhecimento sejam f\u00edsicos, como segue:[] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A: No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o \"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau\", categoria \"Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a\" e selecionar a classe, conforme o caso: \"156 Cumprimento de Senten\u00e7a\" ou \"157 Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a\" ou \"12078 Cumprimento de Senten\u00e7a Contra a Fazenda P\u00fablica\". A Unidade Judicial, ao realizar o cadastro da peti\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 optar pela tramita\u00e7\u00e3o do incidente em apartado, que receber\u00e1 numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria.No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados no Provimento CG n\u00ba 16\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva;[]Demais orienta\u00e7\u00f5es est\u00e3o contidas no manual \"Peticionamento Eletr\u00f4nico Intermedi\u00e1rio (Processos F\u00edsicos) 1\u00ba Grau\", que segue disponibilizado ao final.Aplica-se, no que n\u00e3o contrariar o Provimento CG n\u00ba 16\/2016 e este Comunicado, as disposi\u00e7\u00f5es do Comunicado CG n\u00ba 1632\/2015.3. Intime(m)-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Zilda Maria Nobre Cavalcante (OAB 337970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    N.\u00ba 2012\/002507.1. Constata-se o dep\u00f3sito judicial de R$ 4.736,00, de 24\/3\/2015 e R$ 23.478,96, de 16\/2\/2016.2. Se se constatar a pretens\u00e3o de o(s) vencedor(es) executar(em) o t\u00edtulo judicial (\"Fase de Efetiva\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Judicial\"), \u00e9 indispens\u00e1vel o cumprimento do procedimento dos arts. 1.285-1.289 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a e do Comunicado CG n.\u00ba 438\/2016.Eis os arts. 1.285-1.289 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a:Subse\u00e7\u00e3o XXVIDo cumprimento de senten\u00e7a[]Art. 1286. Tramitar\u00e1 em meio eletr\u00f4nico, nas unidades h\u00edbridas, a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a proferida em processos f\u00edsicos.\u00a7 1\u00ba Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, ser\u00e1 proferido despacho ou ato ordinat\u00f3rio cientificando as partes de que eventual cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 tramitar em formato digital.\u00a7 2\u00ba O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 se [ser] realizado por peticionamento eletr\u00f4nico e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as:I senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente;II certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; se o casoIII demonstrativo do d\u00e9bito atualizado, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa;IV outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias.\u00a7 3\u00ba O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a ser\u00e1 cadastrado como incidente processual apartado, com numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria.\u00a7 4\u00ba Os autos f\u00edsicos, onde tramitaram a fase de conhecimento, permanecer\u00e3o no of\u00edcio de justi\u00e7a para consulta e extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias pelo prazo de 30 (trinta) dias, contados do requerimento de cumprimento de senten\u00e7a definitivo, ap\u00f3s o qual, salvo determina\u00e7\u00e3o judicial em contr\u00e1rio, ser\u00e3o arquivados provisoriamente, com lan\u00e7amento de movimenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica.\u00a7 5\u00ba Finda a fase de cumprimento de senten\u00e7a, o of\u00edcio de justi\u00e7a lan\u00e7ar\u00e1 as movimenta\u00e7\u00f5es de baixa e arquivamento no processo principal e no incidente.\u00a7 6\u00ba N\u00e3o sendo requerida a execu\u00e7\u00e3o no prazo de 30 (trinta) dias, o juiz mandar\u00e1 arquivar os autos, sem preju\u00edzo de seu desarquivamento a pedido da parte.\u00a7 7\u00ba At\u00e9 que seja autorizada pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, fica vedada a convers\u00e3o ao formato digital dos cumprimentos de senten\u00e7a que j\u00e1 tramitam fisicamente.Art. 1.287. Aplica-se o procedimento previsto na presente Subse\u00e7\u00e3o aos requerimentos de cumprimento de senten\u00e7a provis\u00f3rios ou definitivos e aos incidentes de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito na fal\u00eancia.Art. 1.288. O cumprimento provis\u00f3rio de decis\u00e3o interlocut\u00f3ria tramitar\u00e1 no mesmo formato em que tramita o processo.Art. 1.289. As peti\u00e7\u00f5es iniciais de cumprimento de senten\u00e7a apresentadas em desacordo com a parte final do \u00a7 3\u00ba do artigo 917 destas Normas de Servi\u00e7o dever\u00e3o ser rejeitadas pelo Distribuidor.Ademais, eis o Comunicado CG n.\u00ba 438\/2016:COMUNICADO CG N\u00ba 438\/2016(Protocolo CPA n\u00ba 2015\/036348 SPI)A Corregedoria Geral da Justi\u00e7a COMUNICA aos Magistrados, Membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, Defensoria P\u00fablica, Procuradorias, Advogados, Dirigentes de Unidades Judiciais e dos Setores de Protocolo e Servidores em Geral, em aten\u00e7\u00e3o ao contido no Provimento CG n\u00ba 16\/2016, que:Os requerimentos [] de \"CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A\" dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processos de conhecimento sejam f\u00edsicos, como segue:[] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A: No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o \"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau\", categoria \"Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a\" e selecionar a classe, conforme o caso: \"156 Cumprimento de Senten\u00e7a\" ou \"157 Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a\" ou \"12078 Cumprimento de Senten\u00e7a Contra a Fazenda P\u00fablica\". A Unidade Judicial, ao realizar o cadastro da peti\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 optar pela tramita\u00e7\u00e3o do incidente em apartado, que receber\u00e1 numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria.No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados no Provimento CG n\u00ba 16\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva;[]Demais orienta\u00e7\u00f5es est\u00e3o contidas no manual \"Peticionamento Eletr\u00f4nico Intermedi\u00e1rio (Processos F\u00edsicos) 1\u00ba Grau\", que segue disponibilizado ao final.Aplica-se, no que n\u00e3o contrariar o Provimento CG n\u00ba 16\/2016 e este Comunicado, as disposi\u00e7\u00f5es do Comunicado CG n\u00ba 1632\/2015.3. Intime(m)-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Vinte   e   Tr\u00eas   de   Maio,   107   -   Vila   Tereza\nCEP:   09606-000   -   S\u00e3o   Bernardo   do   Campo   -   SP\nTelefone:   (11)   4330-1011   -   E-mail:   saobernardo3cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  30\/3\/2017,  remeto  os  autos  ao \nExcelent\u00edssimo  Senhor  RODRIGO  FACCIO  \nDA  SILVEIRA,  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Bernardo  do  \nCampo.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n.\u00ba: 0063603-87.2012.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto Procedimento  Comum \u2013 Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nDemandante: Adevair Garcia Martins\nDemandado: Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nN.\u00ba  2012\/002507 .\n1.  Constata-se  o  dep\u00f3sito  judicial  de  R$  4.736,00,  de  24\/3\/2015  e  R$  23.478,96,  de  \n16\/2\/2016.\n2. Se  se  constatar  a  pretens\u00e3o  de  o(s)  vencedor(es)  executar(em)  o  t\u00edtulo  judicial  \n(\u201cFase  de  Efetiva\u00e7\u00e3o  de  T\u00edtulo  Judicial\u201d),  \u00e9  indispens\u00e1vel  o  cumprimento  do  procedimento  \ndos  arts.  1.285-1.289  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria-Geral  da  Justi\u00e7a 1\n  e do  \nComunicado  CG  n.\u00ba  438\/2016.\nEis  os  arts.  1.285-1.289  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria-Geral  da  Justi\u00e7a:\nSubse\u00e7\u00e3o  XXVI\nDo  cumprimento  de senten\u00e7a\n[\u2026]\nArt.  1286.  Tramitar\u00e1  em  meio  eletr\u00f4nico,  nas  unidades  h\u00edbridas,  a  \nexecu\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a  proferida  em  processos  f\u00edsicos.\n\u00a7  1\u00ba  Ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  ser\u00e1  proferido  despacho  ou  ato  \nordinat\u00f3rio  cientificando  as  partes  de  que  eventual  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a  dever\u00e1  tramitar  em  formato  digital.\n\u00a7  2\u00ba  O  requerimento  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  dever\u00e1  se  [ser]  \nrealizado  por  peticionamento  eletr\u00f4nico  e  instru\u00eddo  com  as  seguintes  \npe\u00e7as:\nI  \n senten\u00e7a  e  ac\u00f3rd\u00e3o,  se  existente;\n1  NSCGJ,  com  a  altera\u00e7\u00e3o  do  Provimento  n.\u00ba  16,  de  1\/4\/2016,  da  Corregedoria-Geral  da  Justi\u00e7a.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063603-87.2012.8.26.0564 e c\u00f3digo FO00000064F9C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO FACCIO DA SILVEIRA, liberado nos autos em 30\/03\/2017 \u00e0s 17:40 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Vinte   e   Tr\u00eas   de   Maio,   107   -   Vila   Tereza\nCEP:   09606-000   -   S\u00e3o   Bernardo   do   Campo   -   SP\nTelefone:   (11)   4330-1011   -   E-mail:   saobernardo3cv@tjsp.jus.br\nII \n certid\u00e3o  de  tr\u00e2nsito  em  julgado;  se  o  caso\nIII  \n demonstrativo  do  d\u00e9bito  atualizado,  quando  se  tratar  de  \nexecu\u00e7\u00e3o  por  quantia  certa;\nIV  \n outras  pe\u00e7as  processuais  que  o  exequente  considere  \nnecess\u00e1rias.\n\u00a7  3\u00ba  O  requerimento  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  ser\u00e1  cadastrado  \ncomo  incidente  processual  apartado,  com  numera\u00e7\u00e3o  pr\u00f3pria.\n\u00a7  4\u00ba  Os  autos  f\u00edsicos,  onde  tramitaram  a  fase  de  conhecimento,  \npermanecer\u00e3o  no  of\u00edcio  de  justi\u00e7a  para  consulta  e  extra\u00e7\u00e3o  de  c\u00f3pias  \npelo  prazo  de  30  (trinta)  dias,  contados  do  requerimento  de  \ncumprimento  de  senten\u00e7a  definitivo,  ap\u00f3s  o  qual,  salvo  determina\u00e7\u00e3o  \njudicial  em  contr\u00e1rio,  ser\u00e3o  arquivados  provisoriamente,  com  \nlan\u00e7amento  de  movimenta\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica.\n\u00a7  5\u00ba  Finda  a  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a,  o  of\u00edcio  de  justi\u00e7a  \nlan\u00e7ar\u00e1  as  movimenta\u00e7\u00f5es  de  baixa  e  arquivamento  no  processo  \nprincipal  e  no  incidente.\n\u00a7  6\u00ba  N\u00e3o  sendo  requerida  a  execu\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  30  (trinta)  dias,  o  \njuiz  mandar\u00e1  arquivar  os  autos,  sem  preju\u00edzo  de  seu  \ndesarquivamento  a  pedido  da  parte.\n\u00a7  7\u00ba  At\u00e9  que  seja  autorizada  pela  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  fica  \nvedada  a  convers\u00e3o  ao  formato  digital  dos  cumprimentos  de  \nsenten\u00e7a  que  j\u00e1  tramitam  fisicamente.\nArt.  1.287.  Aplica-se  o  procedimento  previsto  na  presente  Subse\u00e7\u00e3o  \naos  requerimentos  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  provis\u00f3rios  ou  \ndefinitivos  e  aos  incidentes  de  habilita\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  na  fal\u00eancia.\nArt.  1.288.  O  cumprimento  provis\u00f3rio  de  decis\u00e3o  interlocut\u00f3ria  \ntramitar\u00e1  no  mesmo  formato  em  que  tramita  o  processo.\nArt.  1.289.  As  peti\u00e7\u00f5es  iniciais  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  \napresentadas  em  desacordo  com  a  parte  final  do  \u00a7  3\u00ba  do  artigo  917  \ndestas  Normas  de  Servi\u00e7o  dever\u00e3o  ser  rejeitadas  pelo  Distribuidor.\nAdemais,  eis  o  Comunicado  CG  n.\u00ba  438\/2016:\nCOMUNICADO  CG N\u00ba 438\/2016\n(Protocolo  CPA n\u00ba 2015\/036348  \n SPI)\nA   Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  COMUNICA  aos  Magistrados,  \nMembros  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  Defensoria  P\u00fablica,  Procuradorias,  \nAdvogados,  Dirigentes  de  Unidades  Judiciais  e  dos  Setores  de  \nProtocolo  e  Servidores  em  Geral,  em  aten\u00e7\u00e3o  ao  contido  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063603-87.2012.8.26.0564 e c\u00f3digo FO00000064F9C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO FACCIO DA SILVEIRA, liberado nos autos em 30\/03\/2017 \u00e0s 17:40 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Vinte   e   Tr\u00eas   de   Maio,   107   -   Vila   Tereza\nCEP:   09606-000   -   S\u00e3o   Bernardo   do   Campo   -   SP\nTelefone:   (11)   4330-1011   -   E-mail:   saobernardo3cv@tjsp.jus.br\nProvimento CG  n\u00ba  16\/2016,  que:\nOs  requerimentos  [\u2026]  de  \u201cCUMPRIMENTO  DE  SENTEN\u00c7A\u201d  \ndever\u00e3o  ser  feitos  pelo  peticionamento  eletr\u00f4nico,  ainda  que  os  \nprocessos  de  conhecimento  sejam  f\u00edsicos,  como  segue:\n[\u2026]\n CUMPRIMENTO  DE  SENTEN\u00c7A:  No  portal  E-SAJ  escolher  a \nop\u00e7\u00e3o  \u201cPeti\u00e7\u00e3o  Intermedi\u00e1ria  de  1\u00ba  Grau\u201d,  categoria  \u201cExecu\u00e7\u00e3o  de  \nSenten\u00e7a\u201d  e  selecionar  a  classe,  conforme  o  caso:  \u201c156  \n \nCumprimento  de  Senten\u00e7a\u201d  ou  \u201c157  \n Cumprimento  Provis\u00f3rio  de  \nSenten\u00e7a\u201d  ou  \u201c12078  \n Cumprimento  de  Senten\u00e7a  Contra  a  Fazenda  \nP\u00fablica\u201d.\n A  Unidade  Judicial,  ao  realizar  o  cadastro  da  peti\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  optar  \npela  tramita\u00e7\u00e3o  do  incidente  em  apartado,  que  receber\u00e1  numera\u00e7\u00e3o  \npr\u00f3pria.\nNo  cumprimento  de  senten\u00e7a  dever\u00e3o  ser  anexados  os  documentos  \nmencionados  no  Provimento  CG  n\u00ba  16\/2016,  na  seguinte  ordem:  \npeti\u00e7\u00e3o,  senten\u00e7a,  ac\u00f3rd\u00e3o,  certid\u00e3o  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  (se  o  \ncaso)  e  documentos  pertinentes  ao  pedido  do  in\u00edcio  da  fase  \nexecutiva;\n[\u2026]\nDemais  orienta\u00e7\u00f5es  est\u00e3o  contidas  no  manual  \u201cPeticionamento  \nEletr\u00f4nico  Intermedi\u00e1rio  (Processos  F\u00edsicos)  1\u00ba  Grau\u201d,  que  segue  \ndisponibilizado  ao  final.\nAplica-se,  no  que  n\u00e3o  contrariar  o  Provimento  CG  n\u00ba  16\/2016  e  este  \nComunicado,  as  disposi\u00e7\u00f5es  do  Comunicado  CG  n\u00ba  1632\/2015.\n3.  Intime(m)-se.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 30  de  mar\u00e7o  de  2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063603-87.2012.8.26.0564 e c\u00f3digo FO00000064F9C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO FACCIO DA SILVEIRA, liberado nos autos em 30\/03\/2017 \u00e0s 17:40 . fls. 3"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Com Deborah Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rodrigo Faccio da Silveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Of\u00edcio em Procedimento Comum - N\u00famero: 80010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2015","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FEFE15000691912","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0172\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1905 P\u00e1gina: 964\/971","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0172\/2015 Teor do ato: N.\u00ba 2012\/002507. 1. P\u00e1g.\/P\u00e1gs. 144 e 145-158. Sob o fundamento do art. 520, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil, \u00e9 indispens\u00e1vel a admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o. 2. \u00c0s contrarraz\u00f5es. 3. Ap\u00f3s o cumprimento do(s) item(ns) do pronunciamento, \u00e9 indispens\u00e1vel a remessa dos autos para o TJSP. 4. Intime(m)-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Zilda Maria Nobre Cavalcante (OAB 337970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    N.\u00ba 2012\/002507. 1. P\u00e1g.\/P\u00e1gs. 144 e 145-158. Sob o fundamento do art. 520, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil, \u00e9 indispens\u00e1vel a admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o. 2. \u00c0s contrarraz\u00f5es. 3. Ap\u00f3s o cumprimento do(s) item(ns) do pronunciamento, \u00e9 indispens\u00e1vel a remessa dos autos para o TJSP. 4. Intime(m)-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Vinte   e   Tr\u00eas   de   Maio,   107   -   Vila   Tereza\nCEP:   09606-000   -   S\u00e3o   Bernardo   do   Campo   -   SP\nTelefone:   (11)   4330-1011   -   E-mail:   saobernardo3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n.\u00ba 0063603-87.2012.8.26.0564  \u2013  P\u00e1g.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  12\/6\/2015 ,  remeto  os  autos  ao \nExcelent\u00edssimo  Senhor  RODRIGO  FACCIO  \nDA  SILVEIRA ,  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  da  Comarca  de  S\u00e3o  Bernardo  do  \nCampo.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n.\u00ba: 0063603-87.2012.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto Procedimento  Ordin\u00e1rio \u2013 Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nDemandante: Adevair Garcia Martins\nDemandado: Banco Ita\u00fa S\/A\nN.\u00ba  2012\/002507 .\n1.  P\u00e1g.\/P\u00e1gs.  144  e  145-158.\nSob  o  fundamento  do  art.  520,  caput ,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \u00e9  indispens\u00e1vel  a  \nadmissibilidade  da  apela\u00e7\u00e3o.\n2.  \u00c0s  contrarraz\u00f5es.\n3.  Ap\u00f3s  o  cumprimento  do(s)  item(ns)  do  pronunciamento,  \u00e9  indispens\u00e1vel  a \nremessa  dos  autos  para  o  T JSP.\n4.  Intime(m)-se.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 12  de  junho  de  2015.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063603-87.2012.8.26.0564 e c\u00f3digo FO0000004CITA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO FACCIO DA SILVEIRA, liberado nos autos em 12\/06\/2015 \u00e0s 16:40 . fls. 1"}},{"data":"12\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Com Deborah Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rodrigo Faccio da Silveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FSBO15000866774","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0117\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1874 P\u00e1gina: 1043\/1049","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0117\/2015 Teor do ato: Ordem 2507\/2012 - Ci\u00eancia ao demandante da peti\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito juntados pelo demandado \u00e0s fls.165\/66. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Zilda Maria Nobre Cavalcante (OAB 337970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Ordem 2507\/2012 - Ci\u00eancia ao demandante da peti\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito juntados pelo demandado \u00e0s fls.165\/66.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FJAB15000237411","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FDDA15000410468","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Of\u00edcio em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80005","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0058\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1840 P\u00e1gina: 835\/839","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0058\/2015 Teor do ato: N.\u00ba 2507\/2012 - Ante o exposto, e considerando o que mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, para condenar o r\u00e9u a cancelar o empr\u00e9stimo de R$6.982,22, a compra R$2.300,00 e as duas transfer\u00eancia banc\u00e1rias de R$700,00 cada (conta n\u00ba 6677 11412-3), isentando a autor do pagamento das parcelas do empr\u00e9stimo, bem como lhe estornando o valor da compra das transfer\u00eancias. Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios dos respectivos patronos. Por fim, EXTINGO o processo, com fundamento no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de processo Civil. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, visando dar efetividade \u00e0 decis\u00e3o proferida, intime-se para pagar a import\u00e2ncia acima fixada, devidamente atualizada, dentro do prazo de 15 (quinze) dias, devendo constar a advert\u00eancia que o n\u00e3o pagamento ensejar\u00e1 a incid\u00eancia da multa prevista no art. 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil, equivalente a 10% (dez por cento) sobre o d\u00e9bito. P.R.I.C. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Zilda Maria Nobre Cavalcante (OAB 337970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2015","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    N.\u00ba 2507\/2012 - Ante o exposto, e considerando o que mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, para condenar o r\u00e9u a cancelar o empr\u00e9stimo de R$6.982,22, a compra R$2.300,00 e as duas transfer\u00eancia banc\u00e1rias de R$700,00 cada (conta n\u00ba 6677 11412-3), isentando a autor do pagamento das parcelas do empr\u00e9stimo, bem como lhe estornando o valor da compra das transfer\u00eancias. Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios dos respectivos patronos. Por fim, EXTINGO o processo, com fundamento no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de processo Civil. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, visando dar efetividade \u00e0 decis\u00e3o proferida, intime-se para pagar a import\u00e2ncia acima fixada, devidamente atualizada, dentro do prazo de 15 (quinze) dias, devendo constar a advert\u00eancia que o n\u00e3o pagamento ensejar\u00e1 a incid\u00eancia da multa prevista no art. 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil, equivalente a 10% (dez por cento) sobre o d\u00e9bito. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\n      \n0063603-87.2012.8.26.0564 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0063603-87.2012.8.26.0564\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Adevair Garcia Martins\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patricia   Svartman   Poyares   Ribeiro\nVistos.\nADEVAIR  GARCIA  MARTINS  move  a  presente  a\u00e7\u00e3o  em  \nface  de  BANCO  ITA\u00da  S.A  alegando,  em  s\u00edntese,  que  no  dia  06  de  novembro  de  2012  \ndirigiu-se  ao  caixa  eletr\u00f4nico  do  banco-r\u00e9u,  dentro  do  Carrefour  de  Cotia,  para  fazer  um  \nsaque.  Na  ocasi\u00e3o,  seu  cart\u00e3o  ficou  preso  na  m\u00e1quina  e  um  homem  que  estava  logo  \natr\u00e1s,  na  fila,  retirou  o  cart\u00e3o  e  o  entregou  ao  autor,  exibindo  uma  arma  de  fogo  na  \ncintura.  Logo  ap\u00f3s,  o  indiv\u00edduo  evadiu-se  do  local.  Contudo,  no  dia  seguinte,  ao  conferir  \nseu  extrato,  notou  que  tinham  sido  feitos  0 2 saques,  02  transfer\u00eancias,  pagamento  de  \ncontas,  compra  na  fun\u00e7\u00e3o  cr\u00e9dito  e  tamb\u00e9m  um  empr\u00e9stimo,  todas  transa\u00e7\u00f5es  \ndesconhecidas,  cujo  preju\u00edzo  total  soma  R$13.492,76.  Fez  Boletim  de  Ocorr\u00eancia,  pediu  \no  bloqueio  do  cart\u00e3o  e  contestou  as  transa\u00e7\u00f5es;  todavia,  recebeu  a  informa\u00e7\u00e3o  de  que  \nn\u00e3o  seria  ressarcido.  Pede,  liminarmente,  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  dos  d\u00e9bitos  \ncontra\u00eddos  por  terceiro  e  a  suspens\u00e3o  das  cobran\u00e7as  e  de  eventual  negativa\u00e7\u00e3o  do  \nnome.  Por  fim,  pleiteia  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  experimentados.  A  inicial  veio  \nacompanhada  de  documentos  (fls.  26\/35).  \nA  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  foi  parcialmente  deferida  (fl.  37),  t\u00e3o-\nsomente  para  que  o  r\u00e9u  se  abstivesse  de  realizar  cobran\u00e7as  de  negativar  o  nome  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063603-87.2012.8.26.0564 e c\u00f3digo FO00000042I5J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA SVARTMAN POYARES RIBEIRO, liberado nos autos em 04\/03\/2015 \u00e0s 18:37 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\n      \n0063603-87.2012.8.26.0564 - lauda  2\nautor.\n \nCitado e  intimado,  o  r\u00e9u  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  52\/53),  \nalegando  que  tentou  uma  solu\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  com  o  autor  e  que  a  a\u00e7\u00e3o  deve  ser  julgada  \nimprocedente,  especialmente  no  que  diz  respeito  ao  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais,  afirmando  que  n\u00e3o  houve  a  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  do  requerente.  \nO  autor  se  manifestou  em  r\u00e9plica  (fls.  79\/96)\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  DECIDO.\nJulgo  antecipadamente  o  pedido,  nos  termos  do  artigo  330,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  uma  vez  que  as  quest\u00f5es  relevantes  s\u00e3o  de  direito  \ne   de  fato,  estando  estas  \u00faltimas  suficientemente  comprovadas  pelos  documentos  \njuntados,  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  em  audi\u00eancia.\nConsiderando  que  as  regras  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  se  aplicam  a  todas  as  pessoas,  f\u00edsicas  ou  jur\u00eddicas,  que  adquirem  ou  \nutilizam-se  de  produtos  ou  servi\u00e7os  como  destinat\u00e1rios  finais  nos  termos  de  seu  artigo  2\u00ba,  \ne  como  produtos  podem  ser  entendidos  os  bens  m\u00f3veis  e  como  servi\u00e7os  at\u00e9  mesmo  as  \natividades  de  natureza  banc\u00e1ria,  financeira  ou  de  cr\u00e9dito,  segundo  o  artigo  3\u00ba,  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e  3\u00ba,  \na  conclus\u00e3o  l\u00f3gica  \u00e9  a  de  que  incidem  tamb\u00e9m  sobre  o  caso  em  apre\u00e7o.  Contudo,  \ndesnecess\u00e1ria  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.\nPor\u00e9m,  n\u00e3o  deve  haver  aplica\u00e7\u00e3o  irrestrita  de  Teoria  do  \nRisco  e  a  consequente  responsabiliza\u00e7\u00e3o  objetiva  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  por  qualquer  \nevento  danoso  que  ocorra  no  interior  de  ag\u00eancia  banc\u00e1ria  ou  em  ATM  (caixas  eletr\u00f4nicos  \nde  autoatendimento).  \nNem por  isso  entendo  que  os  golpes  que  ocorrem  em  \nestabelecimentos  deste  jaez,  dentro  ou  fora  do  hor\u00e1rio  de  expediente,  constituem  ato  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063603-87.2012.8.26.0564 e c\u00f3digo FO00000042I5J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA SVARTMAN POYARES RIBEIRO, liberado nos autos em 04\/03\/2015 \u00e0s 18:37 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\n      \n0063603-87.2012.8.26.0564 - lauda  3\ncausado\n exclusivamente  por  terceiro,  apto  a  exonerar  a  responsabilidade  da  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira.\nEm primeiro  lugar,  n\u00e3o  h\u00e1  como  diferenciar  os  roubos  que  \nocorrem  no  interior  de  ag\u00eancia  banc\u00e1ria,  dentro  ou  fora  do  hor\u00e1rio  de  expediente,  com  \neventos  que  ocorrem  em  ATMs  localizados  em  postos  de  combust\u00edveis,  shoppings,  ruas,  \nenfim,  em  qualquer  lugar  que  n\u00e3o  seja  fisicamente  vinculado  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira.  A  \nmeu  ver,  o  crit\u00e9rio  a  ser  adotado  deve  ser  o  da  efetiva  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o,  n\u00e3o  importa  \naonde  ele  ocorra.  \nSe admit\u00edssemos  que  por  se  tratar  de  ATM  dentro  de  \nag\u00eancia,  mas  fora  do  hor\u00e1rio  de  expediente,  se  exigiria  situa\u00e7\u00e3o  de  maior  seguran\u00e7a,  em  \ncontraposi\u00e7\u00e3o  \u00e0   irresponsabilidade  caso  o  incidente  ocorresse  na  rua ,  em  ATMs  n\u00e3o  \nlocalizadas  em  ag\u00eancias,  estar\u00edamos  a  recomendar,  por  via  transversa,  que  os   bancos  \nadotassem  tal  sistema,  talvez  alugando  im\u00f3vel  cont\u00edguo  \u00e0  pr\u00f3pria  ag\u00eancia,  simplesmente  \npara  colocar  ATM  onde  sua  responsabilidade  seria  reduzida.  A  rigor,  n\u00e3o  havendo  uma  \n\u201c rela\u00e7\u00e3o  especial  entre  as  partes \u201d, inexiste  o  dever  de  prote\u00e7\u00e3o  contra  atos  criminosos  \nperpetrados  por  terceiros.  \u00c9  o  que  conhecemos  em  nosso  direito  como  causa  excludente  \nda  responsabilidade  proveniente  de  caso  fortuito.\nOra,  indisput\u00e1vel  que  a  ocorr\u00eancia  de  roubos  em  caixas  de  \nautoatendimento  constitui  risco  previs\u00edvel  e  inerente  ao  neg\u00f3cio  a  que  se  dedicam  as  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras.\nAo se  responsabilizar  os  bancos  em  algumas  situa\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  \nse  pretende  impor  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  o  \u00f4nus  de  zelar  pela  seguran\u00e7a  p\u00fablica,  \nmas  sim  pela  seguran\u00e7a  do  pr\u00f3prio  servi\u00e7o  que  presta.  O  manejo  de  valores  seja  \nfisicamente  ou  por  meio  eletr\u00f4nico  encarrega  o  prestador  de  servi\u00e7o  do  dever  de  fornecer  \na  seguran\u00e7a  necess\u00e1ria  a  tal.\nPortanto,  os  roubos  n\u00e3o  podem  ser  encarados  como  fato  \nque  exonera  a  responsabilidade  das  institui\u00e7\u00f5es  sob  o  argumento  da  culpa  exclusiva  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063603-87.2012.8.26.0564 e c\u00f3digo FO00000042I5J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA SVARTMAN POYARES RIBEIRO, liberado nos autos em 04\/03\/2015 \u00e0s 18:37 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\n      \n0063603-87.2012.8.26.0564 - lauda  4\nterceiro\n ou  de  que  a  seguran\u00e7a  p\u00fablica  \u00e9  quest\u00e3o  de  Estado.  No  caso  das  institui\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras,  a  rela\u00e7\u00e3o  especial  decorre  da  natureza  do  servi\u00e7o  prestado,  que  envolve  \ntransfer\u00eancias  de  valores,  saques,  pagamentos,  o  que  gera  natural  interesse  dos  \nmeliantes.  \nTal situa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  se  confunde  com  situa\u00e7\u00f5es  epis\u00f3dicas  \nque,  malgrado  previs\u00edveis,  n\u00e3o  poderiam  gerar  responsabiliza\u00e7\u00e3o,  uma  vez  que  a \nnatureza  da  atividade  n\u00e3o  det\u00e9m  em  si  um  risco  intr\u00ednseco.  Apenas  como  exemplo  cito  \nassaltos  em  restaurante,  ou  dentro  de  consult\u00f3rios\/escrit\u00f3rios  de  profissionais  liberais.  \nAinda  que  recentemente  tenha  havido  uma  onda  de  assaltos  a  restaurantes,  n\u00e3o  me  \nparece  que  a  natureza  da  atividade  prestada  por  eles  imp\u00f5e  o  dever  de  prestar  \nseguran\u00e7a  particular.\nRetornando \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  n\u00e3o  se  diga  que  o  \nbanco  n\u00e3o  teria  como  evitar  tais  situa\u00e7\u00f5es.  Isso  porque,  ainda  que  o  Banco  Central  n\u00e3o  \ntenha  editado  norma  determinando  que  as  institui\u00e7\u00f5es  mantenham  seguran\u00e7as  junto  ao  \nATMs,  \u00e9  certo  que  a  n\u00e3o  contrata\u00e7\u00e3o  de  tais  profissionais  atende  aos  pr\u00f3prios  interesses  \necon\u00f4micos  das  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  j\u00e1  que  arcar  com  os  incidentes  pontuais  \njudicialmente,  como  o  presente,  por  certo,  \u00e9  menos  oneroso  de  que  colocar  seguran\u00e7as  \n07  dias  por  semana,  24  horas  por  dia,  junto  aos  ATMs.  \nA  pr\u00f3pria  disponibiliza\u00e7\u00e3o  de  ATMs  presta-se  a  reduzir  \nagressivamente  os  custos  dos  bancos,  potencializando  o  interesse  de  clientes  que  \nprocuram  institui\u00e7\u00f5es  que  disponibilizam  autoatendimento  no  maior  n\u00famero  de  locais  \nposs\u00edveis.\nN\u00e3o se  descarta  a  possibilidade  t\u00e9cnica,  inclusive  adotada  \npor  alguns  bancos,  de  que  ap\u00f3s  um  determinado  hor\u00e1rio  as  opera\u00e7\u00f5es  sejam  \ninterrompidas,  de  modo  que  \u00e9  cessada  a  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o.  Portanto,  em  tese,  a  meu  \nver,  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  podem  ser  responsabilizadas  por  assaltos  que  ocorram  \nem  caixas  eletr\u00f4nicos,seja  no  interior  ou  fora  da  ag\u00eancia,  dentro  ou  fora  do  hor\u00e1rio  de  \nexpediente .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063603-87.2012.8.26.0564 e c\u00f3digo FO00000042I5J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA SVARTMAN POYARES RIBEIRO, liberado nos autos em 04\/03\/2015 \u00e0s 18:37 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\n      \n0063603-87.2012.8.26.0564 - lauda  5\nContudo,\n sempre  \u00e9  indispens\u00e1vel  analisar  o  caso  concreto,  \npara  que  se  observe  se  o  fato  danoso  teve  origem  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  e  n\u00e3o  o  \ncontr\u00e1rio.  Explico.\nN\u00e3o vejo  responsabilidade  da  institui\u00e7\u00e3o  no  caso  em  que  a  \nv\u00edtima  \u00e9  arrebatada  sem  qualquer  v\u00ednculo  com  a  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  e  o  fraudador,  \nabusando  da  confian\u00e7a  da  v\u00edtima,  ofere\u00e7a  ajuda  e  tenha  contato  como  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \nda  v\u00edtima.  \nPor isso,  a  responsabiliza\u00e7\u00e3o  do  banco  se  restringe  \u00e0s  \nhip\u00f3teses  em  que  o  fato  danoso  teve  origem  no  momento  em  que  o  servi\u00e7o  era  prestado,  \nlogo  em  seguida  ou,  ainda,  em  sua  imin\u00eancia.  Outrossim,  a  nosso  ver,  tal  \nresponsabiliza\u00e7\u00e3o  se  diferencia  no  momento  em  que  o  fato  danoso  deixa  de  ter  origem  \nem  roubo  e  passa  a  ter  origem  em  estelionato.  \nH\u00e1  comportamentos  que  podem  ser  exigidos  do \nconsumidor,  mesmo  a  despeito  de  sua  hipossufici\u00eancia.  Por  exemplo,  n\u00e3o  \u00e9  demais  \nexigir  que  o  correntista  n\u00e3o  entregue  sua  senha  a  terceiros.  Se  assim  o  faz,  \ndeliberadamente,  n\u00e3o  pode  haver  responsabiliza\u00e7\u00e3o  do  banco.  O  mesmo  se  diga  quando  \npede  ou  recebe  ajuda  de  terceiros  em  terminal  ATM,  sabendo  n\u00e3o  se  tratar  de  \nempregado  do  banco.\nO consumidor  sabe,  ou  deveria  saber,  que  fora  do  hor\u00e1rio  \nde  expediente,  o  consumidor  est\u00e1  sozinho  para  acessar  os  ATMs,  seja  na  ag\u00eancia  ou  \nfora  dela,  de  tal  sorte  que  se  opta  por  aceitar  a  ajuda  de  estranho,  assume  o  risco  que  o  \nterceiro  lhe  aplique  um  golpe.  N\u00e3o  consigo  imaginar  como,  nesta  hip\u00f3tese,  o  banco  \npoderia  ser  responsabilizado,  j\u00e1  que  o  engodo  teve  origem  na  conduta  negligente  do  \ncorrentista.  Digo  negligente  porque  todos  os  bancos,  incessantemente,  advertem  os  \ncorrentistas  para  n\u00e3o  aceitar  ajuda  de  estranhos,  n\u00e3o  manter  a  senha  num\u00e9rica  anotada,  \nn\u00e3o  compartilhar  o  cart\u00e3o  de  d\u00e9bito\/cr\u00e9dito  com  terceiro,  n\u00e3o  responder  email  com  \ninforma\u00e7\u00e3o  sobre  senhas,  etc.\nTal  entendimento  pode  ser  excepcionado  pelo  engodo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063603-87.2012.8.26.0564 e c\u00f3digo FO00000042I5J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA SVARTMAN POYARES RIBEIRO, liberado nos autos em 04\/03\/2015 \u00e0s 18:37 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\n      \n0063603-87.2012.8.26.0564 - lauda  6\naplicado\n dentro  do  hor\u00e1rio  de  expediente,  em  que  algu\u00e9m  se  faz  passar  por  empregado  \ndo  banco,  de  modo  que  o  consumidor  possa  ter  elementos  para  crer  que  se  tratava  de  \nempregado  leg\u00edtimo.  N\u00e3o  se  descarta  a  hip\u00f3tese  de  configura\u00e7\u00e3o  de  culpa   concorrente  a  \ndepender  do  caso  posto.\nMalgrado o  CDC  aponte  que  apenas  a  culpa  exclusiva  \nafasta  a  responsabilidade,  n\u00e3o  nega,  em  absoluto,  que  a  culpa  concorrente  possa  mitigar  \na  responsabilidade  do  fornecedor.\nDeitadas  tais  premissas,  passo  \u00e0  hip\u00f3tese  dos  autos.\nNa  hip\u00f3tese  dos  autos,  n\u00e3o  se  descarta  que  o  golpe  tenha  \nocorrido  fora  do  estabelecimento  comercial,  de  tal  sorte  que,  a  rigor,  n\u00e3o  teria  o  banco  \ncomo  impedir  as  transa\u00e7\u00f5es  em  quest\u00e3o,  realizadas  pelos  assaltantes  que  obtiveram  a  \nsenha  do  autor.\nIsso quer  dizer  que,  de  posse  da  senha,  o  banco  n\u00e3o  tem  \ncomo  evitar  que  os  roubadores  efetuem  saques  e  paguem  contas  pr\u00f3prias,  quando  \ndispon\u00edvel  saldo  em  conta  e  dentro  do  limite  do  consumidor.\n\u00c9  o  que  aconteceu  com  o  autor  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  saques  de  \nR$660,00  e  R$700,00,  pagamento  de  IPVA  no  valor  de  R$  76,87,  multa  no  valor  de  \nR$787,39,  multa  no  valor  de  R$85,12  e  outro  pagamento  de  R$101,16,  cuja  \nresponsabilidade  n\u00e3o  pode  ser  atribu\u00edda  ao  r\u00e9u.  \nDa  mesma  forma,  n\u00e3o  h\u00e1  rela\u00e7\u00e3o  entre  as  compras  \nefetuadas  com  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  pelos  bandidos,  no  total  de  R$589,65  e  a  conduta  do  \nbanco,  eis  que  n\u00e3o  \u00e9  necess\u00e1ria  qualquer  autoriza\u00e7\u00e3o  especial  para  esse  tipo  de  \ntransa\u00e7\u00e3o,  bastando  o  uso  da  senha  e  apresenta\u00e7\u00e3o  do  documento  para  que  se  confiram  \nos  dados  e  assinatura.  Nesse  tocante,  o  autor  deve  voltar-se  contra  as  lojas  onde  foram  \nefetuadas  tais  compras,  eis  que  os  estabelecimentos  foram  negligentes  ao  n\u00e3o  conferir  \nos  dados  do  cart\u00e3o  com  os  do  comprador.  \nPor  outro  lado,  reputo  que  contratos  de  empr\u00e9stimo  n\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063603-87.2012.8.26.0564 e c\u00f3digo FO00000042I5J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA SVARTMAN POYARES RIBEIRO, liberado nos autos em 04\/03\/2015 \u00e0s 18:37 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\n      \n0063603-87.2012.8.26.0564 - lauda  7\ndeveriam\n ser  feitos  em  caixa  eletr\u00f4nico,  mediante  apenas  o  uso  de  senha,  em  qualquer  \nlocal  e  hora  do  dia  ou  da  noite.  \nAo  fornecer  essa  facilidade,  o  banco  assume  o  risco  de  que  \nterceiros,  que  se  passam  por  correntistas,  consigam  milhares  de  reais  sem  nenhuma  \ndificuldade,  causando  preju\u00edzo  aos  consumidores.  Por  estimular  a  concess\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \npor  meio  eletr\u00f4nico,  o  banco  aufere  b\u00f4nus  e,  diante  do  risco  da  pr\u00e1tica,  deve  tamb\u00e9m  \narcar  com  o  \u00f4nus  da  falta  de  seguran\u00e7a  que  o  sistema  oferece,  eis  que  n\u00e3o  se  pode  \nconferir,  com  certeza  absoluta,  que  o  contratante  \u00e9  de  fato  o  correntista,  diferentemente  \ndo  que  acontece  com  um  empr\u00e9stimo  feito  dentro  da  ag\u00eancia,  por  interm\u00e9dio  de  \nfuncion\u00e1rios  e  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  documentos  originais.  \nAssim,  determino  que  a  r\u00e9  cancele  o  empr\u00e9stimo  de  \nR$6.982,22  (fl.  31)  feito  por  terceiros,  isentando  o  autor  do  pagamento  de  suas  \npresta\u00e7\u00f5es  bem  como  devolvendo  eventual  presta\u00e7\u00e3o  j\u00e1  quitada.  \nQuantos  \u00e0  compra  no  valor  de  R$2.300,00,  diferentemente  \ndaquelas  efetuadas  com  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  observo  que  esta  foi  realizada  com  o  cr\u00e9dito  \ndecorrente  do  empr\u00e9stimo,  e  somente  foram  feitas  em  raz\u00e3o  dele,  posto  que  o  autor  j\u00e1  \nn\u00e3o  possu\u00eda  saldo  suficiente  para  tanto.  Por  isso,  o  banco  deve  arcar  tamb\u00e9m  com  as  \ncompras  decorrentes  do  cr\u00e9dito  concedido,  cancelando  tais  d\u00e9bitos.  \nPor  fim,  observo  que,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  duas  transfer\u00eancias  \nbanc\u00e1rias  no  valor  de  R$700,00  cada,  o  r\u00e9u  n\u00e3o  trouxe  aos  autos  informa\u00e7\u00e3o  sobre  a  \ntitularidade  da  conta  n\u00ba  6677  11412-3,  de  forma  que  se  presume  que  o  valor  n\u00e3o  tenha  \nse  revertido  em  favor  do  requerente.  Assim,  determino  o  cancelamento  da  transa\u00e7\u00e3o  e  o  \nestorno  desses  valores  \u00e0  conta  do  autor.  \nPasso  \u00e0  an\u00e1lise  do  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais.  \nNessa toada,  noto  que  n\u00e3o  foi  comprovada  a  negativa\u00e7\u00e3o  \ndo  nome  do  requerente  pela  d\u00edvida  contra\u00edda  por  terceiros.  H\u00e1  nos  autos  apenas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063603-87.2012.8.26.0564 e c\u00f3digo FO00000042I5J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA SVARTMAN POYARES RIBEIRO, liberado nos autos em 04\/03\/2015 \u00e0s 18:37 . fls. 7\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\n      \n0063603-87.2012.8.26.0564 - lauda  8\nnotifica\u00e7\u00e3o\n de  eventual  inscri\u00e7\u00e3o,  emitida  pelo  SCPC,  sem  a  devida  prova  que  de  fato  o  \napontamento  tenha  sido  levado  a  efeito.  N\u00e3o  h\u00e1,  pois,  que  se  falar  em  abalo  de  cr\u00e9dito.  \nQuantos  aos  dissabores  decorrentes  da  fraude,  tenho   que  \na  os  fatos  narrados  permaneceram  na  seara  da  mera  irregularidade,  n\u00e3o  ocorrendo  o  \ndano  moral  alegado.  \nIsso porque  o  dano  moral  \u00e9  a  consequ\u00eancia  de  algum  ato  \nque  cause  dor,  ang\u00fastia,  afli\u00e7\u00e3o  f\u00edsica  ou  espiritual,  ou  qualquer  padecimento  infligido  \u00e0  \nv\u00edtima  de  algum  evento  danoso.  \u00c9,  assim,  o  menoscabo  a  qualquer  direito  inerente  \u00e0  \npessoa,  como  a  vida,  a  integridade  f\u00edsica,  a  honra,  a  intimidade.  \nO  perfeito  entendimento  sobre  a  configura\u00e7\u00e3o  do  dano  \nmoral  est\u00e1  na  verifica\u00e7\u00e3o  da  magnitude,  da  grandeza  do  ato  il\u00edcito,  e  dos  autos,  os  fatos  \nindicados  como  causadores  dos  danos  morais  n\u00e3o  ensejam  a  repara\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria  que  \nse  busca.  \nEm obra  intitulada  \u201cDano  Moral  Indeniz\u00e1vel\u201d,  3\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  \nEditora  M\u00e9todo,  Antonio  Jeov\u00e1  Santos  assim  leciona:  \u201c O  dano  moral  somente  ingressar\u00e1  \nno  mundo  jur\u00eddico,  com  a  subseq\u00fcente  obriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar,  em  havendo  alguma  \ngrandeza  no  ato  considerado  ofensivo  ao  direito  personal\u00edssimo.  Se  o  ato  tido  como  \ngerador  do  dano  extrapatrimonial  n\u00e3o  possui  virtualidade  para  lesionar  sentimentos  ou  \ncausar  o  padecimento  \u00edntimo  n\u00e3o  existiu  dano  moral  pass\u00edvel  de  ressarcimento \u201d.  \nConsiderado  o  panorama  f\u00e1tico  trazido  aos  autos,  n\u00e3o  se  \ndepreende  que  rela\u00e7\u00e3o  tenha  causado  dano  ao  patrim\u00f4nio  imaterial  do  autor,  mas  mero  \ndissabor  inerente  ao  delito,  situa\u00e7\u00e3o  lament\u00e1vel,  que  sabidamente  frustra  expectativas  do  \nconsumidor,  mas  n\u00e3o  a  ponto  de  causar  profundo  trauma  ps\u00edquico.  Trata-se,  em  \nverdade,  de  aborrecimento  do  cotidiano,  ao  qual  todos  estamos  suscet\u00edveis,  n\u00e3o  \nocorrendo  o  dano  moral  alegado.  \nPor  fim,  embora  o  autor  alegue  que  sofreu  danos  morais,  \nn\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  qualquer  indica\u00e7\u00e3o  de  como,  especificamente,  eles  se Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063603-87.2012.8.26.0564 e c\u00f3digo FO00000042I5J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA SVARTMAN POYARES RIBEIRO, liberado nos autos em 04\/03\/2015 \u00e0s 18:37 . fls. 8\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\n      \n0063603-87.2012.8.26.0564 - lauda  9\nconsubstanciaram.\nAnte o  exposto,  e  considerando  o  que  mais  dos  autos  \nconsta,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o,  para  condenar  o  r\u00e9u  a \ncancelar  o  empr\u00e9stimo  de  R$6.982,22,  a  compra  R$2.300,00  e  as  duas  transfer\u00eancia  \nbanc\u00e1rias  de  R$700,00  cada  (conta  n\u00ba  6677  11412-3),  isentando  a  autor  do  pagamento  \ndas  parcelas  do  empr\u00e9stimo,  bem  como  lhe  estornando  o  valor  da  compra  das  \ntransfer\u00eancias.  \nDiante da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  cada  parte  arcar\u00e1  \ncom  as  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  dos  \nrespectivos  patronos.\nPor fim,  EXTINGO  o  processo,  com  fundamento  no  artigo  \n269,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  processo  Civil.  \nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  visando  dar  efetividade  \u00e0 \ndecis\u00e3o  proferida,  intime-se  para  pagar  a  import\u00e2ncia  acima  fixada,  devidamente  \natualizada,  dentro  do  prazo  de  15  (quinze)  dias,  devendo  constar  a  advert\u00eancia  que  o  \nn\u00e3o  pagamento  ensejar\u00e1  a  incid\u00eancia  da  multa  prevista  no  art.  475-J,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  equivalente  a  10%  (dez  por  cento)  sobre  o  d\u00e9bito.\nP.R.I.C.\n            S\u00e3o  Bernardo  do Campo , 02  de  mar\u00e7o  de 2015 .\nPATR\u00cdCIA  SVARTMAN  POYARES RIBEIRO\nJu\u00edza  de Direito\n(assinado  digitalmente)\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0063603-87.2012.8.26.0564 e c\u00f3digo FO00000042I5J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA SVARTMAN POYARES RIBEIRO, liberado nos autos em 04\/03\/2015 \u00e0s 18:37 . fls. 9"}},{"data":"04\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Patricia Svartman Poyares Ribeiro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FSBO14001136931","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FSBO14000907648","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0060\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1623 P\u00e1gina: 1030\/1033","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0060\/2014 Teor do ato: Ordem 2507\/2012 - Ci\u00eancia ao demandado dos documentos de fls.97\/105 juntados com a peti\u00e7\u00e3o de fls.79\/96. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Zilda Maria Nobre Cavalcante (OAB 337970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Ordem 2507\/2012 - Ci\u00eancia ao demandado dos documentos de fls.97\/105 juntados com a peti\u00e7\u00e3o de fls.79\/96.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2013","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Juntada de Procura\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FSBO13000422196","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2013","descricao":"R\u00e9plica Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: R\u00e9plica em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FSBO13000251336","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FSBO13000251329","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2013","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Luiz Carlos de Oliveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0003\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1455 P\u00e1gina: 837","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0003\/2013 Teor do ato: Manifeste-se o autor acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada a fls.52\/3. Advogados(s): Luiz Carlos de Oliveira (OAB 152567\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0003\/2013 Teor do ato: Manifeste-se o autor acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada a fls.52\/3. Advogados(s): Luiz Carlos de Oliveira (OAB 152567\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2013","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Manifeste-se o autor acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada a fls.52\/3.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 51 - ?Vistos. \u00c0 vista do contido na certid\u00e3o de fls. 50, determino a expedi\u00e7\u00e3o de mandado para integral cumprimento da decis\u00e3o de fls. 37. Intime-se.?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2013","descricao":"Despacho Proferido    ?Vistos. \u00c0 vista do contido na certid\u00e3o de fls. 50, determino a expedi\u00e7\u00e3o de mandado para integral cumprimento da decis\u00e3o de fls. 37. Intime-se.?","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. \u00c0vista do contido na certid\u00e3o de fls. 50, determino a expedi\u00e7\u00e3o de mandado para integral cumprimento da decis\u00e3o de fls. 37. Intime-se."}},{"data":"02\/04\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 49 - ?Vistos. Fls. 40\/1: n\u00e3o constando dos autos a cita\u00e7\u00e3o da parte requerida, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em descumprimento da ordem judicial, pelo que determino informe a Serventia acerca da devolu\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o Aviso de Recebimento (A.R.) referente \u00e0 carta expedida para cita\u00e7\u00e3o daquela. Ap\u00f3s, tornem-me conclusos. Intime-se.?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2013","descricao":"Despacho Proferido    ?Vistos. Fls. 40\/1: n\u00e3o constando dos autos a cita\u00e7\u00e3o da parte requerida, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em descumprimento da ordem judicial, pelo que determino informe a Serventia acerca da devolu\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o Aviso de Recebimento (A.R.) referente \u00e0 carta expedida para cita\u00e7\u00e3o daquela. Ap\u00f3s, tornem-me conclusos. Intime-se.?","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Fls. 40\/1: n\u00e3o constando dos autos a cita\u00e7\u00e3o da parte requerida, n\u00e3o h\u00e1que se falar em descumprimento da ordem judicial, pelo que determino informe a Serventia acerca da devolu\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o Aviso de Recebimento (A.R.) referente \u00e0carta expedida para cita\u00e7\u00e3o daquela. Ap\u00f3s, tornem-me conclusos. Intime-se."}},{"data":"11\/01\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Defiro ao autor os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita, procedendo-se a Serventia as devidas anota\u00e7\u00f5es. Na forma do artigo 273, paragrafo 7\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, defiro parcialmente o pedido liminar t\u00e3o somente para que o banco requerido se abstenha de proceder a cobran\u00e7a, bem como a negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor com rela\u00e7\u00e3o as opera\u00e7\u00f5es financeiras ocorridas em sua conta corrente da data da 06 de novembro de 2012, at\u00e9 o julgamento final da presente a\u00e7\u00e3o. No mais, cite-se com as cautelas de estilo. Int.?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 9037115","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2012","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 9037115 - Local Origem: 8-Distribuidor(F\u00f3rum de S\u00e3o Bernardo do Campo) Local Destino: 12-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Bernardo do Campo) Data de Envio: 19\/12\/2012 Data de Recebimento: 19\/12\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2012","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Defiro ao autor os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita, procedendo-se a Serventia as devidas anota\u00e7\u00f5es. Na forma do artigo 273, paragrafo 7\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, defiro parcialmente o pedido liminar t\u00e3o somente para que o banco requerido se abstenha de proceder a cobran\u00e7a, bem como a negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor com rela\u00e7\u00e3o as opera\u00e7\u00f5es financeiras ocorridas em sua conta corrente da data da 06 de novembro de 2012, at\u00e9 o julgamento final da presente a\u00e7\u00e3o. No mais, cite-se com as cautelas de estilo. Int.?","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Defiro ao autor os benef\u0edcios da Justi\u0e7aGratuita, procedendo-se a Serventia as devidas anota\u00e7\u0f5es. Na forma do artigo 273, paragrafo 7\u00bado C\u0f3digo de Processo Civil, defiro parcialmente o pedido liminar t\u00e3o somente para que o banco requerido se abstenha de proceder a cobran\u0e7a, bem como a negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor com rela\u00e7\u00e3o as opera\u00e7\u0f5es financeiras ocorridas em sua conta corrente da data da 06 de novembro de 2012, at\u00e9o julgamento final da presente a\u00e7\u00e3o. No mais, cite-se com as cautelas de estilo. Int."}},{"data":"19\/12\/2012","descricao":"Conclusos   MESA DO CHEFE - INICIAL MESA DO CHEFE - INICIAL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"06\/08\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"06\/08\/2013","tipo":"R\u00e9plica"},{"data":"30\/08\/2013","tipo":"Juntada de Procura\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/03\/2015","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"27\/04\/2015","tipo":"Of\u00edcio"},{"data":"01\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/07\/2015","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Of\u00edcio"},{"data":"05\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Documentos Diversos Comprovante de resgate"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":76,"total_andamentos":76}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"679893505","codPublicacaoOrigem":"1145228420","dataDivulgacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"0063603-87.2012.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2349","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0063603-87.2012.8.26.0564 (056.42.0120.063603) - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Adevair Garcia Martins - Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro - N.\u00ba 2012\/002507.1. Ap\u00f3s o pronunciamento de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 204-205, no qual se constata a exist\u00eancia de 2 dep\u00f3sitos judiciais (R$ 4.736,00 + R$ 23.478,96), o demandante deduz, na peti\u00e7\u00e3o de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 211- 212, o pedido de aplica\u00e7\u00e3o do art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil e de emiss\u00e3o de Mandado de Levantamento Judicial de R$ 4.736,00 (24\/3\/2015) + R$ 23.478,96 (16\/2\/2016) = R$ 28.214,96.Mas, na peti\u00e7\u00e3o de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 197 e na planilha de p\u00e1g.\/ p\u00e1gs. 198, do demandado, constata-se a determina\u00e7\u00e3o (quantifica\u00e7\u00e3o) da obriga\u00e7\u00e3o de pagar R$ 23.487,96.Assim, ad cautelam, \u00e9 indispens\u00e1vel o demandado explicar se a finalidade do 2\u00ba dep\u00f3sito judicial (R$ 23.478,96) \u00e9 (i) a complementa\u00e7\u00e3o do valor do 1\u00ba dep\u00f3sito judicial (R$ 4.736,00), no total de R$ 28.214,96, ou (ii) a quita\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o de pagar R$ 23.478,96, como se n\u00e3o houvesse o 1\u00ba dep\u00f3sito judicial (R$ 4.736,00).2. Ap\u00f3s o cumprimento do(s) item(ns) do pronunciamento, \u00e9 indispens\u00e1vel a conclus\u00e3o dos autos.3. Intime(m)-se. - ADV: ZILDA MARIA NOBRE CAVALCANTE (OAB 337970\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0152\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO FACCIO DA SILVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NOELI SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1365","paginaFinal":"1365","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"875133","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22595265","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"May 17 2017 11:55:35:700PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0063603-87.2012.8.26.0564","numeroAntigo":"056.42.0120.063603","numeroUnificado":"0063603-87.2012.8.26.0564|056.42.0120.063603|2012\/002507","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753651206","codPublicacaoOrigem":"1199460755","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0063603-87.2012.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0063603-87.2012.8.26.0564 (056.42.0120.063603) - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - ADEVAIR GARCIA MARTINS - Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro - N.\u00ba 2507\/2012 - Retire o autor o mandado de levantamento expedido. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ZILDA MARIA NOBRE CAVALCANTE (OAB 337970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0294\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO FACCIO DA SILVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NOELI SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1252","paginaFinal":"1252","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924583","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26166309","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 11:41:19:733PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0063603-87.2012.8.26.0564","numeroAntigo":"056.42.0120.063603","numeroUnificado":"0063603-87.2012.8.26.0564|056.42.0120.063603|2507\/2012","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"220298651","codPublicacaoOrigem":"521994600","dataDivulgacao":"Apr  1 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  2 2014 12:00:00:000AM","numero":"0063603-87.2012.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1623","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0063603-87.2012.8.26.0564 (056.42.0120.063603) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Adevair Garcia Martins - Banco Ita\u00fa Sa - Ordem 2507\/2012 - Ci\u00eancia ao demandado dos documentos de fls.97\/105 juntados com a peti\u00e7\u00e3o de fls.79\/96. - ADV: ZILDA MARIA NOBRE CAVALCANTE (OAB 337970\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO FACCIO DA SILVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NOELI SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1033","paginaFinal":"1033","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"395244","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2900686","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr  1 2014 02:32:42:010AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0063603-87.2012.8.26.0564","numeroAntigo":"056.42.0120.063603","numeroUnificado":"0063603-87.2012.8.26.0564|056.42.0120.063603|2507\/2012|97\/105|79\/96","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"323758087","codPublicacaoOrigem":"652216063","dataDivulgacao":"Apr 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"0063603-87.2012.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1874","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0063603-87.2012.8.26.0564 (056.42.0120.063603) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Adevair Garcia Martins - Banco Ita\u00fa S\/A - Ordem 2507\/2012 - Ci\u00eancia ao demandante da peti\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito juntados pelo demandado \u00e0s fls.165\/66. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ZILDA MARIA NOBRE CAVALCANTE (OAB 337970\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0117\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO FACCIO DA SILVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NOELI SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1048","paginaFinal":"1048","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"490607","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6522386","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Apr 29 2015 12:45:03:203AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0063603-87.2012.8.26.0564","numeroAntigo":"056.42.0120.063603","numeroUnificado":"0063603-87.2012.8.26.0564|056.42.0120.063603|2507\/2012","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"363509447","codPublicacaoOrigem":"687294367","dataDivulgacao":"Aug  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"0063603-87.2012.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1940","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0063603-87.2012.8.26.0564; Processo F\u00edsico; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Bernardo do Campo; Vara: 3\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 0063603-87.2012.8.26.0564; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Adevair Garcia Martins (Justi\u00e7a Gratuita); Advogada: Zilda Maria Nobre Cavalcante (OAB: 337970\/SP); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 29\/07\/2015","paginaInicial":"138","paginaFinal":"138","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"519705","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8779850","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Aug  5 2015 10:04:42:723PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0063603-87.2012.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0063603-87.2012.8.26.0564|0063603-87.2012.8.26.0564","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"424885687","codPublicacaoOrigem":"776723797","dataDivulgacao":"Jan 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"0063603-87.2012.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2038","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0063603-87.2012.8.26.0564 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Bernardo do Campo - Relator: Des.: Itamar Gaino, Revisor: Des.: Virgilio de Oliveira Junior - Apelante: Adevair Garcia Martins (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Deram provimento em parte ao recurso. V. U. Declara voto o Exmo. revisor. - Advogada: Zilda Maria Nobre Cavalcante (OAB: 337970\/ SP) (Fls: 26) - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) (Fls: 56)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 21\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 107\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 21\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 14 DE DEZEMBRO DE 2015 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. SILVEIRA PAULILO, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) FERNANDA CRISTINE FOLLI SIM\u00d5ES. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. ADEMIR BENEDITO, ITAMAR GAINO, VIRGILIO DE OLIVEIRA JUNIOR e MAIA DA ROCHA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"3470","paginaFinal":"3470","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"602847","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10817824","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jan 17 2016 11:03:51:503AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0063603-87.2012.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0063603-87.2012.8.26.0564","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"166590392","codPublicacaoOrigem":"426723049","dataDivulgacao":"May 28 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 28 2013 12:00:00:000AM","numero":"0063603-87.2012.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"0063603-87.2012.8.26.0564 N\u00ba Ordem: 002507\/2012-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-ADEVAIR GARCIA MARTINS X BANCO ITA\u00da S\/A-Fls.51-Vistos.\u00c0 vista do contido na certid\u00e3o de fls.50, determino a expedi\u00e7\u00e3o de mandado para integral cumprimento da decis\u00e3o de fls.37.Intime-se.-ADV LUIZ CARLOS DE OLIVEIRA OAB\/SP 152567","despacho":"C\u00edvel\r\nCART\u00d3RIO DO 3.\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL F\u00f3rum de S\u00e3o Bernardo do Campo-Comarca de S\u00e3o Bernardo do Campo JUIZ:","paginaInicial":"1026","paginaFinal":"1026","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"329166","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"1623117","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334","usuarioCadastro":"douglas.fujikawa","dataHoraCadastro":"May 28 2013 05:32:10:550AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"May 28 2013 09:18:58:443AM","numeroCNJ":"0063603-87.2012.8.26.0564","numeroAntigo":"002507\/2012","numeroUnificado":"0063603-87.2012.8.26.0564|002507\/2012|152567","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"433085461","codPublicacaoOrigem":"789887683","dataDivulgacao":"Feb  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"0063603-87.2012.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2050","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0063603-87.2012.8.26.0564 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Bernardo do Campo - Apelante: Adevair Garcia Martins (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Magistrado(a) Itamar Gaino - Deram provimento em parte ao recurso. V. U. Declara voto o Exmo. revisor. ART. 511 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 148,12 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 3 DE 05\/02\/2015 DO STJ E PORTARIA STJ\/GP N\u00ba 506 DE 17\/12\/2015; SE AO STF: CUSTAS R$ 163,80 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 93,00 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N. 554 DE 11\/06\/2015 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 554\/2015 do STF de 11\/06\/2015. - Advs: Zilda Maria Nobre Cavalcante (OAB: 337970\/SP) - Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Sala 107","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 21\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 107\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1731","paginaFinal":"1731","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"610067","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11057277","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Feb  3 2016 10:27:23:670PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0063603-87.2012.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0063603-87.2012.8.26.0564","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"174119374","codPublicacaoOrigem":"441590390","dataDivulgacao":"Jul 16 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 16 2013 12:00:00:000AM","numero":"0063603-87.2012.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1455","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0063603-87.2012.8.26.0564 (056.42.0120.063603)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral- Adevair Garcia Martins-Banco Ita\u00fa Sa-Manifeste-se o autor acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada a fls.52\/3.-ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), LUIZ CARLOS DE OLIVEIRA (OAB 152567\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO FACCIO DA SILVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NOELI SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"865","paginaFinal":"865","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"339090","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"1796321","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Jul 16 2013 05:19:04:547AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jul 16 2013 10:04:33:533AM","numeroCNJ":"0063603-87.2012.8.26.0564","numeroAntigo":"056.42.0120.063603","numeroUnificado":"0063603-87.2012.8.26.0564|056.42.0120.063603|52\/3","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"655203788","codPublicacaoOrigem":"1124032153","dataDivulgacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0063603-87.2012.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2321","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0063603-87.2012.8.26.0564 (056.42.0120.063603) - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Adevair Garcia Martins - Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro - N.\u00ba 2012\/002507.1. Constata-se o dep\u00f3sito judicial de R$ 4.736,00, de 24\/3\/2015 e R$ 23.478,96, de 16\/2\/2016.2. Se se constatar a pretens\u00e3o de o(s) vencedor(es) executar(em) o t\u00edtulo judicial (\"Fase de Efetiva\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Judicial\"), \u00e9 indispens\u00e1vel o cumprimento do procedimento dos arts. 1.285-1.289 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a e do Comunicado CG n.\u00ba 438\/2016.Eis os arts. 1.285-1.289 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a: Subse\u00e7\u00e3o XXVI Do cumprimento de senten\u00e7a[]Art. 1286. Tramitar\u00e1 em meio eletr\u00f4nico, nas unidades h\u00edbridas, a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a proferida em processos f\u00edsicos.\u00a7 1\u00ba Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, ser\u00e1 proferido despacho ou ato ordinat\u00f3rio cientificando as partes de que eventual cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 tramitar em formato digital.\u00a7 2\u00ba O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 se [ser] realizado por peticionamento eletr\u00f4nico e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as: I senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; II certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; se o caso III demonstrativo do d\u00e9bito atualizado, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa; IV outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias.\u00a7 3\u00ba O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a ser\u00e1 cadastrado como incidente processual apartado, com numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria.\u00a7 4\u00ba Os autos f\u00edsicos, onde tramitaram a fase de conhecimento, permanecer\u00e3o no of\u00edcio de justi\u00e7a para consulta e extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias pelo prazo de 30 (trinta) dias, contados do requerimento de cumprimento de senten\u00e7a definitivo, ap\u00f3s o qual, salvo determina\u00e7\u00e3o judicial em contr\u00e1rio, ser\u00e3o arquivados provisoriamente, com lan\u00e7amento de movimenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica.\u00a7 5\u00ba Finda a fase de cumprimento de senten\u00e7a, o of\u00edcio de justi\u00e7a lan\u00e7ar\u00e1 as movimenta\u00e7\u00f5es de baixa e arquivamento no processo principal e no incidente.\u00a7 6\u00ba N\u00e3o sendo requerida a execu\u00e7\u00e3o no prazo de 30 (trinta) dias, o juiz mandar\u00e1 arquivar os autos, sem preju\u00edzo de seu desarquivamento a pedido da parte.\u00a7 7\u00ba At\u00e9 que seja autorizada pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, fica vedada a convers\u00e3o ao formato digital dos cumprimentos de senten\u00e7a que j\u00e1 tramitam fisicamente. Art. 1.287. Aplica-se o procedimento previsto na presente Subse\u00e7\u00e3o aos requerimentos de cumprimento de senten\u00e7a provis\u00f3rios ou definitivos e aos incidentes de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito na fal\u00eancia. Art. 1.288. O cumprimento provis\u00f3rio de decis\u00e3o interlocut\u00f3ria tramitar\u00e1 no mesmo formato em que tramita o processo. Art. 1.289. As peti\u00e7\u00f5es iniciais de cumprimento de senten\u00e7a apresentadas em desacordo com a parte final do \u00a7 3\u00ba do artigo 917 destas Normas de Servi\u00e7o dever\u00e3o ser rejeitadas pelo Distribuidor. Ademais, eis o Comunicado CG n.\u00ba 438\/2016:COMUNICADO CG N\u00ba 438\/2016(Protocolo CPA n\u00ba 2015\/036348 SPI)A Corregedoria Geral da Justi\u00e7a COMUNICA aos Magistrados, Membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, Defensoria P\u00fablica, Procuradorias, Advogados, Dirigentes de Unidades Judiciais e dos Setores de Protocolo e Servidores em Geral, em aten\u00e7\u00e3o ao contido no Provimento CG n\u00ba 16\/2016, que: Os requerimentos [] de \"CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A\" dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processos de conhecimento sejam f\u00edsicos, como segue:[] CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A: No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o \"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau\", categoria \"Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a\" e selecionar a classe, conforme o caso: \"156 Cumprimento de Senten\u00e7a\" ou \"157 Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a\" ou \"12078 Cumprimento de Senten\u00e7a Contra a Fazenda P\u00fablica\". A Unidade Judicial, ao realizar o cadastro da peti\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 optar pela tramita\u00e7\u00e3o do incidente em apartado, que receber\u00e1 numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados no Provimento CG n\u00ba 16\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva;[]Demais orienta\u00e7\u00f5es est\u00e3o contidas no manual \"Peticionamento Eletr\u00f4nico Intermedi\u00e1rio (Processos F\u00edsicos) 1\u00ba Grau\", que segue disponibilizado ao final. Aplica-se, no que n\u00e3o contrariar o Provimento CG n\u00ba 16\/2016 e este Comunicado, as disposi\u00e7\u00f5es do Comunicado CG n\u00ba 1632\/2015.3. Intime(m)-se. - ADV: ZILDA MARIA NOBRE CAVALCANTE (OAB 337970\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0098\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO FACCIO DA SILVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NOELI SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1345","paginaFinal":"1345","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"857458","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21447248","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 10:12:51:800PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0063603-87.2012.8.26.0564","numeroAntigo":"056.42.0120.063603","numeroUnificado":"0063603-87.2012.8.26.0564|056.42.0120.063603|2012\/002507|16\/2\/2016.2.|1.285-1.289|438\/2016|438\/2016|16\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"159098047","codPublicacaoOrigem":"411555599","dataDivulgacao":"Apr 11 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2013 12:00:00:000AM","numero":"0063603-87.2012.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1392","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"0063603-87.2012.8.26.0564 N\u00ba Ordem: 002507\/2012 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - ADEVAIR GARCIA MARTINS X BANCO ITA\u00da S\/A - Fls. 49 - \u0093Vistos. Fls. 40\/1: n\u00e3o constando dos autos a cita\u00e7\u00e3o da parte requerida, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em descumprimento da ordem judicial, pelo que determino informe a Serventia acerca da devolu\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o Aviso de Recebimento (A.R.) referente \u00e0 carta expedida para cita\u00e7\u00e3o daquela. Ap\u00f3s, tornem-me conclusos. Intime-se.\u0094 - ADV LUIZ CARLOS DE OLIVEIRA OAB\/SP 152567","despacho":"JUIZ:","paginaInicial":"1397","paginaFinal":"1397","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"319655","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"1455636","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334","usuarioCadastro":"douglas.fujikawa","dataHoraCadastro":"Apr 11 2013 05:58:22:517AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Apr 11 2013 08:45:07:970AM","numeroCNJ":"0063603-87.2012.8.26.0564","numeroAntigo":"002507\/2012","numeroUnificado":"0063603-87.2012.8.26.0564|002507\/2012|40\/1:","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747976743","codPublicacaoOrigem":"1195702877","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0063603-87.2012.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0063603-87.2012.8.26.0564 (056.42.0120.063603) - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - ADEVAIR GARCIA MARTINS - Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro - N.\u00ba 2012\/002507.1. P\u00e1g.\/P\u00e1gs. 218.Constata-se o adimplemento da obriga\u00e7\u00e3o de o demandado pagar R$ 4.736,00 + R$ 23.478,96 para o demandante. Assim, \u00e9 indispens\u00e1vel a aplica\u00e7\u00e3o do art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.2. \u00c9 indispens\u00e1vel a certifica\u00e7\u00e3o de irrecorribilidade do pronunciamento na data da publica\u00e7\u00e3o no Of\u00edcio de Justi\u00e7a.3. \u00c9 indispens\u00e1vel a emiss\u00e3o de Mandado de Levantamento Judicial de R$ 4.736,00 + R$ 23.478,96 para o demandante (doc(s). de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 143 e 203).4. Ap\u00f3s o cumprimento do(s) item(ns) do pronunciamento, \u00e9 indispens\u00e1vel o arquivamento dos autos, com a anota\u00e7\u00e3o no SAJ.5. Intime(m)-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/ SP), ZILDA MARIA NOBRE CAVALCANTE (OAB 337970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0286\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO FACCIO DA SILVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NOELI SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2142","paginaFinal":"2142","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921168","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945930","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:08:32:357AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0063603-87.2012.8.26.0564","numeroAntigo":"056.42.0120.063603","numeroUnificado":"0063603-87.2012.8.26.0564|056.42.0120.063603|2012\/002507","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"417598064","codPublicacaoOrigem":"742097816","dataDivulgacao":"Dec  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"0063603-87.2012.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2022","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"169 - 0063603-87.2012.8.26.0564 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Bernardo do Campo - Relator Itamar Gaino - Revisor Virgilio de Oliveira Junior - Apelante: Adevair Garcia Martins (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Advogada: Zilda Maria Nobre Cavalcante (OAB: 337970\/SP) (Fls: 26) - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) (Fls: 56)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 21\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 107\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 21\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 4\u00ba andar - sala 404 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 21\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 14 DE DEZEMBRO DE 2015 (SEGUNDA-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 4\u00ba ANDAR - SALA 404, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1574","paginaFinal":"1574","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"574372","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10455447","codUsuarioCorrecao":"501","dataHoraCorrecao":"Dec  7 2015 12:38:24:197PM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"1","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"541","usuarioCadastro":"edilaine.arrono","dataHoraCadastro":"Dec  7 2015 11:35:46:807AM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Dec  7 2015 12:38:24:197PM","numeroCNJ":"0063603-87.2012.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0063603-87.2012.8.26.0564","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}