{"numero":"0079434-70.2012.8.26.0114","processos":[{"processo":"0079434-70.2012.8.26.0114   (114.01.2012.079434)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Pagamento Indevido","local_fisico":"11\/09\/2017 00:00 - Prazo 11 - Prazo 11\/10\/2017","distribuicao":"04\/12\/2012 \u00e0s 10:39 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Gilberto Luiz Carvalho Franceschini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.592,57","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Humberto de Souza Cirqueira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Roberto Luis Giampietro Bonfa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Roberto Guenda"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Carlos Amaro de Freitas"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 11\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a publica\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 210 foi equivocada, devendo ser desconsiderada. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0850\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 1859\/1863","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0850\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 1859\/1863","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0850\/2017 Teor do ato: Efetuado o pagamento pela executada; silente o exequente, em conformidade com o certificado pela serventia, raz\u00e3o pela qual JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial.Intime-se a parte executada, a princ\u00edpio na pessoa de seu patrono, ou pessoalmente, se o caso, a recolher as custas finais, no prazo de 10 dias, nos termos do artigo 4\u00ba, inciso III da Lei 11.608\/2003, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o no CADIN.Ap\u00f3s o recolhimento, anote-se a extin\u00e7\u00e3o, diante da satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.Oportunamente, arquive-se. Advogados(s): Roberto Guenda (OAB 101856\/SP), Jos\u00e9 Carlos Amaro de Freitas (OAB 169674\/SP), Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB 278135\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0850\/2017 Teor do ato: CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2013\/069035-0 dirigi-me ao endere\u00e7o: Av. Bar\u00e3o de Itapura, 1003 e, sendo a\u00ed, citei Itau S\/A, na pessoa de seu representante legal, Almir Rog\u00e9rio Annibal, o qual recebeu contraf\u00e9 e exarou seu ciente. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Campinas, 16 de outubro de 2013. Advogados(s): Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB 278135\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Ap. 11\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0842\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2097\/2103","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0842\/2017 Teor do ato: \"Retirar guia de levantamento: ao interessado\" Advogados(s): Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB 278135\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Retirar guia de levantamento: ao interessado\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Mandado de Levantamento Expedido   CLS. P\/ ASS. GUIA - 04\/09\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Efetuado o pagamento pela executada; silente o exequente, em conformidade com o certificado pela serventia, raz\u00e3o pela qual JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial.Intime-se a parte executada, a princ\u00edpio na pessoa de seu patrono, ou pessoalmente, se o caso, a recolher as custas finais, no prazo de 10 dias, nos termos do artigo 4\u00ba, inciso III da Lei 11.608\/2003, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o no CADIN.Ap\u00f3s o recolhimento, anote-se a extin\u00e7\u00e3o, diante da satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.Oportunamente, arquive-se.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   C,   salas   5   e   6   -  \nJd.   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3619   -   E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br      \n0079434-70.2012.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0079434-70.2012.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Humberto de Souza  Cirqueira\nRequerido : Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nE fetuado  o  pagamento  pela  executada;  silente  o  exequente,  em  conformidade  com  \no  certificado  pela  serventia,   raz\u00e3o  pela  qual  JULGO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  \n924,  inciso  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  judicial.\nIntime-se  a  parte  executada,  a  princ\u00edpio  na  pessoa  de  seu  patrono,  ou  \npessoalmente,  se  o  caso,  a  recolher  as  custas  finais,  no  prazo  de  10  dias,  nos  termos  do  artigo  4\u00ba,  \ninciso  III  da  Lei  11.608\/2003,  sob  pena  de  inscri\u00e7\u00e3o  no  CADIN.\nAp\u00f3s  o  recolhimento,  anote-se  a  extin\u00e7\u00e3o,  diante  da  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o.\nOportunamente,  arquive-se.\nP.R.I.C.\nCampinas , 23  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRECEBIMENTO\nEm  ______________________________.\nRecebo  este  autos  em  Cart\u00f3rio.\nEu,  __________________,  escrevente,  subscrevo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0079434-70.2012.8.26.0114 e c\u00f3digo 3600000081AO8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 12:22 . fls. 1"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu in albis o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o do interessado","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0669\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2249 P\u00e1gina: 1572\/1581","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0669\/2016 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 05 dias, sobre o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o apresentado pelo devedor. Advogados(s): Roberto Guenda (OAB 101856\/SP), Jos\u00e9 Carlos Amaro de Freitas (OAB 169674\/SP), Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB 278135\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   AP -29\/11\/16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 05 dias, sobre o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o apresentado pelo devedor.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FVIN15000175899","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada   Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada - 09\/04\/15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   SALA 44 Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   SALA 44 Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   Aguardando remessa ao TJ - no arm\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2014","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FITB14000386298","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   Remetido ao Setor de Movimenta\u00e7\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0724\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1734 P\u00e1gina: 1488\/1497","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0724\/2014 Teor do ato: Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta, no duplo efeito. \u00c0s contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, subam os autos ao E. TJ Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado. Advogados(s): Roberto Guenda (OAB 101856\/SP), Jos\u00e9 Carlos Amaro de Freitas (OAB 169674\/SP), Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB 278135\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo    Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta, no duplo efeito. \u00c0s contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, subam os autos ao E. TJ Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  C, salas  5 e 6,  \nJd.  Santana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3619,  Campinas-SP  - E-\nmail:  campinas6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0079434-70.2012.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Humberto de Souza  Cirqueira\nRequerido : Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nRecebo a  apela\u00e7\u00e3o  interposta,  no  duplo  efeito.\n\u00c0s  contrarraz\u00f5es  de apela\u00e7\u00e3o.\nAp\u00f3s,  subam  os autos  ao E. TJ  Se\u00e7\u00e3o  de Direito  Privado.\n \nIntime-se.\nCampinas , 11  de  setembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0079434-70.2012.8.26.0114 e c\u00f3digo 3600000040MXT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 12\/09\/2014 \u00e0s 17:49 . fls. 1"}},{"data":"11\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2014","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FCAS14002791683","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0675\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1726 P\u00e1gina: 1423\/1430","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0675\/2014 Teor do ato: Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria de cl\u00e1usulas contratuais e cobran\u00e7as indevidas cumulada com repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito ajuizada por HUMBERTO DE SOUZA CIRQUEIRA contra ITAU S\/A, tendo por objeto contrato de financiamento, datado de 27\/08\/08, destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo marca HONDA, modelo CG, ano e modelo 2008, no valor de R$ 5.300,00, para pagamento de 48 parcelas mensais fixas e sucessivas de R$ 208,10. Analisado o contrato, verificou que foram cobradas indevidamente as seguintes tarifas: de seguro (R$ 265,00); de cadastro (R$ 350,00), e de gravame (R$ 38,12), al\u00e9m da cobran\u00e7a de taxa diversa do pactuada no valor de 2,1846%, elevando o valor financiado para R$ 6.149,76. Sustenta o autor seu direito fundado na aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, em especial, no que se refere \u00e0s cobran\u00e7as abusivas dessas tarifas, bem como alega\u00e7\u00e3o de anatocismo em raz\u00e3o da inconstitucionalidade da Medida Provis\u00f3ria 1963-17-2000, e, ainda, utiliza\u00e7\u00e3o indevida da Tabela Price. Requereu antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para emiss\u00e3o de novos boletos, ou se for o caso, dep\u00f3sito em ju\u00edzo da quantia mensal de R$ 154,09, excluindo-se aquelas tarifas, e ao final, a proced\u00eancia do pedido inicial para afastar a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros, com repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito de valores cobrados a maior. Negado o pedido liminar, deferida Justi\u00e7a gratuita. (fls. 44). Apresentada contesta\u00e7\u00e3o, a institui\u00e7\u00e3o financeira justificou os valores cobrados, inclusive as tarifas impugnadas, que compreendem o custo efetivo total da opera\u00e7\u00e3o, tudo em conformidade com o contrato pactuado. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. Julgo antecipadamente a lide, sendo desnecess\u00e1ria maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Examinada a inicial, v\u00ea-se que a autora objetiva verdadeira revis\u00e3o do contrato pactuado, inclusive com pedido de devolu\u00e7\u00e3o de valores pagos supostamente \u00e0 maior. A revis\u00e3o do contrato em nosso direito \u00e9 exce\u00e7\u00e3o \u00e0 regra vigente, qual seja, do princ\u00edpio da for\u00e7a vinculante dos contratos. O direito \u00e0 revis\u00e3o contratual encontra-se consagrado no artigo 6\u00ba, inciso V, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. O pressuposto para o direito \u00e0 revis\u00e3o, decorrente da Teoria da Imprevis\u00e3o, exige a superveni\u00eancia de fato novo, imprevis\u00edvel, capaz de gerar um desequil\u00edbrio na equa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mico-financeira que orientou as partes no momento da contrata\u00e7\u00e3o. Celebraram as partes contrato de financiamento em 28\/02\/2012, em que o autor obrigou-se ao pagamento de 48 parcelas mensais e sucessivas de R$ 208,10, com taxa de juros mensal pr\u00e9-fixada de 2,11%. Assim, v\u00ea-se que essas taxas de juros previstas s\u00e3o perfeitamente compat\u00edveis com o mercado financeiro, sendo leg\u00edtima a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros expressamente convencionada. Sem preju\u00edzo, tem-se que as tarifas cobradas representaram remunera\u00e7\u00e3o pelo servi\u00e7o prestado pela institui\u00e7\u00e3o financeira ao consumidor, diga-se efetivamente contratadas, sendo sua cobran\u00e7as leg\u00edtima, pois n\u00e3o revelada vantagem exagerada em favor da institui\u00e7\u00e3o financeira. Ali\u00e1s, a cobran\u00e7a dessas tarifas, embutidas no valor total financiado, n\u00e3o invalida a regularidade do contrato pactuado, mesmo porque expressamente convencionadas, resultando custo efetivo total mensal de 2,96% e anual de 42,59% . A cobran\u00e7a das tarifas encontra previs\u00e3o nas Resolu\u00e7\u00f5es do Banco Central do Brasil de n\u00ba 3.518\/2007, 3.693\/2009 e 3.919\/2010, desde que explicitadas no contrato de financiamento, o que se verifica no presente caso. O artigo 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 3.919, de 25\/11\/2010, do CMN, disp\u00f5e que: \"A cobran\u00e7a de remunera\u00e7\u00e3o pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os por parte das institui\u00e7\u00f5es financeiras e demais institui\u00e7\u00f5es autorizadas a funcionar pelo Banco Central do Brasil, conceituada como tarifa para fins desta resolu\u00e7\u00e3o, deve estar prevista no contrato firmado entre a institui\u00e7\u00e3o e o cliente ou ter sido o respectivo servi\u00e7o previamente autorizado ou solicitado pelo cliente ou pelo usu\u00e1rio\". Passo a transcrever julgado recente do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, Recurso Especial n\u00ba 1.251.331-RS, que teve como Relatora a Ministra Maria Isabel Gallotti: \"Posteriormente, a Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.919\/2010, revogou a Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007, alterando e consolidando as normas sobre cobran\u00e7a de tarifas pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os por parte das institui\u00e7\u00f5es financeiras e demais institui\u00e7\u00f5es autorizadas a funcionar pelo Banco Central do Brasil. Os servi\u00e7os continuaram a ser classificados nas categorias de essenciais (n\u00e3o pass\u00edveis de cobran\u00e7a), priorit\u00e1rios, especiais e diferenciados. Os servi\u00e7os priorit\u00e1rios foram definidos pelo art. 3\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.919\/2010 como \"aqueles relacionados a contas de dep\u00f3sitos, transfer\u00eancias de recursos, opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito e de arrendamento mercantil, cart\u00e3o de cr\u00e9dito b\u00e1sico e cadastro\". Disp\u00f4s, ainda, o art. 3\u00ba que a cobran\u00e7a de tarifas pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os inclu\u00eddos nesta categoria deve observar a lista de servi\u00e7os, a padroniza\u00e7\u00e3o, as siglas e os fatos geradores da cobran\u00e7a estabelecidos na Tabela anexa \u00e0 esta resolu\u00e7\u00e3o. Na Tabela anexa \u00e0 resolu\u00e7\u00e3o, n\u00e3o consta a Tarifa de Abertura de Cr\u00e9dito (TAC) e nem a Tarifa de Emiss\u00e3o de Carn\u00ea (TEC), de forma que n\u00e3o mais \u00e9 l\u00edcita sua estipula\u00e7\u00e3o. Continuou permitida a Tarifa de Cadastro, a qual remunera o servi\u00e7o de realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa em servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, base de dados e informa\u00e7\u00f5es cadastrais, e tratamento de dados e informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rios ao in\u00edcio de relacionamento decorrente da abertura de conta de dep\u00f3sito \u00e0 vista ou de poupan\u00e7a ou contrata\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito ou de arrendamento mercantil, n\u00e3o podendo ser cobrada cumulativamente. Neste ponto, importante ressaltar a distin\u00e7\u00e3o feita pelo Banco Central entre a atual Tarifa de Cadastro e a antiga Tarifa de Abertura de Cr\u00e9dito (TAC) e demais tarifas no passado cobradas pela disponibiliza\u00e7\u00e3o ou manuten\u00e7\u00e3o de um limite de cr\u00e9dito ao cliente, ressaltando que a TAC \"era usualmente cobrada sobre qualquer opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, mesmo que o tomador j\u00e1 fosse cliente do estabelecimento banc\u00e1rio\"; a Tarifa de Cadastro, a seu turno, ' somente pode incidir no in\u00edcio do relacionamento entre o cliente e institui\u00e7\u00e3o financeira, e se justifica pela necessidade de ressarcir custos com realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas em cadastros, bancos de dados e sistemas\". A prop\u00f3sito da Tarifa de Cadastro, afirma a FEBRABAN que, em fun\u00e7\u00e3o de Autorregula\u00e7\u00e3o Banc\u00e1ria, conforme Normativo Sarb 005\/2009, o consumidor n\u00e3o \u00e9 obrigado a contratar o servi\u00e7os de cadastro junto \u00e1 institui\u00e7\u00e3o financeira, j\u00e1 que tem as alternativas de providenciar pessoalmente os documentos necess\u00e1rios \u00e1 comprova\u00e7\u00e3o de sua idoneidade financeira ou contratar terceiro (despachante) para faz\u00ea-lo (e-STJ fl. 459-460). Em s\u00edntese, n\u00e3o estando listadas entre as tarifas passiveis de cobran\u00e7a por servi\u00e7os priorit\u00e1rios na Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007 e respectiva Tabela I da Circular BACEN 3.371\/2007, eficaz a partir de 30.4.2008, nem na Tabela anexa \u00e1 vigente Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.919\/2010, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Resolu\u00e7\u00e3o 4.021\/2011, a Tarifa de Abertura de Cr\u00e9dito (TAC) e a Tarifa de Emiss\u00e3o de Carn\u00ea (TEC) deixaram de ser legitimamente pass\u00edveis de pactua\u00e7\u00e3o com a entrada em vigor da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007. Os contratos que as estipularam at\u00e9 30.4.2008 n\u00e3o apresentam eiva de ilegalidade, salvo demonstra\u00e7\u00e3o de abuso, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s pr\u00e1ticas de mercado em neg\u00f3cios jur\u00eddicos contempor\u00e2neos an\u00e1logos. Por outro lado, o servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o de cadastro continua a ser pass\u00edvel de cobran\u00e7a, no in\u00edcio do relacionamento, desse que contratado expressamente, por meio da \" Tarifa de Cadastro\". Especificamente quanto \u00e0 forma de cobran\u00e7a do IOF, tributo de responsabilidade do mutu\u00e1rio, n\u00e3o se discute que a obriga\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria arrecadat\u00f3ria e o recolhimento do tributo \u00e0 Fazenda Nacional foi cumprido por inteiro pela institui\u00e7\u00e3o financeira, o agente arrecadador, de sorte que a rela\u00e7\u00e3o existente entre esta e o mutu\u00e1rio \u00e9 decorrente da transfer\u00eancia ao Fisco do valor integral da exa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria. Este \u00e9 o objeto do financiamento acess\u00f3rio, sujeito \u00e0s mesmas condi\u00e7\u00f5es e taxas do m\u00fatuo principal, destinado ao pagamento do bem de consumo. O financiamento do valor devido pelo consumidor \u00e0 Fazenda, pela institui\u00e7\u00e3o financeira arrecadadora, n\u00e3o padece de ilegalidade ou abusividade, sen\u00e3o atendimento aos interesses do financiado, que n\u00e3o precisa desembolsar de \u00fanica vez todo o valor, ainda que para isso esteja sujeito aos encargos previstos no contrato\". Logo, invi\u00e1vel se falar que teria havido viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio do equil\u00edbrio contratual entre as partes. Como se sabe, o art. 5\u00ba caput, da Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 1.963-17, de 30 de mar\u00e7o de 2000, disp\u00f4s que \"nas opera\u00e7\u00f5es realizadas pelas institui\u00e7\u00f5es integrantes do Sistema Monet\u00e1rio Nacional, \u00e9 admiss\u00edvel a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros (...)\". Esta Medida Provis\u00f3ria foi sucessivamente reeditada at\u00e9 a de n\u00b0 1.963-26, de 22 de dezembro de 2000; depois, em 28 de dezembro de 2000, passou a ter o n\u00b0 2.087-27, seguindo-se at\u00e9 o n\u00b0 2.087-33, em 15 de junho de 2001. Por fim, em 29 de junho de 2001, recebeu n\u00b0 2.170-34, e assim seguiu at\u00e9 23 de agosto de 2001, quando recebeu o n\u00b0 2.170-36. Atualmente, esta \u00faltima Medida Provis\u00f3ria est\u00e1 em vigor por for\u00e7a do disposto no art. 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00b0 32 de 11 de setembro de 2001, que assim prev\u00ea: \"as medidas provis\u00f3rias editadas em data anterior \u00e0 da publica\u00e7\u00e3o desta emenda continuam em vigor at\u00e9 que medida provis\u00f3ria ulterior as revogue explicitamente, ou at\u00e9 delibera\u00e7\u00e3o definitiva do Congresso Nacional\". Veja-se que o contrato de financiamento em discuss\u00e3o foi firmado ap\u00f3s a edi\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria, o que por si s\u00f3 autorizaria a aplica\u00e7\u00e3o de juros capitalizados, prejudicando a tese apresentada pela parte autora. Diante da citada autoriza\u00e7\u00e3o legal, op\u00e7\u00e3o leg\u00edtima e que se apresenta formalmente em ordem, e n\u00e3o tendo o referido dispositivo sido suspenso pelo Supremo Tribunal Federal, inexiste qualquer ilegalidade a ser reconhecida a autorizar o pedido de revis\u00e3o das cl\u00e1usulas contratuais. Ademais, disp\u00f5e a S\u00famula n\u00ba 596 do STF: \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\". E ainda, a S\u00famula n\u00ba 648 do STF, que consagrou o seguinte entendimento: \" A norma do par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 192 da Constitui\u00e7\u00e3o, revogada pela Emenda Constitucional n\u00ba 40\/2003, que limitava a taxa de juros reais a 12% ao ano, tinha sua aplicabilidade condicionada \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de lei complementar\". Nesse sentido segue-se o julgado: AGRAVO REGIMENTAL. CONTRATO BANC\u00c1RIO. A\u00c7\u00c3O REVISIONAL. JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS. LIMITA\u00c7\u00c3O AFASTADA. COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. LICITUDE DA COBRAN\u00c7A. CUMULA\u00c7\u00c3O VEDADA. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O MENSAL DE JUROS. PACTUA\u00c7\u00c3O EXPRESSA. NECESSIDADE. DESCARACTERIZA\u00c7\u00c3O DA MORA. PRESSUPOSTO N\u00c3O-EVIDENCIADO. INSCRI\u00c7\u00c3O DO DEVEDOR NOS CADASTROS DE PROTE\u00c7\u00c3O AO CR\u00c9DITO. LEGITIMIDADE. 1. A altera\u00e7\u00e3o da taxa de juros remunerat\u00f3rios pactuada em m\u00fatuo banc\u00e1rio e a veda\u00e7\u00e3o \u00e0 cobran\u00e7a da taxa de abertura de cr\u00e9dito, \u00e0 tarifa de cobran\u00e7a por boleto banc\u00e1rio e ao IOC financiado dependem, respectivamente, da demonstra\u00e7\u00e3o cabal de sua abusividade em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 taxa m\u00e9dia do mercado e da comprova\u00e7\u00e3o do desequil\u00edbrio contratual. 2. Nos contratos banc\u00e1rios firmados posteriormente \u00e0 entrada em vigor da MP n. 1.963-17\/2000, reeditada sob o n. 2.170-36\/2001, \u00e9 l\u00edcita a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal dos juros, desde que expressamente prevista no ajuste. 3. \u00c9 admitida a cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia durante o per\u00edodo de inadimplemento contratual, calculada pela taxa m\u00e9dia de mercado apurada pelo Bacen. 4. N\u00e3o evidenciada a abusividade das cl\u00e1usulas contratuais, n\u00e3o h\u00e1 por que cogitar do afastamento da mora do devedor. 5. A simples discuss\u00e3o judicial da d\u00edvida n\u00e3o \u00e9 suficiente para obstar a negativa\u00e7\u00e3o do nome do devedor nos cadastros de inadimplentes. 6. Agravo regimental desprovido. (AgRg no REsp 1003911\/RS, Rel. Ministro JO\u00c3O OT\u00c1VIO DE NORONHA, QUARTA TURMA, julgado em 04\/02\/2010, DJe 11\/02\/2010). Portanto, o princ\u00edpio do 'pacta sunt servanda\" deve ser respeitado por todos aqueles que contratam validamente entre si, notadamente porque n\u00e3o se teve conhecimento de qualquer fato novo e imprevis\u00edvel que justificasse a presen\u00e7a dos pressupostos de admissibilidade para a revis\u00e3o ou anula\u00e7\u00e3o do contrato. Ante o exposto, na forma do artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo improcedente o pedido inicial, para o fim de manter inalteradas e v\u00e1lidas as cl\u00e1usulas contratuais estabelecidas entre as partes. Condeno a autora ao pagamento das despesas processuais e verba honor\u00e1ria que fixo em 10% sobre o valor da causa, ressalvado o artigo 12 da lei n\u00ba 1.060\/50. P.R.I.C. Certifico e dou f\u00e9, que em caso de recurso o valor da remessa ser\u00e1 de R$ 32,70 por volume, e preparo, R$ 100,70. Advogados(s): Roberto Guenda (OAB 101856\/SP), Jos\u00e9 Carlos Amaro de Freitas (OAB 169674\/SP), Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB 278135\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito    Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria de cl\u00e1usulas contratuais e cobran\u00e7as indevidas cumulada com repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito ajuizada por HUMBERTO DE SOUZA CIRQUEIRA contra ITAU S\/A, tendo por objeto contrato de financiamento, datado de 27\/08\/08, destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo marca HONDA, modelo CG, ano e modelo 2008, no valor de R$ 5.300,00, para pagamento de 48 parcelas mensais fixas e sucessivas de R$ 208,10. Analisado o contrato, verificou que foram cobradas indevidamente as seguintes tarifas: de seguro (R$ 265,00); de cadastro (R$ 350,00), e de gravame (R$ 38,12), al\u00e9m da cobran\u00e7a de taxa diversa do pactuada no valor de 2,1846%, elevando o valor financiado para R$ 6.149,76. Sustenta o autor seu direito fundado na aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, em especial, no que se refere \u00e0s cobran\u00e7as abusivas dessas tarifas, bem como alega\u00e7\u00e3o de anatocismo em raz\u00e3o da inconstitucionalidade da Medida Provis\u00f3ria 1963-17-2000, e, ainda, utiliza\u00e7\u00e3o indevida da Tabela Price. Requereu antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para emiss\u00e3o de novos boletos, ou se for o caso, dep\u00f3sito em ju\u00edzo da quantia mensal de R$ 154,09, excluindo-se aquelas tarifas, e ao final, a proced\u00eancia do pedido inicial para afastar a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros, com repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito de valores cobrados a maior. Negado o pedido liminar, deferida Justi\u00e7a gratuita. (fls. 44). Apresentada contesta\u00e7\u00e3o, a institui\u00e7\u00e3o financeira justificou os valores cobrados, inclusive as tarifas impugnadas, que compreendem o custo efetivo total da opera\u00e7\u00e3o, tudo em conformidade com o contrato pactuado. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. Julgo antecipadamente a lide, sendo desnecess\u00e1ria maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Examinada a inicial, v\u00ea-se que a autora objetiva verdadeira revis\u00e3o do contrato pactuado, inclusive com pedido de devolu\u00e7\u00e3o de valores pagos supostamente \u00e0 maior. A revis\u00e3o do contrato em nosso direito \u00e9 exce\u00e7\u00e3o \u00e0 regra vigente, qual seja, do princ\u00edpio da for\u00e7a vinculante dos contratos. O direito \u00e0 revis\u00e3o contratual encontra-se consagrado no artigo 6\u00ba, inciso V, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. O pressuposto para o direito \u00e0 revis\u00e3o, decorrente da Teoria da Imprevis\u00e3o, exige a superveni\u00eancia de fato novo, imprevis\u00edvel, capaz de gerar um desequil\u00edbrio na equa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mico-financeira que orientou as partes no momento da contrata\u00e7\u00e3o. Celebraram as partes contrato de financiamento em 28\/02\/2012, em que o autor obrigou-se ao pagamento de 48 parcelas mensais e sucessivas de R$ 208,10, com taxa de juros mensal pr\u00e9-fixada de 2,11%. Assim, v\u00ea-se que essas taxas de juros previstas s\u00e3o perfeitamente compat\u00edveis com o mercado financeiro, sendo leg\u00edtima a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros expressamente convencionada. Sem preju\u00edzo, tem-se que as tarifas cobradas representaram remunera\u00e7\u00e3o pelo servi\u00e7o prestado pela institui\u00e7\u00e3o financeira ao consumidor, diga-se efetivamente contratadas, sendo sua cobran\u00e7as leg\u00edtima, pois n\u00e3o revelada vantagem exagerada em favor da institui\u00e7\u00e3o financeira. Ali\u00e1s, a cobran\u00e7a dessas tarifas, embutidas no valor total financiado, n\u00e3o invalida a regularidade do contrato pactuado, mesmo porque expressamente convencionadas, resultando custo efetivo total mensal de 2,96% e anual de 42,59% . A cobran\u00e7a das tarifas encontra previs\u00e3o nas Resolu\u00e7\u00f5es do Banco Central do Brasil de n\u00ba 3.518\/2007, 3.693\/2009 e 3.919\/2010, desde que explicitadas no contrato de financiamento, o que se verifica no presente caso. O artigo 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 3.919, de 25\/11\/2010, do CMN, disp\u00f5e que: \"A cobran\u00e7a de remunera\u00e7\u00e3o pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os por parte das institui\u00e7\u00f5es financeiras e demais institui\u00e7\u00f5es autorizadas a funcionar pelo Banco Central do Brasil, conceituada como tarifa para fins desta resolu\u00e7\u00e3o, deve estar prevista no contrato firmado entre a institui\u00e7\u00e3o e o cliente ou ter sido o respectivo servi\u00e7o previamente autorizado ou solicitado pelo cliente ou pelo usu\u00e1rio\". Passo a transcrever julgado recente do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, Recurso Especial n\u00ba 1.251.331-RS, que teve como Relatora a Ministra Maria Isabel Gallotti: \"Posteriormente, a Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.919\/2010, revogou a Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007, alterando e consolidando as normas sobre cobran\u00e7a de tarifas pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os por parte das institui\u00e7\u00f5es financeiras e demais institui\u00e7\u00f5es autorizadas a funcionar pelo Banco Central do Brasil. Os servi\u00e7os continuaram a ser classificados nas categorias de essenciais (n\u00e3o pass\u00edveis de cobran\u00e7a), priorit\u00e1rios, especiais e diferenciados. Os servi\u00e7os priorit\u00e1rios foram definidos pelo art. 3\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.919\/2010 como \"aqueles relacionados a contas de dep\u00f3sitos, transfer\u00eancias de recursos, opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito e de arrendamento mercantil, cart\u00e3o de cr\u00e9dito b\u00e1sico e cadastro\". Disp\u00f4s, ainda, o art. 3\u00ba que a cobran\u00e7a de tarifas pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os inclu\u00eddos nesta categoria deve observar a lista de servi\u00e7os, a padroniza\u00e7\u00e3o, as siglas e os fatos geradores da cobran\u00e7a estabelecidos na Tabela anexa \u00e0 esta resolu\u00e7\u00e3o. Na Tabela anexa \u00e0 resolu\u00e7\u00e3o, n\u00e3o consta a Tarifa de Abertura de Cr\u00e9dito (TAC) e nem a Tarifa de Emiss\u00e3o de Carn\u00ea (TEC), de forma que n\u00e3o mais \u00e9 l\u00edcita sua estipula\u00e7\u00e3o. Continuou permitida a Tarifa de Cadastro, a qual remunera o servi\u00e7o de realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa em servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, base de dados e informa\u00e7\u00f5es cadastrais, e tratamento de dados e informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rios ao in\u00edcio de relacionamento decorrente da abertura de conta de dep\u00f3sito \u00e0 vista ou de poupan\u00e7a ou contrata\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito ou de arrendamento mercantil, n\u00e3o podendo ser cobrada cumulativamente. Neste ponto, importante ressaltar a distin\u00e7\u00e3o feita pelo Banco Central entre a atual Tarifa de Cadastro e a antiga Tarifa de Abertura de Cr\u00e9dito (TAC) e demais tarifas no passado cobradas pela disponibiliza\u00e7\u00e3o ou manuten\u00e7\u00e3o de um limite de cr\u00e9dito ao cliente, ressaltando que a TAC \"era usualmente cobrada sobre qualquer opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, mesmo que o tomador j\u00e1 fosse cliente do estabelecimento banc\u00e1rio\"; a Tarifa de Cadastro, a seu turno, ' somente pode incidir no in\u00edcio do relacionamento entre o cliente e institui\u00e7\u00e3o financeira, e se justifica pela necessidade de ressarcir custos com realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas em cadastros, bancos de dados e sistemas\". A prop\u00f3sito da Tarifa de Cadastro, afirma a FEBRABAN que, em fun\u00e7\u00e3o de Autorregula\u00e7\u00e3o Banc\u00e1ria, conforme Normativo Sarb 005\/2009, o consumidor n\u00e3o \u00e9 obrigado a contratar o servi\u00e7os de cadastro junto \u00e1 institui\u00e7\u00e3o financeira, j\u00e1 que tem as alternativas de providenciar pessoalmente os documentos necess\u00e1rios \u00e1 comprova\u00e7\u00e3o de sua idoneidade financeira ou contratar terceiro (despachante) para faz\u00ea-lo (e-STJ fl. 459-460). Em s\u00edntese, n\u00e3o estando listadas entre as tarifas passiveis de cobran\u00e7a por servi\u00e7os priorit\u00e1rios na Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007 e respectiva Tabela I da Circular BACEN 3.371\/2007, eficaz a partir de 30.4.2008, nem na Tabela anexa \u00e1 vigente Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.919\/2010, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Resolu\u00e7\u00e3o 4.021\/2011, a Tarifa de Abertura de Cr\u00e9dito (TAC) e a Tarifa de Emiss\u00e3o de Carn\u00ea (TEC) deixaram de ser legitimamente pass\u00edveis de pactua\u00e7\u00e3o com a entrada em vigor da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007. Os contratos que as estipularam at\u00e9 30.4.2008 n\u00e3o apresentam eiva de ilegalidade, salvo demonstra\u00e7\u00e3o de abuso, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s pr\u00e1ticas de mercado em neg\u00f3cios jur\u00eddicos contempor\u00e2neos an\u00e1logos. Por outro lado, o servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o de cadastro continua a ser pass\u00edvel de cobran\u00e7a, no in\u00edcio do relacionamento, desse que contratado expressamente, por meio da \" Tarifa de Cadastro\". Especificamente quanto \u00e0 forma de cobran\u00e7a do IOF, tributo de responsabilidade do mutu\u00e1rio, n\u00e3o se discute que a obriga\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria arrecadat\u00f3ria e o recolhimento do tributo \u00e0 Fazenda Nacional foi cumprido por inteiro pela institui\u00e7\u00e3o financeira, o agente arrecadador, de sorte que a rela\u00e7\u00e3o existente entre esta e o mutu\u00e1rio \u00e9 decorrente da transfer\u00eancia ao Fisco do valor integral da exa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria. Este \u00e9 o objeto do financiamento acess\u00f3rio, sujeito \u00e0s mesmas condi\u00e7\u00f5es e taxas do m\u00fatuo principal, destinado ao pagamento do bem de consumo. O financiamento do valor devido pelo consumidor \u00e0 Fazenda, pela institui\u00e7\u00e3o financeira arrecadadora, n\u00e3o padece de ilegalidade ou abusividade, sen\u00e3o atendimento aos interesses do financiado, que n\u00e3o precisa desembolsar de \u00fanica vez todo o valor, ainda que para isso esteja sujeito aos encargos previstos no contrato\". Logo, invi\u00e1vel se falar que teria havido viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio do equil\u00edbrio contratual entre as partes. Como se sabe, o art. 5\u00ba caput, da Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 1.963-17, de 30 de mar\u00e7o de 2000, disp\u00f4s que \"nas opera\u00e7\u00f5es realizadas pelas institui\u00e7\u00f5es integrantes do Sistema Monet\u00e1rio Nacional, \u00e9 admiss\u00edvel a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros (...)\". Esta Medida Provis\u00f3ria foi sucessivamente reeditada at\u00e9 a de n\u00b0 1.963-26, de 22 de dezembro de 2000; depois, em 28 de dezembro de 2000, passou a ter o n\u00b0 2.087-27, seguindo-se at\u00e9 o n\u00b0 2.087-33, em 15 de junho de 2001. Por fim, em 29 de junho de 2001, recebeu n\u00b0 2.170-34, e assim seguiu at\u00e9 23 de agosto de 2001, quando recebeu o n\u00b0 2.170-36. Atualmente, esta \u00faltima Medida Provis\u00f3ria est\u00e1 em vigor por for\u00e7a do disposto no art. 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00b0 32 de 11 de setembro de 2001, que assim prev\u00ea: \"as medidas provis\u00f3rias editadas em data anterior \u00e0 da publica\u00e7\u00e3o desta emenda continuam em vigor at\u00e9 que medida provis\u00f3ria ulterior as revogue explicitamente, ou at\u00e9 delibera\u00e7\u00e3o definitiva do Congresso Nacional\". Veja-se que o contrato de financiamento em discuss\u00e3o foi firmado ap\u00f3s a edi\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria, o que por si s\u00f3 autorizaria a aplica\u00e7\u00e3o de juros capitalizados, prejudicando a tese apresentada pela parte autora. Diante da citada autoriza\u00e7\u00e3o legal, op\u00e7\u00e3o leg\u00edtima e que se apresenta formalmente em ordem, e n\u00e3o tendo o referido dispositivo sido suspenso pelo Supremo Tribunal Federal, inexiste qualquer ilegalidade a ser reconhecida a autorizar o pedido de revis\u00e3o das cl\u00e1usulas contratuais. Ademais, disp\u00f5e a S\u00famula n\u00ba 596 do STF: \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\". E ainda, a S\u00famula n\u00ba 648 do STF, que consagrou o seguinte entendimento: \" A norma do par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 192 da Constitui\u00e7\u00e3o, revogada pela Emenda Constitucional n\u00ba 40\/2003, que limitava a taxa de juros reais a 12% ao ano, tinha sua aplicabilidade condicionada \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de lei complementar\". Nesse sentido segue-se o julgado: AGRAVO REGIMENTAL. CONTRATO BANC\u00c1RIO. A\u00c7\u00c3O REVISIONAL. JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS. LIMITA\u00c7\u00c3O AFASTADA. COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. LICITUDE DA COBRAN\u00c7A. CUMULA\u00c7\u00c3O VEDADA. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O MENSAL DE JUROS. PACTUA\u00c7\u00c3O EXPRESSA. NECESSIDADE. DESCARACTERIZA\u00c7\u00c3O DA MORA. PRESSUPOSTO N\u00c3O-EVIDENCIADO. INSCRI\u00c7\u00c3O DO DEVEDOR NOS CADASTROS DE PROTE\u00c7\u00c3O AO CR\u00c9DITO. LEGITIMIDADE. 1. A altera\u00e7\u00e3o da taxa de juros remunerat\u00f3rios pactuada em m\u00fatuo banc\u00e1rio e a veda\u00e7\u00e3o \u00e0 cobran\u00e7a da taxa de abertura de cr\u00e9dito, \u00e0 tarifa de cobran\u00e7a por boleto banc\u00e1rio e ao IOC financiado dependem, respectivamente, da demonstra\u00e7\u00e3o cabal de sua abusividade em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 taxa m\u00e9dia do mercado e da comprova\u00e7\u00e3o do desequil\u00edbrio contratual. 2. Nos contratos banc\u00e1rios firmados posteriormente \u00e0 entrada em vigor da MP n. 1.963-17\/2000, reeditada sob o n. 2.170-36\/2001, \u00e9 l\u00edcita a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal dos juros, desde que expressamente prevista no ajuste. 3. \u00c9 admitida a cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia durante o per\u00edodo de inadimplemento contratual, calculada pela taxa m\u00e9dia de mercado apurada pelo Bacen. 4. N\u00e3o evidenciada a abusividade das cl\u00e1usulas contratuais, n\u00e3o h\u00e1 por que cogitar do afastamento da mora do devedor. 5. A simples discuss\u00e3o judicial da d\u00edvida n\u00e3o \u00e9 suficiente para obstar a negativa\u00e7\u00e3o do nome do devedor nos cadastros de inadimplentes. 6. Agravo regimental desprovido. (AgRg no REsp 1003911\/RS, Rel. Ministro JO\u00c3O OT\u00c1VIO DE NORONHA, QUARTA TURMA, julgado em 04\/02\/2010, DJe 11\/02\/2010). Portanto, o princ\u00edpio do 'pacta sunt servanda\" deve ser respeitado por todos aqueles que contratam validamente entre si, notadamente porque n\u00e3o se teve conhecimento de qualquer fato novo e imprevis\u00edvel que justificasse a presen\u00e7a dos pressupostos de admissibilidade para a revis\u00e3o ou anula\u00e7\u00e3o do contrato. Ante o exposto, na forma do artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo improcedente o pedido inicial, para o fim de manter inalteradas e v\u00e1lidas as cl\u00e1usulas contratuais estabelecidas entre as partes. Condeno a autora ao pagamento das despesas processuais e verba honor\u00e1ria que fixo em 10% sobre o valor da causa, ressalvado o artigo 12 da lei n\u00ba 1.060\/50. P.R.I.C. Certifico e dou f\u00e9, que em caso de recurso o valor da remessa ser\u00e1 de R$ 32,70 por volume, e preparo, R$ 100,70.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   C,   salas   5   e   6   -  \nJd.   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3619   -   E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br      \n0079434-70.2012.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0079434-70.2012.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Humberto de Souza  Cirqueira\nRequerido : Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  anulat\u00f3ria  de  cl\u00e1usulas  contratuais  e \ncobran\u00e7as  indevidas  cumulada  com  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  ajuizada  por  HUMBERTO  DE  \nSOUZA  CIRQUEIRA  contra  ITAU  S\/A ,  tendo  por  objeto  contrato  de  financiamento,  \ndatado  de  27\/08\/08,  destinado  \u00e0  aquisi\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  marca  HONDA,  modelo  CG,  ano  e  \nmodelo  2008,  no  valor  de  R$  5.300,00,  para  pagamento  de  48  parcelas  mensais  fixas  e  \nsucessivas  de  R$  208,10.   Analisado  o  contrato,  verificou  que  foram  cobradas  \nindevidamente  as  seguintes  tarifas:  de  seguro  (R$  265,00);  de  cadastro  (R$  350,00),  e  de  \ngravame  (R$  38,12),  al\u00e9m  da  cobran\u00e7a  de  taxa  diversa  do  pactuada  no  valor  de  2,1846%,  \nelevando  o  valor  financiado  para  R$  6.149,76.   Sustenta  o  autor  seu  direito  fundado  na  \naplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  em  especial,  no  que  se  refere  \u00e0s  cobran\u00e7as  \nabusivas  dessas  tarifas,  bem  como  alega\u00e7\u00e3o  de  anatocismo  em  raz\u00e3o  da \ninconstitucionalidade  da  Medida  Provis\u00f3ria  1963-17-2000,  e,  ainda,  utiliza\u00e7\u00e3o  indevida  da  \nTabela  Price.   Requereu  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  para  emiss\u00e3o  de  novos  boletos,  ou  se  for  o  \ncaso,  dep\u00f3sito  em  ju\u00edzo  da  quantia  mensal  de  R$  154,09,  excluindo-se  aquelas  tarifas,  e  ao  \nfinal,  a  proced\u00eancia  do  pedido  inicial  para  afastar  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros,  com  \nrepeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  de  valores  cobrados  a  maior.\nNegado  o  pedido  liminar,  deferida  Justi\u00e7a  gratuita.  (fls.  \n44).\nApresentada contesta\u00e7\u00e3o,  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  \njustificou  os  valores  cobrados,  inclusive  as  tarifas  impugnadas,   que  compreendem  o  custo  \nefetivo  total  da  opera\u00e7\u00e3o,  tudo  em  conformidade  com  o  contrato  pactuado.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nDecido.\nJulgo  antecipadamente  a  lide,  sendo  desnecess\u00e1ria  maior  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0079434-70.2012.8.26.0114 e c\u00f3digo 360000003YXBE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 01\/09\/2014 \u00e0s 15:43 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   C,   salas   5   e   6   -  \nJd.   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3619   -   E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br      \n0079434-70.2012.8.26.0114 - lauda  2\ndila\u00e7\u00e3o\n probat\u00f3ria.  \n Examinada  a  inicial,  v\u00ea-se  que  a  autora  objetiva  \nverdadeira  revis\u00e3o  do  contrato  pactuado,  inclusive  com  pedido  de  devolu\u00e7\u00e3o  de  valores  \npagos  supostamente  \u00e0  maior.  A  revis\u00e3o  do  contrato  em  nosso  direito  \u00e9  exce\u00e7\u00e3o  \u00e0  regra  \nvigente,  qual  seja,  do  princ\u00edpio  da  for\u00e7a  vinculante  dos  contratos.  \n  O  direito  \u00e0  revis\u00e3o  contratual  encontra-se  consagrado  no   \nartigo  6\u00ba,  inciso  V,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  O  pressuposto  para  o  direito  \u00e0  \nrevis\u00e3o,  decorrente  da  Teoria  da  Imprevis\u00e3o,  exige  a  superveni\u00eancia  de  fato  novo,  \nimprevis\u00edvel,  capaz  de  gerar  um  desequil\u00edbrio  na  equa\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mico-financeira  que  \norientou  as  partes  no  momento  da  contrata\u00e7\u00e3o.  \nCelebraram  as  partes  contrato  de  financiamento  em  \n28\/02\/2012,  em  que  o  autor  obrigou-se  ao  pagamento  de  48  parcelas  mensais  e  sucessivas  \nde  R$  208,10,  com  taxa  de  juros  mensal  pr\u00e9-fixada  de  2,11%.  Assim,  v\u00ea-se  que  essas  taxas  \nde  juros  previstas  s\u00e3o  perfeitamente  compat\u00edveis  com  o  mercado  financeiro,  sendo  leg\u00edtima  \na  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  expressamente  convencionada.   \nSem  preju\u00edzo,  tem-se  que  as  tarifas  cobradas  \nrepresentaram  remunera\u00e7\u00e3o  pelo  servi\u00e7o  prestado  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira  ao  \nconsumidor,  diga-se   efetivamente  contratadas,  sendo  sua  cobran\u00e7as  leg\u00edtima,  pois  n\u00e3o  \nrevelada  vantagem  exagerada  em  favor  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira.  Ali\u00e1s,  a  cobran\u00e7a  dessas  \ntarifas,  embutidas  no  valor  total  financiado,  n\u00e3o  invalida  a  regularidade  do  contrato  \npactuado,  mesmo  porque   expressamente  convencionadas,  resultando  custo  efetivo  total  \nmensal  de  2,96%  e  anual  de  42,59%  . \nA  cobran\u00e7a  das  tarifas  encontra  previs\u00e3o      nas  \nResolu\u00e7\u00f5es  do  Banco  Central  do  Brasil  de  n\u00ba  3.518\/2007,  3.693\/2009  e  3.919\/2010,  desde  \nque  explicitadas  no  contrato  de  financiamento,   o   que  se  verifica  no  presente  caso.\nO  artigo  1\u00ba  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  3.919,  de    25\/11\/2010,  do  \nCMN,  disp\u00f5e  que:  \u201cA  cobran\u00e7a  de  remunera\u00e7\u00e3o  pela  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  por  parte  das  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras  e  demais  institui\u00e7\u00f5es  autorizadas  a  funcionar  pelo  Banco  Central  \ndo  Brasil,  conceituada  como  tarifa  para  fins  desta  resolu\u00e7\u00e3o,  deve  estar  prevista  no  \ncontrato  firmado  entre  a  institui\u00e7\u00e3o  e  o  cliente  ou  ter  sido  o  respectivo  servi\u00e7o  \npreviamente  autorizado  ou  solicitado  pelo  cliente  ou  pelo  usu\u00e1rio\u201d.  \nPasso  a  transcrever  julgado  recente  do  Superior  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a,  Recurso  Especial  n\u00ba  1.251.331-RS,  que  teve  como  Relatora  a  Ministra  Maria  \nIsabel  Gallotti:\n\u201cPosteriormente, a  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN   3.919\/2010,  \nrevogou  a  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  3.518\/2007,  alterando  e  consolidando  as  normas  sobre  \ncobran\u00e7a  de  tarifas  pela  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  por  parte  das  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0079434-70.2012.8.26.0114 e c\u00f3digo 360000003YXBE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 01\/09\/2014 \u00e0s 15:43 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   C,   salas   5   e   6   -  \nJd.   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3619   -   E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br      \n0079434-70.2012.8.26.0114 - lauda  3\ndemais\n institui\u00e7\u00f5es  autorizadas  a  funcionar  pelo  Banco  Central  do  Brasil.   \nOs  servi\u00e7os  continuaram  a  ser  classificados  nas  \ncategorias  de  essenciais  (n\u00e3o  pass\u00edveis  de  cobran\u00e7a),  priorit\u00e1rios,  especiais  e \ndiferenciados.\nOs servi\u00e7os  priorit\u00e1rios  foram  definidos  pelo  art.  3\u00ba  da  \nResolu\u00e7\u00e3o  CMN  3.919\/2010  como  \u201caqueles  relacionados  a  contas  de  dep\u00f3sitos,  \ntransfer\u00eancias  de  recursos,  opera\u00e7\u00f5es  de  cr\u00e9dito  e  de  arrendamento  mercantil,  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito  b\u00e1sico  e  cadastro\u201d.  Disp\u00f4s,  ainda,  o  art.  3\u00ba  que  a  cobran\u00e7a  de  tarifas  pela  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  inclu\u00eddos  nesta  categoria  deve  observar  a  lista  de  servi\u00e7os,  a \npadroniza\u00e7\u00e3o,  as  siglas  e  os  fatos  geradores  da  cobran\u00e7a  estabelecidos  na  Tabela  anexa  \u00e0  \nesta  resolu\u00e7\u00e3o.\nNa Tabela  anexa  \u00e0  resolu\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  consta  a  Tarifa  de  \nAbertura  de  Cr\u00e9dito  (TAC)  e  nem  a  Tarifa  de  Emiss\u00e3o  de  Carn\u00ea  (TEC),  de  forma  que  n\u00e3o  \nmais  \u00e9  l\u00edcita  sua  estipula\u00e7\u00e3o.  \nContinuou  permitida  a  Tarifa  de  Cadastro,  a  qual  \nremunera  o  servi\u00e7o  de  realiza\u00e7\u00e3o  de  pesquisa  em  servi\u00e7os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  base  de  \ndados  e  informa\u00e7\u00f5es  cadastrais,  e  tratamento  de  dados  e  informa\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rios  ao  \nin\u00edcio  de  relacionamento  decorrente  da  abertura  de  conta  de  dep\u00f3sito  \u00e0  vista  ou  de  \npoupan\u00e7a  ou  contrata\u00e7\u00e3o  de  opera\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  ou  de  arrendamento  mercantil,  n\u00e3o  \npodendo  ser  cobrada  cumulativamente.\nNeste ponto,  importante  ressaltar  a  distin\u00e7\u00e3o  feita  pelo  \nBanco  Central  entre  a  atual  Tarifa  de  Cadastro  e  a  antiga  Tarifa  de  Abertura  de  Cr\u00e9dito  \n(TAC)  e  demais  tarifas  no  passado  cobradas  pela   disponibiliza\u00e7\u00e3o  ou  manuten\u00e7\u00e3o  de  um  \nlimite  de  cr\u00e9dito  ao  cliente,  ressaltando  que  a  TAC  \u201cera  usualmente  cobrada  sobre  \nqualquer  opera\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  mesmo  que  o  tomador  j\u00e1  fosse  cliente  do  estabelecimento  \nbanc\u00e1rio\u201d;  a  Tarifa  de  Cadastro,  a  seu  turno,  '  somente  pode  incidir  no  in\u00edcio  do  \nrelacionamento  entre  o  cliente  e  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  e  se  justifica  pela  necessidade  de  \nressarcir  custos  com  realiza\u00e7\u00e3o  de  pesquisas  em  cadastros,  bancos  de  dados  e  sistemas\u201d.\nA   prop\u00f3sito  da  Tarifa  de  Cadastro,  afirma  a \nFEBRABAN  que,  em  fun\u00e7\u00e3o  de  Autorregula\u00e7\u00e3o  Banc\u00e1ria,  conforme  Normativo  Sarb  \n005\/2009,  o  consumidor  n\u00e3o  \u00e9  obrigado  a  contratar  o  servi\u00e7os  de  cadastro  junto  \u00e1 \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira,  j\u00e1  que  tem  as  alternativas  de  providenciar  pessoalmente  os  \ndocumentos  necess\u00e1rios  \u00e1  comprova\u00e7\u00e3o  de  sua  idoneidade  financeira  ou  contratar  \nterceiro  (despachante)  para  faz\u00ea-lo  (e-STJ  fl.  459-460).\nEm  s\u00edntese,  n\u00e3o  estando  listadas  entre  as  tarifas  \npassiveis  de  cobran\u00e7a  por  servi\u00e7os  priorit\u00e1rios  na  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  3.518\/2007  e \nrespectiva  Tabela  I  da  Circular  BACEN  3.371\/2007,  eficaz  a  partir  de  30.4.2008,  nem  na  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0079434-70.2012.8.26.0114 e c\u00f3digo 360000003YXBE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 01\/09\/2014 \u00e0s 15:43 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   C,   salas   5   e   6   -  \nJd.   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3619   -   E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br      \n0079434-70.2012.8.26.0114 - lauda  4\nTabela\n anexa  \u00e1  vigente  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  3.919\/2010,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Resolu\u00e7\u00e3o   \n4.021\/2011,  a  Tarifa  de  Abertura  de  Cr\u00e9dito  (TAC)  e  a  Tarifa  de  Emiss\u00e3o  de  Carn\u00ea          \n(TEC)  deixaram  de  ser  legitimamente  pass\u00edveis  de  pactua\u00e7\u00e3o  com  a  entrada  em  vigor  da  \nResolu\u00e7\u00e3o  CMN  3.518\/2007.  Os  contratos  que  as  estipularam  at\u00e9  30.4.2008  n\u00e3o  \napresentam  eiva  de  ilegalidade,  salvo  demonstra\u00e7\u00e3o  de  abuso,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  pr\u00e1ticas  de  \nmercado  em  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos  contempor\u00e2neos  an\u00e1logos.\nPor  outro  lado,   o  servi\u00e7o  de  confec\u00e7\u00e3o  de  cadastro  \ncontinua  a  ser  pass\u00edvel  de  cobran\u00e7a,  no  in\u00edcio  do  relacionamento,  desse  que  contratado  \nexpressamente,  por  meio  da  \u201c  Tarifa  de  Cadastro\u201d.\nEspecificamente  quanto  \u00e0  forma  de  cobran\u00e7a  do  IOF,  \ntributo  de  responsabilidade  do  mutu\u00e1rio,  n\u00e3o  se  discute  que  a  obriga\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria  \narrecadat\u00f3ria  e  o  recolhimento  do  tributo  \u00e0  Fazenda  Nacional  foi  cumprido  por  inteiro  \npela  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  o  agente  arrecadador,  de  sorte  que  a  rela\u00e7\u00e3o  existente  entre  \nesta  e  o  mutu\u00e1rio  \u00e9  decorrente  da  transfer\u00eancia  ao  Fisco  do  valor  integral  da  exa\u00e7\u00e3o  \ntribut\u00e1ria.  Este  \u00e9  o  objeto  do  financiamento  acess\u00f3rio,  sujeito  \u00e0s  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  e \ntaxas  do  m\u00fatuo  principal,  destinado  ao  pagamento  do  bem  de  consumo.\nO  financiamento  do  valor  devido  pelo  consumidor  \u00e0  \nFazenda,  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira  arrecadadora,  n\u00e3o  padece  de  ilegalidade  ou  \nabusividade,  sen\u00e3o  atendimento  aos  interesses  do  financiado,  que  n\u00e3o  precisa  \ndesembolsar  de  \u00fanica  vez  todo  o  valor,  ainda  que  para  isso  esteja  sujeito  aos  encargos  \nprevistos  no  contrato\u201d.      \nLogo, invi\u00e1vel  se  falar  que  teria  havido  viola\u00e7\u00e3o  ao  \nprinc\u00edpio  do  equil\u00edbrio  contratual  entre  as  partes.      \n                                              Como  se  sabe,  o  art.  5\u00ba  caput,  da  Medida   Provis\u00f3ria  n\u00b0  \n1.963-17,  de  30  de  mar\u00e7o  de  2000,  disp\u00f4s  que  \"nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  pelas  institui\u00e7\u00f5es  \nintegrantes  do  Sistema  Monet\u00e1rio  Nacional,  \u00e9  admiss\u00edvel  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  (...)\".  \n  Esta  Medida  Provis\u00f3ria  foi  sucessivamente  reeditada  at\u00e9  \na  de  n\u00b0  1.963-26,  de  22  de  dezembro  de  2000;   depois,  em      28  de  dezembro  de  2000,  \npassou  a  ter  o  n\u00b0  2.087-27,  seguindo-se  at\u00e9  o  n\u00b0  2.087-33,  em  15  de  junho  de  2001.  Por  \nfim,  em  29  de  junho  de  2001,  recebeu  n\u00b0  2.170-34,  e  assim  seguiu  at\u00e9  23  de  agosto  de  \n2001,  quando  recebeu  o  n\u00b0  2.170-36.  \n  Atualmente,  esta  \u00faltima  Medida  Provis\u00f3ria  est\u00e1  em  vigor  \npor  for\u00e7a  do  disposto  no  art.  2\u00ba  da  Emenda  Constitucional  n\u00b0  32  de  11  de  setembro  de  \n2001,  que  assim  prev\u00ea:  \"as  medidas  provis\u00f3rias  editadas  em  data  anterior  \u00e0  da  publica\u00e7\u00e3o  \ndesta  emenda  continuam  em  vigor  at\u00e9  que  medida  provis\u00f3ria  ulterior  as  revogue  \nexplicitamente,  ou  at\u00e9  delibera\u00e7\u00e3o  definitiva  do  Congresso  Nacional\".Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0079434-70.2012.8.26.0114 e c\u00f3digo 360000003YXBE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 01\/09\/2014 \u00e0s 15:43 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   C,   salas   5   e   6   -  \nJd.   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3619   -   E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br      \n0079434-70.2012.8.26.0114 - lauda  5\nVeja-se\n que  o  contrato  de  financiamento  em  discuss\u00e3o  foi  \nfirmado  ap\u00f3s  a  edi\u00e7\u00e3o  da  Medida  Provis\u00f3ria,  o  que  por  si  s\u00f3  autorizaria  a  aplica\u00e7\u00e3o  de  \njuros  capitalizados,  prejudicando  a tese  apresentada  pela  parte  autora.  Diante  da  citada  \nautoriza\u00e7\u00e3o  legal,  op\u00e7\u00e3o  leg\u00edtima  e  que  se  apresenta  formalmente  em  ordem,  e  n\u00e3o  tendo  o  \nreferido  dispositivo  sido  suspenso  pelo  Supremo  Tribunal  Federal,  inexiste  qualquer  \nilegalidade  a  ser  reconhecida  a  autorizar  o  pedido  de  revis\u00e3o  das  cl\u00e1usulas  contratuais.   \nAdemais,  disp\u00f5e  a  S\u00famula  n\u00ba  596  do  STF:  \u201cAs  \ndisposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  22.626\/33  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  taxas  de  juros  e  outros  encargos  \ncobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas  ou  privadas,  que  integram  o  \nsistema  financeiro   nacional\u201d.\nE ainda,  a  S\u00famula  n\u00ba  648  do  STF,  que  consagrou  o \nseguinte  entendimento:   \u201c  A  norma  do  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  artigo  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o,  \nrevogada  pela  Emenda  Constitucional    n\u00ba  40\/2003,  que  limitava  a  taxa  de  juros  reais  a  \n12%  ao  ano,  tinha  sua  aplicabilidade  condicionada   \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  de  lei  complementar\u201d.   \nNesse  sentido  segue-se  o  julgado:\nAGRAVO  REGIMENTAL.  CONTRATO  BANC\u00c1RIO.  \nA\u00c7\u00c3O  REVISIONAL.  JUROS  REMUNERAT\u00d3RIOS.  LIMITA\u00c7\u00c3O  AFASTADA.  \nCOMISS\u00c3O  DE  PERMAN\u00caNCIA.  LICITUDE  DA  COBRAN\u00c7A.  CUMULA\u00c7\u00c3O  VEDADA.  \nCAPITALIZA\u00c7\u00c3O  MENSAL  DE  JUROS.  PACTUA\u00c7\u00c3O  EXPRESSA.  NECESSIDADE.  \nDESCARACTERIZA\u00c7\u00c3O  DA  MORA.  PRESSUPOSTO  N\u00c3O-EVIDENCIADO.  \nINSCRI\u00c7\u00c3O  DO  DEVEDOR  NOS  CADASTROS  DE  PROTE\u00c7\u00c3O  AO  CR\u00c9DITO.  \nLEGITIMIDADE.\n1.  A  altera\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  juros  remunerat\u00f3rios  \npactuada  em  m\u00fatuo  banc\u00e1rio  e  a  veda\u00e7\u00e3o  \u00e0  cobran\u00e7a  da  taxa  de  abertura  de  cr\u00e9dito,  \u00e0  \ntarifa  de  cobran\u00e7a  por  boleto  banc\u00e1rio  e  ao  IOC  financiado  dependem,  respectivamente,  \nda  demonstra\u00e7\u00e3o  cabal  de  sua  abusividade  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  taxa  m\u00e9dia  do  mercado  e  da  \ncomprova\u00e7\u00e3o  do  desequil\u00edbrio  contratual.\n2. Nos  contratos  banc\u00e1rios  firmados  posteriormente  \u00e0  \nentrada  em  vigor  da  MP  n.  1.963-17\/2000,  reeditada  sob  o  n.  2.170-36\/2001,  \u00e9  l\u00edcita  a  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  dos  juros,  desde  que  expressamente  prevista  no  ajuste.\n3.  \u00c9  admitida  a  cobran\u00e7a  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  \ndurante  o  per\u00edodo  de  inadimplemento  contratual,  calculada  pela  taxa  m\u00e9dia  de  mercado  \napurada  pelo  Bacen.\n4.  N\u00e3o  evidenciada  a  abusividade  das  cl\u00e1usulas  \ncontratuais,  n\u00e3o  h\u00e1  por  que  cogitar  do  afastamento  da  mora  do  devedor.\n5.  A  simples  discuss\u00e3o  judicial  da  d\u00edvida  n\u00e3o  \u00e9  suficiente  \npara  obstar  a  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  do  devedor  nos  cadastros  de  inadimplentes.\n6.  Agravo  regimental  desprovido.  \n(AgRg  no  REsp  1003911\/RS,  Rel.  Ministro   JO\u00c3O  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0079434-70.2012.8.26.0114 e c\u00f3digo 360000003YXBE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 01\/09\/2014 \u00e0s 15:43 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   C,   salas   5   e   6   -  \nJd.   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3619   -   E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br      \n0079434-70.2012.8.26.0114 - lauda  6\nOT\u00c1VIO\n DE  NORONHA,  QUARTA  TURMA,  julgado  em  04\/02\/2010,  DJe  11\/02\/2010).  \nPortanto,  o   princ\u00edpio  do  'pacta  sunt  servanda\u201d  deve  ser  \nrespeitado  por  todos  aqueles  que  contratam  validamente  entre  si,   notadamente  porque  n\u00e3o  \nse  teve  conhecimento  de  qualquer  fato  novo  e  imprevis\u00edvel  que  justificasse  a  presen\u00e7a  dos  \npressupostos  de  admissibilidade  para  a  revis\u00e3o  ou  anula\u00e7\u00e3o  do  contrato.\nAnte  o  exposto,  na  forma  do  artigo  269,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  improcedente  o  pedido  inicial,  para  o  fim  de  manter  \ninalteradas  e  v\u00e1lidas  as  cl\u00e1usulas  contratuais  estabelecidas  entre  as  partes.  Condeno  a  \nautora  ao  pagamento  das  despesas  processuais  e  verba  honor\u00e1ria  que  fixo  em  10%  \nsobre  o  valor  da  causa,  ressalvado  o  artigo  12  da  lei  n\u00ba  1.060\/50.  \nP.R.I.C.\nCampinas , 01  de  setembro  de 2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0079434-70.2012.8.26.0114 e c\u00f3digo 360000003YXBE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 01\/09\/2014 \u00e0s 15:43 . fls. 6"}},{"data":"31\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   Setor de Minuta em 29\/07\/14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FVNH14000171192","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FCAS14001188006","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   Remetido ao Setor de Movimenta\u00e7\u00e3o em 25\/04\/2014.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0227\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1634 P\u00e1gina: 1327\/1331","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0227\/2014 Teor do ato: Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando motivadamente a pertin\u00eancia. Intime-se. Advogados(s): Roberto Guenda (OAB 101856\/SP), Jos\u00e9 Carlos Amaro de Freitas (OAB 169674\/SP), Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB 278135\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2014","descricao":"Despacho    Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando motivadamente a pertin\u00eancia. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier  de  Arruda  Camargo,  300 ,   Bloco  C,  salas  5  e  6  -  \nJd.  Santana\nCEP:   13088-901  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3756-3619  -  E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nAos 11 de abril  de 2014,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.Juiz  de Direito  desta Sexta  Vara C\u00edvel.\nEu,  Fernando  Matheus Duarte Casarotti,  Escrevente,  subscr.\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0079434-70.2012.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Humberto de Souza  Cirqueira\nRequerido : Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nEspecifiquem   as   partes   as   provas   que   pretendem   produzir,   justificando  \nmotivadamente   a   pertin\u00eancia.\nIntime-se.\nCampinas , 11  de  abril  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0079434-70.2012.8.26.0114 e c\u00f3digo 360000003IYIK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 11\/04\/2014 \u00e0s 15:18 . fls. 1"}},{"data":"10\/04\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   Setor de Minuta em 10\/04\/14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2014","descricao":"R\u00e9plica Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FCAS14000112849","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   Remetido ao Setor de Movimenta\u00e7\u00e3o em 22\/01\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2014","descricao":"Autos no Prazo   PZ - 01\/02\/14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0002\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/01\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/01\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1567 P\u00e1gina: 1023\/1028","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0002\/2014 Teor do ato: Vista dos autos ao autor para se manifestar, em dez dias, sobre contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados. Advogados(s): Roberto Guenda (OAB 101856\/SP), Jos\u00e9 Carlos Amaro de Freitas (OAB 169674\/SP), Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB 278135\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista dos autos ao autor para se manifestar, em dez dias, sobre contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/01\/2014","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FARO13000287909","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   Remetido ao Setor de Movimenta\u00e7\u00e3o em 21\/10\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2013","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2013\/069035-0 dirigi-me ao endere\u00e7o: Av. Bar\u00e3o de Itapura, 1003 e, sendo a\u00ed, citei Itau S\/A, na pessoa de seu representante legal, Almir Rog\u00e9rio Annibal, o qual recebeu contraf\u00e9 e exarou seu ciente. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Campinas, 16 de outubro de 2013.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/10\/2013","descricao":"Mandado Expedido   PZ 9\/11\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2013","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao SETOR DIGITA\u00c7\u00c3O (FEVEREIRO 2013) MANDADO DE CITA\u00c7\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2013","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - DAT - urgente ( mandado de cita\u00e7\u00e3o ) - Setor de Cumprimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 44 - Vistos. Deferida a gratuidade, anote-se. O autor celebrou contrato de financiamento, para aquisi\u00e7\u00e3o de um ve\u00edculo, que seria pago atrav\u00e9s de parcelas mensais e sucessivas de R$ 208,10. Alegou-se que o valor cobrado seria abusivo e indevido, especialmente porque se deu a alegada capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. Fez considera\u00e7\u00f5es sobre a natureza do contrato, que \u00e9 de ades\u00e3o, requerendo autoriza\u00e7\u00e3o para dep\u00f3sito em ju\u00edzo das presta\u00e7\u00f5es em aberto no valor de R$ 154,09. Por ora, incab\u00edvel se falar em cobran\u00e7a indevida. Ademais, tem-se que as presta\u00e7\u00f5es pactuadas, ali\u00e1s, pr\u00e9-fixadas, foram de R$ 208,10 n\u00e3o havendo porque, agora, ser modificado antecipadamente o valor da presta\u00e7\u00e3o. Negado o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, inclusive o dep\u00f3sito judicial solicitado, cite-se a r\u00e9 para resposta em 15 dias. Int. Campinas, d.s.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 08\/02\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 04\/02\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2013","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Deferida a gratuidade, anote-se. O autor celebrou contrato de financiamento, para aquisi\u00e7\u00e3o de um ve\u00edculo, que seria pago atrav\u00e9s de parcelas mensais e sucessivas de R$ 208,10. Alegou-se que o valor cobrado seria abusivo e indevido, especialmente porque se deu a alegada capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. Fez considera\u00e7\u00f5es sobre a natureza do contrato, que \u00e9 de ades\u00e3o, requerendo autoriza\u00e7\u00e3o para dep\u00f3sito em ju\u00edzo das presta\u00e7\u00f5es em aberto no valor de R$ 154,09. Por ora, incab\u00edvel se falar em cobran\u00e7a indevida. Ademais, tem-se que as presta\u00e7\u00f5es pactuadas, ali\u00e1s, pr\u00e9-fixadas, foram de R$ 208,10 n\u00e3o havendo porque, agora, ser modificado antecipadamente o valor da presta\u00e7\u00e3o. Negado o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, inclusive o dep\u00f3sito judicial solicitado, cite-se a r\u00e9 para resposta em 15 dias. Int. Campinas, d.s.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Deferida a gratuidade, anote-se. O autor celebrou contrato de financiamento, para aquisi\u00e7\u00e3o de um ve\u0edculo, que seria pago atrav\u00e9s de parcelas mensais e sucessivas de R$ 208,10. Alegou-se que o valor cobrado seria abusivo e indevido, especialmente porque se deu a alegada capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. Fez considera\u00e7\u0f5es sobre a natureza do contrato, que \u00e9de ades\u00e3o, requerendo autoriza\u00e7\u00e3o para dep\u00f3sito em ju\u00edzo das presta\u00e7\u0f5es em aberto no valor de R$ 154,09. Por ora, incab\u00edvel se falar em cobran\u0e7aindevida. Ademais, tem-se que as presta\u00e7\u0f5es pactuadas, ali\u00e1s, pr\u0e9fixadas, foram de R$ 208,10 n\u00e3o havendo porque, agora, ser modificado antecipadamente o valor da presta\u00e7\u00e3o. Negado o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, inclusive o dep\u00f3sito judicial solicitado, cite-se a r\u00e9para resposta em 15 dias. Int. Campinas, d.s."}},{"data":"29\/01\/2013","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao movimenta\u00e7\u00e3o (conclus\u00e3o) em 29\/01\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2013","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2013","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - Processo autuado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 8964856","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2012","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 8964856 - Local Origem: 981-Distribuidor(F\u00f3rum de Campinas) Local Destino: 987-6\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Campinas) Data de Envio: 04\/12\/2012 Data de Recebimento: 05\/12\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2012","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/11\/2013","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/01\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"22\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2014","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/09\/2014","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":73,"total_andamentos":73}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"256540265","codPublicacaoOrigem":"573344819","dataDivulgacao":"Sep  4 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2014 12:00:00:000AM","numero":"0079434-70.2012.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1726","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0079434-70.2012.8.26.0114 (114.01.2012.079434) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Humberto de Souza Cirqueira - Itau S\/A - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria de cl\u00e1usulas contratuais e cobran\u00e7as indevidas cumulada com repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito ajuizada por HUMBERTO DE SOUZA CIRQUEIRA contra ITAU S\/A, tendo por objeto contrato de financiamento, datado de 27\/08\/08, destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo marca HONDA, modelo CG, ano e modelo 2008, no valor de R$ 5.300,00, para pagamento de 48 parcelas mensais fixas e sucessivas de R$ 208,10. Analisado o contrato, verificou que foram cobradas indevidamente as seguintes tarifas: de seguro (R$ 265,00); de cadastro (R$ 350,00), e de gravame (R$ 38,12), al\u00e9m da cobran\u00e7a de taxa diversa do pactuada no valor de 2,1846%, elevando o valor financiado para R$ 6.149,76. Sustenta o autor seu direito fundado na aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, em especial, no que se refere \u00e0s cobran\u00e7as abusivas dessas tarifas, bem como alega\u00e7\u00e3o de anatocismo em raz\u00e3o da inconstitucionalidade da Medida Provis\u00f3ria 1963-17-2000, e, ainda, utiliza\u00e7\u00e3o indevida da Tabela Price. Requereu antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para emiss\u00e3o de novos boletos, ou se for o caso, dep\u00f3sito em ju\u00edzo da quantia mensal de R$ 154,09, excluindo-se aquelas tarifas, e ao final, a proced\u00eancia do pedido inicial para afastar a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros, com repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito de valores cobrados a maior. Negado o pedido liminar, deferida Justi\u00e7a gratuita. (fls. 44). Apresentada contesta\u00e7\u00e3o, a institui\u00e7\u00e3o financeira justificou os valores cobrados, inclusive as tarifas impugnadas, que compreendem o custo efetivo total da opera\u00e7\u00e3o, tudo em conformidade com o contrato pactuado. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. Julgo antecipadamente a lide, sendo desnecess\u00e1ria maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Examinada a inicial, v\u00ea-se que a autora objetiva verdadeira revis\u00e3o do contrato pactuado, inclusive com pedido de devolu\u00e7\u00e3o de valores pagos supostamente \u00e0 maior. A revis\u00e3o do contrato em nosso direito \u00e9 exce\u00e7\u00e3o \u00e0 regra vigente, qual seja, do princ\u00edpio da for\u00e7a vinculante dos contratos. O direito \u00e0 revis\u00e3o contratual encontra-se consagrado no artigo 6\u00ba, inciso V, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. O pressuposto para o direito \u00e0 revis\u00e3o, decorrente da Teoria da Imprevis\u00e3o, exige a superveni\u00eancia de fato novo, imprevis\u00edvel, capaz de gerar um desequil\u00edbrio na equa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mico-financeira que orientou as partes no momento da contrata\u00e7\u00e3o. Celebraram as partes contrato de financiamento em 28\/02\/2012, em que o autor obrigou-se ao pagamento de 48 parcelas mensais e sucessivas de R$ 208,10, com taxa de juros mensal pr\u00e9-fixada de 2,11%. Assim, v\u00ea-se que essas taxas de juros previstas s\u00e3o perfeitamente compat\u00edveis com o mercado financeiro, sendo leg\u00edtima a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros expressamente convencionada. Sem preju\u00edzo, tem-se que as tarifas cobradas representaram remunera\u00e7\u00e3o pelo servi\u00e7o prestado pela institui\u00e7\u00e3o financeira ao consumidor, diga-se efetivamente contratadas, sendo sua cobran\u00e7as leg\u00edtima, pois n\u00e3o revelada vantagem exagerada em favor da institui\u00e7\u00e3o financeira. Ali\u00e1s, a cobran\u00e7a dessas tarifas, embutidas no valor total financiado, n\u00e3o invalida a regularidade do contrato pactuado, mesmo porque expressamente convencionadas, resultando custo efetivo total mensal de 2,96% e anual de 42,59% . A cobran\u00e7a das tarifas encontra previs\u00e3o nas Resolu\u00e7\u00f5es do Banco Central do Brasil de n\u00ba 3.518\/2007, 3.693\/2009 e 3.919\/2010, desde que explicitadas no contrato de financiamento, o que se verifica no presente caso. O artigo 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 3.919, de 25\/11\/2010, do CMN, disp\u00f5e que: \u0093A cobran\u00e7a de remunera\u00e7\u00e3o pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os por parte das institui\u00e7\u00f5es financeiras e demais institui\u00e7\u00f5es autorizadas a funcionar pelo Banco Central do Brasil, conceituada como tarifa para fins desta resolu\u00e7\u00e3o, deve estar prevista no contrato firmado entre a institui\u00e7\u00e3o e o cliente ou ter sido o respectivo servi\u00e7o previamente autorizado ou solicitado pelo cliente ou pelo usu\u00e1rio\u0094. Passo a transcrever julgado recente do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, Recurso Especial n\u00ba 1.251.331- RS, que teve como Relatora a Ministra Maria Isabel Gallotti: \u0093Posteriormente, a Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.919\/2010, revogou a Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007, alterando e consolidando as normas sobre cobran\u00e7a de tarifas pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os por parte das institui\u00e7\u00f5es financeiras e demais institui\u00e7\u00f5es autorizadas a funcionar pelo Banco Central do Brasil. Os servi\u00e7os continuaram a ser classificados nas categorias de essenciais (n\u00e3o pass\u00edveis de cobran\u00e7a), priorit\u00e1rios, especiais e diferenciados. Os servi\u00e7os priorit\u00e1rios foram definidos pelo art. 3\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.919\/2010 como \u0093aqueles relacionados a contas de dep\u00f3sitos, transfer\u00eancias de recursos, opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito e de arrendamento mercantil, cart\u00e3o de cr\u00e9dito b\u00e1sico e cadastro\u0094. Disp\u00f4s, ainda, o art. 3\u00ba que a cobran\u00e7a de tarifas pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os inclu\u00eddos nesta categoria deve observar a lista de servi\u00e7os, a padroniza\u00e7\u00e3o, as siglas e os fatos geradores da cobran\u00e7a estabelecidos na Tabela anexa \u00e0 esta resolu\u00e7\u00e3o. Na Tabela anexa \u00e0 resolu\u00e7\u00e3o, n\u00e3o consta a Tarifa de Abertura de Cr\u00e9dito (TAC) e nem a Tarifa de Emiss\u00e3o de Carn\u00ea (TEC), de forma que n\u00e3o mais \u00e9 l\u00edcita sua estipula\u00e7\u00e3o. Continuou permitida a Tarifa de Cadastro, a qual remunera o servi\u00e7o de realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa em servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, base de dados e informa\u00e7\u00f5es cadastrais, e tratamento de dados e informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rios ao in\u00edcio de relacionamento decorrente da abertura de conta de dep\u00f3sito \u00e0 vista ou de poupan\u00e7a ou contrata\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito ou de arrendamento mercantil, n\u00e3o podendo ser cobrada cumulativamente. Neste ponto, importante ressaltar a distin\u00e7\u00e3o feita pelo Banco Central entre a atual Tarifa de Cadastro e a antiga Tarifa de Abertura de Cr\u00e9dito (TAC) e demais tarifas no passado cobradas pela disponibiliza\u00e7\u00e3o ou manuten\u00e7\u00e3o de um limite de cr\u00e9dito ao cliente, ressaltando que a TAC \u0093era usualmente cobrada sobre qualquer opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, mesmo que o tomador j\u00e1 fosse cliente do estabelecimento banc\u00e1rio\u0094; a Tarifa de Cadastro, a seu turno, \u0091 somente pode incidir no in\u00edcio do relacionamento entre o cliente e institui\u00e7\u00e3o financeira, e se justifica pela necessidade de ressarcir custos com realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas em cadastros, bancos de dados e sistemas\u0094. A prop\u00f3sito da Tarifa de Cadastro, afirma a FEBRABAN que, em fun\u00e7\u00e3o de Autorregula\u00e7\u00e3o Banc\u00e1ria, conforme Normativo Sarb 005\/2009, o consumidor n\u00e3o \u00e9 obrigado a contratar o servi\u00e7os de cadastro junto \u00e1 institui\u00e7\u00e3o financeira, j\u00e1 que tem as alternativas de providenciar pessoalmente os documentos necess\u00e1rios \u00e1 comprova\u00e7\u00e3o de sua idoneidade financeira ou contratar terceiro (despachante) para faz\u00ea-lo (e-STJ fl. 459-460). Em s\u00edntese, n\u00e3o estando listadas entre as tarifas passiveis de cobran\u00e7a por servi\u00e7os priorit\u00e1rios na Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007 e respectiva Tabela I da Circular BACEN 3.371\/2007, eficaz a partir de 30.4.2008, nem na Tabela anexa \u00e1 vigente Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.919\/2010, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Resolu\u00e7\u00e3o 4.021\/2011, a Tarifa de Abertura de Cr\u00e9dito (TAC) e a Tarifa de Emiss\u00e3o de Carn\u00ea (TEC) deixaram de ser legitimamente pass\u00edveis de pactua\u00e7\u00e3o com a entrada em vigor da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007. Os contratos que as estipularam at\u00e9 30.4.2008 n\u00e3o apresentam eiva de ilegalidade, salvo demonstra\u00e7\u00e3o de abuso, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s pr\u00e1ticas de mercado em neg\u00f3cios jur\u00eddicos contempor\u00e2neos an\u00e1logos. Por outro lado, o servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o de cadastro continua a ser pass\u00edvel de cobran\u00e7a, no in\u00edcio do relacionamento, desse que contratado expressamente, por meio da \u0093 Tarifa de Cadastro\u0094. Especificamente quanto \u00e0 forma de cobran\u00e7a do IOF, tributo de responsabilidade do mutu\u00e1rio, n\u00e3o se discute que a obriga\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria arrecadat\u00f3ria e o recolhimento do tributo \u00e0 Fazenda Nacional foi cumprido por inteiro pela institui\u00e7\u00e3o financeira, o agente arrecadador, de sorte que a rela\u00e7\u00e3o existente entre esta e o mutu\u00e1rio \u00e9 decorrente da transfer\u00eancia ao Fisco do valor integral da exa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria. Este \u00e9 o objeto do financiamento acess\u00f3rio, sujeito \u00e0s mesmas condi\u00e7\u00f5es e taxas do m\u00fatuo principal, destinado ao pagamento do bem de consumo. O financiamento do valor devido pelo consumidor \u00e0 Fazenda, pela institui\u00e7\u00e3o financeira arrecadadora, n\u00e3o padece de ilegalidade ou abusividade, sen\u00e3o atendimento aos interesses do financiado, que n\u00e3o precisa desembolsar de \u00fanica vez todo o valor, ainda que para isso esteja sujeito aos encargos previstos no contrato\u0094. Logo, invi\u00e1vel se falar que teria havido viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio do equil\u00edbrio contratual entre as partes. Como se sabe, o art. 5\u00ba caput, da Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 1.963-17, de 30 de mar\u00e7o de 2000, disp\u00f4s que \u0093nas opera\u00e7\u00f5es realizadas pelas institui\u00e7\u00f5es integrantes do Sistema Monet\u00e1rio Nacional, \u00e9 admiss\u00edvel a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros (...)\u0094. Esta Medida Provis\u00f3ria foi sucessivamente reeditada at\u00e9 a de n\u00b0 1.963-26, de 22 de dezembro de 2000; depois, em 28 de dezembro de 2000, passou a ter o n\u00b0 2.087-27, seguindo-se at\u00e9 o n\u00b0 2.087-33, em 15 de junho de 2001. Por fim, em 29 de junho de 2001, recebeu n\u00b0 2.170-34, e assim seguiu at\u00e9 23 de agosto de 2001, quando recebeu o n\u00b0 2.170-36. Atualmente, esta \u00faltima Medida Provis\u00f3ria est\u00e1 em vigor por for\u00e7a do disposto no art. 2\u00ba da Emenda Constitucional n\u00b0 32 de 11 de setembro de 2001, que assim prev\u00ea: \u0093as medidas provis\u00f3rias editadas em data anterior \u00e0 da publica\u00e7\u00e3o desta emenda continuam em vigor at\u00e9 que medida provis\u00f3ria ulterior as revogue explicitamente, ou at\u00e9 delibera\u00e7\u00e3o definitiva do Congresso Nacional\u0094. Veja-se que o contrato de financiamento em discuss\u00e3o foi firmado ap\u00f3s a edi\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria, o que por si s\u00f3 autorizaria a aplica\u00e7\u00e3o de juros capitalizados, prejudicando a tese apresentada pela parte autora. Diante da citada autoriza\u00e7\u00e3o legal, op\u00e7\u00e3o leg\u00edtima e que se apresenta formalmente em ordem, e n\u00e3o tendo o referido dispositivo sido suspenso pelo Supremo Tribunal Federal, inexiste qualquer ilegalidade a ser reconhecida a autorizar o pedido de revis\u00e3o das cl\u00e1usulas contratuais. Ademais, disp\u00f5e a S\u00famula n\u00ba 596 do STF: \u0093As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\u0094. E ainda, a S\u00famula n\u00ba 648 do STF, que consagrou o seguinte entendimento: \u0093 A norma do par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 192 da Constitui\u00e7\u00e3o, revogada pela Emenda Constitucional n\u00ba 40\/2003, que limitava a taxa de juros reais a 12% ao ano, tinha sua aplicabilidade condicionada \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de lei complementar\u0094. Nesse sentido segue-se o julgado: AGRAVO REGIMENTAL. CONTRATO BANC\u00c1RIO. A\u00c7\u00c3O REVISIONAL. JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS. LIMITA\u00c7\u00c3O AFASTADA. COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. LICITUDE DA COBRAN\u00c7A. CUMULA\u00c7\u00c3O VEDADA. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O MENSAL DE JUROS. PACTUA\u00c7\u00c3O EXPRESSA. NECESSIDADE. DESCARACTERIZA\u00c7\u00c3O DA MORA. PRESSUPOSTO N\u00c3O-EVIDENCIADO. INSCRI\u00c7\u00c3O DO DEVEDOR NOS CADASTROS DE PROTE\u00c7\u00c3O AO CR\u00c9DITO. LEGITIMIDADE. 1. A altera\u00e7\u00e3o da taxa de juros remunerat\u00f3rios pactuada em m\u00fatuo banc\u00e1rio e a veda\u00e7\u00e3o \u00e0 cobran\u00e7a da taxa de abertura de cr\u00e9dito, \u00e0 tarifa de cobran\u00e7a por boleto banc\u00e1rio e ao IOC financiado dependem, respectivamente, da demonstra\u00e7\u00e3o cabal de sua abusividade em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 taxa m\u00e9dia do mercado e da comprova\u00e7\u00e3o do desequil\u00edbrio contratual. 2. Nos contratos banc\u00e1rios firmados posteriormente \u00e0 entrada em vigor da MP n. 1.963-17\/2000, reeditada sob o n. 2.170-36\/2001, \u00e9 l\u00edcita a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal dos juros, desde que expressamente prevista no ajuste. 3. \u00c9 admitida a cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia durante o per\u00edodo de inadimplemento contratual, calculada pela taxa m\u00e9dia de mercado apurada pelo Bacen. 4. N\u00e3o evidenciada a abusividade das cl\u00e1usulas contratuais, n\u00e3o h\u00e1 por que cogitar do afastamento da mora do devedor. 5. A simples discuss\u00e3o judicial da d\u00edvida n\u00e3o \u00e9 suficiente para obstar a negativa\u00e7\u00e3o do nome do devedor nos cadastros de inadimplentes. 6. Agravo regimental desprovido. (AgRg no REsp 1003911\/RS, Rel. Ministro JO\u00c3O OT\u00c1VIO DE NORONHA, QUARTA TURMA, julgado em 04\/02\/2010, DJe 11\/02\/2010). Portanto, o princ\u00edpio do \u0091pacta sunt servanda\u0094 deve ser respeitado por todos aqueles que contratam validamente entre si, notadamente porque n\u00e3o se teve conhecimento de qualquer fato novo e imprevis\u00edvel que justificasse a presen\u00e7a dos pressupostos de admissibilidade para a revis\u00e3o ou anula\u00e7\u00e3o do contrato. Ante o exposto, na forma do artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo improcedente o pedido inicial, para o fim de manter inalteradas e v\u00e1lidas as cl\u00e1usulas contratuais estabelecidas entre as partes. Condeno a autora ao pagamento das despesas processuais e verba honor\u00e1ria que fixo em 10% sobre o valor da causa, ressalvado o artigo 12 da lei n\u00ba 1.060\/50. P.R.I.C. Certifico e dou f\u00e9, que em caso de recurso o valor da remessa ser\u00e1 de R$ 32,70 por volume, e preparo, R$ 100,70. - ADV: JOS\u00c9 CARLOS AMARO DE FREITAS (OAB 169674\/SP), ROBERTO GUENDA (OAB 101856\/SP), ROBERTO LUIS GIAMPIETRO BONFA (OAB 278135\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0675\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1428","paginaFinal":"1428","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"433530","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3702450","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep  4 2014 05:47:06:520PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2012.079434","numeroUnificado":"0079434-70.2012.8.26.0114|114.01.2012.079434|1963-17|518\/2007|693\/2009|919\/2010|1.251.331|919\/2010|518\/2007|919\/2010|005\/2009|518\/2007|371\/2007|30.4.2008|919\/2010|021\/2011|518\/2007|30.4.2008|626\/33|40","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"295540148","codPublicacaoOrigem":"627474971","dataDivulgacao":"Feb 19 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 20 2015 12:00:00:000AM","numero":"0079434-70.2012.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1829","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0079434-70.2012.8.26.0114- Apela\u00e7\u00e3o-Campinas-Relator Cl\u00e1udia Grieco Tabosa Pessoa-Revisor Nelson Jorge J\u00fanior- Apelante: Humberto de Souza Cirqueira (Justi\u00e7a Gratuita)-Apelado: Banco Ita\u00fa S\/A-Advogado: Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB: 278135\/SP) (Fls: 18)-Advogado: Roberto Guenda (OAB: 101856\/SP) (Fls: 72)","despacho":"RETIFICA\u00c7\u00c3O\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 12\u00ba Grupo-24\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pateo do Col\u00e9gio-sala 113\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 24\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado-sala 504, Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a-5\u00ba andar ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 24\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 26 DE FEVEREIRO DE 2015 (QUINTA-FEIRA), NA SALA 504, PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A-5\u00ba ANDAR, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. .","paginaInicial":"796","paginaFinal":"796","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"473128","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4838416","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134443","usuarioCadastro":"guilherme.santos","dataHoraCadastro":"Feb 18 2015 10:11:31:517PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"357951495","codPublicacaoOrigem":"682393277","dataDivulgacao":"Jul 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2015 12:00:00:000AM","numero":"0079434-70.2012.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1930","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0079434-70.2012.8.26.0114 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Campinas - Apelante: Humberto de Souza Cirqueira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Banco Ita\u00fa S\/A - Vista \u00e0(s) parte(s) recorrida(s) para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es. Em caso de d\u00favidas, acessar o andamento processual pelo site do Tribunal, onde \u00e9 poss\u00edvel conferir o(s) n\u00famero(s) de protocolo(s) do(s) recurso(s) juntado(s). - Advs: Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB: 278135\/SP) - Roberto Guenda (OAB: 101856\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 8\u00ba andar\r\nVISTA","paginaInicial":"1335","paginaFinal":"1335","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"514442","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8611144","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Jul 22 2015 10:30:13:323PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"594833445","codPublicacaoOrigem":"1041507373","dataDivulgacao":"Nov 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"0079434-70.2012.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2249","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0079434-70.2012.8.26.0114 (114.01.2012.079434) - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Humberto de Souza Cirqueira - Itau S\/A - Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 05 dias, sobre o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o apresentado pelo devedor. - ADV: ROBERTO GUENDA (OAB 101856\/SP), JOS\u00c9 CARLOS AMARO DE FREITAS (OAB 169674\/SP), ROBERTO LUIS GIAMPIETRO BONFA (OAB 278135\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0669\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1581","paginaFinal":"1581","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"799175","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17955463","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Nov 28 2016 10:29:47:327PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2012.079434","numeroUnificado":"0079434-70.2012.8.26.0114|114.01.2012.079434","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751485441","codPublicacaoOrigem":"1197946659","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0079434-70.2012.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0079434-70.2012.8.26.0114 (114.01.2012.079434) - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Humberto de Souza Cirqueira - CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2013\/069035-0 dirigi-me ao endere\u00e7o: Av. Bar\u00e3o de Itapura, 1003 e, sendo a\u00ed, citei Itau S\/A, na pessoa de seu representante legal, Almir Rog\u00e9rio Annibal, o qual recebeu contraf\u00e9 e exarou seu ciente. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Campinas, 16 de outubro de 2013. - ADV: ROBERTO LUIS GIAMPIETRO BONFA (OAB 278135\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0850\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1862","paginaFinal":"1862","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923126","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071770","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:45:40:743AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2012.079434","numeroUnificado":"0079434-70.2012.8.26.0114|114.01.2012.079434|114.2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751485442","codPublicacaoOrigem":"1197946660","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0079434-70.2012.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0079434-70.2012.8.26.0114 (114.01.2012.079434) - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Humberto de Souza Cirqueira - Itau S\/A - Efetuado o pagamento pela executada; silente o exequente, em conformidade com o certificado pela serventia, raz\u00e3o pela qual JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial.Intime-se a parte executada, a princ\u00edpio na pessoa de seu patrono, ou pessoalmente, se o caso, a recolher as custas finais, no prazo de 10 dias, nos termos do artigo 4\u00ba, inciso III da Lei 11.608\/2003, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o no CADIN.Ap\u00f3s o recolhimento, anote-se a extin\u00e7\u00e3o, diante da satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.Oportunamente, arquive-se. - ADV: ROBERTO LUIS GIAMPIETRO BONFA (OAB 278135\/SP), ROBERTO GUENDA (OAB 101856\/SP), JOS\u00c9 CARLOS AMARO DE FREITAS (OAB 169674\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0850\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1863","paginaFinal":"1863","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923126","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071770","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:45:40:743AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2012.079434","numeroUnificado":"0079434-70.2012.8.26.0114|114.01.2012.079434","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"203856695","codPublicacaoOrigem":"495120878","dataDivulgacao":"Jan  9 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 10 2014 12:00:00:000AM","numero":"0079434-70.2012.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1567","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0079434-70.2012.8.26.0114 (114.01.2012.079434) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Itau S\/A - Vista dos autos ao autor para se manifestar, em dez dias, sobre contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados. - ADV: ROBERTO GUENDA (OAB 101856\/SP), JOS\u00c9 CARLOS AMARO DE FREITAS (OAB 169674\/SP), ROBERTO LUIS GIAMPIETRO BONFA (OAB 278135\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1028","paginaFinal":"1028","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"376740","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"2488428","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jan  9 2014 01:36:19:657AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2012.079434","numeroUnificado":"0079434-70.2012.8.26.0114|114.01.2012.079434","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"415802903","codPublicacaoOrigem":"740036915","dataDivulgacao":"Dec  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  4 2015 12:00:00:000AM","numero":"0079434-70.2012.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2020","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0079434-70.2012.8.26.0114 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Campinas - Apelante: Humberto de Souza Cirqueira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Banco Ita\u00fa S\/A - Ante o exposto, julgo prejudicado o recurso especial, nos termos do artigo 543-C, par\u00e1grafo 7\u00ba, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. - Magistrado(a) Artur Marques - Advs: Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB: 278135\/ SP) - Roberto Guenda (OAB: 101856\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 9\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"887","paginaFinal":"887","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"572802","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10411677","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Dec  3 2015 06:59:27:200AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"507620397","codPublicacaoOrigem":"897557898","dataDivulgacao":"Jul  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"0079434-70.2012.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2152","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0079434-70.2012.8.26.0114 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Campinas - Apelante: Humberto de Souza Cirqueira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Banco Ita\u00fa S\/A - Ante o exposto, n\u00e3o conhe\u00e7o do presente agravo, porque interposto ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o da quest\u00e3o de ordem julgada pelo egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a no agravo 1.154.599\/SP. Certifique-se, oportunamente, o tr\u00e2nsito em julgado do v. ac\u00f3rd\u00e3o e encaminhem-se os autos ao ju\u00edzo de origem, observadas as formalidades legais. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB: 278135\/SP) - Roberto Guenda (OAB: 101856\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 9\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"876","paginaFinal":"876","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"701284","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14209938","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Jul  6 2016 11:16:18:757PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroAntigo":"1.154.599\/","numeroUnificado":"0079434-70.2012.8.26.0114|1.154.599\/","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"223854032","codPublicacaoOrigem":"527581933","dataDivulgacao":"Apr 16 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"0079434-70.2012.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1634","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0079434-70.2012.8.26.0114 (114.01.2012.079434) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Itau S\/A - Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando motivadamente a pertin\u00eancia. Intime-se. - ADV: ROBERTO LUIS GIAMPIETRO BONFA (OAB 278135\/SP), JOS\u00c9 CARLOS AMARO DE FREITAS (OAB 169674\/SP), ROBERTO GUENDA (OAB 101856\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1331","paginaFinal":"1331","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"398960","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2976421","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Apr 16 2014 01:44:50:187AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Apr 23 2014 08:16:55:487AM","numeroCNJ":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2012.079434","numeroUnificado":"0079434-70.2012.8.26.0114|114.01.2012.079434","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"302875364","codPublicacaoOrigem":"633563207","dataDivulgacao":"Mar  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"0079434-70.2012.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1840","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0079434-70.2012.8.26.0114- Apela\u00e7\u00e3o-Campinas-Relator: Des\u00aa.: Cl\u00e1udia Grieco Tabosa Pessoa, Revisor: Des.: Nelson Jorge J\u00fanior-Apelante: Humberto de Souza Cirqueira (Justi\u00e7a Gratuita)-Apelado: Banco Ita\u00fa S\/A-Deram provimento em parte ao recurso. V. U.-Advogado: Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB: 278135\/SP) (Fls: 18)-Advogado: Roberto Guenda (OAB: 101856\/SP) (Fls: 72)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII-Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 12\u00ba Grupo-24\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pateo do Col\u00e9gio-sala 113\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 24\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 26 DE FEVEREIRO DE 2015 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. SALLES VIEIRA, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) ROSELY MARIA SUTTI. \u00c0 HORA LEGAL, PRESENTES OS EXCELENT\u00cdSSIMOS SENHORES DESEMBARGADORES PL\u00cdNIO NOVAES DE ANDRADE J\u00daNIOR, ERSON DE OLIVEIRA, CL\u00c1UDIA TABOSA, NELSON JORGE J\u00daNIOR E JO\u00c3O BATISTA VILHENA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. POR PROPOSTA SUBSCRITA POR TODOS OS DESEMBARGADORES PRESENTES, FORAM APROVADAS AS SEGUINTES INSER\u00c7\u00d5ES EM ATA: A) VOTO DE SIMPATIA PELAS APOSENTADORIAS DO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR MANOEL MATTOS FARIA, DO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR MANOEL JUSTINO BEZERRA FILHO, DO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR WALTER DE ALMEIDA GUILHERME, DA EXCELENT\u00cdSSIMA SENHORA DESEMBARGADORA Z\u00c9LIA MARIA ANTUNES ALVES E DA EXCELENT\u00cdSSIMA SENHORA DESEMBARGADORA CLARICE SALLES DE CARVALHO ROSA, COM EXPEDI\u00c7\u00c3O DE OF\u00cdCIO AOS HOMENAGEADOS; B) VOTOS DE PESAR PELOS FALECIMENTOS DA ILUSTR\u00cdSSIMA SENHORA MARIA BARBOSA COPPOLA, M\u00c3E DO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR RUY COPPOLA; DA ILUSTR\u00cdSSIMA SENHORA MARIA LUCY MARZAG\u00c3O BARBUTO ATTI\u00c9, M\u00c3E DO EXCELENT\u00cdSSIMO DOUTOR ALFREDO ATTI\u00c9 J\u00daNIOR, JUIZ SUBSTITUTO EM 2\u00ba GRAU; DO ILUSTR\u00cdSSIMO DOUTOR OSMAR CERCHI FUSARI, PAI DO EXCELENT\u00cdSSIMO DOUTOR FABRIZIO SENA FUSARI, 4\u00ba JUIZ SUBSTITUTO DA 53\u00aa CIRCUNSCRI\u00c7\u00c3O JUDICI\u00c1RIA-AMERICANA E DO ILUSTR\u00cdSSIMO SENHOR DOUTOR LUIZ ALESINA (EX-VEREADOR DA CIDADE DE MAU\u00c1), TIO DO SENHOR DESEMBARGADOR ACHILE M\u00c1RIO ALESINA J\u00daNIOR, COM EXPEDI\u00c7\u00c3O DE OF\u00cdCIOS \u00c0S ILUSTRES FAM\u00cdLIAS ENLUTADAS, MANIFESTANDO SENTIMENTO DE SOLIDARIEDADE EM RAZ\u00c3O DAS INESTIM\u00c1VEIS PERDAS E C) AO FINAL DA SESS\u00c3O, OS DESEMBARGADORES QUE COMP\u00d5EM A TURMA JULGADORA DOS PROCESSOS 1002399-91.2014.8.26.0002 (N\u00ba 1 DA PAUTA) E 0003215-19.2012.8.26.0210 (N\u00ba 205 DA PAUTA), SALLES VIEIRA, PL\u00cdNIO NOVAES DE ANDRADE J\u00daNIOR E ERSON DE OLIVEIRA, E CL\u00c1UDIA TABOSA, NELSON JORGE J\u00daNIOR E SALLES VIEIRA, RESPECTIVAMENTE, ACORDARAM RETIFICAR AS S\u00daMULAS DE JULGAMENTO ANTERIORMENTE APREGOADAS, RESSALTANDO QUE TAL ATO N\u00c3O ALTEROU O CONTE\u00daDO DECIS\u00d3RIO. FORAM LEVADOS A JULGAMENTO 319 PROCESSOS. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1253","paginaFinal":"1253","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"477262","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5225561","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Mar  5 2015 10:47:47:693PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"269431974","codPublicacaoOrigem":"594032937","dataDivulgacao":"Nov  3 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  4 2014 12:00:00:000AM","numero":"0079434-70.2012.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1767","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0079434-70.2012.8.26.0114; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Campinas; Vara: 6\u00aa.Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 0079434-70.2012.8.26.0114; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Humberto de Souza Cirqueira (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB: 278135\/SP); Apelado: Banco Ita\u00fa S\/A; Advogado: Roberto Guenda (OAB: 101856\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br).Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II-Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 44- Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 13\/10\/2014","paginaInicial":"247","paginaFinal":"247","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"448570","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"4007654","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct 31 2014 09:01:59:933AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0079434-70.2012.8.26.0114|0079434-70.2012.8.26.0114","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749452562","codPublicacaoOrigem":"1196561023","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0079434-70.2012.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0079434-70.2012.8.26.0114 (114.01.2012.079434) - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Itau S\/A - \"Retirar guia de levantamento: ao interessado\" - ADV: ROBERTO LUIS GIAMPIETRO BONFA (OAB 278135\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0842\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2103","paginaFinal":"2103","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921892","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25993276","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 09:17:16:543AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2012.079434","numeroUnificado":"0079434-70.2012.8.26.0114|114.01.2012.079434","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"258866014","codPublicacaoOrigem":"577578965","dataDivulgacao":"Sep 16 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"0079434-70.2012.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1734","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0079434-70.2012.8.26.0114 (114.01.2012.079434) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Humberto de Souza Cirqueira - Itau S\/A - Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta, no duplo efeito. \u00c0s contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, subam os autos ao E. TJ Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado. - ADV: ROBERTO LUIS GIAMPIETRO BONFA (OAB 278135\/SP), ROBERTO GUENDA (OAB 101856\/SP), JOS\u00c9 CARLOS AMARO DE FREITAS (OAB 169674\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0724\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1496","paginaFinal":"1496","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"436544","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3761411","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 16 2014 06:29:18:903AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2012.079434","numeroUnificado":"0079434-70.2012.8.26.0114|114.01.2012.079434","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"415791646","codPublicacaoOrigem":"740036915","dataDivulgacao":"Dec  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  4 2015 12:00:00:000AM","numero":"0079434-70.2012.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2020","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0079434-70.2012.8.26.0114 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Campinas - Apelante: Humberto de Souza Cirqueira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Banco Ita\u00fa S\/A - Ante o exposto, julgo prejudicado o recurso especial, nos termos do artigo 543-C, par\u00e1grafo 7\u00ba, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. - Magistrado(a) Artur Marques - Advs: Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB: 278135\/ SP) - Roberto Guenda (OAB: 101856\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 9\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"887","paginaFinal":"887","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"572802","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10411677","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Dec  3 2015 06:54:45:113AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"305128106","codPublicacaoOrigem":"635265482","dataDivulgacao":"Mar 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"0079434-70.2012.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1843","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0079434-70.2012.8.26.0114- Apela\u00e7\u00e3o-Campinas-Apelante: Humberto de Souza Cirqueira (Justi\u00e7a Gratuita)-Apelado: Banco Ita\u00fa S\/A-Magistrado(a) Cl\u00e1udia Grieco Tabosa Pessoa-Deram provimento em parte ao recurso. V. U. ART. 511 CPC -EVENTUAL RECURSO-SE AO STJ: CUSTAS R$ 148,12- E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 75,80-(AMBOS GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br)-RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 3 DE 05\/02\/2015 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 163,80- GUIA GRU-COBRAN\u00c7A-FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O-(EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 75,40- GUIA FEDTJ-C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET-RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 543 de 13\/01\/2015 DO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba. Inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n. 516\/2014 do STF e art. 6\u00ba, Inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n. 1\/2014 do STJ.-Advs: Roberto Luis Giampietro Bonfa (OAB: 278135\/SP)-Roberto Guenda (OAB: 101856\/SP)-P\u00e1teo do Col\u00e9gio-Sala 113","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX-Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 12\u00ba Grupo-24\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pateo do Col\u00e9gio-sala 113\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1786","paginaFinal":"1786","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"478475","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5371466","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Mar 10 2015 10:41:52:470PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0079434-70.2012.8.26.0114","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}