{"numero":"0080618-03.2008.8.26.0114","processos":[{"processo":"0080618-03.2008.8.26.0114   (114.01.2008.080618)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Expurgos Inflacion\u00e1rios \/ Planos Econ\u00f4micos","outros_assuntos":null,"local_fisico":"11\/09\/2017 00:00 - Cart\u00f3rio - TR\u00c2NSITO DE SETEMBRO","distribuicao":"09\/01\/2009 \u00e0s 08:41 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Fabio Varlese Hillal","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Lucia Caldas Santana de Castro"},{"tipo":"Reqte","nome":"Milton Augustinis de Castro"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luis Gustavo Neubern"},{"tipo":"Advogado","nome":"Guilherme Pimenta Furlan"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Edgard da Cunha Bueno Filho"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0421\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 1832\/1835","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0421\/2017 Teor do ato: .VISTOS, ETC.Em face do pagamento, e com fundamento no art. 924 inciso II do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTA A PRESENTE A\u00c7\u00c3O. Transitada esta em julgado, feitas as anota\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos. P. R. I. Advogados(s): Jose Edgard da Cunha Bueno Filho (OAB 126504\/SP), Guilherme Pimenta Furlan (OAB 248153\/SP), Luis Gustavo Neubern (OAB 250215\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    .VISTOS, ETC.Em face do pagamento, e com fundamento no art. 924 inciso II do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTA A PRESENTE A\u00c7\u00c3O. Transitada esta em julgado, feitas as anota\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos. P. R. I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Sala   117   -   Bloco   A   -  \nJardim   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3618   -   E-mail:   campinas4cv@tjsp.jus.br      \n0080618-03.2008.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0080618-03.2008.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Expurgos  Inflacion\u00e1rios  \/ Planos  \nEcon\u00f4micos\nRequerente : Maria Lucia  Caldas  Santana  de Castro  e outro\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   Varlese   Hillal\n             C   O   N   C   L   U   S   \u00c3   O\n       Nesta  data  fa\u00e7o   estes   autos\n        conclusos   ao   MM.   Juiz    da   4\u00aa    Vara   C\u00edvel,\n        Dr.  Fabio  Varlese  Hillal\n        O  esc.\n. VISTOS, ETC.\nEm  face  do  pagamento,  e com  fundamento  no  art.  924  \ninciso  II  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  JULGO  EXTINTA  A  PRESENTE  A\u00c7\u00c3O.\n   Transitada  esta  em  julgado,  feitas  as  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe,  \narquivem-se  os  autos.\n \nP.   R.   I.\nCampinas , 25  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0080618-03.2008.8.26.0114 e c\u00f3digo 3600000081RHU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO VARLESE HILLAL, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:56 . fls. 1"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FPDR17000289625","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FCAS17001446435","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0387\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2409 P\u00e1gina: 1717\/1721","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0387\/2017 Teor do ato: Vistos.As partes n\u00e3o apresentaram nos autos peti\u00e7\u00e3o contendo os termos do acordo mencionado a fls.221.Considerando o comprovante de pagamento juntado a fls.219 e a alega\u00e7\u00e3o do requerido de que cumpriu o acordo entabulado entre as partes, digam os requerentes se o acordo foi devidamente cumprido. Seu sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia, devendo os autos tornarem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Jose Edgard da Cunha Bueno Filho (OAB 126504\/SP), Guilherme Pimenta Furlan (OAB 248153\/SP), Luis Gustavo Neubern (OAB 250215\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.As partes n\u00e3o apresentaram nos autos peti\u00e7\u00e3o contendo os termos do acordo mencionado a fls.221.Considerando o comprovante de pagamento juntado a fls.219 e a alega\u00e7\u00e3o do requerido de que cumpriu o acordo entabulado entre as partes, digam os requerentes se o acordo foi devidamente cumprido. Seu sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia, devendo os autos tornarem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Sala   117   -   Bloco   A   -  \nJardim   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3618   -   E-mail:   campinas4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0080618-03.2008.8.26.0114  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 07  de  agosto  de  2017 ,  eu,  Roberta  \nRodrigues  Torres ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  da  Quarta  Vara  C\u00edvel  da  \nComarca  de  Campinas,  Fabio  Varlese  Hillal\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0080618-03.2008.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Expurgos  Inflacion\u00e1rios  \/ Planos  Econ\u00f4micos\nRequerente : Maria Lucia  Caldas  Santana  de Castro  e outro\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   Varlese   Hillal\nVistos.\nAs   partes   n\u00e3o   apresentaram   nos   autos   peti\u00e7\u00e3o   contendo   os   termos   do   acordo  \nmencionado   a   fls.221.\nConsiderando   o   comprovante   de   pagamento   juntado   a   fls.219   e   a   alega\u00e7\u00e3o   do  \nrequerido   de   que   cumpriu   o   acordo   entabulado   entre   as   partes,   digam   os   requerentes   se   o   acordo   foi  \ndevidamente   cumprido.   Seu   sil\u00eancio   ser\u00e1   interpretado   como   concord\u00e2ncia,   devendo   os   autos  \ntornarem   conclusos   para   extin\u00e7\u00e3o.  \nIntime-se.\nCampinas , 07  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0080618-03.2008.8.26.0114 e c\u00f3digo 360000007Y0FO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO VARLESE HILLAL, liberado nos autos em 10\/08\/2017 \u00e0s 16:01 . fls. 1"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FPDR17000093021 - Complemento: regulariza\u00e7\u00e3o de juntada de peti\u00e7\u00e3o efetuada fisicamente em 24\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FBRU16001590827 - Complemento: regulariza\u00e7\u00e3o de juntada de peti\u00e7\u00e3o efetuada fisicamente em 28\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos de Outro Tribunal   no exp p\/ separar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   11\u00aa a 24\u00aa c\u00e2maras.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2013","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FCAS13000802049","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2013","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Luis Gustavo NeubernVencimento: 11\/07\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0112\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1440 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0112\/2013 Teor do ato: Forme-se o segundo volume. Recebo o recurso de fls. 178\/191 em seus regulares efeitos, processando-se. Intime-se o(a) (s) apelado(a) (s) para que ofere\u00e7a(m) contra-raz\u00f5es no prazo legal. A seguir, subam os autos ao Eg. Tribunal de Justi\u00e7a, com as cautelas legais. Advogados(s): Jose Edgard da Cunha Bueno Filho (OAB 126504\/SP), Guilherme Pimenta Furlan (OAB 248153\/SP), Luis Gustavo Neubern (OAB 250215\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Forme-se o segundo volume. Recebo o recurso de fls. 178\/191 em seus regulares efeitos, processando-se. Intime-se o(a) (s) apelado(a) (s) para que ofere\u00e7a(m) contra-raz\u00f5es no prazo legal. A seguir, subam os autos ao Eg. Tribunal de Justi\u00e7a, com as cautelas legais.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Dr. Fabio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2013","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2013","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes   em cart\u00f3rio (lauda 26\/02\/2013)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos 10\/12\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias MINUTA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls.165\/166: Manifestem-se os requerentes. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 8774297","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - JR 22\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2012","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 8774297 - Advogado: LUIS GUSTAVO NEUBERN - OAB. 250215 OAB: 248153\/SP Local Origem: 985-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Campinas) Data de Envio: 25\/10\/2012 Data de Recebimento: 30\/10\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: 30\/10\/2012 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 22\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Fls.165\/166: Manifestem-se os requerentes. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls.165\/166: Manifestem-se os requerentes. Int."}},{"data":"27\/09\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias minuta","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias com Sandra","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 20\/09\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo na cx 27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Comprove o r\u00e9u em que data foi encerrada a poupan\u00e7a 26.492-7, sob pena de se presumir que continuou ativa e se presumir os saldos dos per\u00edodos em discuss\u00e3o a partir do extrato de fls.137.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias com Elisangela","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Comprove o r\u00e9u em que data foi encerrada a poupan\u00e7a 26.492-7, sob pena de se presumir que continuou ativa e se presumir os saldos dos per\u00edodos em discuss\u00e3o a partir do extrato de fls.137.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Comprove o r\u00e9u em que data foi encerrada a poupan\u0e7a26.492-7, sob pena de se presumir que continuou ativa e se presumir os saldos dos per\u00edodos em discuss\u00e3o a partir do extrato de fls.137."}},{"data":"23\/05\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada com Elisangela","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada em 18\/05\/2012 - movimenta\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo cx. 26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Processo n\u00ba 119\/09 Fls. 145\/148: junte o requerido os extratos faltantes. Oportunamente tornem conclusos Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 16\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Processo n\u00ba 119\/09 Fls. 145\/148: junte o requerido os extratos faltantes. Oportunamente tornem conclusos Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n\u00ba119\/09 54006500780074006f0034000000Fls. 145\/148: junte o requerido os extratos faltantes. Oportunamente tornem conclusos Int."}},{"data":"13\/04\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada com Felipe 13\/04\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 02\/02\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 7336918","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo cx 28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2012","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 7336918 - Advogado: LUIS GUSTAVO NEUBERN OAB: 248153\/SP Local Origem: 985-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Campinas) Data de Envio: 24\/01\/2012 Data de Recebimento: 31\/01\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: 31\/01\/2012 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo CX. 28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 14.12.11.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada com Leandro em 13.12.2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 23\/08\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Mesmo sendo os documentos de fls. 76\/79 de ag\u00eancias diversas da mencionada na inicial, dever\u00e1 o Banco requerido dever\u00e1 apresentar os extratos referentes aos per\u00edodos mencionados na inicial, sob as penas do artigo 359 do CPC. Ressalto que o requerido tem condi\u00e7\u00f5es de efetuar a pesquisa pelo n\u00famero dos documentos dos requerentes. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - 06\/07\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias com Leandro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Mesmo sendo os documentos de fls. 76\/79 de ag\u00eancias diversas da mencionada na inicial, dever\u00e1 o Banco requerido dever\u00e1 apresentar os extratos referentes aos per\u00edodos mencionados na inicial, sob as penas do artigo 359 do CPC. Ressalto que o requerido tem condi\u00e7\u00f5es de efetuar a pesquisa pelo n\u00famero dos documentos dos requerentes. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Mesmo sendo os documentos de fls. 76\/79 de ag\u00eancias diversas da mencionada na inicial, dever\u00e1o Banco requerido dever\u00e1apresentar os extratos referentes aos per\u00edodos mencionados na inicial, sob as penas do artigo 359 do CPC. Ressalto que o requerido tem condi\u00e7\u0f5es de efetuar a pesquisa pelo n\u00famero dos documentos dos requerentes. Int."}},{"data":"01\/07\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos em b - 01\/07\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada com Leandro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 18.05.11.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 30\/05\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 113\/117: vista a autora. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - JR 09.05.11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias: expediente: 05\/04\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 113\/117: vista a autora. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 113\/117: vista a autora. Int."}},{"data":"28\/03\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada C ELO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 18.02.11.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 14\/02\/11.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. 1. Tendo em vista que os autores instru\u00edram a inicial com documentos que compravam a solicita\u00e7\u00e3o extrajudicial para apresenta\u00e7\u00e3o dos extratos, os documentos de fls. 76\/78 que servem como ind\u00edcios de que os autores mantinham conta poupan\u00e7a junto ao r\u00e9u, a alega\u00e7\u00e3o do r\u00e9u (fls. 84\/85) postergando a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos, e, ainda, que a apresenta\u00e7\u00e3o dos extratos no momento de ajuizamento \u00e9 dispens\u00e1vel - \"(...) A jurisprud\u00eancia do STJ pacificou o entendimento no sentido de que \"os extratos das contas de poupan\u00e7a n\u00e3o s\u00e3o documentos indispens\u00e1veis ao ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, uma vez provada a titularidade das contas, ainda que essenciais ao julgamento da demanda\" (REsp. 146.734-PR, DJ de 09.11.98) (REsp 143.586\/SC, Rei. Ministro FRANCISCO PEGANHA MARTINS, SEGUNDA TURMA, julgado em 26.08.2003, DJ 28.1O.2Q03p. 233) - sob as penas do art. 359 do C\u00f3digo de Processo Civil, apresente, no prazo de cinco dias, o r\u00e9u os extratos de todas as contas dos autores concernentes aos meses de janeiro e fevereiro de 1989, mar\u00e7o a maio de 1990 e janeiro e fevereiro de 1991.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias com Eliane 20\/01\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. 1. Tendo em vista que os autores instru\u00edram a inicial com documentos que compravam a solicita\u00e7\u00e3o extrajudicial para apresenta\u00e7\u00e3o dos extratos, os documentos de fls. 76\/78 que servem como ind\u00edcios de que os autores mantinham conta poupan\u00e7a junto ao r\u00e9u, a alega\u00e7\u00e3o do r\u00e9u (fls. 84\/85) postergando a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos, e, ainda, que a apresenta\u00e7\u00e3o dos extratos no momento de ajuizamento \u00e9 dispens\u00e1vel - \"(...) A jurisprud\u00eancia do STJ pacificou o entendimento no sentido de que \"os extratos das contas de poupan\u00e7a n\u00e3o s\u00e3o documentos indispens\u00e1veis ao ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, uma vez provada a titularidade das contas, ainda que essenciais ao julgamento da demanda\" (REsp. 146.734-PR, DJ de 09.11.98) (REsp 143.586\/SC, Rei. Ministro FRANCISCO PEGANHA MARTINS, SEGUNDA TURMA, julgado em 26.08.2003, DJ 28.1O.2Q03p. 233) - sob as penas do art. 359 do C\u00f3digo de Processo Civil, apresente, no prazo de cinco dias, o r\u00e9u os extratos de todas as contas dos autores concernentes aos meses de janeiro e fevereiro de 1989, mar\u00e7o a maio de 1990 e janeiro e fevereiro de 1991.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. 1. Tendo em vista que os autores instru\u00edram a inicial com documentos que compravam a solicita\u00e7\u00e3o extrajudicial para apresenta\u00e7\u00e3o dos extratos, os documentos de fls. 76\/78 que servem como ind\u0edcios de que os autores mantinham conta poupan\u0e7ajunto ao r\u00e9u, a alega\u00e7\u00e3o do r\u00e9u (fls. 84\/85) postergando a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos, e, ainda, que a apresenta\u00e7\u00e3o dos extratos no momento de ajuizamento \u00e9dispens\u00e1vel - (...) A jurisprud\u00eancia do STJ pacificou o entendimento no sentido de que os extratos das contas de poupan\u0e7an\u00e3o s\u00e3o documentos indispens\u00e1veis ao ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, uma vez provada a titularidade das contas, ainda que essenciais ao julgamento da demanda (REsp. 146.734-PR, DJ de 09.11.98) (REsp 143.586\/SC, Rei. Ministro FRANCISCO PEGANHA MARTINS, SEGUNDA TURMA, julgado em 26.08.2003, DJ 28.1O.2Q03p. 233) - sob as penas do art. 359 do C\u0f3digo de Processo Civil, apresente, no prazo de cinco dias, o r\u00e9u os extratos de todas as contas dos autores concernentes aos meses de janeiro e fevereiro de 1989, mar\u00e7o a maio de 1990 e janeiro e fevereiro de 1991."}},{"data":"20\/12\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 31\/12\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Manifeste-se o requerido sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 66\/79. Ap\u00f3s, tornem cls. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 25\/11\/10.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Manifeste-se o requerido sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 66\/79. Ap\u00f3s, tornem cls. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Manifeste-se o requerido sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 66\/79. Ap\u00f3s, tornem cls. Int."}},{"data":"19\/11\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 19\/11\/10.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 20\/10\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, em 05 dias, justificando-as. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 24.09.10.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - com Carmem para receber exp. em 23.09.10.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 21\/09\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, em 05 dias, justificando-as. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, em 05 dias, justificando-as. Int."}},{"data":"21\/09\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada c\/ Cristiane em 21\/09\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 29\/08\/10.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o03\/08\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2010","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 4556914","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 30\/12\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2010","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 4556914 - Advogado: LUIS GUSTAVO NEUBERN OAB: 248153\/SP Local Origem: 985-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Campinas) Data de Envio: 30\/03\/2010 Data de Recebimento: 05\/04\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: 05\/04\/2010 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo30\/12\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos c\/ advogado 13\/11\/09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 30\/12\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 30.09.09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2009","descricao":"Juntada de A.R .   Juntada do Aviso de Recebimento - A .R. N.\u00ba RK 15295304 0 BR em 30.09.09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada com Simoni\/Carmem em 30.09.09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando na mesa de Juntada em 29.09.09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - com Nadia para numerar peti\u00e7\u00e3o em 29.09.09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 20\/08\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2009","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o com Eliane em 20.07.09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2009","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 17\/04\/09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada com Claudio 17\/04\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 19\/04\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Comprove a parte autora, juntando c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda, o seu estado de pobreza, ante o que disp\u00f5e o artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da CF: ? O Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos?. A regra n\u00e3o revogou a Lei 1060\/50, mas permitiu, com maior vigor, a vigil\u00e2ncia contra abusos que vinham ocorrendo nessa \u00e1rea, onde simples declara\u00e7\u00e3o praticamente impunha a concess\u00e3o da benesse. Ap\u00f3s, tornem conclusos para apreciar o pedido de justi\u00e7a gratuita e demais delibera\u00e7\u00f5es. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - com Eloisa para receber exp. em 28.01.09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Comprove a parte autora, juntando c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda, o seu estado de pobreza, ante o que disp\u00f5e o artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da CF: ? O Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos?. A regra n\u00e3o revogou a Lei 1060\/50, mas permitiu, com maior vigor, a vigil\u00e2ncia contra abusos que vinham ocorrendo nessa \u00e1rea, onde simples declara\u00e7\u00e3o praticamente impunha a concess\u00e3o da benesse. Ap\u00f3s, tornem conclusos para apreciar o pedido de justi\u00e7a gratuita e demais delibera\u00e7\u00f5es. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Comprove a parte autora, juntando c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda, o seu estado de pobreza, ante o que disp\u0f5eo artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da CF: O Estado prestar\u00e1assist\u00eancia jur\u0eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos . A regra n\u00e3o revogou a Lei 1060\/50, mas permitiu, com maior vigor, a vigil\u00e2ncia contra abusos que vinham ocorrendo nessa \u00e1rea, onde simples declara\u00e7\u00e3o praticamente impunha a concess\u00e3o da benesse. Ap\u00f3s, tornem conclusos para apreciar o pedido de justi\u0e7agratuita e demais delibera\u00e7\u0f5es. Int."}},{"data":"13\/01\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho inicial em 13.01.09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2890342","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - com Morita para autua\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2009","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 2890342 - Local Origem: 981-Distribuidor(F\u00f3rum de Campinas) Local Destino: 985-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Campinas) Data de Envio: 09\/01\/2009 Data de Recebimento: 12\/01\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2009","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/07\/2013","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas regulariza\u00e7\u00e3o de juntada de peti\u00e7\u00e3o efetuada fisicamente em 28\/11\/2016"},{"data":"14\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas regulariza\u00e7\u00e3o de juntada de peti\u00e7\u00e3o efetuada fisicamente em 24\/04\/2017"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":119,"total_andamentos":119}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"682008328","codPublicacaoOrigem":"1148023949","dataDivulgacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"0080618-03.2008.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2351","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0080618-03.2008.8.26.0114 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Campinas - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Maria Lucia Caldas Santana de Castro - Apelado: Milton Augustinis de Castro - Fls. 218\/219 e 221\/228: Diante da not\u00edcia de perda do objeto em raz\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o de acordo e uma vez que a peti\u00e7\u00e3o do referido acordo n\u00e3o consta dos autos, diga o recorrente Ita\u00fa Unibanco S\/A, expressamente, em 5 (cinco) dias, se persiste interesse no prosseguimento do recurso de apela\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, prossiga-se. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Jos\u00e9 Edgard da Cunha Bueno Filho (OAB: 126504\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 306\/309","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 9\u00ba Grupo C\u00e2maras Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 306\/309\r\nDESPACHO","paginaInicial":"643","paginaFinal":"643","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"876590","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22698111","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 22 2017 12:34:40:110PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0080618-03.2008.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0080618-03.2008.8.26.0114","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706096111","codPublicacaoOrigem":"1165922967","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"0080618-03.2008.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0080618-03.2008.8.26.0114 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Campinas - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Maria Lucia Caldas Santana de Castro - Apelado: Milton Augustinis de Castro - Fls. 234\/234v\u00ba: 1. Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a desist\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por Ita\u00fa Unibanco S\/A. 2. Oportunamente, remetam-se os autos ao Ju\u00edzo de origem, observadas as formalidades legais. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Jos\u00e9 Edgard da Cunha Bueno Filho (OAB: 126504\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 306\/309","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 9\u00ba Grupo C\u00e2maras Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 306\/309\r\nDESPACHO","paginaInicial":"705","paginaFinal":"705","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"894476","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23845414","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun 30 2017 01:19:01:117AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0080618-03.2008.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0080618-03.2008.8.26.0114","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"170489324","codPublicacaoOrigem":"434241879","dataDivulgacao":"Jun 21 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2013 12:00:00:000AM","numero":"0080618-03.2008.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1440","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0080618-03.2008.8.26.0114 (114.01.2008.080618)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Expurgos Inflacion\u00e1rios\/Planos Econ\u00f4micos-Maria Lucia Caldas Santana de Castro e outro-Banco Itau S\/A-Forme-se o segundo volume.Recebo o recurso de fls.178\/191 em seus regulares efeitos, processando-se.Intime-se o(a) (s) apelado(a) (s) para que ofere\u00e7a(m) contra-raz\u00f5es no prazo legal.A seguir, subam os autos ao Eg.Tribunal de Justi\u00e7a, com as cautelas legais.-ADV: GUILHERME PIMENTA FURLAN (OAB 248153\/SP), JOSE EDGARD DA CUNHA BUENO FILHO (OAB 126504\/SP), LUIS GUSTAVO NEUBERN (OAB 250215\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO VARLESE HILLAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIMONI MAGALH\u00c3ES DE ANDRADE BONELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1142","paginaFinal":"1142","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"334055","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"1715289","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jun 21 2013 02:32:46:130AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jun 21 2013 08:17:28:777AM","numeroCNJ":"0080618-03.2008.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2008.080618","numeroUnificado":"0080618-03.2008.8.26.0114|114.01.2008.080618|178\/191","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"489581036","codPublicacaoOrigem":"879469615","dataDivulgacao":"Jun  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"0080618-03.2008.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2128","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0080618-03.2008.8.26.0114; Processo F\u00edsico; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Campinas; Vara: 4\u00aa. Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 0080618-03.2008.8.26.0114; Assunto: Expurgos Inflacion\u00e1rios\/Planos Econ\u00f4micos; Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogada: Fabiana Augusto Zacaib Pierim (OAB: 180489\/SP); Advogada: Paula Rodrigues da Silva (OAB: 221271\/SP); Apelado: Maria Lucia Caldas Santana de Castro; Apelado: Milton Augustinis de Castro; Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 08\/10\/2013","paginaInicial":"276","paginaFinal":"276","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"684502","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13460300","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jun  3 2016 12:02:11:820AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0080618-03.2008.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0080618-03.2008.8.26.0114|0080618-03.2008.8.26.0114","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751485423","codPublicacaoOrigem":"1197946373","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0080618-03.2008.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0080618-03.2008.8.26.0114 (114.01.2008.080618) - Procedimento Comum - Expurgos Inflacion\u00e1rios\/Planos Econ\u00f4micos - Maria Lucia Caldas Santana de Castro - - Milton Augustinis de Castro - Banco Itau S\/A - .VISTOS, ETC.Em face do pagamento, e com fundamento no art. 924 inciso II do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTA A PRESENTE A\u00c7\u00c3O. Transitada esta em julgado, feitas as anota\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos. P. R. I. - ADV: LUIS GUSTAVO NEUBERN (OAB 250215\/SP), GUILHERME PIMENTA FURLAN (OAB 248153\/SP), JOSE EDGARD DA CUNHA BUENO FILHO (OAB 126504\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0421\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO VARLESE HILLAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIMONI MAGALH\u00c3ES DE ANDRADE BONELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1834","paginaFinal":"1834","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923126","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071770","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:45:40:743AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0080618-03.2008.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2008.080618","numeroUnificado":"0080618-03.2008.8.26.0114|114.01.2008.080618","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"733515149","codPublicacaoOrigem":"1186091890","dataDivulgacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"0080618-03.2008.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2409","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0080618-03.2008.8.26.0114 (114.01.2008.080618) - Procedimento Comum - Expurgos Inflacion\u00e1rios\/Planos Econ\u00f4micos - Maria Lucia Caldas Santana de Castro - - Milton Augustinis de Castro - Banco Itau S\/A - Vistos.As partes n\u00e3o apresentaram nos autos peti\u00e7\u00e3o contendo os termos do acordo mencionado a fls.221.Considerando o comprovante de pagamento juntado a fls.219 e a alega\u00e7\u00e3o do requerido de que cumpriu o acordo entabulado entre as partes, digam os requerentes se o acordo foi devidamente cumprido. Seu sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia, devendo os autos tornarem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: JOSE EDGARD DA CUNHA BUENO FILHO (OAB 126504\/SP), LUIS GUSTAVO NEUBERN (OAB 250215\/SP), GUILHERME PIMENTA FURLAN (OAB 248153\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0387\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO VARLESE HILLAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIMONI MAGALH\u00c3ES DE ANDRADE BONELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1720","paginaFinal":"1720","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"912524","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25279444","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 08:09:46:983AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0080618-03.2008.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2008.080618","numeroUnificado":"0080618-03.2008.8.26.0114|114.01.2008.080618","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}