{"numero":"0110627-53.2009.8.26.0003","processos":[{"processo":"0110627-53.2009.8.26.0003   (003.09.110627-6)","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO CIVIL","outros_assuntos":null,"local_fisico":"21\/09\/2017 00:00 - Prazo 20 - pz 20\/10\/17","distribuicao":"04\/05\/2009 \u00e0s 11:24 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Lidia Regina Rodrigues Monteiro Cabrini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Josefina Luiz de Magalh\u00e3es"},{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Heleno Luiz Magalh\u00e3es"},{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Luiz Magalh\u00e3es de Brito"},{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Luiz Magalh\u00e3es"},{"tipo":"Reqte","nome":"Edson de Magalh\u00e3es"},{"tipo":"Reqte","nome":"Eul\u00e1lia Batista Magalh\u00e3es"},{"tipo":"Reqte","nome":"Cleuson Luiz de Magalh\u00e3es"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel Bispo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Mario Cesar Amaro de Lima"},{"tipo":"Advogado","nome":"Celso de Faria Monteiro"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0270\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2434 P\u00e1gina: 2249","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0270\/2017 Teor do ato: Em raz\u00e3o do exposto, julgo EXTINTA a a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o havendo qualquer ressalva, considero tal ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer (artigo 1.000, par\u00e1grafo \u00fanico do CPC) e determino que, publicada esta pela imprensa, seja certificado o tr\u00e2nsito em julgado e, oportunamente, arquivados os autos, anotando-se junto ao sistema informatizado a extin\u00e7\u00e3o, inclusive no processo principal, se for o caso, nos termos do artigo 1.286, \u00a7 5\u00ba das NSCGJ. P.R.I. Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Daniel Bispo (OAB 244469\/SP), Mario Cesar Amaro de Lima (OAB 309125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Em raz\u00e3o do exposto, julgo EXTINTA a a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o havendo qualquer ressalva, considero tal ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer (artigo 1.000, par\u00e1grafo \u00fanico do CPC) e determino que, publicada esta pela imprensa, seja certificado o tr\u00e2nsito em julgado e, oportunamente, arquivados os autos, anotando-se junto ao sistema informatizado a extin\u00e7\u00e3o, inclusive no processo principal, se for o caso, nos termos do artigo 1.286, \u00a7 5\u00ba das NSCGJ. P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061  \n      \n0110627-53.2009.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  25  de  agosto  de  2017,  promovo  a  conclus\u00e3o  dos  presentes  autos  \u00e0  Dra.  L\u00cdDIA  \nREGINA  RODRIGUES  MONTEIRO  CABRINI ,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  III  -  Jabaquara.  Eu,  Van\u00e9ri  P.  Andrade,  Assistente  Judici\u00e1rio,  \nsubscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 0110627-53.2009.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio \nRequerente : Josefina Luiz de Magalh\u00e3es  e outros\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVISTOS.\nJosefina  Luiz  de  Magalh\u00e3es,  Jos\u00e9  Heleno  Luiz  Magalh\u00e3es,  \nMaria  Luiz  Magalh\u00e3es  de  Brito,  Jos\u00e9  Luiz  Magalh\u00e3es,  Edson  de  Magalh\u00e3es,  Eul\u00e1lia  \nBatista  Magalh\u00e3es  e  Cleuson  Luiz  de  Magalh\u00e3es  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  Procedimento  Sum\u00e1rio  \ncontra  Ita\u00fa  Seguros  S\/A . Juntou  documentos.\nO  feito  foi  sentenciado  \u00e0s  folhas  40\/43.\nA  parte  autora  informa  o  cumprimento  integral  da  obriga\u00e7\u00e3o  e \nrequer  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  \u00e0s  folhas  256.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nDECIDO.\nEm  raz\u00e3o  do  exposto,  julgo  EXTINTA  a  a\u00e7\u00e3o,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  \nm\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003XEJT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061  \n      \n0110627-53.2009.8.26.0003 - lauda  2\nN\u00e3o\n havendo  qualquer  ressalva,  considero  tal  ato  incompat\u00edvel  \ncom  o  direito  de  recorrer  (artigo  1.000,  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  CPC)  e  determino  que,  \npublicada  esta  pela  imprensa,  seja  certificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  e,  oportunamente,  \narquivados  os  autos ,  anotando-se  junto  ao  sistema  informatizado  a  extin\u00e7\u00e3o,  \ninclusive  no  processo  principal,  se  for  o  caso,  nos  termos  do  artigo  1.286,  \u00a7  5\u00ba  das  \nNSCGJ.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  25  de  agosto  de 2017 .\nLidia Regina  Rodrigues  Monteiro Cabrini\nJu\u00edza  de Direito\n(Assinatura  Eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003XEJT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 2"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   TIT.I Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Lidia Regina Rodrigues Monteiro Cabrini","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos aos 24\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0195\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2394 P\u00e1gina: 2153 seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   conf. guia com Marie","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   mesa M. Paula","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0195\/2017 Teor do ato: ( \u00c0 autora e ao R\u00e9u retirarem guias de levantamento, no prazo de dez dias. Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Daniel Bispo (OAB 244469\/SP), Mario Cesar Amaro de Lima (OAB 309125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    ( \u00c0 autora e ao R\u00e9u retirarem guias de levantamento, no prazo de dez dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   CONFER\u00caNCIA URG 21\/06\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   confer\u00eancia urg 21\/06\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   MARIA PAULA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FJMJ17012718840","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   CONFER\u00caNCIA 05\/06\/17 - GUIA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0143\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0143\/2017 Teor do ato: Vistos.Folhas 233\/236 - Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o.A conta apresentada pelo Setor Cont\u00e1bil foi ratificada as folhas 230, sem qualquer informa\u00e7\u00e3o sobre a interposi\u00e7\u00e3o de recurso.Consta, entretanto, erro material, que deve ser esclarecido. O valor do d\u00e9bito, pertencente ao exequente, \u00e9 o apontado pelo Setor Cont\u00e1bil, ou seja, R$ 33.608,92, folhas 220, que deve ser levantado pelo exequente.A diferen\u00e7a dever\u00e1 ser levantada pelo executado, Banco Ita\u00fa. Conforme se verifica de folhas 217, o valor de R$ 8.842,96 dever\u00e1 ser levantado pelo executado.Expe\u00e7am-se guias de levantamento, determinando-se ao exequente, que processa a substitui\u00e7\u00e3o da exequente, pelo Esp\u00f3lio, representada pelo inventariante. Caso, n\u00e3o exista invent\u00e1rio, os herdeiros dever\u00e3o ser textualmente apontados. Ap\u00f3s, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Daniel Bispo (OAB 244469\/SP), Mario Cesar Amaro de Lima (OAB 309125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Folhas 233\/236 - Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o.A conta apresentada pelo Setor Cont\u00e1bil foi ratificada as folhas 230, sem qualquer informa\u00e7\u00e3o sobre a interposi\u00e7\u00e3o de recurso.Consta, entretanto, erro material, que deve ser esclarecido. O valor do d\u00e9bito, pertencente ao exequente, \u00e9 o apontado pelo Setor Cont\u00e1bil, ou seja, R$ 33.608,92, folhas 220, que deve ser levantado pelo exequente.A diferen\u00e7a dever\u00e1 ser levantada pelo executado, Banco Ita\u00fa. Conforme se verifica de folhas 217, o valor de R$ 8.842,96 dever\u00e1 ser levantado pelo executado.Expe\u00e7am-se guias de levantamento, determinando-se ao exequente, que processa a substitui\u00e7\u00e3o da exequente, pelo Esp\u00f3lio, representada pelo inventariante. Caso, n\u00e3o exista invent\u00e1rio, os herdeiros dever\u00e3o ser textualmente apontados. Ap\u00f3s, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico  n\u00ba: 0110627-53.2009.8.26.0003  \nClasse  -  Assunto Procedimento Sum\u00e1rio  -  DIREITO  CIVIL\nRequerente : Josefina Luiz  de  Magalh\u00e3es  e  outros\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\n                                                            CONCLUS\u00c3O\nEm  26  de  abril  de  2017   fa\u00e7o  remessa   destes   autos   ao  (a)  MM  (\u00aa).   Juiz  (a)  de  Direito  abaixo.\nEu,    , escrevente,  digitei.\nJuiz   (a)   de   Direito:   Dr   (a).   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVistos.\nFolhas  233\/236  \u2013  Recebo  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.\nA  conta  apresentada  pelo  S etor  Cont\u00e1bil  foi  ratificada  as  folhas  230,  sem  qualquer  \ninforma\u00e7\u00e3o  sobre  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso.\nConsta,  entretanto,  erro  material,  que  deve  ser  esclarecido.  \nO  valor  do  d\u00e9bito,  pertencente  ao  exequente,  \u00e9  o  apontado  pelo  Setor  Cont\u00e1bil,  \nou  seja,  R$  33.608,92,  folhas  220,  que  deve  ser  levantado  pelo  exequente.\nA  diferen\u00e7a  dever\u00e1  ser  levantada  pelo  executado,  Banco  Ita\u00fa.  Conforme  se  verifica  \nde  folhas  217,  o  valor  de  R$  8.842,96  dever\u00e1  ser  levantado  pelo  executado.\nExpe\u00e7am-se  guias  de  levantamento ,  determinando-se  ao  exequente,  que  \nprocessa  a  substitui\u00e7\u00e3o  da  exequente,  pelo  Esp\u00f3lio,  representada  pelo  inventariante.  Caso,  n\u00e3o  \nexista  invent\u00e1rio,  os  herdeiros  dever\u00e3o  ser  textualmente  apontados.\n  Ap\u00f3s,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  26  de  abril  de 2017\n          Lidia  Regina  Rodrigues  Monteiro  Cabrini\n               Juiz  (a) de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003QMQL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 26\/04\/2017 \u00e0s 17:54 . fls. 1"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   ESCREVENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Pz 08\/02Vencimento: 24\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0003\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0003\/2017 Teor do ato: Vistos.A conta apresentada deve ser ratificada, posto observar as orienta\u00e7\u00f5es da decis\u00e3o de folhas 152\/153, acord\u00e3o de folhas 188, e deposito efetivado as folhas 127. Constatada a diferen\u00e7a em sal\u00e1rios m\u00ednimos, como o foi, deve o d\u00e9bito ser atualizado monetariamente.A conta do d\u00e9bito computou honor\u00e1rios e despesas, entretanto, as despesas n\u00e3o foram consideradas na senten\u00e7a ou no acord\u00e3o, portanto, devem ser exclu\u00eddas do montante do d\u00e9bito. Correto o percentual de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, considerados.A multa morat\u00f3ria em conformidade com o atual 523 do CPC, encontra-se superada pela decis\u00e3o de folhas 152 dos autos.A conta n\u00e3o apresenta valor referente as custas.Assim, afasto as impugna\u00e7\u00f5es apresentadas e homologo o saldo devedor, devendo o executado efetuar o dep\u00f3sito, sob pena de prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o.Int, Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Daniel Bispo (OAB 244469\/SP), Mario Cesar Amaro de Lima (OAB 309125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   rel 03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.A conta apresentada deve ser ratificada, posto observar as orienta\u00e7\u00f5es da decis\u00e3o de folhas 152\/153, acord\u00e3o de folhas 188, e deposito efetivado as folhas 127. Constatada a diferen\u00e7a em sal\u00e1rios m\u00ednimos, como o foi, deve o d\u00e9bito ser atualizado monetariamente.A conta do d\u00e9bito computou honor\u00e1rios e despesas, entretanto, as despesas n\u00e3o foram consideradas na senten\u00e7a ou no acord\u00e3o, portanto, devem ser exclu\u00eddas do montante do d\u00e9bito. Correto o percentual de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, considerados.A multa morat\u00f3ria em conformidade com o atual 523 do CPC, encontra-se superada pela decis\u00e3o de folhas 152 dos autos.A conta n\u00e3o apresenta valor referente as custas.Assim, afasto as impugna\u00e7\u00f5es apresentadas e homologo o saldo devedor, devendo o executado efetuar o dep\u00f3sito, sob pena de prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o.Int,","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico  n\u00ba: 0110627-53.2009.8.26.0003  \nClasse  -  Assunto Procedimento Sum\u00e1rio  -  DIREITO  CIVIL\nRequerente : Josefina Luiz  de  Magalh\u00e3es  e  outros\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\n                                                            CONCLUS\u00c3O\nEm  17  de  janeiro  de  2017   fa\u00e7o  remessa   destes   autos   ao  (a)  MM  (\u00aa).   Juiz  (a)  de  Direito  abaixo.\nEu,    , escrevente,  digitei.\nJuiz   (a)   de   Direito:   Dr   (a).   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVistos.\nA conta  apresentada  deve  ser  ratificada,  posto  observar  as  orienta\u00e7\u00f5es  da  decis\u00e3o  \nde  folhas  152\/153,  acord\u00e3o  de  folhas  188,  e  deposito  efetivado  as  folhas  127.  Constatada  a  \ndiferen\u00e7a  em  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  como  o  foi,  deve  o  d\u00e9bito  ser  atualizado  monetariamente.\nA  conta  do  d\u00e9bito  computou  honor\u00e1rios  e  despesas,  entretanto,  as  despesas  n\u00e3o  \nforam  consideradas  na  senten\u00e7a  ou  no  acord\u00e3o,  portanto,  devem  ser  exclu\u00eddas  do  montante  do  \nd\u00e9bito.  Correto  o  percentual  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  considerados.\nA  multa  morat\u00f3ria  em  conformidade  com  o  atual  523  do  CPC,  encontra-se  \nsuperada  pela  decis\u00e3o  de  folhas  152  dos  autos.\nA  conta  n\u00e3o  apresenta  valor  referente  as  custas.\nAssim,  afasto  as  impugna\u00e7\u00f5es  apresentadas  e  homologo  o  saldo  devedor,  devendo  \no  executado  efetuar  o  dep\u00f3sito,  sob  pena  de  prosseguimento  da  execu\u00e7\u00e3o.\nInt,\nS\u00e3o  Paulo,  17  de  janeiro  de 2017\n          Lidia  Regina  Rodrigues  Monteiro  Cabrini\n               Juiz  (a) de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003KY3W. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 17\/01\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 1"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JP 25\/11 para ser juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0357\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0357\/2016 Teor do ato: Informar da contadoria: procedida a elabora\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos at\u00e9 o dep\u00f3sito de 22\/05\/15, e abatendo-se esse dep\u00f3sito, resultou um saldo credor em favor do requerido no valor de R$ 8.842,96, observando que foi utilizada como base de c\u00e1lculo a diferen\u00e7a apurada entre o produto de 40 sal\u00e1rios vigentes em 1989.. Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Mario Cesar Amaro de Lima (OAB 309125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Informar da contadoria: procedida a elabora\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos at\u00e9 o dep\u00f3sito de 22\/05\/15, e abatendo-se esse dep\u00f3sito, resultou um saldo credor em favor do requerido no valor de R$ 8.842,96, observando que foi utilizada como base de c\u00e1lculo a diferen\u00e7a apurada entre o produto de 40 sal\u00e1rios vigentes em 1989..","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   mesa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Remetidos os autos da Contadoria   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos pela Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para a Contadoria   Tipo de local de destino: Contadoria Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0289\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0289\/2016 Teor do ato: Vistos.Ao contador para apura\u00e7\u00e3o do valor do d\u00e9bito considerando os termos da decis\u00e3o de fls.152\/3 e o decidido no v. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls.190\/194.Ap\u00f3s, ci\u00eancia \u00e0s partes.Intime-se. Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Daniel Bispo (OAB 244469\/SP), Mario Cesar Amaro de Lima (OAB 309125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rel. 289","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ao contador para apura\u00e7\u00e3o do valor do d\u00e9bito considerando os termos da decis\u00e3o de fls.152\/3 e o decidido no v. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls.190\/194.Ap\u00f3s, ci\u00eancia \u00e0s partes.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  \n04119-061,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0110627-53.2009.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Josefina Luiz de Magalh\u00e3es  e outros\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\n                                                            CONCLUS\u00c3O\nEm  19  de  agosto  de  2016   fa\u00e7o  remessa   destes   autos  \u00e0  MM\u00aa.   Ju\u00edza  de  Direito  abaixo.\nEu,  ___________,  (   Vera    ),   escrevente,  digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVistos.\nAo contador  para  apura\u00e7\u00e3o  do  valor  do  d\u00e9bito  considerando  os  termos  da  decis\u00e3o  \nde fls.152\/3  e  o  decidido  no  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o  de  fls.190\/194.\nAp\u00f3s, ci\u00eancia  \u00e0s  partes.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  agosto  de  2016 .\n                                                  Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\n                                       Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003D76Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 19\/08\/2016 \u00e0s 18:21 . fls. 1"}},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JP 19\/07 para ser juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 200: anote-se. 2. Fls. 197\/199: manifeste-se o Banco-r\u00e9u.Intime-se. Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Daniel Bispo (OAB 244469\/SP), Mario Cesar Amaro de Lima (OAB 309125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rel. 219","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Fls. 200: anote-se. 2. Fls. 197\/199: manifeste-se o Banco-r\u00e9u.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  \n04119-061,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0110627-53.2009.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Josefina Luiz de Magalh\u00e3es  e outros\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marina   Balester   Mello   de   Godoy\nVistos.\n1.   Fls.   200:   anote-se.  \n2.  Fls.  197\/199:  manifeste-se  o  Banco-r\u00e9u.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003ABZX. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARINA BALESTER MELLO DE GODOY, liberado nos autos em 06\/07\/2016 \u00e0s 11:20 . fls. 1"}},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   ESCREVENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JP 31\/05 para ser juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JP 31\/05 para ser juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0159\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0159\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls.180\/181: digam os autores. Intime-se. Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Mario Cesar Amaro de Lima (OAB 309125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   REL 159","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls.180\/181: digam os autores. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  \n04119-061,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0110627-53.2009.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Josefina Luiz de Magalh\u00e3es  e outros\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\n                                                         CONCLUS\u00c3O\nEm  11  de  maio  de  2016   fa\u00e7o  remessa   destes   autos    a   MM.   Ju\u00edza  de  Direito  \nabaixo.  Eu,  ___________,  (  Vera   ),    escrevente,     digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVistos.\nFls.180\/181:   digam   os   autores.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  maio  de  2016 .\n                                                              Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\n                                                  Ju\u00edza  de  Direito\nDATA\nEm_______________,  recebi estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, eu_________,  escr. subscr\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 03000000373MU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 12\/05\/2016 \u00e0s 15:30 . fls. 1"}},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   ESCREVENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JP 31\/03 para ser juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0505\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0505\/2015 Teor do ato: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo, ao qual foi concedido o efeito suspensivo pleiteado. Aguarde-se o julgamento do recurso. Intime-se. Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Mario Cesar Amaro de Lima (OAB 309125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   REL 505","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo, ao qual foi concedido o efeito suspensivo pleiteado. Aguarde-se o julgamento do recurso. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  \n04119-061,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0110627-53.2009.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Josefina Luiz de Magalh\u00e3es  e outros\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\n                                                         CONCLUS\u00c3O\nEm  09  de  dezembro  de  2015   fa\u00e7o  remessa   destes   autos    a   MM.   Ju\u00edza  de  Direito  \nabaixo.  Eu,  ___________,  (Marilani),    escrevente,     digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVistos.\nAnote-se a  interposi\u00e7\u00e3o  do  agravo,  ao  qual  foi  concedido  o efeito  suspensivo  \npleiteado. Aguarde-se o  julgamento  do  recurso.\n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  dezembro  de  2015 .\n                                                    Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\n                                           Juiz  (a)  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003006H. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 10\/12\/2015 \u00e0s 15:39 . fls. 1"}},{"data":"09\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JP 27\/11 para ser juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0479\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0479\/2015 Teor do ato: Vistos. Consta a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a em 16 de agosto de 2010, tendo o autor impetrado com recurso de Apela\u00e7\u00e3o, que foi recebido no duplo efeito, folhas 64 dos autos. O tr\u00e2nsito em julgado ocorreu em 26 de agosto de 2014, iniciando-se a execu\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s da decis\u00e3o de folhas 96 dos autos, com intima\u00e7\u00e3o do requerido em 04 de maio de 2015, conforme certid\u00e3o de folhas 112 dos autos. O dep\u00f3sito judicial foi procedido em 22 de maio de 2015, folhas 127, portanto n\u00e3o h\u00e1 incid\u00eancia de multa de 10% nos termos do artigo 475 do CPC. O executado afirma o pagamento administrativo do valor, entretanto, tal quest\u00e3o foi analisada n\u00e3o somente em senten\u00e7a de m\u00e9rito, pela ado\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia, bem como, expressamente registrada no acord\u00e3o. A mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de folhas 117 apresenta um demonstrativo de d\u00e9bito, mas n\u00e3o reflete qualquer pagamento efetuado \u00e0 exequente. Efetivamente, se houve pagamento, compete ao executado apresentar melhor prova documental. Assiste raz\u00e3o a impugna\u00e7\u00e3o quanto ao computo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios sobre o valor das custas. Os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, devem ser calculados sobre o d\u00e9bito principal e n\u00e3o sobre os acess\u00f3rios integrantes dos \u00f4nus da sucumb\u00eancia. A conta dever\u00e1 ser refeita para retificar o valor dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, posto, inexistir prova de pagamento administrativo. O exequente, tamb\u00e9m, dever\u00e1 calcular o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo da indeniza\u00e7\u00e3o, sal\u00e1rio m\u00ednimo \u00e0 \u00e9poca do sinistro, conforme acord\u00e3o, para ent\u00e3o computar o montante de 40 e atualiz\u00e1-lo at\u00e9 a presente data com juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o, folhas 80 dos autos. O demonstrativo n\u00e3o atende o acord\u00e3o, n\u00e3o informa o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente \u00e0 \u00e9poca do sinistro e n\u00e3o apresenta os \u00edndices de atualiza\u00e7\u00e3o. A conta, portanto, dever\u00e1 se refeita. Prazo: 10 dias ao exequente para as retifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias em sua conta. Int. Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Mario Cesar Amaro de Lima (OAB 309125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   rel 479","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Consta a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a em 16 de agosto de 2010, tendo o autor impetrado com recurso de Apela\u00e7\u00e3o, que foi recebido no duplo efeito, folhas 64 dos autos. O tr\u00e2nsito em julgado ocorreu em 26 de agosto de 2014, iniciando-se a execu\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s da decis\u00e3o de folhas 96 dos autos, com intima\u00e7\u00e3o do requerido em 04 de maio de 2015, conforme certid\u00e3o de folhas 112 dos autos. O dep\u00f3sito judicial foi procedido em 22 de maio de 2015, folhas 127, portanto n\u00e3o h\u00e1 incid\u00eancia de multa de 10% nos termos do artigo 475 do CPC. O executado afirma o pagamento administrativo do valor, entretanto, tal quest\u00e3o foi analisada n\u00e3o somente em senten\u00e7a de m\u00e9rito, pela ado\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia, bem como, expressamente registrada no acord\u00e3o. A mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de folhas 117 apresenta um demonstrativo de d\u00e9bito, mas n\u00e3o reflete qualquer pagamento efetuado \u00e0 exequente. Efetivamente, se houve pagamento, compete ao executado apresentar melhor prova documental. Assiste raz\u00e3o a impugna\u00e7\u00e3o quanto ao computo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios sobre o valor das custas. Os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, devem ser calculados sobre o d\u00e9bito principal e n\u00e3o sobre os acess\u00f3rios integrantes dos \u00f4nus da sucumb\u00eancia. A conta dever\u00e1 ser refeita para retificar o valor dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, posto, inexistir prova de pagamento administrativo. O exequente, tamb\u00e9m, dever\u00e1 calcular o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo da indeniza\u00e7\u00e3o, sal\u00e1rio m\u00ednimo \u00e0 \u00e9poca do sinistro, conforme acord\u00e3o, para ent\u00e3o computar o montante de 40 e atualiz\u00e1-lo at\u00e9 a presente data com juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o, folhas 80 dos autos. O demonstrativo n\u00e3o atende o acord\u00e3o, n\u00e3o informa o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente \u00e0 \u00e9poca do sinistro e n\u00e3o apresenta os \u00edndices de atualiza\u00e7\u00e3o. A conta, portanto, dever\u00e1 se refeita. Prazo: 10 dias ao exequente para as retifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias em sua conta. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0110627-53.2009.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0110627-53.2009.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Sum\u00e1rio \nRequerente :Josefina Luiz de Magalh\u00e3es  e outros\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  05  de  novembro  de  2015 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0(o)  MM\u00aa(\u00ba).  Juiz(a)  de  Direito  abaixo.   \nEu,  (Eug\u00eania ), escrevente,  digitei.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Lidia  Regina  Rodrigues  Monteiro  Cabrini\nVistos.\nConsta  a  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  em  16  de  agosto  de  2010,  tendo  o  \nautor  impetrado  com  recurso  de  Apela\u00e7\u00e3o,  que  foi  recebido  no  duplo  efeito,  folhas  64  dos  \nautos.\nO tr\u00e2nsito  em  julgado  ocorreu  em  26  de  agosto  de  2014,  iniciando-\nse  a  execu\u00e7\u00e3o,  atrav\u00e9s  da  decis\u00e3o  de  folhas  96  dos  autos,  com  intima\u00e7\u00e3o  do  requerido  em  \n04  de  maio  de  2015,  conforme  certid\u00e3o  de  folhas  112  dos  autos.  O  dep\u00f3sito  judicial  foi  \nprocedido  em  22  de  maio  de  2015,  folhas  127,  portanto  n\u00e3o  h\u00e1  incid\u00eancia  de  multa  de  10%  \nnos  termos  do  artigo  475  do  CPC.\nO   executado  afirma  o  pagamento  administrativo  do  valor,  \nentretanto,  tal  quest\u00e3o  foi  analisada  n\u00e3o  somente  em  senten\u00e7a  de  m\u00e9rito,  pela  ado\u00e7\u00e3o  dos  \nefeitos  da  revelia,  bem  como,  expressamente  registrada  no  acord\u00e3o.\nA  mem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo  de  folhas  117  apresenta  um  demonstrativo  \nde  d\u00e9bito,  mas  n\u00e3o  reflete  qualquer  pagamento  efetuado  \u00e0  exequente.  Efetivamente,  se  \nhouve  pagamento,  compete  ao  executado  apresentar  melhor  prova  documental.\nAssiste  raz\u00e3o  a  impugna\u00e7\u00e3o  quanto  ao  computo  de  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  sobre  o  valor  das  custas.  Os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  devem  ser  calculados  \nsobre  o  d\u00e9bito  principal  e  n\u00e3o  sobre  os  acess\u00f3rios  integrantes  dos  \u00f4nus  da  sucumb\u00eancia.\nA  conta  dever\u00e1  ser  refeita  para  retificar  o  valor  dos  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  posto,  inexistir  prova  de  pagamento  administrativo.\nO  exequente,  tamb\u00e9m,  dever\u00e1  calcular  o  valor  do  sal\u00e1rio  m\u00ednimo  \nda  indeniza\u00e7\u00e3o,  sal\u00e1rio  m\u00ednimo  \u00e0  \u00e9poca  do  sinistro,  conforme  acord\u00e3o,  para  ent\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002Y8E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 05\/11\/2015 \u00e0s 18:39 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0110627-53.2009.8.26.0003  - p.  2\ncomputar\n o  montante  de  40  e  atualiz\u00e1-lo  at\u00e9  a  presente  data  com  juros  de  mora  a  partir  da  \ncita\u00e7\u00e3o,  folhas  80  dos  autos.\nO  demonstrativo  n\u00e3o  atende  o  acord\u00e3o,  n\u00e3o  informa  o  valor  do  \nsal\u00e1rio  m\u00ednimo  vigente  \u00e0  \u00e9poca  do  sinistro  e  n\u00e3o  apresenta  os  \u00edndices  de  atualiza\u00e7\u00e3o.  A  \nconta,  portanto,  dever\u00e1  se  refeita.\nPrazo:  10  dias  ao  exequente  para  as  retifica\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias  em  sua  \nconta.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  05  de  novembro  de 2015 .\n                                  Lidia  Regina  Rodrigues  Monteiro  Cabrini\n                                                                            Ju\u00edza   de   Direito\n                  (assinatura   digital)                                                                                \n        \n                \nD  A  T A\nEm  ___\/___\/_____,  recebi estes autos  em Cart\u00f3rio.  Eu,__________,Escrevente,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002Y8E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 05\/11\/2015 \u00e0s 18:39 . fls. 2"}},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JP 26\/08 para ser juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Mario Cesar Amaro de LimaVencimento: 28\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0307\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0307\/2015 Teor do ato: Fls.114\/126: intime-se o credor para manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 10 dias. Advogados(s): Celso de Faria Monteiro (OAB 138436\/SP), Mario Cesar Amaro de Lima (OAB 309125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   REL 307","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls.114\/126: intime-se o credor para manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 10 dias.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  \n04119-061,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0110627-53.2009.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Josefina Luiz de Magalh\u00e3es  e outros\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\n                                                         CONCLUS\u00c3O\nEm  24  de  julho  de  2015   fa\u00e7o  remessa   destes   autos    a   MM.   Ju\u00edza  de  Direito  \nabaixo.  Eu,  ___________,  (  Vera   ),    escrevente,     digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVistos.\nFls.114\/126: intime-se  o  credor  para  manifesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  10  dias.\n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  julho  de  2015 .\n                                                    Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\n                                           Juiz  (a)  de  Direito\nDATA\nEm_______________,  recebi estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, eu_________,  escr. subscr\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002SSRG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 27\/07\/2015 \u00e0s 14:34 . fls. 1"}},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JP 06\/05 para ser juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Autos no Prazo   prazo 10\/6Vencimento: 25\/05\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JP 11\/12 para ser juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0767\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0767\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 98\/102: Raz\u00e3o assiste aos autores. Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado para intima\u00e7\u00e3o pessoal do executado. Apresentem os autores c\u00f3pia do demonstrativo do d\u00e9bito (fls. 100) para instru\u00e7\u00e3o do mandado. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado para que, em cumprimento ao presente, o Oficial de Justi\u00e7a PROCEDA INTIMA\u00c7\u00c3O do executado no endere\u00e7o em que foi citado, para que no prazo de 15 (quinze) dias, efetue o pagamento do d\u00e9bito (R$ 37.540,88 m\u00eas refer\u00eancia: outubro\/2014), sob pena de incid\u00eancia de multa de 10% (dez por cento), nos termos do artigo 475-J do C\u00f3digo de Processo Civil. Decorrido o prazo e em caso de in\u00e9rcia, apresente o credor mem\u00f3ria discriminada do d\u00e9bito, acrescido da multa de 10% (dez por cento) e indique qual ato pretende para dar regular prosseguimento ao feito. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. Advogados(s): Mario Cesar Amaro de Lima (OAB 309125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   REL. 767","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 98\/102: Raz\u00e3o assiste aos autores. Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado para intima\u00e7\u00e3o pessoal do executado. Apresentem os autores c\u00f3pia do demonstrativo do d\u00e9bito (fls. 100) para instru\u00e7\u00e3o do mandado. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado para que, em cumprimento ao presente, o Oficial de Justi\u00e7a PROCEDA INTIMA\u00c7\u00c3O do executado no endere\u00e7o em que foi citado, para que no prazo de 15 (quinze) dias, efetue o pagamento do d\u00e9bito (R$ 37.540,88 m\u00eas refer\u00eancia: outubro\/2014), sob pena de incid\u00eancia de multa de 10% (dez por cento), nos termos do artigo 475-J do C\u00f3digo de Processo Civil. Decorrido o prazo e em caso de in\u00e9rcia, apresente o credor mem\u00f3ria discriminada do d\u00e9bito, acrescido da multa de 10% (dez por cento) e indique qual ato pretende para dar regular prosseguimento ao feito. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Joel  Jorge  de Melo,  424, 3\u00ba andar  - salas  316\/318,  Vila Mariana  - CEP  \n04128-080,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0110627-53.2009.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Josefina Luiz de Magalh\u00e3es  e outros\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  28  de  novembro  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0(o)  MM\u00aa(\u00ba).  Juiz(a)  de  Direito  abaixo.   \nEu,  Eliana,  assistente   judici\u00e1rio,  digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marina   Balester   Mello   de   Godoy\nVistos.\nFls.   98\/102:   Raz\u00e3o   assiste   aos   autores.   Defiro   a   expedi\u00e7\u00e3o   de   mandado   para  \nintima\u00e7\u00e3o   pessoal   do   executado.  \nApre se n te m\n  os\n  au to re s\n  c\u00f3 pia\n  do\n  dem onstr a tiv o\n  do\n  d\u00e9b ito\n  (fls .\n  100)\n  para\n  in str u \u00e7\u00e3o\n \ndo\n  man dad o.\n  Ap\u00f3s\n,   ex pe\u00e7a-s e\n  man dad o\n  para\n  que,\n e m  c u m prim en to  a o  p re se n te ,  o  O fic ia l  d e \nJu sti\u00e7 a P R O CED A  I N TIM A\u00c7\u00c3 O  d o e x ec u ta d o n o e n d ere \u00e7o  e m  q ue fo i  c ita d o,  p ara  q ue n o  \npra zo  d e 1 5  (q uin ze)  d ia s,  e fe tu e o  p ag am en to  d o d \u00e9b ito  (R $ 3 7 .5 4 0,8 8 \n m \u00eas  re fe r\u00ea n cia : \noutu bro \/2 0 14),  s o b p en a d e in cid \u00ean cia  d e m ulta  d e 1 0 %  ( d ez  p o r c en to ),  n o s te rm os d o a rtig o  \n47 5-J  d o  C \u00f3dig o d e P ro cess o  C iv il.\nDecorrido  o  prazo  e  em  caso  de  in\u00e9rcia,  apresente  o  credor  mem\u00f3ria  discriminada  \ndo  d\u00e9bito,  acrescido  da  multa  de  10%  (dez  por  cento)  e  indique  qual  ato  pretende  para  dar  regular  \nprosseguimento  ao  feito.\nServir\u00e1 o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  e  \nsob as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  novembro  de  2014.\n    Marina  Balester  Mello de Godoy\n                  Ju\u00edza  de Direito\nD  A  T A\nEm  ___\/___\/_____,  recebi estes autos  em Cart\u00f3rio.  Eu,__________,Escrevente,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002I425. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARINA BALESTER MELLO DE GODOY, liberado nos autos em 28\/11\/2014 \u00e0s 13:55 . fls. 1"}},{"data":"19\/11\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   jp 17\/10 para ser juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0679\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0679\/2014 Teor do ato: Fica o requerido executado intimado na pessoa de seu advogado, para que no prazo de 15 (quinze) dias, efetue o dep\u00f3sito do valor do d\u00e9bito exequendo, sob pena de incid\u00eancia de multa de 10%, nos termos do artigo 475-J do C\u00f3digo de Processo Civil. Decorrido o prazo e em caso de in\u00e9rcia, apresente mem\u00f3ria discriminada do d\u00e9bito, acrescido da multa de 10%. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos. Advogados(s): Daniel Bispo (OAB 244469\/SP), Mario Cesar Amaro de Lima (OAB 309125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Despacho    Fica o requerido executado intimado na pessoa de seu advogado, para que no prazo de 15 (quinze) dias, efetue o dep\u00f3sito do valor do d\u00e9bito exequendo, sob pena de incid\u00eancia de multa de 10%, nos termos do artigo 475-J do C\u00f3digo de Processo Civil. Decorrido o prazo e em caso de in\u00e9rcia, apresente mem\u00f3ria discriminada do d\u00e9bito, acrescido da multa de 10%. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Joel  Jorge  de Melo,  424, 3\u00ba andar  - salas  316\/318,  Vila Mariana  - CEP  \n04128-080,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njabaquara3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0110627-53.2009.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0110627-53.2009.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente :Josefina Luiz de Magalh\u00e3es  e outros\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  06  de  outubro  de  2014 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM  Juiz  de  Direito  abaixo.   \nEu,  _______,  (  Vera     ),  escrevente,  digitei.\nJuiz  de  Direito:  Dr.   Jose  Otavio  Ramos  Barion\nVistos.\nFica  o  requerido  executado  intimado  na  pessoa  de  seu  advogado,  para  que  no  \nprazo  de  15  (quinze)  dias,  efetue  o  dep\u00f3sito  do  valor  do  d\u00e9bito  exequendo,  sob  pena  de  incid\u00eancia  \nde  multa  de  10%,  nos  termos  do  artigo  475-J  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nDecorrido  o  prazo  e  em  caso  de  in\u00e9rcia,  apresente  mem\u00f3ria  discriminada  do  \nd\u00e9bito,  acrescido  da  multa  de  10% .\nNo  sil\u00eancio,  arquivem-se  os  autos.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  06  de  outubro  de 2014 .\nJose  Otavio  Ramos  Barion\n                      Juiz   de   Direito\nD  A  T A\nEm  ___\/___\/_____,  recebi estes autos  em Cart\u00f3rio.  Eu,__________,Escrevente,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002FA6E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE OTAVIO RAMOS BARION, liberado nos autos em 08\/10\/2014 \u00e0s 11:36 . fls. 1"}},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rel. 679","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   jp 22\/09 para ser juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0601\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0601\/2014 Teor do ato: I. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. II. Manifestem-se os autores quanto ao in\u00edcio da fase de cumprimento de senten\u00e7a, em cinco dias. III. No sil\u00eancio, arquivem-se. Int. Advogados(s): Daniel Bispo (OAB 244469\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   REL. 601","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2014","descricao":"Despacho    I. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. II. Manifestem-se os autores quanto ao in\u00edcio da fase de cumprimento de senten\u00e7a, em cinco dias. III. No sil\u00eancio, arquivem-se. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Joel  Jorge  de Melo,  424, 3\u00ba andar  - salas  316\/318,  Vila Mariana  - CEP  \n04128-080,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njabaquara3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0110627-53.2009.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0110627-53.2009.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente :Josefina Luiz de Magalh\u00e3es  e outros\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  05  de  setembro  de  2014 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM  Juiz  de  Direito  abaixo.   \nEu,  _______,  (Marilani),  escrevente,  digitei.\nJuiz  de  Direito:  Dr.   Jose  Otavio  Ramos  Barion\nVistos.\nI.  Cumpra-se  o  v.  ac\u00f3rd\u00e3o.\nII.  Manifestem-se  os  autores  quanto  ao  in\u00edcio  da  fase  de  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a,  em  cinco  dias.\nIII.  No  sil\u00eancio,  arquivem-se.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  05  de  setembro  de 2014 .\n           Jose  Otavio  Ramos  Barion\n                              Juiz   de   Direito\nD  A  T A\nEm  ___\/___\/_____,  recebi estes autos  em Cart\u00f3rio.  Eu,__________,Escrevente,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002DKS1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE OTAVIO RAMOS BARION, liberado nos autos em 09\/09\/2014 \u00e0s 13:27 . fls. 1"}},{"data":"05\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   Mesa Joyce","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2011","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2011","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/12\/2010","descricao":"Disponibilizado no DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0309\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/12\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0309\/2010 Teor do ato: Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o dos autores nos efeitos suspensivo e devolutivo. \u00c0 contrariedade no prazo legal. N\u00e3o havendo oposi\u00e7\u00e3o ao recebimento do recurso, tampouco reexame dos pressupostos de admissibilidade (artigo 518, \u00a7 2\u00ba, do CPC), remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a-Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado-25\u00aa a 36\u00aa C\u00e2maras. Advogados(s): DANIEL BISPO (OAB 244469\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   rela\u00e7\u00e3o 309","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2010","descricao":"Despacho    Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o dos autores nos efeitos suspensivo e devolutivo. \u00c0 contrariedade no prazo legal. N\u00e3o havendo oposi\u00e7\u00e3o ao recebimento do recurso, tampouco reexame dos pressupostos de admissibilidade (artigo 518, \u00a7 2\u00ba, do CPC), remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a-Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado-25\u00aa a 36\u00aa C\u00e2maras.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":""}},{"data":"22\/11\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   cls 23\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   minuta","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   ANA\/SILVIA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2010","descricao":"Disponibilizado no DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0223\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/09\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0223\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/09\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0223\/2010 Teor do ato: Vistos. JOSEFINA LUIZ DE GUIMAR\u00c3ES, JOSE HELENO LUIZ MAGALH\u00c3ES, MARIA LUIZ MAGALH\u00c3ES DE BRITO, JOSE LUIZ MAGALH\u00c3ES, EDSON DE MAGALH\u00c3ES, EULALIA BATISTA MAGALH\u00c3ES e CLEUSON LUIZ DE MAGALH\u00c3ES ajuizaram a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a em face de ITA\u00da SEGUROS S\/A, pleiteando o recebimento do valor complementar de indeniza\u00e7\u00e3o referente ao seguro obrigat\u00f3rio de danos pessoais causados por ve\u00edculos automotores de via terrestre DPVAT, em raz\u00e3o de acidente que vitimou o filho da autora Josefina Luiz de Guimar\u00e3es e irm\u00e3o dos demais autores, Ernane Pereira Magalh\u00e3es, em 29.07.1989. Afirmam que solicitaram administrativamente o pagamento, entretanto a requerida n\u00e3o se prop\u00f4s a pagar a diferen\u00e7a do valor devido. Requerem a condena\u00e7\u00e3o da requerida ao pagamento do valor complementar referente \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por morte ocasionada por ve\u00edculos automotores de via terrestre, ao montante de 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos vigentes \u00e0 \u00e9poca, assim como custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Juntou documentos. A r\u00e9, citada pessoalmente, n\u00e3o apresentou resposta \u00e0 pretens\u00e3o da autora (fls. 38\/39). \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Julgo a pretens\u00e3o da autora no estado em que se encontra o processo, com fundamento no artigo 330, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. A cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u se deu de forma v\u00e1lida, j\u00e1 que a carta foi recebida na sede da empresa. Nesse sentido: \"PROCESSO CIVIL - AGRAVO DE INSTRUMENTO - NEGATIVA DE PROVIMENTO AGRAVO REGIMENTAL - RESPONSABILIDADE CIVIL - CITA\u00c7\u00c3O PELO CORREIO - VALIDADE - DESPROVIMENTO. 1. N\u00e3o logrando a parte agravante trazer argumentos h\u00e1beis a ensejar a modifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o impugnada, fica ela mantida por seus fundamentos. 2. Na linha do entendimento das Turmas integrantes da Segunda Se\u00e7\u00e3o do STJ, \u00e9 v\u00e1lida a cita\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica por via postal, quando implementada no endere\u00e7o onde se encontra o estabelecimento do r\u00e9u, sendo desnecess\u00e1rio que a carta citat\u00f3ria seja recebida e o aviso de recebimento assinado por representante legal da empresa. 3. Agravo regimental desprovido\" (STJ - 4a Turma, AgRg no Ag 608317\/SP, rei. Min. Jorge Scartezzini, j . em 16\/02\/2006, DJ 06.03.2006 p. 392). Todavia, este n\u00e3o apresentou resposta, presumindo-se verdadeiros, por conseguinte, os fatos alegados pelos autores na inicial. Desta feita, nenhuma d\u00favida paira no que tange o \u00f3bito do filho da autora e irm\u00e3o dos co-autores e o nexo de causalidade entre este e o acidente de transito mencionado na inicial. A condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rios dos autores tamb\u00e9m se encontra demonstrada pela certid\u00e3o de \u00f3bito tanto da v\u00edtima quanto do pai desta e, tamb\u00e9m, pela de nascimento. Quanto ao valor da indeniza\u00e7\u00e3o, a Lei n.\u00ba 8.441\/92, ao dar nova reda\u00e7\u00e3o ao par\u00e1grafo 1\u00ba, do artigo 5\u00ba, da Lei n.\u00ba 6.194\/74, estabeleceu indeniza\u00e7\u00e3o tarifada de 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos, para o caso de morte. Tal disposi\u00e7\u00e3o se encontrava vigente na \u00e9poca do sinistro em quest\u00e3o. O car\u00e1ter alimentar da indeniza\u00e7\u00e3o ora pleiteada qualifica a vincula\u00e7\u00e3o do valor desta ao sal\u00e1rio m\u00ednimo, sem a ofensa a norma constitucional. A fixa\u00e7\u00e3o na ordem de 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos atua como quantificador do montante da indeniza\u00e7\u00e3o e n\u00e3o como fator de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (STJ - REsp n\u00ba 161.185-SP - 4\u00aa Turma STJ - Min. Salvio de Figueiredo Teixeira). Destarte, \u00e0 seguradora competia o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o correspondente a 40 (quarenta) sal\u00e1rios m\u00ednimos vigentes \u00e0 \u00e9poca do sinistro, valor que dever\u00e1 ser corrigido monetariamente at\u00e9 a data do efetivo pagamento. Os juros de mora dever\u00e3o incidir a partir da cita\u00e7\u00e3o, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 nos autos not\u00edcia de recusa anterior de pagamento ou, ainda, constitui\u00e7\u00e3o da r\u00e9 em mora por outros meios. N\u00e3o h\u00e1, tamb\u00e9m, demonstrativo do montante recebido pelos autores \u00e0 \u00e9poca do acidente, o que dever\u00e1 ser apurado em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, nos termos do artigo 475-B, par\u00e1grafo 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. O \u00edndice da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a ser utilizado deve ser aquele previsto na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Pelo exposto, JULGO PROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a que JOSEFINA LUIZ DE GUIMAR\u00c3ES, JOSE HELENO LUIZ MAGALH\u00c3ES, MARIA LUIZ MAGALH\u00c3ES DE BRITO, JOSE LUIZ MAGALH\u00c3ES, EDSON DE MAGALH\u00c3ES, EULALIA BATISTA MAGALH\u00c3ES e CLEUSON LUIZ DE MAGALH\u00c3ES propuseram em face de ITA\u00da SEGUROS S\/A, para condenar a r\u00e9 ao pagamento da diferen\u00e7a entre o valor efetivamente pago \u00e0 \u00e9poca do sinistro, a ser apurado em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, e o que corresponderia ao valor de 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos na \u00e9poca, atualizada monetariamente, desde ent\u00e3o, e acrescida de juros de mora a taxa de 1% a contar da data da cita\u00e7\u00e3o, at\u00e9 a data do efetivo pagamento. Assim, extingo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a requerida ao pagamento das custas e despesas judiciais, bem como, dos honor\u00e1rios de advogado, que arbitro em 10% sobre a condena\u00e7\u00e3o. P.R.I. Advogados(s): DANIEL BISPO (OAB 244469\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0223\/2010 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que o valor do preparo de eventuais recursos obedecido o m\u00ednimo legal \u00e9 de: R$ 200,00, atualizados R$ 211,51 (guia: gare); e o valor das despesas com o porte de remessa e retorno de autos R$ 25,00 (Fundo de Despesas do T.J.). Advogados(s): DANIEL BISPO (OAB 244469\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   rela\u00e7\u00e3o 223","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2010","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Certifico e dou f\u00e9 que o valor do preparo de eventuais recursos obedecido o m\u00ednimo legal \u00e9 de: R$ 200,00, atualizados R$ 211,51 (guia: gare); e o valor das despesas com o porte de remessa e retorno de autos R$ 25,00 (Fundo de Despesas do T.J.).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2010","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2010","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    Vistos. JOSEFINA LUIZ DE GUIMAR\u00c3ES, JOSE HELENO LUIZ MAGALH\u00c3ES, MARIA LUIZ MAGALH\u00c3ES DE BRITO, JOSE LUIZ MAGALH\u00c3ES, EDSON DE MAGALH\u00c3ES, EULALIA BATISTA MAGALH\u00c3ES e CLEUSON LUIZ DE MAGALH\u00c3ES ajuizaram a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a em face de ITA\u00da SEGUROS S\/A, pleiteando o recebimento do valor complementar de indeniza\u00e7\u00e3o referente ao seguro obrigat\u00f3rio de danos pessoais causados por ve\u00edculos automotores de via terrestre DPVAT, em raz\u00e3o de acidente que vitimou o filho da autora Josefina Luiz de Guimar\u00e3es e irm\u00e3o dos demais autores, Ernane Pereira Magalh\u00e3es, em 29.07.1989. Afirmam que solicitaram administrativamente o pagamento, entretanto a requerida n\u00e3o se prop\u00f4s a pagar a diferen\u00e7a do valor devido. Requerem a condena\u00e7\u00e3o da requerida ao pagamento do valor complementar referente \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por morte ocasionada por ve\u00edculos automotores de via terrestre, ao montante de 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos vigentes \u00e0 \u00e9poca, assim como custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Juntou documentos. A r\u00e9, citada pessoalmente, n\u00e3o apresentou resposta \u00e0 pretens\u00e3o da autora (fls. 38\/39). \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Julgo a pretens\u00e3o da autora no estado em que se encontra o processo, com fundamento no artigo 330, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. A cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u se deu de forma v\u00e1lida, j\u00e1 que a carta foi recebida na sede da empresa. Nesse sentido: \"PROCESSO CIVIL - AGRAVO DE INSTRUMENTO - NEGATIVA DE PROVIMENTO AGRAVO REGIMENTAL - RESPONSABILIDADE CIVIL - CITA\u00c7\u00c3O PELO CORREIO - VALIDADE - DESPROVIMENTO. 1. N\u00e3o logrando a parte agravante trazer argumentos h\u00e1beis a ensejar a modifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o impugnada, fica ela mantida por seus fundamentos. 2. Na linha do entendimento das Turmas integrantes da Segunda Se\u00e7\u00e3o do STJ, \u00e9 v\u00e1lida a cita\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica por via postal, quando implementada no endere\u00e7o onde se encontra o estabelecimento do r\u00e9u, sendo desnecess\u00e1rio que a carta citat\u00f3ria seja recebida e o aviso de recebimento assinado por representante legal da empresa. 3. Agravo regimental desprovido\" (STJ - 4a Turma, AgRg no Ag 608317\/SP, rei. Min. Jorge Scartezzini, j . em 16\/02\/2006, DJ 06.03.2006 p. 392). Todavia, este n\u00e3o apresentou resposta, presumindo-se verdadeiros, por conseguinte, os fatos alegados pelos autores na inicial. Desta feita, nenhuma d\u00favida paira no que tange o \u00f3bito do filho da autora e irm\u00e3o dos co-autores e o nexo de causalidade entre este e o acidente de transito mencionado na inicial. A condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rios dos autores tamb\u00e9m se encontra demonstrada pela certid\u00e3o de \u00f3bito tanto da v\u00edtima quanto do pai desta e, tamb\u00e9m, pela de nascimento. Quanto ao valor da indeniza\u00e7\u00e3o, a Lei n.\u00ba 8.441\/92, ao dar nova reda\u00e7\u00e3o ao par\u00e1grafo 1\u00ba, do artigo 5\u00ba, da Lei n.\u00ba 6.194\/74, estabeleceu indeniza\u00e7\u00e3o tarifada de 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos, para o caso de morte. Tal disposi\u00e7\u00e3o se encontrava vigente na \u00e9poca do sinistro em quest\u00e3o. O car\u00e1ter alimentar da indeniza\u00e7\u00e3o ora pleiteada qualifica a vincula\u00e7\u00e3o do valor desta ao sal\u00e1rio m\u00ednimo, sem a ofensa a norma constitucional. A fixa\u00e7\u00e3o na ordem de 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos atua como quantificador do montante da indeniza\u00e7\u00e3o e n\u00e3o como fator de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (STJ - REsp n\u00ba 161.185-SP - 4\u00aa Turma STJ - Min. Salvio de Figueiredo Teixeira). Destarte, \u00e0 seguradora competia o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o correspondente a 40 (quarenta) sal\u00e1rios m\u00ednimos vigentes \u00e0 \u00e9poca do sinistro, valor que dever\u00e1 ser corrigido monetariamente at\u00e9 a data do efetivo pagamento. Os juros de mora dever\u00e3o incidir a partir da cita\u00e7\u00e3o, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 nos autos not\u00edcia de recusa anterior de pagamento ou, ainda, constitui\u00e7\u00e3o da r\u00e9 em mora por outros meios. N\u00e3o h\u00e1, tamb\u00e9m, demonstrativo do montante recebido pelos autores \u00e0 \u00e9poca do acidente, o que dever\u00e1 ser apurado em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, nos termos do artigo 475-B, par\u00e1grafo 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. O \u00edndice da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a ser utilizado deve ser aquele previsto na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Pelo exposto, JULGO PROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a que JOSEFINA LUIZ DE GUIMAR\u00c3ES, JOSE HELENO LUIZ MAGALH\u00c3ES, MARIA LUIZ MAGALH\u00c3ES DE BRITO, JOSE LUIZ MAGALH\u00c3ES, EDSON DE MAGALH\u00c3ES, EULALIA BATISTA MAGALH\u00c3ES e CLEUSON LUIZ DE MAGALH\u00c3ES propuseram em face de ITA\u00da SEGUROS S\/A, para condenar a r\u00e9 ao pagamento da diferen\u00e7a entre o valor efetivamente pago \u00e0 \u00e9poca do sinistro, a ser apurado em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, e o que corresponderia ao valor de 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos na \u00e9poca, atualizada monetariamente, desde ent\u00e3o, e acrescida de juros de mora a taxa de 1% a contar da data da cita\u00e7\u00e3o, at\u00e9 a data do efetivo pagamento. Assim, extingo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a requerida ao pagamento das custas e despesas judiciais, bem como, dos honor\u00e1rios de advogado, que arbitro em 10% sobre a condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRUA JOEL JORGE DE MELO, 424 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  04128-080  \n      \n003.09.110627-6 - lauda 1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso n\u00ba: 003.09.110627-6 - Procedimento Sum\u00e1rio\nRequerente : Josefina Luiz de Magalh\u00e3es e outros\nRequerido : Ita\u00fa Seguros S\/A\nEm  16.08. 2010, fa\u00e7o estes autos conclusos a MM. Ju\u00edza de Direito, Dra. MELISSA \nBERTOLUCCI. Eu, _________ escrev., subscrevi.\nVistos.\nJOSEFINA LUIZ DE GUIMAR\u00c3ES, JOSE \nHELENO LUIZ MAGALH\u00c3ES, MARIA LUIZ MAGALH\u00c3ES DE \nBRITO, JOSE LUIZ MAGALH\u00c3ES, EDSON DE MAGALH\u00c3ES, \nEULALIA BATISTA MAGALH\u00c3ES e CLEUSON LUIZ DE \nMAGALH\u00c3ES  ajuizaram a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a em face de  ITA\u00da SEGUROS \nS\/A ,   pleiteando o recebimento do valor complementar de indeniza\u00e7\u00e3o \nreferente ao seguro obrigat\u00f3rio de danos pessoais causados por ve\u00edculos \nautomotores de via terrestre \n DPVAT, em raz\u00e3o de acidente que vitimou o \nfilho da autora Josefina Luiz de Guimar\u00e3es e irm\u00e3o dos demais autores, \nErnane Pereira Magalh\u00e3es, em 29.07.1989. Afirmam que solicitaram \nadministrativamente o pagamento, entretanto a requerida n\u00e3o se prop\u00f4s a \npagar a diferen\u00e7a do valor devido. Requerem a condena\u00e7\u00e3o da requerida ao \npagamento do valor complementar referente \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por morte \nocasionada por ve\u00edculos automotores de via terrestre, ao montante de 40 \nsal\u00e1rios m\u00ednimos vigentes \u00e0 \u00e9poca, assim como custas e despesas processuais \ne honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Juntou documentos. A r\u00e9, citada pessoalmente, n\u00e3o apresentou resposta \u00e0 \npretens\u00e3o da autora (fls. 38\/39).  \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.\nJulgo a pretens\u00e3o da autora no estado em que se Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000UXY2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MELISSA BERTOLUCCI, liberado nos autos em 17\/08\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRUA JOEL JORGE DE MELO, 424 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  04128-080  \n      \n003.09.110627-6 - lauda 2\nencontra o processo, com fundamento no artigo 330, inciso II, do C\u00f3digo de \nProcesso Civil. A cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u se deu de forma v\u00e1lida, j\u00e1 que a carta \nfoi recebida na sede da empresa. Nesse sentido: \u201cPROCESSO CIVIL - AGRAVO DE INSTRUMENTO - \nNEGATIVA DE PROVIMENTO \n AGRAVO REGIMENTAL - \nRESPONSABILIDADE CIVIL - CITA\u00c7\u00c3O PELO CORREIO  - VALIDADE - \nDESPROVIMENTO. 1. N\u00e3o logrando a parte agravante trazer argumentos \nh\u00e1beis a ensejar a modifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o impugnada, fica ela mantida por \nseus fundamentos. 2. Na linha do entendimento das Turmas integrantes da \nSegunda Se\u00e7\u00e3o do STJ, \u00e9 v\u00e1lida a cita\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica por via postal, \nquando implementada no endere\u00e7o onde se encontra o estabelecimento do \nr\u00e9u, sendo desnecess\u00e1rio que a carta citat\u00f3ria seja recebida e o aviso de \nrecebimento assinado por representante legal da empresa. 3. Agravo \nregimental desprovido\u201d  (STJ - 4a Turma, AgRg no Ag 608317\/SP, rei. Min. \nJorge Scartezzini, j . em 16\/02\/2006, DJ 06.03.2006 p. 392). Todavia, este n\u00e3o apresentou resposta, presumindo-se \nverdadeiros, por conseguinte, os fatos alegados pelos autores na inicial. Desta feita, nenhuma d\u00favida paira no que tange o \n\u00f3bito do filho da autora e irm\u00e3o dos co-autores e o nexo de causalidade entre \neste e o acidente de transito mencionado na inicial. A condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rios dos autores tamb\u00e9m se \nencontra demonstrada pela certid\u00e3o de \u00f3bito tanto da v\u00edtima quanto do pai \ndesta e, tamb\u00e9m, pela de nascimento. Quanto ao valor da indeniza\u00e7\u00e3o, a Lei n.\u00ba 8.441\/92, \nao dar nova reda\u00e7\u00e3o ao par\u00e1grafo 1\u00ba, do artigo 5\u00ba, da Lei n.\u00ba 6.194\/74, \nestabeleceu indeniza\u00e7\u00e3o tarifada de 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos, para o caso de \nmorte. Tal disposi\u00e7\u00e3o se encontrava vigente na \u00e9poca do sinistro em quest\u00e3o. Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000UXY2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MELISSA BERTOLUCCI, liberado nos autos em 17\/08\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRUA JOEL JORGE DE MELO, 424 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  04128-080  \n      \n003.09.110627-6 - lauda 3\nO car\u00e1ter alimentar da indeniza\u00e7\u00e3o ora pleiteada \nqualifica a vincula\u00e7\u00e3o do valor desta ao sal\u00e1rio m\u00ednimo, sem a ofensa a norma \nconstitucional.   A fixa\u00e7\u00e3o na ordem de 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos atua \ncomo quantificador do montante da indeniza\u00e7\u00e3o e n\u00e3o como fator de corre\u00e7\u00e3o \nmonet\u00e1ria ( STJ - REsp n\u00ba 161.185-SP - 4\u00aa Turma STJ - Min. Salvio de \nFigueiredo Teixeira ). \nDestarte, \u00e0 seguradora competia o pagamento de \nindeniza\u00e7\u00e3o correspondente a 40 (quarenta) sal\u00e1rios m\u00ednimos vigentes \u00e0 \u00e9poca \ndo sinistro, valor que dever\u00e1 ser corrigido monetariamente at\u00e9 a data do \nefetivo pagamento. Os juros de mora dever\u00e3o incidir a partir da cita\u00e7\u00e3o, \numa vez que n\u00e3o h\u00e1 nos autos not\u00edcia de recusa anterior de pagamento ou, \nainda, constitui\u00e7\u00e3o da r\u00e9 em mora por outros meios. N\u00e3o h\u00e1, tamb\u00e9m, demonstrativo do montante \nrecebido pelos autores \u00e0 \u00e9poca do acidente, o que dever\u00e1 ser apurado em \nliquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, nos termos do artigo 475-B, par\u00e1grafo 1\u00ba, do  C\u00f3digo \nde Processo Civil. O \u00edndice da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a ser utilizado deve \nser aquele previsto na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo.  Pelo exposto, JULGO PROCEDENTE  esta a\u00e7\u00e3o de \ncobran\u00e7a  que JOSEFINA LUIZ DE GUIMAR\u00c3ES, JOSE HELENO \nLUIZ MAGALH\u00c3ES, MARIA LUIZ MAGALH\u00c3ES DE BRITO, JOSE \nLUIZ MAGALH\u00c3ES, EDSON DE MAGALH\u00c3ES, EULALIA BATISTA \nMAGALH\u00c3ES e CLEUSON LUIZ DE MAGALH\u00c3ES  propuseram em \nface de  ITA\u00da SEGUROS S\/A,  para condenar a r\u00e9 ao pagamento da diferen\u00e7a \nentre o valor efetivamente pago \u00e0 \u00e9poca do sinistro, a ser apurado em \nliquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, e o que corresponderia ao valor de 40 sal\u00e1rios Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000UXY2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MELISSA BERTOLUCCI, liberado nos autos em 17\/08\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRUA JOEL JORGE DE MELO, 424 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  04128-080  \n      \n003.09.110627-6 - lauda 4\nm\u00ednimos na \u00e9poca, atualizada monetariamente, desde ent\u00e3o, e acrescida de \njuros de mora a taxa de 1% a contar da data da cita\u00e7\u00e3o, at\u00e9 a data do efetivo \npagamento. Assim, extingo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com \nfundamento no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a requerida ao \npagamento das custas e despesas judiciais, bem como, dos honor\u00e1rios de \nadvogado, que arbitro em 10% sobre a condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.\nS\u00e3o Paulo , 16 de agosto de 2010 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000UXY2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MELISSA BERTOLUCCI, liberado nos autos em 17\/08\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 4"}},{"data":"12\/08\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   ir\u00e1 \u00e0 cls 16\/08\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2010","descricao":"AR Positivo Juntado   prazo 25\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JP INTIMA\u00c7\u00c3O 23\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2010","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida   Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida e enviada pelo correio, aguardando retorno de AR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2010","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Servi\u00e7o de M\u00e1quina","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   aguardando encaminhamento da carta de cita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada de peti\u00e7\u00e3o 3\u00aa semana de Junho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0157\/2009 Teor do ato: Providenciem os autores o recolhimento da taxa postal em complementa\u00e7\u00e3o (R$ 3,00). Sem embargo do escopo do legislador que, ao instituir o procedimento sum\u00e1rio, objetiva dar maior celeridade ao processo, a experi\u00eancia tem demonstrado que as causas envolvendo a cobran\u00e7a de indeniza\u00e7\u00e3o por seguro obrigat\u00f3rio de danos pessoais, causados por ve\u00edculos automotores de vias terrestres (DPVAT), n\u00e3o alcan\u00e7am a concilia\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia, raz\u00e3o pela qual determino o processamento pelo procedimento ordin\u00e1rio. Frise-se que a medida atende \u00e0 determina\u00e7\u00e3o do artigo 5.\u00ba, inciso LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (inclu\u00eddo pela emenda constitucional n.\u00ba 45, de 30 de dezembro de 2004), que assegura a todos, no \u00e2mbito judicial e administrativo, \"a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e os meios que garantam a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o\". Nem se cogite a hip\u00f3tese de nulidade, visto que o procedimento ordin\u00e1rio \u00e9 mais amplo, n\u00e3o havendo preju\u00edzo \u00e0s partes. A jurisprud\u00eancia assinala: \"n\u00e3o constitui causa de nulidade do processo preferir a parte o procedimento ordin\u00e1rio ao sumar\u00edssimo (atualmente, procedimento sum\u00e1rio) se dela n\u00e3o adv\u00e9m ao adverso nenhum preju\u00edzo. Mormente quando ainda lhe favorece, propiciando tempo maior para proceder \u00e0 sua defesa\" (STJ, 3.\u00aa Turma, Resp n.\u00ba 2.834-SP, relator Min. Waldemar Zveiter, j. 26.6.90, v.u., DJU 27.8.90, p. 8.322). Por essas raz\u00f5es, este processo seguir\u00e1 o rito ordin\u00e1rio, sem, contudo, haver qualquer modifica\u00e7\u00e3o no que tange ao rito, junto ao Distribuidor, na autua\u00e7\u00e3o, permanecendo os autos na Se\u00e7\u00e3o respectiva. Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido (a) (s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa que tiver, querendo, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int. Advogados(s): DANIEL BISPO (OAB 244469\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Providenciem os autores o recolhimento da taxa postal em complementa\u00e7\u00e3o (R$ 3,00). Sem embargo do escopo do legislador que, ao instituir o procedimento sum\u00e1rio, objetiva dar maior celeridade ao processo, a experi\u00eancia tem demonstrado que as causas envolvendo a cobran\u00e7a de indeniza\u00e7\u00e3o por seguro obrigat\u00f3rio de danos pessoais, causados por ve\u00edculos automotores de vias terrestres (DPVAT), n\u00e3o alcan\u00e7am a concilia\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia, raz\u00e3o pela qual determino o processamento pelo procedimento ordin\u00e1rio. Frise-se que a medida atende \u00e0 determina\u00e7\u00e3o do artigo 5.\u00ba, inciso LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (inclu\u00eddo pela emenda constitucional n.\u00ba 45, de 30 de dezembro de 2004), que assegura a todos, no \u00e2mbito judicial e administrativo, \"a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e os meios que garantam a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o\". Nem se cogite a hip\u00f3tese de nulidade, visto que o procedimento ordin\u00e1rio \u00e9 mais amplo, n\u00e3o havendo preju\u00edzo \u00e0s partes. A jurisprud\u00eancia assinala: \"n\u00e3o constitui causa de nulidade do processo preferir a parte o procedimento ordin\u00e1rio ao sumar\u00edssimo (atualmente, procedimento sum\u00e1rio) se dela n\u00e3o adv\u00e9m ao adverso nenhum preju\u00edzo. Mormente quando ainda lhe favorece, propiciando tempo maior para proceder \u00e0 sua defesa\" (STJ, 3.\u00aa Turma, Resp n.\u00ba 2.834-SP, relator Min. Waldemar Zveiter, j. 26.6.90, v.u., DJU 27.8.90, p. 8.322). Por essas raz\u00f5es, este processo seguir\u00e1 o rito ordin\u00e1rio, sem, contudo, haver qualquer modifica\u00e7\u00e3o no que tange ao rito, junto ao Distribuidor, na autua\u00e7\u00e3o, permanecendo os autos na Se\u00e7\u00e3o respectiva. Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido (a) (s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa que tiver, querendo, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  de S\u00e3o Paulo\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRUA JOEL JORGE DE MELO, 424, 3\u00ba ANDAR - SALAS 316\/318, \nVILA MARIANA - CEP 04128-080, FONE: (11) 5574-0355, S\u00c3O \nPAULO-SP - E-MAIL: JABAQUARA3CV@TJ.SP.GOV.BR\n1DESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 003.09.110627-6  - Procedimento Sum\u00e1rio (em Geral)\nRequerente :Josefina Luiz de Magalh\u00e3es e outros\nRequerido : Ita\u00fa Seguros S\/A\nPraca Alfredo Egydio de Souza Aranha, 100, Torre Itauseg, \nParque Jabaquara - CEP 04344-030, S\u00e3o Paulo-SP\nCONCLUS\u00c3O\nEm 16 de junho de 2009, fa\u00e7o estes autos conclusos \u00e0 (o) MM\u00aa(\u00ba). Juiz(a) de \nDireito abaixo. Eu, __________ (Marilani), escrevente, digitei.\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Melissa Bertolucci\nVistos.\nProvidenciem os autores o recolhimento da taxa postal em complementa\u00e7\u00e3o \n(R$ 3,00). Sem embargo do escopo do legislador que, ao instituir o procedimento \nsum\u00e1rio, objetiva dar maior celeridade ao processo, a experi\u00eancia tem demonstrado que as \ncausas envolvendo a cobran\u00e7a de indeniza\u00e7\u00e3o por seguro obrigat\u00f3rio de danos pessoais, \ncausados por ve\u00edculos automotores de vias terrestres (DPVAT), n\u00e3o alcan\u00e7am a \nconcilia\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia, raz\u00e3o pela qual determino o processamento pelo procedimento \nordin\u00e1rio. Frise-se que a medida atende \u00e0 determina\u00e7\u00e3o do artigo 5.\u00ba, inciso LXXVIII, \nda Constitui\u00e7\u00e3o Federal (inclu\u00eddo pela emenda constitucional n.\u00ba 45, de 30 de dezembro de \n2004), que assegura a todos, no \u00e2mbito judicial e administrativo,  \u201ca razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do \nprocesso e os meios que garantam a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o\u201d.    Nem se cogite a hip\u00f3tese de nulidade, visto que o procedimento ordin\u00e1rio \u00e9 \nmais amplo, n\u00e3o havendo preju\u00edzo \u00e0s partes. A jurisprud\u00eancia assinala: \u201c n\u00e3o constitui \ncausa de nulidade do processo preferir a parte o procedimento ordin\u00e1rio ao sumar\u00edssimo \n(atualmente, procedimento sum\u00e1rio) se dela n\u00e3o adv\u00e9m ao adverso nenhum preju\u00edzo. \nMormente quando ainda lhe favorece, propiciando tempo maior para proceder \u00e0 sua \ndefesa\u201d  (STJ, 3.\u00aa Turma, Resp n.\u00ba 2.834-SP, relator Min. Waldemar Zveiter, j. \n26.6.90, v.u., DJU 27.8.90, p. 8.322 ).\nPor essas raz\u00f5es, este processo seguir\u00e1 o rito ordin\u00e1rio, sem, contudo, haver \nqualquer modifica\u00e7\u00e3o no que tange ao rito, junto ao Distribuidor, na autua\u00e7\u00e3o, \npermanecendo os autos na Se\u00e7\u00e3o respectiva. Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido (a) (s) do prazo de  15 (quinze) dias para \napresentar(em) a defesa que tiver, querendo, sob pena de serem presumidos como Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000GZ90. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MELISSA BERTOLUCCI, liberado nos autos em 15\/06\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  de S\u00e3o Paulo\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRUA JOEL JORGE DE MELO, 424, 3\u00ba ANDAR - SALAS 316\/318, \nVILA MARIANA - CEP 04128-080, FONE: (11) 5574-0355, S\u00c3O \nPAULO-SP - E-MAIL: JABAQUARA3CV@TJ.SP.GOV.BR\n2\nverdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo \n285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. \nCumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int.\nS\u00e3o Paulo , 16 de junho de 2009.\nMELISSA BERTOLUCCI\n          Ju\u00edza de Direito\nDATA\nAos ____ de junho de 2009 recebi\nestes autos em Cart\u00f3rio.\nEu,_______,escrev. subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0110627-53.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000GZ90. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MELISSA BERTOLUCCI, liberado nos autos em 15\/06\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 2"}},{"data":"15\/06\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   cls p\/ 16\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2009","descricao":"Distribui\u00e7\u00e3o Livre","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":145,"total_andamentos":145}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"404503392","codPublicacaoOrigem":"727749205","dataDivulgacao":"Nov 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"0110627-53.2009.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2004","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0110627-53.2009.8.26.0003 (003.09.110627-6) - Procedimento Sum\u00e1rio - Josefina Luiz de Magalh\u00e3es e outros - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. Consta a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a em 16 de agosto de 2010, tendo o autor impetrado com recurso de Apela\u00e7\u00e3o, que foi recebido no duplo efeito, folhas 64 dos autos. O tr\u00e2nsito em julgado ocorreu em 26 de agosto de 2014, iniciando-se a execu\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s da decis\u00e3o de folhas 96 dos autos, com intima\u00e7\u00e3o do requerido em 04 de maio de 2015, conforme certid\u00e3o de folhas 112 dos autos. O dep\u00f3sito judicial foi procedido em 22 de maio de 2015, folhas 127, portanto n\u00e3o h\u00e1 incid\u00eancia de multa de 10% nos termos do artigo 475 do CPC. O executado afirma o pagamento administrativo do valor, entretanto, tal quest\u00e3o foi analisada n\u00e3o somente em senten\u00e7a de m\u00e9rito, pela ado\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia, bem como, expressamente registrada no acord\u00e3o. A mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de folhas 117 apresenta um demonstrativo de d\u00e9bito, mas n\u00e3o reflete qualquer pagamento efetuado \u00e0 exequente. Efetivamente, se houve pagamento, compete ao executado apresentar melhor prova documental. Assiste raz\u00e3o a impugna\u00e7\u00e3o quanto ao computo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios sobre o valor das custas. Os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, devem ser calculados sobre o d\u00e9bito principal e n\u00e3o sobre os acess\u00f3rios integrantes dos \u00f4nus da sucumb\u00eancia. A conta dever\u00e1 ser refeita para retificar o valor dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, posto, inexistir prova de pagamento administrativo. O exequente, tamb\u00e9m, dever\u00e1 calcular o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo da indeniza\u00e7\u00e3o, sal\u00e1rio m\u00ednimo \u00e0 \u00e9poca do sinistro, conforme acord\u00e3o, para ent\u00e3o computar o montante de 40 e atualiz\u00e1-lo at\u00e9 a presente data com juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o, folhas 80 dos autos. O demonstrativo n\u00e3o atende o acord\u00e3o, n\u00e3o informa o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente \u00e0 \u00e9poca do sinistro e n\u00e3o apresenta os \u00edndices de atualiza\u00e7\u00e3o. A conta, portanto, dever\u00e1 se refeita. Prazo: 10 dias ao exequente para as retifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias em sua conta. Int. - ADV: CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP), MARIO CESAR AMARO DE LIMA (OAB 309125\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00c9RGIO RICARDO BASTOS MARCOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2115","paginaFinal":"2115","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"562148","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10052555","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov  9 2015 10:48:51:823PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0110627-53.2009.8.26.0003","numeroAntigo":"003.09.110627-6","numeroUnificado":"0110627-53.2009.8.26.0003|003.09.110627-6","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"668505760","codPublicacaoOrigem":"1135866065","dataDivulgacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"0110627-53.2009.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2336","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0110627-53.2009.8.26.0003 (003.09.110627-6) - Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO CIVIL - Josefina Luiz de Magalh\u00e3es - - Jos\u00e9 Heleno Luiz Magalh\u00e3es - - Maria Luiz Magalh\u00e3es de Brito - - Jos\u00e9 Luiz Magalh\u00e3es - - Edson de Magalh\u00e3es - - Eul\u00e1lia Batista Magalh\u00e3es - - Cleuson Luiz de Magalh\u00e3es - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Folhas 233\/236 - Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o.A conta apresentada pelo Setor Cont\u00e1bil foi ratificada as folhas 230, sem qualquer informa\u00e7\u00e3o sobre a interposi\u00e7\u00e3o de recurso.Consta, entretanto, erro material, que deve ser esclarecido. O valor do d\u00e9bito, pertencente ao exequente, \u00e9 o apontado pelo Setor Cont\u00e1bil, ou seja, R$ 33.608,92, folhas 220, que deve ser levantado pelo exequente.A diferen\u00e7a dever\u00e1 ser levantada pelo executado, Banco Ita\u00fa. Conforme se verifica de folhas 217, o valor de R$ 8.842,96 dever\u00e1 ser levantado pelo executado. Expe\u00e7am-se guias de levantamento, determinando-se ao exequente, que processa a substitui\u00e7\u00e3o da exequente, pelo Esp\u00f3lio, representada pelo inventariante. Caso, n\u00e3o exista invent\u00e1rio, os herdeiros dever\u00e3o ser textualmente apontados. Ap\u00f3s, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: MARIO CESAR AMARO DE LIMA (OAB 309125\/SP), DANIEL BISPO (OAB 244469\/SP), CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0143\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA LOPES DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2090","paginaFinal":"2090","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"866513","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22042424","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr 27 2017 09:51:32:957PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0110627-53.2009.8.26.0003","numeroAntigo":"003.09.110627-6","numeroUnificado":"0110627-53.2009.8.26.0003|003.09.110627-6|233\/236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"480154070","codPublicacaoOrigem":"868922764","dataDivulgacao":"May 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"0110627-53.2009.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2117","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0110627-53.2009.8.26.0003 (003.09.110627-6) - Procedimento Sum\u00e1rio - Josefina Luiz de Magalh\u00e3es e outros - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Fls.180\/181: digam os autores. Intime-se. - ADV: MARIO CESAR AMARO DE LIMA (OAB 309125\/SP), CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0159\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA LUIZA VILLA NOVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00c9RGIO RICARDO BASTOS MARCOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2533","paginaFinal":"2533","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"676833","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13069672","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 17 2016 12:49:10:167AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0110627-53.2009.8.26.0003","numeroAntigo":"003.09.110627-6","numeroUnificado":"0110627-53.2009.8.26.0003|003.09.110627-6|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"719030325","codPublicacaoOrigem":"1176567839","dataDivulgacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0110627-53.2009.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2394","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0110627-53.2009.8.26.0003 (003.09.110627-6) - Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO CIVIL - Josefina Luiz de Magalh\u00e3es e outros - Ita\u00fa Seguros S\/A - ( \u00c0 autora e ao R\u00e9u retirarem guias de levantamento, no prazo de dez dias. - ADV: CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP), MARIO CESAR AMARO DE LIMA (OAB 309125\/SP), DANIEL BISPO (OAB 244469\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0195\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2165","paginaFinal":"2165","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"903952","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24452328","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 07:37:51:890AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0110627-53.2009.8.26.0003","numeroAntigo":"003.09.110627-6","numeroUnificado":"0110627-53.2009.8.26.0003|003.09.110627-6","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"239718115","codPublicacaoOrigem":"546955572","dataDivulgacao":"Jun 17 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 18 2014 12:00:00:000AM","numero":"0110627-53.2009.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1672","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"312-0110627-53.2009.8.26.0003- Apela\u00e7\u00e3o-S\u00e3o Paulo-Relator Claudio Hamilton-Revisor Ana Catarina Strauch- Apelante: Josefina Luiz de Magalhaes e outros-Apelado: Itau Seguros S\/A (Revel)-Advogado: Daniel Bispo (OAB: 244469\/SP) (Fls: 12)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII-Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado \r\nProcessamento 14\u00ba Grupo-27\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pat\u00e9o do Col\u00e9gio-sala 909\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 27\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado-Sala 403- Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a. ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 27\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 1 DE JULHO DE 2014 (TER\u00c7A-FEIRA), NA SALA 403- PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A., COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1233","paginaFinal":"1233","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"413525","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3292561","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"711","usuarioCadastro":"larissa.tirolla","dataHoraCadastro":"Jun 17 2014 09:36:28:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0110627-53.2009.8.26.0003","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0110627-53.2009.8.26.0003","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"360559436","codPublicacaoOrigem":"684786642","dataDivulgacao":"Jul 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2015 12:00:00:000AM","numero":"0110627-53.2009.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1935","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0110627-53.2009.8.26.0003 (003.09.110627-6) - Procedimento Sum\u00e1rio - Josefina Luiz de Magalh\u00e3es e outros - Ita\u00fa Seguros S\/A - Fls.114\/126: intime-se o credor para manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 10 dias. - ADV: CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP), MARIO CESAR AMARO DE LIMA (OAB 309125\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0307\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00c9RGIO RICARDO BASTOS MARCOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1846","paginaFinal":"1846","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"517539","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8684765","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 29 2015 10:09:29:420PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0110627-53.2009.8.26.0003","numeroAntigo":"0","numeroUnificado":"0110627-53.2009.8.26.0003|0|27-6|.114\/126","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"613802021","codPublicacaoOrigem":"1080068013","dataDivulgacao":"Jan 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"0110627-53.2009.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2275","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0110627-53.2009.8.26.0003 (003.09.110627-6) - Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO CIVIL - Josefina Luiz de Magalh\u00e3es - - Jos\u00e9 Heleno Luiz Magalh\u00e3es - - Maria Luiz Magalh\u00e3es de Brito - - Jos\u00e9 Luiz Magalh\u00e3es - - Edson de Magalh\u00e3es - - Eul\u00e1lia Batista Magalh\u00e3es - - Cleuson Luiz de Magalh\u00e3es - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.A conta apresentada deve ser ratificada, posto observar as orienta\u00e7\u00f5es da decis\u00e3o de folhas 152\/153, acord\u00e3o de folhas 188, e deposito efetivado as folhas 127. Constatada a diferen\u00e7a em sal\u00e1rios m\u00ednimos, como o foi, deve o d\u00e9bito ser atualizado monetariamente.A conta do d\u00e9bito computou honor\u00e1rios e despesas, entretanto, as despesas n\u00e3o foram consideradas na senten\u00e7a ou no acord\u00e3o, portanto, devem ser exclu\u00eddas do montante do d\u00e9bito. Correto o percentual de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, considerados.A multa morat\u00f3ria em conformidade com o atual 523 do CPC, encontra-se superada pela decis\u00e3o de folhas 152 dos autos.A conta n\u00e3o apresenta valor referente as custas. Assim, afasto as impugna\u00e7\u00f5es apresentadas e homologo o saldo devedor, devendo o executado efetuar o dep\u00f3sito, sob pena de prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o.Int, - ADV: CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP), DANIEL BISPO (OAB 244469\/SP), MARIO CESAR AMARO DE LIMA (OAB 309125\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0003\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00c9RGIO RICARDO BASTOS MARCOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3179","paginaFinal":"3179","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"829539","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19325663","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jan 25 2017 05:43:25:510PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0110627-53.2009.8.26.0003","numeroAntigo":"003.09.110627-6","numeroUnificado":"0110627-53.2009.8.26.0003|003.09.110627-6|152\/153","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"244745753","codPublicacaoOrigem":"555215502","dataDivulgacao":"Jul 16 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"0110627-53.2009.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1690","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0110627-53.2009.8.26.0003- Apela\u00e7\u00e3o-S\u00e3o Paulo-Apelante: Josefina Luiz de Magalhaes e outros-Apelado: Itau Seguros S\/A (Revel)-Magistrado(a) Claudio Hamilton-Negaram provimento ao recurso.V.U.ART.511 CPC-EVENTUAL RECURSO-SE AO STJ: CUSTAS R$ 139,20- E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 72,00-(AMBOS GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br)-RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01\/2014 DE 04\/02\/2014 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 153,86- GUIA GRU- COBRAN\u00c7A-FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O-(EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 72,00- GUIA FEDTJ-C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET-RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 516 de 24\/01\/2014 DO STF.Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art.4\u00ba.Inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n.516\/2014 do STF e art.6\u00ba, Inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n.1\/2014 do STJ.-Advs: Daniel Bispo (OAB: 244469\/SP)-P\u00e1teo do Col\u00e9gio-Sala 909","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX-Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado \r\nProcessamento 14\u00ba Grupo-27\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pat\u00e9o do Col\u00e9gio-sala 909\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1262","paginaFinal":"1262","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"420138","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3423163","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jul 16 2014 07:30:06:747AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0110627-53.2009.8.26.0003","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0110627-53.2009.8.26.0003","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"420368836","codPublicacaoOrigem":"752074533","dataDivulgacao":"Dec 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"0110627-53.2009.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2027","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0110627-53.2009.8.26.0003 (003.09.110627-6) - Procedimento Sum\u00e1rio - Josefina Luiz de Magalh\u00e3es e outros - Ita\u00fa Seguros S\/A - Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo, ao qual foi concedido o efeito suspensivo pleiteado. Aguarde-se o julgamento do recurso. Intime-se. - ADV: CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP), MARIO CESAR AMARO DE LIMA (OAB 309125\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0505\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00c9RGIO RICARDO BASTOS MARCOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1882","paginaFinal":"1882","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"584564","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10548037","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec 14 2015 10:26:19:853PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0110627-53.2009.8.26.0003","numeroAntigo":"003.09.110627-6","numeroUnificado":"0110627-53.2009.8.26.0003|003.09.110627-6","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"586618290","codPublicacaoOrigem":"1021383827","dataDivulgacao":"Nov 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"0110627-53.2009.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2240","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0110627-53.2009.8.26.0003 (003.09.110627-6) - Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO CIVIL - Josefina Luiz de Magalh\u00e3es e outros - Ita\u00fa Seguros S\/A - Informar da contadoria: procedida a elabora\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos at\u00e9 o dep\u00f3sito de 22\/05\/15, e abatendo-se esse dep\u00f3sito, resultou um saldo credor em favor do requerido no valor de R$ 8.842,96, observando que foi utilizada como base de c\u00e1lculo a diferen\u00e7a apurada entre o produto de 40 sal\u00e1rios vigentes em 1989.. - ADV: MARIO CESAR AMARO DE LIMA (OAB 309125\/SP), CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0357\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA LUIZA VILLA NOVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00c9RGIO RICARDO BASTOS MARCOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1945","paginaFinal":"1945","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"781504","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17432246","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Nov 14 2016 09:36:14:953AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0110627-53.2009.8.26.0003","numeroAntigo":"003.09.110627-6","numeroUnificado":"0110627-53.2009.8.26.0003|003.09.110627-6","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"242488638","codPublicacaoOrigem":"551766473","dataDivulgacao":"Jul  4 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2014 12:00:00:000AM","numero":"0110627-53.2009.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1683","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0110627-53.2009.8.26.0003- Apela\u00e7\u00e3o-S\u00e3o Paulo-Relator: Des.: Claudio Hamilton, Revisor: Des\u00aa.: Ana Catarina Strauch -Apelante: Josefina Luiz de Magalhaes e outros-Apelado: Itau Seguros S\/A (Revel)-Negaram provimento ao recurso.V.U.- Advogado: Daniel Bispo (OAB: 244469\/SP) (Fls: 12)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII-Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado \r\nProcessamento 14\u00ba Grupo-27\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pat\u00e9o do Col\u00e9gio-sala 909\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 27\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 1 DE JULHO DE 2014 PRESIDIDA PELO EXMO(A).SR(\u00aa).DES.GILBERTO LEME, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) ROSEMEIRE BRUNELLI.A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS.SRS.CAMPOS PETRONI, MORAIS PUCCI, CLAUDIO HAMILTON e ANA CATARINA STRAUCH.COMPARECEU CONVOCADO(A) O(A) EXMO(A).SR(A) BERENICE MARCONDES CESAR.FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR.A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1043","paginaFinal":"1043","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"417362","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3368904","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"711","usuarioCadastro":"larissa.tirolla","dataHoraCadastro":"Jul  4 2014 09:35:33:740AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0110627-53.2009.8.26.0003","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0110627-53.2009.8.26.0003","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"507580892","codPublicacaoOrigem":"897537644","dataDivulgacao":"Jul  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"0110627-53.2009.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2152","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0110627-53.2009.8.26.0003 (003.09.110627-6) - Procedimento Sum\u00e1rio - Josefina Luiz de Magalh\u00e3es e outros - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.1. Fls. 200: anote-se. 2. Fls. 197\/199: manifeste-se o Banco-r\u00e9u.Intime-se. - ADV: CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP), MARIO CESAR AMARO DE LIMA (OAB 309125\/SP), DANIEL BISPO (OAB 244469\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0219\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA LUIZA VILLA NOVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00c9RGIO RICARDO BASTOS MARCOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1679","paginaFinal":"1679","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"701282","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14209668","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jul  6 2016 11:03:22:700PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0110627-53.2009.8.26.0003","numeroAntigo":"003.09.110627-6","numeroUnificado":"0110627-53.2009.8.26.0003|003.09.110627-6","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"758975239","codPublicacaoOrigem":"1202666287","dataDivulgacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0110627-53.2009.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2434","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0110627-53.2009.8.26.0003 (003.09.110627-6) - Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO CIVIL - Josefina Luiz de Magalh\u00e3es - - Jos\u00e9 Heleno Luiz Magalh\u00e3es - - Maria Luiz Magalh\u00e3es de Brito - - Jos\u00e9 Luiz Magalh\u00e3es - - Edson de Magalh\u00e3es - - Eul\u00e1lia Batista Magalh\u00e3es - - Cleuson Luiz de Magalh\u00e3es - Ita\u00fa Seguros S\/A - Em raz\u00e3o do exposto, julgo EXTINTA a a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o havendo qualquer ressalva, considero tal ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer (artigo 1.000, par\u00e1grafo \u00fanico do CPC) e determino que, publicada esta pela imprensa, seja certificado o tr\u00e2nsito em julgado e, oportunamente, arquivados os autos, anotando-se junto ao sistema informatizado a extin\u00e7\u00e3o, inclusive no processo principal, se for o caso, nos termos do artigo 1.286, \u00a7 5\u00ba das NSCGJ. P.R.I. - ADV: CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP), DANIEL BISPO (OAB 244469\/SP), MARIO CESAR AMARO DE LIMA (OAB 309125\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0270\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2252","paginaFinal":"2252","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"927554","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26402238","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 04:33:24:393AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0110627-53.2009.8.26.0003","numeroAntigo":"003.09.110627-6","numeroUnificado":"0110627-53.2009.8.26.0003|003.09.110627-6","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"533172264","codPublicacaoOrigem":"936243039","dataDivulgacao":"Aug 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"0110627-53.2009.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2187","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0110627-53.2009.8.26.0003 (003.09.110627-6) - Procedimento Sum\u00e1rio - Josefina Luiz de Magalh\u00e3es e outros - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Ao contador para apura\u00e7\u00e3o do valor do d\u00e9bito considerando os termos da decis\u00e3o de fls.152\/3 e o decidido no v. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls.190\/194.Ap\u00f3s, ci\u00eancia \u00e0s partes.Intime-se. - ADV: CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/ SP), MARIO CESAR AMARO DE LIMA (OAB 309125\/SP), DANIEL BISPO (OAB 244469\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0289\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA LUIZA VILLA NOVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00c9RGIO RICARDO BASTOS MARCOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2440","paginaFinal":"2440","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"731216","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15267741","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 24 2016 11:52:05:883PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0110627-53.2009.8.26.0003","numeroAntigo":"003.09.110627-6","numeroUnificado":"0110627-53.2009.8.26.0003|003.09.110627-6","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}