{"numero":"0114199-82.2007.8.26.0004","processos":[{"processo":"0114199-82.2007.8.26.0004   (004.07.114199-9)","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"19\/09\/2017 00:00 - Prazo 02 - Prazo 02\/11","distribuicao":"16\/06\/2007 \u00e0s 15:01 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional IV - Lapa","juiz":"L\u00facia Helena Bocchi Faibicher","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Sergio Mauro Trachtenberg"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"CLAUDIA REGINA PAVIANI"},{"tipo":"Advogado","nome":"ANSELMO MOREIRA GONZALEZ"},{"tipo":"Advogado","nome":"JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO"},{"tipo":"Advogado","nome":"MARCIAL BARRETO CASABONA"}],"andamentos":[{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0305\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 2663\/2667","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0305\/2017 Teor do ato: HOMOLOGO o acordo a que chegaram as partes (fls. 114\/116). Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com fundamento no artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Diga o exequente se o acordo foi integralmente cumprido. No sil\u00eancio, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.P.R.I. Advogados(s): CLAUDIA REGINA PAVIANI (OAB 190611\/SP), ANSELMO MOREIRA GONZALEZ (OAB 248433\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP), MARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    HOMOLOGO o acordo a que chegaram as partes (fls. 114\/116). Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com fundamento no artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Diga o exequente se o acordo foi integralmente cumprido. No sil\u00eancio, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CLEMENTE  ALVARES N\u00ba 120 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  05074-050  \n       \n0114199-82.2007.8.26.0004 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\n            Em   01  de  setembro  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz(a)  de Direito:  \nDr(a).  L\u00facia  Helena  Bocchi Faibicher\nProcesso  n\u00ba: 0114199-82.2007.8.26.0004  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente : Sergio Mauro  Trachtenberg\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   L\u00facia   Helena   Bocchi   Faibicher\nVistos.  \nHOMOLOGO  o acordo  a  que  chegaram  as  partes  (fls.  \n114\/116 ). Em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  com  fundamento  no  artigo  \n487,  inciso  III,  letra  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nDiga  o  exequente  se  o  acordo  foi  integralmente  cumprido.  \nNo  sil\u00eancio,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o.\nP.R.I .     \nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0114199-82.2007.8.26.0004 e c\u00f3digo 0400000037144. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA HELENA BOCCHI FAIBICHER, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 13:32 . fls. 1"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   cls 14\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a ? Servi\u00e7o de Entrada de Autos de Direito Privado I ? SEJ 2.1.2 Complexo Judici\u00e1rio do Ipiranga ? sala 44. EM 26\/05\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2008","descricao":"Juntada de Documentos   PETI\u00c7\u00c3O DO AUTOR ABRIL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 10\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   DO 03\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos SALA 01\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2008","descricao":"Despacho Proferido   Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelo r\u00e9u a fls. 70\/89, em ambos os efeitos de direito. D\u00ea-se vista ao autor para as contra-raz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a ? Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado com as cautelas de praxe.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2008","descricao":"Juntada de Documentos   OFICIO FEVEREIRO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/12\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 12\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE o pedido inicial, e condeno o r\u00e9u a pagar ao autor em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 caderneta de poupan\u00e7a informada na inicial as diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria correspondentes aos seguintes meses e \u00edndices: 26,06% em junho de 1987, 42,72% em janeiro de 1989. Os valores destas diferen\u00e7as dever\u00e3o ser corrigidos monetariamente desde os respectivos meses de incid\u00eancia conforme Tabela Pr\u00e1tica do TJSP. Os valores somente ter\u00e3o incid\u00eancia de juros compensat\u00f3rios de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas somente a partir do q\u00fcinq\u00fc\u00eanio anterior \u00e0 data do ajuizamento desta a\u00e7\u00e3o judicial (maio de 2002), tendo em vista a prescri\u00e7\u00e3o dos juros anteriores a este q\u00fcinq\u00fc\u00eanio. Os valores ser\u00e3o acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o v\u00e1lida, na forma do art. 406 do C\u00f3digo Civil (2002). Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca as partes ratear\u00e3o as custas e despesas processuais, sendo que cada qual arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios dos seus respectivos patronos. P.R.I.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   DO 13\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2007","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 4329\/2007 Livro: 702 Folha(s): de 231 at\u00e9 235 Data Registro: 07\/12\/2007 16:36:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2007","descricao":"Senten\u00e7a Proferida   Fls. 62\/66 - Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE o pedido inicial, e condeno o r\u00e9u a pagar ao autor em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 caderneta de poupan\u00e7a informada na inicial as diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria correspondentes aos seguintes meses e \u00edndices: 26,06% em junho de 1987, 42,72% em janeiro de 1989. Os valores destas diferen\u00e7as dever\u00e3o ser corrigidos monetariamente desde os respectivos meses de incid\u00eancia conforme Tabela Pr\u00e1tica do TJSP. Os valores somente ter\u00e3o incid\u00eancia de juros compensat\u00f3rios de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas somente a partir do q\u00fcinq\u00fc\u00eanio anterior \u00e0 data do ajuizamento desta a\u00e7\u00e3o judicial (maio de 2002), tendo em vista a prescri\u00e7\u00e3o dos juros anteriores a este q\u00fcinq\u00fc\u00eanio. Os valores ser\u00e3o acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o v\u00e1lida, na forma do art. 406 do C\u00f3digo Civil (2002). Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca as partes ratear\u00e3o as custas e despesas processuais, sendo que cada qual arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios dos seus respectivos patronos. P.R.I.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2007","descricao":"Conclusos   Conclusos SALA 04\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 26.\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 15\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 13\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   \u00c0 R\u00c9PLICA.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2007","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido Setor de Concilia\u00e7\u00e3o em 28\/09 - AUDI\u00caNCIA 01\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2007","descricao":"Aguardando Audi\u00eancia   Aguardando Audi\u00eancia 01\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que nos termos do r. despacho, fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 01 de outubro de 2007, \u00e0s 10:00 horas, a ser realizada no Setor Unificado de Concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Regional IV da Lapa, \u00e0 Rua Clemente \u00c1lvares, 120, 3\u00ba andar, salas 312 e 314. S\u00e3o Paulo,_______ \/ _______\/2007. Eu, , Escrevente, subscrevi.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2007","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia 27\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   DO 30\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2007","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa AO SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O EM 24\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   OS PATRONOS DO R\u00c9U DEVER\u00c3O REGULARIZAR SUA REPRESENTA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2007","descricao":"Aguardando Audi\u00eancia   Aguardando Audi\u00eancia 27\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o DO 17\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2007","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia 13\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2007","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o para agendamento de audi\u00eancia.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2007","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O PARA DESIGNA\u00c7\u00c3O DE AUDI\u00caNCIA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2007","descricao":"Recebimento   Recebimento de Carga sob n\u00ba 276287","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2007","descricao":"Conclusos   Conclusos sala 27\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2007","descricao":"Despacho Proferido   C O N C L U S \u00c3 O Em 26 de junho de 2007, fa\u00e7o os presentes autos conclusos ao(a) MM. Juiz(a) de Direito, Dr. CARLOS ALBERTO DE CAMPOS MENDES PEREIRA. Eu, , Escrevente, subscrevi Processo n\u00ba 583.04.2007.111325-5 Concedo ao autor os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se e tarjem-se os autos. Remetam-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 01\/2006. Outrossim, ap\u00f3s a designa\u00e7\u00e3o cite(m)-se e intime(m)-se o(s) r\u00e9u(s) para oferecimento de resposta, na referida audi\u00eancia, com as advert\u00eancias dos artigos 285 e 319 do CPC. Int. Data supra. CARLOS ALBERTO DE CAMPOS MENDES PEREIRA Juiz de Direito D A T A Aos de de 2007 , recebi estes autos em Cart\u00f3rio com o r. despacho. Eu, , Escrevente, subscrevi. R E M E S S A Em de de 2007. Remeto estes autos ao Setor Unificado de Concilia\u00e7\u00e3o. Eu, , Escrevente, subscrevi. R E CE B I M E N T O Aos de de 2007, recebi estes autos em Cart\u00f3rio com o r. despacho. Eu, , Escrevente, subscrevi. C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que nos termos do r. despacho, fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 27 de agosto de 2007, \u00e0s 10:40 horas, a ser realizada no Setor Unificado de Concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Regional IV da Lapa, \u00e0 Rua Clemente \u00c1lvares, 120, 3\u00ba andar, salas 312 e 314. S\u00e3o Paulo,_______ \/ _______\/2007. Eu, , Escrevente, subscrevi. REMESSA Em ____ de ____________ de 2007, remeto estes autos ao Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel. Eu, _____________, Escrevente, subscrevo. RECEBIMENTO Em ____ de ____________ de 2007, recebo estes autos em Cart\u00f3rio. Eu, _______________, Escrevente, subscrevo.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2007","descricao":"Remessa \u00e0 Vara   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 276287","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2007","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"27\/08\/2007","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 0"},{"data":"01\/10\/2007","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 0"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":39,"total_andamentos":39}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757960434","codPublicacaoOrigem":"1201983655","dataDivulgacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"0114199-82.2007.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2433","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0114199-82.2007.8.26.0004 (004.07.114199-9) - Procedimento Sum\u00e1rio - Sergio Mauro Trachtenberg - Banco Ita\u00fa S\/A - HOMOLOGO o acordo a que chegaram as partes (fls. 114\/116). Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com fundamento no artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Diga o exequente se o acordo foi integralmente cumprido. No sil\u00eancio, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.P.R.I. - ADV: JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP), ANSELMO MOREIRA GONZALEZ (OAB 248433\/SP), MARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), CLAUDIA REGINA PAVIANI (OAB 190611\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0305\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA HELENA BOCCHI FAIBICHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA DE LOURDES CORREA DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2666","paginaFinal":"2666","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"926901","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26351244","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 19 2017 01:32:01:847AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Sep 19 2017 07:58:35:470AM","numeroCNJ":"0114199-82.2007.8.26.0004","numeroAntigo":"004.07.114199-9","numeroUnificado":"0114199-82.2007.8.26.0004|004.07.114199-9","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}