{"numero":"0117866-85.2007.8.26.0001","processos":[{"processo":"0117866-85.2007.8.26.0001   (001.07.117866-4)","classe":"Possess\u00f3rias (em geral)","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Arrendamento Mercantil","outros_assuntos":null,"local_fisico":"16\/10\/2017 00:00 - Mesa do Escrevente - AG ANDA 16\/10","distribuicao":"21\/05\/2007 \u00e0s 18:28 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Fernanda Rossanez Vaz da Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.084,52","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Itauleasing de Arrendamento Mercantil"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Idervaldson Magalh\u00e3es"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"EVERTON ALEXANDRE SANTI"},{"tipo":"Advogado","nome":"LUIS FERNANDO DE CASTRO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Moises Batista de Souza"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ronny Max Machado"},{"tipo":"Advogado","nome":"CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0327\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2035\/2043","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0327\/2017 Teor do ato: Assim, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 penhora ofertada por BANCO ITA\u00da LEASING S\/A em face de IDERVALDSON MAGALH\u00c3ES para o fim de reconhecer excesso de execu\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o ao valor depositado \u00e0s fls. 320 e com fundamento no artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGAR EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o ajuizada por Itauleasing de Arrendamento Mercantil em face de Idervaldson Magalh\u00e3es. Expe\u00e7a-se MLJ em favor da autora executada com rela\u00e7\u00e3o ao dep\u00f3sito de fls. 320. Sem recolhimento de custas relativas \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, ante a gratuidade de que goza o r\u00e9u exequente.P. R. I. Advogados(s): Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), Ronny Max Machado (OAB 299736\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Assim, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 penhora ofertada por BANCO ITA\u00da LEASING S\/A em face de IDERVALDSON MAGALH\u00c3ES para o fim de reconhecer excesso de execu\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o ao valor depositado \u00e0s fls. 320 e com fundamento no artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGAR EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o ajuizada por Itauleasing de Arrendamento Mercantil em face de Idervaldson Magalh\u00e3es. Expe\u00e7a-se MLJ em favor da autora executada com rela\u00e7\u00e3o ao dep\u00f3sito de fls. 320. Sem recolhimento de custas relativas \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, ante a gratuidade de que goza o r\u00e9u exequente.P. R. I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0117866-85.2007.8.26.0001 - lauda  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  05\/07\/2017,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao (\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de Direito  da 1\u00aa Vara  C\u00edvel  \ndo  Foro  Regional  I \u2013  SANTANA  \u2013 Dra.  Fernanda  Rossanez  Vaz da Silva.  Eu, SAMUEL  \nZUCCARO  DE OLIVEIRA,  assistente, subscrevo.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0117866-85.2007.8.26.0001\nClasse  - Assunto Possess\u00f3rias (Em Geral)  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Itauleasing de Arrendamento  Mercantil\nRequerido : Idervaldson Magalh\u00e3es\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Rossanez   Vaz   da   Silva\nVistos.\nTrata-se  de  \u201cimpugna\u00e7\u00e3o  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o\u201d  apresentado  por  BANCO  ITA\u00da  LEASING  S\/A  em  \nface  de  IDERVALDSON  MAGALH\u00c3ES.  Aduz  a  executada  que:  a)  o  valor  objeto  da  primeira  \npenhora  \u201con  line\u201d  era  excessivo;  b)  o  segundo  e  o  terceiro  bloqueios  \u201con  line\u201d  foram  indevidos,  eis  \nque  n\u00e3o  havia  mais  d\u00edvida,  acarretando  enriquecimento  sem  causa.  \nHouve  manifesta\u00e7\u00e3o  do  exequente  \u00e0s  fls.  346\/351.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  D  E  C  I  D  O.\n \nConhe\u00e7o  da  impugna\u00e7\u00e3o,  eis  que  tempestiva,  conforme  certificado  \u00e0s  fls.  353  dos  autos.  \nA  alega\u00e7\u00e3o  de  excesso  de  penhora,  relativa  aos  dois  primeiros  bloqueios  ocorridos  nos  \nautos  n\u00e3o  comporta  acolhida.  De  fato,  por  oportunidade  de  ambos  os  bloqueios  a  autora  executada  \nfoi  devidamente  intimado  a  apresentar  impugna\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  o  tendo  feito,  restando  ent\u00e3o,  todas  as  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 0100000077AZ8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:38 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0117866-85.2007.8.26.0001 - lauda  2\nquest\u00f5es\n que  a  executada  poderia  ter  alegado  naquela  \u00e9poca  preclusas.  \nNo  entanto,  conhe\u00e7o  da  alega\u00e7\u00e3o  de  excesso  de  penhora,  relativo  ao  terceiro  bloqueio  \nocorrido  nos  autos  e  o  fa\u00e7o  para  reconhecer  excesso  de  execu\u00e7\u00e3o.  De  fato,  o  valor  constrito  \u00e0s  fls.  \n292  dos  autos  foi  suficiente  para  satisfazer  o  cr\u00e9dito,  eis  que  o  valor  da  d\u00edvida  deve  ser  atualizada  \nt\u00e3o  somente  at\u00e9  a  data  do  dep\u00f3sito,  que  no  caso  concreto  ocorreu  em  03\/06\/2013  (fls.  263).  \nDescabida  qualquer  outra  atualiza\u00e7\u00e3o,  de  forma  que  inexistem  valores  devidos  depois  do  \nlevantamento  do  valor  depositado  \u00e0s  fls.  292,  o  que  j\u00e1  ocorreu  (fls.  301).  \nAssim,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  impugna\u00e7\u00e3o  \u00e0  penhora  ofertada  por  \nBANCO  ITA\u00da  LEASING  S\/A  em  face  de  IDERVALDSON  MAGALH\u00c3ES  para  o  fim  de  \nreconhecer  excesso  de  execu\u00e7\u00e3o  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  valor  depositado  \u00e0s  fls.  320  e  com  fundamento  no  \nartigo  924,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  JULGAR  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o  ajuizada  por  \nItauleasing  de  Arrendamento  Mercantil  em  face  de  Idervaldson  Magalh\u00e3es . \nExpe\u00e7a-se  MLJ  em  favor  da  autora  executada  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  dep\u00f3sito  de  fls.  320.  \nSem  recolhimento  de  custas  relativas  \u00e0  satisfa\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o,  ante  a  gratuidade  de  que  \ngoza  o  r\u00e9u  exequente.\nP.  R.  I.  \nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 0100000077AZ8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:38 . fls. 2"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Ante o alegado preliminarmente \u00e0s fls. 346\/348, certifique a serventia se a impugna\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 330 o foi no prazo concedido \u00e0s fls. 319.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde , S\u00e3o  Paulo  - \n02546-000  - SP\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  25  de  abril  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  \ndo  Foro  Regional  I  \n SANTANA  \n Dra.  Fernanda  Rossanez  Vaz  da  Silva.  Eu,  Samuel  Zuccaro  De  \nOliveira , assistente,  subscrevo.\nDESPACHO\nProcesso: 0117866-85.2007.8.26.0001  - Possess\u00f3rias  (Em Geral)\nRequerente :Itauleasing  de Arrendamento  Mercantil\nRequerido : Idervaldson  Magalh\u00e3es\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Fernanda  Rossanez  Vaz  da  Silva\nVistos.\nAnte o  alegado  preliminarmente  \u00e0s  fls.  346\/348,  certifique  a  serventia  se  a \nimpugna\u00e7\u00e3o apresentada  \u00e0s  fls.  330  o  foi  no  prazo  concedido  \u00e0s  fls.  319.\nAp\u00f3s, tornem  conclusos.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  junho  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000006S4BQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 23\/06\/2017 \u00e0s 11:49 . fls. 1"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Constancio Cardena Quaresma Gil","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0100\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2322 P\u00e1gina: 1927\/1930","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0100\/2017 Teor do ato: *\" Ao Impugnado\". Advogados(s): CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), Ronny Max Machado (OAB 299736\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *\" Ao Impugnado\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0074\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2310 P\u00e1gina: 1717\/1719","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0074\/2017 Teor do ato: *\"Aguarde-se o prazo requerido. Ap\u00f3s, na in\u00e9rcia, os autos ser\u00e3o arquivados.\" Advogados(s): CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *\"Aguarde-se o prazo requerido. Ap\u00f3s, na in\u00e9rcia, os autos ser\u00e3o arquivados.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0058\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2298 P\u00e1gina: 1362\/1368","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0058\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2298 P\u00e1gina: 1362\/1368","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0058\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 312: Considerando a ordem de prefer\u00eancia do artigo 835 do CPC, defiro a indisponibilidade dos ativos financeiros mediante bloqueio on line, atrav\u00e9s do sistema BACENJUD (R$369,11 - planilha de d\u00e9bitos \u00e0s fls. 313), nos termos do artigo 854 do CPC. Observando-se os beneficios da justi\u00e7a gratuita.Intime-se. Advogados(s): Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), Ronny Max Machado (OAB 299736\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0058\/2017 Teor do ato: Vistos.Foi bloqueada e transferida a import\u00e2ncia de R$369,11 do(a) executado(a) Banco Itauleasing S\/A.Em que pese o artigo 835 do CPC determinar que a transfer\u00eancia dos valores s\u00f3 poderia ocorrer ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o do executado, verifica-se que com o bloqueio, os valores permaneceriam congelados, sem qualquer corre\u00e7\u00e3o, em preju\u00edzo ao princ\u00edpio da menor onerosidade e da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, o que n\u00e3o ocorre quando transferidos para conta judicial.Intime-se o executado, na pessoa de seu patrono, pelo Di\u00e1rio Oficial, ou n\u00e3o tendo patrono constitu\u00eddo nos autos, pessoalmente por carta com aviso de recebimento, direcionada ao endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou ao \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado nos autos, para que no prazo de 10 (dez) dias, apresente eventual impugna\u00e7\u00e3o, comprovando que o valor bloqueado e transferido \u00e9 impenhor\u00e1vel ou excessivo (art. 854, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, I e II, do CPC), sob pena de convers\u00e3o em penhora.Intime-se. Advogados(s): Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), Ronny Max Machado (OAB 299736\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 312: Considerando a ordem de prefer\u00eancia do artigo 835 do CPC, defiro a indisponibilidade dos ativos financeiros mediante bloqueio on line, atrav\u00e9s do sistema BACENJUD (R$369,11 - planilha de d\u00e9bitos \u00e0s fls. 313), nos termos do artigo 854 do CPC. Observando-se os beneficios da justi\u00e7a gratuita.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594 ,   2\u00ba   andar   -   Avenida   \"A\"   -   salas  \n207   e   209   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0117866-85.2007.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0117866-85.2007.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Possess\u00f3rias (Em Geral)  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Itauleasing de Arrendamento  Mercantil\nRequerido : Idervaldson Magalh\u00e3es\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Fernanda  Rossanez  Vaz  da  Silva\nVistos.\nFls. 312 :  Considerando  a  ordem  de  prefer\u00eancia  do  artigo  835  do  CPC,  defiro  a  \nindisponibilidade  dos  ativos  financeiros  mediante  bloqueio  on  line,  atrav\u00e9s  do  sistema  \nBACENJUD  (R$369,11  \u2013  planilha  de  d\u00e9bitos  \u00e0s  fls.  313),  nos  termos  do  artigo  854  do  \nCPC.  Observando-se  os  beneficios  da  justi\u00e7a  gratuita.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 16  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000006H70V. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 24\/02\/2017 \u00e0s 13:29 . fls. 1"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Foi bloqueada e transferida a import\u00e2ncia de R$369,11 do(a) executado(a) Banco Itauleasing S\/A.Em que pese o artigo 835 do CPC determinar que a transfer\u00eancia dos valores s\u00f3 poderia ocorrer ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o do executado, verifica-se que com o bloqueio, os valores permaneceriam congelados, sem qualquer corre\u00e7\u00e3o, em preju\u00edzo ao princ\u00edpio da menor onerosidade e da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, o que n\u00e3o ocorre quando transferidos para conta judicial.Intime-se o executado, na pessoa de seu patrono, pelo Di\u00e1rio Oficial, ou n\u00e3o tendo patrono constitu\u00eddo nos autos, pessoalmente por carta com aviso de recebimento, direcionada ao endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou ao \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado nos autos, para que no prazo de 10 (dez) dias, apresente eventual impugna\u00e7\u00e3o, comprovando que o valor bloqueado e transferido \u00e9 impenhor\u00e1vel ou excessivo (art. 854, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, I e II, do CPC), sob pena de convers\u00e3o em penhora.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594 ,   2\u00ba   andar   -   Avenida   \"A\"   -   salas  \n207   e   209   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0117866-85.2007.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0117866-85.2007.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Possess\u00f3rias (Em Geral)  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Itauleasing de Arrendamento  Mercantil\nRequerido : Idervaldson Magalh\u00e3es\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Fernanda  Rossanez  Vaz  da  Silva\nVistos.\nFoi  bloqueada  e  transferida  a  import\u00e2ncia  de  R$ 369,11  do(a)  executado(a)  Banco  \nItauleasing  S\/A.\nEm que  pese  o  artigo  835  do  CPC  determinar  que  a  transfer\u00eancia  dos  valores  s\u00f3  \npoderia  ocorrer  ap\u00f3s  a  intima\u00e7\u00e3o  do  executado,  verifica-se  que  com  o  bloqueio,  os  valores  \npermaneceriam  congelados,  sem  qualquer  corre\u00e7\u00e3o,  em  preju\u00edzo  ao  princ\u00edpio  da  menor  \nonerosidade  e  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo,  o  que  n\u00e3o  ocorre  quando  transferidos  para  conta  \njudicial.\nIntime-se o  executado,  na  pessoa  de  seu  patrono,  pelo  Di\u00e1rio  Oficial,  ou  n\u00e3o  tendo  \npatrono  constitu\u00eddo  nos  autos,  pessoalmente  por  carta  com  aviso  de  recebimento,  direcionada  ao  \nendere\u00e7o  de  cita\u00e7\u00e3o  ou  ao  \u00faltimo  endere\u00e7o  cadastrado  nos  autos,  para  que  no  prazo  de  10  (dez)  \ndias,  apresente  eventual  impugna\u00e7\u00e3o,  comprovando  que  o  valor  bloqueado  e  transferido  \u00e9 \nimpenhor\u00e1vel  ou  excessivo  (art.  854,  \u00a7\u00a7  2\u00ba  e  3\u00ba,  I  e  II,  do  CPC),  sob  pena  de  convers\u00e3o  em  \npenhora.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 20  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000006L4OD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 24\/02\/2017 \u00e0s 13:29 . fls. 1"}},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0019\/2008 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2008 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2008 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0285\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2179 P\u00e1gina: 1478\/1482","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0285\/2016 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento, no prazo de 15 (quinze) dias. Na in\u00e9rcia, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo.Intime-se. Advogados(s): Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), Ronny Max Machado (OAB 299736\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento, no prazo de 15 (quinze) dias. Na in\u00e9rcia, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594 ,   2\u00ba   andar   -   Avenida   \"A\"   -   salas  \n207   e   209   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0117866-85.2007.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0117866-85.2007.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Possess\u00f3rias (Em Geral)  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Itauleasing de Arrendamento  Mercantil\nRequerido : Idervaldson Magalh\u00e3es\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Fernanda  Rossanez  Vaz  da  Silva\nVistos.\nManifeste-se  o  exequente  em  termos  de  prosseguimento,  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias.  Na  in\u00e9rcia,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  no  arquivo.\nIntime-se.\n                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                     \nS\u00e3o  Paulo , 03  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 01000000624OB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 12\/08\/2016 \u00e0s 10:30 . fls. 1"}},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0214\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2147 P\u00e1gina: 1429\/1439","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0214\/2016 Teor do ato: Vistos.Deposite a autora\/executada a diferen\u00e7a apontada pelo r\u00e9u\/credor, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o, com penhora \"on line\". Intime-se. Advogados(s): Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), Ronny Max Machado (OAB 299736\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Deposite a autora\/executada a diferen\u00e7a apontada pelo r\u00e9u\/credor, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o, com penhora \"on line\". Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar  - Avenida  \"A\" - salas  \n207  e 209,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-\nSP  - E-mail:  santana1cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0117866-85.2007.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Possess\u00f3rias (Em Geral)  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Itauleasing de Arrendamento  Mercantil\nRequerido : Idervaldson Magalh\u00e3es\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Rossanez   Vaz   da   Silva\nVistos.\nDeposite a  autora\/executada  a  diferen\u00e7a  apontada  pelo  r\u00e9u\/credor,  no  prazo  de  15  \n(quinze) dias,  sob  pena  de  prosseguimento  da  execu\u00e7\u00e3o,  com  penhora  \"on  line\".  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000005XEGV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 23\/06\/2016 \u00e0s 10:36 . fls. 1"}},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0407\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2028 P\u00e1gina: 1267\/1272","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0407\/2015 Teor do ato: Providencie a parte interessada, a retirada da guia de levantamento n\u00ba 901\/2015, no valor de R$1.348,85, devendo ser providenciado o prazo de validade da mesma. Advogados(s): Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), Ronny Max Machado (OAB 299736\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie a parte interessada, a retirada da guia de levantamento n\u00ba 901\/2015, no valor de R$1.348,85, devendo ser providenciado o prazo de validade da mesma.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0335\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1987 P\u00e1gina: 1491\/1495","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0335\/2015 Teor do ato: Vistos. Decorrido o prazo, sem impugna\u00e7\u00e3o da penhora, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do r\u00e9u-exequente, que dever\u00e1 se manifestar quanto \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da liquida\u00e7\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 presumido como concord\u00e2ncia com a extin\u00e7\u00e3o do feito. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 15 de setembro de 2015. Advogados(s): Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), Ronny Max Machado (OAB 299736\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Decorrido o prazo, sem impugna\u00e7\u00e3o da penhora, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do r\u00e9u-exequente, que dever\u00e1 se manifestar quanto \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da liquida\u00e7\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 presumido como concord\u00e2ncia com a extin\u00e7\u00e3o do feito. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 15 de setembro de 2015.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594 ,   2\u00ba   andar   -   Avenida   \"A\"   -   salas  \n207   e   209   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0117866-85.2007.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0117866-85.2007.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Possess\u00f3rias (Em Geral)  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Itauleasing de Arrendamento  Mercantil\nRequerido : Idervaldson Magalh\u00e3es\nJusti\u00e7a Gratuita\nEm  15  de  setembro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM.  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  Edmundo  Lellis  Filho .  Eu,  \nRosana  Franceschelli , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Edmundo  Lellis  Filho\nVistos.\nDecorrido o  prazo,  sem  impugna\u00e7\u00e3o  da  penhora,  expe\u00e7a-se  mandado  de  \nlevantamento em  favor  do  r\u00e9u-exequente,  que  dever\u00e1  se  manifestar  quanto  \u00e0  satisfa\u00e7\u00e3o  da  \nliquida\u00e7\u00e3o. O  sil\u00eancio  ser\u00e1  presumido  como  concord\u00e2ncia  com  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito.   \nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 15  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 0100000059TWR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDMUNDO LELLIS FILHO, liberado nos autos em 08\/10\/2015 \u00e0s 15:53 . fls. 1"}},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0198\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1913 P\u00e1gina: 1388\/1396","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0198\/2015 Teor do ato: Vistos. Procedi \u00e0 transfer\u00eancia dos valores bloqueados \u00e0s fls. 287\/289, no valor total de (R$1.348,85), convertendo-o nesta data em penhora. Intime-se o executado, na pessoa de seu advogado, para que no prazo de 15 (quinze) dias, querendo, ofere\u00e7a impugna\u00e7\u00e3o, nos termos do \u00a7 1\u00ba do art. 475-J. Intime-se. Advogados(s): Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), Ronny Max Machado (OAB 299736\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Procedi \u00e0 transfer\u00eancia dos valores bloqueados \u00e0s fls. 287\/289, no valor total de (R$1.348,85), convertendo-o nesta data em penhora. Intime-se o executado, na pessoa de seu advogado, para que no prazo de 15 (quinze) dias, querendo, ofere\u00e7a impugna\u00e7\u00e3o, nos termos do \u00a7 1\u00ba do art. 475-J. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594 ,   2\u00ba   andar   -   Avenida   \"A\"   -   salas  \n207   e   209   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0117866-85.2007.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0117866-85.2007.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Possess\u00f3rias (Em Geral)  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Itauleasing de Arrendamento  Mercantil\nRequerido : Idervaldson Magalh\u00e3es\nJusti\u00e7a Gratuita\nEm  10  de  junho  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM.  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  Edmundo  Lellis  Filho .  Eu,  \nFrancismeire  Aparecida  Monteiro  Da  Costa ,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Edmundo  Lellis  Filho\nVistos.\nProcedi \u00e0  transfer\u00eancia  dos  valores  bloqueados  \u00e0s  fls.  287\/289,  no  valor  total  de  \n(R$1.348,85),  convertendo-o  nesta  data  em  penhora.\nIntime-se  o executado,  na  pessoa  de  seu  advogado,  para  que  no  prazo  de  15  \n(quinze)  dias,  querendo,  ofere\u00e7a  impugna\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  \u00a7  1\u00ba  do  art.  475-J.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 10  de  junho  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 01000000512S1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDMUNDO LELLIS FILHO, liberado nos autos em 23\/06\/2015 \u00e0s 16:54 . fls. 1"}},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0112\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1868 P\u00e1gina: 1255\/1264","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0112\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 282: proceda-se a penhora on line do valor remanescente apontado, observada a gratuidade de justi\u00e7a. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 24 de mar\u00e7o de 2015. Advogados(s): Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), Ronny Max Machado (OAB 299736\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 282: proceda-se a penhora on line do valor remanescente apontado, observada a gratuidade de justi\u00e7a. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 24 de mar\u00e7o de 2015.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594 ,   2\u00ba   andar   -   Avenida   \"A\"   -   salas  \n207   e   209   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0117866-85.2007.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0117866-85.2007.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Possess\u00f3rias (Em Geral)  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Itauleasing de Arrendamento  Mercantil\nRequerido : Idervaldson Magalh\u00e3es\nJusti\u00e7a Gratuita\nEm  24  de  mar\u00e7o  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM.  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  Edmundo  Lellis  Filho .  Eu,  \nRosana  Franceschelli , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Edmundo  Lellis  Filho\nVistos.\nFls. 282:  proceda-se  a  penhora  on  line  do  valor  remanescente  apontado,  observada  \na gratuidade  de  justi\u00e7a.  \nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 24  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000004URNS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDMUNDO LELLIS FILHO, liberado nos autos em 14\/04\/2015 \u00e0s 16:07 . fls. 1"}},{"data":"18\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0391\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1778 P\u00e1gina: 1394\/1401","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0391\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 277: nada sendo requerido, ao arquivo. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 07 de novembro de 2014. Advogados(s): Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), Ronny Max Machado (OAB 299736\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 277: nada sendo requerido, ao arquivo. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 07 de novembro de 2014.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594 ,   2\u00ba   andar   -   Avenida   \"A\"   -   salas  \n207   e   209   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0117866-85.2007.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0117866-85.2007.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Possess\u00f3rias (Em Geral)  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Itauleasing de Arrendamento  Mercantil\nRequerido : Idervaldson Magalh\u00e3es\nEm  07  de  novembro  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM.  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  Vincenzo  Bruno  Formica  Filho.  \nEu,  Rosana  Franceschelli , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Vincenzo  Bruno  Formica  Filho\nVistos.\nFls. 277:  nada  sendo  requerido,  ao  arquivo.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 07  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000004JGQ5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINCENZO BRUNO FORMICA FILHO, liberado nos autos em 14\/11\/2014 \u00e0s 11:06 . fls. 1"}},{"data":"23\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0231\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1695 P\u00e1gina: 1310\/1319","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0231\/2014 Teor do ato: Vistos. Intime-se o autor (executado) para efetuar o pagamento da diferen\u00e7a apontada a fls. 275 (R$ 1.204,42), sob pena de penhora. Intime-se. Advogados(s): Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), Ronny Max Machado (OAB 299736\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Intime-se o autor (executado) para efetuar o pagamento da diferen\u00e7a apontada a fls. 275 (R$ 1.204,42), sob pena de penhora. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594 ,   2\u00ba   andar   -   Avenida   \"A\"   -   salas  \n207   e   209   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0117866-85.2007.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0117866-85.2007.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Possess\u00f3rias (Em Geral)  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Itauleasing de Arrendamento  Mercantil\nRequerido : Idervaldson Magalh\u00e3es\nJusti\u00e7a Gratuita\nEm  01  de  julho  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM.  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  Edmundo  Lellis  Filho .  Eu,  \nRosana  Franceschelli , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Edmundo  Lellis  Filho\nVistos.\nIntime-se o  autor  (executado)  para  efetuar  o  pagamento  da  diferen\u00e7a  apontada  a  fls.  \n275 (R$  1.204,42),  sob  pena  de  penhora.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 01  de  julho  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 0100000046EJO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDMUNDO LELLIS FILHO, liberado nos autos em 16\/07\/2014 \u00e0s 10:42 . fls. 1"}},{"data":"28\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0094\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1621 P\u00e1gina: 1397\/1400","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0094\/2014 Teor do ato: Providencie a parte interessada a retirada da guia de levantamento, devendo ser observado o prazo de validade da mesma. Advogados(s): Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie a parte interessada a retirada da guia de levantamento, devendo ser observado o prazo de validade da mesma.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0061\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/02\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1603 P\u00e1gina: 1182\/1191","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0061\/2014 Teor do ato: Vistos. Decorrido o prazo, sem impugna\u00e7\u00e3o da penhora, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do r\u00e9u-exequente, que dever\u00e1 se manifestar quanto \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da liquida\u00e7\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 presumido como concord\u00e2ncia com a extin\u00e7\u00e3o do feito. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 07 de fevereiro de 2014. Advogados(s): Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), Ronny Max Machado (OAB 299736\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Decorrido o prazo, sem impugna\u00e7\u00e3o da penhora, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do r\u00e9u-exequente, que dever\u00e1 se manifestar quanto \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da liquida\u00e7\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 presumido como concord\u00e2ncia com a extin\u00e7\u00e3o do feito. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 07 de fevereiro de 2014.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594 ,   2\u00ba   andar   -   Avenida   \"A\"   -   salas  \n207   e   209   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0117866-85.2007.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0117866-85.2007.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Possess\u00f3rias (Em Geral)  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Itauleasing de Arrendamento  Mercantil\nRequerido : Idervaldson Magalh\u00e3es\nJusti\u00e7a Gratuita\nEm  07  de  fevereiro  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM.  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  Edmundo  Lellis  Filho .  Eu,  \nRosana  Franceschelli , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Edmundo  Lellis  Filho\nVistos.\nDecorrido o  prazo,  sem  impugna\u00e7\u00e3o  da  penhora,  expe\u00e7a-se  mandado  de  \nlevantamento em  favor  do  r\u00e9u-exequente,  que  dever\u00e1  se  manifestar  quanto  \u00e0  satisfa\u00e7\u00e3o  da  \nliquida\u00e7\u00e3o. O  sil\u00eancio  ser\u00e1  presumido  como  concord\u00e2ncia  com  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito.   \nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 07  de  fevereiro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000003UFTY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDMUNDO LELLIS FILHO, liberado nos autos em 07\/02\/2014 \u00e0s 17:42 . fls. 1"}},{"data":"18\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0192\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1457 P\u00e1gina: 1284\/1293","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0192\/2013 Teor do ato: Cumpra-se o despacho de fls. 255, intimando-se a autora (executada) na pessoa de seus advogados, republicando-se, juntamente com este. Int. Juiz(a) de Direito: Dr(a). Edmundo Lellis Filho Advogados(s): Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), Ronny Max Machado (OAB 299736\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2013","descricao":"Despacho    Cumpra-se o despacho de fls. 255, intimando-se a autora (executada) na pessoa de seus advogados, republicando-se, juntamente com este. Int. Juiz(a) de Direito: Dr(a). Edmundo Lellis Filho","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano  \u00c1lvares,  594 ,   2\u00ba  andar  -  Avenida  \"A\"  -  salas  \n207  e  209  -   Casa  Verde\nCEP:   02546-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525  -  E-mail:   santana1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0117866-85.2007.8.26.0001  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0117866-85.2007.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Possess\u00f3rias\n (Em Geral)  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Itauleasing de Arrendamento  Mercantil\nRequerido : Idervaldson Magalh\u00e3es\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEM  05 DE  JULHO  DE 2013\nFA\u00c7O   ESTES   AUTOS    CLS.    AO\nMM.  JUIZ  DE DIREITO\nDr.  \n  Edmundo  Lellis  Filho \nAgostinho  C.  A.   de  Almeida\nEscrevente-  matric.  308.701-7\nCumpra-se  o despacho  de fls.  255,   intimando-se  a autora  (executada)  na pessoa  de seus  \nadvogados,   republicando-se,   juntamente  com este.\nInt.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Edmundo   Lellis   Filho\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  julho  de  2013 .\nDATA\nEM  _______________________________\nRECEBI  ESTES AUTOS  EM CART\u00d3RIO\nEu,  ___________________   Escr.  Subscr.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000003GIRL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDMUNDO LELLIS FILHO, liberado nos autos em 05\/07\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"17\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0149\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1436 P\u00e1gina: 862\/871","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0149\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1436 P\u00e1gina: 862\/871","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0149\/2013 Teor do ato: Tendo em vista que houve o decurso do prazo sem que o executado efetuasse o pagamento espont\u00e2neo do d\u00e9bito, bem como a ordem de prefer\u00eancia do artigo 655, inciso I do CPC, defiro a penhora pelo valor indicado a fls. 250, atrav\u00e9s de bloqueio \"on line\" pelo sistema BACEN-JUD. Providencie. Int. Advogados(s): Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), Ronny Max Machado (OAB 299736\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0149\/2013 Teor do ato: Vistos. Procedi \u00e0 transfer\u00eancia dos valores bloqueados \u00e0s fls. 253 no valor total de R$ 3.144,34, convertendo-o nesta data em penhora. Providencie o exequente, no prazo de cinco dias, o recolhimento da dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a. Ap\u00f3s intime-se o executado, pessoalmente, da penhora realizada. Intime-se. Advogados(s): Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), Ronny Max Machado (OAB 299736\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Procedi \u00e0 transfer\u00eancia dos valores bloqueados \u00e0s fls. 253 no valor total de R$ 3.144,34, convertendo-o nesta data em penhora. Providencie o exequente, no prazo de cinco dias, o recolhimento da dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a. Ap\u00f3s intime-se o executado, pessoalmente, da penhora realizada. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar  - Avenida  \"A\" - salas  207 e 209,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana1cv@tj.sp.gov.br\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0117866-85.2007.8.26.0001  - Possess\u00f3rias  (Em Geral)\nRequerente : Itauleasing de Arrendamento  Mercantil\nRequerido : Idervaldson Magalh\u00e3es\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nAos   28   de   maio   de   2013   fa\u00e7o   estes   autos   conclusos   ao(\u00e0)   MM(a)   Juiz(a)   de   Direito,   Dr.(a)  \nEdmundo   Lellis   Filho .   Eu,   Carla   Regina   de   Oliveira .  S\u00e3o  Paulo,  data  supra.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Edmundo   Lellis   Filho\nVistos.\nProcedi  \u00e0  transfer\u00eancia  dos  valores  bloqueados  \u00e0s  fls.  253   no  valor  total  de  R$  3.144,34,  \nconvertendo-o  nesta  data  em  penhora.  \nProvidencie  o  exequente,  no  prazo  de  cinco  dias,  o  recolhimento  da  dilig\u00eancia  do  Oficial  de  \nJusti\u00e7a.  Ap\u00f3s  intime-se  o  executado,  pessoalmente,  da  penhora  realizada.\n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  maio  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000003E4SI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDMUNDO LELLIS FILHO, liberado nos autos em 28\/05\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"21\/03\/2013","descricao":"Despacho    Tendo em vista que houve o decurso do prazo sem que o executado efetuasse o pagamento espont\u00e2neo do d\u00e9bito, bem como a ordem de prefer\u00eancia do artigo 655, inciso I do CPC, defiro a penhora pelo valor indicado a fls. 250, atrav\u00e9s de bloqueio \"on line\" pelo sistema BACEN-JUD. Providencie. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano  \u00c1lvares,  594 ,   2\u00ba  andar  -  Avenida  \"A\"  -  salas  \n207  e  209  -   Casa  Verde\nCEP:   02546-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525  -  E-mail:   santana1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0117866-85.2007.8.26.0001  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0117866-85.2007.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Possess\u00f3rias\n (Em Geral)  - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Itauleasing de Arrendamento  Mercantil\nRequerido : Idervaldson Magalh\u00e3es\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  20 de mar\u00e7o  de 2013,  fa\u00e7o estes\nAutos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito\nDr.   EDMUNDO  LELLIS FILHO\nEu,______________________________ Cristiane L. da  S. Tomacheusk\nESCREVENTE  \n                   MATR.  811.129-0\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Edmundo   Lellis   Filho\nVistos.\nTendo  em  vista  que  houve  o  decurso  do  prazo  sem  que  o  executado  efetuasse  o  \npagamento  espont\u00e2neo  do  d\u00e9bito,  bem  como  a  ordem  de  prefer\u00eancia  do  artigo  655,  inciso  I  do  \nCPC,  defiro  a  penhora  pelo  valor  indicado  a  fls.  250,  atrav\u00e9s  de  bloqueio  \u201con  line\u201d  pelo  sistema  \nBACEN-JUD.  Providencie.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  mar\u00e7o  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 0100000039KP9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDMUNDO LELLIS FILHO, liberado nos autos em 21\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"17\/08\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0282\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/08\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1248 P\u00e1gina: 1125\/1131","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0282\/2012 Teor do ato: De acordo com a orienta\u00e7\u00e3o do STJ, secundada pelo TJSP, intime-se o devedor (na pessoa de seu Advogado) para que cumpra o julgado (sem a multa do artigo 475-J, CPC) no prazo de quinze dias, independentemente de defesa que tiver a apresentar, acrescido de 10% de verba honor\u00e1ria do credor. Int Advogados(s): CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), Ronny Max Machado (OAB 299736\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2012","descricao":"Despacho    De acordo com a orienta\u00e7\u00e3o do STJ, secundada pelo TJSP, intime-se o devedor (na pessoa de seu Advogado) para que cumpra o julgado (sem a multa do artigo 475-J, CPC) no prazo de quinze dias, independentemente de defesa que tiver a apresentar, acrescido de 10% de verba honor\u00e1ria do credor. Int","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano  \u00c1lvares,  594 ,   2\u00ba  andar  -  Avenida  \"A\"  -  salas  \n207  e  209  -   Casa  Verde\nCEP:   02546-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525  -  E-mail:   santana1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0117866-85.2007.8.26.0001  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0117866-85.2007.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Possess\u00f3rias\n (Em Geral)  - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Itauleasing de Arrendamento  Mercantil\nRequerido : Idervaldson Magalh\u00e3es\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  09 de agosto  de 2012,  fa\u00e7o estes\nAutos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito\nDr.  EDMUNDO  LELLIS FILHO\nEu,______________________________ Cristiane L. da  S. Tomacheusk\nESCREVENTE  \n                                       MATR.  811.129-0\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Edmundo   Lellis   Filho\nVistos. De  acordo  com  a  orienta\u00e7\u00e3o  do  STJ,  secundada  pelo  TJSP,  intime-se  o  \ndevedor  (na  pessoa  de  seu  Advogado)  para  que  cumpra  o  julgado  (sem  a  multa  do  artigo  \n475-J,  CPC)  no  prazo  de  quinze  dias,  independentemente  de  defesa  que  tiver  a  apresentar,  \nacrescido  de  10%  de  verba  honor\u00e1ria  do  credor.\nInt\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  agosto  de  2012 .\nDATA\nEm            de    agosto    2012,\nRecebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.\nEu,___________________________Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000002WO6O. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDMUNDO LELLIS FILHO, liberado nos autos em 09\/08\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"30\/03\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0095\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/04\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1155 P\u00e1gina: 1250\/1260","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0095\/2012 Teor do ato: Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o, manifestando-se o vencedor, no prazo de cinco dias, requerendo o que entender de direito. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. Advogados(s): Moises Batista de Souza (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), Ronny Max Machado (OAB 299736\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Imprensa 19\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2012","descricao":"Despacho    Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o, manifestando-se o vencedor, no prazo de cinco dias, requerendo o que entender de direito. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano  \u00c1lvares,  594 ,   2\u00ba  andar  -  Avenida  \"A\"  -  salas  \n207  e  209  -   Casa  Verde\nCEP:   02546-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525  -  E-mail:   santana1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0117866-85.2007.8.26.0001  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0117866-85.2007.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Possess\u00f3rias\n (Em Geral)  - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Itauleasing de Arrendamento  Mercantil\nRequerido : Idervaldson Magalh\u00e3es\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  14 de mar\u00e7o  de 2012,  fa\u00e7o estes\nAutos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito\nDr.   EDMUNDO  LELLIS FILHO\nEu,______________________________ Cristiane L. da  S. Tomacheusk\nESCREVENTE  \nMATRIC.  811.129-0\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Edmundo   Lellis   Filho\nCumpra-se  o V.  Ac\u00f3rd\u00e3o,  manifestando-se  o vencedor,  no prazo  de cinco  dias, \nrequerendo  o que  entender  de direito.\nNo  sil\u00eancio,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  no arquivo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  mar\u00e7o  de  2012 .\nDATA\nEm            de    mar\u00e7o    2012,\nRecebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.\nEu,___________________________Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000002N99P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDMUNDO LELLIS FILHO, liberado nos autos em 15\/03\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"18\/01\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Retornou do TJ 19\/10\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2010","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/02\/2009","descricao":"Remessa ao T.J. - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   Remessa ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado I - Sala 45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2009","descricao":"Remessa ao T.J. - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contra-Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Possess\u00f3rias (em geral) - N\u00famero: 80001","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Raz\u00f5es do Recurso Adesivo em Possess\u00f3rias (em geral) - N\u00famero: 80002","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contra-Raz\u00f5es do Recurso Adesivo em Possess\u00f3rias (em geral) - N\u00famero: 80003","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2008","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   02\/12\/2008 se\u00e7\u00e3o 02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2008","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2008","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2008","descricao":"Vista ao Advogado do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2008","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2008","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0131\/2008 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2008 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2008 N\u00famero do Di\u00e1rio: 354 P\u00e1gina: 1044-1050","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0131\/2008 Teor do ato: Vistos. Recebo o recurso adesivo. \u00c0s raz\u00f5es da parte contr\u00e1ria. Int. Advogados(s): EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2008","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida    Vistos. Recebo o recurso adesivo. \u00c0s raz\u00f5es da parte contr\u00e1ria. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL I - SANTANA\n1\u00aa VARA C\u00cdVEL\nAv. Engenheiro Caetano \u00c1lvares, 594, 2\u00ba andar - Avenida \"A\" - salas \n207 e 209, Casa Verde - CEP 02546-000, Fone: 11-3951-2525, S\u00e3o \nPaulo-SP - E-mail: santana1cv@tj.sp.gov.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 001.07.117866-4  - Possess\u00f3rias (em Geral)\nRequerente : Itauleasing de Arrendamento Mercantil\nRequerido : Idervaldson Magalh\u00e3es\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Edmundo Lellis Filho\nVistos.\nRecebo o recurso adesivo. \u00c0s raz\u00f5es da parte contr\u00e1ria. Int.\nS\u00e3o Paulo , 21 de outubro de 2008 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000000T1V4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDMUNDO LELLIS FILHO, liberado nos autos em 21\/10\/2008 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"20\/10\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2008","descricao":"Recebimento do Processo no Distribuidor Local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2008","descricao":"Remessa ao Distribuidor do Foro Local   ao Distribuidor para regulariza\u00e7\u00e3o na distribui\u00e7\u00e3o de Reconven\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2008","descricao":"Remessa ao Distribuidor do Foro Local   Ao Distribuidor para regulariza\u00e7\u00e3o da reconven\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2008","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Emitida    Certid\u00e3o Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Emitida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2008","descricao":"Juntada de Mandado   JUNTANDO MANDADO COM ESCREVENTE ELIDA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2008","descricao":"Aguardando Contra-raz\u00f5es","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2008","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2008","descricao":"Vista ao Advogado do R\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2008","descricao":"Aguardando Contra-raz\u00f5es","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2008","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0077\/2008 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2008 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/09\/2008 N\u00famero do Di\u00e1rio: 312 P\u00e1gina: 978\/984","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0077\/2008 Teor do ato: 1) Expe\u00e7a-se novo mandado, observando a determina\u00e7\u00e3o contida na senten\u00e7a de fls. 129\/131. 2) Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 144\/152, em seus regulares efeitos de direito. Processe-se o recurso com vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contra-raz\u00f5es, no prazo legal. Int Advogados(s): EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   IMPRENSA AGOSTO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2008","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2008","descricao":"Mandado Emitido    Mandado n\u00ba: 001.2008\/011892-6 Situa\u00e7\u00e3o: Emitido em 14\/08\/2008 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Emitido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2008","descricao":"Mandado Emitido","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2008","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida    1) Expe\u00e7a-se novo mandado, observando a determina\u00e7\u00e3o contida na senten\u00e7a de fls. 129\/131. 2) Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 144\/152, em seus regulares efeitos de direito. Processe-se o recurso com vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contra-raz\u00f5es, no prazo legal. Int","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL I - SANTANA\n1\u00aa VARA C\u00cdVEL\nAv. Engenheiro Caetano \u00c1lvares, 594, 2\u00ba andar - Avenida \"A\" - salas 207 e 209, Casa Verde - CEP 02546-\n000, Fone: 11-3951-2525, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: santana1cv@tj.sp.gov.br\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 001.07.117866-4  - Possess\u00f3rias (em Geral)\nRequerente : Itauleasing de Arrendamento Mercantil\nRequerido : Idervaldson Magalh\u00e3es\n1) Expe\u00e7a-se novo mandado, observando a determina\u00e7\u00e3o contida na senten\u00e7a de fls. \n129\/131.\n2) Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls.  144\/152, em seus regulares efeitos de direito. Processe-se o \nrecurso com vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contra-raz\u00f5es, no prazo legal.\nInt .\nS\u00e3o Paulo , 29 de julho de 2008\nEdmundo Lellis FilhoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0117866-85.2007.8.26.0001 e c\u00f3digo 010000000P18V. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDMUNDO LELLIS FILHO, liberado nos autos em 29\/07\/2008 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"24\/07\/2008","descricao":"Juntada de Mandado   JUNTANDO MANDADO COM MANDADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2008","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   juntando peti\u00e7ao 10\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2008","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2008","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2008","descricao":"Vista ao Advogado do Autor   Estagi\u00e1ria Eliana Oliveira Soares OAB 158253","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2008","descricao":"Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0019\/2008 Teor do ato: Senten\u00e7a n\u00ba 685\/2008 registrada em 22\/04\/2008 no livro n\u00ba 380 \u00e0s Fls. 150\/152: Isto posto, JULGO O PROCESSO EXTINTO SEM EXAME DE M\u00c9RITO, na forma do artigo 267, inc. VI, CPC, 2\u00aa figura, de modo que condeno o autor em custas, corrigidas do desembolso, e em verba honor\u00e1ria, que fixo em 10% sobre o valor da causa corrigido. Defiro assist\u00eancia judici\u00e1ria ao contestante. Revogo a liminar, devendo o Oficial de Justi\u00e7a providenciar o retorno do ve\u00edculo para onde se encontrava antes. P.R.I.C. Vistos. ITAULEASING DE ARRENDAMENTO MERCANTIL ajuizou a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse contra IDERVALDSON MAGALH\u00c3ES, uma vez que, mediante contrato de ?leasing?, concedeu-lhe a posse prec\u00e1rio do ve\u00edculo Fiat\/P\u00e1lio (fls. 10\/11); contudo, n\u00e3o cumpriu o r\u00e9u a obriga\u00e7\u00e3o de pagamento das presta\u00e7\u00f5es ajustadas, tendo sido constitu\u00eddo em mora a fls. 12. Deferida a liminar a fls. 20, houve reintegra\u00e7\u00e3o de posse do ve\u00edculo, conforme auto de fls. 36. O r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o com preliminar. No m\u00e9rito, aduz que desistiu da aquisi\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo, devido a fato superveniente consiste em desemprego da esposa, o que inviabilizou o pagamento do financiamento. A fls. 81\/127, o r\u00e9u tamb\u00e9m apresenta reconven\u00e7\u00e3o, postulando a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia do contrato de ?leasing? e condena\u00e7\u00e3o do reconvindo em indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais. Eis o relat\u00f3rio. Decido. Acolho a preliminar de car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o e, por conseguinte, julgo o processo extinto sem exame de m\u00e9rito, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o conhe\u00e7o da reconven\u00e7\u00e3o proposta, devendo, se for o caso, buscar o r\u00e9u reconvinte a prote\u00e7\u00e3o jurisdicional em a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, j\u00e1 que este processo n\u00e3o ter\u00e1 continuidade por v\u00edcio formal. De fato, est\u00e1 claro que, ap\u00f3s a celebra\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio (fls. 10\/11), o r\u00e9u desistiu da compra (fls. 63\/64), o que foi confirmado pelo pr\u00f3prio autor (fls. 67), em resposta \u00e0 notifica\u00e7\u00e3o que recebeu do PROCON, pelo que se observa da documenta\u00e7\u00e3o juntada \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se discute aqui a legalidade da desist\u00eancia do neg\u00f3cio pelo r\u00e9u, mas a pertin\u00eancia dessa a\u00e7\u00e3o, considerando-se que, como descreveu o pr\u00f3prio Oficial de Justi\u00e7a em seu auto, o ve\u00edculo n\u00e3o saiu da concession\u00e1ria, encontrando-se ?com borrachas de prote\u00e7\u00e3o? (fls. 36). \u00c9 for\u00e7oso reconhecer que, de maneira legal ou n\u00e3o, o r\u00e9u n\u00e3o tomou a posse direta do ve\u00edculo; logo, continuou o autom\u00f3vel na posse da concession\u00e1ria. Portanto, n\u00e3o cabia a presente a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse, porque o ve\u00edculo n\u00e3o estava na posse do r\u00e9u, apesar de que se encontrava \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dele, que poderia apoderar-se do autom\u00f3vel. Todavia, n\u00e3o o fez. Caso a concession\u00e1ria ou a financiadora se sentissem lesadas, como parece que se sentem, outras medidas judiciais deveriam ter ajuizado. Isto posto, JULGO O PROCESSO EXTINTO SEM EXAME DE M\u00c9RITO, na forma do artigo 267, inc. VI, CPC, 2\u00aa figura, de modo que condeno o autor em custas, corrigidas do desembolso, e em verba honor\u00e1ria, que fixo em 10% sobre o valor da causa corrigido. Defiro assist\u00eancia judici\u00e1ria ao contestante. Revogo a liminar, devendo o Oficial de Justi\u00e7a providenciar o retorno do ve\u00edculo para onde se encontrava antes. P.R.I.C. Edmundo Lellis Filho Juiz de Direito PREPARO R$ 85,96 PORTE R$ 20,96 Advogados(s): EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   IMPRENSA URGENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2008","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2008","descricao":"Mandado Emitido   conferir","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2008","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 685\/2008 Livro: 380 Folha(s): de 150 at\u00e9 152 Data Registro: 22\/04\/2008 16:35:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2008","descricao":"Senten\u00e7a Proferida   Senten\u00e7a n\u00ba 685\/2008 registrada em 22\/04\/2008 no livro n\u00ba 380 \u00e0s Fls. 150\/152: Isto posto, JULGO O PROCESSO EXTINTO SEM EXAME DE M\u00c9RITO, na forma do artigo 267, inc. VI, CPC, 2\u00aa figura, de modo que condeno o autor em custas, corrigidas do desembolso, e em verba honor\u00e1ria, que fixo em 10% sobre o valor da causa corrigido. Defiro assist\u00eancia judici\u00e1ria ao contestante. Revogo a liminar, devendo o Oficial de Justi\u00e7a providenciar o retorno do ve\u00edculo para onde se encontrava antes. P.R.I.C. Vistos. ITAULEASING DE ARRENDAMENTO MERCANTIL ajuizou a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse contra IDERVALDSON MAGALH\u00c3ES, uma vez que, mediante contrato de ?leasing?, concedeu-lhe a posse prec\u00e1rio do ve\u00edculo Fiat\/P\u00e1lio (fls. 10\/11); contudo, n\u00e3o cumpriu o r\u00e9u a obriga\u00e7\u00e3o de pagamento das presta\u00e7\u00f5es ajustadas, tendo sido constitu\u00eddo em mora a fls. 12. Deferida a liminar a fls. 20, houve reintegra\u00e7\u00e3o de posse do ve\u00edculo, conforme auto de fls. 36. O r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o com preliminar. No m\u00e9rito, aduz que desistiu da aquisi\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo, devido a fato superveniente consiste em desemprego da esposa, o que inviabilizou o pagamento do financiamento. A fls. 81\/127, o r\u00e9u tamb\u00e9m apresenta reconven\u00e7\u00e3o, postulando a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia do contrato de ?leasing? e condena\u00e7\u00e3o do reconvindo em indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais. Eis o relat\u00f3rio. Decido. Acolho a preliminar de car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o e, por conseguinte, julgo o processo extinto sem exame de m\u00e9rito, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o conhe\u00e7o da reconven\u00e7\u00e3o proposta, devendo, se for o caso, buscar o r\u00e9u reconvinte a prote\u00e7\u00e3o jurisdicional em a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, j\u00e1 que este processo n\u00e3o ter\u00e1 continuidade por v\u00edcio formal. De fato, est\u00e1 claro que, ap\u00f3s a celebra\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio (fls. 10\/11), o r\u00e9u desistiu da compra (fls. 63\/64), o que foi confirmado pelo pr\u00f3prio autor (fls. 67), em resposta \u00e0 notifica\u00e7\u00e3o que recebeu do PROCON, pelo que se observa da documenta\u00e7\u00e3o juntada \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se discute aqui a legalidade da desist\u00eancia do neg\u00f3cio pelo r\u00e9u, mas a pertin\u00eancia dessa a\u00e7\u00e3o, considerando-se que, como descreveu o pr\u00f3prio Oficial de Justi\u00e7a em seu auto, o ve\u00edculo n\u00e3o saiu da concession\u00e1ria, encontrando-se ?com borrachas de prote\u00e7\u00e3o? (fls. 36). \u00c9 for\u00e7oso reconhecer que, de maneira legal ou n\u00e3o, o r\u00e9u n\u00e3o tomou a posse direta do ve\u00edculo; logo, continuou o autom\u00f3vel na posse da concession\u00e1ria. Portanto, n\u00e3o cabia a presente a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse, porque o ve\u00edculo n\u00e3o estava na posse do r\u00e9u, apesar de que se encontrava \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dele, que poderia apoderar-se do autom\u00f3vel. Todavia, n\u00e3o o fez. Caso a concession\u00e1ria ou a financiadora se sentissem lesadas, como parece que se sentem, outras medidas judiciais deveriam ter ajuizado. Isto posto, JULGO O PROCESSO EXTINTO SEM EXAME DE M\u00c9RITO, na forma do artigo 267, inc. VI, CPC, 2\u00aa figura, de modo que condeno o autor em custas, corrigidas do desembolso, e em verba honor\u00e1ria, que fixo em 10% sobre o valor da causa corrigido. Defiro assist\u00eancia judici\u00e1ria ao contestante. Revogo a liminar, devendo o Oficial de Justi\u00e7a providenciar o retorno do ve\u00edculo para onde se encontrava antes. P.R.I.C. Edmundo Lellis Filho Juiz de Direito PREPARO R$ 85,96 PORTE R$ 20,96","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2007","descricao":"Despacho Proferido   Comprovada a mora do(a) devedor(a), antecipo os efeitos da tutela principal, para o fim de reintegrar liminarmente a autora na posse do bem objeto do contrato, devendo o(a) oficial de justi\u00e7a incumbido da dilig\u00eancia nomear um de seus representantes legais fiel deposit\u00e1rio assim que lhe entregar o bem depois de promover sua reintegra\u00e7\u00e3o na posse, ficando a autora proibida de promover a aliena\u00e7\u00e3o antes do julgamento do m\u00e9rito da pretens\u00e3o deduzida na inicial. Expe\u00e7a-se mandado de reintegra\u00e7\u00e3o na posse e, efetivada esta medida, cite-se o(a) r\u00e9(u), na forma da lei. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2007","descricao":"Despacho Proferido   Para instru\u00e7\u00e3o do processo e afastar les\u00e3o a terceiros, junte-se c\u00f3pia de documento comprovador do registro junto ao DETRAN da aliena\u00e7\u00e3o em garantia e da propriedade do bem (artigo 1361, \u00a7 1\u00ba do CPC). Providencie o autor, no prazo de dez dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2007","descricao":"Recebimento   Recebimento de Carga sob n\u00ba 250755","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2007","descricao":"Remessa \u00e0 Vara   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 250755","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2007","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/07\/2008","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"30\/09\/2008","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/09\/2008","tipo":"Raz\u00f5es do Recurso Adesivo"},{"data":"03\/12\/2008","tipo":"Contrarraz\u00f5es do Recurso Adesivo"},{"data":"03\/03\/2009","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"16\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":118,"total_andamentos":118}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"247127790","codPublicacaoOrigem":"557505700","dataDivulgacao":"Jul 23 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2014 12:00:00:000AM","numero":"0117866-85.2007.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1695","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0117866-85.2007.8.26.0001 (001.07.117866-4)-Possess\u00f3rias (em geral)-Arrendamento Mercantil-Itauleasing de Arrendamento Mercantil-Idervaldson Magalh\u00e3es-Vistos.Intime-se o autor (executado) para efetuar o pagamento da diferen\u00e7a apontada a fls.275 (R$ 1.204,42), sob pena de penhora.Intime-se.-ADV: MOISES BATISTA DE SOUZA (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), RONNY MAX MACHADO (OAB 299736\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0231\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDMUNDO LELLIS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1317","paginaFinal":"1317","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"422098","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3465327","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 22 2014 10:24:03:393PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0117866-85.2007.8.26.0001","numeroAntigo":"001.07.117866-4","numeroUnificado":"0117866-85.2007.8.26.0001|001.07.117866-4|1.2|149225|200181|299736","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634227696","codPublicacaoOrigem":"1101079975","dataDivulgacao":"Mar  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"0117866-85.2007.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2298","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0117866-85.2007.8.26.0001 (001.07.117866-4) - Possess\u00f3rias (em geral) - Arrendamento Mercantil - Itauleasing de Arrendamento Mercantil - Idervaldson Magalh\u00e3es - Vistos.Foi bloqueada e transferida a import\u00e2ncia de R$369,11 do(a) executado(a) Banco Itauleasing S\/A.Em que pese o artigo 835 do CPC determinar que a transfer\u00eancia dos valores s\u00f3 poderia ocorrer ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o do executado, verifica-se que com o bloqueio, os valores permaneceriam congelados, sem qualquer corre\u00e7\u00e3o, em preju\u00edzo ao princ\u00edpio da menor onerosidade e da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, o que n\u00e3o ocorre quando transferidos para conta judicial.Intime-se o executado, na pessoa de seu patrono, pelo Di\u00e1rio Oficial, ou n\u00e3o tendo patrono constitu\u00eddo nos autos, pessoalmente por carta com aviso de recebimento, direcionada ao endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou ao \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado nos autos, para que no prazo de 10 (dez) dias, apresente eventual impugna\u00e7\u00e3o, comprovando que o valor bloqueado e transferido \u00e9 impenhor\u00e1vel ou excessivo (art. 854, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, I e II, do CPC), sob pena de convers\u00e3o em penhora. Intime-se. - ADV: RONNY MAX MACHADO (OAB 299736\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), MOISES BATISTA DE SOUZA (OAB 149225\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0058\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1367","paginaFinal":"1367","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"843172","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20279696","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Mar  1 2017 10:13:43:500PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0117866-85.2007.8.26.0001","numeroAntigo":"001.07.117866-4","numeroUnificado":"0117866-85.2007.8.26.0001|001.07.117866-4","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634227698","codPublicacaoOrigem":"1101079976","dataDivulgacao":"Mar  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"0117866-85.2007.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2298","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0117866-85.2007.8.26.0001 (001.07.117866-4) - Possess\u00f3rias (em geral) - Arrendamento Mercantil - Itauleasing de Arrendamento Mercantil - Idervaldson Magalh\u00e3es - Vistos.Fls. 312: Considerando a ordem de prefer\u00eancia do artigo 835 do CPC, defiro a indisponibilidade dos ativos financeiros mediante bloqueio on line, atrav\u00e9s do sistema BACENJUD (R$369,11 - planilha de d\u00e9bitos \u00e0s fls. 313), nos termos do artigo 854 do CPC. Observando-se os beneficios da justi\u00e7a gratuita.Intimese. - ADV: CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), RONNY MAX MACHADO (OAB 299736\/SP), MOISES BATISTA DE SOUZA (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0058\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1367","paginaFinal":"1367","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"843172","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20279696","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Mar  1 2017 10:13:43:500PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0117866-85.2007.8.26.0001","numeroAntigo":"001.07.117866-4","numeroUnificado":"0117866-85.2007.8.26.0001|001.07.117866-4","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752978382","codPublicacaoOrigem":"1198896571","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0117866-85.2007.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0117866-85.2007.8.26.0001 (001.07.117866-4) - Possess\u00f3rias (em geral) - Arrendamento Mercantil - Itauleasing de Arrendamento Mercantil - Idervaldson Magalh\u00e3es - Assim, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 penhora ofertada por BANCO ITA\u00da LEASING S\/A em face de IDERVALDSON MAGALH\u00c3ES para o fim de reconhecer excesso de execu\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o ao valor depositado \u00e0s fls. 320 e com fundamento no artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGAR EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o ajuizada por Itauleasing de Arrendamento Mercantil em face de Idervaldson Magalh\u00e3es. Expe\u00e7a-se MLJ em favor da autora executada com rela\u00e7\u00e3o ao dep\u00f3sito de fls. 320. Sem recolhimento de custas relativas \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, ante a gratuidade de que goza o r\u00e9u exequente.P. R. I. - ADV: RONNY MAX MACHADO (OAB 299736\/ SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), MOISES BATISTA DE SOUZA (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0327\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ARIANE DE F\u00c1TIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2041","paginaFinal":"2041","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:927AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0117866-85.2007.8.26.0001","numeroAntigo":"001.07.117866-4","numeroUnificado":"0117866-85.2007.8.26.0001|001.07.117866-4","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"420948689","codPublicacaoOrigem":"754181655","dataDivulgacao":"Dec 16 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"0117866-85.2007.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2028","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0117866-85.2007.8.26.0001 (001.07.117866-4) - Possess\u00f3rias (em geral) - Arrendamento Mercantil - Itauleasing de Arrendamento Mercantil - Idervaldson Magalh\u00e3es - Providencie a parte interessada, a retirada da guia de levantamento n\u00ba 901\/2015, no valor de R$1.348,85, devendo ser providenciado o prazo de validade da mesma. - ADV: EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), MOISES BATISTA DE SOUZA (OAB 149225\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), RONNY MAX MACHADO (OAB 299736\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2015 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDMUNDO LELLIS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1270","paginaFinal":"1270","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"586491","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10565039","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec 15 2015 10:06:37:707PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0117866-85.2007.8.26.0001","numeroAntigo":"001.07.117866-4","numeroUnificado":"0117866-85.2007.8.26.0001|001.07.117866-4","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"214258986","codPublicacaoOrigem":"512452553","dataDivulgacao":"Feb 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  5 2014 12:00:00:000AM","numero":"0117866-85.2007.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1603","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0117866-85.2007.8.26.0001 (001.07.117866-4)-Possess\u00f3rias (em geral)-Arrendamento Mercantil-Itauleasing de Arrendamento Mercantil-Idervaldson Magalh\u00e3es-Vistos.Decorrido o prazo, sem impugna\u00e7\u00e3o da penhora, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do r\u00e9u-exequente, que dever\u00e1 se manifestar quanto \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da liquida\u00e7\u00e3o.O sil\u00eancio ser\u00e1 presumido como concord\u00e2ncia com a extin\u00e7\u00e3o do feito.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 07 de fevereiro de 2014.-ADV: LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), MOISES BATISTA DE SOUZA (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/ SP), RONNY MAX MACHADO (OAB 299736\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0061\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDMUNDO LELLIS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1188","paginaFinal":"1188","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"389021","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2763797","codUsuarioCorrecao":"88","dataHoraCorrecao":"Mar  5 2014 04:41:34:707AM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar  5 2014 04:03:34:620AM","codUsuarioAlteracao":"88","usuarioAlteracao":"valdir.neto","dataHoraAlteracao":"Mar  5 2014 04:41:34:707AM","numeroCNJ":"0117866-85.2007.8.26.0001","numeroAntigo":"001.07.117866-4","numeroUnificado":"0117866-85.2007.8.26.0001|001.07.117866-4|156342|299736","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"393111665","codPublicacaoOrigem":"712380167","dataDivulgacao":"Oct 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"0117866-85.2007.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1987","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0117866-85.2007.8.26.0001 (001.07.117866-4) - Possess\u00f3rias (em geral) - Arrendamento Mercantil - Itauleasing de Arrendamento Mercantil - Idervaldson Magalh\u00e3es - Vistos. Decorrido o prazo, sem impugna\u00e7\u00e3o da penhora, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do r\u00e9u-exequente, que dever\u00e1 se manifestar quanto \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da liquida\u00e7\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 presumido como concord\u00e2ncia com a extin\u00e7\u00e3o do feito. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 15 de setembro de 2015. - ADV: CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), RONNY MAX MACHADO (OAB 299736\/SP), MOISES BATISTA DE SOUZA (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0335\/2015 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDMUNDO LELLIS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1493","paginaFinal":"1493","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"539827","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9713184","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 13 2015 11:25:49:223PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0117866-85.2007.8.26.0001","numeroAntigo":"001.07.117866-4","numeroUnificado":"0117866-85.2007.8.26.0001|001.07.117866-4","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"644633113","codPublicacaoOrigem":"1113180093","dataDivulgacao":"Mar 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0117866-85.2007.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2310","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0117866-85.2007.8.26.0001 (001.07.117866-4) - Possess\u00f3rias (em geral) - Arrendamento Mercantil - Itauleasing de Arrendamento Mercantil - Idervaldson Magalh\u00e3es - *\"Aguarde-se o prazo requerido. Ap\u00f3s, na in\u00e9rcia, os autos ser\u00e3o arquivados.\" - ADV: CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/ SP), MOISES BATISTA DE SOUZA (OAB 149225\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0074\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1719","paginaFinal":"1719","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"850538","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20838199","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 20 2017 09:33:26:523AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0117866-85.2007.8.26.0001","numeroAntigo":"001.07.117866-4","numeroUnificado":"0117866-85.2007.8.26.0001|001.07.117866-4","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"273500294","codPublicacaoOrigem":"600108110","dataDivulgacao":"Nov 18 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 19 2014 12:00:00:000AM","numero":"0117866-85.2007.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1778","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0117866-85.2007.8.26.0001 (001.07.117866-4)-Possess\u00f3rias (em geral)-Arrendamento Mercantil-Itauleasing de Arrendamento Mercantil-Idervaldson Magalh\u00e3es-Vistos.Fls.277: nada sendo requerido, ao arquivo.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 07 de novembro de 2014.-ADV: MOISES BATISTA DE SOUZA (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/ SP), RONNY MAX MACHADO (OAB 299736\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0391\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDMUNDO LELLIS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1399","paginaFinal":"1399","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"452750","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4125935","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 17 2014 10:10:04:260PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0117866-85.2007.8.26.0001","numeroAntigo":"001.07.117866-4","numeroUnificado":"0117866-85.2007.8.26.0001|001.07.117866-4","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"319783077","codPublicacaoOrigem":"648623932","dataDivulgacao":"Apr 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2015 12:00:00:000AM","numero":"0117866-85.2007.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1868","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0117866-85.2007.8.26.0001 (001.07.117866-4)-Possess\u00f3rias (em geral)-Arrendamento Mercantil-Itauleasing de Arrendamento Mercantil-Idervaldson Magalh\u00e3es-Vistos. Fls. 282: proceda-se a penhora on line do valor remanescente apontado, observada a gratuidade de justi\u00e7a. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 24 de mar\u00e7o de 2015.-ADV: RONNY MAX MACHADO (OAB 299736\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), MOISES BATISTA DE SOUZA (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0112\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDMUNDO LELLIS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1263","paginaFinal":"1263","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"488051","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6087029","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 16 2015 10:09:49:327PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0117866-85.2007.8.26.0001","numeroAntigo":"001.07.117866-4","numeroUnificado":"0117866-85.2007.8.26.0001|001.07.117866-4|299736","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"656252625","codPublicacaoOrigem":"1124784617","dataDivulgacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0117866-85.2007.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2322","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0117866-85.2007.8.26.0001 (001.07.117866-4) - Possess\u00f3rias (em geral) - Arrendamento Mercantil - Itauleasing de Arrendamento Mercantil - Idervaldson Magalh\u00e3es - *\" Ao Impugnado\". - ADV: RONNY MAX MACHADO (OAB 299736\/ SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), MOISES BATISTA DE SOUZA (OAB 149225\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0100\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ARIANE DE F\u00c1TIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1929","paginaFinal":"1929","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"858123","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21485682","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr  4 2017 11:10:47:947PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0117866-85.2007.8.26.0001","numeroAntigo":"001.07.117866-4","numeroUnificado":"0117866-85.2007.8.26.0001|001.07.117866-4","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"219596296","codPublicacaoOrigem":"520892943","dataDivulgacao":"Mar 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2014 12:00:00:000AM","numero":"0117866-85.2007.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1621","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0117866-85.2007.8.26.0001 (001.07.117866-4)-Possess\u00f3rias (em geral)-Arrendamento Mercantil-Itauleasing de Arrendamento Mercantil-Idervaldson Magalh\u00e3es-Providencie a parte interessada a retirada da guia de levantamento, devendo ser observado o prazo de validade da mesma.-ADV: MOISES BATISTA DE SOUZA (OAB 149225\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0094\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDMUNDO LELLIS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1399","paginaFinal":"1399","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"394541","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2886455","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Mar 28 2014 02:51:03:423AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0117866-85.2007.8.26.0001","numeroAntigo":"001.07.117866-4","numeroUnificado":"0117866-85.2007.8.26.0001|001.07.117866-4|149225|200181","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"348275444","codPublicacaoOrigem":"673483618","dataDivulgacao":"Jun 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"0117866-85.2007.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1913","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0117866-85.2007.8.26.0001 (001.07.117866-4) - Possess\u00f3rias (em geral) - Arrendamento Mercantil - Itauleasing de Arrendamento Mercantil - Idervaldson Magalh\u00e3es - Vistos. Procedi \u00e0 transfer\u00eancia dos valores bloqueados \u00e0s fls. 287\/289, no valor total de (R$1.348,85), convertendo-o nesta data em penhora. Intime-se o executado, na pessoa de seu advogado, para que no prazo de 15 (quinze) dias, querendo, ofere\u00e7a impugna\u00e7\u00e3o, nos termos do \u00a7 1\u00ba do art. 475-J. Intime-se. - ADV: MOISES BATISTA DE SOUZA (OAB 149225\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP), RONNY MAX MACHADO (OAB 299736\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0198\/2015 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDMUNDO LELLIS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1394","paginaFinal":"1394","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"506777","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"8030945","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 25 2015 09:57:30:633PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0117866-85.2007.8.26.0001","numeroAntigo":"0","numeroUnificado":"0117866-85.2007.8.26.0001|0|66-4","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"503779265","codPublicacaoOrigem":"894580380","dataDivulgacao":"Jun 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"0117866-85.2007.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2147","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0117866-85.2007.8.26.0001 (001.07.117866-4) - Possess\u00f3rias (em geral) - Arrendamento Mercantil - Itauleasing de Arrendamento Mercantil - Idervaldson Magalh\u00e3es - Vistos.Deposite a autora\/executada a diferen\u00e7a apontada pelo r\u00e9u\/credor, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o, com penhora \"on line\". Intime-se. - ADV: EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), RONNY MAX MACHADO (OAB 299736\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), MOISES BATISTA DE SOUZA (OAB 149225\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0214\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ARIANE DE F\u00c1TIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1436","paginaFinal":"1436","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"698648","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"14059086","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jun 29 2016 10:52:42:747PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0117866-85.2007.8.26.0001","numeroAntigo":"001.07.117866-4","numeroUnificado":"0117866-85.2007.8.26.0001|001.07.117866-4","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"526470834","codPublicacaoOrigem":"931223538","dataDivulgacao":"Aug 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"0117866-85.2007.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2179","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0117866-85.2007.8.26.0001 (001.07.117866-4) - Possess\u00f3rias (em geral) - Arrendamento Mercantil - Itauleasing de Arrendamento Mercantil - Idervaldson Magalh\u00e3es - Vistos.Manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento, no prazo de 15 (quinze) dias. Na in\u00e9rcia, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo.Intime-se. - ADV: LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), EVERTON ALEXANDRE SANTI (OAB 200181\/SP), MOISES BATISTA DE SOUZA (OAB 149225\/SP), RONNY MAX MACHADO (OAB 299736\/SP), CONSTANCIO CARDENA QUARESMA GIL (OAB 40249\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0285\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1481","paginaFinal":"1481","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"725145","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14992386","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 15 2016 07:42:15:997AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"0117866-85.2007.8.26.0001","numeroAntigo":"001.07.117866-4","numeroUnificado":"0117866-85.2007.8.26.0001|001.07.117866-4","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}