{"numero":"0121883-61.2007.8.26.0100","processos":[{"processo":"0121883-61.2007.8.26.0100   (583.00.2007.121883)","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"11\/10\/2017 00:00 - Juntada de Peti\u00e7\u00e3o - Juntada.11\/10","distribuicao":"06\/03\/2007 \u00e0s 09:50 - Livre\n36\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Stef\u00e2nia Costa Amorim Requena","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 7.390,58","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Esp\u00f3lio de Ant\u00f4nio Rudokas"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Unibanco Uni\u00e3o de Bancos Brasileiros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Mauro Eduardo Rapassi Dias"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea Maria Thomaz Solis Farha"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Gibelli"},{"tipo":"Advogada","nome":"Euneide Pereira de Souza"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Marques Costa Ricco"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0259\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0259\/2017 Teor do ato: Providenciar a retirada do mandado de levantamento judicial expedido em favor de ESP\u00d3LIO DE ANTONIO RUDOKAS REPRESENTADO POR JO\u00c3O JOS\u00c9 RUDOKAS, em nome da Patrona ANDR\u00c9A MARIA THOMAZ SOLIS FARHA, OAB 100.804. Advogados(s): Alexandre Marques Costa Ricco (OAB 187029\/SP), Andrea Maria Thomaz Solis Farha (OAB 100804\/SP), Euneide Pereira de Souza (OAB 51887\/SP), Mauro Eduardo Rapassi Dias (OAB 134706\/SP), Eduardo Gibelli (OAB 122942\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Providenciar a retirada do mandado de levantamento judicial expedido em favor de ESP\u00d3LIO DE ANTONIO RUDOKAS REPRESENTADO POR JO\u00c3O JOS\u00c9 RUDOKAS, em nome da Patrona ANDR\u00c9A MARIA THOMAZ SOLIS FARHA, OAB 100.804.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0238\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0238\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes (fls. 140\/141) e, por conseguinte, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do artigo 487, inciso III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Ainda, em raz\u00e3o da comprova\u00e7\u00e3o de seu cumprimento (fls. 145\/146), JULGO EXTINTA a EXECU\u00c7\u00c3O, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial em favor da parte credora.Desentranhe-se peti\u00e7\u00e3o a fls. 148\/149 pois n\u00e3o pertence a estes autos, ficando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Banco Ita\u00fa.Oportunamente, remetam-se os autos ao arquivo, cumpridas as formalidades legais.P.R.I.C. Advogados(s): Andrea Maria Thomaz Solis Farha (OAB 100804\/SP), Mauro Eduardo Rapassi Dias (OAB 134706\/SP), Alexandre Marques Costa Ricco (OAB 187029\/SP), Euneide Pereira de Souza (OAB 51887\/SP), Eduardo Gibelli (OAB 122942\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes (fls. 140\/141) e, por conseguinte, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do artigo 487, inciso III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Ainda, em raz\u00e3o da comprova\u00e7\u00e3o de seu cumprimento (fls. 145\/146), JULGO EXTINTA a EXECU\u00c7\u00c3O, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial em favor da parte credora.Desentranhe-se peti\u00e7\u00e3o a fls. 148\/149 pois n\u00e3o pertence a estes autos, ficando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Banco Ita\u00fa.Oportunamente, remetam-se os autos ao arquivo, cumpridas as formalidades legais.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n0121883-61.2007.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0121883-61.2007.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Ant\u00f4nio Rudokas\nRequerido : Unibanco Uni\u00e3o de Bancos  Brasileiros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos .\nHOMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  a  que  chegaram  as  partes  \n(fls.  140\/141)  e,  por  conseguinte,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  nos  termos  do  artigo  487,  \ninciso  III,  \"b\",   do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Ainda,  em  raz\u00e3o  da  comprova\u00e7\u00e3o  de  seu  \ncumprimento  (fls.  145\/146),  JULGO  EXTINTA  a  EXECU\u00c7\u00c3O,  nos  termos  do  artigo  924,  \ninciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  judicial  em  favor  da  parte  \ncredora. Desentranhe-se peti\u00e7\u00e3o  a fls.  148\/149  pois  n\u00e3o  pertence  a  estes  \nautos,  ficando  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  Banco  Ita\u00fa.\nOportunamente,  remetam-se  os  autos  ao  arquivo,  cumpridas  as  \nformalidades  legais.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0121883-61.2007.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WMXCV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 11:33 . fls. 1"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Recebi 01 volume","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Tribunal de Justi\u00e7a - Direito Privado - sala 44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2008","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   mesa da chefe 11\/04.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2008","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o < 25\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2008","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   p. 07\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/12\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 85\/119 em ambos os efeitos. Contra raz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Egr\u00e9gia Superior Inst\u00e2ncia com as cautelas de rigor e homenagens devidas. Int. S\u00e3o Paulo, data supra. MARCELLO DO AMARAL PERINO Juiz de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   imprensa 12\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/12\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 85\/119 em ambos os efeitos. Contra raz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Egr\u00e9gia Superior Inst\u00e2ncia com as cautelas de rigor e homenagens devidas. Int. S\u00e3o Paulo, data supra. MARCELLO DO AMARAL PERINO Juiz de Direito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 85\/119 em ambos os efeitos. Contra raz\u0f5es no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0Egr\u00e9gia Superior Inst\u00e2ncia com as cautelas de rigor e homenagens devidas. Int. S\u00e3o Paulo, data supra. MARCELLO DO AMARAL PERINO Juiz de Direito"}},{"data":"06\/12\/2007","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   imp.01\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2007","descricao":"Despacho Proferido    C O N C L U S \u00c3 O Em 13 de novembro de 2007, fa\u00e7o os presentes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito da 36\u00aa. Vara C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, Dr. MARCELLO DO AMARAL PERINO. Eu, _______________ , escrevente, subscrevi. Proc. n\u00ba 07.121883-2 Vistos, etc. Os juros pretendidos pelo embargante j\u00e1 estavam inseridos no c\u00e1lculo trazido com a inicial, de forma que n\u00e3o que se falar em omiss\u00e3o da senten\u00e7a, o que imp\u00f5e a rejei\u00e7\u00e3o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o. Int. S\u00e3o Paulo, data supra. MARCELLO DO AMARAL PERINO Juiz de Direito DATA Em ________ de novembro de 2007, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu, ______________, escrevente, subscrevi.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Em 13 de novembro de 2007, fa\u00e7o os presentes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito da 36\u00aa. Vara C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, Dr. MARCELLO DO AMARAL PERINO. Eu, _______________ , escrevente, subscrevi. Proc. n\u00ba07.121883-2 Vistos, etc. Os juros pretendidos pelo embargante j\u00e1estavam inseridos no c\u00e1lculo trazido com a inicial, de forma que n\u00e3o que se falar em omiss\u00e3o da senten\u0e7a, o que imp\u0f5ea rejei\u00e7\u00e3o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o. Int. S\u00e3o Paulo, data supra. MARCELLO DO AMARAL PERINO Juiz de Direito DATA Em ________ de novembro de 2007, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu, ______________, escrevente, subscrevi."}},{"data":"12\/11\/2007","descricao":"Conclusos   Conclusos 13\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2007","descricao":"Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado   p.13\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   36\u00aa. VARA C\u00cdVEL. AUTOS DE N\u00daMERO 07.121883-2 S E N T E N \u00c7 A Conciso, o relat\u00f3rio. ANTONIO RUDOKAS ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o, rito ordin\u00e1rio, contra UNIBANCO S\/A objetivando, em breve suma, a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de diferen\u00e7as provenientes da aplica\u00e7\u00e3o de expurgo inflacion\u00e1rio na remunera\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u00e7a, com fundamento, em apertado resumo, na ilegalidade do m\u00e9todo utilizado. Citado o r\u00e9u contestou alegando, em estreita s\u00edntese, preliminares de car\u00eancia; no m\u00e9rito a irresponsabilidade e a legalidade do crit\u00e9rio adotado, requerendo a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. R\u00e9plica presente. II.A fundamenta\u00e7\u00e3o. 1.Oportuno e conveniente o julgamento da lide no estado, dentro do livre arb\u00edtrio tra\u00e7ado no art. 130 do C\u00f3digo de Processo Civil, tratando-se de mat\u00e9ria unicamente de direito, com exaustiva prova literal de conhecimento comum, n\u00e3o reclamando a produ\u00e7\u00e3o de per\u00edcia t\u00e9cnica, conquanto ressalvada a provid\u00eancia do art. 560, Par\u00e1grafo \u00fanico, em grau superior, ou audi\u00eancia para oitiva de testemunhas, art. 330, I, in\u00fateis ao desfecho. 2. Infundada a obje\u00e7\u00e3o arg\u00fcida na resposta uma vez que o tema l\u00e1 agitado, se acolhido, foi conducente \u00e0 rejei\u00e7\u00e3o do pedido pela inexist\u00eancia de direito subjetivo, e n\u00e3o \u00e0 pron\u00fancia da car\u00eancia, coisas bem distintas na processual\u00edstica, sendo a legitima\u00e7\u00e3o ativa oriunda da regra do art. 1.572 do antigo C\u00f3digo Civil, combinada com o art. 1.603, enquanto a passiva decorrente da integra\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira da rela\u00e7\u00e3o subjacente. Da\u00ed o rep\u00fadio, anotando-se que sequer h\u00e1 prova de quita\u00e7\u00e3o do valor pretendido na exordial, fato este que n\u00e3o libere o r\u00e9u de sua obriga\u00e7\u00e3o como se ver\u00e1. 3.Consistente a pretens\u00e3o por raz\u00f5es curt\u00edssimas, b\u00e1sicas e intuitivas na medida em que, na esp\u00e9cie, incidiu o enunciado da S\u00famula 252 do e. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, dispensando o assunto investiga\u00e7\u00e3o mais aprofundada, nem sequer se cogitando de prescri\u00e7\u00e3o porquanto a repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito por enriquecimento sem causa, e seus respectivos encargos da mora, oram disciplinados no art. 177 do antigo C\u00f3digo Civil, por for\u00e7a do art. 179 (cf. PONTES DE MIRANDA, Tratado de Direito Privado, RJ, Borsoi, 2.\u00aa ed., Tomo XXVI\/198-9, n. 2, \u00a7 3.149, 1959). Foi o bastante, mesmo porque o banco n\u00e3o impugnou com seriedade o montante pretendido na exordial, que deve, pois, prevalecer. 4.Ainda que assim n\u00e3o fosse, com efeito, a caderneta de poupan\u00e7a constitui um contrato de ades\u00e3o, a cujas cl\u00e1usulas previamente fixadas adere o depositante ao transferir numer\u00e1rio em dinheiro \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira. Ambos devem obedecer \u00e0s condi\u00e7\u00f5es estipuladas e \u00e0s normas expedidas pela Uni\u00e3o regulando eventualmente a mat\u00e9ria. S\u00f3 que, nesse ponto, \u00e9 bom lembrar que nenhuma norma editada ap\u00f3s a celebra\u00e7\u00e3o do contrato (ainda que de ordem p\u00fablica) pode alterar seus termos, sob pena de viola\u00e7\u00e3o do art. 5\u00ba. XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. O in\u00edcio do contrato d\u00e1-se com o dep\u00f3sito do numer\u00e1rio na caderneta de poupan\u00e7a, j\u00e1 sabendo o poupador, o \u00edndice da infla\u00e7\u00e3o a ser aplicado quando da ?data de anivers\u00e1rio?. Eis o ato jur\u00eddico perfeito, com o conseq\u00fcente direito adquirido na percep\u00e7\u00e3o daquele rendimento j\u00e1 conhecido de antem\u00e3o, por ambas as partes. 5.A lei nova, assim, s\u00f3 produzir\u00e1 efeitos sobre os contratos celebrados ap\u00f3s a sua publica\u00e7\u00e3o. Em que pese respeitosas opini\u00f5es em contr\u00e1rio, se assim n\u00e3o o fosse haveria s\u00e9rio comprometimento dos princ\u00edpios da seguran\u00e7a das rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas e da certeza do direito. Uma norma \u00e9 de ordem p\u00fablica porque as partes n\u00e3o podem dispor do seu conte\u00fado; o seu comando \u00e9 de ordem cogente, obrigat\u00f3ria. Mas isso n\u00e3o implica em ferir o ato jur\u00eddico perfeito e o direito adquirido, pois a Constitui\u00e7\u00e3o Federal n\u00e3o faz qualquer discrimina\u00e7\u00e3o neste sentido. 6.O fato \u00e9 que, perante os poupadores, \u00e9 inafast\u00e1vel o dever da institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria de pagar-lhes a quantia mensurada nos meses referidos. Se valor depositado foi bloqueado pelo Poder P\u00fablico, o montante a ser restitu\u00eddo pelo banco, quando da sua libera\u00e7\u00e3o, deve ser o mesmo que tinha dispon\u00edvel o correntista sem os efeitos corrosivos da infla\u00e7\u00e3o, sob pena de n\u00e3o se restituir integralmente o que se depositou. N\u00e3o se diga que o bloqueio das contas banc\u00e1rias constitui caso fortuito ou for\u00e7a maior a n\u00e3o exigir a devolu\u00e7\u00e3o integral do montante depositado, pois consoante o art. 1277 do C\u00f3digo Civil, o deposit\u00e1rio se exonera da responsabilidade de restituir a coisa na hip\u00f3tese de for\u00e7a maior ou caso fortuito, o que n\u00e3o ocorre no dep\u00f3sito banc\u00e1rio, pois o Banco, exceto no caso de embargos judicial, \u00e9 sempre obrigado a devolver ao cliente a import\u00e2ncia depositada. III. O dispositivo. Do exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, condenando o r\u00e9u ao pagamento ao autor do importe de R$ 7.390,58, tudo atualizado pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e com a incid\u00eancia de juros legais contados da cita\u00e7\u00e3o, extinguindo o processo, art. 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, arcando o vencido com as despesas processuais reajustadas do desembolso e honor\u00e1rio de advogado fixado em 10% sobre o valor da d\u00edvida. P. R. e I. S\u00e3o Paulo, 20 de setembro de 2007. MARCELLO DO AMARAL PERINO JUIZ DE DIREITO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   imp. 24\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2007","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 1897\/2007 Livro: 457 Folha(s): de 228 at\u00e9 232 Data Registro: 20\/09\/2007 15:04:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2007","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 1897\/2007 registrada em 20\/09\/2007 no livro n\u00ba 457 \u00e0s Fls. 228\/232: Do exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, condenando o r\u00e9u ao pagamento ao autor do importe de R$ 7.390,58, tudo atualizado pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e com a incid\u00eancia de juros legais contados da cita\u00e7\u00e3o, extinguindo o processo, art. 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, arcando o vencido com as despesas processuais reajustadas do desembolso e honor\u00e1rio de advogado fixado em 10% sobre o valor da d\u00edvida. P. R. e I.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"36\u00aa. VARA C\u00cdVEL. AUTOS DE N\u00daMERO 07.121883-2 S E N T E N \u00c7A Conciso, o relat\u00f3rio. ANTONIO RUDOKAS ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o, rito ordin\u00e1rio, contra UNIBANCO S\/A objetivando, em breve suma, a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de diferen\u0e7as provenientes da aplica\u00e7\u00e3o de expurgo inflacion\u00e1rio na remunera\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u0e7a, com fundamento, em apertado resumo, na ilegalidade do m\u00e9todo utilizado. Citado o r\u00e9u contestou alegando, em estreita s\u00edntese, preliminares de car\u00eancia; no m\u00e9rito a irresponsabilidade e a legalidade do crit\u00e9rio adotado, requerendo a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. R\u00e9plica presente. II.A fundamenta\u00e7\u00e3o. 1.Oportuno e conveniente o julgamento da lide no estado, dentro do livre arb\u00edtrio tra\ue7ado no art. 130 do C\u0f3digo de Processo Civil, tratando-se de mat\u00e9ria unicamente de direito, com exaustiva prova literal de conhecimento comum, n\u00e3o reclamando a produ\u00e7\u00e3o de per\u0edcia t\u0e9cnica, conquanto ressalvada a provid\u00eancia do art. 560, Par\u00e1grafo \u00fanico, em grau superior, ou audi\u00eancia para oitiva de testemunhas, art. 330, I, in\u00fateis ao desfecho. 2. Infundada a obje\u00e7\u00e3o arg\u00fcida na resposta uma vez que o tema l\u00e1agitado, se acolhido, foi conducente \u00e0rejei\u00e7\u00e3o do pedido pela inexist\u00eancia de direito subjetivo, e n\u00e3o \u00e0pron\u00fancia da car\u00eancia, coisas bem distintas na processual\u00edstica, sendo a legitima\u00e7\u00e3o ativa oriunda da regra do art. 1.572 do antigo C\u0f3digo Civil, combinada com o art. 1.603, enquanto a passiva decorrente da integra\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira da rela\u00e7\u00e3o subjacente. Da\u00edo rep\u0fadio, anotando-se que sequer h\u00e1prova de quita\u00e7\u00e3o do valor pretendido na exordial, fato este que n\u00e3o libere o r\u00e9u de sua obriga\u00e7\u00e3o como se ver\u00e1. 3.Consistente a pretens\u00e3o por raz\u0f5es curt\u00edssimas, b\u00e1sicas e intuitivas na medida em que, na esp\u0e9cie, incidiu o enunciado da S\u00famula 252 do e. Superior Tribunal de Justi\u0e7a, dispensando o assunto investiga\u00e7\u00e3o mais aprofundada, nem sequer se cogitando de prescri\u00e7\u00e3o porquanto a repeti\u00e7\u00e3o de ind\u0e9bito por enriquecimento sem causa, e seus respectivos encargos da mora, oram disciplinados no art. 177 do antigo C\u0f3digo Civil, por for\u0e7ado art. 179 (cf. PONTES DE MIRANDA, Tratado de Direito Privado, RJ, Borsoi, 2.\u00aaed., Tomo XXVI\/198-9, n. 2, \u00a73.149, 1959). Foi o bastante, mesmo porque o banco n\u00e3o impugnou com seriedade o montante pretendido na exordial, que deve, pois, prevalecer. 4.Ainda que assim n\u00e3o fosse, com efeito, a caderneta de poupan\u0e7aconstitui um contrato de ades\u00e3o, a cujas cl\u00e1usulas previamente fixadas adere o depositante ao transferir numer\u00e1rio em dinheiro \u00e0institui\u00e7\u00e3o financeira. Ambos devem obedecer \u00e0s condi\u00e7\u0f5es estipuladas e \u00e0s normas expedidas pela Uni\u00e3o regulando eventualmente a mat\u00e9ria. S\u00f3que, nesse ponto, \u00e9bom lembrar que nenhuma norma editada ap\u00f3s a celebra\u00e7\u00e3o do contrato (ainda que de ordem p\u0fablica) pode alterar seus termos, sob pena de viola\u00e7\u00e3o do art. 5\u00ba. XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. O in\u0edcio do contrato d\u00e1se com o dep\u00f3sito do numer\u00e1rio na caderneta de poupan\u0e7a, j\u00e1sabendo o poupador, o \u00edndice da infla\u00e7\u00e3o a ser aplicado quando da \u93data de anivers\u00e1rio . Eis o ato jur\u0eddico perfeito, com o conseq\u0fcente direito adquirido na percep\u00e7\u00e3o daquele rendimento j\u00e1conhecido de antem\u00e3o, por ambas as partes. 5.A lei nova, assim, s\u00f3produzir\u00e1efeitos sobre os contratos celebrados ap\u00f3s a sua publica\u00e7\u00e3o. Em que pese respeitosas opini\u0f5es em contr\u00e1rio, se assim n\u00e3o o fosse haveria s\u00e9rio comprometimento dos princ\u00edpios da seguran\u0e7adas rela\u00e7\u0f5es jur\u0eddicas e da certeza do direito. Uma norma \u00e9de ordem p\u0fablica porque as partes n\u00e3o podem dispor do seu conte\u0fado; o seu comando \u00e9de ordem cogente, obrigat\u00f3ria. Mas isso n\u00e3o implica em ferir o ato jur\u0eddico perfeito e o direito adquirido, pois a Constitui\u00e7\u00e3o Federal n\u00e3o faz qualquer discrimina\u00e7\u00e3o neste sentido. 6.O fato \u00e9que, perante os poupadores, \u00e9inafast\u00e1vel o dever da institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria de pagar-lhes a quantia mensurada nos meses referidos. Se valor depositado foi bloqueado pelo Poder P\u0fablico, o montante a ser restitu\u0eddo pelo banco, quando da sua libera\u00e7\u00e3o, deve ser o mesmo que tinha dispon\u00edvel o correntista sem os efeitos corrosivos da infla\u00e7\u00e3o, sob pena de n\u00e3o se restituir integralmente o que se depositou. N\u00e3o se diga que o bloqueio das contas banc\u00e1rias constitui caso fortuito ou for\u0e7amaior a n\u00e3o exigir a devolu\u00e7\u00e3o integral do montante depositado, pois consoante o art. 1277 do C\u0f3digo Civil, o deposit\u00e1rio se exonera da responsabilidade de restituir a coisa na hip\u00f3tese de for\u0e7amaior ou caso fortuito, o que n\u00e3o ocorre no dep\u00f3sito banc\u00e1rio, pois o Banco, exceto no caso de embargos judicial, \u00e9sempre obrigado a devolver ao cliente a import\u00e2ncia depositada. III. O dispositivo. Do exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, condenando o r\u00e9u ao pagamento ao autor do importe de R$ 7.390,58, tudo atualizado pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e com a incid\u00eancia de juros legais contados da cita\u00e7\u00e3o, extinguindo o processo, art. 269, I, do C\u0f3digo de Processo Civil, arcando o vencido com as despesas processuais reajustadas do desembolso e honor\u00e1rio de advogado fixado em 10% sobre o valor da d\u00edvida. P. R. e I. S\u00e3o Paulo, 20 de setembro de 2007. MARCELLO DO AMARAL PERINO JUIZ DE DIREITO"}},{"data":"19\/09\/2007","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2007","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   p.09\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fl. 68: para intimar o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 44\/63.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Fl. 68: para intimar o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 44\/63.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fl. 68: para intimar o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 44\/63."}},{"data":"16\/08\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   imp.03\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2007","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   p. 03\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   imp. 23\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2007","descricao":"Remessa ao Setor   Diretor\/carga em 19\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2007","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   inicial 23\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Processo n\u00ba 07.121.883-2 Vistos. Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Cite-se. S\u00e3o Paulo, 21\/03\/2007. Simone de Figueiredo Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n\u00ba07.121.883-2 Vistos. Defiro os benef\u0edcios da Justi\u0e7aGratuita. Cite-se. S\u00e3o Paulo, 21\/03\/2007. Simone de Figueiredo Ju\u00edza de Direito"}},{"data":"20\/03\/2007","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2007","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 36\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":36,"total_andamentos":36}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750556245","codPublicacaoOrigem":"1197256542","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0121883-61.2007.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0121883-61.2007.8.26.0100 (583.00.2007.121883) - Procedimento Sum\u00e1rio - Ant\u00f4nio Rudokas - Unibanco Uni\u00e3o de Bancos Brasileiros S\/A - Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes (fls. 140\/141) e, por conseguinte, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do artigo 487, inciso III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Ainda, em raz\u00e3o da comprova\u00e7\u00e3o de seu cumprimento (fls. 145\/146), JULGO EXTINTA a EXECU\u00c7\u00c3O, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial em favor da parte credora.Desentranhe-se peti\u00e7\u00e3o a fls. 148\/149 pois n\u00e3o pertence a estes autos, ficando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Banco Ita\u00fa.Oportunamente, remetam-se os autos ao arquivo, cumpridas as formalidades legais.P.R.I.C. - ADV: MAURO EDUARDO RAPASSI DIAS (OAB 134706\/SP), ALEXANDRE MARQUES COSTA RICCO (OAB 187029\/SP), EDUARDO GIBELLI (OAB 122942\/SP), EUNEIDE PEREIRA DE SOUZA (OAB 51887\/SP), ANDREA MARIA THOMAZ SOLIS FARHA (OAB 100804\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"738","paginaFinal":"738","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922538","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26036717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 08:01:25:077AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0121883-61.2007.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2007.121883","numeroUnificado":"0121883-61.2007.8.26.0100|583.00.2007.121883","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}