{"numero":"0124192-84.2009.8.26.0003","processos":[{"processo":"0124192-84.2009.8.26.0003   (003.09.124192-0)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Expurgos Inflacion\u00e1rios \/ Planos Econ\u00f4micos","outros_assuntos":null,"local_fisico":"15\/09\/2017 00:00 - Prazo 13 - pz 13\/11","distribuicao":"25\/09\/2009 \u00e0s 11:59 - Depend\u00eancia (0113290-09.2008.8.26.0003)\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Lidia Regina Rodrigues Monteiro Cabrini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 49.464,06","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Orlinda de Almeida Evangelista"},{"tipo":"Reqte","nome":"Edson Paulo Evangelista"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Luiz de Fran\u00e7a"},{"tipo":"Advogado","nome":"Edson Paulo Evangelista"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Rayes"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0258\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 2281 seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0258\/2017 Teor do ato: Em raz\u00e3o do exposto, HOMOLOGO o acordo extrajudicial de folhas 216\/218, com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil e julgo EXTINTA a a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. A responsabilidade pelo pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios foi pactuada pelas partes no acordo homologado.N\u00e3o havendo qualquer ressalva, considero tal ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer (artigo 1000, par\u00e1grafo \u00fanico do CPC) e determino que, publicada esta pela imprensa, seja certificado o tr\u00e2nsito em julgado e arquivados os autos. P.R.I. Advogados(s): Marcelo Rayes (OAB 141541\/SP), Marcos Luiz de Fran\u00e7a (OAB 221425\/SP), Edson Paulo Evangelista (OAB 306443\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Em raz\u00e3o do exposto, HOMOLOGO o acordo extrajudicial de folhas 216\/218, com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil e julgo EXTINTA a a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. A responsabilidade pelo pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios foi pactuada pelas partes no acordo homologado.N\u00e3o havendo qualquer ressalva, considero tal ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer (artigo 1000, par\u00e1grafo \u00fanico do CPC) e determino que, publicada esta pela imprensa, seja certificado o tr\u00e2nsito em julgado e arquivados os autos. P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061  \n      \n0124192-84.2009.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  21  de  agosto  de  2017 ,  promovo  a  conclus\u00e3o  dos  presentes  autos  \u00e0  Dra.  L\u00cdDIA  \nREGINA  RODRIGUES  MONTEIRO  CABRINI ,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  III  -  Jabaquara.  Eu,  Van\u00e9ri  P.  Andrade,  Assistente  Judici\u00e1rio,  \nsubscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 0124192-84.2009.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum \nRequerente : Orlinda de Almeida  Evangelista  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVISTOS.\nOrlinda  de  Almeida  Evangelista,  Edson  Paulo  Evangelista  \najuizaram  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  com  enf\u00e1tico  pedido  liminar  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  \ncumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  contra  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A. .  Juntou  \ndocumentos.\nAs partes  noticiam  a  celebra\u00e7\u00e3o  de  acordo  extrajudicial,  requerem  \na  homologa\u00e7\u00e3o  do  pacto  e  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  \u00e0s  folhas  216\/218\nA  parte  r\u00e9  informa  cumprimento  integral  da  obriga\u00e7\u00e3o  \u00e0s  folhas  \n234.  Juntou  comprovante  de  pagamento  \u00e0s  folhas  236.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nDECIDO\nEm  raz\u00e3o  do  exposto,  HOMOLOGO  o  acordo  extrajudicial  de  \nfolhas  216\/218,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \u201cb\u201d  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  e  julgo  EXTINTA  a  a\u00e7\u00e3o,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  com  fundamento  no  \nartigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0124192-84.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003WYOV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061  \n      \n0124192-84.2009.8.26.0003 - lauda  2\nA\n  responsabilidade  pelo  pagamento  das  custas,  despesas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  foi  pactuada  pelas  partes  no  acordo  homologado.\nN\u00e3o  havendo  qualquer  ressalva,  considero  tal  ato  incompat\u00edvel  \ncom  o  direito  de  recorrer  (artigo  1000,  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  CPC)  e  determino  que,  \npublicada  esta  pela  imprensa,  seja  certificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  e  arquivados  os  \nautos.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  21  de  agosto  de 2017.\nLidia Regina  Rodrigues  Monteiro Cabrini\nJu\u00edza  de Direito\n(Assinatura  Eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0124192-84.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003WYOV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:00 . fls. 2"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tit. I Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Lidia Regina Rodrigues Monteiro Cabrini","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   CLS. 14.08.17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 01\u00aa a 06\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2011","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2011","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2011","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: EDSON PAULO EVANGELISTA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2011","descricao":"Disponibilizado no DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0268\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0268\/2011 Teor do ato: Recebo a apela\u00e7\u00e3o do banco requerido nos efeitos suspensivo e devolutivo. \u00c0 contrariedade no prazo legal. N\u00e3o havendo oposi\u00e7\u00e3o ao recebimento do recurso, tampouco reexame dos pressupostos de admissibilidade (artigo 518, \u00a7 2\u00ba, do CPC), remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a-Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado-11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras. Advogados(s): DANIELA MAGAGNATO PEIXOTO (OAB 235508\/SP), MARCOS LUIZ DE FRAN\u00c7A (OAB 221425\/SP), SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP), EDSON PAULO EVANGELISTA (OAB 306443\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2011","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2011","descricao":"Despacho    Recebo a apela\u00e7\u00e3o do banco requerido nos efeitos suspensivo e devolutivo. \u00c0 contrariedade no prazo legal. N\u00e3o havendo oposi\u00e7\u00e3o ao recebimento do recurso, tampouco reexame dos pressupostos de admissibilidade (artigo 518, \u00a7 2\u00ba, do CPC), remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a-Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado-11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  de S\u00e3o Paulo\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRUA JOEL JORGE DE MELO, 424, 3\u00ba ANDAR - SALAS 316\/318, \nVILA MARIANA - CEP 04128-080, FONE: (11) 5574-0355, S\u00c3O \nPAULO-SP - E-MAIL: JABAQUARA3CV@TJSP.JUS.BR\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0124192-84.2009.8.26.0003  - Procedimento Ordin\u00e1rio\nRequerente : Orlinda de Almeida Evangelista e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco S\/A.\nCONCLUS\u00c3O\nEm 0 8 de julho de 2011, fa\u00e7o estes autos conclusos \u00e0 (o) MM\u00aa(\u00ba). Juiz(a) de \nDireito abaixo. Eu, __________ (  Vera     ), escrevente, digitei.\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Paulo Furtado de Oliveira Filho\nVistos.\nRecebo a apela\u00e7\u00e3o do banco requerido nos efeitos suspensivo e \ndevolutivo.  \u00c0 contrariedade no prazo legal. \nN\u00e3o havendo oposi\u00e7\u00e3o ao recebimento do recurso, tampouco \nreexame dos pressupostos de admissibilidade (artigo 518, \u00a7 2\u00ba, do CPC), \nremetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a-Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado-11\u00aa a \n24\u00aa C\u00e2maras. Int.\nS\u00e3o Paulo , 08 de julho de 2011.\nPAULO FURTADO DE OLIVEIRA FILHO\n                              Juiz de Direito\nD A T A\nEm __________________, recebi estes autos em cart\u00f3rio.\nEu,___________, escr. subscr.                                                                  \n              Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0124192-84.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 0300000016CA1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO FURTADO DE OLIVEIRA FILHO, liberado nos autos em 08\/07\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"07\/07\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2011","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JP 20\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2011","descricao":"Disponibilizado no DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2011 Teor do ato: Fls. 186: Resta a apresenta\u00e7\u00e3o pelo requerido apelante, do original dos documentos juntados a fls. 178\/179, que dever\u00e1 ser providenciado no prazo de 05 dias, nos termos da r. decis\u00e3o de fls. 173. Advogados(s): SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP), MARCOS LUIZ DE FRAN\u00c7A (OAB 221425\/SP), DANIELA MAGAGNATO PEIXOTO (OAB 235508\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2011","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Fls. 186: Resta a apresenta\u00e7\u00e3o pelo requerido apelante, do original dos documentos juntados a fls. 178\/179, que dever\u00e1 ser providenciado no prazo de 05 dias, nos termos da r. decis\u00e3o de fls. 173.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   jp 20\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2011","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 01\/06Vencimento: 09\/06\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0154\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0154\/2011 Teor do ato: Fls.150\/167: os comprovantes de pagamento mencionados n\u00e3o acompanharam o pedido. Levando-se em considera\u00e7\u00e3o o disposto no artigo 511, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, providencie o requerido o recolhimento do valor do preparo (R$ 1.057,57) e das despesas com o porte de remessa e retorno de autos (R$ 50,00), no prazo de cinco dias, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP), MARCOS LUIZ DE FRAN\u00c7A (OAB 221425\/SP), DANIELA MAGAGNATO PEIXOTO (OAB 235508\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   rela\u00e7\u00e3o 154","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2011","descricao":"Despacho    Fls.150\/167: os comprovantes de pagamento mencionados n\u00e3o acompanharam o pedido. Levando-se em considera\u00e7\u00e3o o disposto no artigo 511, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, providencie o requerido o recolhimento do valor do preparo (R$ 1.057,57) e das despesas com o porte de remessa e retorno de autos (R$ 50,00), no prazo de cinco dias, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":""}},{"data":"12\/04\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JP 29\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2011","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 23\/03Vencimento: 25\/04\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0076\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0076\/2011 Teor do ato: Vistos. Fls. 145\/146: Raz\u00e3o assiste ao embargante, sendo de rigor o acolhimento dos embargos para a retifica\u00e7\u00e3o do equ\u00edvoco material. Assim, acolho os embargos de declara\u00e7\u00e3o e, em consequ\u00eancia, retifico o equ\u00edvoco material constante da senten\u00e7a, de modo que onde se l\u00ea, na parte dispositiva, \"... 44,80%, para maio de 1990...\" (fls. 137, \u00faltimo par\u00e1grafo, linhas 4 e 5), leia-se: \"... 44,80%, para abril de 1990...\". No mais, mantida a senten\u00e7a. Intime-se. Advogados(s): SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP), MARCOS LUIZ DE FRAN\u00c7A (OAB 221425\/SP), DANIELA MAGAGNATO PEIXOTO (OAB 235508\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   rela\u00e7\u00e3o 76","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2011","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2011","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 145\/146: Raz\u00e3o assiste ao embargante, sendo de rigor o acolhimento dos embargos para a retifica\u00e7\u00e3o do equ\u00edvoco material. Assim, acolho os embargos de declara\u00e7\u00e3o e, em consequ\u00eancia, retifico o equ\u00edvoco material constante da senten\u00e7a, de modo que onde se l\u00ea, na parte dispositiva, \"... 44,80%, para maio de 1990...\" (fls. 137, \u00faltimo par\u00e1grafo, linhas 4 e 5), leia-se: \"... 44,80%, para abril de 1990...\". No mais, mantida a senten\u00e7a. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Joel Jorge de Melo, 424, 3\u00ba andar - salas 316\/318, Vila Mariana - CEP \n04128-080, Fone: (11) 5574-0355, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \njabaquara3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0124192-84.2009.8.26.0003  - p. 1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0124192-84.2009.8.26.0003  \nClasse - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Expurgos Inflacion\u00e1rios \/ Planos Econ\u00f4micos\nRequerente : Orlinda de Almeida Evangelista e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Danilo Mansano Barioni\nVistos.\nFls. 145\/146: Raz\u00e3o assiste ao embargante, sendo de rigor o acolhimento dos \nembargos para a retifica\u00e7\u00e3o do equ\u00edvoco material.\nAssim, acolho os embargos de declara\u00e7\u00e3o e, em consequ\u00eancia, retifico o equ\u00edvoco \nmaterial constante da senten\u00e7a, de modo que onde se l\u00ea, na parte dispositiva, \"... 44,80%, para \nmaio de 1990...\" (fls. 137, \u00faltimo par\u00e1grafo, linhas 4 e 5), leia-se:  \"... 44,80%, para abril de \n1990...\".\nNo mais, mantida a senten\u00e7a.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 16 de fevereiro de 2011 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0124192-84.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 03000000110RY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO MANSANO BARIONI, liberado nos autos em 16\/02\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"15\/02\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   cls p\/ 16\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JUNTADA 31\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0343\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0343\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0343\/2010 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que o valor do preparo de eventuais recursos obedecido o m\u00ednimo legal \u00e9 de R$ 989,28, atualizado R$ 1.057,57 (guia: gare); e o valor das despesas com o porte de remessa e retorno de autos R$ 50,00 (Fundo de Despesas do T.J.). Advogados(s): SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP), MARCOS LUIZ DE FRAN\u00c7A (OAB 221425\/SP), DANIELA MAGAGNATO PEIXOTO (OAB 235508\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0343\/2010 Teor do ato: Vistos. ORLINDA DE ALMEIDA EVANGELISTA, EDSON PAULO EVANGELISTA e ELIZABETE MARIA EVANGELISTA ajuizaram a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a contra BANCO ITA\u00da S\/A, alegando, em s\u00edntese, que fazem jus \u00e0s diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o em cadernetas de poupan\u00e7a decorrente do advento dos planos Ver\u00e3o e Collor I, no patamar de 42,72% para janeiro de 1989, 84,32% para mar\u00e7o de 1990, 44,80%, para abril e 7,87% para maio 1990, cabendo ao requerido responder por tais diferen\u00e7as relativamente ao valor n\u00e3o bloqueado. Juntou documentos. Citado, o Banco requerido apresentou contesta\u00e7\u00e3o, alegando, preliminarmente, falta de interesse de agir, ilegitimidade passiva e prescri\u00e7\u00e3o. No m\u00e9rito, aduz que cumpriu estipula\u00e7\u00f5es governamentais, havendo amparo constitucional \u00e0 edi\u00e7\u00e3o dos planos econ\u00f4micos, nada sendo devido ao autor. Foi apresentada r\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido: Tratando-se a quest\u00e3o em debate de mat\u00e9ria exclusivamente de direito, \u00e9 de rigor o pronto julgamento do feito, nos termos dos art. 330, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. 1) Preliminares: a) Ilegitimidade de passiva: N\u00e3o h\u00e1 que se cogitar de ilegitimidade passiva qualquer, em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Collor, tampouco. \u00c9 que o autor pleiteia somente diferen\u00e7as de remunera\u00e7\u00e3o anteriores ao bloqueio ou em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte n\u00e3o bloqueada, que ficou retida pelo Bacen, e a peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 clara a este respeito. O Superior Tribunal de Justi\u00e7a, no Recurso Especial n\u00ba 543.111, cujo relator foi o eminente Ministro, TEORI ALBINO ZAVASCKI, decidiu acerca da compet\u00eancia da justi\u00e7a comum, conforme o asseverado no relat\u00f3rio: \"(...) A Corte Especial, no julgamento do ERESP 167.544\/PE, firmou orienta\u00e7\u00e3o no sentido de que as institui\u00e7\u00f5es financeiras deposit\u00e1rias s\u00e3o respons\u00e1veis pela atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos saldos de caderneta de poupan\u00e7a bloqueados cujas datas de anivers\u00e1rio s\u00e3o anteriores \u00e0 transfer\u00eancia dos saldos para o BACEN. Recai sobre o BACEN a responsabilidade sobre os saldos das contas que lhe foram transferidas, com o creditamento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria havida no m\u00eas anterior j\u00e1 efetivado pelo banco deposit\u00e1rio, que passaram a ser corrigidas pela autarquia a partir de abril de 1990, quando j\u00e1 iniciado o novo ciclo mensal\". Contou, ainda, do referido relat\u00f3rio: \"(...) Seguindo essa orienta\u00e7\u00e3o firmada pela Corte Especial, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s contas que aniversariavam na segunda quinzena, fica reconhecida a responsabilidade do BACEN para ressarcimento dos expurgos inflacion\u00e1rios das cadernetas de poupan\u00e7a referente ao m\u00eas de abril de 1990, em rela\u00e7\u00e3o ao \u00edndice apurado em mar\u00e7o do mesmo ano, a incidir sobre os saldos das contas que excederam a NCZ$ 50.000,00, colocados \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o. Decidiu, ainda, que se, no interregno entre 16 de fevereiro e 15 de mar\u00e7o, \"os saldos das cadernetas de poupan\u00e7a ainda se encontravam em poder das institui\u00e7\u00f5es financeiras deposit\u00e1rias, adota-se o entendimento no sentido de sobre elas recair o \u00f4nus da atualiza\u00e7\u00e3o referente \u00e0s poupan\u00e7as com vencimento na primeira quinzena do m\u00eas de mar\u00e7o\" e declinou da compet\u00eancia para a Justi\u00e7a Comum para julgamento do feito no que se refere \u00e0 conta mantida junto ao banco deposit\u00e1rio, cuja data de anivers\u00e1rio ocorreu em 15 de mar\u00e7o de 1990. Opostos embargos de declara\u00e7\u00e3o pelo Banco Real, foi o recurso acolhido para corre\u00e7\u00e3o de erro material do julgado.\". Assim, o Banco deposit\u00e1rio \u00e9 respons\u00e1vel \"pela corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos dep\u00f3sitos das cadernetas de poupan\u00e7a relativos ao m\u00eas de mar\u00e7o\/1990 e, quanto a abril do mesmo ano, pelas cadernetas cujo anivers\u00e1rio ou creditamento s\u00e3o anteriores ao bloqueio dos cruzados novos\". Destarte, o BACEN, institui\u00e7\u00e3o governamental, respons\u00e1vel pelo bloqueio dos ativos financeiros (cruzados novos), como gestor da pol\u00edtica econ\u00f4mica que implantou o chamado \"Plano Brasil Novo\", deve responder pelas corre\u00e7\u00f5es monet\u00e1rias, posteriores ao bloqueio, ou melhor, ap\u00f3s a primeira quinzena de mar\u00e7o de 1990, sobre o valor retido. O Supremo Tribunal Federal assim decidiu: \"Nas demandas em que se questiona diferen\u00e7a remunerat\u00f3ria havida em mar\u00e7o de 1990, encontra-se ilegitimado o Banco Central do Brasil, estando este legitimado para as diferen\u00e7as remunerat\u00f3rias havidas a partir do m\u00eas de abril de 1990\". b) Prescri\u00e7\u00e3o: A arg\u00fci\u00e7\u00e3o de prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o merece ser acolhida. Com efeito, em raz\u00e3o da capitaliza\u00e7\u00e3o mensal da remunera\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u00e7a, na qual incluem-se os juros compensat\u00f3rios, predominou a tese de que a prescri\u00e7\u00e3o para a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a das diferen\u00e7as entre os \u00edndices remunerat\u00f3rios de tais aplica\u00e7\u00f5es era a vinten\u00e1ria, n\u00e3o a q\u00fcinq\u00fcenal prevista no art. 178, \u00a7 10, inciso III, do anterior C\u00f3digo Civil. Menciono, a prop\u00f3sito, os seguintes precedentes do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: Processual Civil. Aus\u00eancia de Prequestionamento. S\u00famula 282 do STF. Diss\u00eddio Pretoriano N\u00e3o Demonstrado. Caderneta De Poupan\u00e7a. Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria. Juros Remunerat\u00f3rios. Prescri\u00e7\u00e3o Vinten\u00e1ria. 1. A falta de prequestionamento da quest\u00e3o federal impede o conhecimento do recurso especial (S\u00famula 282 do STF). 2. A diverg\u00eancia jurisprudencial ensejadora do conhecimento do recurso especial pela al\u00ednea c deve ser devidamente demonstrada, conforme as exig\u00eancias dos arts. 541, \u00a7 \u00fanico, do CPC e 255 do RISTJ. 3. Os juros remunerat\u00f3rios de conta de poupan\u00e7a, incidentes mensalmente e capitalizados, agregam-se ao capital, assim como a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, perdendo, pois, a natureza de acess\u00f3rios, fazendo concluir, em conseq\u00fc\u00eancia, que a prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a de cinco anos, prevista no art. 178, \u00a710, III, do C\u00f3digo Civil de 1916 (cinco anos), mas a vinten\u00e1ria (REsp 707.151\/SP, Rel. Min. Fernando Gon\u00e7alves, 4\u00aa Turma, DJ de 01.08.2005). Precedentes do STJ (AgRg no REsp 705.004\/SP, Rel. Min. Castro Filho, 3\u00aa Turma, DJ de 06.06.2005; AgRg no REsp 659.328\/SP, Rel. Min. Ant\u00f4nio de P\u00e1dua Ribeiro, 3\u00aa Turma, DJ de 17.12.2004). (REsp 780085 \/ SC ; RECURSO ESPECIAL 2005\/0145995-9; Ministro TEORI ALBINO ZAVASCKI (1124); T1 - PRIMEIRA TURMA 17\/11\/2005; DJ 05.12.2005; p. 247).\" \"Agravo contra decis\u00e3o que negou seguimento a recurso especial. A\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a. Caderneta de poupan\u00e7a. Juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Prescri\u00e7\u00e3o. Precedentes do STJ. Conforme entendimento firmado pela Egr\u00e9gia Segunda Se\u00e7\u00e3o desta Corte, no julgamento do REsp. n. 602.037-SP, os juros e a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria referentes aos dep\u00f3sitos em caderneta de poupan\u00e7a constituem-se no pr\u00f3prio cr\u00e9dito, raz\u00e3o por que, para a sua cobran\u00e7a, incide o maior prazo prescricional, que, no C\u00f3digo Civil de 1916, \u00e9 de vinte anos. Subsistente o fundamento do decis\u00f3rio agravado, nega-se provimento ao agravo. (AgRg no REsp 729231 \/ SP ; AGRAVO REGIMENTAL NO RECURSO ESPECIAL 2005\/0034150-1; Ministro CESAR ASFOR ROCHA (1098); T4 - QUARTA TURMA 16\/08\/2005; DJ 28.11.2005; p. 314)\". \"Agravo contra decis\u00e3o que negou seguimento a recurso especial. A\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a. Caderneta de poupan\u00e7a. Juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Prescri\u00e7\u00e3o. Precedentes do STJ. Conforme entendimento firmado pela Egr\u00e9gia Segunda Se\u00e7\u00e3o desta Corte, no julgamento do REsp. n. 602.037-SP, os juros e a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria referentes aos dep\u00f3sitos em caderneta de poupan\u00e7a constituem-se no pr\u00f3prio cr\u00e9dito, raz\u00e3o por que, para a sua cobran\u00e7a, incide o maior prazo prescricional, que, no C\u00f3digo Civil de 1916, \u00e9 de vinte anos. Subsistente o fundamento do decis\u00f3rio agravado, nega-se provimento ao agravo. AgRg no REsp 729231 \/ SP ; AGRAVO REGIMENTAL NO RECURSO ESPECIAL 2005\/0034150-1 Ministro CESAR ASFOR ROCHA (1098) T4 - QUARTA TURMA 16\/08\/2005 DJ 28.11.2005 p. 314. Inaplic\u00e1vel, no presente caso, o prazo prescricional estabelecido no art. 206, \u00a73\u00ba, III, do C\u00f3digo Civil. Isso porque tendo esse dispositivo reduzido de vinte para tr\u00eas anos tal prazo, como na data da vig\u00eancia do atual C\u00f3digo Civil j\u00e1 tinha transcorrido mais da metade do prazo previsto no c\u00f3digo anterior, continua a prescri\u00e7\u00e3o sendo regida por aquele prazo de vinte anos, ex vi do art. 2028 do C\u00f3digo Civil. Ainda, veja-se o seguinte julgado: A prop\u00f3sito, a a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de diferen\u00e7a de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros estes como integrantes do principal por ser uma a\u00e7\u00e3o pessoal, prescrevem em vinte anos nos termos do art. 177, caput do CC. (RT 744\/418). c) Aus\u00eancia de interesse processual: O argumento \u00e9 claramente de m\u00e9rito, e assim ser\u00e1 analisado. d) N\u00e3o comprova\u00e7\u00e3o de rela\u00e7\u00e3o processual: A argui\u00e7\u00e3o somente se justifica pela padroniza\u00e7\u00e3o enojante das contesta\u00e7\u00f5es apresentadas pelos bancos, na medida em que bastava o compulsar simples dos autos para verificar que os extratos foram juntados j\u00e1 na inicial. 2) Passando ao m\u00e9rito, os pedidos merecem parcial acolhimento. a) Plano Ver\u00e3o: O pedido merece acolhida. Com efeito, os documentos que instruem a inicial s\u00e3o suficientes para comprovar que o autor possu\u00eda caderneta de poupan\u00e7a \u00e0 \u00e9poca da edi\u00e7\u00e3o do Plano Ver\u00e3o, e, ainda, que a data de anivers\u00e1rio dela estava compreendida entre os dias 1\u00ba a 15 de janeiro\/fevereiro de 1989. Nesse esteio a pretens\u00e3o merece acolhida, pois realmente faz jus \u00e0 diferen\u00e7a de remunera\u00e7\u00e3o de suas aplica\u00e7\u00f5es referentes ao Plano Ver\u00e3o, haja vista terem sido creditados valores incorretos no m\u00eas de fevereiro de 1989 (refer\u00eancia janeiro), para assim aplicar a diferen\u00e7a entre o percentual aplicado a \u00e9poca e os 42,72%, que efetivamente eram devidos. Como j\u00e1 pacificado, os saldos de cadernetas de poupan\u00e7a com datas de anivers\u00e1rios compreendidos entre 1\u00ba a 15 de janeiro de 1989 n\u00e3o estavam sujeitos \u00e0 Lei n\u00ba 7.730\/89, a qual estabeleceu nova sistem\u00e1tica aos \u00edndices de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e, embora vigente, passou a ter efic\u00e1cia somente a partir de 16 de janeiro de 1989, n\u00e3o anteriores a esta data, com trint\u00eddio j\u00e1 iniciado, em resguardo aos direitos dos depositantes \u00e1 remunera\u00e7\u00e3o do IPC para corre\u00e7\u00e3o dos saldos em conta. Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 que em falar obedi\u00eancia a comando legal, conforme pretende o requerido. Esse dilema j\u00e1 foi enfrentado diversas vezes, tendo-se como certo que, o banco como gestor dos neg\u00f3cios deve se responsabilizar pelos ativos financeiros dos clientes, mormente quando h\u00e1 infla\u00e7\u00e3o. Ora, o contrato de poupan\u00e7a n\u00e3o \u00e9 contrato de risco, mas regido por crit\u00e9rio certo e determinado. Destarte, cabe \u00fanica e exclusivamente ao deposit\u00e1rio das contas de cadernetas de poupan\u00e7a responder pelos efeitos monet\u00e1rios diferentes com a infla\u00e7\u00e3o apurada. Interpreta\u00e7\u00e3o diversa levaria, sem sombra de d\u00favidas, ao enriquecimento sem causa do deposit\u00e1rio, de vez que teve, no per\u00edodo, disponibilidade dos valores depositados, em raz\u00e3o da pr\u00f3pria atividade exercida e com a remunera\u00e7\u00e3o compat\u00edvel praticada, como natural, no respectivo mercado (RT 700\/87). Nesse sentido, tamb\u00e9m, j\u00e1 se pacificou o entendimento no E. STJ, merecendo ser colacionado os seguintes precedentes: Econ\u00f4mico. Caderneta de Poupan\u00e7a. Corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Crit\u00e9rio. IPC de junho de 1987 (26,06%). Plano Bresser. IPC de janeiro De 1989 (42,72%). Plano Ver\u00e3o. I - O Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 firmou, em definitivo, o entendimento de que no c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria para efeito de atualiza\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u00e7a iniciadas e renovadas at\u00e9 15 de junho de 1987, antes da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o n. 1.338\/87-BACEN, aplica-se o IPC relativo \u00e0quele m\u00eas em 26,06%. Precedentes. II O Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 firmou, em definitivo, o entendimento de que no c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria para efeito de atualiza\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u00e7a iniciadas e renovadas at\u00e9 15 de janeiro de 1989, aplica-se o IPC relativo \u00e0quele m\u00eas em 42,72% (Precedente: REsp n. 43.055-0\/SP, Relator Ministro S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, DJU de 20.02.95). Todavia, nas contas-poupan\u00e7a abertas ou renovadas em 16 de janeiro de 1989 em diante, incide a sistem\u00e1tica estabelecida pela Lei n. 7.730\/89 ent\u00e3o em vigor. III - Agravo regimental desprovido. (AgRg no REsp 740791\/RS; AGRAVO REGIMENTAL NO RECURSO ESPECIAL 2005\/0057914-5; Ministro ALDIR PASSARINHO JUNIOR (1110); T4 - QUARTA TURMA; 16\/08\/2005; DJ 05.09.2005; p. 432).\" \"Civil. Contrato. Poupan\u00e7a. Plano Bresser (Junho de 1987) e Plano Ver\u00e3o (Janeiro de 1989). Banco depositante. Legitimidade passiva. Prescri\u00e7\u00e3o. Vinten\u00e1ria. Corre\u00e7\u00e3o. Deferimento. 1 - Quem deve figurar no p\u00f3lo passivo de demanda onde se pede diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, em caderneta de poupan\u00e7a, nos meses de junho de 1987 e janeiro de 1989, \u00e9 a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria onde depositado o montante objeto da demanda. 2 - Os juros remunerat\u00f3rios de conta de poupan\u00e7a, incidentes mensalmente e capitalizados, agregam-se ao capital, assim como a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, perdendo, pois, a natureza de acess\u00f3rios, fazendo concluir, em conseq\u00fc\u00eancia, que a prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a de cinco anos, prevista no art. 178, \u00a710, III, do C\u00f3digo Civil de 1916 (cinco anos), mas a vinten\u00e1ria. Precedentes da Terceira e da Quarta Turma. 3 - Nos termos do entendimento dominante nesta Corte s\u00e3o devidos, na corre\u00e7\u00e3o de caderneta de poupan\u00e7a, o IPC de junho de 1987 (26,06%) e o IPC de janeiro de 1989 (42,72%). 4 - Recurso especial n\u00e3o conhecido. (REsp 21085 \/ SC ; RECURSO ESPECIAL 1992\/0008700-0; Ministro DIAS TRINDADE (1031); T3 - TERCEIRA TURMA; 14\/09\/1992; DJ 13.10.1992, p. 17693).\" b) Plano Collor I: Nesta a\u00e7\u00e3o, questiona-se a incid\u00eancia da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria no percentual de 84,32% para mar\u00e7o, 44,80%, para abril de 1990 e 7,87% para maio de 1990. Assim, os autores pretendem receber diferen\u00e7as remunerat\u00f3rias em cadernetas de poupan\u00e7a (calculadas com base no IPC-IBGE de abril de 1990) n\u00e3o pagas, cujo anivers\u00e1rio \u00e9 anterior \u00e0 primeira quinzena de mar\u00e7o de 1990, ou seja, cujas datas de anivers\u00e1rio s\u00e3o anteriores \u00e0 transfer\u00eancia dos saldos para o BACEN. Isto porque, o r\u00e9u, segundo as argumenta\u00e7\u00f5es la\u00e7adas pelos autores em sua peti\u00e7\u00e3o inicial, n\u00e3o creditou a corre\u00e7\u00e3o devida, vale dizer, os \u00edndices acima especificados. Os documentos que acompanham a peti\u00e7\u00e3o inicial s\u00e3o suficientes a comprovar a exist\u00eancia da conta e dos valores l\u00e1 constantes, bem como que a remunera\u00e7\u00e3o devida era implementada na primeira quinzena. As diferen\u00e7as, ent\u00e3o, s\u00e3o devidas, com exce\u00e7\u00e3o do \u00edndice de 84,32%, que efetivamente foi creditado. \u00c9 que a legisla\u00e7\u00e3o que instituiu o famigerado Plano Collor I estabeleceu a seguinte disciplina: (a) quantias superiores a NCZ$ 50.000,00, deveriam ser convertidas em cruzeiros e transferidas ao Banco Central, sujeitas \u00e0 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelo BTNF; (b) a soma de NCZ$ 50.000,00 deveria ser mantida junto ao banco privado, n\u00e3o tendo a Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 168\/90 estabelecido um indexador novo, ou seja, prevalece o indexador at\u00e9 ent\u00e3o em vigor, o IPC. Logo, os valores mantidos em poder da institui\u00e7\u00e3o financeira privada deveriam ser reajustados de acordo com o indexador at\u00e9 ent\u00e3o aplicado, o IPC, de 44,80%, para abril de 1990, e 7,87% para maio, e n\u00e3o foram creditados pelo r\u00e9u, ao menos isto \u00e9 o que se pode inferir dos extratos que acompanham a peti\u00e7\u00e3o inicial e da aus\u00eancia de preocupa\u00e7\u00e3o do requerido em demonstrar o contr\u00e1rio, prova esta que lhe incumbia. Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos referentes aos planos Ver\u00e3o e Collor I para, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o supra, condenar o requerido a pagar os percentuais de 42,72%, para janeiro de 1989, 44,80%, para maio de 1990 e 7,87% para maio de 1990, incidentes sobre os valores que nos respectivos per\u00edodos estavam depositados nas cadernetas de poupan\u00e7a objeto dos extratos que acompanham a inicial, descontando-se o que efetivamente foi pago pela institui\u00e7\u00e3o financeira. O montante assim obtido dever\u00e1 ser acrescido da corre\u00e7\u00e3o e da remunera\u00e7\u00e3o aplicadas m\u00eas a m\u00eas desde ent\u00e3o \u00e0s contas de poupan\u00e7a. Ap\u00f3s o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o o montante ser\u00e1 atualizado pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e os juros de mora s\u00e3o devidos \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas (CC\/2002, art. 406 c.c. art. 161, \u00a7 1\u00ba, do CTN), contados a partir da cita\u00e7\u00e3o. Arcar\u00e3o os autores com 30% das custas e despesas processuais, restando 70% ao r\u00e9u, fixada a verba honor\u00e1ria em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o, a ser distribu\u00eddo na mesma propor\u00e7\u00e3o supra. P.R.I.C. Advogados(s): SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP), MARCOS LUIZ DE FRAN\u00c7A (OAB 221425\/SP), DANIELA MAGAGNATO PEIXOTO (OAB 235508\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/12\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   rela\u00e7\u00e3o 343","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/12\/2010","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Certifico e dou f\u00e9 que o valor do preparo de eventuais recursos obedecido o m\u00ednimo legal \u00e9 de R$ 989,28, atualizado R$ 1.057,57 (guia: gare); e o valor das despesas com o porte de remessa e retorno de autos R$ 50,00 (Fundo de Despesas do T.J.).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/12\/2010","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/12\/2010","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    Vistos. ORLINDA DE ALMEIDA EVANGELISTA, EDSON PAULO EVANGELISTA e ELIZABETE MARIA EVANGELISTA ajuizaram a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a contra BANCO ITA\u00da S\/A, alegando, em s\u00edntese, que fazem jus \u00e0s diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o em cadernetas de poupan\u00e7a decorrente do advento dos planos Ver\u00e3o e Collor I, no patamar de 42,72% para janeiro de 1989, 84,32% para mar\u00e7o de 1990, 44,80%, para abril e 7,87% para maio 1990, cabendo ao requerido responder por tais diferen\u00e7as relativamente ao valor n\u00e3o bloqueado. Juntou documentos. Citado, o Banco requerido apresentou contesta\u00e7\u00e3o, alegando, preliminarmente, falta de interesse de agir, ilegitimidade passiva e prescri\u00e7\u00e3o. No m\u00e9rito, aduz que cumpriu estipula\u00e7\u00f5es governamentais, havendo amparo constitucional \u00e0 edi\u00e7\u00e3o dos planos econ\u00f4micos, nada sendo devido ao autor. Foi apresentada r\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido: Tratando-se a quest\u00e3o em debate de mat\u00e9ria exclusivamente de direito, \u00e9 de rigor o pronto julgamento do feito, nos termos dos art. 330, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. 1) Preliminares: a) Ilegitimidade de passiva: N\u00e3o h\u00e1 que se cogitar de ilegitimidade passiva qualquer, em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Collor, tampouco. \u00c9 que o autor pleiteia somente diferen\u00e7as de remunera\u00e7\u00e3o anteriores ao bloqueio ou em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte n\u00e3o bloqueada, que ficou retida pelo Bacen, e a peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 clara a este respeito. O Superior Tribunal de Justi\u00e7a, no Recurso Especial n\u00ba 543.111, cujo relator foi o eminente Ministro, TEORI ALBINO ZAVASCKI, decidiu acerca da compet\u00eancia da justi\u00e7a comum, conforme o asseverado no relat\u00f3rio: \"(...) A Corte Especial, no julgamento do ERESP 167.544\/PE, firmou orienta\u00e7\u00e3o no sentido de que as institui\u00e7\u00f5es financeiras deposit\u00e1rias s\u00e3o respons\u00e1veis pela atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos saldos de caderneta de poupan\u00e7a bloqueados cujas datas de anivers\u00e1rio s\u00e3o anteriores \u00e0 transfer\u00eancia dos saldos para o BACEN. Recai sobre o BACEN a responsabilidade sobre os saldos das contas que lhe foram transferidas, com o creditamento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria havida no m\u00eas anterior j\u00e1 efetivado pelo banco deposit\u00e1rio, que passaram a ser corrigidas pela autarquia a partir de abril de 1990, quando j\u00e1 iniciado o novo ciclo mensal\". Contou, ainda, do referido relat\u00f3rio: \"(...) Seguindo essa orienta\u00e7\u00e3o firmada pela Corte Especial, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s contas que aniversariavam na segunda quinzena, fica reconhecida a responsabilidade do BACEN para ressarcimento dos expurgos inflacion\u00e1rios das cadernetas de poupan\u00e7a referente ao m\u00eas de abril de 1990, em rela\u00e7\u00e3o ao \u00edndice apurado em mar\u00e7o do mesmo ano, a incidir sobre os saldos das contas que excederam a NCZ$ 50.000,00, colocados \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o. Decidiu, ainda, que se, no interregno entre 16 de fevereiro e 15 de mar\u00e7o, \"os saldos das cadernetas de poupan\u00e7a ainda se encontravam em poder das institui\u00e7\u00f5es financeiras deposit\u00e1rias, adota-se o entendimento no sentido de sobre elas recair o \u00f4nus da atualiza\u00e7\u00e3o referente \u00e0s poupan\u00e7as com vencimento na primeira quinzena do m\u00eas de mar\u00e7o\" e declinou da compet\u00eancia para a Justi\u00e7a Comum para julgamento do feito no que se refere \u00e0 conta mantida junto ao banco deposit\u00e1rio, cuja data de anivers\u00e1rio ocorreu em 15 de mar\u00e7o de 1990. Opostos embargos de declara\u00e7\u00e3o pelo Banco Real, foi o recurso acolhido para corre\u00e7\u00e3o de erro material do julgado.\". Assim, o Banco deposit\u00e1rio \u00e9 respons\u00e1vel \"pela corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos dep\u00f3sitos das cadernetas de poupan\u00e7a relativos ao m\u00eas de mar\u00e7o\/1990 e, quanto a abril do mesmo ano, pelas cadernetas cujo anivers\u00e1rio ou creditamento s\u00e3o anteriores ao bloqueio dos cruzados novos\". Destarte, o BACEN, institui\u00e7\u00e3o governamental, respons\u00e1vel pelo bloqueio dos ativos financeiros (cruzados novos), como gestor da pol\u00edtica econ\u00f4mica que implantou o chamado \"Plano Brasil Novo\", deve responder pelas corre\u00e7\u00f5es monet\u00e1rias, posteriores ao bloqueio, ou melhor, ap\u00f3s a primeira quinzena de mar\u00e7o de 1990, sobre o valor retido. O Supremo Tribunal Federal assim decidiu: \"Nas demandas em que se questiona diferen\u00e7a remunerat\u00f3ria havida em mar\u00e7o de 1990, encontra-se ilegitimado o Banco Central do Brasil, estando este legitimado para as diferen\u00e7as remunerat\u00f3rias havidas a partir do m\u00eas de abril de 1990\". b) Prescri\u00e7\u00e3o: A arg\u00fci\u00e7\u00e3o de prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o merece ser acolhida. Com efeito, em raz\u00e3o da capitaliza\u00e7\u00e3o mensal da remunera\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u00e7a, na qual incluem-se os juros compensat\u00f3rios, predominou a tese de que a prescri\u00e7\u00e3o para a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a das diferen\u00e7as entre os \u00edndices remunerat\u00f3rios de tais aplica\u00e7\u00f5es era a vinten\u00e1ria, n\u00e3o a q\u00fcinq\u00fcenal prevista no art. 178, \u00a7 10, inciso III, do anterior C\u00f3digo Civil. Menciono, a prop\u00f3sito, os seguintes precedentes do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: Processual Civil. Aus\u00eancia de Prequestionamento. S\u00famula 282 do STF. Diss\u00eddio Pretoriano N\u00e3o Demonstrado. Caderneta De Poupan\u00e7a. Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria. Juros Remunerat\u00f3rios. Prescri\u00e7\u00e3o Vinten\u00e1ria. 1. A falta de prequestionamento da quest\u00e3o federal impede o conhecimento do recurso especial (S\u00famula 282 do STF). 2. A diverg\u00eancia jurisprudencial ensejadora do conhecimento do recurso especial pela al\u00ednea c deve ser devidamente demonstrada, conforme as exig\u00eancias dos arts. 541, \u00a7 \u00fanico, do CPC e 255 do RISTJ. 3. Os juros remunerat\u00f3rios de conta de poupan\u00e7a, incidentes mensalmente e capitalizados, agregam-se ao capital, assim como a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, perdendo, pois, a natureza de acess\u00f3rios, fazendo concluir, em conseq\u00fc\u00eancia, que a prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a de cinco anos, prevista no art. 178, \u00a710, III, do C\u00f3digo Civil de 1916 (cinco anos), mas a vinten\u00e1ria (REsp 707.151\/SP, Rel. Min. Fernando Gon\u00e7alves, 4\u00aa Turma, DJ de 01.08.2005). Precedentes do STJ (AgRg no REsp 705.004\/SP, Rel. Min. Castro Filho, 3\u00aa Turma, DJ de 06.06.2005; AgRg no REsp 659.328\/SP, Rel. Min. Ant\u00f4nio de P\u00e1dua Ribeiro, 3\u00aa Turma, DJ de 17.12.2004). (REsp 780085 \/ SC ; RECURSO ESPECIAL 2005\/0145995-9; Ministro TEORI ALBINO ZAVASCKI (1124); T1 - PRIMEIRA TURMA 17\/11\/2005; DJ 05.12.2005; p. 247).\" \"Agravo contra decis\u00e3o que negou seguimento a recurso especial. A\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a. Caderneta de poupan\u00e7a. Juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Prescri\u00e7\u00e3o. Precedentes do STJ. Conforme entendimento firmado pela Egr\u00e9gia Segunda Se\u00e7\u00e3o desta Corte, no julgamento do REsp. n. 602.037-SP, os juros e a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria referentes aos dep\u00f3sitos em caderneta de poupan\u00e7a constituem-se no pr\u00f3prio cr\u00e9dito, raz\u00e3o por que, para a sua cobran\u00e7a, incide o maior prazo prescricional, que, no C\u00f3digo Civil de 1916, \u00e9 de vinte anos. Subsistente o fundamento do decis\u00f3rio agravado, nega-se provimento ao agravo. (AgRg no REsp 729231 \/ SP ; AGRAVO REGIMENTAL NO RECURSO ESPECIAL 2005\/0034150-1; Ministro CESAR ASFOR ROCHA (1098); T4 - QUARTA TURMA 16\/08\/2005; DJ 28.11.2005; p. 314)\". \"Agravo contra decis\u00e3o que negou seguimento a recurso especial. A\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a. Caderneta de poupan\u00e7a. Juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Prescri\u00e7\u00e3o. Precedentes do STJ. Conforme entendimento firmado pela Egr\u00e9gia Segunda Se\u00e7\u00e3o desta Corte, no julgamento do REsp. n. 602.037-SP, os juros e a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria referentes aos dep\u00f3sitos em caderneta de poupan\u00e7a constituem-se no pr\u00f3prio cr\u00e9dito, raz\u00e3o por que, para a sua cobran\u00e7a, incide o maior prazo prescricional, que, no C\u00f3digo Civil de 1916, \u00e9 de vinte anos. Subsistente o fundamento do decis\u00f3rio agravado, nega-se provimento ao agravo. AgRg no REsp 729231 \/ SP ; AGRAVO REGIMENTAL NO RECURSO ESPECIAL 2005\/0034150-1 Ministro CESAR ASFOR ROCHA (1098) T4 - QUARTA TURMA 16\/08\/2005 DJ 28.11.2005 p. 314. Inaplic\u00e1vel, no presente caso, o prazo prescricional estabelecido no art. 206, \u00a73\u00ba, III, do C\u00f3digo Civil. Isso porque tendo esse dispositivo reduzido de vinte para tr\u00eas anos tal prazo, como na data da vig\u00eancia do atual C\u00f3digo Civil j\u00e1 tinha transcorrido mais da metade do prazo previsto no c\u00f3digo anterior, continua a prescri\u00e7\u00e3o sendo regida por aquele prazo de vinte anos, ex vi do art. 2028 do C\u00f3digo Civil. Ainda, veja-se o seguinte julgado: A prop\u00f3sito, a a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de diferen\u00e7a de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros estes como integrantes do principal por ser uma a\u00e7\u00e3o pessoal, prescrevem em vinte anos nos termos do art. 177, caput do CC. (RT 744\/418). c) Aus\u00eancia de interesse processual: O argumento \u00e9 claramente de m\u00e9rito, e assim ser\u00e1 analisado. d) N\u00e3o comprova\u00e7\u00e3o de rela\u00e7\u00e3o processual: A argui\u00e7\u00e3o somente se justifica pela padroniza\u00e7\u00e3o enojante das contesta\u00e7\u00f5es apresentadas pelos bancos, na medida em que bastava o compulsar simples dos autos para verificar que os extratos foram juntados j\u00e1 na inicial. 2) Passando ao m\u00e9rito, os pedidos merecem parcial acolhimento. a) Plano Ver\u00e3o: O pedido merece acolhida. Com efeito, os documentos que instruem a inicial s\u00e3o suficientes para comprovar que o autor possu\u00eda caderneta de poupan\u00e7a \u00e0 \u00e9poca da edi\u00e7\u00e3o do Plano Ver\u00e3o, e, ainda, que a data de anivers\u00e1rio dela estava compreendida entre os dias 1\u00ba a 15 de janeiro\/fevereiro de 1989. Nesse esteio a pretens\u00e3o merece acolhida, pois realmente faz jus \u00e0 diferen\u00e7a de remunera\u00e7\u00e3o de suas aplica\u00e7\u00f5es referentes ao Plano Ver\u00e3o, haja vista terem sido creditados valores incorretos no m\u00eas de fevereiro de 1989 (refer\u00eancia janeiro), para assim aplicar a diferen\u00e7a entre o percentual aplicado a \u00e9poca e os 42,72%, que efetivamente eram devidos. Como j\u00e1 pacificado, os saldos de cadernetas de poupan\u00e7a com datas de anivers\u00e1rios compreendidos entre 1\u00ba a 15 de janeiro de 1989 n\u00e3o estavam sujeitos \u00e0 Lei n\u00ba 7.730\/89, a qual estabeleceu nova sistem\u00e1tica aos \u00edndices de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e, embora vigente, passou a ter efic\u00e1cia somente a partir de 16 de janeiro de 1989, n\u00e3o anteriores a esta data, com trint\u00eddio j\u00e1 iniciado, em resguardo aos direitos dos depositantes \u00e1 remunera\u00e7\u00e3o do IPC para corre\u00e7\u00e3o dos saldos em conta. Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 que em falar obedi\u00eancia a comando legal, conforme pretende o requerido. Esse dilema j\u00e1 foi enfrentado diversas vezes, tendo-se como certo que, o banco como gestor dos neg\u00f3cios deve se responsabilizar pelos ativos financeiros dos clientes, mormente quando h\u00e1 infla\u00e7\u00e3o. Ora, o contrato de poupan\u00e7a n\u00e3o \u00e9 contrato de risco, mas regido por crit\u00e9rio certo e determinado. Destarte, cabe \u00fanica e exclusivamente ao deposit\u00e1rio das contas de cadernetas de poupan\u00e7a responder pelos efeitos monet\u00e1rios diferentes com a infla\u00e7\u00e3o apurada. Interpreta\u00e7\u00e3o diversa levaria, sem sombra de d\u00favidas, ao enriquecimento sem causa do deposit\u00e1rio, de vez que teve, no per\u00edodo, disponibilidade dos valores depositados, em raz\u00e3o da pr\u00f3pria atividade exercida e com a remunera\u00e7\u00e3o compat\u00edvel praticada, como natural, no respectivo mercado (RT 700\/87). Nesse sentido, tamb\u00e9m, j\u00e1 se pacificou o entendimento no E. STJ, merecendo ser colacionado os seguintes precedentes: Econ\u00f4mico. Caderneta de Poupan\u00e7a. Corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Crit\u00e9rio. IPC de junho de 1987 (26,06%). Plano Bresser. IPC de janeiro De 1989 (42,72%). Plano Ver\u00e3o. I - O Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 firmou, em definitivo, o entendimento de que no c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria para efeito de atualiza\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u00e7a iniciadas e renovadas at\u00e9 15 de junho de 1987, antes da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o n. 1.338\/87-BACEN, aplica-se o IPC relativo \u00e0quele m\u00eas em 26,06%. Precedentes. II O Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 firmou, em definitivo, o entendimento de que no c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria para efeito de atualiza\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u00e7a iniciadas e renovadas at\u00e9 15 de janeiro de 1989, aplica-se o IPC relativo \u00e0quele m\u00eas em 42,72% (Precedente: REsp n. 43.055-0\/SP, Relator Ministro S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, DJU de 20.02.95). Todavia, nas contas-poupan\u00e7a abertas ou renovadas em 16 de janeiro de 1989 em diante, incide a sistem\u00e1tica estabelecida pela Lei n. 7.730\/89 ent\u00e3o em vigor. III - Agravo regimental desprovido. (AgRg no REsp 740791\/RS; AGRAVO REGIMENTAL NO RECURSO ESPECIAL 2005\/0057914-5; Ministro ALDIR PASSARINHO JUNIOR (1110); T4 - QUARTA TURMA; 16\/08\/2005; DJ 05.09.2005; p. 432).\" \"Civil. Contrato. Poupan\u00e7a. Plano Bresser (Junho de 1987) e Plano Ver\u00e3o (Janeiro de 1989). Banco depositante. Legitimidade passiva. Prescri\u00e7\u00e3o. Vinten\u00e1ria. Corre\u00e7\u00e3o. Deferimento. 1 - Quem deve figurar no p\u00f3lo passivo de demanda onde se pede diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, em caderneta de poupan\u00e7a, nos meses de junho de 1987 e janeiro de 1989, \u00e9 a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria onde depositado o montante objeto da demanda. 2 - Os juros remunerat\u00f3rios de conta de poupan\u00e7a, incidentes mensalmente e capitalizados, agregam-se ao capital, assim como a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, perdendo, pois, a natureza de acess\u00f3rios, fazendo concluir, em conseq\u00fc\u00eancia, que a prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a de cinco anos, prevista no art. 178, \u00a710, III, do C\u00f3digo Civil de 1916 (cinco anos), mas a vinten\u00e1ria. Precedentes da Terceira e da Quarta Turma. 3 - Nos termos do entendimento dominante nesta Corte s\u00e3o devidos, na corre\u00e7\u00e3o de caderneta de poupan\u00e7a, o IPC de junho de 1987 (26,06%) e o IPC de janeiro de 1989 (42,72%). 4 - Recurso especial n\u00e3o conhecido. (REsp 21085 \/ SC ; RECURSO ESPECIAL 1992\/0008700-0; Ministro DIAS TRINDADE (1031); T3 - TERCEIRA TURMA; 14\/09\/1992; DJ 13.10.1992, p. 17693).\" b) Plano Collor I: Nesta a\u00e7\u00e3o, questiona-se a incid\u00eancia da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria no percentual de 84,32% para mar\u00e7o, 44,80%, para abril de 1990 e 7,87% para maio de 1990. Assim, os autores pretendem receber diferen\u00e7as remunerat\u00f3rias em cadernetas de poupan\u00e7a (calculadas com base no IPC-IBGE de abril de 1990) n\u00e3o pagas, cujo anivers\u00e1rio \u00e9 anterior \u00e0 primeira quinzena de mar\u00e7o de 1990, ou seja, cujas datas de anivers\u00e1rio s\u00e3o anteriores \u00e0 transfer\u00eancia dos saldos para o BACEN. Isto porque, o r\u00e9u, segundo as argumenta\u00e7\u00f5es la\u00e7adas pelos autores em sua peti\u00e7\u00e3o inicial, n\u00e3o creditou a corre\u00e7\u00e3o devida, vale dizer, os \u00edndices acima especificados. Os documentos que acompanham a peti\u00e7\u00e3o inicial s\u00e3o suficientes a comprovar a exist\u00eancia da conta e dos valores l\u00e1 constantes, bem como que a remunera\u00e7\u00e3o devida era implementada na primeira quinzena. As diferen\u00e7as, ent\u00e3o, s\u00e3o devidas, com exce\u00e7\u00e3o do \u00edndice de 84,32%, que efetivamente foi creditado. \u00c9 que a legisla\u00e7\u00e3o que instituiu o famigerado Plano Collor I estabeleceu a seguinte disciplina: (a) quantias superiores a NCZ$ 50.000,00, deveriam ser convertidas em cruzeiros e transferidas ao Banco Central, sujeitas \u00e0 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelo BTNF; (b) a soma de NCZ$ 50.000,00 deveria ser mantida junto ao banco privado, n\u00e3o tendo a Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 168\/90 estabelecido um indexador novo, ou seja, prevalece o indexador at\u00e9 ent\u00e3o em vigor, o IPC. Logo, os valores mantidos em poder da institui\u00e7\u00e3o financeira privada deveriam ser reajustados de acordo com o indexador at\u00e9 ent\u00e3o aplicado, o IPC, de 44,80%, para abril de 1990, e 7,87% para maio, e n\u00e3o foram creditados pelo r\u00e9u, ao menos isto \u00e9 o que se pode inferir dos extratos que acompanham a peti\u00e7\u00e3o inicial e da aus\u00eancia de preocupa\u00e7\u00e3o do requerido em demonstrar o contr\u00e1rio, prova esta que lhe incumbia. Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos referentes aos planos Ver\u00e3o e Collor I para, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o supra, condenar o requerido a pagar os percentuais de 42,72%, para janeiro de 1989, 44,80%, para maio de 1990 e 7,87% para maio de 1990, incidentes sobre os valores que nos respectivos per\u00edodos estavam depositados nas cadernetas de poupan\u00e7a objeto dos extratos que acompanham a inicial, descontando-se o que efetivamente foi pago pela institui\u00e7\u00e3o financeira. O montante assim obtido dever\u00e1 ser acrescido da corre\u00e7\u00e3o e da remunera\u00e7\u00e3o aplicadas m\u00eas a m\u00eas desde ent\u00e3o \u00e0s contas de poupan\u00e7a. Ap\u00f3s o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o o montante ser\u00e1 atualizado pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e os juros de mora s\u00e3o devidos \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas (CC\/2002, art. 406 c.c. art. 161, \u00a7 1\u00ba, do CTN), contados a partir da cita\u00e7\u00e3o. Arcar\u00e3o os autores com 30% das custas e despesas processuais, restando 70% ao r\u00e9u, fixada a verba honor\u00e1ria em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o, a ser distribu\u00eddo na mesma propor\u00e7\u00e3o supra. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRUA JOEL JORGE DE MELO, 424 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  04128-080  \n      \n0124192-84.2009.8.26.0003 - lauda 1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso n\u00ba: 0124192-84.2009.8.26.0003\nClasse - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio  - Expurgos Inflacion\u00e1rios \/ Planos \nEcon\u00f4micos\nRequerente : Orlinda de Almeida Evangelista e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Danilo Mansano Barioni\nVistos. ORLINDA DE ALMEIDA EVANGELISTA, EDSON \nPAULO EVANGELISTA e ELIZABETE MARIA EVANGELISTA ajuizaram a \npresente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a contra  BANCO ITA\u00da S\/A, alegando, em \ns\u00edntese, que fazem jus \u00e0s diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o em cadernetas de \npoupan\u00e7a decorrente do advento dos planos Ver\u00e3o e Collor I, no \npatamar de 42,72% para janeiro de 1989, 84,32% para mar\u00e7o de 1990, \n44,80%, para abril e 7,87% para maio 1990, cabendo ao requerido \nresponder por tais diferen\u00e7as relativamente ao valor n\u00e3o \nbloqueado. Juntou documentos.\nCitado, o Banco requerido apresentou \ncontesta\u00e7\u00e3o, alegando, preliminarmente, falta de interesse de \nagir, ilegitimidade passiva e prescri\u00e7\u00e3o. No m\u00e9rito, aduz que \ncumpriu estipula\u00e7\u00f5es governamentais, havendo amparo constitucional \n\u00e0 edi\u00e7\u00e3o dos planos econ\u00f4micos, nada sendo devido ao autor. \nFoi apresentada r\u00e9plica.\n\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido: \nTratando-se a quest\u00e3o em debate de mat\u00e9ria \nexclusivamente de direito, \u00e9 de rigor o pronto julgamento do Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0124192-84.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000ZK72. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO MANSANO BARIONI, liberado nos autos em 28\/12\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRUA JOEL JORGE DE MELO, 424 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  04128-080  \n      \n0124192-84.2009.8.26.0003 - lauda 2\nfeito, nos termos dos art. 330, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. \n1) Preliminares:\na) Ilegitimidade de passiva : N\u00e3o h\u00e1 que se \ncogitar de ilegitimidade passiva qualquer, em rela\u00e7\u00e3o ao Plano \nCollor, tampouco.\n\u00c9 que o autor pleiteia somente diferen\u00e7as \nde remunera\u00e7\u00e3o anteriores ao bloqueio ou em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte n\u00e3o \nbloqueada, que ficou retida pelo Bacen, e a peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 \nclara a este respeito.\nO Superior Tribunal de Justi\u00e7a, no Recurso \nEspecial n\u00ba 543.111, cujo relator foi o eminente Ministro,  TEORI \nALBINO ZAVASCKI , decidiu acerca da compet\u00eancia da justi\u00e7a comum, \nconforme o asseverado no relat\u00f3rio:  \u201c(...) A Corte Especial, no \njulgamento do ERESP 167.544\/PE, firmou orienta\u00e7\u00e3o no sentido de \nque as institui\u00e7\u00f5es financeiras deposit\u00e1rias s\u00e3o respons\u00e1veis pela \natualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos saldos de caderneta de poupan\u00e7a \nbloqueados cujas datas de anivers\u00e1rio s\u00e3o anteriores \u00e0 \ntransfer\u00eancia dos saldos para o BACEN. Recai sobre o BACEN a \nresponsabilidade sobre os saldos das contas que lhe foram \ntransferidas, com o creditamento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria havida no \nm\u00eas anterior j\u00e1 efetivado pelo banco deposit\u00e1rio, que passaram a \nser corrigidas pela autarquia a partir de abril de 1990, quando j\u00e1 \niniciado o novo ciclo mensal\u201d.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0124192-84.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000ZK72. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO MANSANO BARIONI, liberado nos autos em 28\/12\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRUA JOEL JORGE DE MELO, 424 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  04128-080  \n      \n0124192-84.2009.8.26.0003 - lauda 3\nContou, ainda, do referido relat\u00f3rio: \n\u201c(...) Seguindo essa orienta\u00e7\u00e3o firmada pela Corte Especial, em \nrela\u00e7\u00e3o \u00e0s contas que aniversariavam na segunda quinzena, fica \nreconhecida a responsabilidade do BACEN para ressarcimento dos \nexpurgos inflacion\u00e1rios das cadernetas de poupan\u00e7a referente ao \nm\u00eas de abril de 1990, em rela\u00e7\u00e3o ao \u00edndice apurado em mar\u00e7o do \nmesmo ano, a incidir sobre os saldos das contas que excederam a \nNCZ$ 50.000,00, colocados \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o. Decidiu, ainda, que \nse, no interregno entre 16 de fevereiro e 15 de mar\u00e7o, \"os saldos \ndas cadernetas de poupan\u00e7a ainda se encontravam em poder das \ninstitui\u00e7\u00f5es financeiras deposit\u00e1rias, adota-se o entendimento no \nsentido de sobre elas recair o \u00f4nus da atualiza\u00e7\u00e3o referente \u00e0s \npoupan\u00e7as com vencimento na primeira quinzena do m\u00eas de mar\u00e7o\" e \ndeclinou da  compet\u00eancia para a Justi\u00e7a Comum  para julgamento do \nfeito no que se refere \u00e0 conta mantida junto ao banco deposit\u00e1rio, \ncuja data de anivers\u00e1rio ocorreu em 15 de mar\u00e7o de 1990.  Opostos \nembargos de declara\u00e7\u00e3o pelo Banco Real, foi o recurso acolhido \npara corre\u00e7\u00e3o de erro material do julgado.\u201d.\nAssim, o Banco deposit\u00e1rio \u00e9 respons\u00e1vel \n\u201cpela corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos dep\u00f3sitos das cadernetas de poupan\u00e7a \nrelativos ao m\u00eas de mar\u00e7o\/1990 e, quanto a abril do mesmo ano, \npelas cadernetas cujo anivers\u00e1rio ou creditamento s\u00e3o anteriores \nao bloqueio dos cruzados novos\u201d. 1\n1  Resp 354228\/PE \n Relatora Eliana Calmon (1114), T2   Segunda Turma, DJ. \n18.02.2002. p. 390.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0124192-84.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000ZK72. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO MANSANO BARIONI, liberado nos autos em 28\/12\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRUA JOEL JORGE DE MELO, 424 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  04128-080  \n      \n0124192-84.2009.8.26.0003 - lauda 4\nDestarte, o BACEN, institui\u00e7\u00e3o \ngovernamental, respons\u00e1vel pelo bloqueio dos ativos financeiros \n(cruzados novos), como gestor da pol\u00edtica econ\u00f4mica que implantou \no chamado \"Plano Brasil Novo\", deve responder pelas corre\u00e7\u00f5es \nmonet\u00e1rias, posteriores ao bloqueio, ou melhor, ap\u00f3s a primeira \nquinzena de mar\u00e7o de 1990, sobre o valor retido. \nO Supremo Tribunal Federal 2\n assim decidiu: \n\u201cNas demandas em que se questiona diferen\u00e7a remunerat\u00f3ria havida \nem mar\u00e7o de 1990, encontra-se ilegitimado o Banco Central do \nBrasil, estando este legitimado para as diferen\u00e7as remunerat\u00f3rias \nhavidas a partir do m\u00eas de abril de 1990\u201d.\nb) Prescri\u00e7\u00e3o: A arg\u00fci\u00e7\u00e3o de prescri\u00e7\u00e3o \nn\u00e3o merece ser acolhida.\nCom efeito, em raz\u00e3o da capitaliza\u00e7\u00e3o \nmensal da remunera\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u00e7a, na qual incluem-\nse os juros compensat\u00f3rios, predominou a tese de que a prescri\u00e7\u00e3o \npara a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a das diferen\u00e7as entre os \u00edndices \nremunerat\u00f3rios de tais aplica\u00e7\u00f5es era a vinten\u00e1ria, n\u00e3o a \nq\u00fcinq\u00fcenal prevista no art. 178, \u00a7 10, inciso III, do anterior \nC\u00f3digo Civil. Menciono, a prop\u00f3sito, os seguintes precedentes do \nColendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a:  \nProcessual Civil. Aus\u00eancia de Prequestionamento. S\u00famula \n282 do STF. Diss\u00eddio Pretoriano N\u00e3o Demonstrado. Caderneta \nDe Poupan\u00e7a. Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria. Juros Remunerat\u00f3rios. \nPrescri\u00e7\u00e3o Vinten\u00e1ria. 1. A falta de prequestionamento da \nquest\u00e3o federal impede o conhecimento do recurso especial  \n2  Pleno do STF \n RE n\u00ba 240.936-1Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0124192-84.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000ZK72. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO MANSANO BARIONI, liberado nos autos em 28\/12\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRUA JOEL JORGE DE MELO, 424 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  04128-080  \n      \n0124192-84.2009.8.26.0003 - lauda 5\n(S\u00famula 282 do STF).  2. A diverg\u00eancia jurisprudencial \nensejadora do conhecimento do recurso especial pela al\u00ednea \nc deve ser devidamente demonstrada, conforme as exig\u00eancias \ndos arts. 541, \u00a7 \u00fanico, do CPC e 255 do RISTJ. 3. Os juros \nremunerat\u00f3rios de conta de poupan\u00e7a, incidentes \nmensalmente e capitalizados, agregam-se ao capital, assim \ncomo a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, perdendo, pois, a natureza de \nacess\u00f3rios, fazendo concluir, em conseq\u00fc\u00eancia, que a \nprescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a de cinco anos, prevista no art. 178, \n\u00a710, III, do C\u00f3digo Civil de 1916 (cinco anos), mas a \nvinten\u00e1ria (REsp 707.151\/SP, Rel. Min. Fernando Gon\u00e7alves, \n4\u00aa Turma, DJ de 01.08.2005). Precedentes do STJ (AgRg no \nREsp 705.004\/SP, Rel. Min. Castro Filho, 3\u00aa Turma, DJ de \n06.06.2005; AgRg no REsp 659.328\/SP, Rel. Min. Ant\u00f4nio de \nP\u00e1dua Ribeiro, 3\u00aa Turma, DJ de 17.12.2004).  (REsp 780085 \/ \nSC ; RECURSO ESPECIAL 2005\/0145995-9; Ministro TEORI \nALBINO ZAVASCKI (1124); T1 - PRIMEIRA TURMA 17\/11\/2005; DJ \n05.12.2005; p. 247).\u201d\n\u201cAgravo contra decis\u00e3o que negou seguimento a recurso \nespecial. A\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a. Caderneta de poupan\u00e7a. Juros \ne corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Prescri\u00e7\u00e3o. Precedentes do STJ. \nConforme entendimento firmado pela Egr\u00e9gia Segunda Se\u00e7\u00e3o \ndesta Corte, no julgamento do REsp. n. 602.037-SP, os \njuros e a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria referentes aos dep\u00f3sitos em \ncaderneta de poupan\u00e7a constituem-se no pr\u00f3prio cr\u00e9dito, \nraz\u00e3o por que, para a sua cobran\u00e7a, incide o maior prazo \nprescricional, que, no C\u00f3digo Civil de 1916, \u00e9 de vinte \nanos. Subsistente o fundamento do decis\u00f3rio agravado, \nnega-se provimento ao agravo.  (AgRg no REsp 729231 \/ SP \n; AGRAVO REGIMENTAL NO RECURSO ESPECIAL 2005\/0034150-1; \nMinistro CESAR ASFOR ROCHA (1098); T4 - QUARTA TURMA  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0124192-84.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000ZK72. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO MANSANO BARIONI, liberado nos autos em 28\/12\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRUA JOEL JORGE DE MELO, 424 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  04128-080  \n      \n0124192-84.2009.8.26.0003 - lauda 6\n16\/08\/2005; DJ 28.11.2005; p. 314)\u201d. \n\u201c Agravo contra  decis\u00e3o que negou seguimento a recurso \nespecial. A\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a. Caderneta de poupan\u00e7a. Juros \ne corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Prescri\u00e7\u00e3o. Precedentes do STJ. \nConforme entendimento firmado pela Egr\u00e9gia Segunda Se\u00e7\u00e3o \ndesta Corte, no julgamento do REsp. n. 602.037-SP, os \njuros e a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria referentes aos dep\u00f3sitos em \ncaderneta de poupan\u00e7a constituem-se no pr\u00f3prio cr\u00e9dito, \nraz\u00e3o por que, para a sua cobran\u00e7a, incide o maior prazo \nprescricional, que, no C\u00f3digo Civil de 1916, \u00e9  de vinte \nanos. Subsistente o fundamento do decis\u00f3rio agravado, \nnega-se provimento ao agravo.  AgRg no REsp 729231 \/ SP ; \nAGRAVO REGIMENTAL NO RECURSO ESPECIAL 2005\/0034150-1 \nMinistro CESAR ASFOR ROCHA (1098) T4 - QUARTA TURMA \n16\/08\/2005 DJ 28.11.2005 p. 314. \nInaplic\u00e1vel, no presente caso, o prazo \nprescricional estabelecido no art. 206, \u00a73\u00ba, III, do C\u00f3digo Civil. \nIsso porque tendo esse dispositivo reduzido de vinte para tr\u00eas \nanos tal prazo, como na data da vig\u00eancia do atual C\u00f3digo Civil j\u00e1 \ntinha transcorrido mais da metade do prazo previsto no c\u00f3digo \nanterior, continua a prescri\u00e7\u00e3o sendo regida por aquele prazo de \nvinte anos,  ex vi do art. 2028 do C\u00f3digo Civil.\nAinda, veja-se o seguinte julgado:\nA prop\u00f3sito, a a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de diferen\u00e7a de \ncorre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros \n estes como integrantes do \nprincipal \n por ser uma a\u00e7\u00e3o pessoal, prescrevem em Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0124192-84.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000ZK72. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO MANSANO BARIONI, liberado nos autos em 28\/12\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRUA JOEL JORGE DE MELO, 424 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  04128-080  \n      \n0124192-84.2009.8.26.0003 - lauda 7\nvinte anos nos termos do art. 177, caput do CC. \n(RT \n744\/418).  \nc) Aus\u00eancia de interesse processual : O \nargumento \u00e9 claramente de m\u00e9rito, e assim ser\u00e1 analisado.\nd) N\u00e3o comprova\u00e7\u00e3o de rela\u00e7\u00e3o processual : \nA argui\u00e7\u00e3o somente se justifica pela padroniza\u00e7\u00e3o enojante das \ncontesta\u00e7\u00f5es apresentadas pelos bancos, na medida em que bastava o \ncompulsar simples dos autos para verificar que os extratos foram \njuntados j\u00e1 na inicial.\n2) Passando ao m\u00e9rito, os pedidos merecem \nparcial acolhimento.\na) Plano Ver\u00e3o: O pedido merece acolhida.\nCom efeito, os documentos que instruem a \ninicial s\u00e3o suficientes para comprovar que o autor possu\u00eda \ncaderneta de poupan\u00e7a \u00e0 \u00e9poca da edi\u00e7\u00e3o do Plano Ver\u00e3o, e, ainda, \nque a data de anivers\u00e1rio dela estava compreendida entre os dias \n1\u00ba a 15 de janeiro\/fevereiro de 1989.\nNesse esteio a pretens\u00e3o merece acolhida, \npois realmente faz jus \u00e0 diferen\u00e7a de remunera\u00e7\u00e3o de suas \naplica\u00e7\u00f5es referentes ao Plano Ver\u00e3o, haja vista terem sido \ncreditados valores incorretos no m\u00eas de fevereiro de 1989 \n(refer\u00eancia janeiro), para assim aplicar a diferen\u00e7a entre o \npercentual aplicado a \u00e9poca e os 42,72%, que efetivamente eram \ndevidos.\nComo j\u00e1 pacificado, os saldos de Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0124192-84.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000ZK72. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO MANSANO BARIONI, liberado nos autos em 28\/12\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 7\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRUA JOEL JORGE DE MELO, 424 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  04128-080  \n      \n0124192-84.2009.8.26.0003 - lauda 8\ncadernetas de poupan\u00e7a com datas de anivers\u00e1rios compreendidos \nentre 1\u00ba a 15 de janeiro de 1989 n\u00e3o estavam sujeitos \u00e0 Lei n\u00ba \n7.730\/89, a qual estabeleceu nova sistem\u00e1tica aos \u00edndices de \natualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e, embora vigente, passou a ter efic\u00e1cia \nsomente a partir de 16 de janeiro de 1989, n\u00e3o anteriores a esta \ndata, com trint\u00eddio j\u00e1 iniciado, em resguardo aos direitos dos \ndepositantes \u00e1 remunera\u00e7\u00e3o do IPC para corre\u00e7\u00e3o dos saldos em \nconta.\nPor outro lado, n\u00e3o h\u00e1 que em falar \nobedi\u00eancia a comando legal, conforme pretende o requerido. Esse \ndilema j\u00e1 foi enfrentado diversas vezes, tendo-se como certo que, \no banco como gestor dos neg\u00f3cios deve se responsabilizar pelos \nativos financeiros dos clientes, mormente quando h\u00e1 infla\u00e7\u00e3o. \nOra, o contrato de poupan\u00e7a n\u00e3o \u00e9 contrato \nde risco, mas regido por crit\u00e9rio certo e determinado.\nDestarte, cabe \u00fanica e exclusivamente ao \ndeposit\u00e1rio das contas de cadernetas de poupan\u00e7a responder pelos \nefeitos monet\u00e1rios diferentes com a infla\u00e7\u00e3o apurada. \nInterpreta\u00e7\u00e3o diversa levaria, sem sombra \nde d\u00favidas, ao enriquecimento sem causa do deposit\u00e1rio, de vez que \nteve, no per\u00edodo, disponibilidade dos valores depositados, em \nraz\u00e3o da pr\u00f3pria atividade exercida e com a remunera\u00e7\u00e3o compat\u00edvel \npraticada, como natural, no respectivo mercado (RT 700\/87).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0124192-84.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000ZK72. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO MANSANO BARIONI, liberado nos autos em 28\/12\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 8\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRUA JOEL JORGE DE MELO, 424 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  04128-080  \n      \n0124192-84.2009.8.26.0003 - lauda 9\nNesse sentido, tamb\u00e9m, j\u00e1 se pacificou o \nentendimento no E. STJ, merecendo ser colacionado os seguintes \nprecedentes: \nEcon\u00f4mico. Caderneta de Poupan\u00e7a. Corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. \nCrit\u00e9rio. IPC de junho de 1987 (26,06%). Plano Bresser. \nIPC de janeiro De 1989 (42,72%). Plano Ver\u00e3o.  I - O \nSuperior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 firmou, em definitivo, o \nentendimento de que no c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria \npara efeito de atualiza\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u00e7a \niniciadas e renovadas at\u00e9 15 de junho de 1987, antes da \nvig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o n. 1.338\/87-BACEN, aplica-se o IPC \nrelativo \u00e0quele m\u00eas em 26,06%. Precedentes. II \n O \nSuperior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 firmou, em definitivo, o \nentendimento de que no c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria \npara efeito de atualiza\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u00e7a \niniciadas e renovadas at\u00e9 15 de janeiro de 1989, aplica-\nse o IPC relativo \u00e0quele m\u00eas em 42,72% (Precedente: REsp \nn. 43.055-0\/SP, Relator Ministro S\u00e1lvio de Figueiredo \nTeixeira, DJU de 20.02.95). Todavia, nas contas-poupan\u00e7a \nabertas ou renovadas em 16 de janeiro de 1989 em diante, \nincide a sistem\u00e1tica estabelecida pela Lei n. 7.730\/89 \nent\u00e3o em vigor. III - Agravo regimental desprovido. \n(AgRg no REsp 740791\/RS; AGRAVO REGIMENTAL NO RECURSO \nESPECIAL 2005\/0057914-5; Ministro ALDIR PASSARINHO \nJUNIOR (1110); T4 - QUARTA TURMA; 16\/08\/2005; DJ \n05.09.2005; p. 432).\u201d \n\u201cCivil. Contrato. Poupan\u00e7a. Plano Bresser \n(Junho de 1987) e Plano Ver\u00e3o (Janeiro de 1989). Banco \ndepositante. Legitimidade passiva. Prescri\u00e7\u00e3o. Vinten\u00e1ria. Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0124192-84.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000ZK72. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO MANSANO BARIONI, liberado nos autos em 28\/12\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 9\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRUA JOEL JORGE DE MELO, 424 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  04128-080  \n      \n0124192-84.2009.8.26.0003 - lauda 10\nCorre\u00e7\u00e3o. Deferimento. 1 - Quem deve figurar no p\u00f3lo passivo de \ndemanda onde se pede diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, em \ncaderneta de poupan\u00e7a, nos meses de junho de 1987 e janeiro de \n1989, \u00e9 a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria onde depositado o montante objeto \nda demanda. 2 - Os juros remunerat\u00f3rios de conta de poupan\u00e7a, \nincidentes mensalmente e capitalizados, agregam-se ao capital, \nassim como a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, perdendo, pois, a natureza de \nacess\u00f3rios, fazendo concluir, em conseq\u00fc\u00eancia, que a prescri\u00e7\u00e3o \nn\u00e3o \u00e9 a de cinco anos, prevista no art. 178, \u00a710, III, do C\u00f3digo \nCivil de 1916 (cinco anos), mas a vinten\u00e1ria. Precedentes da \nTerceira e da Quarta Turma. 3 - Nos termos do entendimento \ndominante nesta Corte s\u00e3o devidos, na corre\u00e7\u00e3o de caderneta de \npoupan\u00e7a, o IPC de junho de 1987 (26,06%) e o IPC de janeiro de \n1989 (42,72%). 4 - Recurso especial n\u00e3o conhecido.  (REsp 21085 \/ \nSC ; RECURSO ESPECIAL 1992\/0008700-0; Ministro DIAS TRINDADE \n(1031); T3 - TERCEIRA TURMA; 14\/09\/1992; DJ 13.10.1992, p. \n17693).\u201d\nb) Plano Collor I:\nNesta a\u00e7\u00e3o, questiona-se a incid\u00eancia da \ncorre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria no percentual de 84,32% para mar\u00e7o, 44,80%, \npara abril de 1990 e 7,87% para maio de 1990.\nAssim, os autores pretendem receber \ndiferen\u00e7as remunerat\u00f3rias em cadernetas de poupan\u00e7a (calculadas \ncom base no IPC-IBGE de abril de 1990) n\u00e3o pagas, cujo anivers\u00e1rio \n\u00e9 anterior \u00e0 primeira quinzena de mar\u00e7o de 1990, ou seja, cujas \ndatas de anivers\u00e1rio s\u00e3o anteriores \u00e0 transfer\u00eancia dos saldos \npara o BACEN. Isto porque, o r\u00e9u, segundo as argumenta\u00e7\u00f5es la\u00e7adas \npelos autores em sua peti\u00e7\u00e3o inicial, n\u00e3o creditou a corre\u00e7\u00e3o \ndevida, vale dizer, os \u00edndices acima especificados.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0124192-84.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000ZK72. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO MANSANO BARIONI, liberado nos autos em 28\/12\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 10\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRUA JOEL JORGE DE MELO, 424 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  04128-080  \n      \n0124192-84.2009.8.26.0003 - lauda 11\nOs documentos que acompanham a peti\u00e7\u00e3o \ninicial s\u00e3o suficientes a comprovar a exist\u00eancia da conta e dos \nvalores l\u00e1 constantes, bem como que a remunera\u00e7\u00e3o devida era \nimplementada na primeira quinzena. As diferen\u00e7as, ent\u00e3o, s\u00e3o \ndevidas, com exce\u00e7\u00e3o do \u00edndice de 84,32%, que efetivamente foi \ncreditado.\n\u00c9 que a legisla\u00e7\u00e3o que instituiu o \nfamigerado Plano Collor I estabeleceu a seguinte disciplina: (a) \nquantias superiores a NCZ$ 50.000,00, deveriam ser convertidas em \ncruzeiros e transferidas ao Banco Central, sujeitas \u00e0 corre\u00e7\u00e3o \nmonet\u00e1ria pelo BTNF; (b) a soma de NCZ$ 50.000,00 deveria ser \nmantida junto ao banco privado, n\u00e3o tendo a Medida Provis\u00f3ria n\u00ba \n168\/90 estabelecido um indexador novo, ou seja, prevalece o \nindexador at\u00e9 ent\u00e3o em vigor, o IPC. \nLogo, os valores mantidos em poder da \ninstitui\u00e7\u00e3o financeira privada deveriam ser reajustados de acordo \ncom o indexador at\u00e9 ent\u00e3o aplicado, o IPC,  de 44,80%, para abril \nde 1990, e 7,87% para maio, e n\u00e3o foram creditados pelo r\u00e9u, ao \nmenos isto \u00e9 o que se pode inferir dos extratos que acompanham a \npeti\u00e7\u00e3o inicial e da aus\u00eancia de preocupa\u00e7\u00e3o do requerido em \ndemonstrar o contr\u00e1rio, prova esta que lhe incumbia. \nAnte o exposto, JULGO PARCIALMENTE \nPROCEDENTES os pedidos  referentes aos planos Ver\u00e3o e Collor \nI para, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o supra, condenar o requerido a \npagar os percentuais de 42,72%, para janeiro de 1989, 44,80%, \npara maio de 1990 e 7,87% para maio de 1990, incidentes sobre os \nvalores que nos respectivos per\u00edodos estavam depositados nas \ncadernetas de poupan\u00e7a objeto dos extratos que acompanham a \ninicial, descontando-se o que efetivamente foi pago pela \ninstitui\u00e7\u00e3o financeira. O montante assim obtido dever\u00e1 ser Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0124192-84.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000ZK72. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO MANSANO BARIONI, liberado nos autos em 28\/12\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 11\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRUA JOEL JORGE DE MELO, 424 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  04128-080  \n      \n0124192-84.2009.8.26.0003 - lauda 12\nacrescido da corre\u00e7\u00e3o e da remunera\u00e7\u00e3o aplicadas m\u00eas a m\u00eas desde \nent\u00e3o \u00e0s contas de poupan\u00e7a. Ap\u00f3s o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o o \nmontante ser\u00e1 atualizado pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de \nJusti\u00e7a e os juros de mora s\u00e3o devidos \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas \n(CC\/2002, art. 406 c.c. art. 161, \u00a7 1\u00ba, do CTN), contados a \npartir da cita\u00e7\u00e3o.  Arcar\u00e3o os autores com 30% das custas e \ndespesas processuais, restando 70% ao r\u00e9u, fixada a verba \nhonor\u00e1ria em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o, a ser distribu\u00eddo \nna mesma propor\u00e7\u00e3o supra .\nP.R.I.C.\nS\u00e3o Paulo , 28 de dezembro de 2010 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0124192-84.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000ZK72. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO MANSANO BARIONI, liberado nos autos em 28\/12\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 12"}},{"data":"27\/12\/2010","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   cls 28\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JUNTADA 17\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2010","descricao":"Disponibilizado no DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0252\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/11\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0252\/2010 Teor do ato: Vistos. \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP), MARCOS LUIZ DE FRAN\u00c7A (OAB 221425\/SP), DANIELA MAGAGNATO PEIXOTO (OAB 235508\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   rela\u00e7\u00e3o 252","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2010","descricao":"Despacho    Vistos. \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Joel Jorge de Melo, 424, 3\u00ba andar - salas 316\/318, Vila Mariana - CEP \n04128-080, Fone: (11) 5574-0355, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \njabaquara3cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 003.09.124192-0  - p. 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 003.09.124192-0\nClasse \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio\n - Expurgos Inflacion\u00e1rios \/ Planos Econ\u00f4micos\nRequerente : Orlinda de Almeida Evangelista e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Danilo Mansano Barioni\nVistos.\n\u00c0 r\u00e9plica.\nS\u00e3o Paulo , 28 de setembro de 2010 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0124192-84.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000WHV9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO MANSANO BARIONI, liberado nos autos em 28\/09\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"27\/09\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   vai cls 28\/9\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2010","descricao":"Apensado ao processo   Apensado o processo 003.09.124192-0\/00001 - Classe: Impugna\u00e7\u00e3o ao Valor da Causa - Assunto principal: Expurgos Inflacion\u00e1rios \/ Planos Econ\u00f4micos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2010","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2010","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2010","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2010","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   JP 3\u00aa SEMANA DE ABRIL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2010","descricao":"AR Positivo Juntado   aguardando prazo para contesta\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JP INTIMA\u00c7\u00c3O 30\/03\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2010","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   carta de cita\u00e7\u00e3o expedida. Encaminhada via malote","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2010","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0283\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/10\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Regulariza\u00e7\u00e3o de AR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0283\/2009 Teor do ato: Comprove o autor a situa\u00e7\u00e3o de pobreza, trazendo aos autos as declara\u00e7\u00f5es de renda entregues \u00e0 Receita Federal, nos \u00faltimos 02 anos, ou, providencie o recolhimento das taxas judici\u00e1ria (R$ 494,64), previdenci\u00e1ria (R$ 9,30) e postal (R$ 13,06). Prazo para atendimento: dez dias, sob pena de indeferimento da inicial e extin\u00e7\u00e3o do processo. Cumprindo o primeira par\u00e1grafo, cite-se, ficando o r\u00e9u advertido(a)(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa que tiver, querendo, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int. Advogados(s): MARCOS LUIZ DE FRAN\u00c7A (OAB 221425\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Comprove o autor a situa\u00e7\u00e3o de pobreza, trazendo aos autos as declara\u00e7\u00f5es de renda entregues \u00e0 Receita Federal, nos \u00faltimos 02 anos, ou, providencie o recolhimento das taxas judici\u00e1ria (R$ 494,64), previdenci\u00e1ria (R$ 9,30) e postal (R$ 13,06). Prazo para atendimento: dez dias, sob pena de indeferimento da inicial e extin\u00e7\u00e3o do processo. Cumprindo o primeira par\u00e1grafo, cite-se, ficando o r\u00e9u advertido(a)(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa que tiver, querendo, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Joel Jorge de Melo, 424, 3\u00ba andar - salas 316\/318, Vila Mariana - CEP \n04128-080, Fone: (11) 5574-0355, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \njabaquara3cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 003.09.124192-0  - p. 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 003.09.124192-0  - Procedimento Ordin\u00e1rio (em Geral)\nRequerente : Orlinda de Almeida Evangelista e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 07 de outubro de 2009, fa\u00e7o estes autos conclusos \u00e0 MM\u00aa Ju\u00edza de Direito \nabaixo.\nEu, ____,(Marilani), escrev., subscr.\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Melissa Bertolucci\nVistos.\nComprove o autor a situa\u00e7\u00e3o de pobreza, trazendo aos autos as declara\u00e7\u00f5es de \nrenda entregues \u00e0 Receita Federal, nos \u00faltimos 02 anos, ou, providencie o recolhimento das taxas \njudici\u00e1ria (R$ 494,64), previdenci\u00e1ria (R$ 9,30) e postal (R$ 13,06). Prazo para atendimento: dez dias, sob pena de indeferimento da inicial e extin\u00e7\u00e3o \ndo processo. Cumprindo o primeira par\u00e1grafo, cite-se, ficando o r\u00e9u advertido(a)(s) do prazo \nde  15 (quinze) dias  para apresentar(em) a defesa que tiver, querendo, sob pena de serem \npresumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos \ndo artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil.  Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de \ncita\u00e7\u00e3o. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int.\nS\u00e3o Paulo , 07 de outubro de 2009 .\nMELISSA BERTOLUCCI\n          Ju\u00edza de Direito\nDATA\nAos ____ de outubro de 2009 recebi\nestes autos em Cart\u00f3rio.\nEu,_______,escrev. subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0124192-84.2009.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000KRT1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MELISSA BERTOLUCCI, liberado nos autos em 06\/10\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"25\/09\/2009","descricao":"Distribui\u00e7\u00e3o por Depend\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"22\/09\/2010","classe":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Valor da Causa - 00001 (0027086-88.2010.8.26.0003)"}],"total_andamentos_retornados":73,"total_andamentos":73},{"processo":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Valor da Causa  \u00a0  (0027086-88.2010.8.26.0003)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Expurgos Inflacion\u00e1rios \/ Planos Econ\u00f4micos","outros_assuntos":null,"local_fisico":"15\/09\/2017 00:00 - Prazo 13 - pz 13\/11","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Impugte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Impugdo","nome":"Orlinda de Almeida Evangelista"},{"tipo":"Impugdo","nome":"Edson Paulo Evangelista"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Sandro Pissini Espindola"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Magagnato Peixoto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Luiz de Fran\u00e7a"}],"andamentos":[{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 01\u00aa a 06\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0343\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0343\/2010 Teor do ato: Vistos. O Banco Ita\u00fa S\/A, nos autos da a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a que lhe movem Orlinda de Almeida Evangelista e Outros, apresenta impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa sob o argumento de que alguns dos \u00edndices pleiteados n\u00e3o s\u00e3o devidos, e desta forma os valores que representam deveriam ser exclu\u00eddos da composi\u00e7\u00e3o do valor da causa. Os impugnados pedem pela rejei\u00e7\u00e3o da impugna\u00e7\u00e3o. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido: A impugna\u00e7\u00e3o merece rejei\u00e7\u00e3o, pois o banco impugnante, para imputar inadequa\u00e7\u00e3o do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, deduz defesa de m\u00e9rito, vale dizer, a retifica\u00e7\u00e3o pretendida implica no pr\u00f3prio julgamento da pretens\u00e3o principal, o que soa at\u00e9 jocoso. Doutra parte, eventual preparo dever\u00e1 ser calculado com base no valor da condena\u00e7\u00e3o, n\u00e3o da causa, de forma que nenhum preju\u00edzo lhe toca. Ainda, o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa corresponde \u00e0 pretens\u00e3o efetivamente perseguida, de forma que foi adequadamente estipulado. Ante o exposto, rejeito a impugna\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP), MARCOS LUIZ DE FRAN\u00c7A (OAB 221425\/SP), DANIELA MAGAGNATO PEIXOTO (OAB 235508\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/12\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 343","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/12\/2010","descricao":"Despacho    Vistos. O Banco Ita\u00fa S\/A, nos autos da a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a que lhe movem Orlinda de Almeida Evangelista e Outros, apresenta impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa sob o argumento de que alguns dos \u00edndices pleiteados n\u00e3o s\u00e3o devidos, e desta forma os valores que representam deveriam ser exclu\u00eddos da composi\u00e7\u00e3o do valor da causa. Os impugnados pedem pela rejei\u00e7\u00e3o da impugna\u00e7\u00e3o. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido: A impugna\u00e7\u00e3o merece rejei\u00e7\u00e3o, pois o banco impugnante, para imputar inadequa\u00e7\u00e3o do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, deduz defesa de m\u00e9rito, vale dizer, a retifica\u00e7\u00e3o pretendida implica no pr\u00f3prio julgamento da pretens\u00e3o principal, o que soa at\u00e9 jocoso. Doutra parte, eventual preparo dever\u00e1 ser calculado com base no valor da condena\u00e7\u00e3o, n\u00e3o da causa, de forma que nenhum preju\u00edzo lhe toca. Ainda, o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa corresponde \u00e0 pretens\u00e3o efetivamente perseguida, de forma que foi adequadamente estipulado. Ante o exposto, rejeito a impugna\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Joel Jorge de Melo, 424, 3\u00ba andar - salas 316\/318, Vila Mariana - CEP \n04128-080, Fone: (11) 5574-0355, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \njabaquara3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0027086-88.2010.8.26.0003  - p. 1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0027086-88.2010.8.26.0003  \nClasse - Assunto Impugna\u00e7\u00e3o Ao Valor da Causa  - Expurgos Inflacion\u00e1rios \/ Planos \nEcon\u00f4micos\nImpugnante : Banco Ita\u00fa S\/A\nImpugnado : Orlinda de Almeida Evangelista e outro\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Danilo Mansano Barioni\nVistos.\nO Banco Ita\u00fa S\/A, nos autos da a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a que lhe movem Orlinda de \nAlmeida Evangelista e Outros, apresenta impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa sob o argumento de que \nalguns dos \u00edndices pleiteados n\u00e3o s\u00e3o devidos, e desta forma os valores que representam deveriam \nser exclu\u00eddos da composi\u00e7\u00e3o do valor da causa.\nOs impugnados pedem pela rejei\u00e7\u00e3o da impugna\u00e7\u00e3o.\n\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido:\nA impugna\u00e7\u00e3o merece rejei\u00e7\u00e3o, pois o banco impugnante, para imputar \ninadequa\u00e7\u00e3o do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, deduz defesa de m\u00e9rito, vale dizer, a retifica\u00e7\u00e3o \npretendida implica no pr\u00f3prio julgamento da pretens\u00e3o principal, o que soa at\u00e9 jocoso.\nDoutra parte, eventual preparo dever\u00e1 ser calculado com base no valor da \ncondena\u00e7\u00e3o, n\u00e3o da causa, de forma que nenhum preju\u00edzo lhe toca.\nAinda, o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa corresponde \u00e0 pretens\u00e3o efetivamente perseguida, \nde forma que foi adequadamente estipulado.\nAnte o exposto, rejeito a impugna\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 28 de dezembro de 2010 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027086-88.2010.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000ZK7Y. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO MANSANO BARIONI, liberado nos autos em 28\/12\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"27\/12\/2010","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   cls 28\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0252\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/11\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0252\/2010 Teor do ato: Recebo a Impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa. Aos impugnados no prazo legal. Advogados(s): SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP), MARCOS LUIZ DE FRAN\u00c7A (OAB 221425\/SP), DANIELA MAGAGNATO PEIXOTO (OAB 235508\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   rela\u00e7\u00e3o 252","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2010","descricao":"Despacho    Recebo a Impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa. Aos impugnados no prazo legal.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n3\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Joel Jorge de Melo, 424, 3\u00ba andar - salas 316\/318, Vila Mariana - CEP \n04128-080, Fone: (11) 5574-0355, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \njabaquara3cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 003.09.124192-0\/00001  - p. 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 003.09.124192-0\/00001\nClasse \u2013 Assunto: Impugna\u00e7\u00e3o Ao Valor da Causa\n - Expurgos Inflacion\u00e1rios \/ Planos \nEcon\u00f4micos\nImpugnante : Banco Ita\u00fa S\/A\nImpugnado : Orlinda de Almeida Evangelista e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm 28 de setembro de 2010, fa\u00e7o estes autos conclusos \u00e0 (o) MM\u00aa(\u00ba). Juiz(a) de \nDireito abaixo. Eu, __________ (      Vera    ), escrevente, digitei.\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Danilo Mansano Barioni\nVistos.\nRecebo a Impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa.\nAos impugnados no prazo legal.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 28 de setembro de 2010 .\nDANILO MANSANO BARIONI\n              Juiz de Direito\nD A T A\nEm __________________, recebi estes autos em cart\u00f3rio.\nEu,___________, escr. subscr.                                                                  \n              Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027086-88.2010.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000WGI2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO MANSANO BARIONI, liberado nos autos em 28\/09\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"22\/09\/2010","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 003.09.124192-0 - Classe: Procedimento Ordin\u00e1rio - Assunto principal: Expurgos Inflacion\u00e1rios \/ Planos Econ\u00f4micos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2010","descricao":"Incidente Processual Instaurado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":13,"total_andamentos":13}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706096093","codPublicacaoOrigem":"1165922803","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"0124192-84.2009.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0124192-84.2009.8.26.0003 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelado: Orlinda de Almeida Evangelista - Apelado: Edson Paulo Evangelista - Apelado: Elizabete Maria Evangelista - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Fls. 242\/243: 1. Anote-se a altera\u00e7\u00e3o da denomina\u00e7\u00e3o social de Banco Ita\u00fa S\/A para Ita\u00fa Unibanco S\/A. 2. Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a desist\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por Ita\u00fa Unibanco S\/A. 3. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. 4. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Ju\u00edzo de origem, onde ser\u00e1 apreciado o pedido de homologa\u00e7\u00e3o do acordo, observadas as formalidades legais. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Marcos Luiz de Fran\u00e7a (OAB: 221425\/SP) - Edson Paulo Evangelista (OAB: 306443\/SP) - Marcelo Rayes (OAB: 141541\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 203\/205","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 205\r\nDESPACHO","paginaInicial":"667","paginaFinal":"667","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"894476","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23845414","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun 30 2017 01:19:01:113AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Jun 30 2017 07:29:10:170AM","numeroCNJ":"0124192-84.2009.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0124192-84.2009.8.26.0003","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754828708","codPublicacaoOrigem":"1200137795","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"0124192-84.2009.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0124192-84.2009.8.26.0003 (003.09.124192-0) - Procedimento Comum - Expurgos Inflacion\u00e1rios\/Planos Econ\u00f4micos - Orlinda de Almeida Evangelista - - Edson Paulo Evangelista - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Em raz\u00e3o do exposto, HOMOLOGO o acordo extrajudicial de folhas 216\/218, com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil e julgo EXTINTA a a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. A responsabilidade pelo pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios foi pactuada pelas partes no acordo homologado.N\u00e3o havendo qualquer ressalva, considero tal ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer (artigo 1000, par\u00e1grafo \u00fanico do CPC) e determino que, publicada esta pela imprensa, seja certificado o tr\u00e2nsito em julgado e arquivados os autos. P.R.I. - ADV: MARCELO RAYES (OAB 141541\/SP), MARCOS LUIZ DE FRAN\u00c7A (OAB 221425\/SP), EDSON PAULO EVANGELISTA (OAB 306443\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0258\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2288","paginaFinal":"2288","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925170","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26212880","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:01:05:640AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Sep 14 2017 07:41:31:907AM","numeroCNJ":"0124192-84.2009.8.26.0003","numeroAntigo":"003.09.124192-0","numeroUnificado":"0124192-84.2009.8.26.0003|003.09.124192-0|216\/218","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"520993806","codPublicacaoOrigem":"926060246","dataDivulgacao":"Aug  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"0124192-84.2009.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2171","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0124192-84.2009.8.26.0003 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Banco Itau S\/A - Apelado: Orlinda de Almeida Evangelista - Apelado: Edson Paulo Evangelista - Apelado: Elizabete Maria Evangelista - Fls. 216\/218: Diante do pedido de desist\u00eancia do recurso interposto, e considerando que referido pedido foi feito por advogado de escrit\u00f3rio diverso e sem procura\u00e7\u00e3o nos autos, regularize o doutor Marcelo Rayes (OAB\/SP 141.541), subscritor do acordo ora noticiado, sua representa\u00e7\u00e3o no presente feito. Providencie a Serventia a intima\u00e7\u00e3o deste despacho inclusive em nome do advogado supracitado. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Sandro Pissini Espindola (OAB: 198040\/SP) - Daniela Magagnato Peixoto (OAB: 235508\/SP) - Marcelo Rayes (OAB: 141541\/SP) - Marcos Luiz de Fran\u00e7a (OAB: 221425\/SP) - Edson Paulo Evangelista (OAB: 306443\/SP) - - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 203\/205","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 205 REPUBLICADOS POR TEREM SA\u00cdDO COM INCORRE\u00c7\u00c3O\r\nDESPACHO","paginaInicial":"741","paginaFinal":"741","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"721140","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14775799","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Aug  2 2016 10:46:31:873PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug  3 2016 10:19:58:180AM","numeroCNJ":"0124192-84.2009.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0124192-84.2009.8.26.0003","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}