{"numero":"0145506-96.2003.8.26.0100","processos":[{"processo":"0145506-96.2003.8.26.0100   (583.00.2003.145506)","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":"01\/09\/2017 00:00 - Prazo - 26\/09","distribuicao":"17\/11\/2003 \u00e0s 13:02 - Direcionada\n32\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Priscilla Bittar Neves Netto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.541,42","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Banco Itau S\/A"},{"tipo":"Reqda","nome":"Luciana F\u00e9lix dos Reis"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Cristiane Belinati Garcia Lopes"}],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   26\/09Vencimento: 19\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0317\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0317\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante a manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 177\/198, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o que se processa nestes autos, nos termos do artigo 924, III do CPC.Oportunamente, d\u00ea-se baixa na distribui\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos.P.R.I. Advogados(s): Cristiane Belinati Garcia Lopes (OAB 278281\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Ante a manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 177\/198, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o que se processa nestes autos, nos termos do artigo 924, III do CPC.Oportunamente, d\u00ea-se baixa na distribui\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900  \n      \n0145506-96.2003.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0145506-96.2003.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  \nRequerente : Banco Itau S\/A\nRequerido : Luciana F\u00e9lix dos Reis\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Priscilla   Bittar   Neves   Netto\nVistos.\nAnte  a  manifesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  177\/198,  JULGO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o  que  se  processa  \nnestes  autos,  nos  termos  do  artigo  924,  III  do  CPC.\nOportunamente,  d\u00ea-se  baixa  na  distribui\u00e7\u00e3o  e  arquivem-se  os  autos.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0145506-96.2003.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WMIYZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BITTAR NEVES NETTO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 1"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   gab 29\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   minuta 23\/8","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   junt 04\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0170\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1432 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0170\/2013 Teor do ato: No prazo de cinco dias, recolha o interessado a taxa pertinente ao desarquivamento dos autos.Decorrido o referido prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, a peti\u00e7\u00e3o ser\u00e1 inutilizada. Intime-se. Advogados(s): Helo\u00edsa Helena Oliveira dos Santos Zannin (OAB 110077\/SP), Sonia Rodrigues de Souza (OAB 177574\/SP), Jos\u00e9 Carlos Skrzyszowski Junior (OAB 308730\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   No prazo de cinco dias, recolha o interessado a taxa pertinente ao desarquivamento dos autos.Decorrido o referido prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, a peti\u00e7\u00e3o ser\u00e1 inutilizada. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0080\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1387 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0080\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1387 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0080\/2013 Teor do ato: RECOLHA O INTERESSADO, NO PRAZO DE CINCO DIAS, A TAXA DE DESARQUIVAMENTO. NO SIL\u00caNCIO, INUTILIZE-SE A PETI\u00c7\u00c3O. INT. Advogados(s): Helo\u00edsa Helena Oliveira dos Santos Zannin (OAB 110077\/SP), Sonia Rodrigues de Souza (OAB 177574\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0080\/2013 Teor do ato: Vistos. No prazo de cinco dias, recolha o interessado a taxa pertinente ao desarquivamento dos autos. Decorrido o referido prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, a peti\u00e7\u00e3o ser\u00e1 inutilizada. Int. Advogados(s): Jos\u00e9 Carlos Skrzyszowski Junior (OAB 308730\/SP), Helo\u00edsa Helena Oliveira dos Santos Zannin (OAB 110077\/SP), Sonia Rodrigues de Souza (OAB 177574\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida   RECOLHA O INTERESSADO, NO PRAZO DE CINCO DIAS, A TAXA DE DESARQUIVAMENTO. NO SIL\u00caNCIO, INUTILIZE-SE A PETI\u00c7\u00c3O. INT.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. No prazo de cinco dias, recolha o interessado a taxa pertinente ao desarquivamento dos autos. Decorrido o referido prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, a peti\u00e7\u00e3o ser\u00e1 inutilizada. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":""}},{"data":"18\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2011","descricao":"Arquivo Provis\u00f3rio   Arquivo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 28\/03.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 22\/02.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao arquivo em 13\/12\/2010 .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 09\/9\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2009","descricao":"Arquivamento   Volume 1 arquivado no pacote 5702\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 167 - Feito suspenso, nos termos do artigo 791, III, do CPC. Arquivem-se at\u00e9 provoca\u00e7\u00e3o eficaz. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Feito suspenso, nos termos do artigo 791, III, do CPC. Arquivem-se at\u00e9 provoca\u00e7\u00e3o eficaz. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Feito suspenso, nos termos do artigo 791, III, do CPC. Arquivem-se at\u00e9provoca\u00e7\u00e3o eficaz. Int."}},{"data":"16\/03\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 164: Solicite-se junto \u00e0 Receita Federal, sistema on line ? INFOJUD os dados cadastrais. Ap\u00f3s, manifeste-se o A. sem necessidade de nova intima\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2008","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Certifico e dou f\u00e9 que o ?site? da Receita Federal foi acessado pelo MM. Juiz de Direito, Dr. ALFREDO ATTI\u00c9 J\u00daNIOR, ap\u00f3s o que formalizei \u00e0 determina\u00e7\u00e3o de fls. 165 (Consulta ? Endere\u00e7os), conforme recibos de fls retro. A seguir, encerrou-se a solicita\u00e7\u00e3o. S\u00e3o Paulo, 18 de dezembro de 2008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 164: Solicite-se junto \u00e0 Receita Federal, sistema on line ? INFOJUD os dados cadastrais. Ap\u00f3s, manifeste-se o A. sem necessidade de nova intima\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 164: Solicite-se junto \u00e0Receita Federal, sistema on line INFOJUD os dados cadastrais. Ap\u00f3s, manifeste-se o A. sem necessidade de nova intima\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"17\/12\/2008","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls 162: defiro por trinta dias, informando ap\u00f3s, o autor. No sil\u00eancio , tornem ao arquivo. Int","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Fls 162: defiro por trinta dias, informando ap\u00f3s, o autor. No sil\u00eancio , tornem ao arquivo. Int","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls 162: defiro por trinta dias, informando ap\u00f3s, o autor. No sil\u00eancio , tornem ao arquivo. Int"}},{"data":"29\/10\/2008","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2008","descricao":"Exclus\u00e3o de Arquivamento   Arquivamento do(s) volume(s) 1 no pacote 5241\/2008 cancelado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 161 - Ci\u00eancia do desarquivamento. Manifeste-se o interessado em tr\u00eas dias. No sil\u00eancio, tornem ao arquivo. Int","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Ci\u00eancia do desarquivamento. Manifeste-se o interessado em tr\u00eas dias. No sil\u00eancio, tornem ao arquivo. Int","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Ci\u00eancia do desarquivamento. Manifeste-se o interessado em tr\u00eas dias. No sil\u00eancio, tornem ao arquivo. Int"}},{"data":"14\/08\/2008","descricao":"Arquivamento   Volume 1 arquivado no pacote 5241\/2008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2008","descricao":"Arquivo Provis\u00f3rio   Arquivo Provis\u00f3rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Arquivem-se at\u00e9 provoca\u00e7\u00e3o eficaz. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Arquivem-se at\u00e9 provoca\u00e7\u00e3o eficaz. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Arquivem-se at\u00e9provoca\u00e7\u00e3o eficaz. Int."}},{"data":"26\/03\/2008","descricao":"Aguardando Resposta de Of\u00edcio   Aguardando Resposta de Of\u00edcio; Aguarde-se respostas dos oficios por trinta dias. ; Aguarde-se respostas dos oficios por trinta dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 151: indefiro, uma vez que est\u00e1 ao alcance da parte. Defiro-lhe vinte dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2007","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 151: indefiro, uma vez que est\u00e1 ao alcance da parte. Defiro-lhe vinte dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 151: indefiro, uma vez que est\u00e1ao alcance da parte. Defiro-lhe vinte dias. Int."}},{"data":"27\/09\/2007","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2007","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de A. R.   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Aviso de Recebimento - A . R. (p.30\/08)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2007","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor (p.09\/05)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2006","descricao":"Aguardando Retirada de Of\u00edcio   Aguardando Retirada de Of\u00edcio (p.06\/02)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2006","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de A. R.   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Aviso de Recebimento - A . R. (ssed para intima\u00e7\u00e3o do(a) autor(a) - p.05\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2006","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 129 - Intime-se a autora por carta para no prazo de 48 horas dar regular andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 267, III, do CPC).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2006","descricao":"Despacho Proferido    Intime-se a autora por carta para no prazo de 48 horas dar regular andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 267, III, do CPC).","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Intime-se a autora por carta para no prazo de 48 horas dar regular andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 267, III, do CPC)."}},{"data":"06\/06\/2006","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2006","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2006","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor: Providencie o interessado o encaminhamento dos of\u00edcios, comprovando o respectivo protocolo em 5 dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2006","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Controle: 2343 Fls. 102: expe\u00e7a-se of\u00edcio \u00e0 Vivo, Claro, Tim, Telef\u00f4nica e Eletropaulo, conforme requerido. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2006","descricao":"Despacho Proferido    Controle: 2343 Fls. 102: expe\u00e7a-se of\u00edcio \u00e0 Vivo, Claro, Tim, Telef\u00f4nica e Eletropaulo, conforme requerido. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Controle: 2343 Fls. 102: expe\u0e7ase of\u0edcio \u00e0Vivo, Claro, Tim, Telef\u00f4nica e Eletropaulo, conforme requerido. Int."}},{"data":"24\/05\/2005","descricao":"Aguardando Resposta de Of\u00edcio   Aguarde-se resposta do Oficio por 60 dias. Fernando Bueno Maia Giorgi","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2005","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Controle 2343 - Fls. 83: Indefiro, pois a provid\u00eancia poder\u00e1 ser tomada pela pr\u00f3pria parte. Int. Fernando Bueno Maia Giorgi - FLS. 84","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2005","descricao":"Conclusos   Conclusos Fernando Bueno Maia Giorgi","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2005","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2004","descricao":"Aguardando Resposta de Of\u00edcio   Aguarde-se resposta dos of\u00edcios por 60 dias. Fernando Bueno Maia Giorgi - FLS. 77","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2004","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Controle n\u00ba 2343 - Busca e Apreens\u00e3o - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria Vistos em correi\u00e7\u00e3o. Fls. 66: indefiro. Conforme se depreende dos comprovantes dos of\u00edcios juntados aos autos, o autor n\u00e3o solicitou que as respostas fossem remetidas \u00e0 este Ju\u00edzo. Providencie, pois. P. e Int. Fernando Bueno Maia Giorgi - FLS. 71","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2004","descricao":"Remessa ao Arquivo Geral   Remessa ao Arquivo Geral Maria L\u00facia Ribeiro de Castro Pizzotti Mendes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2004","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Controle n\u00ba 2343 - Busca e Apreens\u00e3o - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria Fls. 55: O pedido j\u00e1 foi apreciado no comando de fls. 47. Esclare\u00e7a, pois, o autor. P. e Int. Fernando Bueno Maia Giorgi - FLS. 61","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2004","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Controle n\u00ba 2343 - Busca e Apreens\u00e3o - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria Fls. 48\/49: Anote-se. Manifeste-se o interessado em termos de prosseguimento, em 5 dias. No sil\u00eancio, intime-se-o a promover o regular andamento ao feito, em 48 horas, via postal, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. P. e Int. Fernando Bueno Maia Giorgi - FLS. 49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2004","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   controle 2343 - Busca e Apreens\u00e3o - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria Fls. 46:Indefiro a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio a \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos representa atividade excepcional, a ser desenvolvida somente na hip\u00f3tese de n\u00e3o obter o interessado, por seus pr\u00f3prios meios, os informes necess\u00e1rios ao desenrolar dos atos processuais. P. e Int. FLS. 47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2004","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Busca e Apreens\u00e3o - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - controle 2343 Manifeste-se o autor, em cinco dias, em termos de prosseguimento. No sil\u00eancio, intime-se-o, por carta, para que, no prazo de 48 horas, promova o regular andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. P. e Int. Fernando Bueno Maia Giorgi - FLS. 45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2004","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Manifeste-se o autor a respeito da juntada do of\u00edcio da Associa\u00e7\u00e3o Comercial, a fls. 33. Fernando Bueno Maia Giorgi - FLS. 44v","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2004","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Manifeste-se o autor a respeito da juntada do of\u00edcio da Delegacia da Receita Federal, juntado a fls. 43. Fernando Bueno Maia Giorgi - FLS. 44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2004","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Manifeste-se o interessado a respeito da juntada do of\u00edcio do Serasa de fls. 41. Fernando Bueno Maia Giorgi - FLS. 42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2004","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Finais Bete","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2004","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2004","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias do Autor   Controle n\u00ba 2343 - Busca e Apreens\u00e3o - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria O of\u00edcio ao Detran para bloqueio de eventual transfer\u00eancia do ve\u00edculo, j\u00e1 foi expedido e retirada em 09\/12\/03. Defiro a expedi\u00e7\u00e3o dos ef\u00edcios \u00e0 Receita Federal, SPC e SERASA, devendo o peticionante providenciar o encaminhamento, comprovando os respectivos protocolos nos 5 dias subseq\u00fcentes \u00e0 retirada. P. e Int. - Of\u00edcios \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do interessado. Fernando Bueno Maia Giorgi - FLS. 23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2004","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2004","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2004","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Manifeste-se o interessado sobre a certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2004","descricao":"Juntada de Mandado   Juntada de Mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2003","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2003","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2003","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado   Controle n\u00ba 2343 - Busca e Apreens\u00e3o - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria \u00c0 vista do alegado na inicial e dos documentos acostados, defiro a medida pleiteada. Efetivada, cite-se a r\u00e9. Em sendo constritado o ve\u00edculo, este dever\u00e1 permanecer em local protegido e sob a responsabilidade do autor. Expe\u00e7a-se mandado. Oficie-se ao DETRAN apenas para bloquear eventual transfer\u00eancia do auto. No mais, indefiro, uma vez que extrapola a fun\u00e7\u00e3o daquele \u00f3rg\u00e3o, na esp\u00e9cie, a apreens\u00e3o do ve\u00edculo. P. e Int. Fernando Bueno Maia Giorgi - FLS. 12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2003","descricao":"Processo Distribu\u00eddo por Direcionamento   Processo Distribu\u00eddo por Direcionamento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/02\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":88,"total_andamentos":88}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"168657210","codPublicacaoOrigem":"430610230","dataDivulgacao":"Jun 11 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 11 2013 12:00:00:000AM","numero":"0145506-96.2003.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1432","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0145506-96.2003.8.26.0100 (583.00.2003.145506)-Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Banco Itau S\/A-Luciana F\u00e9lix dos Reis-No prazo de cinco dias, recolha o interessado a taxa pertinente ao desarquivamento dos autos.Decorrido o referido prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, a peti\u00e7\u00e3o ser\u00e1 inutilizada.Intime-se.-ADV: JOS\u00c9 CARLOS SKRZYSZOWSKI JUNIOR (OAB 308730\/SP), SONIA RODRIGUES DE SOUZA (OAB 177574\/SP), HELO\u00cdSA HELENA OLIVEIRA DOS SANTOS ZANNIN (OAB 110077\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0170\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"419","paginaFinal":"419","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"331702","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"1673238","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jun 11 2013 03:45:12:293AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jun 11 2013 08:44:31:653AM","numeroCNJ":"0145506-96.2003.8.26.0100","numeroAntigo":"2003.145506","numeroUnificado":"0145506-96.2003.8.26.0100|2003.145506|308730|110077","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747316065","codPublicacaoOrigem":"1195195710","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0145506-96.2003.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0145506-96.2003.8.26.0100 (583.00.2003.145506) - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau S\/A - Luciana F\u00e9lix dos Reis - Vistos.Ante a manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 177\/198, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o que se processa nestes autos, nos termos do artigo 924, III do CPC.Oportunamente, d\u00ea-se baixa na distribui\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos.P.R.I. - ADV: CRISTIANE BELINATI GARCIA LOPES (OAB 278281\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0317\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"567","paginaFinal":"567","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920758","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909772","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:34:43:683AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0145506-96.2003.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2003.145506","numeroUnificado":"0145506-96.2003.8.26.0100|583.00.2003.145506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"157949236","codPublicacaoOrigem":"409201600","dataDivulgacao":"Apr  4 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  4 2013 12:00:00:000AM","numero":"0145506-96.2003.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1387","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0145506-96.2003.8.26.0100 (583.00.2003.145506)-Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Banco Itau S\/A-Luciana F\u00e9lix dos Reis-Vistos.No prazo de cinco dias, recolha o interessado a taxa pertinente ao desarquivamento dos autos.Decorrido o referido prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, a peti\u00e7\u00e3o ser\u00e1 inutilizada.Int.-ADV: JOS\u00c9 CARLOS SKRZYSZOWSKI JUNIOR (OAB 308730\/SP), HELO\u00cdSA HELENA OLIVEIRA DOS SANTOS ZANNIN (OAB 110077\/SP), SONIA RODRIGUES DE SOUZA (OAB 177574\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0080\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"457","paginaFinal":"457","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"318168","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"1431187","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Apr  4 2013 04:08:33:157AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Apr  4 2013 08:21:52:067AM","numeroCNJ":"0145506-96.2003.8.26.0100","numeroAntigo":".145506","numeroUnificado":"0145506-96.2003.8.26.0100|.145506|308730|177574","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"157949237","codPublicacaoOrigem":"409201601","dataDivulgacao":"Apr  4 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  4 2013 12:00:00:000AM","numero":"0145506-96.2003.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1387","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0145506-96.2003.8.26.0100 (583.00.2003.145506)-Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Banco Itau S\/A-Luciana F\u00e9lix dos Reis-RECOLHA O INTERESSADO, NO PRAZO DE CINCO DIAS, A TAXA DE DESARQUIVAMENTO.NO SIL\u00caNCIO, INUTILIZE-SE A PETI\u00c7\u00c3O.INT.-ADV: SONIA RODRIGUES DE SOUZA (OAB 177574\/ SP), HELO\u00cdSA HELENA OLIVEIRA DOS SANTOS ZANNIN (OAB 110077\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0080\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"457","paginaFinal":"457","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"318168","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"1431187","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Apr  4 2013 04:08:33:157AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Apr  4 2013 08:21:52:067AM","numeroCNJ":"0145506-96.2003.8.26.0100","numeroAntigo":".145506","numeroUnificado":"0145506-96.2003.8.26.0100|.145506|177574|110077","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}