{"numero":"0151872-15.2007.8.26.0100","processos":[{"processo":"0151872-15.2007.8.26.0100   (583.00.2007.151872)","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"26\/09\/2017 00:00 - Prazo 26","distribuicao":"14\/05\/2007 \u00e0s 14:14 - Livre\n12\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Fernando Jos\u00e9 C\u00fanico","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Lina de Freitas Horta"},{"tipo":"Reqte","nome":"Zulmira Libanori Cagnacci"},{"tipo":"Reqte","nome":"Yolanda Mielli Trigueirinho Chaves"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S.a."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Fernando Vignola"},{"tipo":"Advogado","nome":"Caio de Moura Lacerda Arruda Botelho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Rayes"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que encaminhei a decis\u00e3o\/of\u00edcio por e-mail.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0507\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 233\/234","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0507\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante do certificado, oficie-se para a E. 20\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, a fim de que deixe a disposi\u00e7\u00e3o do Ju\u00edzo da 12\u00aa Vara C\u00edvel Central o Dep\u00f3sito Judicial, conta n\u00ba 4700108964496, no valor de R$149.000,00,data de 08\/08\/2017,Ag\u00eancia 5905 do Banco do Brasil S\/A,para a Agencia do Banco do Brasil S\/A- Forum Jo\u00e3o Mendes. SERVIR\u00c1 A PRESENTE DECIS\u00c3O COMO OF\u00cdCIO, devendo a Z. Serventia encaminhar por E-mai . Intime-se. Advogados(s): Luiz Fernando Vignola (OAB 126220\/SP), Marcelo Rayes (OAB 141541\/SP), Caio de Moura Lacerda Arruda Botelho (OAB 193723\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   19\/09 aguardando publica\u00e7ao","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Diante do certificado, oficie-se para a E. 20\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, a fim de que deixe a disposi\u00e7\u00e3o do Ju\u00edzo da 12\u00aa Vara C\u00edvel Central o Dep\u00f3sito Judicial, conta n\u00ba 4700108964496, no valor de R$149.000,00,data de 08\/08\/2017,Ag\u00eancia 5905 do Banco do Brasil S\/A,para a Agencia do Banco do Brasil S\/A- Forum Jo\u00e3o Mendes. SERVIR\u00c1 A PRESENTE DECIS\u00c3O COMO OF\u00cdCIO, devendo a Z. Serventia encaminhar por E-mai . Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n12\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 805\/807,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716121,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp12cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0151872-15.2007.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nRequerente : Maria Lina de Freitas  Horta e outros\nRequerido : Banco Ita\u00fa S.a.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Jos\u00e9   C\u00fanico\nVistos.\nDiante   do   certificado,   oficie-se   para   a   E.   20\u00aa   C\u00e2mara   de   Direito   Privado,   a   fim   de  \nque   deixe   a   disposi\u00e7\u00e3o   do   Ju\u00edzo   da   12\u00aa   Vara   C\u00edvel   Central   o   Dep\u00f3sito   Judicial,   conta   n\u00ba  \n4700108964496,   no   valor   de   R$149.000,00,data   de   08\/08\/2017,Ag\u00eancia   5905   do   Banco   do   Brasil  \nS\/A,para   a   Agencia   do   Banco   do   Brasil   S\/A-   Forum   Jo\u00e3o   Mendes.          \nSERVIR\u00c1   A   PRESENTE   DECIS\u00c3O   COMO   OF\u00cdCIO,   devendo   a   Z.   Serventia  \nencaminhar   por   E-mai   .  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0151872-15.2007.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WSMF3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO JOSE CUNICO, liberado nos autos em 19\/09\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 1"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0480\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 242\/245","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0480\/2017 Teor do ato: Vistos.Para que surta seus legais e jur\u00eddicos efeitos, homologo o acordo celebrado entre as partes e, nos termos do art. 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil, declaro EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Sucumb\u00eancia como ajustado.Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento em prol dos requerentes, referente o dep\u00f3sito de fls. 160.Adiante, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, proceda-se \u00e0 baixa na distribui\u00e7\u00e3o e, cumpridas as demais formalidades pertinentes, arquivem-se os autos.P. R. I. C.S\u00e3o Paulo, 29 de agosto de 2017. Advogados(s): Luiz Fernando Vignola (OAB 126220\/SP), Marcelo Rayes (OAB 141541\/SP), Caio de Moura Lacerda Arruda Botelho (OAB 193723\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   30\/08 aguardando publica\u00e7ao","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Para que surta seus legais e jur\u00eddicos efeitos, homologo o acordo celebrado entre as partes e, nos termos do art. 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil, declaro EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Sucumb\u00eancia como ajustado.Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento em prol dos requerentes, referente o dep\u00f3sito de fls. 160.Adiante, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, proceda-se \u00e0 baixa na distribui\u00e7\u00e3o e, cumpridas as demais formalidades pertinentes, arquivem-se os autos.P. R. I. C.S\u00e3o Paulo, 29 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n12\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   8\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   805\/807   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716121   -   E-mail:   sp12cv@tjsp.jus.br      \n0151872-15.2007.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0151872-15.2007.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Maria Lina de Freitas  Horta e outros\nRequerido : Banco Ita\u00fa S.a.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Esmanhoto   Mateo\nVistos.\nPara  que  surta  seus  legais  e  jur\u00eddicos  efeitos,  homologo  o  acordo  celebrado  \nentre  as  partes  e,  nos  termos  do  art.  487,  III,  b,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  declaro  \nEXTINTO  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito.  Sucumb\u00eancia  como  ajustado.\nDefiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  de  levantamento  em  prol  dos  requerentes , \nreferente  o  dep\u00f3sito  de  fls.  160.\nAdiante,  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  proceda-se  \u00e0  baixa  na  \ndistribui\u00e7\u00e3o  e,  cumpridas  as  demais  formalidades  pertinentes,  arquivem-se  os  autos.\nP.  R.  I.  C.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0151872-15.2007.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WMVM9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ESMANHOTO MATEO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:59 . fls. 1"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   28\/08 aguardando analise mesa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2007","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Tribunal de Justi\u00e7a 06\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2007","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2007","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 24\/10\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2007","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos (FORA COM ADV DO AUTOR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o de f. 98\/121, nos efeitos suspensivo e devolutivo. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens e cautelas de praxe. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o de f. 98\/121, nos efeitos suspensivo e devolutivo. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens e cautelas de praxe. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o de f. 98\/121, nos efeitos suspensivo e devolutivo. \u00c0s contra-raz\u0f5es. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7ade S\u00e3o Paulo se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens e cautelas de praxe. Int."}},{"data":"15\/10\/2007","descricao":"Aguardando Solu\u00e7\u00e3o   Aguardando Solu\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2007","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 25\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Prazo 15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Senten\u00e7a n\u00ba 1837\/2007 registrada em 12\/09\/2007 no livro n\u00ba 647 \u00e0s Fls. 286\/297: T\u00f3pico final da r. senten\u00e7a proferida em 12\/09\/07: \"...III - Do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido deduzido por MARIA LINA DE FREITAS HORTA, ZULMIRA LIBANORI CAGNACCI e YOLANDA MIELLI TRIGUEIRINHO CHAVES em face de BANCO ITA\u00da S\/A., e o fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0s autoras a diferen\u00e7a existente entre a infla\u00e7\u00e3o real e os \u00edndices creditados, na forma supra exposta, nos exatos limites da postula\u00e7\u00e3o, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria at\u00e9 a efetiva liquida\u00e7\u00e3o, bem assim dos juros contratuais e de mora, estes de 6% a.a., desde os creditamentos a menor levados a efeito, majorando-se tal patamar a 1% ao m\u00eas a contar do vig\u00eancia do Novo C\u00f3digo Civil, por conta do que disp\u00f5e o art. 406 do referido diploma legal. Como decorr\u00eancia da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o r\u00e9u com as custas e despesas processuais, atualizadas desde os desembolsos, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o. Transitada em julgado esta decis\u00e3o, atente-se o r\u00e9u para que seja observado o disposto no art. 475-J do diploma adjetivo, com a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi conferida pela Lei n\u00ba 11.232\/05, de sorte a cumprir espontaneamente a decis\u00e3o, no prazo de quinze dias, sob pena de incorrer em multa de 10% sobre o montante da condena\u00e7\u00e3o, ensejando ainda, a requerimento das autoras, a eclos\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o. P. R. I.\" certificado que as custas de apela\u00e7\u00e3o s\u00e3o do importe de R$ 302,67 e porte de remessa por volume em R$ 20,96.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2007","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 1837\/2007 Livro: 647 Folha(s): de 286 at\u00e9 297 Data Registro: 12\/09\/2007 15:49:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2007","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2007","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 1837\/2007 registrada em 12\/09\/2007 no livro n\u00ba 647 \u00e0s Fls. 286\/297: T\u00f3pico final da r. senten\u00e7a proferida em 12\/09\/07: \"...III - Do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido deduzido por MARIA LINA DE FREITAS HORTA, ZULMIRA LIBANORI CAGNACCI e YOLANDA MIELLI TRIGUEIRINHO CHAVES em face de BANCO ITA\u00da S\/A., e o fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0s autoras a diferen\u00e7a existente entre a infla\u00e7\u00e3o real e os \u00edndices creditados, na forma supra exposta, nos exatos limites da postula\u00e7\u00e3o, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria at\u00e9 a efetiva liquida\u00e7\u00e3o, bem assim dos juros contratuais e de mora, estes de 6% a.a., desde os creditamentos a menor levados a efeito, majorando-se tal patamar a 1% ao m\u00eas a contar do vig\u00eancia do Novo C\u00f3digo Civil, por conta do que disp\u00f5e o art. 406 do referido diploma legal. Como decorr\u00eancia da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o r\u00e9u com as custas e despesas processuais, atualizadas desde os desembolsos, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o. Transitada em julgado esta decis\u00e3o, atente-se o r\u00e9u para que seja observado o disposto no art. 475-J do diploma adjetivo, com a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi conferida pela Lei n\u00ba 11.232\/05, de sorte a cumprir espontaneamente a decis\u00e3o, no prazo de quinze dias, sob pena de incorrer em multa de 10% sobre o montante da condena\u00e7\u00e3o, ensejando ainda, a requerimento das autoras, a eclos\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o. P. R. I.\" certificado que as custas de apela\u00e7\u00e3o s\u00e3o do importe de R$ 302,67 e porte de remessa por volume em R$ 20,96.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"VISTOS. I - Trata-se de A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u0c7amovida por MARIA LINA DE FREITAS HORTA, ZULMIRA LIBANORI CAGNACCI e YOLANDA MIELLI TRIGUEIRINHO CHAVES em face de BANCO ITA\u00daS\/A., alegando, em s\u00edntese, que em junho e julho de 1987 e janeiro de 1989 eram titulares de contas poupan\u0e7amantidas junto ao r\u00e9u e que, em raz\u00e3o dos planos \u093bresser e Ver\u00e3o , sofreram indevidamente altera\u00e7\u00e3o dos \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria que deveriam ser aplicados sobre os dep\u00f3sitos ent\u00e3o existentes, perseguindo assim, seja o r\u00e9u condenado ao pagamento das diferen\u0e7as tidas por devidas, acrescidas dos consect\u00e1rios legais e sucumbenciais. O r\u00e9u contestou a a\u00e7\u00e3o, arg\u00fcindo, com destaque de preliminares, impossibilidade jur\u0eddica do pedido, ilegitimidade passiva ad causam, bem assim a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o de direito material deduzida, ao passo que, no m\u00e9rito, sustenta ter aplicado os \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria corretos sobre os dep\u00f3sitos em caderneta de poupan\u0e7ados autores, em conson\u00e2ncia com as normas de ordem p\u0fablica e aplica\u00e7\u00e3o imediata vigentes \u00e0\u00e9poca, refutando a ofensa ao direito adquirido, para sustentar a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Em car\u00e1ter subsidi\u00e1rio, questiona o termo a quo de incid\u00eancia dos juros morat\u00f3rios tidos por devidos. Houve r\u00e9plica (fls. 58\/64). Frustrada restou a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o encetada. Relatado o necess\u00e1rio, DECIDO. II A mat\u00e9ria controvertida \u00e9exclusivamente de direito, de forma que passo ao julgamento antecipado da lide, nos termos do art. 330, I do C\u0f3digo de Processo Civil. As preliminares arg\u00fcidas pelo r\u00e9u revelam-se insubsistentes. De in\u00e9pcia da exordial ou impossibilidade jur\u0eddica do pedido n\u00e3o h\u00e1cogitar-se, revela-se, a quest\u00e3o a tal t\u00edtulo enfocada, umbilicalmente ligada ao m\u00e9rito da resist\u00eancia oposta \u00e0pretens\u00e3o deduzida que, como tal, ser\u00e1apreciada. N\u00e3o tem qualquer fundamento a preliminar de ilegitimidade passiva ad causam, pela simples e \u0f3bvia raz\u00e3o, fundada em fato incontroverso nos autos, de que a rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddica em disputa \u00e9de natureza eminentemente contratual, tendo sido estabelecida precisamente entre as autoras e r\u00e9u, por isso que sobre este devem recair, ao menos em tese, as conseq\u00fc\u00eancias pr\u00e1ticas do inadimplemento que lhe \u00e9imputado. Demais disso, a legitimidade passiva das institui\u00e7\u0f5es financeiras em casos semelhantes \u00e9quest\u00e3o pac\u0edfica no E. STJ (REsp 52.689-SP, 63.776-DF, 24.095-CE, 53.229-SP, 62.919-SP, 68.474-SP, 92.262-SP, 114.079-SP e 356.992-SP). O s\u00f3fato de estar o banco-r\u00e9u jungido a determina\u00e7\u0f5es da UNI\u00c3O e do BANCO CENTRAL n\u00e3o autoriza a pretendida isen\u00e7\u00e3o de responsabilidade do mesmo, ou sequer venham qualquer deles a integrar a lide na condi\u00e7\u00e3o de litisconsortes necess\u00e1rios, porquanto alheios \u00e0rela\u00e7\u00e3o contratual em disputa. Quanto \u00e0prescri\u00e7\u00e3o, a regra do art. 178, \u00a710\u00ba, III, do C\u0f3digo Civil revogado n\u00e3o incide na esp\u0e9cie porque a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria n\u00e3o tem a natureza de juros ou de presta\u00e7\u00e3o acess\u00f3ria, sendo infundada a equipara\u00e7\u00e3o pretendida pelo r\u00e9u, mediante interpreta\u00e7\u00e3o por analogia. A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria n\u00e3o representa qualquer acr\u00e9scimo, seja a que t\u00edtulo for, significando t\u00e3o-somente a recomposi\u00e7\u00e3o do valor real do capital, desvalorizado em virtude do fen\u00f4meno inflacion\u00e1rio. Em outras palavras, o banco deposit\u00e1rio, ao assumir a obriga\u00e7\u00e3o de corrigir monetariamente o saldo existente nas cadernetas de poupan\u0e7a, obrigou-se apenas a manter o mesmo capital investido pelos depositantes. Da\u00edn\u00e3o poder a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria ser encarada como juros, que \u00e9a remunera\u00e7\u00e3o devida pelo uso do capital alheio. Tampouco equivale a presta\u00e7\u00e3o acess\u00f3ria, j\u00e1que a pr\u00f3pria no\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o pressup\u0f5ea exist\u00eancia de uma vantagem patrimonial para o credor. Demais disso, jamais se poderia falar em aplica\u00e7\u00e3o anal\u00f3gica de norma que estabelece prazo de prescri\u00e7\u00e3o, pois consoante a sempre presente li\u00e7\u00e3o de CARLOS MAXIMILIANO, submetem-se a exegese estrita as normas que introduzem casos especiais de prescri\u00e7\u00e3o, porque esta limita o gozo de direitos (Hermen\u00eautica e Aplica\u00e7\u00e3o do Direito, Forense, 13\u00aaed., 1993, n. 284, p. 234). Enfim, n\u00e3o h\u00e1prescri\u00e7\u00e3o quadrienal ou q\u00fcinq\u0fcenal. A a\u00e7\u00e3o \u00e9de natureza pessoal, fundada em contrato, e assim o prazo prescricional \u00e9o de vinte anos previsto no art. 177 do C\u0f3digo Civil revogado, aplic\u00e1vel ao caso em exame por for\u0e7ado disposto no art. 2.028 do C\u0f3digo Civil\/2002, que afasta a incid\u00eancia do art. 206, \u00a73\u00bado referido diploma legal. Neste sentido, confiram-se os seguintes precedentes do E. STJ: \u093aa\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7ade diferen\u0e7ade corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de saldo de caderneta de poupan\u0e7aprescreve em vinte anos (STJ, REsp 200203-SP, 4\u00aaTurma, j. 25\/02\/2003, rel. Min. Barros Monteiro, DJ 05\/05\/2003). Nas a\u00e7\u0f5es em que s\u00e3o impugnados os crit\u00e9rios de remunera\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u0e7ae s\u00e3o postuladas as respectivas diferen\u0e7as, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9vinten\u00e1ria, j\u00e1que se discute o pr\u00f3prio cr\u0e9dito e n\u00e3o os seus acess\u00f3rios (STJ, REsp 433003-SP, 3\u00aaTurma, j. 26\/08\/2002, rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, DJ 25\/11\/2002). Tampouco \u00e9o caso de se cogitar da prescri\u00e7\u00e3o para cobran\u0e7ados juros remunerat\u00f3rios. O Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u0e7aj\u00e1decidiu que tais juros se agregam ao capital e perdem a caracter\u00edstica de acess\u00f3rio, conforme jurisprud\u00eancia a seguir: \u093civil. Contrato. Poupan\u0e7a. Plano Bresser e Plano Ver\u00e3o. Prescri\u00e7\u00e3o. Vinten\u00e1ria. 1. Os juros remunerat\u00f3rios de conta poupan\u0e7a, incidentes mensalmente e capitalizados, agregam-se ao capital, assim como a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, perdendo, pois, a natureza de acess\u00f3rios, fazendo concluir, em conseq\u00fc\u00eancia, que a prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9a de cinco anos, prevista no art. 178, \u00a710, III, do C\u0f3digo Civil de 1916, mas a vinten\u00e1ria. Precedentes. 2. Agravo regimental n\u00e3o provido (STJ, AgRg no Ag 634850\/SP; Agravo Regimental no agravo de instrumento 2004\/0135334-2, Min. Rel. Fernando Gon\u0e7alves, 4\u00aaTurma, j. 06.09.2005, DJ 26.09.2005, p. 384). Superadas as preliminares arg\u00fcidas, no m\u00e9rito, inexiste controv\u00e9rsia a prop\u00f3sito da mat\u00e9ria f\u00e1tica concernente \u00e0titularidade das contas-poupan\u0e7adescritas na exordial quando do advento dos planos econ\u00f4micos cujos efeitos sobre a remunera\u00e7\u00e3o do saldo dos dep\u00f3sitos \u00e0\u00e9poca \u00e9questionada nos autos. A quest\u00e3o que se discute nos autos n\u00e3o \u00e9nova e t\u00eam sido levada in\u00fameras vezes \u00e0aprecia\u00e7\u00e3o do Judici\u00e1rio. Tem origem na edi\u00e7\u00e3o de novas normas econ\u00f4micas (pelo Decreto-lei n\u00ba2.335\/87 e pela Medida Provis\u00f3ria n\u00ba32\/89, convertida na Lei n\u00ba7.730\/89), de car\u00e1ter excepcional, destinadas a debelar a espiral inflacion\u00e1ria e sanear a economia do pa\u00eds. Tais normas, entre outras coisas, alteraram o crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos dep\u00f3sitos existentes nas cadernetas de poupan\u0e7a: o Plano Bresser , durante o qual foi editado o Decreto-lei n\u00ba2.335\/87, alterou o crit\u00e9rio de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos dep\u00f3sitos em caderneta de poupan\u0e7a, at\u00e9ent\u00e3o efetuada de acordo com o rendimento das LBC s, passando a ser calculada com base na varia\u00e7\u00e3o da OTN; antes da Lei n\u00ba7.730\/89 o \u00edndice utilizado era a OTN; nos meses de fevereiro, mar\u00e7o e abril de 1989 passou a ser a LFT; a partir de maio de 1989 passou a ser o IPC, at\u00e9a edi\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba8.024\/90, quando foi eleito como indexador a BTN, \u00edndice que foi o oficial at\u00e9o surgimento da Lei n\u00ba8.177\/91, quando foi substitu\u0eddo pela TR. Cada vez que o Governo alterava o indexador das cadernetas de poupan\u0e7a, boa parcela da infla\u00e7\u00e3o era expurgada, em evidente preju\u00edzo para os poupadores, que viam a recomposi\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de seus dep\u00f3sitos ser efetuada de maneira incompleta. O Governo Federal, no af\u00e3de debelar a infla\u00e7\u00e3o que h\u00e1d s assola o pa\u00eds, ao editar as novas normas econ\u00f4micas, entre muitas outras ilegalidades, manipulava os \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, deixando de considerar parcelas significativas da infla\u00e7\u00e3o. Em outras palavras, para uma infla\u00e7\u00e3o real de x, determinou-se pura e simplesmente que a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria seria de x - 1. Salta aos olhos, nessa quadra de considera\u00e7\u0f5es, a total desraz\u00e3o do r\u00e9u ao n\u00e3o ter remunerado os dep\u00f3sitos em poupan\u0e7adas autoras como elas agora propugnam. \u00c9evidente que o Decreto-lei n\u00ba2.335 de 12 de junho de 1987, tanto quanto a Lei n\u00ba7.730\/89, advinda da Medida Provis\u00f3ria n\u00b0. 32, arrepiaram norma constitucional, sustent\u0e1culo da vida jur\u0eddica, a da irretroatividade das leis, que foi aplicada de forma retroativa e espancou, no m\u00ednimo, o que vai no artigo 5\u00ba., inciso XXI, XXXVI e LIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Com efeito, os valores depositados nas chamadas cadernetas de poupan\u0e7a, decorrente de rela\u00e7\u0f5es jur\u0eddicas perfeitas e acabadas - ato jur\u0eddico perfeito -, de natureza contratual, estavam confiados \u00e0guarda do r\u00e9u para resguardo do drag\u00e3o inflacion\u00e1rio e jamais para serem engolidos por ele, como se deu ao n\u00e3o haver remunera\u00e7\u00e3o, ou melhor, ao n\u00e3o haver recomposi\u00e7\u00e3o ao seu valor pelo real \u00edndice da infla\u00e7\u00e3o - lembrar que corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria n\u00e3o \u00e9remunera\u00e7\u00e3o, tampouco pena, mas simples reposi\u00e7\u00e3o do valor do dinheiro \u00e0quantia original -. Portanto, se \u00e9certo que de fato n\u00e3o havia direito adquirido, como pregado pelo r\u00e9u, havia o ato jur\u0eddico perfeito a ser preservado e, por isso mesmo, merecedor a tutela jurisdicional perseguida. Para o percentual inflacion\u00e1rio, deveria corresponder id\u00eantico percentual de corre\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito, n\u00e3o podendo a lei alterar essa realidade, pois que a realidade n\u00e3o se muda com a s\u00f3edi\u00e7\u00e3o da norma jur\u0eddica. N\u00e3o se acaba com a infla\u00e7\u00e3o porque a f\u00faria legiferante existente no pa\u00eds baixa lei, decretos, medidas provis\u00f3rias, normas, atos, portarias, circulares e quejandos arbitrando a infla\u00e7\u00e3o em tanto ou quanto. Dessa forma, n\u00e3o podia o legislador, al\u00e9m de ferir a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, maculando o direito das autoras, tirar a recomposi\u00e7\u00e3o do dinheiro para o seu real valor sob pena de odioso proceder como, ali\u00e1s, ficaram conhecidos os epis\u0f3dios. \u00c9de ser lembrado que a caderneta de poupan\u0e7a \u00e9contrato de dep\u00f3sito banc\u00e1rio, sob forma de ades\u00e3o, de trato sucessivo e vigiado pelo Banco Central, mas essa vigil\u00e2ncia n\u00e3o pode ir al\u00e9m do que disp\u0f5em as normas contratuais fora das normas pr\u00f3prias \u00e0Economia. A estabilidade do mundo jur\u0eddico n\u00e3o pode ficar \u00e0merc\u00eade economistas de gabinete, que numa penada afrontam o direito de propriedade (bloqueando dep\u00f3sitos banc\u00e1rios), o direito contratual (diminuem em proveito alheio o dinheiro do depositante), o direito constitucional (fazendo leis retroativas). Nem pode ficar ao talante de quem n\u00e3o est\u00e1na rela\u00e7\u00e3o contratual excluir este ou aquele depositante porque o dep\u00f3sito se deu neste ou naquele per\u00edodo, ainda que se saiba ser de trato sucessivo o seu car\u00e1ter e com ciclos mensais diferentes, se era impositivo ao r\u00e9u cumprir a aven\u0e7ade ressalvar o dinheiro das autoras, remunerando-o como deveria remunerar. O fato de o r\u00e9u arg\u00fcir ter agido na conformidade da legisla\u00e7\u00e3o nada quer dizer se essa legisla\u00e7\u00e3o vem eivada do v\u0edcio da inconstitucionalidade, como acima exposto, pois a legisla\u00e7\u00e3o n\u00e3o poderia extinguir contrato legitimamente entabulado, assegurado pelo manto protetor do ato jur\u0eddico perfeito, afastando-se, assim, a alega\u00e7\u00e3o da inexist\u00eancia de enriquecimento il\u0edcito pelo cumprimento de norma legal. Ao invocar tal situa\u00e7\u00e3o, parece aquela invoca\u00e7\u00e3o de ter agido sob o imp\u00e9rio de ato do pr\u00edncipe, que aqui n\u00e3o tem cabida nem com a pureza a ele dada pelos mais renomados administrativistas ou com a picardia que se pode extrair de que pr\u00edncipes j\u00e1est\u00e3o fora de moda. Ali\u00e1s, CRETELLA J\u00daNIOR execra essa classifica\u00e7\u00e3o, a que d\u00e1a pecha de antiqualha jur\u0eddica (Curso de Direito Administrativo, 1\u00aaEdi\u00e7\u00e3o Forense, p\u00e1g. 173). Para o prestigiado jurista argentino AGUSTIN GORDILLO, o ato do pr\u00edncipe era como um ato de Deus, estando acima da ordem jur\u0eddica; sua vers\u00e3o no Estado constitucional foi a teoria dos 'atos de imp\u00e9rio', primeiro, e dos 'atos de governo' depois. Ainda hoje h\u00e1autores que sustentam uma ou ambas dessas teorias apesar de sua manifesta inadequa\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica ou jur\u0eddica. No Brasil encontramos como exemplo os chamados 'atos institucionais', tais como o de n\u00ba16, de 1969, que deu lugar a uma Carta Constitucional, ou os previstos nos artigos 181 e 182 desta (Princ\u00edpios Gerais de Direito P\u0fablico, Editora Revista dos Tribunais, 1977, p\u00e1gs. 30\/31). A alega\u00e7\u00e3o de que a natureza de ordem p\u0fablica das normas em que escorada a conduta do r\u00e9u possibilitaria a retroa\u00e7\u00e3o de seus efeitos \u00e9equivocada. CAIO M\u00c1RIO DA SILVA PEREIRA, em li\u00e7\u00e3o que deve ser aqui reproduzida, bem examina este equ\u00edvoco: Costuma-se dizer que as leis de ordem p\u0fablica s\u00e3o retroativas. H\u00e1uma distor\u00e7\u00e3o de princ\u00edpio nesta afirmativa. Quando a regra da n\u00e3o-retroatividade \u00e9de mera pol\u00edtica legislativa, sem fundamento constitucional, o legislador, que tem o poder de votar leis retroativas, n\u00e3o encontra limites ultralegais \u00e0sua a\u00e7\u00e3o, e, portanto, tem a liberdade de estatuir o efeito retrooperante para a norma de ordem p\u0fablica, sob o fundamento de que esta se sobrep\u0f5eao interesse individual. Mas, quando o princ\u00edpio da n\u00e3o-retroatividade \u00e9dirigido ao pr\u00f3prio legislador, marcando os confins da atividade legislativa, \u00e9atentat\u00f3ria da Constitui\u00e7\u00e3o a lei que venha ferir direitos adquiridos, ainda que sob inspira\u00e7\u00e3o da ordem p\u0fablica (Institui\u00e7\u0f5es de Direito Civil, Forense, 13\u00aaed., 1992, I\/117). Outrossim, sentindo que as normas de ordem p\u0fablica s\u00e3o aquelas que traduzem um interesse comum, VICENTE R\u00c1O preleciona que n\u00e3o tem esta natureza as normas que disciplinam as rela\u00e7\u0f5es que o direito subordina \u00e0vontade individual do agente, ou das partes, como s\u00e3o, em princ\u00edpio, as de natureza contratual (O Direito e a Vida dos Direitos, RT, 3\u00aaed., 1991, vol. I\/341). F\u0e1cil entrever que o r\u00e9u deveria ter-se acautelado por qualquer dos rem\u0e9dios jur\u0eddicos para evitar a a\u00e7\u00e3o da UNI\u00c3O FEDERAL, deposit\u00e1rio que era do dinheiro das autoras; ao n\u00e3o o fazer, como n\u00e3o o fez efetivamente, responde agora pelo que lhes \u00e9devido. Vale dizer, jamais poderia o banco demandado corrigir os valores depositados na conta de poupan\u0e7adas autoras com base em \u00edndices diversos do contratado e reconhecidamente manipulados. As diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria existem e s\u00e3o devidas pelo r\u00e9u. \u00c9da ess\u00eancia do contrato de poupan\u0e7aa garantia de que os dep\u00f3sitos n\u00e3o sofrer\u00e3o desvaloriza\u00e7\u00e3o em virtude da infla\u00e7\u00e3o. Devolver o montante depositado sem a atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria real equivale \u00e0n\u00e3o devolu\u00e7\u00e3o integral, da\u00edresultando, inequivocamente, redu\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio do credor. Em suma, t\u00eam efetivamente as autoras direito inquestion\u00e1vel \u00e0corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de seus dep\u00f3sitos em poupan\u0e7acom a aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice contratualmente fixado, n\u00e3o podendo os contratos celebrados com o r\u00e9u, em hip\u00f3tese alguma, serem atingidos por lei posterior, ainda que de ordem p\u0fablica. Para arrematar, sobre o direito dos poupadores \u00e0s diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria expurgadas nos chamados Planos Bresser e Ver\u00e3o , existem dezenas de precedentes do E. STJ, podendo ser citados, entre os mais recentes, os seguintes: \u93ecON\u00d4MICO. CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. CRIT\u00c9RIO. IPC DE JUNHO DE 1987 (26,06%). PLANO BRESSER. I. O Superior Tribunal de Justi\u0e7aj\u00e1firmou, em definitivo, o entendimento de que no c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria para efeito de atualiza\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u0e7ainiciadas e renovadas at\u00e915 de junho de 1987, antes da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o n. 1.338\/87-BACEN, aplica-se o IPC relativo \u00e0quele m\u00eas em 26,06%. Precedentes. II. Agravo regimental desprovido (STJ, AGRESP 585.045-RJ, 4\u00aaTurma, j. 20\/04\/04, rel. Min. Aldir Passarinho Junior, DJ 31\/05\/04). \u093aGRAVO REGIMENTAL. CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. PLANO BRESSER . A modifica\u00e7\u00e3o havida no crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o, introduzida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba1.338\/87, do Bacen, n\u00e3o \u00e9suscet\u00edvel de atingir situa\u00e7\u00e3o pret\u00e9rita, protegida pela legisla\u00e7\u00e3o vigente \u00e0\u00e9poca do dep\u00f3sito, em respeito ao princ\u00edpio da irretroatividade. Embargos de declara\u00e7\u00e3o conhecidos como agravo regimental e desprovido (STJ, EDREsp 148.353-SP, 4\u00aaTurma, j. 05\/06\/03, rel. Min. Barros Monteiro, DJ 15\/09\/03). \u93ecON\u00d4MICO. PROCESSUAL CIVIL. BANCO DEPOSIT\u00c1RIO. LEGITIMIDADE PASSIVA. CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. CRIT\u00c9RIO DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. IPC DE JANEIRO DE 1989 E MAR\u00c7O DE 1990 EM DIANTE. CONTAS ABERTAS OU RENOVADAS NA PRIMEIRA E NA SEGUNDA QUINZENAS. I. O Superior Tribunal de Justi\u0e7aj\u00e1firmou, em definitivo, o entendimento de que no c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria para efeito de atualiza\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u0e7ainiciadas e renovadas at\u00e915 de janeiro de 1989, aplica-se o IPC relativo \u00e0quele m\u00eas em 42,72% (Precedente: REsp n\u00ba43.055-0\/SP, Relator Ministro S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, DJU de 20.02.95) (STJ, REsp 207.428-SP, 4\u00aaTurma, j. 26\/05\/03, rel. Min. Aldir Passarinho Junior, DJ 01\/09\/03). RNETA DE POUPAN\u0c7a. CRIT\u00c9RIO DE REMUNERA\u00c7\u00c3O. PRESCRI\u00c7\u00c3O. PLANO VER\u00c3O (...) 2. Iniciado ou renovado o dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u0e7a, norma posterior que altere o crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode retroagir para alcan\u00e7\u00e1lo. 3. Segundo assentou a eg. Corte Especial, o \u00edndice corretivo no m\u00eas de janeiro\/89 \u00e9de 42,72% (REsp 43.055\/SP). Recurso especial conhecido, em parte, e provido (STJ, REsp 200.203-SP, 4\u00aaTurma, j. 25\/02\/03, rel. Min. Barros Monteiro, DJ 05\/05\/03). Destarte, a a\u00e7\u00e3o \u00e9procedente, devendo ser o r\u00e9u condenado a pagar \u00e0s autoras as diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria devida, considerando os \u00edndices aplicados pelo primeiro sobre os dep\u00f3sitos em cadernetas de poupan\u0e7adas segundas, e aqueles que efetivamente refletiram a varia\u00e7\u00e3o da moeda nos meses de junho de 1987 e janeiro de 1989, ou seja, o IPC de 26,06% e 42,72%, respectivamente, incidindo sobre a diferen\u0e7aassim apurada, atualizada monetariamente, juros contratuais remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas, bem assim os juros morat\u00f3rios, estes devidos desde os respectivos creditamentos a menor efetivados, porquanto se cuida, na esp\u0e9cie, de obriga\u00e7\u00e3o contratual positiva e l\u00edquida a termo, relativamente \u00e0s quais a constitui\u00e7\u00e3o em mora se opera ex re. III - Do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido deduzido por MARIA LINA DE FREITAS HORTA, ZULMIRA LIBANORI CAGNACCI e YOLANDA MIELLI TRIGUEIRINHO CHAVES em face de BANCO ITA\u00daS\/A., e o fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0s autoras a diferen\u0e7aexistente entre a infla\u00e7\u00e3o real e os \u00edndices creditados, na forma supra exposta, nos exatos limites da postula\u00e7\u00e3o, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria at\u00e9a efetiva liquida\u00e7\u00e3o, bem assim dos juros contratuais e de mora, estes de 6% a.a., desde os creditamentos a menor levados a efeito, majorando-se tal patamar a 1% ao m\u00eas a contar do vig\u00eancia do Novo C\u0f3digo Civil, por conta do que disp\u0f5eo art. 406 do referido diploma legal. Como decorr\u00eancia da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1o r\u00e9u com as custas e despesas processuais, atualizadas desde os desembolsos, bem como honor\u00e1rios advocat\u0edcios que arbitro em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o. Transitada em julgado esta decis\u00e3o, atente-se o r\u00e9u para que seja observado o disposto no art. 475-J do diploma adjetivo, com a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi conferida pela Lei n\u00ba11.232\/05, de sorte a cumprir espontaneamente a decis\u00e3o, no prazo de quinze dias, sob pena de incorrer em multa de 10% sobre o montante da condena\u00e7\u00e3o, ensejando ainda, a requerimento das autoras, a eclos\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o. P. R. I. S\u00e3o Paulo, 12 de setembro de 2007. AIRTON PINHEIRO DE CASTRO Juiz de Direito"}},{"data":"12\/09\/2007","descricao":"Conclusos   Conclusos -sala","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2007","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada11\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 25\/9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Delibera\u00e7\u00f5es proferidas no termo de audi\u00eancia realizada em 10\/09\/07: ?...Abertos os trabalhos, pelo MM\u00ba Juiz foi feita a proposta de concilia\u00e7\u00e3o, restando a mesma infrut\u00edfera. As partes, de comum acordo, requereram a concess\u00e3o do prazo de cinco dias para tentativa de composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel, o que foi deferido pelo MM\u00ba Juiz. NADA MAIS.?","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Delibera\u00e7\u0f5es proferidas no termo de audi\u00eancia realizada em 10\/09\/07: ...Abertos os trabalhos, pelo MM\u00baJuiz foi feita a proposta de concilia\u00e7\u00e3o, restando a mesma infrut\uedfera. As partes, de comum acordo, requereram a concess\u00e3o do prazo de cinco dias para tentativa de composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel, o que foi deferido pelo MM\u00baJuiz. NADA MAIS."}},{"data":"06\/09\/2007","descricao":"Aguardando Audi\u00eancia   Aguardando Audi\u00eancia dia 10\/09\/07 (sala)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 29\/8","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Nos termos do art. 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo o dia 10\/09\/2007 p.f., \u00e0s 14:00 hs., para a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ocasi\u00e3o em que dever\u00e3o comparecer a este Ju\u00edzo as partes e seus respectivos procuradores, devidamente municiados de elementos aptos a propiciar a tentativa de composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, notadamente c\u00e1lculos dos valores tidos por devidos por decorr\u00eancia dos expurgos inflacion\u00e1rios denunciados. Caso reste frustrada a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, se o caso, proferirei a senten\u00e7a em sede de julgamento antecipado da lide, publicando a decis\u00e3o em audi\u00eancia, caso em que as partes sair\u00e3o desde logo intimadas, por for\u00e7a do quanto disposto no art. 242, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Nos termos do art. 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo o dia 10\/09\/2007 p.f., \u00e0s 14:00 hs., para a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ocasi\u00e3o em que dever\u00e3o comparecer a este Ju\u00edzo as partes e seus respectivos procuradores, devidamente municiados de elementos aptos a propiciar a tentativa de composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, notadamente c\u00e1lculos dos valores tidos por devidos por decorr\u00eancia dos expurgos inflacion\u00e1rios denunciados. Caso reste frustrada a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, se o caso, proferirei a senten\u00e7a em sede de julgamento antecipado da lide, publicando a decis\u00e3o em audi\u00eancia, caso em que as partes sair\u00e3o desde logo intimadas, por for\u00e7a do quanto disposto no art. 242, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Nos termos do art. 331 do C\u0f3digo de Processo Civil, designo o dia 10\/09\/2007 p.f., \u00e0s 14:00 hs., para a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ocasi\u00e3o em que dever\u00e3o comparecer a este Ju\u00edzo as partes e seus respectivos procuradores, devidamente municiados de elementos aptos a propiciar a tentativa de composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, notadamente c\u00e1lculos dos valores tidos por devidos por decorr\u00eancia dos expurgos inflacion\u00e1rios denunciados. Caso reste frustrada a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, se o caso, proferirei a senten\u0e7aem sede de julgamento antecipado da lide, publicando a decis\u00e3o em audi\u00eancia, caso em que as partes sair\u00e3o desde logo intimadas, por for\u0e7ado quanto disposto no art. 242, \u00a71\u00ba, do C\u0f3digo de Processo Civil. Int."}},{"data":"27\/08\/2007","descricao":"Conclusos   Conclusos -sala","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2007","descricao":"Aguardando Solu\u00e7\u00e3o   Aguardando Solu\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2007","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   JUNTANDO MESA SONIA 22\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2007","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 13\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 9\/8 aguardando prazo 09\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia, no prazo legal. Considerando os termos do \u00a7 3\u00ba do art. 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, segundo a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi conferida pela Lei n\u00ba 10.444\/2002, digam sobre o eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, passando-se, caso contr\u00e1rio, ao imediato saneamento do feito, ou mesmo ao julgamento no estado, se o caso. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - IMPRENSA 16\/7","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia, no prazo legal. Considerando os termos do \u00a7 3\u00ba do art. 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, segundo a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi conferida pela Lei n\u00ba 10.444\/2002, digam sobre o eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, passando-se, caso contr\u00e1rio, ao imediato saneamento do feito, ou mesmo ao julgamento no estado, se o caso. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia, no prazo legal. Considerando os termos do \u00a73\u00bado art. 331 do C\u0f3digo de Processo Civil, segundo a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi conferida pela Lei n\u00ba10.444\/2002, digam sobre o eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, passando-se, caso contr\u00e1rio, ao imediato saneamento do feito, ou mesmo ao julgamento no estado, se o caso. Int."}},{"data":"12\/07\/2007","descricao":"Aguardando Solu\u00e7\u00e3o   Aguardando Solu\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2007","descricao":"Despacho Proferido    \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"\u00c0r\u00e9plica."}},{"data":"29\/06\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   vistos. Tendo em vista a natureza do pedido e a qualidade do r\u00e9u, e ainda porque a experi\u00eancia di\u00e1ria em casos similares tem mostrado reduzido o \u00edndice de concilia\u00e7\u00e3o, e para uma maior discuss\u00e3o sobre o m\u00e9rito da demanda, converto o procedimento comum de rito sum\u00e1rio para o rito ordin\u00e1rio, o que n\u00e3o causar\u00e1 preju\u00edzo nenhum \u00e0s partes, nem tampouco impedir\u00e1 eventual designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Anote-se. Cite-se, com as cautelas de praxe, para, querendo, oferecer defesa em 15 dias, constando do mandado\/carta que, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, se presumir\u00e3o aceitos pelo r\u00e9u, como verdadeiros, os fatos articulados pelo autor (artigo 319 do CPC). Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2007","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia 18\/05\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2007","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o 16\/5","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2007","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho sala","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2007","descricao":"Despacho Proferido    vistos. Tendo em vista a natureza do pedido e a qualidade do r\u00e9u, e ainda porque a experi\u00eancia di\u00e1ria em casos similares tem mostrado reduzido o \u00edndice de concilia\u00e7\u00e3o, e para uma maior discuss\u00e3o sobre o m\u00e9rito da demanda, converto o procedimento comum de rito sum\u00e1rio para o rito ordin\u00e1rio, o que n\u00e3o causar\u00e1 preju\u00edzo nenhum \u00e0s partes, nem tampouco impedir\u00e1 eventual designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Anote-se. Cite-se, com as cautelas de praxe, para, querendo, oferecer defesa em 15 dias, constando do mandado\/carta que, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, se presumir\u00e3o aceitos pelo r\u00e9u, como verdadeiros, os fatos articulados pelo autor (artigo 319 do CPC). Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"vistos. Tendo em vista a natureza do pedido e a qualidade do r\u00e9u, e ainda porque a experi\u00eancia di\u00e1ria em casos similares tem mostrado reduzido o \u00edndice de concilia\u00e7\u00e3o, e para uma maior discuss\u00e3o sobre o m\u00e9rito da demanda, converto o procedimento comum de rito sum\u00e1rio para o rito ordin\u00e1rio, o que n\u00e3o causar\u00e1preju\u00edzo nenhum \u00e0s partes, nem tampouco impedir\u00e1eventual designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Anote-se. Cite-se, com as cautelas de praxe, para, querendo, oferecer defesa em 15 dias, constando do mandado\/carta que, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, se presumir\u00e3o aceitos pelo r\u00e9u, como verdadeiros, os fatos articulados pelo autor (artigo 319 do CPC). Int."}},{"data":"14\/05\/2007","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 244300","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2007","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 244300 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 582-12\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 14\/05\/2007 Data de Recebimento: 14\/05\/2007 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2007","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 12\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"10\/09\/2007","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Art. 334 CPC Pendente 0"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":64,"total_andamentos":64}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761234824","codPublicacaoOrigem":"1204040970","dataDivulgacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0151872-15.2007.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2436","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"12\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0151872-15.2007.8.26.0100 (583.00.2007.151872) - Procedimento Sum\u00e1rio - Maria Lina de Freitas Horta - - Zulmira Libanori Cagnacci - - Yolanda Mielli Trigueirinho Chaves - Banco Ita\u00fa S.a. - Vistos.Diante do certificado, oficie-se para a E. 20\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, a fim de que deixe a disposi\u00e7\u00e3o do Ju\u00edzo da 12\u00aa Vara C\u00edvel Central o Dep\u00f3sito Judicial, conta n\u00ba 4700108964496, no valor de R$149.000,00,data de 08\/08\/2017,Ag\u00eancia 5905 do Banco do Brasil S\/A,para a Agencia do Banco do Brasil S\/A- Forum Jo\u00e3o Mendes. SERVIR\u00c1 A PRESENTE DECIS\u00c3O COMO OF\u00cdCIO, devendo a Z. Serventia encaminhar por E-mai . Intime-se. - ADV: MARCELO RAYES (OAB 141541\/SP), CAIO DE MOURA LACERDA ARRUDA BOTELHO (OAB 193723\/ SP), LUIZ FERNANDO VIGNOLA (OAB 126220\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0507\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 12\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA MARINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ILDEFONSO FAUSTINO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"234","paginaFinal":"234","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"928696","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26482225","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Sep 22 2017 07:28:50:677AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Sep 25 2017 07:52:10:417AM","numeroCNJ":"0151872-15.2007.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2007.151872","numeroUnificado":"0151872-15.2007.8.26.0100|583.00.2007.151872|4700108964496","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751532395","codPublicacaoOrigem":"1197959898","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0151872-15.2007.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"12\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0151872-15.2007.8.26.0100 (583.00.2007.151872) - Procedimento Sum\u00e1rio - Maria Lina de Freitas Horta - - Zulmira Libanori Cagnacci - - Yolanda Mielli Trigueirinho Chaves - Banco Ita\u00fa S.a. - Vistos.Para que surta seus legais e jur\u00eddicos efeitos, homologo o acordo celebrado entre as partes e, nos termos do art. 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil, declaro EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Sucumb\u00eancia como ajustado.Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento em prol dos requerentes, referente o dep\u00f3sito de fls. 160.Adiante, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, proceda-se \u00e0 baixa na distribui\u00e7\u00e3o e, cumpridas as demais formalidades pertinentes, arquivem-se os autos.P. R. I. C.S\u00e3o Paulo, 29 de agosto de 2017. - ADV: LUIZ FERNANDO VIGNOLA (OAB 126220\/SP), MARCELO RAYES (OAB 141541\/SP), CAIO DE MOURA LACERDA ARRUDA BOTELHO (OAB 193723\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0480\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 12\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA MARINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ILDEFONSO FAUSTINO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"243","paginaFinal":"243","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:57:12:340AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Sep  8 2017 07:34:14:193AM","numeroCNJ":"0151872-15.2007.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2007.151872","numeroUnificado":"0151872-15.2007.8.26.0100|583.00.2007.151872","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}