{"numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","processos":[{"processo":"0170356-10.2009.8.26.0100   (583.00.2009.170356)","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":"14\/09\/2017 00:00 - Prazo 20 - P.20\/10","distribuicao":"02\/07\/2009 \u00e0s 14:59 - Livre\n36\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Stef\u00e2nia Costa Amorim Requena","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Piramide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda"},{"tipo":"Reqte","nome":"Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Abr Servi\u00e7os Ltda Epp - Grupo Maxipark"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Felipe de Oliveira Orsolon"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo Fernandes Braga"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcial Herculino de Hollanda Filho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Marcia Hollanda Ribeiro"},{"tipo":"Advogada","nome":"Christiane Macarron Frascino"}],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0242\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0242\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista o mandado de levantamento judicial e o decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, na forma do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, arquivem-se os autos com as formalidades legais.P.R.I.C. Advogados(s): Christiane Macarron Frascino (OAB 224139\/SP), Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Tendo em vista o mandado de levantamento judicial e o decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, na forma do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, arquivem-se os autos com as formalidades legais.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n0170356-10.2009.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0170356-10.2009.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Piramide Sea Air Com\u00e9rcio  Exterior Ltda e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A e outro\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Stef\u00e2nia  Costa  Amorim  Requena\nVistos.\nTendo  em  vista  o  mandado  de  levantamento  judicial  e  o  decurso  de  prazo  para  \nmanifesta\u00e7\u00e3o,  JULGO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o ,  na  forma  do  art.  924,  inciso  II,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos  com  as  formalidades  legais.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0170356-10.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WPHB8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 11:37 . fls. 1"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0185\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0185\/2017 Teor do ato: Providenciar a retirada do mandado de levantamento judicial expedido em favor de PIR\u00c2MIDE SEA AIR COM\u00c9RCIO EXTERIOR LTDA, em nome do Patrono RICARDO FERNANDES BRAGA, OAB 243.062. Advogados(s): Christiane Macarron Frascino (OAB 224139\/SP), Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Providenciar a retirada do mandado de levantamento judicial expedido em favor de PIR\u00c2MIDE SEA AIR COM\u00c9RCIO EXTERIOR LTDA, em nome do Patrono RICARDO FERNANDES BRAGA, OAB 243.062.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0137\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0137\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 511: Primeiramente, certifique a serventia o decurso de prazo para impugna\u00e7\u00e3o da parte executada.Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado de levantamento nos termos requeridos, se o caso.Por fim, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Christiane Macarron Frascino (OAB 224139\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 511: Primeiramente, certifique a serventia o decurso de prazo para impugna\u00e7\u00e3o da parte executada.Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado de levantamento nos termos requeridos, se o caso.Por fim, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1211\/1213  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6243  -  E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0170356-10.2009.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0170356-10.2009.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Piramide Sea Air Com\u00e9rcio  Exterior Ltda e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nFls.  511:  Primeiramente,  certifique  a  serventia  o  decurso  de  prazo  para  \nimpugna\u00e7\u00e3o  da  parte  executada.\nAp\u00f3s,  expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  nos  termos  requeridos,  se  o  caso.\nPor  fim,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0170356-10.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000VR54X. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 22\/05\/2017 \u00e0s 12:03 . fls. 1"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FJMJ17012721523","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0104\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0104\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0104\/2017 Teor do ato: Vistos.Segue resultado do bloqueio. Dou por penhorada a quantia bloqueada, sem maiores formalidades. Intime-se a parte executada. Ap\u00f3s, diga o exequente o que pretende em termos de prosseguimento.No sil\u00eancio, ao arquivo.Int. Advogados(s): Christiane Macarron Frascino (OAB 224139\/SP), Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0104\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro a penhora \"on line\" de ativos financeiros da parte executada, Banco Ita\u00fa S\/A - CNPJ 60.701.190\/0001-04, no valor de R$ 48.280,80. Aguarde-se por dois dias e tornem para verifica\u00e7\u00e3o dos resultados.Para pesquisa em nome da co-executada, faz-se necess\u00e1rio o recolhimento das custas, conforme Provimento CSM n\u00ba 1864\/2011 e Comunicado CSM n\u00ba 170\/2011, atualizados pelo Provimento CSM n\u00ba 2195\/2014, no prazo de 10 dias.Int. Advogados(s): Christiane Macarron Frascino (OAB 224139\/SP), Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Segue resultado do bloqueio. Dou por penhorada a quantia bloqueada, sem maiores formalidades. Intime-se a parte executada. Ap\u00f3s, diga o exequente o que pretende em termos de prosseguimento.No sil\u00eancio, ao arquivo.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1211\/1213,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6243,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp36cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0170356-10.2009.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Piramide Sea Air Com\u00e9rcio  Exterior Ltda e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nSegue  resultado  do  bloqueio.  Dou  por  penhorada  a  quantia  bloqueada,  sem  maiores  \nformalidades.  Intime-se  a  parte  executada.  \nAp\u00f3s,  diga  o  exequente  o  que  pretende  em  termos  de  prosseguimento.\nNo  sil\u00eancio,  ao  arquivo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0170356-10.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000VGTNI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 17\/04\/2017 \u00e0s 14:16 . fls. 1"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro a penhora \"on line\" de ativos financeiros da parte executada, Banco Ita\u00fa S\/A - CNPJ 60.701.190\/0001-04, no valor de R$ 48.280,80. Aguarde-se por dois dias e tornem para verifica\u00e7\u00e3o dos resultados.Para pesquisa em nome da co-executada, faz-se necess\u00e1rio o recolhimento das custas, conforme Provimento CSM n\u00ba 1864\/2011 e Comunicado CSM n\u00ba 170\/2011, atualizados pelo Provimento CSM n\u00ba 2195\/2014, no prazo de 10 dias.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1211\/1213,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6243,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp36cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0170356-10.2009.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Piramide Sea Air Com\u00e9rcio  Exterior Ltda e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nDefiro   a   penhora   \"on   line\"   de   ativos   financeiros   da   parte   executada,   Banco   Ita\u00fa  \nS\/A   -   CNPJ  60.701.190\/0001-04\n,   no   valor   de   R$   48.280,80.   Aguarde-se   por   dois   dias   e   tornem  \npara   verifica\u00e7\u00e3o   dos   resultados.\nPara   pesquisa   em   nome   da   co-executada,   faz-se  necess\u00e1rio  o  recolhimento  das  \ncustas, conforme  Provimento  CSM  n\u00ba  1864\/2011  e  Comunicado  CSM  n\u00ba  170\/2011,  atualizados  \npelo Provimento  CSM  n\u00ba  2195\/2014,  no  prazo  de  10  dias.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 07  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0170356-10.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000VFHLE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 17\/04\/2017 \u00e0s 14:16 . fls. 1"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FJMJ17011743933","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FJMJ17011743890","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - C\u00edvel","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0395\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0395\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 463, 471\/474 e 481\/483: Trata-se, doravante, de cumprimento definitivo de senten\u00e7a. Anote-se.Intime-se a parte executada, na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos (art. 513, \u00a7 2\u00ba, I, CPC), para que, no prazo de 15 (quinze) dias, comprove o pagamento do valor indicado pela parte credora (R$ 35.009,92), devidamente atualizado e acrescido de custas, se houver, sob pena de incid\u00eancia de multa de 10% (dez por cento), al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% (dez por cento) sobre o total (art. 523, caput e \u00a71\u00ba e art. 85, \u00a7\u00a71\u00ba e 2\u00ba, CPC).N\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo legal, iniciar-se-\u00e1 o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente a parte executada, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Christiane Macarron Frascino (OAB 224139\/SP), Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 463, 471\/474 e 481\/483: Trata-se, doravante, de cumprimento definitivo de senten\u00e7a. Anote-se.Intime-se a parte executada, na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos (art. 513, \u00a7 2\u00ba, I, CPC), para que, no prazo de 15 (quinze) dias, comprove o pagamento do valor indicado pela parte credora (R$ 35.009,92), devidamente atualizado e acrescido de custas, se houver, sob pena de incid\u00eancia de multa de 10% (dez por cento), al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% (dez por cento) sobre o total (art. 523, caput e \u00a71\u00ba e art. 85, \u00a7\u00a71\u00ba e 2\u00ba, CPC).N\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo legal, iniciar-se-\u00e1 o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente a parte executada, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1211\/1213,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6243,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp36cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0170356-10.2009.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Piramide Sea Air Com\u00e9rcio  Exterior Ltda e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nFls.  463,  471\/474  e  481\/483:  Trata-se,  doravante,  de  cumprimento  definitivo  de  \nsenten\u00e7a.  Anote-se.\nIntime-se  a  parte  executada,  na  pessoa  de  seu  advogado  constitu\u00eddo  nos  autos  \n(art.  513,  \u00a7  2\u00ba,  I,  CPC),  para  que,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  comprove  o  pagamento  do  valor  \nindicado  pela  parte  credora  (R$  35.009,92),  devidamente  atualizado  e  acrescido  de  custas,  se  \nhouver,  sob  pena  de  incid\u00eancia  de  multa  de  10%  (dez  por  cento),  al\u00e9m  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \nde  10%  (dez  por  cento)  sobre  o  total  (art.  523,  caput  e  \u00a71\u00ba  e  art.  85,  \u00a7\u00a71\u00ba  e  2\u00ba,  CPC).\nN\u00e3o  efetuado  o  pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  legal,  iniciar-se-\u00e1  o  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  para  que,  independentemente  de  penhora  ou  nova  intima\u00e7\u00e3o,  apresente  a  parte  \nexecutada,  nos  pr\u00f3prios  autos,  sua  impugna\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0170356-10.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000UK09N. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 02\/12\/2016 \u00e0s 16:21 . fls. 1"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FJMJ16016242762","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0359\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0359\/2016 Teor do ato: Para a realiza\u00e7\u00e3o das pesquisas requeridas, providencie o exequente o recolhimento das custas institu\u00eddas pelo Provimento CSM n\u00ba 1864\/2011 e Provimento CSM 2195\/2014 E\/OU o c\u00e1lculo atualizado do d\u00e9bito, no prazo de 5 (cinco) dias, sob pena de arquivamento. Advogados(s): Christiane Macarron Frascino (OAB 224139\/SP), Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FJMJ16015570215","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Para a realiza\u00e7\u00e3o das pesquisas requeridas, providencie o exequente o recolhimento das custas institu\u00eddas pelo Provimento CSM n\u00ba 1864\/2011 e Provimento CSM 2195\/2014 E\/OU o c\u00e1lculo atualizado do d\u00e9bito, no prazo de 5 (cinco) dias, sob pena de arquivamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0334\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0334\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia ao credor do desarquivamento dos autos, os quais permanecer\u00e3o em cart\u00f3rio pelo prazo de 30 (trinta) dias. Sem manifesta\u00e7\u00e3o no prazo assinalado, os autos retornar\u00e3o ao Arquivo. Advogados(s): Christiane Macarron Frascino (OAB 224139\/SP), Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao credor do desarquivamento dos autos, os quais permanecer\u00e3o em cart\u00f3rio pelo prazo de 30 (trinta) dias. Sem manifesta\u00e7\u00e3o no prazo assinalado, os autos retornar\u00e3o ao Arquivo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura   02 vols","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0273\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0273\/2016 Teor do ato: Fica o CREDOR intimado para que se manifeste sobre a certid\u00e3o de folha 464. Advogados(s): Christiane Macarron Frascino (OAB 224139\/SP), Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica o CREDOR intimado para que se manifeste sobre a certid\u00e3o de folha 464.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0235\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0235\/2016 Teor do ato: Fica intimado o autor a providenciar a retirada do mandado de levantamento judicial expedido. Advogados(s): Christiane Macarron Frascino (OAB 224139\/SP), Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica intimado o autor a providenciar a retirada do mandado de levantamento judicial expedido.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0221\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0221\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Por se tratar de valor incontroverso, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Judicial, em favor da exequente, relativamente ao dep\u00f3sito judicial noticiado a fls. 424.2. Manifestem-se os executados, 10 (dez) dias, sobre a diferen\u00e7a apontada a fls. 452\/455, depositando-a, se o caso.Int. Advogados(s): Christiane Macarron Frascino (OAB 224139\/SP), Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Por se tratar de valor incontroverso, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Judicial, em favor da exequente, relativamente ao dep\u00f3sito judicial noticiado a fls. 424.2. Manifestem-se os executados, 10 (dez) dias, sobre a diferen\u00e7a apontada a fls. 452\/455, depositando-a, se o caso.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1211\/1213,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6243,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp36cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0170356-10.2009.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Piramide Sea Air Com\u00e9rcio  Exterior Ltda e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\n1.  Por  se  tratar  de  valor  incontroverso,  defiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  Mandado  de  \nLevantamento  Judicial,  em  favor  da  exequente,  relativamente  ao  dep\u00f3sito  judicial  noticiado  a  fls.  \n424.\n2. Manifestem-se  os  executados,  10  (dez)  dias,  sobre  a  diferen\u00e7a  apontada  a  fls.  \n452\/455,  depositando-a,  se  o  caso.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0170356-10.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000TASFU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 28\/06\/2016 \u00e0s 12:01 . fls. 1"}},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0196\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0196\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Por pender de julgamento o agravo de instrumento interposto por ABR Servi\u00e7os contra a R. Decis\u00e3o a fls. 381\/\/383, prossiga-se como cumprimento provis\u00f3rio de senten\u00e7a.2. Observo que os c\u00e1lculos a fls. 447 atualizaram o valor da condena\u00e7\u00e3o at\u00e9 maio\/2016; contudo, o r\u00e9u ITA\u00da j\u00e1 havia depositado o valor de R$27.346,60 em 30\/03\/2015 (comprovante de dep\u00f3sito judicial a fls. 424).Assim, concedo ao credor o prazo de 10 (dez) dias para que regularize os c\u00e1lculos a fls. 446\/448, indicando o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado at\u00e9 a data em que efetuado o dep\u00f3sito judicial pelo r\u00e9u ITA\u00da (30\/03\/2015).Int. Advogados(s): Christiane Macarron Frascino (OAB 224139\/SP), Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Por pender de julgamento o agravo de instrumento interposto por ABR Servi\u00e7os contra a R. Decis\u00e3o a fls. 381\/\/383, prossiga-se como cumprimento provis\u00f3rio de senten\u00e7a.2. Observo que os c\u00e1lculos a fls. 447 atualizaram o valor da condena\u00e7\u00e3o at\u00e9 maio\/2016; contudo, o r\u00e9u ITA\u00da j\u00e1 havia depositado o valor de R$27.346,60 em 30\/03\/2015 (comprovante de dep\u00f3sito judicial a fls. 424).Assim, concedo ao credor o prazo de 10 (dez) dias para que regularize os c\u00e1lculos a fls. 446\/448, indicando o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado at\u00e9 a data em que efetuado o dep\u00f3sito judicial pelo r\u00e9u ITA\u00da (30\/03\/2015).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1211\/1213,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6243,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp36cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0170356-10.2009.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Piramide Sea Air Com\u00e9rcio  Exterior Ltda e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\n1.  Por  pender  de  julgamento  o  agravo  de  instrumento  interposto  por  ABR  \nServi\u00e7os  contra  a  R.  Decis\u00e3o  a  fls.  381\/\/383,  prossiga-se  como  cumprimento  pr ovis\u00f3rio  de  \nsenten\u00e7a. 2. Observo  que  os  c\u00e1lculos  a  fls.  447  atualizaram  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  at\u00e9  \nmaio\/2016;  contudo,  o  r\u00e9u  ITA\u00da  j\u00e1  havia  depositado  o  valor  de  R$27.346,60  em  30\/03\/2015  \n(comprovante  de  dep\u00f3sito  judicial  a  fls.  424).\nAssim,  concedo  ao  credor  o  prazo  de  10  (dez)  dias  para  que  regularize  os  \nc\u00e1lculos  a  fls.  446\/448,  indicando  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  atualizado  at\u00e9  a  data  em  que  efetuado  o  \ndep\u00f3sito  judicial  pelo  r\u00e9u  ITA\u00da  (30\/03\/2015).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0170356-10.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000T2EQ6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 03\/06\/2016 \u00e0s 12:50 . fls. 1"}},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0159\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0159\/2016 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o credor sobre o valor depositado nos autos (fls. 424), presumindo-se a concord\u00e2ncia em caso de sil\u00eancio.Nessa hip\u00f3tese, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o (novo CPC, art. 924, inciso II).Int. Advogados(s): Christiane Macarron Frascino (OAB 224139\/SP), Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Manifeste-se o credor sobre o valor depositado nos autos (fls. 424), presumindo-se a concord\u00e2ncia em caso de sil\u00eancio.Nessa hip\u00f3tese, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o (novo CPC, art. 924, inciso II).Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1211\/1213  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6243  -  E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0170356-10.2009.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0170356-10.2009.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Piramide Sea Air Com\u00e9rcio  Exterior Ltda e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nManifeste-se  o  credor  sobre  o  valor  depositado  nos  autos  (fls.  424),  presumindo-se  \na  concord\u00e2ncia  em  caso  de  sil\u00eancio.\nNessa  hip\u00f3tese,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o  (novo  CPC,  art.  924,  inciso  II).\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 02  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0170356-10.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000SV9MV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 03\/05\/2016 \u00e0s 11:13 . fls. 1"}},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 36\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - C\u00edvel","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/12\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0382\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0382\/2013 Teor do ato: Vistos. Recebo os recursos de apela\u00e7\u00e3o a fls. 256\/262 e 263\/277 , nos efeitos suspensivo e devolutivo. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria, para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Egr\u00e9gia Inst\u00e2ncia Superior. Int Advogados(s): Christiane Macarron Frascino (OAB 224139\/SP), Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0380\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0380\/2013 Teor do ato: Vistos. Recebo os recursos de apela\u00e7\u00e3o a fls. 256\/262 e 263\/277 , nos efeitos suspensivo e devolutivo. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria, para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Egr\u00e9gia Inst\u00e2ncia Superior. Int Advogados(s): Christiane Macarron Frascino (OAB 224139\/SP), Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Recebo os recursos de apela\u00e7\u00e3o a fls. 256\/262 e 263\/277 , nos efeitos suspensivo e devolutivo. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria, para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Egr\u00e9gia Inst\u00e2ncia Superior. Int","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0170356-10.2009.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0170356-10.2009.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Piramide Sea Air Com\u00e9rcio  Exterior Ltda e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   In   Suk   Chang\nVistos.\nRecebo  o s recursos  de  apela\u00e7\u00e3o  a  fls.  256\/262  e  263\/277  ,  nos  efeitos  \nsuspensivo  e  devolutivo.\nVista  \u00e0  parte  contr\u00e1ria,  para  oferecimento  de  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  \nlegal.\nAp\u00f3s, remetam-se  os  autos  \u00e0  Egr\u00e9gia  Inst\u00e2ncia  Superior.\nInt .\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  outubro  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0170356-10.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S00000074EZL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO IN SUK CHANG, liberado nos autos em 07\/10\/2013 \u00e0s 19:29 . fls. 1"}},{"data":"04\/10\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0288\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0288\/2013 Teor do ato: Comunicado - Fica intimado o ABC servi\u00e7os para a recolher as custas referentes ao porte de remessa e retorno em virtude de abertura de 2\u00b0 Volume dos autos. Advogados(s): Christiane Macarron Frascino (OAB 224139\/SP), Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Comunicado - Fica intimado o ABC servi\u00e7os para a recolher as custas referentes ao porte de remessa e retorno em virtude de abertura de 2\u00b0 Volume dos autos.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0188\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0188\/2013 Teor do ato: Diante do exposto e o que mais dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido e, por conseguinte, julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para o fim de condenar os r\u00e9us, solidariamente, a pagar \u00e0s autoras o valor de R$ 20.000,00 (vinte mil reais), corrigido monetariamente desde a data de realiza\u00e7\u00e3o do saque efetuado (20.03.2009 fls. 43) e acrescido com juros de mora de 1% a contar da cita\u00e7\u00e3o. Arcar\u00e3o os r\u00e9us com as custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 15% (quinze por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, rateado em igual propor\u00e7\u00e3o entre as partes sucumbentes. P.R.I.C. Advogados(s): Christiane Macarron Frascino (OAB 224139\/SP), Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito    Diante do exposto e o que mais dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido e, por conseguinte, julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para o fim de condenar os r\u00e9us, solidariamente, a pagar \u00e0s autoras o valor de R$ 20.000,00 (vinte mil reais), corrigido monetariamente desde a data de realiza\u00e7\u00e3o do saque efetuado (20.03.2009 fls. 43) e acrescido com juros de mora de 1% a contar da cita\u00e7\u00e3o. Arcar\u00e3o os r\u00e9us com as custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 15% (quinze por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, rateado em igual propor\u00e7\u00e3o entre as partes sucumbentes. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n0170356-10.2009.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0170356-10.2009.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Piramide Sea Air Com\u00e9rcio  Exterior Ltda e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nPIR\u00c2MIDE  SEA  AIR  COM\u00c9RCIO  EXTERIOR  LTDA.  e  SEA  AIR  \nINTERNATIONAL  COM\u00c9RCIO  EXTERIOR  LTDA.  ajuizaram  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  contra  BANCO  ITA\u00da  S\/A.  Alegam  as  autoras,  em  s\u00edntese,  que  seu  preposto,  Sr.  \nEdvaldo,  ap\u00f3s  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  saque  do  valor  de  R$  20.000,00  (vinte  mil  reais)  junto  \u00e0  ag\u00eancia  do  \nr\u00e9u,  foi  abordado,  dentro  do  estacionamento  da  ag\u00eancia  em  quest\u00e3o,  por  um  indiv\u00edduo  armado  que  \nacabou  por  lhe  subtrair  a  referida  quantia.  Acrescentam  que  a  despeito  de  contatarem  o  r\u00e9u  a  fim  \nde  que  lhes  fosse  ressarcido  o  montante  roubado,  este  permaneceu  inerte.  Requerem,  assim,  a  \nproced\u00eancia  do  pedido  para  condenar  o  r\u00e9u  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  no  \nvalor  de  R$  20.000,00  (vinte  mi  reais).\nDevidamente  citado,  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  67\/74),  alegando,  \npreliminarmente,  sua  ilegitimidade  para  figurar  no  polo  passivo  da  lide,  bem  como  requerendo  a  \ndenuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  \u00e0  empresa  ABR  SERVI\u00c7OS  LTDA.  \n EPP  \n GRUPO  MAXIPARK .  No  \nm\u00e9rito,  aduz,  em  breve  s\u00edntese,  n\u00e3o  ter  responsabilidade  pelos  fatos  relatados,  uma  vez  que  estes  \nse  deram  fora  de  seu  estabelecimento  banc\u00e1rio.  \nSobreveio  r\u00e9plica  (fls.  91\/94).  \nDesignada  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (fls.  100),  esta  restou  infrut\u00edfera.  Naquela  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0170356-10.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S00000062W3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 28\/05\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n0170356-10.2009.8.26.0100 - lauda  2\noportunidade,\n foi  deferido  o  chamamento  ao  processo  da  empresa  ABR  SERVI\u00c7OS  LTDA.  \n \nEPP  \n GRUPO  MAXIPARK  e  afastada  a  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  arguida  pelo  r\u00e9u  \nem  sede  de  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  102\/103).\nRegularmente  citada,  a  empresa  ABR  SERVI\u00c7OS  LTDA.  \n EPP  \n GRUPO  \nMAXIPARK  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  188\/191),  aduzindo,  preliminarmente,  sua  ilegitimidade  \npara  figurar  no  polo  passivo  da  lide.  No  m\u00e9rito,  assevera,  em  suma,  n\u00e3o  ter  responsabilidade  pelo  \nroubo  ocorrido,  j\u00e1  que  alega  culpa  exclusiva  do  banco  que  deixou  de  providenciar  a  necess\u00e1ria  \nseguran\u00e7a  ao  local  do  acontecimento,  bem  como  aponta  para  a  exist\u00eancia  de  conduta  impudente  da  \nv\u00edtima  que  deixou  de  tomar  as  devidas  cautelas  quando  da  realiza\u00e7\u00e3o  do  saque  da  quantia  em  \ncomento.  \nO  r\u00e9u  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  e  a  autora  PIR\u00c2MIDE  SEA  AIR  \nCOM\u00c9RCIO  EXTERIOR  LTDA.  manifestaram-se,  respectivamente  a  fls.  205\/206  e  209\/212,  \nacerca  da  contesta\u00e7\u00e3o  ofertada  pela  empresa  ABR  SERVI\u00c7OS  LTDA.  \n EPP  \n GRUPO  \nMAXIPARK.  \nDesignada  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  foram  ouvidas  as  testemunhas  \nSr.  Edvaldo  Jos\u00e9  da  Silva  (fls.  242\/243)  e  Wiltevan  Jos\u00e9  (fls.  244\/245),  arroladas  pelas  partes.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.  \nN\u00e3o  se  desconhece  que,  a  princ\u00edpio,  seria  incab\u00edvel   o  chamamento  ao  processo  \nda  empresa  ABR  SERVI\u00c7OS  LTDA.  \n EPP  \n GRUPO  MAXIPARK ,  que,  segundo  o  banco  \nr\u00e9u,  \u00e9  a  \u00fanica  respons\u00e1vel  pelo  ocorrido.  Isso  porque  inaplic\u00e1vel  quaisquer  das  hip\u00f3teses  previstas  \nno  artigo  77  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.   Al\u00e9m  disso,  o  caso  em  an\u00e1lise  envolve  rela\u00e7\u00e3o  de  \nconsumo  e  certo  \u00e9  que  a  introdu\u00e7\u00e3o  de  fundamento  novo  poderia  implicar  preju\u00edzo  \u00e0s  autoras.  \nSobre  o  tema,  prelecionam  Nelson  Nery  J\u00fanior  e  Rosa  Maria  Nery  que  \u201c O  \nsistema  do  CDC  veda  a  utiliza\u00e7\u00e3o  da  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  e  do  chamamento  ao  processo,  ambas  \na\u00e7\u00f5es  condenat\u00f3rias,  porque  o  direito  de  indeniza\u00e7\u00e3o  do  consumidor  \u00e9  fundado  na  \nresponsabilidade  objetiva.  Embora  esteja  mencionada  como  vedada  apenas  a  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  \nna  hip\u00f3tese  do  CDC  13,  par.  \u00fan.,  na  verdade  o  sistema  do  CDC  n\u00e3o  admite  a  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  \nnas  a\u00e7\u00f5es  versando  lides  de  consumo.  Seria  injusto  discutir-se,  por  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  ou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0170356-10.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S00000062W3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 28\/05\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n0170356-10.2009.8.26.0100 - lauda  3\nchamamento\n ao  processo,  a  conduta  de  fornecedor  ou  de  terceiro  (dolo  ou  culpa),  que  \u00e9  elemento  \nda  responsabilidade  subjetiva,  em  detrimento  do  consumidor  que  tem  o  direito  de  ser  ressarcido  \nem  face  da  responsabilidade  objetiva  do  fornecedor,  isto  \u00e9,  sem  que  se  discuta  dolo  ou  culpa.\u201d  \n(CPC  em  vigor  e  legisla\u00e7\u00e3o  processual  civil  extravagante  em  vigor  - Nelson  Nery  J\u00fanior  e  Rosa  \nMaria  Nery  -S\u00e3o  Paulo  -  RT  1  997  -  p\u00e1g.  1402).  \nNo  entanto,  certo  \u00e9  que  ambas  as  partes  concordaram  com  o  ingresso  da  \nreferida  empresa  no  polo  passivo  da  lide.  Ademais,  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  se  vislumbram  \nmaiores  preju\u00edzos  \u00e0s  autoras,  ou  mesmo  risco  de  atraso  no  deslinde  do  feito.\nAssim  sendo,  excepcionalmente,  h\u00e1  que  ser  mantida  a  empresa  de  \nestacionamento  como  corr\u00e9  na  presente  demanda,  ficando  afastada  a  ilegitimidade  passiva  arguida  \nem  contesta\u00e7\u00e3o.\nNo m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  procedente.  Vejamos.\nPatente  \u00e9,  como  j\u00e1  consignado,  que  a  rela\u00e7\u00e3o  existente  entre  as  partes  \u00e9  de  \nconsumo,  regendo-se,  pois,  pelas  diretrizes  constantes  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  \nnotadamente,  pela  regra  concernente  \u00e0  responsabilidade  objetiva  \n independentemente  da  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  culpa  \n do  prestador  de  servi\u00e7os  pelos  danos  causados  ao  consumidor  e  pela  \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  dos  fatos  alegados  em  Ju\u00edzo.\nDe  acordo  com  o  Boletim  de  Ocorr\u00eancia  (fls.  43\/44),  bem  como  pela  prova  oral  \nproduzida  sob  o  crivo  do  contradit\u00f3rio  (fls.  242\/245),  ficou  demonstrado  que  o  assalto  ocorreu  nas  \ndepend\u00eancias  do  estacionamento  localizado  na  pr\u00f3pria  ag\u00eancia  do  banco  corr\u00e9u,  gerando  preju\u00edzos  \nde  ordem  material  \u00e0s  autoras.  Logo,  os  danos  experimentados  pelas  v\u00edtimas  merece  ser  \nressarcidos.  \nCedi\u00e7o \u00e9  que  o  instituto  da  responsabilidade  civil  veio  para  atribuir  a  obriga\u00e7\u00e3o  \nde  se  indenizar  o  dano  injusto,  entendida  a  injusti\u00e7a  como  os  agravos  patrimoniais  -  e  tamb\u00e9m  os  \nde  natureza  imaterial-  provocados  por  atos  il\u00edcitos  e\/ou  atividades  de  risco.  Somente  os  danos  \njustos,  provenientes  de  for\u00e7as  da  natureza  ou  do  acaso,  n\u00e3o  s\u00e3o  pass\u00edveis  de  indeniza\u00e7\u00e3o,  o  que,  \nentretanto,  n\u00e3o  ocorre  na  esp\u00e9cie.\nNo  caso  em  tela ,  o  que  se  v\u00ea  \u00e9  a  neglig\u00eancia  do  banco  r\u00e9u  no  tocante  \u00e0s  \nmedidas  efetivas  para  evitar  o  roubo  relatado  na  inicial,  o  que  dep\u00f5e  contra  o  dever  de  estabelecer  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0170356-10.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S00000062W3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 28\/05\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n0170356-10.2009.8.26.0100 - lauda  4\na\n seguran\u00e7a  essencial  para  seus  consumidores.  Da  mesma  forma  que  os  bancos  disponibilizam  \nforte  aparato  de  seguran\u00e7a  dentro  de  suas  ag\u00eancias,  com  a  coloca\u00e7\u00e3o  de  portas  girat\u00f3rias  e  agentes  \narmados  visando  a  prote\u00e7\u00e3o  do  patrim\u00f4nio  pr\u00f3prio,  devem,  tamb\u00e9m,  cuidar  da  prote\u00e7\u00e3o  do  \npatrim\u00f4nio  dos  clientes.\nDa\u00ed  porque  \u00e9  inadmiss\u00edvel  a  invoca\u00e7\u00e3o  da  tese  de  caso  fortuito  ou  de  culpa  \nexclusiva  da  v\u00edtima,  uma  vez  que  os  roubos  nas  imedia\u00e7\u00f5es  de  ag\u00eancias  banc\u00e1rias  s\u00e3o  hoje,  \ninfelizmente,  fatos  corriqueiros,  tendo  se  transformado  em  um  dos  graves  problemas  de  seguran\u00e7a  \np\u00fablica,  como  noticiado,  diuturnamente,  pela  m\u00eddia  em  geral.\nAinda  que  se  tenha  a  seguran\u00e7a  p\u00fablica  como  um  dever  do  Estado  e  um  direito  \nde  todo  e  qualquer  cidad\u00e3o,  n\u00e3o  h\u00e1  para  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  a  dispensa  do  dever  de  prover  a  \nseguran\u00e7a  do  patrim\u00f4nio  pr\u00f3prio  e  dos  seus  clientes,  nas  depend\u00eancias  de  suas  ag\u00eancias.\nAssim  sendo,  os  fatos,  como  narrados  na  inicial,  n\u00e3o  se  caracterizam  como  \nfatos  de  terceiros,  imprevis\u00edveis  e,  muito  menos,  inevit\u00e1veis.  Igualmente,  n\u00e3o  h\u00e1  como  se  imputar  \nculpa  exclusiva  \u00e0  v\u00edtima.\nDessa  forma,  tendo  como  efetiva  a  ocorr\u00eancia  do  roubo  em  estacionamento  \nvinculado  \u00e0  ag\u00eancia  do  banco  r\u00e9u,  evidencia-se  a  presen\u00e7a  dos  requisitos  da  falha  da  presta\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7os  e  do  nexo  de  causalidade  entre  tal  falha  e  o  preju\u00edzo  suportado  pelas  autoras,  o  que  enseja  \na  responsabilidade  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  pelo  ocorrido.  Assim,  \u201cna  vig\u00eancia  da  Lei  n\u00ba  8.078,  de  \n11.09.90,  d\u00favida  n\u00e3o  mais  pode  restar  de  que  a  quest\u00e3o  versada  nos  autos,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  Banco,  \ndeve  ser  apreciada  \u00e0  luz  do  princ\u00edpio  da  responsabilidade  objetiva  do  prestador  de  servi\u00e7os,  que  \nda  forma  estabelecida  no  C\u00f3digo  do  Consumidor  \u00e9  a  do  risco  integral\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba  \n550.466.4\/7  S\u00e3o  Paulo,  1\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  v.un.,  \nRel.  Des.  Elliot  Akel,  em  09\/09\/08).\nA  prop\u00f3sito,  decidiu  o  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  que:\n\u201c AGRAVO  INTERNO.  RECURSO  ESPECIAL.  CLIENTE  DE  BANCO  V\u00cdTIMA  DE  \nROUBO  NO  ESTACIONAMENTO  DE  AG\u00caNCIA  BANC\u00c1RIA.  RESPONSABILIDADE  \nCIVIL.  PRECEDENTES.  I  -  Conforme  precedentes  desta  Corte,  a  ag\u00eancia  banc\u00e1ria  deve  \ntomar  todas  as  provid\u00eancias  necess\u00e1rias  \u00e0  seguran\u00e7a  dos  clientes  e  usu\u00e1rios  de  seus  \nservi\u00e7os.  II  -  Havendo  roubo  ou  furto  nas  depend\u00eancias  do  banco,  incluindo-se  o  seu  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0170356-10.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S00000062W3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 28\/05\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n0170356-10.2009.8.26.0100 - lauda  5\nestacionamento,\n deve  o  banco  indenizar  a  v\u00edtima.  Agravo  improvido \u201d (STJ  -  AGREsp.  n\u00ba  \n539.772  RS,  3\u00aa  Turma  -  Relator  Min.  Paulo  Furtado  -  DJe  de  15\/4\/09).\nDa  mesma  forma,  entendeu  o  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo  que:\n\u201cRESPONSABILIDADE  CIVIL  -  Danos  material  e  moral  -  Autor  v\u00edtima  de  roubo  em  \nestacionamento  vinculado  a  ag\u00eancia  banc\u00e1ria,  mediante  grave  amea\u00e7a  Estacionamento  \nexplorado  por  terceiro  Irrelev\u00e2ncia  -  Oferta  de  espa\u00e7o  para  a  guarda  de  ve\u00edculo  que  \nconstitui  forte  elemento  de  atra\u00e7\u00e3o  de  clientela  ao  banco  \n Dever  do  r\u00e9u  de  zelar  pela  \nseguran\u00e7a  dos  clientes  -  Requerido  que  responde  pelos  danos  ocorridos  -   Rela\u00e7\u00e3o  de  \nconsumo  configurada  -  Comprovado  nexo  causal  entre  a  conduta  do  banco  e  os  \npreju\u00edzos  suportados  pelo  autor  -  Dano  material  correspondente  \u00e0  quantia  retirada  na  \nag\u00eancia  banc\u00e1ria  -  Dano  moral  indeniz\u00e1vel  constatado  -  Observ\u00e2ncia  dos  princ\u00edpios  da  \nrazoabilidade  e  da  proporcionalidade  -  Honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  fixados  com  estrita  \nobserv\u00e2ncia  aos  comandos  pertinentes  da  lei  processual  -  Recurso  desprovido \u201d (TJSP  -  \nApela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0038960-93.2008.8.26.0309  \n 1\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  \n Relator:  Des.  \nLuiz  Antonio  de  Godoy  \n j.  02.04.2013).\n   \u201c Ementa:  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  -  roubo  em  \u00e1rea  de  estacionamento  cont\u00edgua  \u00e0  \nag\u00eancia  banc\u00e1ria  e  disposta  aos  clientes.  a\u00e7\u00e3o  parcialmente  procedente  -  alega\u00e7\u00e3o  de  \nilegitimidade  passiva  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  -  \u00e1rea  locada  para  explora\u00e7\u00e3o  \nempresarial  que  n\u00e3o  exclui  a  legitimidade  passiva  da  institui\u00e7\u00e3o  -  precedentes  - \npretens\u00e3o  fundada  na  neglig\u00eancia  do  preposto  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  e  na  inexist\u00eancia  \nde  seguran\u00e7a  no  estacionamento  -  \u00e1rea  do  estacionamento  de  responsabilidade  da  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  -  disponibilidade  aos  clientes  que  pressup\u00f5e  seguran\u00e7a  e \nvigil\u00e2ncia.  neglig\u00eancia  na  seguran\u00e7a.  Evento  danoso  caracterizado  com  \nresponsabilidade  civil  solid\u00e1ria  aos  r\u00e9us  senten\u00e7a  mantida  ado\u00e7\u00e3o  de  seus  fundamentos,  \nconforme  o  permissivo  do  artigo  252  do  regimento  interno  desta  egr\u00e9gia  corte.  Recursos  \ndesprovidos \u201d (TJSP  -  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0022807-51.2009.8.26.0405  \n 5\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado  \n Relator:  Des.  A.C.  Mathias  Coltro  \n j.  27.03.2013).  \nNesse  contexto,  mostra-se  configurada  a   responsabilidade  solid\u00e1ria  entre  o  \nbanco  r\u00e9u  e  a  empresa  ABR  SERVI\u00c7OS  LTDA.  \u2013  EPP  \u2013  GRUPO  MAXIPARK ,  nos  termos  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0170356-10.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S00000062W3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 28\/05\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n0170356-10.2009.8.26.0100 - lauda  6\nart.\n 25,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  uma  vez  que  tanto  o  banco  quanto  empresa  de  \nestacionamento  teriam  concorrido  para  o  dano  sofrido  pelas  autoras.\nDiante  do  exposto  e  o  que  mais  dos  autos  consta,  JULGO  PROCEDENTE  o  \npedido  e,  por  conseguinte,  julgo  extinto  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  \n269,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  o  fim  de  condenar  os  r\u00e9us,  solidariamente,  a  pagar  \n\u00e0s  autoras  o  valor  de  R$  20.000,00  (vinte  mil  reais),  corrigido  monetariamente  desde  a  data  de  \nrealiza\u00e7\u00e3o  do  saque  efetuado  (20.03.2009  \n fls.  43)  e  acrescido  com  juros  de  mora  de  1%  a  contar  \nda  cita\u00e7\u00e3o.  \nArcar\u00e3o os  r\u00e9us  com  as  custas  e  despesas  processuais,  al\u00e9m  de  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  que  arbitro  em  15%  (quinze  por  cento)  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  rateado  em  igual  \npropor\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  sucumbentes.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de maio  de 2013.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0170356-10.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S00000062W3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 28\/05\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 6"}},{"data":"06\/03\/2013","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    Compromissada e inquirida pela MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito, a testemunha respondeu: \"\u00c9 manobrista e trabalhava no estacionamento na \u00e9poca dos fatos. Recorda-se que a v\u00edtima, quando saiu do banco e estava no caixa para pagar o ticket, foi abordado por um\"vagabundo\". O assaltante sequer tirou o capacete. J\u00e1 chegou apontando a arma e pedindo o dinheiro. O estacionamento fica no subsolo do banco. Para acessar o estacionamento, \u00e9 preciso que o cliente passe pela porta girat\u00f3ria e des\u00e7a uma escada que fica ao lado. O cliente sai o estacionamento e passa por uma cal\u00e7ada que pertence ao pr\u00f3prio banco para entrar na ag\u00eancia e faz o mesmo caminho na volta. N\u00e3o sabe dizer quanto tinha de dinheiro no envelope roubado. Embora fosse cliente da ag\u00eancia, n\u00e3o conhecia Edvaldo pessoalmente\". \u00c0s perguntas do advogado dos autores, respondeu: \"\u00c9 comum a ocorr\u00eancia de assaltos no estacionamento. N\u00e3o h\u00e1 seguran\u00e7as no estacionamento, s\u00f3 dentro da ag\u00eancia\". \u00c0s perguntas da advogada do r\u00e9u Banco Ita\u00fa respondeu:\"O estacionamento tem conv\u00eanio com o banco, mas terceiros, que n\u00e3o s\u00e3o clientes, tamb\u00e9m podem usar o estacionamento\". Nada reperguntou a advogada do r\u00e9u ABR Servi\u00e7os respondeu. NADA MAIS. Eu, ______, Escrevente, digitei e subscrevi.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2013","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    NOME: EDVALDO JOS\u00c9 DA SILVA RG: 18.518.913 PROFISS\u00c3O: Motorista Compromissada e inquirida pela MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito, a testemunha respondeu: \"Na \u00e9poca dos fatos, trabalhava para empresa autora e foi ao banco para sacar dinheiro. Depois de ficar esperando por mais de meia hora, resolveu ligar para Edson, gerente da empresa. Acredita que ele tenha ligado para a gerente do banco, pois logo depois disso foi chamado pela caixa e o dinheiro foi entregue em um envelope fechado. Sacou R$ 20.000,00. Passou pela porta girat\u00f3ria e logo ao sair do banco, enquanto caminhava em dire\u00e7\u00e3o ao caixa do estacionamento do proprio banco, foi abordado por um rapaz, que usava capacete e estava armado, o qual exigiu a entrega do envelope. O assaltante levou o envelope com todo o dinheiro dele. O assaltante estava muito nervoso e n\u00e3o pediu mais nada\". \u00c0s perguntas do advogado dos autores, respondeu: \"O saque do dinheiro n\u00e3o havia sido agendado. Recebeu o envelope no caixa comum e n\u00e3o, em um local reservado\". \u00c0s perguntas da advogada do r\u00e9u Banco Ita\u00fa respondeu:\"N\u00e3o foi chamado, nem houve oferta de utiliza\u00e7\u00e3o da sala reservada para retirada de dinheiro. N\u00e3o se recorda de ter assinado nenhum documento em que constasse a op\u00e7\u00e3o de utiliza\u00e7\u00e3o da sala reservada. Esclarece que ao sair da porta girat\u00f3ria \u00e9 preciso passar pela cal\u00e7ada e imediatamente virar de volta para entrar no estacionamento, que fica no subsolo do banco.\"\u00c0s perguntas da advogada do r\u00e9u ABR Servi\u00e7os respondeu:\"Confirma que n\u00e3o saiu para a rua e que acesso se d\u00e1 pelo jardim do banco\". NADA MAIS. Eu, ______, Escrevente, digitei e subscrevi. Depoente: Autores: Adv. Autores: R\u00e9us: Adv. R\u00e9us:","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2013","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    Aos seis dias do m\u00eas de mar\u00e7o do ano de dois mil e treze, \u00e0s 14 horas nesta Cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, Capital, na sala de audi\u00eancias do Ju\u00edzo da Trig\u00e9sima Sexta Vara C\u00edvel do Foro Central, sob a presid\u00eancia da MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito - Dr\u00aa. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA, comigo, escrevente a seu cargo, ao final assinado, foi aberta a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, nos autos e entre as partes acima mencionadas. Apregoadas as partes, compareceu o representante das empresas autoras Pir\u00e2mide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda e Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda, Sra. Michelle Te\u00f3filo dos Santos, RG. 32.747.395-2, acompanhada do advogado, Dr. Felipe de Oliveira Orsolon, OAB\/SP 243.708, que requereu a juntda de Carta de Preposi\u00e7\u00e3o neste ato, o que foi deferido por este ju\u00edzo; presente o representante do banco r\u00e9u, Sr. Thiago Tenorio de Souza, RG. 42.747.054, acompanhado da advogada, Dra. Danielle Cunha Correa, OAB\/SP 248.717, que requereu a juntada de Carta de Preposi\u00e7\u00e3o neste ato, o que foi deferido por este ju\u00edzo; a advogada da empresa r\u00e9 ABR Servi\u00e7os Ltda EPP, Sr., RG., acompanhado da advogada, Dra. Christiane Macarron Frascino, OAB\/SP 224.139. Presente a testemunha arrolada pelo Banco Ita\u00fa e pela autora Pir\u00e2mide Sea Air, Edvaldo Jos\u00e9 da Silva. Presente, tamb\u00e9m, a testemunha arrolada pela autora Pir\u00e2mide, Wiltevan Jos\u00e9. Iniciados os trabalhos, a concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera. Em seguida, foi colhido o depoimento das testemunhas arroladas, cujos termos seguem em apartado. Ap\u00f3s, pela MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito foi declarada encerrada a instru\u00e7\u00e3o e, em debates, as partes reiteraram suas anteriores manifesta\u00e7\u00f5es nos autos. Pela MM.\u00aa Ju\u00edza de Direito foi dito que: \"Regularizados os autos, tornem conclusos para senten\u00e7a\". Saem os presentes intimados. NADA MAIS. Eu,__________, Luciana Maria Silveira De Castilho Heise, digitei.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/02\/2013","descricao":"Mandado Urgente Expedido   Intima\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0039\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/02\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0039\/2013 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que as partes devem informar o endere\u00e7o do funcin\u00e1rio Wiltevan Jos\u00e9, funcion\u00e1rio do estabelecimento em 05 dias. Advogados(s): Christiane Macarron Frascino (OAB 224139\/SP), Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Certifico e dou f\u00e9 que as partes devem informar o endere\u00e7o do funcin\u00e1rio Wiltevan Jos\u00e9, funcion\u00e1rio do estabelecimento em 05 dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2013","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0024\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/12\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0024\/2012 Teor do ato: Comunicado - Fica intimado o autor e o r\u00e9u a recolher 01 diligencia do Oficial de Justi\u00e7a (Prov. 08\/85). Prazo: cinco dias. Advogados(s): Christiane Macarron Frascino (OAB 224139\/SP), Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2012","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Comunicado - Fica intimado o autor e o r\u00e9u a recolher 01 diligencia do Oficial de Justi\u00e7a (Prov. 08\/85). Prazo: cinco dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2012","descricao":"Mandado Expedido","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0013\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0013\/2012 Teor do ato: Vistos. O processo n\u00e3o deve ser sentenciado de plano, de forma que, com fundamento no artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, passo a proferir o saneamento dos autos, conforme segue: 1) Dou o processo por saneado, j\u00e1 que presentes os pressupostos processuais e condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o. 2) PROVAS DEFERIDAS: Defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal e documental requeridas. Fixo como pontos controvertidos a verifica\u00e7\u00e3o da ocorr\u00eancia do il\u00edcito narrado na inicial e eventual aus\u00eancia de responsabilidade das r\u00e9s. 3) Designo para tanto, audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento para o dia 06 de mar\u00e7o de 2013 \u00e0s 14:00 horas. Intimem-se as partes para a audi\u00eancia consignando a observ\u00e2ncia do disposto no artigo 407 do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de preclus\u00e3o da prova. 4- Int. Advogados(s): Ricardo Fernandes Braga (OAB 243062\/SP), Felipe de Oliveira Orsolon (OAB 243708\/SP), Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB 32381\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2012","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. O processo n\u00e3o deve ser sentenciado de plano, de forma que, com fundamento no artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, passo a proferir o saneamento dos autos, conforme segue: 1) Dou o processo por saneado, j\u00e1 que presentes os pressupostos processuais e condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o. 2) PROVAS DEFERIDAS: Defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal e documental requeridas. Fixo como pontos controvertidos a verifica\u00e7\u00e3o da ocorr\u00eancia do il\u00edcito narrado na inicial e eventual aus\u00eancia de responsabilidade das r\u00e9s. 3) Designo para tanto, audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento para o dia 06 de mar\u00e7o de 2013 \u00e0s 14:00 horas. Intimem-se as partes para a audi\u00eancia consignando a observ\u00e2ncia do disposto no artigo 407 do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de preclus\u00e3o da prova. 4- Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0170356-10.2009.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0170356-10.2009.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Piramide Sea Air Com\u00e9rcio  Exterior Ltda e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tiago   Ducatti   Lino   Machado\n                                                    Vistos.\nO processo  n\u00e3o  deve  ser  sentenciado  de  plano,  de  forma  que,  com  \nfundamento no  artigo  331  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  passo  a  proferir  o  saneamento  dos  \nautos, conforme  segue:\n1)  Dou  o  processo  por  saneado,  j\u00e1  que  presentes  os  \npressupostos  processuais  e  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o.\n2)  PROVAS  DEFERIDAS :  Defiro  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  \ntestemunhal  e  documental  requeridas.  Fixo  como  pontos  controvertidos  a  verifica\u00e7\u00e3o  da  \nocorr\u00eancia  do  il\u00edcito  narrado  na  inicial  e  eventual  aus\u00eancia  de  responsabilidade  das  r\u00e9s.  \n3)  Designo  para  tanto,  audi\u00eancia  de  Instru\u00e7\u00e3o,  Debates  e \nJulgamento  para  o  dia  06  de  mar\u00e7o  de  2013   \u00e0s  14:00  horas . \nIntimem-se  as  partes  para  a  audi\u00eancia  consignando  a \nobserv\u00e2ncia  do  disposto  no  artigo  407  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  sob  pena  de  preclus\u00e3o  \nda  prova.\n4- Int.\n S\u00e3o Paulo , 27  de  novembro  de  2012 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0170356-10.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000005FQIP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TIAGO DUCATTI LINO MACHADO, liberado nos autos em 27\/11\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"27\/11\/2012","descricao":"Decis\u00e3o Proferida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2012","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 06\/03\/2013 Hora 14:00 Local: 12\u00ba andar - Sala 1211 (Juiz Auxiliar) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 16\/10\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   P.18\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   PODER JUDICI\u00c1RIO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO 36\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central Comarca da Capital CONCLUS\u00c3O Em 04 de setembro de 2012, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM\u00aa. Juiz de Direito da 36\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central da Capital, Dr. TIAGO DUCATTI LINO MACHADO. Eu, Cristiano Montero _________________, (Escrevente, subscrevi). Processo n.\u00b0: 09.170356-0 Vistos. Sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada as fls. 188\/202, manifestem-se as partes, inclusive especificando as provas que pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Ou, se o caso, digam sobre eventual julgamento antecipado da lide. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. TIAGO DUCATTI LINO MACHADO Ju\u00edz de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2012","descricao":"Despacho Proferido    PODER JUDICI\u00c1RIO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO 36\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central Comarca da Capital CONCLUS\u00c3O Em 04 de setembro de 2012, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM\u00aa. Juiz de Direito da 36\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central da Capital, Dr. TIAGO DUCATTI LINO MACHADO. Eu, Cristiano Montero _________________, (Escrevente, subscrevi). Processo n.\u00b0: 09.170356-0 Vistos. Sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada as fls. 188\/202, manifestem-se as partes, inclusive especificando as provas que pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Ou, se o caso, digam sobre eventual julgamento antecipado da lide. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. TIAGO DUCATTI LINO MACHADO Ju\u00edz de Direito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO TRIBUNAL DE JUSTI\u0c7aDO ESTADO DE S\u00c3O PAULO 36\u00aaVara C\u00edvel do Foro Central Comarca da Capital CONCLUS\u00c3O Em 04 de setembro de 2012, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM\u00aa. Juiz de Direito da 36\u00aaVara C\u00edvel do Foro Central da Capital, Dr. TIAGO DUCATTI LINO MACHADO. Eu, Cristiano Montero _________________, (Escrevente, subscrevi). Processo n.\u00b0: 09.170356-0 Vistos. Sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada as fls. 188\/202, manifestem-se as partes, inclusive especificando as provas que pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Ou, se o caso, digam sobre eventual julgamento antecipado da lide. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. TIAGO DUCATTI LINO MACHADO Ju\u00edz de Direito"}},{"data":"30\/08\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   MINUTA 30.08.12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 3\/8\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2012","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u Pr 14.8","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 14\/6\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2012","descricao":"Aguardando Cumprimento de Carta Precat\u00f3ria\/Carta de Ordem   Aguardando Cumprimento de Carta Precat\u00f3ria\/Carta de Ordem Prazo 3.6","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Juntada 08\/03\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Certificado ? Fica intimado o r\u00e9u providenciar a retirada da carta precat\u00f3ria expedida. (103).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Certificado ? Fica intimado o r\u00e9u providenciar a retirada da carta precat\u00f3ria expedida. (103).","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Certificado Fica intimado o r\u00e9u providenciar a retirada da carta precat\u00f3ria expedida. (103)."}},{"data":"06\/03\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - IMP. 7\/3\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   P.26\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Certificado ? Fica intimado o autor providenciar a retirada da precat\u00f3ria expedida.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Certificado ? Fica intimado o autor providenciar a retirada da precat\u00f3ria expedida.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Certificado Fica intimado o autor providenciar a retirada da precat\u00f3ria expedida."}},{"data":"27\/02\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - IMP 01\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   movimenta\u00e7\u00e3o em 22\/2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Mesa Diretor 14\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2012","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - 01\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Juntada - 11\/01\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   P.30\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Comunicado ? fica intimado o r\u00e9u a se manifestar sobre certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, fl 163","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Comunicado ? fica intimado o r\u00e9u a se manifestar sobre certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, fl 163","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Comunicado fica intimado o r\u00e9u a se manifestar sobre certid\u00e3o do oficial de justi\u0e7a, fl 163"}},{"data":"07\/12\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Comunicado ? fica intimado o autor a se manifestar sobre certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, fl 163","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Comunicado ? fica intimado o autor a se manifestar sobre certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, fl 163","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Comunicado fica intimado o autor a se manifestar sobre certid\u00e3o do oficial de justi\u0e7a, fl 163"}},{"data":"10\/11\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Juntada - 10\/11\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo -23\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2011","descricao":"Aguardando Mandado   Aguardando CARGA DE Mandado: 20\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2011","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia - MESA DO DIRETOR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2011","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o DAT 13.9 P\/ EXPEDI\u00c7\u00c3O DE CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O NA RUA MANOEL DE N\u00d3BREGA 1361","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Juntada - 26\/08\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   P.12\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Comunicado ? fica intimado o r\u00e9u a se manifestar sobre certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, fl 154","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Comunicado ? fica intimado o r\u00e9u a se manifestar sobre certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, fl 154","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Comunicado fica intimado o r\u00e9u a se manifestar sobre certid\u00e3o do oficial de justi\u0e7a, fl 154"}},{"data":"16\/08\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Imp. 18\/8","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 27.07.2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 15\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2011","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia - MESA DO DIRETOR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2011","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o 8\/7","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   P.03\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Comunicado ? fica intimado o requerido a recolher as custas para carta de cita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Comunicado ? fica intimado o requerido a recolher as custas para carta de cita\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Comunicado fica intimado o requerido a recolher as custas para carta de cita\u00e7\u00e3o"}},{"data":"07\/06\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o (IMPRENSA) 08\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 11\/5\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   P.25\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   imp. 29\/4","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 07\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2011","descricao":"Aguardando Cumprimento de Carta Precat\u00f3ria\/Carta de Ordem   Aguardando Cumprimento de Carta Precat\u00f3ria\/Carta de Ordem Prazo 24.05.11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 28\/02\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2011","descricao":"Aguardando Cumprimento de Carta Precat\u00f3ria\/Carta de Ordem   Aguardando Cumprimento de Carta Precat\u00f3ria\/Carta de Ordem Pr 15\/5","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Juntada 16\/02\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - IMP URGENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2011","descricao":"Aguardando Documentos   Aguardando Documentos - com Valter","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o 18\/1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   P.07\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Comunicado ? fica intimado o autor a retirar a precat\u00f3ria expedida.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Comunicado ? fica intimado o autor a retirar a precat\u00f3ria expedida.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Comunicado fica intimado o autor a retirar a precat\u00f3ria expedida."}},{"data":"28\/12\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - IMP 28\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/12\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao setor de mov","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/12\/2010","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia (DIRETOR) 22\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2010","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Dat.27\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   PODER JUDICI\u00c1RIO S\u00c3O PAULO F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes Junior Ju\u00edzo da Trig\u00e9sima Sexta Vara C\u00edvel da Comarca da Capital Cart\u00f3rio do Trig\u00e9simo Sexto Of\u00edcio C\u00edvel Comarca da Capital - C O N C L U S \u00c3 O - Em 21 de outubro de 2.010, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM(\u00aa) Juiz(a) de Direito da 36\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central, Dr.(a) SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA. Eu, _____, Escrev. digitei. Proc. n\u00ba 09.170356-0 Visto Fls. 105\/108: anote-se o agravo retido interposto por BANCO ITA\u00da. Contraminuta pela parte contr\u00e1ria. Fl. 116: defiro. Int. S\u00e3o Paulo, data supra. SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA Juiz(a) de Direito - D A T A - Em _____ de __________ de 2010, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu,_____________, escr. subscr.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - IMP 22\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2010","descricao":"Despacho Proferido    PODER JUDICI\u00c1RIO S\u00c3O PAULO F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes Junior Ju\u00edzo da Trig\u00e9sima Sexta Vara C\u00edvel da Comarca da Capital Cart\u00f3rio do Trig\u00e9simo Sexto Of\u00edcio C\u00edvel Comarca da Capital - C O N C L U S \u00c3 O - Em 21 de outubro de 2.010, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM(\u00aa) Juiz(a) de Direito da 36\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central, Dr.(a) SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA. Eu, _____, Escrev. digitei. Proc. n\u00ba 09.170356-0 Visto Fls. 105\/108: anote-se o agravo retido interposto por BANCO ITA\u00da. Contraminuta pela parte contr\u00e1ria. Fl. 116: defiro. Int. S\u00e3o Paulo, data supra. SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA Juiz(a) de Direito - D A T A - Em _____ de __________ de 2010, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu,_____________, escr. subscr.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO S\u00c3O PAULO F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes Junior Ju\u00edzo da Trig\u00e9sima Sexta Vara C\u00edvel da Comarca da Capital Cart\u00f3rio do Trig\u00e9simo Sexto Of\u0edcio C\u00edvel Comarca da Capital - C O N C L U S \u00c3O - Em 21 de outubro de 2.010, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM(\u00aa) Juiz(a) de Direito da 36\u00aaVara C\u00edvel do Foro Central, Dr.(a) SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA. Eu, _____, Escrev. digitei. Proc. n\u00ba09.170356-0 Visto Fls. 105\/108: anote-se o agravo retido interposto por BANCO ITA\u00da. Contraminuta pela parte contr\u00e1ria. Fl. 116: defiro. Int. S\u00e3o Paulo, data supra. SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA Juiz(a) de Direito - D A T A - Em _____ de __________ de 2010, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu,_____________, escr. subscr."}},{"data":"29\/09\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor de minuta","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Juntada 18\/8","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Comunicado ? fica intimado o requerido a se manifestar sobre fls 114, comprovante de entrega negativo.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Comunicado ? fica intimado o requerido a se manifestar sobre fls 114, comprovante de entrega negativo.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Comunicado fica intimado o requerido a se manifestar sobre fls 114, comprovante de entrega negativo."}},{"data":"22\/07\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o (IMPRENSA) 22\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2010","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o em 6\/7","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 12\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   MESA DIRETOR 22\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2010","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   DAT 18\/05 - Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 28\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2010","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u pR 17\/5","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao cart\u00f3rio em 19\/4.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2010","descricao":"Despacho Proferido    A\u00c7\u00c3O: PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO (EM GERAL) AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O ART. 331 CPC AUTORES: PIR\u00c2MIDE SEA AIR COM\u00c9RCIO EXTERIOR LTDA E SEA AIR INTERNATIONAL COM\u00c9RCIO EXTERIOR LTDA R\u00c9U: BANCO ITA\u00da S\/A T E R M O D E A U D I \u00ca N C I A Aos dezenove dias do m\u00eas de abril do ano de dois mil e dez, \u00e0s 15 horas e 45 minutos nesta Cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, Capital, na sala de audi\u00eancias do Ju\u00edzo da Trig\u00e9sima Sexta Vara C\u00edvel do Foro Central, sob a presid\u00eancia da MMa. Ju\u00edza de Direito ? Dra. TATIANA MAGOSSO comigo, escrevente a seu cargo, ao final assinado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos e entre as partes acima mencionadas. Apregoadas as partes, compareceram o representante da autora PIR\u00c2MIDE, Sr. EM\u00cdLIO ABRAHIM NETO, RG 7.155.850-0 e o advogado dos autores, Dr. FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON, OAB\/SP 243.708 e o advogado do r\u00e9u Dr. ALEXANDRE CHRISTIAN SOUZA DA COSTA, OAB\/SP 234.140. A proposta de concilia\u00e7\u00e3o resultou infrut\u00edfera. Em seguida, pela MMa. Ju\u00edza foi dito que: ?Ap\u00f3s consultadas, as partes concordaram com o chamamento ao processo da empresa de estacionamento ABR SERVI\u00c7OS LTDA EPP ? GRUPO MAXIPARK. Assim, defiro o chamamento ao processo, determinando que a institui\u00e7\u00e3o financeira providencie a cita\u00e7\u00e3o, em 10 dez dias. A requerida tem legitimidade para responder a presente demanda, uma vez que as autoras alegam ser ela respons\u00e1vel pelo preju\u00edzo alegado, Sendo de m\u00e9rito a an\u00e1lise da dita responsabilidade. Ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o e resposta da empresa chamada, intimem-se as demais partes para se manifestarem e, em seguida, venham \u00e0 conclus\u00e3o para saneamento.? Saem as partes cientes. NADA MAIS. Eu,__________, Sulli de Mello Giovannini, escrevente, digitei e subscrevi. TATIANA MAGOSSO Ju\u00edza de Direito Rep. Autor: Adv. do autor: Adv. do r\u00e9u:","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"A\u00c7\u00c3O: PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO (EM GERAL) AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O ART. 331 CPC AUTORES: PIR\u00c2MIDE SEA AIR COM\u00c9RCIO EXTERIOR LTDA E SEA AIR INTERNATIONAL COM\u00c9RCIO EXTERIOR LTDA R\u00c9U: BANCO ITA\u00daS\/A T E R M O D E A U D I \u00caN C I A Aos dezenove dias do m\u00eas de abril do ano de dois mil e dez, \u00e0s 15 horas e 45 minutos nesta Cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, Capital, na sala de audi\u00eancias do Ju\u00edzo da Trig\u00e9sima Sexta Vara C\u00edvel do Foro Central, sob a presid\u00eancia da MMa. Ju\u00edza de Direito Dra. TATIANA MAGOSSO comigo, escrevente a seu cargo, ao final assinado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos e entre as partes acima mencionadas. Apregoadas as partes, compareceram o representante da autora PIR\u00c2MIDE, Sr. EM\u00cdLIO ABRAHIM NETO, RG 7.155.850-0 e o advogado dos autores, Dr. FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON, OAB\/SP 243.708 e o advogado do r\u00e9u Dr. ALEXANDRE CHRISTIAN SOUZA DA COSTA, OAB\/SP 234.140. A proposta de concilia\u00e7\u00e3o resultou infrut\uedfera. Em seguida, pela MMa. Ju\u00edza foi dito que: \u093ap\u00f3s consultadas, as partes concordaram com o chamamento ao processo da empresa de estacionamento ABR SERVI\u00c7OS LTDA EPP GRUPO MAXIPARK. Assim, defiro o chamamento ao processo, determinando que a institui\u00e7\u00e3o financeira providencie a cita\u00e7\u00e3o, em 10 dez dias. A requerida tem legitimidade para responder a presente demanda, uma vez que as autoras alegam ser ela respons\u00e1vel pelo preju\u00edzo alegado, Sendo de m\u00e9rito a an\u00e1lise da dita responsabilidade. Ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o e resposta da empresa chamada, intimem-se as demais partes para se manifestarem e, em seguida, venham \u00e0conclus\u00e3o para saneamento. Saem as partes cientes. NADA MAIS. Eu,__________, Sulli de Mello Giovannini, escrevente, digitei e subscrevi. TATIANA MAGOSSO Ju\u00edza de Direito Rep. Autor: Adv. do autor: Adv. do r\u00e9u:"}},{"data":"16\/04\/2010","descricao":"Aguardando Audi\u00eancia   Audi\u00eancia 19\/4. C\/ Sulli.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2010","descricao":"Aguardando Audi\u00eancia   P.19\/04\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   C O N C L U S \u00c3 O Em 24 de fevereiro de 2010, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0 MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa. Vara C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, Dra. TATIANA MAGOSSO. Eu, _______________ , escrevente, subscrevi. Proc. n\u00ba 1491\/09 VISTOS Designo audi\u00eancia nos termos do artigo 331, do C\u00f3digo de Processo Civil, para o dia 19 de abril de 2010, \u00e0s 15h45min. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. TATIANA MAGOSSO Ju\u00edza de Direito DATA Em ________ de ______________ de 2010, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu, ______________, escrevente, subscrevi.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o Imp. 2\/3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao cart\u00f3rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2010","descricao":"Despacho Proferido    C O N C L U S \u00c3 O Em 24 de fevereiro de 2010, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0 MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa. Vara C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, Dra. TATIANA MAGOSSO. Eu, _______________ , escrevente, subscrevi. Proc. n\u00ba 1491\/09 VISTOS Designo audi\u00eancia nos termos do artigo 331, do C\u00f3digo de Processo Civil, para o dia 19 de abril de 2010, \u00e0s 15h45min. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. TATIANA MAGOSSO Ju\u00edza de Direito DATA Em ________ de ______________ de 2010, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu, ______________, escrevente, subscrevi.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Em 24 de fevereiro de 2010, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa. Vara C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, Dra. TATIANA MAGOSSO. Eu, _______________ , escrevente, subscrevi. Proc. n\u00ba1491\/09 VISTOS Designo audi\u00eancia nos termos do artigo 331, do C\u0f3digo de Processo Civil, para o dia 19 de abril de 2010, \u00e0s 15h45min. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. TATIANA MAGOSSO Ju\u00edza de Direito DATA Em ________ de ______________ de 2010, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu, ______________, escrevente, subscrevi."}},{"data":"09\/02\/2010","descricao":"Conclusos   CLS. EM 10.02.10 B","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor de minuta em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2010","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o 23\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2010","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   JUNTADA DE PETI\u00c7\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor Pr 29\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   D\u00ea-se \u00e0 r\u00e9plica. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, bem como digam se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, no prazo de dez dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - 04\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2009","descricao":"Despacho Proferido    D\u00ea-se \u00e0 r\u00e9plica. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, bem como digam se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, no prazo de dez dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"D\u00ease \u00e0r\u00e9plica. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, bem como digam se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, no prazo de dez dias. Int."}},{"data":"05\/10\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   movimenta\u00e7\u00e3o processual","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o com Katia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   P.11\/10\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada (Fabio)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   autos devolvidos em 11\/09 (juntada 14\/09)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   com Advogado do r\u00e9u em 26\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado   p,17\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   carga de mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 742032","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2009","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 742032 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 606-36\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 02\/07\/2009 Data de Recebimento: 03\/07\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2009","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 36\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"19\/04\/2010","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Art. 334 CPC Pendente 0"},{"data":"06\/03\/2013","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"13\/01\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":205,"total_andamentos":205},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0170356-10.2009.8.26.0100)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"13\/01\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 0170356-10.2009.8.26.0100","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":1,"total_andamentos":1}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"168406298","codPublicacaoOrigem":"430129216","dataDivulgacao":"Jun 10 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 10 2013 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1431","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0170356-10.2009.8.26.0100 (583.00.2009.170356)-Procedimento Sum\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material- Piramide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda- Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda-Banco Ita\u00fa S\/A- Abr Servi\u00e7os Ltda Epp-Grupo Maxipark-Diante do exposto e o que mais dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido e, por conseguinte, julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art.269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para o fim de condenar os r\u00e9us, solidariamente, a pagar \u00e0s autoras o valor de R$ 20.000,00 (vinte mil reais), corrigido monetariamente desde a data de realiza\u00e7\u00e3o do saque efetuado (20.03.2009 fls.43) e acrescido com juros de mora de 1% a contar da cita\u00e7\u00e3o.Arcar\u00e3o os r\u00e9us com as custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 15% (quinze por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, rateado em igual propor\u00e7\u00e3o entre as partes sucumbentes.P.R.I.C.-ADV: MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP), CHRISTIANE MACARRON FRASCINO (OAB 224139\/SP), FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON (OAB 243708\/ SP), MARCIAL HERCULINO DE HOLLANDA FILHO (OAB 32381\/SP), RICARDO FERNANDES BRAGA (OAB 243062\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0188\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"540","paginaFinal":"540","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"331403","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"1664571","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jun 10 2013 03:41:58:347AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jun 10 2013 08:29:44:633AM","numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"2009.170356","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100|2009.170356|20.0|20.03.2009|224139|243062","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"372112630","codPublicacaoOrigem":"694706236","dataDivulgacao":"Aug 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1955","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0170356-10.2009.8.26.0100\/50000 - Processo F\u00edsico - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Embargte: Abr Servi\u00e7os Ltda. - Epp - Embargdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Embargdo: Pir\u00e2mide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda. - Embargdo: Seaair International - Com\u00e9rcio Exterior Ltda. - Vista \u00e0(s) parte(s) agravada(s) para apresenta\u00e7\u00e3o de contraminuta. Em caso de d\u00favidas, acessar o andamento processual pelo site do Tribunal, onde \u00e9 poss\u00edvel conferir o(s) n\u00famero(s) de protocolo(s) do(s) recurso(s) mencionado(s). - Advs: Christiane Macarron Frascino (OAB: 224139\/SP) - Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Silvia Helena Brand\u00e3o Ribeiro (OAB: 150323\/SP) - Ricardo Fernandes Braga (OAB: 243062\/SP) - Felipe de Oliveira Orsolon (OAB: 243708\/SP) - - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 8\u00ba andar\r\nVISTA","paginaInicial":"1003","paginaFinal":"1003","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"525851","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"9061413","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Aug 26 2015 10:23:34:457PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"475669517","codPublicacaoOrigem":"862780957","dataDivulgacao":"May  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2111","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0170356-10.2009.8.26.0100 (583.00.2009.170356) - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Piramide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda - - Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda - Banco Ita\u00fa S\/A - - Abr Servi\u00e7os Ltda Epp - Grupo Maxipark - Vistos.Manifeste-se o credor sobre o valor depositado nos autos (fls. 424), presumindo-se a concord\u00e2ncia em caso de sil\u00eancio.Nessa hip\u00f3tese, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o (novo CPC, art. 924, inciso II).Int. - ADV: MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP), MARCIAL HERCULINO DE HOLLANDA FILHO (OAB 32381\/SP), FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON (OAB 243708\/SP), RICARDO FERNANDES BRAGA (OAB 243062\/SP), CHRISTIANE MACARRON FRASCINO (OAB 224139\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0159\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"556","paginaFinal":"556","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"672943","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12873695","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"May  8 2016 12:30:10:707PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2009.170356","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100|583.00.2009.170356","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"493344449","codPublicacaoOrigem":"884347492","dataDivulgacao":"Jun 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2133","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0170356-10.2009.8.26.0100 (583.00.2009.170356) - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Piramide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda - - Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda - Banco Ita\u00fa S\/A - - Abr Servi\u00e7os Ltda Epp - Grupo Maxipark - Vistos.1. Por pender de julgamento o agravo de instrumento interposto por ABR Servi\u00e7os contra a R. Decis\u00e3o a fls. 381\/383, prossiga-se como cumprimento provis\u00f3rio de senten\u00e7a.2. Observo que os c\u00e1lculos a fls. 447 atualizaram o valor da condena\u00e7\u00e3o at\u00e9 maio\/2016; contudo, o r\u00e9u ITA\u00da j\u00e1 havia depositado o valor de R$27.346,60 em 30\/03\/2015 (comprovante de dep\u00f3sito judicial a fls. 424).Assim, concedo ao credor o prazo de 10 (dez) dias para que regularize os c\u00e1lculos a fls. 446\/448, indicando o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado at\u00e9 a data em que efetuado o dep\u00f3sito judicial pelo r\u00e9u ITA\u00da (30\/03\/2015).Int. - ADV: RICARDO FERNANDES BRAGA (OAB 243062\/SP), CHRISTIANE MACARRON FRASCINO (OAB 224139\/SP), FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON (OAB 243708\/SP), MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP), MARCIAL HERCULINO DE HOLLANDA FILHO (OAB 32381\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"637","paginaFinal":"637","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"688384","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13634465","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jun  9 2016 11:57:26:867PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2009.170356","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100|583.00.2009.170356","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"225004746","codPublicacaoOrigem":"529360966","dataDivulgacao":"Apr 25 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 28 2014 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1638","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0170356-10.2009.8.26.0100- Apela\u00e7\u00e3o-S\u00e3o Paulo-Relator: Des.: Ademir Benedito, Revisor: Des.: Silveira Paulilo -Apelante: Abr Servi\u00e7os Ltda.-Epp-Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A-Apelado: Pir\u00e2mide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda.e outro-Negaram provimento ao agravo retido do Banco Ita\u00fa S\/A, bem como aos recursos de apela\u00e7\u00e3o de ambos os r\u00e9us.V. U.-Advogada: Christiane Macarron Frascino (OAB: 224139\/SP) (Fls: 192)-Advogado: Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB: 32381\/SP) (Fls: 59v)-Advogada: Marcia Hollanda Ribeiro (OAB: 63227\/SP)-Advogado: Ricardo Fernandes Braga (OAB: 243062\/SP) (Fls: 33, 41)-Advogado: Felipe de Oliveira Orsolon (OAB: 243708\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII-Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado \r\nProcessamento 11\u00ba Grupo-21\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pateo do Col\u00e9gio-sala 107\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 21\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 14 DE ABRIL DE 2014 PRESIDIDA PELO EXMO(A).SR(\u00aa).DES.ADEMIR BENEDITO, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) FERNANDA CRISTINE FOLLI SIM\u00d5ES.A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS.SRS.SILVEIRA PAULILO, ITAMAR GAINO, VIRGILIO DE OLIVEIRA JUNIOR e MAIA DA ROCHA.COMPARECEU CONVOCADO(A) O(A) EXMO(A).SR(A) ALEXANDRE MARCONDES. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR.A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1060","paginaFinal":"1060","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"400251","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"3001691","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr 25 2014 02:17:00:393AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"512548999","codPublicacaoOrigem":"903514615","dataDivulgacao":"Jul 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2159","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0170356-10.2009.8.26.0100 (583.00.2009.170356) - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Piramide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda - - Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda - Banco Ita\u00fa S\/A - - Abr Servi\u00e7os Ltda Epp - Grupo Maxipark - Fica intimado o autor a providenciar a retirada do mandado de levantamento judicial expedido. - ADV: CHRISTIANE MACARRON FRASCINO (OAB 224139\/SP), FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON (OAB 243708\/SP), RICARDO FERNANDES BRAGA (OAB 243062\/SP), MARCIAL HERCULINO DE HOLLANDA FILHO (OAB 32381\/SP), MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0235\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"486","paginaFinal":"486","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"706493","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14427178","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Jul 18 2016 08:23:00:520AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2009.170356","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100|583.00.2009.170356","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"222001630","codPublicacaoOrigem":"524802138","dataDivulgacao":"Apr  8 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  9 2014 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1628","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0170356-10.2009.8.26.0100- Apela\u00e7\u00e3o-S\u00e3o Paulo-Relator Ademir Benedito-Revisor Silveira Paulilo-Apelante: Abr Servi\u00e7os Ltda.-Epp-Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A-Apelado: Pir\u00e2mide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda.e outro-Advogada: Christiane Macarron Frascino (OAB: 224139\/SP) (Fls: 192)-Advogado: Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB: 32381\/SP) (Fls: 59v)-Advogada: Marcia Hollanda Ribeiro (OAB: 63227\/SP)-Advogado: Ricardo Fernandes Braga (OAB: 243062\/SP) (Fls: 33, 41)-Advogado: Felipe de Oliveira Orsolon (OAB: 243708\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII-Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado \r\nProcessamento 11\u00ba Grupo-21\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pateo do Col\u00e9gio-sala 107\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 21\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado-Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a-6\u00ba andar-sala 622 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 21\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 14 DE ABRIL DE 2014 (SEGUNDA-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A-6\u00ba ANDAR-SALA 622, COM INICIO \u00c0S 14:00 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"858","paginaFinal":"858","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"396968","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2939229","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr  8 2014 06:13:08:590AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"355372864","codPublicacaoOrigem":"680031196","dataDivulgacao":"Jul 16 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1925","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0170356-10.2009.8.26.0100\/50000 - Processo F\u00edsico - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Embargte: Abr Servi\u00e7os Ltda. - Epp - Embargdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Embargdo: Pir\u00e2mide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda. - Embargdo: Seaair International - Com\u00e9rcio Exterior Ltda. - Ante o exposto, nego seguimento ao recurso especial. - Magistrado(a) Artur Marques - Advs: Christiane Macarron Frascino (OAB: 224139\/SP) - Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Silvia Helena Brand\u00e3o Ribeiro (OAB: 150323\/SP) - Ricardo Fernandes Braga (OAB: 243062\/SP) - Felipe de Oliveira Orsolon (OAB: 243708\/SP) - - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 9\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"876","paginaFinal":"876","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"512324","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8479866","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Jul 15 2015 10:16:00:017PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"563859244","codPublicacaoOrigem":"987958786","dataDivulgacao":"Oct  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2216","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0170356-10.2009.8.26.0100 (583.00.2009.170356) - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Piramide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda - - Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda - Banco Ita\u00fa S\/A - - Abr Servi\u00e7os Ltda Epp - Grupo Maxipark - Ci\u00eancia ao credor do desarquivamento dos autos, os quais permanecer\u00e3o em cart\u00f3rio pelo prazo de 30 (trinta) dias. Sem manifesta\u00e7\u00e3o no prazo assinalado, os autos retornar\u00e3o ao Arquivo. - ADV: MARCIAL HERCULINO DE HOLLANDA FILHO (OAB 32381\/SP), FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON (OAB 243708\/SP), RICARDO FERNANDES BRAGA (OAB 243062\/SP), CHRISTIANE MACARRON FRASCINO (OAB 224139\/SP), MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0334\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"836","paginaFinal":"836","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"754138","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16483312","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Oct  5 2016 11:40:54:410PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2009.170356","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100|583.00.2009.170356","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"601663893","codPublicacaoOrigem":"1058550223","dataDivulgacao":"Dec 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2257","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0170356-10.2009.8.26.0100 (583.00.2009.170356) - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Piramide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda - - Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda - Banco Ita\u00fa S\/A - - Abr Servi\u00e7os Ltda Epp - Grupo Maxipark - Vistos.Fls. 463, 471\/474 e 481\/483: Trata-se, doravante, de cumprimento definitivo de senten\u00e7a. Anote-se.Intime-se a parte executada, na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos (art. 513, \u00a7 2\u00ba, I, CPC), para que, no prazo de 15 (quinze) dias, comprove o pagamento do valor indicado pela parte credora (R$ 35.009,92), devidamente atualizado e acrescido de custas, se houver, sob pena de incid\u00eancia de multa de 10% (dez por cento), al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% (dez por cento) sobre o total (art. 523, caput e \u00a71\u00ba e art. 85, \u00a7\u00a71\u00ba e 2\u00ba, CPC).N\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo legal, iniciar-se-\u00e1 o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente a parte executada, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP), CHRISTIANE MACARRON FRASCINO (OAB 224139\/SP), RICARDO FERNANDES BRAGA (OAB 243062\/SP), MARCIAL HERCULINO DE HOLLANDA FILHO (OAB 32381\/SP), FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON (OAB 243708\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0395\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"747","paginaFinal":"747","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"811557","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18335186","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec 12 2016 07:32:37:560AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2009.170356","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100|583.00.2009.170356|481\/483","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"526136742","codPublicacaoOrigem":"930926972","dataDivulgacao":"Aug 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2178","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0170356-10.2009.8.26.0100 (583.00.2009.170356) - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Piramide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda - - Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda - Banco Ita\u00fa S\/A - - Abr Servi\u00e7os Ltda Epp - Grupo Maxipark - Fica o CREDOR intimado para que se manifeste sobre a certid\u00e3o de folha 464. - ADV: MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP), FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON (OAB 243708\/SP), RICARDO FERNANDES BRAGA (OAB 243062\/SP), CHRISTIANE MACARRON FRASCINO (OAB 224139\/SP), MARCIAL HERCULINO DE HOLLANDA FILHO (OAB 32381\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0273\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALTER ROSA BAS\u00cdLIO BULGARELLI DA SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"542","paginaFinal":"542","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"724767","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14971298","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug 11 2016 10:57:46:960PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2009.170356","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100|583.00.2009.170356","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"715203247","codPublicacaoOrigem":"1173645306","dataDivulgacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2389","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0170356-10.2009.8.26.0100 (583.00.2009.170356) - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Piramide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda - - Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda - Banco Ita\u00fa S\/A - - Abr Servi\u00e7os Ltda Epp - Grupo Maxipark - Providenciar a retirada do mandado de levantamento judicial expedido em favor de PIR\u00c2MIDE SEA AIR COM\u00c9RCIO EXTERIOR LTDA, em nome do Patrono RICARDO FERNANDES BRAGA, OAB 243.062. - ADV: CHRISTIANE MACARRON FRASCINO (OAB 224139\/SP), MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP), MARCIAL HERCULINO DE HOLLANDA FILHO (OAB 32381\/SP), FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON (OAB 243708\/SP), RICARDO FERNANDES BRAGA (OAB 243062\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0185\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"490","paginaFinal":"490","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"900968","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24273413","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul 17 2017 07:32:57:017AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2009.170356","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100|583.00.2009.170356","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2012","codPublicacao":"143001872","codPublicacaoOrigem":"381180963","dataDivulgacao":"Dec 17 2012 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 17 2012 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1326","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0170356-10.2009.8.26.0100 (583.00.2009.170356) - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Piramide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda - - Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda - Banco Ita\u00fa S\/A - - Abr Servi\u00e7os Ltda Epp - Grupo Maxipark - Comunicado - Fica intimado o autor e o r\u00e9u a recolher 01 diligencia do Oficial de Justi\u00e7a (Prov. 08\/85). Prazo: cinco dias. - ADV: FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON (OAB 243708\/SP), RICARDO FERNANDES BRAGA (OAB 243062\/ SP), CHRISTIANE MACARRON FRASCINO (OAB 224139\/SP), MARCIAL HERCULINO DE HOLLANDA FILHO (OAB 32381\/ SP), MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0024\/2012\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"402","paginaFinal":"402","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"299111","buscaLoteAno":"2012","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"1113951","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"450","usuarioCadastro":"felipe.alves","dataHoraCadastro":"Dec 17 2012 04:35:22:360AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Dec 17 2012 08:40:06:087AM","numeroCNJ":null,"numeroAntigo":null,"numeroUnificado":null,"numeroInstancia":null,"emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"227535070","codPublicacaoOrigem":"533570337","dataDivulgacao":"May  9 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 12 2014 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1646","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0170356-10.2009.8.26.0100- Apela\u00e7\u00e3o-S\u00e3o Paulo-Apelante: Abr Servi\u00e7os Ltda.-Epp-Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A -Apelado: Pir\u00e2mide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda.e outro-Magistrado(a) Ademir Benedito-Negaram provimento ao agravo retido do Banco Ita\u00fa S\/A, bem como aos recursos de apela\u00e7\u00e3o de ambos os r\u00e9us.V.U.ART.511 CPC-EVENTUAL RECURSO -SE AO STJ: CUSTAS R$ 139,20- C\u00d3D.18832-8 E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 82,60- C\u00d3D.10825-1 (AMBOS GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - BANCO DO BRASIL-RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01\/2014 DE 04\/02\/2014 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 153,86- GUIA GRU-COBRAN\u00c7A-FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O-(EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 82,60- GUIA FEDTJ-C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET-RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 516 de 24\/01\/2014 DO STF.Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art.4\u00ba.Inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n.516\/2014 do STF e art.6\u00ba, Inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n. 1\/2014 do STJ.-Advs: Christiane Macarron Frascino (OAB: 224139\/SP)-Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB: 32381\/SP) -Marcia Hollanda Ribeiro (OAB: 63227\/SP)-Ricardo Fernandes Braga (OAB: 243062\/SP)-Felipe de Oliveira Orsolon (OAB: 243708\/SP)-P\u00e1teo do Col\u00e9gio-Sala 107","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX-Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado \r\nProcessamento 11\u00ba Grupo-21\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pateo do Col\u00e9gio-sala 107\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1238","paginaFinal":"1238","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"403230","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3060275","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"May  9 2014 03:10:00:907AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"18832-8","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100|18832-8|10825-1","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579746679","codPublicacaoOrigem":"1009403568","dataDivulgacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2233","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0170356-10.2009.8.26.0100 (583.00.2009.170356) - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Piramide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda - - Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda - Banco Ita\u00fa S\/A - - Abr Servi\u00e7os Ltda Epp - Grupo Maxipark - Para a realiza\u00e7\u00e3o das pesquisas requeridas, providencie o exequente o recolhimento das custas institu\u00eddas pelo Provimento CSM n\u00ba 1864\/2011 e Provimento CSM 2195\/2014 E\/OU o c\u00e1lculo atualizado do d\u00e9bito, no prazo de 5 (cinco) dias, sob pena de arquivamento. - ADV: CHRISTIANE MACARRON FRASCINO (OAB 224139\/SP), MARCIAL HERCULINO DE HOLLANDA FILHO (OAB 32381\/SP), FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON (OAB 243708\/SP), RICARDO FERNANDES BRAGA (OAB 243062\/SP), MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0359\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALTER ROSA BAS\u00cdLIO BULGARELLI DA SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"654","paginaFinal":"654","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"773740","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17123668","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov  1 2016 11:01:55:517PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2009.170356","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100|583.00.2009.170356|2195\/2014","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"190834099","codPublicacaoOrigem":"472404712","dataDivulgacao":"Oct 16 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 16 2013 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1521","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0170356-10.2009.8.26.0100 (583.00.2009.170356)-Procedimento Sum\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material- Piramide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda- Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda - Banco Ita\u00fa S\/A- Abr Servi\u00e7os Ltda Epp-Grupo Maxipark-Vistos.Recebo os recursos de apela\u00e7\u00e3o a fls.256\/262 e 263\/277 , nos efeitos suspensivo e devolutivo.Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria, para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo legal.Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Egr\u00e9gia Inst\u00e2ncia Superior.Int-ADV: MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP), RICARDO FERNANDES BRAGA (OAB 243062\/ SP), FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON (OAB 243708\/SP), CHRISTIANE MACARRON FRASCINO (OAB 224139\/SP), MARCIAL HERCULINO DE HOLLANDA FILHO (OAB 32381\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0380\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"474","paginaFinal":"474","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"359965","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2155770","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Oct 16 2013 03:08:24:783AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"2009.170356","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100|2009.170356|256\/262|243062|243708","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"272475542","codPublicacaoOrigem":"598545653","dataDivulgacao":"Nov 13 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 14 2014 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1775","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0170356-10.2009.8.26.0100\/50000- Embargos de Declara\u00e7\u00e3o-S\u00e3o Paulo-Embargte: Abr Servi\u00e7os Ltda.-Epp- Embargdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A-Embargdo: Pir\u00e2mide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda.-Embargdo: Seaair International-Com\u00e9rcio Exterior Ltda.-Vista ao(s) embargado(s) para apresentar(em) contrarraz\u00f5es ao recurso especial.-Advs: Christiane Macarron Frascino (OAB: 224139\/SP)-Marcial Herculino de Hollanda Filho (OAB: 32381\/SP)-Marcia Hollanda Ribeiro (OAB: 63227\/SP) -Ricardo Fernandes Braga (OAB: 243062\/SP)-Felipe de Oliveira Orsolon (OAB: 243708\/SP)- Pateo do Col\u00e9gio-Sala 410","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VI-Autos com Vista\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 2- Extr., Esp., Ord.-Pateo do Col\u00e9gio-sala 410\r\nVISTA","paginaInicial":"1713","paginaFinal":"1713","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"451626","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4095630","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Nov 12 2014 10:58:56:383PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"665385784","codPublicacaoOrigem":"1133510523","dataDivulgacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2332","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0170356-10.2009.8.26.0100 (583.00.2009.170356) - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Piramide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda - - Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda - Banco Ita\u00fa S\/A - - Abr Servi\u00e7os Ltda Epp - Grupo Maxipark - Vistos.Defiro a penhora \"on line\" de ativos financeiros da parte executada, Banco Ita\u00fa S\/A - CNPJ 60.701.190\/0001-04, no valor de R$ 48.280,80. Aguarde-se por dois dias e tornem para verifica\u00e7\u00e3o dos resultados.Para pesquisa em nome da co-executada, faz-se necess\u00e1rio o recolhimento das custas, conforme Provimento CSM n\u00ba 1864\/2011 e Comunicado CSM n\u00ba 170\/2011, atualizados pelo Provimento CSM n\u00ba 2195\/2014, no prazo de 10 dias.Int. - ADV: FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON (OAB 243708\/SP), CHRISTIANE MACARRON FRASCINO (OAB 224139\/SP), RICARDO FERNANDES BRAGA (OAB 243062\/SP), MARCIAL HERCULINO DE HOLLANDA FILHO (OAB 32381\/SP), MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0104\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALTER ROSA BAS\u00cdLIO BULGARELLI DA SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"698","paginaFinal":"698","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"864347","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21900194","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 21 2017 12:00:47:217AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2009.170356","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100|583.00.2009.170356|2195\/2014","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"665385785","codPublicacaoOrigem":"1133510524","dataDivulgacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2332","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0170356-10.2009.8.26.0100 (583.00.2009.170356) - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Piramide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda - - Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda - Banco Ita\u00fa S\/A - - Abr Servi\u00e7os Ltda Epp - Grupo Maxipark - Vistos.Segue resultado do bloqueio. Dou por penhorada a quantia bloqueada, sem maiores formalidades. Intime-se a parte executada. Ap\u00f3s, diga o exequente o que pretende em termos de prosseguimento.No sil\u00eancio, ao arquivo.Int. - ADV: MARCIAL HERCULINO DE HOLLANDA FILHO (OAB 32381\/SP), CHRISTIANE MACARRON FRASCINO (OAB 224139\/ SP), RICARDO FERNANDES BRAGA (OAB 243062\/SP), MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP), FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON (OAB 243708\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0104\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALTER ROSA BAS\u00cdLIO BULGARELLI DA SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"698","paginaFinal":"698","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"864347","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21900194","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 21 2017 12:00:47:217AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2009.170356","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100|583.00.2009.170356","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"686101390","codPublicacaoOrigem":"1151013047","dataDivulgacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2356","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0170356-10.2009.8.26.0100 (583.00.2009.170356) - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Piramide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda - - Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda - Banco Ita\u00fa S\/A - - Abr Servi\u00e7os Ltda Epp - Grupo Maxipark - Vistos.Fls. 511: Primeiramente, certifique a serventia o decurso de prazo para impugna\u00e7\u00e3o da parte executada.Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado de levantamento nos termos requeridos, se o caso.Por fim, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON (OAB 243708\/SP), CHRISTIANE MACARRON FRASCINO (OAB 224139\/SP), RICARDO FERNANDES BRAGA (OAB 243062\/SP), MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP), MARCIAL HERCULINO DE HOLLANDA FILHO (OAB 32381\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0137\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"690","paginaFinal":"690","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"879755","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22926055","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 29 2017 09:50:19:393AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2009.170356","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100|583.00.2009.170356","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"179515495","codPublicacaoOrigem":"451741437","dataDivulgacao":"Aug 16 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 16 2013 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1478","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0170356-10.2009.8.26.0100 (583.00.2009.170356)-Procedimento Sum\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material- Piramide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda- Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda-Banco Ita\u00fa S\/A- Abr Servi\u00e7os Ltda Epp-Grupo Maxipark-Comunicado-Fica intimado o ABC servi\u00e7os para a recolher as custas referentes ao porte de remessa e retorno em virtude de abertura de 2\u00b0 Volume dos autos.-ADV: MARCIAL HERCULINO DE HOLLANDA FILHO (OAB 32381\/ SP), RICARDO FERNANDES BRAGA (OAB 243062\/SP), CHRISTIANE MACARRON FRASCINO (OAB 224139\/SP), MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP), FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON (OAB 243708\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0288\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"567","paginaFinal":"567","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"346073","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"1910220","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug 16 2013 04:50:05:313AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Aug 16 2013 08:43:00:573AM","numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"2009.170356","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100|2009.170356|243062|243708","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"191126505","codPublicacaoOrigem":"472980745","dataDivulgacao":"Oct 17 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2013 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1522","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0170356-10.2009.8.26.0100 (583.00.2009.170356)-Procedimento Sum\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material- Piramide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda- Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda - Banco Ita\u00fa S\/A- Abr Servi\u00e7os Ltda Epp-Grupo Maxipark-Vistos.Recebo os recursos de apela\u00e7\u00e3o a fls.256\/262 e 263\/277 , nos efeitos suspensivo e devolutivo. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria, para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo legal.Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Egr\u00e9gia Inst\u00e2ncia Superior.Int-ADV: FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON (OAB 243708\/SP), RICARDO FERNANDES BRAGA (OAB 243062\/SP), CHRISTIANE MACARRON FRASCINO (OAB 224139\/SP), MARCIAL HERCULINO DE HOLLANDA FILHO (OAB 32381\/SP), MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0382\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"631","paginaFinal":"631","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"360334","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2162247","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Oct 17 2013 04:50:11:533AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"2009.170356","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100|2009.170356|256\/262|243708|224139","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"506197461","codPublicacaoOrigem":"896404967","dataDivulgacao":"Jul  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2150","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0170356-10.2009.8.26.0100 (583.00.2009.170356) - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Piramide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda - - Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda - Banco Ita\u00fa S\/A - - Abr Servi\u00e7os Ltda Epp - Grupo Maxipark - Vistos.1. Por se tratar de valor incontroverso, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Judicial, em favor da exequente, relativamente ao dep\u00f3sito judicial noticiado a fls. 424.2. Manifestem-se os executados, 10 (dez) dias, sobre a diferen\u00e7a apontada a fls. 452\/455, depositando-a, se o caso.Int. - ADV: FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON (OAB 243708\/ SP), RICARDO FERNANDES BRAGA (OAB 243062\/SP), CHRISTIANE MACARRON FRASCINO (OAB 224139\/SP), MARCIAL HERCULINO DE HOLLANDA FILHO (OAB 32381\/SP), MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0221\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"654","paginaFinal":"654","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"700211","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14147433","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul  5 2016 12:12:27:997AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2009.170356","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100|583.00.2009.170356","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754861590","codPublicacaoOrigem":"1200151353","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"0170356-10.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0170356-10.2009.8.26.0100 (583.00.2009.170356) - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Piramide Sea Air Com\u00e9rcio Exterior Ltda - - Sea Air International Com\u00e9rcio Exterior Ltda - Banco Ita\u00fa S\/A - - Abr Servi\u00e7os Ltda Epp - Grupo Maxipark - Vistos.Tendo em vista o mandado de levantamento judicial e o decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, na forma do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, arquivem-se os autos com as formalidades legais.P.R.I.C. - ADV: MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP), MARCIAL HERCULINO DE HOLLANDA FILHO (OAB 32381\/SP), FELIPE DE OLIVEIRA ORSOLON (OAB 243708\/SP), RICARDO FERNANDES BRAGA (OAB 243062\/SP), CHRISTIANE MACARRON FRASCINO (OAB 224139\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0242\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"618","paginaFinal":"618","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"925178","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26214228","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:24:34:643AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0170356-10.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2009.170356","numeroUnificado":"0170356-10.2009.8.26.0100|583.00.2009.170356","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}