{"numero":"0171152-30.2011.8.26.0100","processos":[{"processo":"0171152-30.2011.8.26.0100   (583.00.2011.171152)","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito","outros_assuntos":null,"local_fisico":"06\/09\/2017 00:00 - Prazo 11 - prazo 11\/10","distribuicao":"19\/09\/2011 \u00e0s 14:52 - Livre\n27\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Vitor Frederico K\u00fcmpel","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 194.842,42","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S.a"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Porto Brasil Ind\u00fastria Com\u00e9rcio Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jos\u00e9 Domingos Kassar Neto"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Ingracia Devides"},{"tipo":"Advogado","nome":"Miguel Luis Castilho Mansor"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luis Antonio Giampaulo Sarro"},{"tipo":"Advogada","nome":"Sirlei Nobrega"},{"tipo":"Advogado","nome":"Andr\u00e9 Afonso de Lima Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Celso Vieira Ticianelli"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cristina Menna Barreto Pires"}],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0250\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 505\/509-27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 0250\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0250\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial movida por Ita\u00fa Unibanco S.a contra Porto Brasil Ind\u00fastria Com\u00e9rcio Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda e Jos\u00e9 Domingos Kassar Neto.No curso da demanda, sobreveio not\u00edcia da celebra\u00e7\u00e3o de acordo entre as partes, devidamente homologado, conforme se infere \u00e0s fls. 254. Devidamente intimada para manifesta\u00e7\u00e3o acerca do cumprimento da aven\u00e7a, n\u00e3o houve insurg\u00eancia pela parte exequente, presumindo-se a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.Assim, ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o em tr\u00e2mite, com fundamento no art. 924, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Com o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a arquivem-se os autos.P.R.I. Advogados(s): Sirlei Nobrega (OAB 133861\/SP), Celso Vieira Ticianelli (OAB 135188\/SP), Miguel Luis Castilho Mansor (OAB 139405\/SP), Luis Antonio Giampaulo Sarro (OAB 67281\/SP), Cristina Menna Barreto Pires (OAB 97049\/SP), Eduardo Ingracia Devides (OAB 274483\/SP), Andr\u00e9 Afonso de Lima Oliveira (OAB 295487\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial movida por Ita\u00fa Unibanco S.a contra Porto Brasil Ind\u00fastria Com\u00e9rcio Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda e Jos\u00e9 Domingos Kassar Neto.No curso da demanda, sobreveio not\u00edcia da celebra\u00e7\u00e3o de acordo entre as partes, devidamente homologado, conforme se infere \u00e0s fls. 254. Devidamente intimada para manifesta\u00e7\u00e3o acerca do cumprimento da aven\u00e7a, n\u00e3o houve insurg\u00eancia pela parte exequente, presumindo-se a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.Assim, ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o em tr\u00e2mite, com fundamento no art. 924, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Com o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a arquivem-se os autos.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n0171152-30.2011.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0171152-30.2011.8.26.0100\nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Esp\u00e9cies  de T\u00edtulos  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S.a\nRequerido : Porto Brasil  Ind\u00fastria  Com\u00e9rcio  Importa\u00e7\u00e3o  e Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda e \noutro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpelVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  Execu\u00e7\u00e3o  de  T\u00edtulo  \nExtrajudicial  movida  por  Ita\u00fa  Unibanco  S.a  contra  Porto  Brasil  Ind\u00fastria  Com\u00e9rcio  \nImporta\u00e7\u00e3o  e  Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda  e  Jos\u00e9  Domingos  Kassar  Neto .\nNo  curso  da  demanda,  sobreveio  not\u00edcia  da  \ncele bra\u00e7\u00e3o  de  acordo  entre  as  partes,  devidamente  homologado,  conforme  se  infere  \u00e0s  fls.  \n254.  Devidamente  intimada  para  manifesta\u00e7\u00e3o  acerca  do  cumprimento  da  aven\u00e7a,  n\u00e3o  \nhouve  insurg\u00eancia  pela  parte  exequente,  presumindo-se  a  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o.\nAssim,  ante  a  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o,  \nJULGO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o  em  tr\u00e2mite,  com  fundamento  no  art.  924,  inc.  II,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCom o  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a  \narquivem-se  os  autos.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo 28 de  agosto  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0171152-30.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WMFT7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:40 . fls. 1"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   27 \u00aa VARA CIVEL - S \/ 1005 - 2 \u00ba Volume Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Vitor Frederico K\u00fcmpel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0199\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 3637 P\u00e1gina: 676\/685-27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 0199\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0199\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 250\/253: Homologo o presente acordo para que gere seus regulares efeitos.Fls.248: Preliminarmente, manifeste-se o exequente para dizer se d\u00e1 por satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, para fins de extin\u00e7\u00e3o desta a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como aceita\u00e7\u00e3o de que cumprida a obriga\u00e7\u00e3o, devendo os autos tornarem conclusos para extin\u00e7\u00e3o com referido fundamento.Intime-se. Advogados(s): Sirlei Nobrega (OAB 133861\/SP), Celso Vieira Ticianelli (OAB 135188\/SP), Miguel Luis Castilho Mansor (OAB 139405\/SP), Luis Antonio Giampaulo Sarro (OAB 67281\/SP), Cristina Menna Barreto Pires (OAB 97049\/SP), Eduardo Ingracia Devides (OAB 274483\/SP), Andr\u00e9 Afonso de Lima Oliveira (OAB 295487\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 250\/253: Homologo o presente acordo para que gere seus regulares efeitos.Fls.248: Preliminarmente, manifeste-se o exequente para dizer se d\u00e1 por satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, para fins de extin\u00e7\u00e3o desta a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como aceita\u00e7\u00e3o de que cumprida a obriga\u00e7\u00e3o, devendo os autos tornarem conclusos para extin\u00e7\u00e3o com referido fundamento.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   Centro   -   CEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP   -   Telefone:  \n11   2171-6208   -   E-mail:   sp29cv@tjsp.Jus.br\nProcesso n\u00ba 0171152-30.2011.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0171152-30.2011.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Esp\u00e9cies  de T\u00edtulos  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S.a\nRequerido : Porto Brasil  Ind\u00fastria  Com\u00e9rcio  Importa\u00e7\u00e3o  e Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nMM.  Juiz de Direito:Dr  (a) Vitor  Frederico  K\u00fcmpel\nVistos.\nFls.   250\/253:   Homologo   o   presente   acordo   para   que   gere   seus   regulares   efeitos.\nFls.248:   Preliminarmente,   manifeste-se   o   exequente   para   dizer   se   d\u00e1   por   satisfeita  \na   obriga\u00e7\u00e3o,   para   fins   de   extin\u00e7\u00e3o   desta   a\u00e7\u00e3o,   nos   termos   do   art.   924,   II   do   C\u00f3digo   de  \nProcesso   Civil.   O   sil\u00eancio   ser\u00e1   interpretado   como   aceita\u00e7\u00e3o   de   que     cumprida   a   obriga\u00e7\u00e3o,  \ndevendo   os   autos   tornarem   conclusos   para   extin\u00e7\u00e3o   com   referido   fundamento.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  julho  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0171152-30.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000W80LF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 13\/07\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 1"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   27 \u00aa VARA CIVEL - S \/ 1005 - 2 \u00ba Volume Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Vitor Frederico K\u00fcmpel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura   1\u00b0 e 2\u00b0 cx 12522\/16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2016","descricao":"Arquivado Provisoriamente - Execu\u00e7\u00e3o Frustrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0027\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2058 P\u00e1gina: 473\/481","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0027\/2016 Teor do ato: Vistos. Fl. 244: defiro o pedido de suspens\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, nos termos do art. 791, III do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Sirlei Nobrega (OAB 133861\/SP), Celso Vieira Ticianelli (OAB 135188\/SP), Miguel Luis Castilho Mansor (OAB 139405\/SP), Luis Antonio Giampaulo Sarro (OAB 67281\/SP), Eduardo Ingracia Devides (OAB 274483\/SP), Andr\u00e9 Afonso de Lima Oliveira (OAB 295487\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   rela\u00e7\u00e3o 27\/16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rel. 27\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fl. 244: defiro o pedido de suspens\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, nos termos do art. 791, III do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0171152-30.2011.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Esp\u00e9cies  de T\u00edtulos  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S.a\nRequerido : Porto Brasil  Ind\u00fastria  Com\u00e9rcio  Importa\u00e7\u00e3o  e Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nFl. 244:  \ndefiro   o   pedido   de   suspens\u00e3o   da   execu\u00e7\u00e3o,   arquivem-se   os   autos,   com   as  \nanota\u00e7\u00f5es   necess\u00e1rias,   nos   termos   do   art.   791,   III   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0171152-30.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000S9T24. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 10\/02\/2016 \u00e0s 15:21 . fls. 1"}},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Vitor Frederico K\u00fcmpel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0243\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/05\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1413 P\u00e1gina: 424","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0243\/2013 Teor do ato: Despacho de fls. 239: Fls.238: ci\u00eancia ao exequente. Int. Advogados(s): Celso Vieira Ticianelli (OAB 135188\/SP), Miguel Luis Castilho Mansor (OAB 139405\/SP), Eduardo Ingracia Devides (OAB 274483\/SP), Andr\u00e9 Afonso de Lima Oliveira (OAB 295487\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2013","descricao":"Despacho    Despacho de fls. 239: Fls.238: ci\u00eancia ao exequente. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -  salas  1023\/1025  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6198  -  E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0171152-30.2011.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0171152-30.2011.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Execu\u00e7\u00e3o\n de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Esp\u00e9cies  de T\u00edtulos  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S.a\nRequerido : Porto Brasil  Ind\u00fastria  Com\u00e9rcio  Importa\u00e7\u00e3o  e Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nFls.238:  ci\u00eancia  ao  exequente.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  maio  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0171152-30.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S00000067X40. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 09\/05\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"17\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0191\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1396 P\u00e1gina: 405\/410","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0191\/2013 Teor do ato: (fls. 237) Fls.235\/236:manifestem-se os executados. Int. Advogados(s): Andr\u00e9 Afonso de Lima Oliveira (OAB 295487\/SP), Celso Vieira Ticianelli (OAB 135188\/SP), Eduardo Ingracia Devides (OAB 274483\/SP), Miguel Luis Castilho Mansor (OAB 139405\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2013","descricao":"Despacho    (fls. 237) Fls.235\/236:manifestem-se os executados. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -  salas  1023\/1025  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6198  -  E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0171152-30.2011.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0171152-30.2011.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Execu\u00e7\u00e3o\n de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Esp\u00e9cies  de T\u00edtulos  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S.a\nRequerido : Porto Brasil  Ind\u00fastria  Com\u00e9rcio  Importa\u00e7\u00e3o  e Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nFls.235\/236:manifestem-se  os  executados.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  abril  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0171152-30.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S00000062YPL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 15\/04\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"19\/03\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0135\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/03\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1377 P\u00e1gina: 367\/371","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0135\/2013 Teor do ato: N\/C: ciencia das resposta dos oficios de fls. 227\/233. Advogados(s): Celso Vieira Ticianelli (OAB 135188\/SP), Miguel Luis Castilho Mansor (OAB 139405\/SP), Eduardo Ingracia Devides (OAB 274483\/SP), Andr\u00e9 Afonso de Lima Oliveira (OAB 295487\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2013","descricao":"Despacho   N\/C: ciencia das resposta dos oficios de fls. 227\/233.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2013","descricao":"Protocolizada Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1359 P\u00e1gina: 347\/355","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2013 Teor do ato: (fls. 223) Vistos. Fls. 222: determino que a institui\u00e7\u00e3o financeira se reporte \u00e0 decis\u00e3o de fls. 217, bem como, de fls. 195\/196. Intime-se. Advogados(s): Celso Vieira Ticianelli (OAB 135188\/SP), Miguel Luis Castilho Mansor (OAB 139405\/SP), Eduardo Ingracia Devides (OAB 274483\/SP), Andr\u00e9 Afonso de Lima Oliveira (OAB 295487\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    (fls. 223) Vistos. Fls. 222: determino que a institui\u00e7\u00e3o financeira se reporte \u00e0 decis\u00e3o de fls. 217, bem como, de fls. 195\/196. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   salas   1023\/1025   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6198   -   E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0171152-30.2011.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0171152-30.2011.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Esp\u00e9cies  de T\u00edtulos  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S.a\nRequerido : Porto Brasil  Ind\u00fastria  Com\u00e9rcio  Importa\u00e7\u00e3o  e Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nFls.   222:   determino   que   a   institui\u00e7\u00e3o   financeira   se   reporte   \u00e0   decis\u00e3o   de   fls.   217,  \nbem   como,   de   fls.   195\/196.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  fevereiro  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0171152-30.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000005SGIZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 18\/02\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"07\/02\/2013","descricao":"Protocolizada Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0051\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/02\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/02\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1348 P\u00e1gina: 518\/523","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0051\/2013 Teor do ato: Fl. 210: \"Fls. 206\/207: Defiro o bloqueio on line, conforme mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de fls. 208. Segue recibo de bloqueio. Aguarde-se, em Cart\u00f3rio, pelo prazo de dois dias e, independentemente de abertura de nova conclus\u00e3o, tornem para verifica\u00e7\u00e3o do resultado da ordem. Int.\". Advogados(s): Celso Vieira Ticianelli (OAB 135188\/SP), Miguel Luis Castilho Mansor (OAB 139405\/SP), Eduardo Ingracia Devides (OAB 274483\/SP), Andr\u00e9 Afonso de Lima Oliveira (OAB 295487\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fl. 217: \"Vistos. Fls. 213\/214: diante da decis\u00e3o de fls. 195\/196 assiste raz\u00e3o a parte executada. Dessa forma, procedi ao desbloqueio, conforme recibo que segue. Intime-se.\"","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   salas   1023\/1025   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6198   -   E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0171152-30.2011.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0171152-30.2011.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Esp\u00e9cies  de T\u00edtulos  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S.a\nRequerido : Porto Brasil  Ind\u00fastria  Com\u00e9rcio  Importa\u00e7\u00e3o  e Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nFls.   213\/214:   diante   da   decis\u00e3o   de   fls.   195\/196   assiste   raz\u00e3o   a   parte   executada.\nDessa   forma,   procedi   ao   desbloqueio,   conforme   recibo   que   segue.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  janeiro  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0171152-30.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000005PTJV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 31\/01\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"21\/01\/2013","descricao":"Despacho    Fl. 210: \"Fls. 206\/207: Defiro o bloqueio on line, conforme mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de fls. 208. Segue recibo de bloqueio. Aguarde-se, em Cart\u00f3rio, pelo prazo de dois dias e, independentemente de abertura de nova conclus\u00e3o, tornem para verifica\u00e7\u00e3o do resultado da ordem. Int.\".","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -  salas  1023\/1025  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6198  -  E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0171152-30.2011.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0171152-30.2011.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Execu\u00e7\u00e3o\n de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Esp\u00e9cies  de T\u00edtulos  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S.a\nRequerido : Porto Brasil  Ind\u00fastria  Com\u00e9rcio  Importa\u00e7\u00e3o  e Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriana   Bertier   Benedito\nFls.  206\/207:  Defiro  o  bloqueio  on  line , conforme  mem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo  de  fls.  208.\nSegue  recibo  de  bloqueio.\nAguarde-se,  em  Cart\u00f3rio,  pelo  prazo  de  dois  dias  e,  independentemente  de  \nabertura  de  nova  conclus\u00e3o,  tornem  para  verifica\u00e7\u00e3o  do  resultado  da  ordem.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  janeiro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0171152-30.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000005O6CY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA BERTIER BENEDITO, liberado nos autos em 21\/01\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"15\/01\/2013","descricao":"Protocolizada Peti\u00e7\u00e3o   encaminhado para juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0003\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/01\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/01\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1331 P\u00e1gina: 376\/284","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0003\/2013 Teor do ato: Fls.205: Fls.204: ci\u00eancia ao exequente. Int. Advogados(s): Celso Vieira Ticianelli (OAB 135188\/SP), Miguel Luis Castilho Mansor (OAB 139405\/SP), Eduardo Ingracia Devides (OAB 274483\/SP), Andr\u00e9 Afonso de Lima Oliveira (OAB 295487\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2012","descricao":"Despacho    Fls.205: Fls.204: ci\u00eancia ao exequente. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -  salas  1023\/1025  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6198  -  E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0171152-30.2011.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0171152-30.2011.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Execu\u00e7\u00e3o\n de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Esp\u00e9cies  de T\u00edtulos  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S.a\nRequerido : Porto Brasil  Ind\u00fastria  Com\u00e9rcio  Importa\u00e7\u00e3o  e Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nFls.204:  ci\u00eancia  ao  exequente.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  dezembro  de  2012 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0171152-30.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000005LLO2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 18\/12\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"10\/12\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/12\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/12\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1321 P\u00e1gina: 352\/358","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 27\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2012 Teor do ato: N\/C: Dever\u00e1, o advogado do r\u00e9u, providenciar a devolu\u00e7\u00e3o dos autos no prazo de 24 horas, sob pena de expedi\u00e7\u00e3o de mandado de busca e apreens\u00e3o. Advogados(s): Celso Vieira Ticianelli (OAB 135188\/SP), Miguel Luis Castilho Mansor (OAB 139405\/SP), Eduardo Ingracia Devides (OAB 274483\/SP), Andr\u00e9 Afonso de Lima Oliveira (OAB 295487\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2012","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   N\/C: Dever\u00e1, o advogado do r\u00e9u, providenciar a devolu\u00e7\u00e3o dos autos no prazo de 24 horas, sob pena de expedi\u00e7\u00e3o de mandado de busca e apreens\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2012","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   fora com executado Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Andr\u00e9 Afonso de Lima Oliveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0013\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1309 P\u00e1gina: 609\/618","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0013\/2012 Teor do ato: Fls.201\/202: manifestem-se os executados. Int. Advogados(s): Celso Vieira Ticianelli (OAB 135188\/SP), Miguel Luis Castilho Mansor (OAB 139405\/SP), Eduardo Ingracia Devides (OAB 274483\/SP), Andr\u00e9 Afonso de Lima Oliveira (OAB 295487\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2012","descricao":"Despacho    Fls.201\/202: manifestem-se os executados. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -  salas  1023\/1025  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6198  -  E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0171152-30.2011.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0171152-30.2011.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Execu\u00e7\u00e3o\n de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Esp\u00e9cies  de T\u00edtulos  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S.a\nRequerido : Porto Brasil  Ind\u00fastria  Com\u00e9rcio  Importa\u00e7\u00e3o  e Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nFls.201\/202:  manifestem-se  os  executados.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  novembro  de  2012 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0171152-30.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000005DNDB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 13\/11\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"04\/11\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 195\/196 - Trata-se de exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade oposta por PB ? Porto Brasil Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda. nos autos da execu\u00e7\u00e3o por t\u00edtulo extrajudicial que lhe move Ita\u00fa Unibanco S\/A. Observa-se que anteriormente a esta execu\u00e7\u00e3o, houve ajuizamento de medida cautelar (2010.174365-0) e a\u00e7\u00e3o revisional (2010.184581-2) pela Porto Brasil contra o Banco Ita\u00fa. Esta \u00faltima demanda foi julgada parcialmente procedente e determinou que o r\u00e9u revisse o saldo devedor da empresa-autora, limitando a taxa da comiss\u00e3o de perman\u00eancia ao valor dos juros remunerat\u00f3rios previstos no contrato, afastada a incid\u00eancia da multa e dos juros morat\u00f3rios, ante a inadmissibilidade de sua cumula\u00e7\u00e3o. A medida cautelar foi julgada procedente para preservar a medida liminar. Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, os autos se encontram no E. Tribunal de Justi\u00e7a. A alega\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira de que o objeto da a\u00e7\u00e3o revisional s\u00e3o todos os contratos firmados entre as partes e que, na presente execu\u00e7\u00e3o, o contrato envolvido \u00e9 somente a c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio n\u00e3o procede. O pr\u00f3prio juiz sentenciante da revisional afirmou que ?.... a presente demanda tem por objeto o reconhecimento da incorreta execu\u00e7\u00e3o de contratos de empr\u00e9stimo, todos vinculados \u00e0 conta corrente de titularidade da autora e com base nos quais foram, inclusive, emitidas c\u00e9dulas de cr\u00e9dito banc\u00e1rio.?. Diante desse quadro, a presente exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade deve ser acolhida, pois, no momento, falta ao presente t\u00edtulo (CDA) certeza e liquidez, sendo de rigor a espera do tr\u00e2nsito em julgado da revisional para n\u00e3o provocar iniquidade. Nesse sentido: ?TJRS ? Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel AC 70043629294 (TJRS). Data da publica\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2011. Ementa: Embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. A\u00e7\u00e3o revisional pendente de julgamento. Extin\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o por aus\u00eancia de certeza e liquidez do t\u00edtulo. A exist\u00eancia de a\u00e7\u00e3o revisional pendente de julgamento, na qual se discute o t\u00edtulo executivo extrajudicial que lastreia o processo de execu\u00e7\u00e3o, n\u00e3o imp\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, mas, quando muito, a sua suspens\u00e3o. Recurso provido.? (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel N\u00ba 70043629294, Vig\u00e9sima C\u00e2mara C\u00edvel, Tribunal de Justi\u00e7a do RS, Relator: Carlos Cini Marchionatti). ?TJSP ? Apela\u00e7\u00e3o APL 6812820098260495 SP 0000681-28.2009.8.26.0495. Data da publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2011. Ementa: EXECU\u00c7\u00c3O HIPOTEC\u00c1RIA. Embargos do devedor. Suspens\u00e3o que se imp\u00f5e diante de discuss\u00e3o das mesmas mat\u00e9rias em a\u00e7\u00e3o revisional, pendente de julgamento em grau de recurso. Nulidade da senten\u00e7a que rejeitou os embargos. Suspens\u00e3o do processo determinada, nos termos do artigo 265, inciso IV, letra a, do C\u00f3digo de Processo Civil. Recurso parcialmente provido.?. Aguarde-se, portanto, o julgamento definitivo da revisional. Int. N\/C: Ci\u00eancia da juntada de of\u00edcio da Redecard \u00e0s fls. 198. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Trata-se de exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade oposta por PB ? Porto Brasil Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda. nos autos da execu\u00e7\u00e3o por t\u00edtulo extrajudicial que lhe move Ita\u00fa Unibanco S\/A. Observa-se que anteriormente a esta execu\u00e7\u00e3o, houve ajuizamento de medida cautelar (2010.174365-0) e a\u00e7\u00e3o revisional (2010.184581-2) pela Porto Brasil contra o Banco Ita\u00fa. Esta \u00faltima demanda foi julgada parcialmente procedente e determinou que o r\u00e9u revisse o saldo devedor da empresa-autora, limitando a taxa da comiss\u00e3o de perman\u00eancia ao valor dos juros remunerat\u00f3rios previstos no contrato, afastada a incid\u00eancia da multa e dos juros morat\u00f3rios, ante a inadmissibilidade de sua cumula\u00e7\u00e3o. A medida cautelar foi julgada procedente para preservar a medida liminar. Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, os autos se encontram no E. Tribunal de Justi\u00e7a. A alega\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira de que o objeto da a\u00e7\u00e3o revisional s\u00e3o todos os contratos firmados entre as partes e que, na presente execu\u00e7\u00e3o, o contrato envolvido \u00e9 somente a c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio n\u00e3o procede. O pr\u00f3prio juiz sentenciante da revisional afirmou que ?.... a presente demanda tem por objeto o reconhecimento da incorreta execu\u00e7\u00e3o de contratos de empr\u00e9stimo, todos vinculados \u00e0 conta corrente de titularidade da autora e com base nos quais foram, inclusive, emitidas c\u00e9dulas de cr\u00e9dito banc\u00e1rio.?. Diante desse quadro, a presente exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade deve ser acolhida, pois, no momento, falta ao presente t\u00edtulo (CDA) certeza e liquidez, sendo de rigor a espera do tr\u00e2nsito em julgado da revisional para n\u00e3o provocar iniquidade. Nesse sentido: ?TJRS ? Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel AC 70043629294 (TJRS). Data da publica\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2011. Ementa: Embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. A\u00e7\u00e3o revisional pendente de julgamento. Extin\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o por aus\u00eancia de certeza e liquidez do t\u00edtulo. A exist\u00eancia de a\u00e7\u00e3o revisional pendente de julgamento, na qual se discute o t\u00edtulo executivo extrajudicial que lastreia o processo de execu\u00e7\u00e3o, n\u00e3o imp\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, mas, quando muito, a sua suspens\u00e3o. Recurso provido.? (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel N\u00ba 70043629294, Vig\u00e9sima C\u00e2mara C\u00edvel, Tribunal de Justi\u00e7a do RS, Relator: Carlos Cini Marchionatti). ?TJSP ? Apela\u00e7\u00e3o APL 6812820098260495 SP 0000681-28.2009.8.26.0495. Data da publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2011. Ementa: EXECU\u00c7\u00c3O HIPOTEC\u00c1RIA. Embargos do devedor. Suspens\u00e3o que se imp\u00f5e diante de discuss\u00e3o das mesmas mat\u00e9rias em a\u00e7\u00e3o revisional, pendente de julgamento em grau de recurso. Nulidade da senten\u00e7a que rejeitou os embargos. Suspens\u00e3o do processo determinada, nos termos do artigo 265, inciso IV, letra a, do C\u00f3digo de Processo Civil. Recurso parcialmente provido.?. Aguarde-se, portanto, o julgamento definitivo da revisional. Int. N\/C: Ci\u00eancia da juntada de of\u00edcio da Redecard \u00e0s fls. 198. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Trata-se de exce\u00e7\u00e3o de pr\u0e9executividade oposta por PB Porto Brasil Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda. nos autos da execu\u00e7\u00e3o por t\u00edtulo extrajudicial que lhe move Ita\u00faUnibanco S\/A. Observa-se que anteriormente a esta execu\u00e7\u00e3o, houve ajuizamento de medida cautelar (2010.174365-0) e a\u00e7\u00e3o revisional (2010.184581-2) pela Porto Brasil contra o Banco Ita\u00fa. Esta \u00faltima demanda foi julgada parcialmente procedente e determinou que o r\u00e9u revisse o saldo devedor da empresa-autora, limitando a taxa da comiss\u00e3o de perman\u00eancia ao valor dos juros remunerat\u00f3rios previstos no contrato, afastada a incid\u00eancia da multa e dos juros morat\u00f3rios, ante a inadmissibilidade de sua cumula\u00e7\u00e3o. A medida cautelar foi julgada procedente para preservar a medida liminar. Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, os autos se encontram no E. Tribunal de Justi\u0e7a. A alega\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira de que o objeto da a\u00e7\u00e3o revisional s\u00e3o todos os contratos firmados entre as partes e que, na presente execu\u00e7\u00e3o, o contrato envolvido \u00e9somente a c\u0e9dula de cr\u0e9dito banc\u00e1rio n\u00e3o procede. O pr\u00f3prio juiz sentenciante da revisional afirmou que .... a presente demanda tem por objeto o reconhecimento da incorreta execu\u00e7\u00e3o de contratos de empr\u00e9stimo, todos vinculados \u00e0conta corrente de titularidade da autora e com base nos quais foram, inclusive, emitidas c\u0e9dulas de cr\u0e9dito banc\u00e1rio. . Diante desse quadro, a presente exce\u00e7\u00e3o de pr\u0e9executividade deve ser acolhida, pois, no momento, falta ao presente t\u00edtulo (CDA) certeza e liquidez, sendo de rigor a espera do tr\u00e2nsito em julgado da revisional para n\u00e3o provocar iniquidade. Nesse sentido: TJRS Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel AC 70043629294 (TJRS). Data da publica\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2011. Ementa: Embargos \u00e0execu\u00e7\u00e3o. A\u00e7\u00e3o revisional pendente de julgamento. Extin\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o por aus\u00eancia de certeza e liquidez do t\u00edtulo. A exist\u00eancia de a\u00e7\u00e3o revisional pendente de julgamento, na qual se discute o t\u00edtulo executivo extrajudicial que lastreia o processo de execu\u00e7\u00e3o, n\u00e3o imp\u0f5ea extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, mas, quando muito, a sua suspens\u00e3o. Recurso provido. (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel N\u00ba70043629294, Vig\u00e9sima C\u00e2mara C\u00edvel, Tribunal de Justi\u0e7ado RS, Relator: Carlos Cini Marchionatti). TJSP Apela\u00e7\u00e3o APL 6812820098260495 SP 0000681-28.2009.8.26.0495. Data da publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2011. Ementa: EXECU\u00c7\u00c3O HIPOTEC\u00c1RIA. Embargos do devedor. Suspens\u00e3o que se imp\u0f5ediante de discuss\u00e3o das mesmas mat\u00e9rias em a\u00e7\u00e3o revisional, pendente de julgamento em grau de recurso. Nulidade da senten\u0e7aque rejeitou os embargos. Suspens\u00e3o do processo determinada, nos termos do artigo 265, inciso IV, letra a, do C\u0f3digo de Processo Civil. Recurso parcialmente provido. . Aguarde-se, portanto, o julgamento definitivo da revisional. Int. N\/C: Ci\u00eancia da juntada de of\u0edcio da Redecard \u00e0s fls. 198. Int."}},{"data":"18\/09\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 174 - Fls.110\/118 e documentos: manifeste-se o exequente acerca da interposi\u00e7\u00e3o da presente exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Fls.110\/118 e documentos: manifeste-se o exequente acerca da interposi\u00e7\u00e3o da presente exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls.110\/118 e documentos: manifeste-se o exequente acerca da interposi\u00e7\u00e3o da presente exce\u00e7\u00e3o de pr\u0e9executividade. Int."}},{"data":"21\/08\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 88 - Fls. 85\/87: Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de oficio \u00e0s institui\u00e7\u00f5es mencionadas para informa\u00e7\u00e3o e bloqueio de eventuais cr\u00e9ditos. Encaminhamento pelo autor, devendo retir\u00e1-lo em 48 horas e comprovar sua entrega em cinco dias. Int. Nota de Cart\u00f3rio: Of\u00edcio expedido para Cielo e Redecard dispon\u00edveis nos autos. (retirar)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 85\/87: Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de oficio \u00e0s institui\u00e7\u00f5es mencionadas para informa\u00e7\u00e3o e bloqueio de eventuais cr\u00e9ditos. Encaminhamento pelo autor, devendo retir\u00e1-lo em 48 horas e comprovar sua entrega em cinco dias. Int. Nota de Cart\u00f3rio: Of\u00edcio expedido para Cielo e Redecard dispon\u00edveis nos autos. (retirar)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 85\/87: Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de oficio \u00e0s institui\u00e7\u0f5es mencionadas para informa\u00e7\u00e3o e bloqueio de eventuais cr\u0e9ditos. Encaminhamento pelo autor, devendo retir\u00e1lo em 48 horas e comprovar sua entrega em cinco dias. Int. Nota de Cart\u00f3rio: Of\u0edcio expedido para Cielo e Redecard dispon\u00edveis nos autos. (retirar)"}},{"data":"23\/07\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Ci\u00eancia da certid\u00e3o negativa do Sr. Oficial de Justi\u00e7a de fl. 83.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Ci\u00eancia da certid\u00e3o negativa do Sr. Oficial de Justi\u0e7ade fl. 83."}},{"data":"23\/07\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. Nota de Cart\u00f3rio - Ci\u00eancia da certid\u00e3o negativa do Sr. Oficial de Justi\u00e7a de fl. 83.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 78 - Fls.76: desentranhe-se o mandado para seu integral cumprimento. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Fls.76: desentranhe-se o mandado para seu integral cumprimento. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls.76: desentranhe-se o mandado para seu integral cumprimento. Int."}},{"data":"12\/04\/2012","descricao":"Despacho Proferido    N\/C: Ci\u00eancia da juntada de of\u00edcio. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"N\/C: Ci\u00eancia da juntada de of\u0edcio. Int."}},{"data":"12\/04\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 75 - N\/C: Ci\u00eancia da juntada de of\u00edcio. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 65 - Fls. 64: Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de oficio ao Detran. Encaminhamento pelo autor, devendo retir\u00e1-lo em 48 horas e comprovar sua entrega em cinco dias. Int. Nota de Cart\u00f3rio: ?Of\u00edcio expedido \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do requerente para retirada?.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 64: Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de oficio ao Detran. Encaminhamento pelo autor, devendo retir\u00e1-lo em 48 horas e comprovar sua entrega em cinco dias. Int. Nota de Cart\u00f3rio: ?Of\u00edcio expedido \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do requerente para retirada?.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 64: Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de oficio ao Detran. Encaminhamento pelo autor, devendo retir\u00e1lo em 48 horas e comprovar sua entrega em cinco dias. Int. Nota de Cart\u00f3rio: Of\u0edcio expedido \u00e0disposi\u00e7\u00e3o do requerente para retirada ."}},{"data":"27\/01\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 60 - CONCLUS\u00c3O Em 26 de janeiro de 2012, fa\u00e7o os presentes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito da 27\u00aa Vara C\u00edvel, Dr. VITOR FREDERICO K\u00dcMPEL. Eu, _________ escr. Subscrevi. Processo n.\u00ba 2011.171152-1 Fls. 59: ci\u00eancia ao interessado acerca da declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda, no prazo de trinta dias, nos termos do Prov. 293, artigo 4\u00ba. Int. S\u00e3o Paulo, 26 de janeiro de 2012. VITOR FREDERICO K\u00dcMPEL Juiz de Direito Data Em 26 de janeiro de 2012, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu, _______________ escr. Subscrevi.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2012","descricao":"Despacho Proferido    CONCLUS\u00c3O Em 26 de janeiro de 2012, fa\u00e7o os presentes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito da 27\u00aa Vara C\u00edvel, Dr. VITOR FREDERICO K\u00dcMPEL. Eu, _________ escr. Subscrevi. Processo n.\u00ba 2011.171152-1 Fls. 59: ci\u00eancia ao interessado acerca da declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda, no prazo de trinta dias, nos termos do Prov. 293, artigo 4\u00ba. Int. S\u00e3o Paulo, 26 de janeiro de 2012. VITOR FREDERICO K\u00dcMPEL Juiz de Direito Data Em 26 de janeiro de 2012, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu, _______________ escr. Subscrevi.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"CONCLUS\u00c3O Em 26 de janeiro de 2012, fa\u00e7o os presentes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito da 27\u00aaVara C\u00edvel, Dr. VITOR FREDERICO K\u00dcMPEL. Eu, _________ escr. Subscrevi. Processo n.\u00ba2011.171152-1 Fls. 59: ci\u00eancia ao interessado acerca da declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda, no prazo de trinta dias, nos termos do Prov. 293, artigo 4\u00ba. Int. S\u00e3o Paulo, 26 de janeiro de 2012. VITOR FREDERICO K\u00dcMPEL Juiz de Direito Data Em 26 de janeiro de 2012, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu, _______________ escr. Subscrevi."}},{"data":"23\/11\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Procedi \u00e0 consulta ao bloqueio (negativo), conforme recibo que segue. Manifeste-se, a parte exeq\u00fcente, em termos de prosseguimento. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Procedi \u00e0consulta ao bloqueio (negativo), conforme recibo que segue. Manifeste-se, a parte exeq\u0fcente, em termos de prosseguimento. Int."}},{"data":"23\/11\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 46 - Procedi \u00e0 consulta ao bloqueio (negativo), conforme recibo que segue. Manifeste-se, a parte exeq\u00fcente, em termos de prosseguimento. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 44 - Defiro o bloqueio on line, conforme mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de fls. 43. Segue recibo de bloqueio. Aguarde-se, em Cart\u00f3rio, pelo prazo de dois dias e, independentemente de abertura de nova conclus\u00e3o, tornem para verifica\u00e7\u00e3o do resultado da ordem. Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de oficio \u00e0 DRF. Encaminhamento pelo autor, devendo retir\u00e1-lo em 48 horas e comprovar sua entrega em cinco dias. Int. N\/C: Of\u00edcios \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para retirada em cart\u00f3rio. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Defiro o bloqueio on line, conforme mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de fls. 43. Segue recibo de bloqueio. Aguarde-se, em Cart\u00f3rio, pelo prazo de dois dias e, independentemente de abertura de nova conclus\u00e3o, tornem para verifica\u00e7\u00e3o do resultado da ordem. Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de oficio \u00e0 DRF. Encaminhamento pelo autor, devendo retir\u00e1-lo em 48 horas e comprovar sua entrega em cinco dias. Int. N\/C: Of\u00edcios \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para retirada em cart\u00f3rio. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Defiro o bloqueio on line, conforme mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de fls. 43. Segue recibo de bloqueio. Aguarde-se, em Cart\u00f3rio, pelo prazo de dois dias e, independentemente de abertura de nova conclus\u00e3o, tornem para verifica\u00e7\u00e3o do resultado da ordem. Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de oficio \u00e0DRF. Encaminhamento pelo autor, devendo retir\u00e1lo em 48 horas e comprovar sua entrega em cinco dias. Int. N\/C: Of\u0edcios \u00e0disposi\u00e7\u00e3o para retirada em cart\u00f3rio. Int."}},{"data":"26\/10\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Nota de Cart\u00f3rio:Fls.34:Certid\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a negativa, sem cita\u00e7\u00e3o dos requeridos. (ci\u00eancia)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Nota de Cart\u00f3rio:Fls.34:Certid\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u0e7anegativa, sem cita\u00e7\u00e3o dos requeridos. (ci\u00eancia)"}},{"data":"26\/10\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Nota de Cart\u00f3rio:Fls.34:Certid\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a negativa, sem cita\u00e7\u00e3o dos requeridos. (ci\u00eancia)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 31 - CONCLUS\u00c3O Em 23 de setembro de 2011, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr.VITOR FREDERICO K\u00dcMPEL Eu,______________, Escr., subscr. Processo n\u00ba 11.171152-1 1-Nos termos do art. 652, do C\u00f3digo de Processo Civil, cite-se o executado para, no prazo de tr\u00eas dias, efetuar o pagamento da d\u00edvida. 2) N\u00e3o efetuado o pagamento, munido da segunda via do mandado e independentemente de nova conclus\u00e3o, o oficial de justi\u00e7a dever\u00e1 proceder, de imediato, a penhora de bens e sua avalia\u00e7\u00e3o, lavrando-se o respectivo auto e intimando-se, na mesma oportunidade, o executado. 3) Conste do mandado a advert\u00eancia de que o executado poder\u00e1 oferecer embargos, no prazo de quinze dias, contados da juntada aos autos do mandado de cita\u00e7\u00e3o. 4) Fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% sobre o valor da d\u00edvida. No caso de pagamento integral do d\u00e9bito, no prazo de tr\u00eas dias, a verba honor\u00e1ria ser\u00e1 reduzida pela metade. Int. S\u00e3o Paulo, 23 de setembro de 2011. VITOR FREDERICO K\u00dcMPEL Juiz de Direito D A T A Em 23\/09\/2011, recebo os autos com o r. despacho supra. S.P., data supra. Eu, escr. sub..-","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2011","descricao":"Despacho Proferido    CONCLUS\u00c3O Em 23 de setembro de 2011, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr.VITOR FREDERICO K\u00dcMPEL Eu,______________, Escr., subscr. Processo n\u00ba 11.171152-1 1-Nos termos do art. 652, do C\u00f3digo de Processo Civil, cite-se o executado para, no prazo de tr\u00eas dias, efetuar o pagamento da d\u00edvida. 2) N\u00e3o efetuado o pagamento, munido da segunda via do mandado e independentemente de nova conclus\u00e3o, o oficial de justi\u00e7a dever\u00e1 proceder, de imediato, a penhora de bens e sua avalia\u00e7\u00e3o, lavrando-se o respectivo auto e intimando-se, na mesma oportunidade, o executado. 3) Conste do mandado a advert\u00eancia de que o executado poder\u00e1 oferecer embargos, no prazo de quinze dias, contados da juntada aos autos do mandado de cita\u00e7\u00e3o. 4) Fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% sobre o valor da d\u00edvida. No caso de pagamento integral do d\u00e9bito, no prazo de tr\u00eas dias, a verba honor\u00e1ria ser\u00e1 reduzida pela metade. Int. S\u00e3o Paulo, 23 de setembro de 2011. VITOR FREDERICO K\u00dcMPEL Juiz de Direito D A T A Em 23\/09\/2011, recebo os autos com o r. despacho supra. S.P., data supra. Eu, escr. sub..-","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"CONCLUS\u00c3O Em 23 de setembro de 2011, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr.VITOR FREDERICO K\u00dcMPEL Eu,______________, Escr., subscr. Processo n\u00ba11.171152-1 1-Nos termos do art. 652, do C\u0f3digo de Processo Civil, cite-se o executado para, no prazo de tr\u00eas dias, efetuar o pagamento da d\u00edvida. 2) N\u00e3o efetuado o pagamento, munido da segunda via do mandado e independentemente de nova conclus\u00e3o, o oficial de justi\u0e7adever\u00e1proceder, de imediato, a penhora de bens e sua avalia\u00e7\u00e3o, lavrando-se o respectivo auto e intimando-se, na mesma oportunidade, o executado. 3) Conste do mandado a advert\u00eancia de que o executado poder\u00e1oferecer embargos, no prazo de quinze dias, contados da juntada aos autos do mandado de cita\u00e7\u00e3o. 4) Fixo os honor\u00e1rios advocat\u0edcios em 10% sobre o valor da d\u00edvida. No caso de pagamento integral do d\u0e9bito, no prazo de tr\u00eas dias, a verba honor\u00e1ria ser\u00e1reduzida pela metade. Int. S\u00e3o Paulo, 23 de setembro de 2011. VITOR FREDERICO K\u00dcMPEL Juiz de Direito D A T A Em 23\/09\/2011, recebo os autos com o r. despacho supra. S.P., data supra. Eu, escr. sub..-"}},{"data":"20\/09\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 885666","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2011","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 885666 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 597-27\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 19\/09\/2011 Data de Recebimento: 20\/09\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2011","descricao":"Processo Redistribu\u00eddo   Processo Redistribu\u00eddo por Sorteio do F.C.Cv. Jo\u00e3o Mendes da 3\u00aa. Vara C\u00edvel (Nro.Ordem 1351\/2011) p\/ 27\u00aa. Vara C\u00edvel (Nro.Ordem 1801\/2011) Motivo: Conf. Desp. fls.29 de 01.08.11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 885099","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2011","descricao":"Carga ao Distribuidor   Carga ao Distribuidor sob n\u00ba 885099 - Motivo: Remetido ao Distribuidor para livre distribui\u00e7\u00e3o Local Origem: 573-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 16\/09\/2011 Data de Recebimento: 19\/09\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Distribuidor para livre distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para distribui\u00e7\u00e3o da presente a\u00e7\u00e3o por preven\u00e7\u00e3o a este Ju\u00edzo. Portanto, redistribuam-se os autos, livremente. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para distribui\u00e7\u00e3o da presente a\u00e7\u00e3o por preven\u00e7\u00e3o a este Ju\u00edzo. Portanto, redistribuam-se os autos, livremente. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. N\u00e3o h\u00e1raz\u00e3o para distribui\u00e7\u00e3o da presente a\u00e7\u00e3o por preven\u00e7\u00e3o a este Ju\u00edzo. Portanto, redistribuam-se os autos, livremente. Int."}},{"data":"28\/07\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 874299","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2011","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 874299 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 573-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 26\/07\/2011 Data de Recebimento: 28\/07\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2011","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Preven\u00e7\u00e3o p\/ 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":90,"total_andamentos":90}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"716409167","codPublicacaoOrigem":"1174527222","dataDivulgacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"0171152-30.2011.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2390","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0171152-30.2011.8.26.0100 (583.00.2011.171152) - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Ita\u00fa Unibanco S.a - Porto Brasil Ind\u00fastria Com\u00e9rcio Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda - - Jos\u00e9 Domingos Kassar Neto - Vistos.Fls. 250\/253: Homologo o presente acordo para que gere seus regulares efeitos.Fls.248: Preliminarmente, manifeste-se o exequente para dizer se d\u00e1 por satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, para fins de extin\u00e7\u00e3o desta a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como aceita\u00e7\u00e3o de que cumprida a obriga\u00e7\u00e3o, devendo os autos tornarem conclusos para extin\u00e7\u00e3o com referido fundamento.Intime-se. - ADV: CELSO VIEIRA TICIANELLI (OAB 135188\/SP), SIRLEI NOBREGA (OAB 133861\/SP), ANDR\u00c9 AFONSO DE LIMA OLIVEIRA (OAB 295487\/SP), EDUARDO INGRACIA DEVIDES (OAB 274483\/ SP), CRISTINA MENNA BARRETO PIRES (OAB 97049\/SP), LUIS ANTONIO GIAMPAULO SARRO (OAB 67281\/SP), MIGUEL LUIS CASTILHO MANSOR (OAB 139405\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0199\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MURILLO PEREIRA CIMINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE CAMARGO RAMOS COLETTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"682","paginaFinal":"682","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"901754","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24316843","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 18 2017 12:58:57:403AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0171152-30.2011.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2011.171152","numeroUnificado":"0171152-30.2011.8.26.0100|583.00.2011.171152","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747315969","codPublicacaoOrigem":"1195195022","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0171152-30.2011.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0171152-30.2011.8.26.0100 (583.00.2011.171152) - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Ita\u00fa Unibanco S.a - Porto Brasil Ind\u00fastria Com\u00e9rcio Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda - - Jos\u00e9 Domingos Kassar Neto - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial movida por Ita\u00fa Unibanco S.a contra Porto Brasil Ind\u00fastria Com\u00e9rcio Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda e Jos\u00e9 Domingos Kassar Neto.No curso da demanda, sobreveio not\u00edcia da celebra\u00e7\u00e3o de acordo entre as partes, devidamente homologado, conforme se infere \u00e0s fls. 254. Devidamente intimada para manifesta\u00e7\u00e3o acerca do cumprimento da aven\u00e7a, n\u00e3o houve insurg\u00eancia pela parte exequente, presumindo-se a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.Assim, ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o em tr\u00e2mite, com fundamento no art. 924, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Com o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a arquivem-se os autos.P.R.I. - ADV: LUIS ANTONIO GIAMPAULO SARRO (OAB 67281\/SP), SIRLEI NOBREGA (OAB 133861\/SP), CELSO VIEIRA TICIANELLI (OAB 135188\/SP), MIGUEL LUIS CASTILHO MANSOR (OAB 139405\/SP), CRISTINA MENNA BARRETO PIRES (OAB 97049\/SP), ANDR\u00c9 AFONSO DE LIMA OLIVEIRA (OAB 295487\/SP), EDUARDO INGRACIA DEVIDES (OAB 274483\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0250\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE CAMARGO RAMOS COLETTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"508","paginaFinal":"508","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920758","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909772","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:34:43:677AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0171152-30.2011.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2011.171152","numeroUnificado":"0171152-30.2011.8.26.0100|583.00.2011.171152","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"438081683","codPublicacaoOrigem":"799838031","dataDivulgacao":"Feb 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"0171152-30.2011.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2058","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0171152-30.2011.8.26.0100 (583.00.2011.171152) - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Ita\u00fa Unibanco S.a - Porto Brasil Ind\u00fastria Com\u00e9rcio Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda - - Jos\u00e9 Domingos Kassar Neto - Vistos. Fl. 244: defiro o pedido de suspens\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, nos termos do art. 791, III do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. - ADV: LUIS ANTONIO GIAMPAULO SARRO (OAB 67281\/SP), SIRLEI NOBREGA (OAB 133861\/SP), ANDR\u00c9 AFONSO DE LIMA OLIVEIRA (OAB 295487\/SP), CELSO VIEIRA TICIANELLI (OAB 135188\/SP), EDUARDO INGRACIA DEVIDES (OAB 274483\/SP), MIGUEL LUIS CASTILHO MANSOR (OAB 139405\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0027\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE CAMARGO RAMOS COLETTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"478","paginaFinal":"478","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"614866","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11226360","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Feb 17 2016 11:15:54:137PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0171152-30.2011.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2011.171152","numeroUnificado":"0171152-30.2011.8.26.0100|583.00.2011.171152","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}