{"numero":"0172053-95.2011.8.26.0100","processos":[{"processo":"0172053-95.2011.8.26.0100   (583.00.2011.172053)","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Financiamento de Produto","outros_assuntos":null,"local_fisico":"18\/09\/2017 00:00 - Juntada de Peti\u00e7\u00e3o - JP 18\/09","distribuicao":"27\/07\/2011 \u00e0s 12:01 - Livre\n9\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Rodrigo Galv\u00e3o Medina","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 29.800,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Dami\u00e3o Antonio Cruz"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"},{"tipo":"Perito","nome":"NATALE RUSSO"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Paulo de Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Andre Luiz Pedroso Marques"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FJMJ17016269026","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0324\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 324 P\u00e1gina: 236\/241","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0324\/2017 Teor do ato: Vistos.Dami\u00e3o Antonio Cruz move a presente a\u00e7\u00e3o judicial com pedido de tutela antecipada - contra o Banco Ita\u00fa S.A. alegando, em apertada s\u00edntese, que \"(...) adquiriu um veiculo GM\/ Corsa Hatch ano\/ modelo 2004, placas DKP 7044, demais dados de identifica\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo demonstrados no documento anexo, pelo valor de R$ 29.800,00. Na oportunidade n\u00e3o deu entrada e financiou o saldo junto a requerida em 60 parcelas de R$ 583,90. Que j\u00e1 pagou 44 parcelas do referido financiamento, estando atualmente EM DIA COM O PARCELAMENTO EM QUEST\u00c3O. Frisa-se, no mais, que a autora sequer recebeu seu via contratual, pois conforme lhe foi passado pelo representante da r\u00e9, sua via viria por interm\u00e9dio dos correios. Que em raz\u00e3o de problemas particulares n\u00e3o possui mas condi\u00e7\u00f5es de arcar com o financiamento nos valores contratados por isso, busca atrav\u00e9s do Judici\u00e1rio uma adequa\u00e7\u00e3o justa e equ\u00e2nime do seu contrato, uma vez que h\u00e1 diversas ilegalidades no sinalagma. Que procurou por diversas vezes a requerida para tentar um acordo amig\u00e1vel, por\u00e9m, a requerida permanece inflex\u00edvel e irredut\u00edvel, querendo receber todos os encargos e juros, acrescidos ainda da comiss\u00e3o de perman\u00eancia, PROCEDIMENTO QUE \u00c9 PELA LEGISLA\u00c7\u00c3O. Assim, pretende o Autor corrigir algumas ilegalidades que v\u00eam sendo exigidas pele Requerida, que se aproveita da diferen\u00e7a pr\u00f3pria das rela\u00e7\u00f5es de consumo e dos poderes conferidos pelos instrumentos de ades\u00e3o, para com isso se enriquecer ilicitamente, causando preju\u00edzo de montante consider\u00e1vel ao Autor\". Requereu ent\u00e3o fosse \"concedido a Autora o direito a SUSPENS\u00c3O do pagamento das parcelas restantes at\u00e9 a apresenta\u00e7\u00e3o do contrato de financiamento firmado entre as partes pelo banco r\u00e9u, pois o mesmo no ato do financiamento j\u00e1 deveria ter entregue uma c\u00f3pia a Autora e n\u00e3o o fez, dificultando o acesso ao questionamento do contrato judicialmente, num claro ato que trar\u00e1 maior demora por parte do poder judici\u00e1rio, com fulcro, ainda, nos artigos 46, 47 e 74 (por interpreta\u00e7\u00e3o) do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor\". No m\u00e9rito, requereu fosse \"julgada totalmente procedente a presente demanda, para a revis\u00e3o integral de rela\u00e7\u00e3o contratual, e declarar a nulidade das cl\u00e1usulas abusivas, bem como a consigna\u00e7\u00e3o, com o consequente expurgo dos encargos que se consideram onerosos, tudo calculado na forma simples e sem capitaliza\u00e7\u00e3o mensal. Sejam ainda fixados os juros anuais em no m\u00e1ximo 12% ao ano, conforme a norma vigente. A compensa\u00e7\u00e3o dos valores at\u00e9 ent\u00e3o devidos (parcelas em atraso), se houverem, com os valores at\u00e9 ent\u00e3o pagos a mais nas parcelas anteriores j\u00e1 inadimplidas, como forma de se restabelecer o equil\u00edbrio. A condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento em dobro de todas as quantias indevidamente pagas, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o pertinente, conforme c\u00e1lculo em anexo, devidamente atualizados com juros, o que poder\u00e1 ser obtido em regular liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, se acaso necess\u00e1rio. A condena\u00e7\u00e3o do Requerido a rever a taxa de juros e a forma de aplica\u00e7\u00e3o dos juros, bem como o expurgo da cobran\u00e7a de juros sobre a TAC e a elimina\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria TAC, e demais encargos de administra\u00e7\u00e3o (emiss\u00e3o de carn\u00ea, etc.), recalculando o valor das parcelas fixas\".Com a peti\u00e7\u00e3o inicial, juntou documentos. Indeferiu-se a pretens\u00e3o acautelat\u00f3ria do autor.Devidamente citado, o r\u00e9u ofereceu contesta\u00e7\u00e3o. Em \u00faltima an\u00e1lise, asseverou que as \"(...) partes celebraram contrato de financiamento para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo O Autor, tentando levar a erro este douto ju\u00edzo, aduz que as condi\u00e7\u00f5es impostas pelo R\u00e9u impossibilitam a autora de cumprir o contrato firmado. Entretanto, o autor, conforme se ver\u00e1 abaixo, a tudo concordou antes mesmo de realizar a contrata\u00e7\u00e3o conforme resposta de cr\u00e9dito e n\u00e3o houve qualquer altera\u00e7\u00e3o contratual ou circunst\u00e2ncia que modificassem as condi\u00e7\u00f5es contratadas. As condi\u00e7\u00f5es do contrato n\u00e3o foram impostas pelo r\u00e9u, mas foram estipuladas e forma bilateral com a plena anu\u00eancia da autora sem a assinatura de qualquer documento em branco. Pelas raz\u00f5es expostas, discorda a r\u00e9 do valor que o autor pretende depositar para pagamento das parcelas, pois, resta claro que n\u00e3o correspondem com o pactuado no contrato firmado, ou seja, o autor requer depositar valor inferior ao da contrapresta\u00e7\u00e3o mensal. Exp\u00f5e a r\u00e9 que o ato jur\u00eddico tornou-se perfeito e acabado n\u00e3o podendo ser alterado de forma unilateral. Frise-se que seria f\u00e1cil para qualquer pessoa assinar um contrato de financiamento, se responsabilizar pelo pagamento de contrapresta\u00e7\u00f5es em detrimento da entrega de um ve\u00edculo escolhido pela financiada, e ap\u00f3s, alegar abusividade contratual. Se existe uma rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica firmada sem qualquer v\u00edcio e\/ou contrariedade \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o, esta deve ser cumprida em seu inteiro teor. Desta forma, uma vez v\u00e1lido o contrato e seus efeitos como os valores decorrentes da obriga\u00e7\u00e3o do Autor dever\u00e1 ser reconhecida tamb\u00e9m a eventual inadimpl\u00eancia e seus encargos morat\u00f3rios. Desta forma, o Requerido refuta as argumenta\u00e7\u00f5es apresentadas pelo autor tendo em vista a falta de embasamento contratual e jur\u00eddico\".Juntou documentos.O autor ofereceu r\u00e9plica.Produziu-se prova pericial t\u00e9cnica (cont\u00e1bil) no feito instaurado.As partes litigantes apresentaram seus quesitos e indicaram seus assistentes t\u00e9cnicos.Laudo pericial oferecido pelo Vistor Oficial.As partes litigantes ainda apresentaram seus respectivos pareceres e alega\u00e7\u00f5es finais.Relatados.Fundamento e decido. Em decis\u00e3o saneadora, este Ju\u00edzo determinou a realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial t\u00e9cnico-cont\u00e1bil como \u00fanico meio apto a dirimir a controv\u00e9rsia surgida na lide.Vamos, ent\u00e3o, ao laudo pericial realizado nos autos, cujas respostas aos quesitos do Ju\u00edzo podem assim ser consignadas:1. Quais aven\u00e7as as partes litigantes cuidaram de entabular no mundo sensitivo? Quando? Quais as principais condi\u00e7\u00f5es contratuais? Sob quais garantias?RESPOSTA DA PER\u00cdCIAAs aven\u00e7as das partes litigantes e, as principais condi\u00e7\u00f5es contratuais e garantias, foram devidamente pactuadas pelas partes, de acordo com o Instrumento contratual de fls. 66\/67 dos autos.Nos demonstrativos de c\u00e1lculos elaborados, Anexo I, podemos vislumbrar, a evolu\u00e7\u00e3o do saldo devedor do Autor, bem como, das presta\u00e7\u00f5es e encargos, datas de vencimento, parte integrante deste Laudo Pericial.2. H\u00e1 nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes expressa previs\u00e3o de incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios? Se sim, qual percentual? De juros remunerat\u00f3rios? Se sim, qual percentual?RESPOSTA DA PER\u00cdCIAAfirmativa \u00e9 a resposta, no tocante aos juros morat\u00f3rios, conforme transcri\u00e7\u00e3o do item 23 do contrato aven\u00e7ado entre as partes de fls. 66\/67 dos autos.\"Se houver atraso no pagamento ou vencimento antecipado, o Arrendat\u00e1rio pagar\u00e1 juros morat\u00f3rios de 0,49% ao dia, capitalizado mensalmente. A Arrendadora poder\u00e1 no dia do pagamento, a seu crit\u00e9rio, cobrar juros morat\u00f3rios a taxa inferior \u00e0 indicada neste item.No caso em teia, o Arrendat\u00e1rio autoriza a Arrendadora pela cobran\u00e7a de juros morat\u00f3rios de 1% aa m\u00eas, capitalizados mensalmente, mas corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria com base na varia\u00e7\u00e3o do IGP-M ou, na sua falta, do IGP-DI, ambos publicados pela FGV, ou, na falta destes, do IPC publicado pela FIPE.\"3. Houve inadimplemento contratual no mundo sensitivo? Por quem? Quando?RESPOSTA DA PER\u00cdCIANegativa \u00e9 a resposta, inobstante, da inexist\u00eancia nos autos da comprova\u00e7\u00e3o de pagamentos efetuados pelo Requerente, foram consideradas como pagas, as parcelas de n\u00ba 01 a 43, de acordo com a pe\u00e7a inicial do Autor, aduzindo que est\u00e1 em dia com as presta\u00e7\u00f5es e, o Banco Requerido n\u00e3o contestou referida alega\u00e7\u00e3o, tendo a propositura da a\u00e7\u00e3o ocorrida em 26\/07\/2011. As parcelas de n\u00ba 44 a 60 com vencimentos a partir de 13\/08\/2011 at\u00e9 13\/12\/2012, foram consideradas parcelas vincendas, apresentando um saldo no importe de R$ 6.205,06.4. H\u00e1 nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes capitaliza\u00e7\u00e3o de juros (anatocismo) em per\u00edodo inferior \u00e0 um ano? Tal realidade vinha prevista de forma expressa nas mesmas?RESPOSTA DA PER\u00cdCIAAfirmativa \u00e9 a resposta, contudo, a capitaliza\u00e7\u00e3o ocorreria apenas em caso de inadimpl\u00eancia por parte do Autor, conforme item 23 do referido contrato celebrado entre as partes.5. H\u00e1 previs\u00e3o expressa nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes de cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia em per\u00edodo de inadimpl\u00eancia contratual? Se sim, a import\u00e2ncia cobrada \u00e0 t\u00edtulo de comiss\u00e3o de perman\u00eancia ultrapassa a soma dos encargos morat\u00f3rios, remunerat\u00f3rios e multa previstos no contrato?RESPOSTA DA PER\u00cdCIANegativa \u00e9 a resposta, conforme contrato celebrado entre as partes n\u00e3o havia previs\u00e3o da cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia.6. H\u00e1 previs\u00e3o expressa nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes de multa morat\u00f3ria? Se sim, qual percentual?RESPOSTA DA PER\u00cdCIA:Afirmativa \u00e9 a resposta, conforme transcri\u00e7\u00e3o do item 23 do contrato aven\u00e7ado entre as partes de fls. 66\/67 dos autos.\"O Arrendat\u00e1rio pagar\u00e1 multa de 2% e despesas de cobran\u00e7a, inclusive, custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios\".E cuidou de concluir que: \"Entende esta per\u00edcia que, inobstante o Autor em sua pe\u00e7a inicial relatar in\u00fameras ocorr\u00eancias de abusividades no contrato celebrado entre as partes, referido contrato est\u00e1 sendo executado de forma carreta pelo Banco Requerido\". Ora, com olhos voltados ao seguro, concludente e objetivo trabalho pericial t\u00e9cnico levado a efeito nos presentes autos, podemos nos voltar agora ao ponto controvertido surgido na lide e concluir cientificamente que no bojo do contrato de financiamento banc\u00e1rio entabulado entre as partes litigantes no mundo sensitivo n\u00e3o se deu onerosidade excessiva alguma, como erroneamente imaginado pelo autor no bojo de sua peti\u00e7\u00e3o inicial.Via de conseq\u00fc\u00eancia, a presente a\u00e7\u00e3o judicial n\u00e3o merece prosperar absolutamente. No que pertine ao regime jur\u00eddico dos contratos banc\u00e1rios, de todo sabido que os mesmos se submetem \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o e defesa dos direitos do consumidor, por for\u00e7a do que disp\u00f5e o artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 8.078\/90. A esse respeito o Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a editou a S\u00famula n\u00ba 297, de acordo com a qual \"O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras\". N\u00e3o obstante, cabe ressaltar que al\u00e9m do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor ainda se aplicam \u00e0 esp\u00e9cie as normas que regem o Sistema Financeiro Nacional, criado pela Lei n\u00ba 4.595\/64 e regulado por normas editadas pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e pelo Banco Central do Brasil, cabendo ao int\u00e9rprete, sempre que for necess\u00e1rio, fazer a devida compatibiliza\u00e7\u00e3o das normas jur\u00eddicas.No que pertine agora \u00e0 limita\u00e7\u00e3o anual de juros, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em ilegalidade ou abuso na cobran\u00e7a dos encargos financeiros pactuados no contrato firmado entre as partes litigantes. Ao contr\u00e1rio do imaginado pela autora, os juros fixados na aven\u00e7a n\u00e3o s\u00e3o abusivos ou il\u00edcitos, absolutamente. Sendo o neg\u00f3cio jur\u00eddico celebrado pelas partes litigantes t\u00edpico contrato banc\u00e1rio, o mesmo \u00e9 regido pela Lei n. 4.595\/64 (Lei da Reforma Banc\u00e1ria) e pelas normas editadas pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e pelo Banco Central do Brasil, n\u00e3o se aplicando os preceitos da denominada Lei de Usura (Decreto n. 22.626\/33), especialmente a norma do art. 1\u00ba, que veda a estipula\u00e7\u00e3o de taxas de juros superiores ao dobro da taxa legal. \u00c9 de se observar que a propalada S\u00famula n\u00ba121 do Supremo Tribunal Federal que, segundo muitos, mesmo em contratos banc\u00e1rios impediria a incid\u00eancia da capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em periodicidade inferior a um ano, foi editada antes do advento da Lei n\u00ba 4.595\/64 e, portanto, estava situada em contexto jur\u00eddico diverso que, sublinhe-se, foi integralmente modificado com a vig\u00eancia da Lei da Reforma Banc\u00e1ria. A quest\u00e3o \u00e9 pac\u00edfica e est\u00e1 expressa na S\u00famula n\u00ba 596 do Supremo Tribunal Federal que \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto n. 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\". Al\u00e9m disso, desde a Emenda Constitucional n\u00ba 40, de 29\/05\/03, j\u00e1 n\u00e3o incide a norma do artigo 192, \u00a7 3\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que limitava os juros reais a 12% ao ano. De todo modo, mesmo em rela\u00e7\u00e3o aos contratos celebrados antes da EC n\u00ba 40\/03, j\u00e1 era pac\u00edfico o entendimento que aquela norma n\u00e3o era auto-aplic\u00e1vel, dependendo sua incid\u00eancia de lei complementar que regulamente o sistema financeiro nacional. Ali\u00e1s, \u00e9 o que decidiu a Corte Suprema no julgamento da ADIN n. 004, Relator o eminente Ministro Sidney Sanches: \"A\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade. Taxa de juros reais at\u00e9 doze por cento ao ano (par\u00e1grafo terceiro do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal).Efic\u00e1cia imediata, ou n\u00e3o, da norma do par\u00e1grafo 3\u00ba, do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sobre a taxa de juros reais (12% ao ano). Tendo a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, no \u00fanico artigo em que trata do sistema financeiro nacional (artigo 192), estabelecido que este ser\u00e1 regulado por Lei Complementar, com observ\u00e2ncia do que se determinou no caput, nos seus incisos e par\u00e1grafos, n\u00e3o \u00e9 de se admitir a efic\u00e1cia imediata e isolada do disposto em seu \u00a7 3\u00ba, sobre a taxa de juros reais (12% ao ano), at\u00e9 porque estes n\u00e3o foram conceituados. S\u00f3 o tratamento global do Sistema Financeiro Nacional, na futura Lei Complementar, com a observ\u00e2ncia de todas as normas do caput, dos incisos e par\u00e1grafos do art. 192, \u00e9 que permitir\u00e1 a incid\u00eancia da referida norma sobre juros reais e desde que estes tamb\u00e9m sejam conceituados em tal diploma\" (RTJ 147\/719). Consolidando o entendimento jurisprudencial o Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal editou a S\u00famula n\u00ba 648, com o seguinte enunciado: \"A norma do \u00a7 3\u00ba do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o, revogada pela EC 40\/2003, que limitava a taxa de juros reais a 12% ao ano, tinha sua aplicabilidade condicionada \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de lei complementar\".Tal realidade for\u00e7osamente remete ao seguinte ponto, muito bem explorado pelo r\u00e9u no bojo de sua contesta\u00e7\u00e3o.Ao firmarem um determinado contrato, as partes, livremente, aceitam o conte\u00fado de todas as suas cl\u00e1usulas.No momento da confec\u00e7\u00e3o do acordo, os participantes transformam suas letras em norma imperativa a regular suas rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas negociais futuras.Experimentam a for\u00e7a obrigat\u00f3ria dos contratos - conhecida pela express\u00e3o latina \"pacta sunt servanda\" -, um dos mais importantes princ\u00edpios jur\u00eddicos existentes no mundo civil e comercial.Tal fen\u00f4meno encontra justificativa na seguran\u00e7a jur\u00eddica dos neg\u00f3cios dentro do mercado de consumo, pois a inadimpl\u00eancia volunt\u00e1ria - quando n\u00e3o criminosa - se instalaria no bojo de toda e qualquer rela\u00e7\u00e3o humana se, a qualquer tempo, as partes resolvessem n\u00e3o honrar seus compromissos assumidos.Assim, tem-se que o autor firmou com o r\u00e9u contrato banc\u00e1rio.Naquela ocasi\u00e3o, anuiu, integralmente, com todos os seus termos e cl\u00e1usulas, n\u00e3o lhes sendo l\u00edcito agora em Ju\u00edzo pleitear a interven\u00e7\u00e3o deste \u00f3rg\u00e3o para rever os termos da aven\u00e7a levada a efeito entre as partes contratantes.Desta forma, ausentes os pressupostos ensejadores da aplica\u00e7\u00e3o da teoria da imprevis\u00e3o nos pactos firmados entre as partes contratantes, seu conte\u00fado merece subsist\u00eancia integral, posto que h\u00edgidas s\u00e3o suas cl\u00e1usulas.E tem mais.Em peti\u00e7\u00e3o inicial, o autor confunde duas realidades extremamente distintas: as cl\u00e1usulas abusivas e os contratos de ades\u00e3o.Contrato de ades\u00e3o, na feliz defini\u00e7\u00e3o de Orlando Gomes, \"\u00e9 o neg\u00f3cio jur\u00eddico no qual a participa\u00e7\u00e3o de um dos sujeitos sucede pela aceita\u00e7\u00e3o em bloco de uma s\u00e9rie de cl\u00e1usulas formuladas antecipadamente, de modo geral e abstrato, pela outra parte, para constituir o conte\u00fado normativo e obrigacional de futuras rela\u00e7\u00f5es concretas\" (\"Contratos de Ades\u00e3o - Condi\u00e7\u00f5es Gerais dos Contratos\", editora RT, 1972, p\u00e1gina 03).Ocorre que nem todo contrato de ades\u00e3o traz consigo cl\u00e1usula abusiva; contrato parit\u00e1rio, aquele livremente pactuado entre as partes envolvidas em p\u00e9 de igualdade, pode traz\u00ea-la.Contrato de ades\u00e3o n\u00e3o significa, for\u00e7osamente, cl\u00e1usula abusiva; assim como contrato parit\u00e1rio n\u00e3o reflete sempre cl\u00e1usula l\u00edcita.Cada caso concreto h\u00e1 de receber an\u00e1lise pr\u00f3pria.Renata Mandelbaum, na obra \"Contratos de Ades\u00e3o e Contratos de Consumo\", Volume 09, da s\u00e9rie \"Biblioteca de Direito do Consumidor\", editora RT, 1996, p\u00e1gina 206 e seguintes, ao definir cl\u00e1usula abusiva, ensina que:\"N\u00e3o \u00e9 propriamente a ades\u00e3o, como modo de forma\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo contratual a respons\u00e1vel pelo surgimento de desequil\u00edbrios contratuais, mas sim, a inser\u00e7\u00e3o nestes de cl\u00e1usulas abusivas, introduzidas pela posi\u00e7\u00e3o que ocupa o predisponente de poder estabelecer unilateral e antecipadamente o conte\u00fado do contrato (...). Apenas \u00e0 guisa de observa\u00e7\u00e3o, devemos ter em mente que as cl\u00e1usula abusivas n\u00e3o s\u00e3o exclusivas dos contratos de ades\u00e3o e dos contratos de consumo; estas tamb\u00e9m podem estar presentes nos contratos parit\u00e1rios\".Na jurisprud\u00eancia: \"AC\u00d3RD\u00c3OVistos, relatados e discutidos estes autos de Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 9097635-13.2009.8.26.0000, da Comarca de Santo Andr\u00e9, em que \u00e9 apelante BANCO NOSSA CAIXA S\/A sendo apelados WALTER ALVES MOREIRA, EDNA MARIA CAMAPANA MOREIRA e IND\u00daSTRIA DE TINTAS PRIVIL\u00c9GIO LTDA.ACORDAM, em 23a C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, proferir a seguinte decis\u00e3o: \"NEGARAM PROVIMENTO AO RECURSO. V. U.\" de conformidade com o voto do(a) Relator(a), que integra este ac\u00f3rd\u00e3o.O julgamento teve a participa\u00e7\u00e3o dos Desembargadores PAULO ROBERTO DE SANTANA (Presidente) e RIZZATTO NUNES.S\u00e3o Paulo, 17 de agosto de 2011. J. B. FRANCO DE GOD\u00d3I RELATORVOTO N\u00b0 : 22681APEL. N\u00ba : 9097635-13.2009.8.26.0000COMARCA: SANTO ANDR\u00c9APTE. : BANCO NOSSA CAIXA S\/AAPDOS. : WALTER ALVES MOREIRA, EDNA MARIA CAMPANA MOREIRA E IND\u00daSTRIA DE TINTAS PRIVIL\u00c9GIO LTDA.CONTRATO - Empr\u00e9stimo - Rela\u00e7\u00e3o de consumo caracterizada - Possibilidade de discuss\u00e3o das cl\u00e1usulas contratuais - Princ\u00edpio do pacta sunt servanda' que n\u00e3o \u00e9 absoluto Integra\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o contratual pelo Judici\u00e1rio para restabelecer o equil\u00edbrio contratual - Recurso improvido.JUROS REMUNERAT\u00d4RIOS - Empr\u00e9stimo - Exist\u00eancia de estipula\u00e7\u00e3o contratual relativa \u00e0 taxa a ser cobrada - Manuten\u00e7\u00e3o de tal taxa, pois foi expressamente pactuada - Hip\u00f3tese, entretanto, em que deve ser cobrada a taxa fixada no contrato (3,45% ao m\u00eas), sem capitaliza\u00e7\u00e3o - Pr\u00e1tica n\u00e3o permitida - Recurso improvido.COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA - Contrato Impossibilidade de sua cobran\u00e7a de forma cumulativa com juros de mora e multa - Comiss\u00e3o de perman\u00eancia que tem finalidade remunerat\u00f3ria e punitiva - Cumula\u00e7\u00e3o que acarretaria 'bis in idem' - Recurso improvido\"1) Insurge-se o banco-apelante contra r. senten\u00e7a que acolheu parcialmente os embargos monit\u00f3rios opostos pelos apelados e julgou parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o monitoria que moveu contra os apelados, alegando, em s\u00edntese, que: o contrato celebrado entre as partes \u00e9 ato jur\u00eddico perfeito; opera o princ\u00edpio \"pacta sunt servanda\"; nada al\u00e9m do convencionado foi cobrado; aplicou corretamente o previsto pela MP n\u00b0 2170\/36, que permite a pr\u00e1tica de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em periodicidade inferior a um ano; o contrato foi celebrado ap\u00f3s a edi\u00e7\u00e3o da referida Medida Provis\u00f3ria; a comiss\u00e3o de perman\u00eancia \u00e9 plenamente devida e legal.Efetuou-se o preparo.Recebido o recurso, n\u00e3o foi respondido.\u00c9 o breve relat\u00f3rio.2) N\u00e3o merece acolhimento o presente recurso.Patente que a rela\u00e7\u00e3o estabelecida entre as partes caracteriza-se como de consumo. Com efeito, dever\u00e3o ser aplicadas as normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor ao caso, conforme entendimento sumulado pelo STJ (S\u00famula 297) e consolidado pelo STF no julgamento da A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade n\u00b0 2591.Assim, cab\u00edvel a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, nos termos do art. 6\u00ba, VIII, do CDC.As caracter\u00edsticas dos contratos banc\u00e1rios (contratos de ades\u00e3o) demonstram, por si s\u00f3, que o consumidor-aderente deve ser considerado como hipossuficiente t\u00e9cnico.O princ\u00edpio do \"pacta sunt servanda\" n\u00e3o \u00e9 absoluto em casos como o dos autos. Trata-se de permitir a integra\u00e7\u00e3o contratual pelo Poder Judici\u00e1rio visando \u00e0 compatibiliza\u00e7\u00e3o das cl\u00e1usulas contratuais com os ditames legais, em especial com o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.T\u00eam raz\u00e3o os apelados quanto ao abuso e ilegalidade da cobran\u00e7a capitalizada de juros. Pela an\u00e1lise do contrato, constata-se que os juros remunerat\u00f3rios foram previstos a taxa efetiva de 3,45% ao m\u00eas e 50,23% ao ano (fls. 14).No caso dos autos a taxa prevista no contrato n\u00e3o caracteriza abuso capaz de violar as normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e os limites da boa-f\u00e9 e da fun\u00e7\u00e3o social que norteiam quaisquer esp\u00e9cies de contratos.De acordo com a li\u00e7\u00e3o do Desembargador RIZZATTO NUNES, \"as institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o est\u00e3o sujeitas aos limites do art. 591 do novo CC\" (\"OS JUROS E O DIREITO DO CONSUMIDOR\" in Jornal Tribuna do Direito - p\u00e1g. 08 - mar\u00e7o\/2005 - S\u00e3o Paulo), n\u00e3o havendo que se falar em limita\u00e7\u00e3o, devendo, portanto, prevalecer a taxa estabelecida no contrato, at\u00e9 o vencimento.Entretanto, verifica-se a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros ante a aus\u00eancia de correspond\u00eancia entre a taxa mensal e a anual, n\u00e3o podendo esta \u00faltima ser mantida.Al\u00e9m disso, \u00e9 sabido que nos contratos de empr\u00e9stimo banc\u00e1rio, os juros dos per\u00edodos anteriores passam a integrar o capital que ser\u00e1 base para cobran\u00e7a dos juros dos per\u00edodos subsequentes.Ademais, o banco-apelado n\u00e3o comprovou que ela n\u00e3o ocorreu, \u00f4nus que era seu. Pac\u00edfico o entendimento de que tal pr\u00e1tica \u00e9 vedada, a n\u00e3o ser em casos em que a lei a permite (c\u00e9dula de cr\u00e9dito industrial, comercial e rural), o que n\u00e3o \u00e9 o caso dos autos!A cobran\u00e7a de juros sobre juros, m\u00eas a m\u00eas, n\u00e3o poder\u00e1 ser aceita, erigindo-se como pressuposto da impagabilidade do d\u00e9bito.Nesse sentido, j\u00e1 decidiu o Superior Tribunal de Justi\u00e7a, que:\"A capitaliza\u00e7\u00e3o de juros (juros de juros) \u00e9 vedada pelo nosso direito, mesmo quando expressamente convencionada, n\u00e3o tendo sido revogada a regra do art. 4o do Decreto n\u00b0 22.626\/33 pela Lei 4.595\/64. O anatocismo, repudiado pelo verbete n\u00b0 121 da S\u00famula do Supremo Tribunal Federal, n\u00e3o guarda rela\u00e7\u00e3o com o enunciado n\u00b0 596 da mesma S\u00famula\" (REsp. n\u00b0 1.285-GO - Rel. Min. S\u00c1LVIO DE FIGUEIREDO - j. em 28.08.90)Ressalte-se que a alega\u00e7\u00e3o de legitimidade da capitaliza\u00e7\u00e3o de encargos com base na Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 1.963-17, de 3 0 de mar\u00e7o de 2 000, reeditada sob o n\u00b0 2.170-36\/01 n\u00e3o pode ser acolhida.Referida norma trata de mat\u00e9ria que n\u00e3o pode ser regulamentada por medida provis\u00f3ria, uma vez que a Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica exige, para sua edi\u00e7\u00e3o, relev\u00e2ncia e urg\u00eancia, que no caso, n\u00e3o se encontram presentes (TJ\/RS - Apel. 70012943643 - 12a C\u00e2mara C\u00edvel - Rel. Des. D\u00c1LVIO LEITE DIAS TEIXEIRA - j. 26.01.06).Assim, n\u00e3o merece reparos a r. senten\u00e7a que afastou a cobran\u00e7a capitalizada de juros, sendo cab\u00edvel apenas a cobran\u00e7a da taxa de juros remunerat\u00f3rios de 3,45% ao m\u00eas, de forma linear e n\u00e3o capitalizada.Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia, \u00e9 certo que o E. STJ sumulou entendimento no sentido de n\u00e3o ser ela potestativa:*S\u00famula 294. N\u00e3o \u00e9 potestativa a cl\u00e1usula contratual que prev\u00ea a comiss\u00e3o de perman\u00eancia, calculada pela taxa m\u00e9dia de mercado, apurada pelo Banco Central do Brasil, limitada \u00e0 taxa de contrato\".Entretanto, tal encargo n\u00e3o poder\u00e1 ser cobrado de forma cumulada com juros de mora e multa, o que \u00e9 inadmiss\u00edvel de acordo com entendimento do E. STJ:\"\u00c9 admitida a cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia durante o per\u00edodo de inadimplemento contratual, calculada pela taxa m\u00e9dia de mercado apurada pelo Bacen, limitada \u00e0 taxa do contrato, n\u00e3o podendo ser cumulada com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, com os juros remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios, nem com a multa contratual.\" (AgRg. no Resp. 1061477\/RS - 4\u00aa Turma - Rel. Min. JO\u00c3O OT\u00c1VIO DE NORONHA- j. 22.06.10).Tal entendimento encontra-se fundamentado no fato de ter a comiss\u00e3o de perman\u00eancia a finalidade de remunerar o capital e atualizar o seu valor no per\u00edodo de inadimplemento, sendo incab\u00edvel, portanto, a cobran\u00e7a de tal encargo com outros que t\u00eam a mesma finalidade.\u00c9 isso que se depreende da fundamenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo E. STJ em outro ac\u00f3rd\u00e3o:\"Sob esta \u00f3tica, ent\u00e3o, a comiss\u00e3o de perman\u00eancia, efetivamente, n\u00e3o tem mais raz\u00e3o de ser. Por\u00e9m, caso seja pactuada, n\u00e3o pode ser cumulada com os encargos transparentes, criados por lei e com finalidades espec\u00edficas, sob pena de incorrer em 'bis in idem', j\u00e1 que aquela, al\u00e9m de possuir um car\u00e1ter punitivo, aumenta a remunera\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira, seja como juros remunerat\u00f3rios seja como juros simplesmente morat\u00f3rios. O fato \u00e9 que a comiss\u00e3o de perman\u00eancia foi adotada para atualizar, apenar e garantir o credor em per\u00edodo em que a legisla\u00e7\u00e3o n\u00e3o cuidava com precis\u00e3o dos encargos contratuais\". (Ag Rg. no Resp. 712.801\/RS - 2a Se\u00e7\u00e3o - Rel. Min. CARLOS ALBERTO MENEZES DIREITO - j. 27.04.2005).Dessarte, a comiss\u00e3o de perman\u00eancia deve ser substitu\u00edda pela corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, calculada pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica editada pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, permitindo-se a cobran\u00e7a cumulativa, no per\u00edodo de inadimpl\u00eancia, de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas e multa de 2%, devendo ser mantida a r. senten\u00e7a tamb\u00e9m nesse t\u00f3pico.Ante o exposto, nega-se provimento ao recurso.J. B. Franco de Godoi Relator\". Por estes fundamentos, julgo improcedente a presente a\u00e7\u00e3o judicial movida por Dami\u00e3o Antonio Cruz contra o Banco Ita\u00fa S.A..Pelo princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, condeno o autor hoje pessoa pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo - no pagamento das custas judiciais e despesas processuais ocorrentes na lide, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios \u00e0 parte litigante contr\u00e1ria, os quais arbitro em R$ 4.000,00.P. R. I. C. Advogados(s): Andre Luiz Pedroso Marques (OAB 171045\/SP), Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.Dami\u00e3o Antonio Cruz move a presente a\u00e7\u00e3o judicial com pedido de tutela antecipada - contra o Banco Ita\u00fa S.A. alegando, em apertada s\u00edntese, que \"(...) adquiriu um veiculo GM\/ Corsa Hatch ano\/ modelo 2004, placas DKP 7044, demais dados de identifica\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo demonstrados no documento anexo, pelo valor de R$ 29.800,00. Na oportunidade n\u00e3o deu entrada e financiou o saldo junto a requerida em 60 parcelas de R$ 583,90. Que j\u00e1 pagou 44 parcelas do referido financiamento, estando atualmente EM DIA COM O PARCELAMENTO EM QUEST\u00c3O. Frisa-se, no mais, que a autora sequer recebeu seu via contratual, pois conforme lhe foi passado pelo representante da r\u00e9, sua via viria por interm\u00e9dio dos correios. Que em raz\u00e3o de problemas particulares n\u00e3o possui mas condi\u00e7\u00f5es de arcar com o financiamento nos valores contratados por isso, busca atrav\u00e9s do Judici\u00e1rio uma adequa\u00e7\u00e3o justa e equ\u00e2nime do seu contrato, uma vez que h\u00e1 diversas ilegalidades no sinalagma. Que procurou por diversas vezes a requerida para tentar um acordo amig\u00e1vel, por\u00e9m, a requerida permanece inflex\u00edvel e irredut\u00edvel, querendo receber todos os encargos e juros, acrescidos ainda da comiss\u00e3o de perman\u00eancia, PROCEDIMENTO QUE \u00c9 PELA LEGISLA\u00c7\u00c3O. Assim, pretende o Autor corrigir algumas ilegalidades que v\u00eam sendo exigidas pele Requerida, que se aproveita da diferen\u00e7a pr\u00f3pria das rela\u00e7\u00f5es de consumo e dos poderes conferidos pelos instrumentos de ades\u00e3o, para com isso se enriquecer ilicitamente, causando preju\u00edzo de montante consider\u00e1vel ao Autor\". Requereu ent\u00e3o fosse \"concedido a Autora o direito a SUSPENS\u00c3O do pagamento das parcelas restantes at\u00e9 a apresenta\u00e7\u00e3o do contrato de financiamento firmado entre as partes pelo banco r\u00e9u, pois o mesmo no ato do financiamento j\u00e1 deveria ter entregue uma c\u00f3pia a Autora e n\u00e3o o fez, dificultando o acesso ao questionamento do contrato judicialmente, num claro ato que trar\u00e1 maior demora por parte do poder judici\u00e1rio, com fulcro, ainda, nos artigos 46, 47 e 74 (por interpreta\u00e7\u00e3o) do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor\". No m\u00e9rito, requereu fosse \"julgada totalmente procedente a presente demanda, para a revis\u00e3o integral de rela\u00e7\u00e3o contratual, e declarar a nulidade das cl\u00e1usulas abusivas, bem como a consigna\u00e7\u00e3o, com o consequente expurgo dos encargos que se consideram onerosos, tudo calculado na forma simples e sem capitaliza\u00e7\u00e3o mensal. Sejam ainda fixados os juros anuais em no m\u00e1ximo 12% ao ano, conforme a norma vigente. A compensa\u00e7\u00e3o dos valores at\u00e9 ent\u00e3o devidos (parcelas em atraso), se houverem, com os valores at\u00e9 ent\u00e3o pagos a mais nas parcelas anteriores j\u00e1 inadimplidas, como forma de se restabelecer o equil\u00edbrio. A condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento em dobro de todas as quantias indevidamente pagas, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o pertinente, conforme c\u00e1lculo em anexo, devidamente atualizados com juros, o que poder\u00e1 ser obtido em regular liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, se acaso necess\u00e1rio. A condena\u00e7\u00e3o do Requerido a rever a taxa de juros e a forma de aplica\u00e7\u00e3o dos juros, bem como o expurgo da cobran\u00e7a de juros sobre a TAC e a elimina\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria TAC, e demais encargos de administra\u00e7\u00e3o (emiss\u00e3o de carn\u00ea, etc.), recalculando o valor das parcelas fixas\".Com a peti\u00e7\u00e3o inicial, juntou documentos. Indeferiu-se a pretens\u00e3o acautelat\u00f3ria do autor.Devidamente citado, o r\u00e9u ofereceu contesta\u00e7\u00e3o. Em \u00faltima an\u00e1lise, asseverou que as \"(...) partes celebraram contrato de financiamento para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo O Autor, tentando levar a erro este douto ju\u00edzo, aduz que as condi\u00e7\u00f5es impostas pelo R\u00e9u impossibilitam a autora de cumprir o contrato firmado. Entretanto, o autor, conforme se ver\u00e1 abaixo, a tudo concordou antes mesmo de realizar a contrata\u00e7\u00e3o conforme resposta de cr\u00e9dito e n\u00e3o houve qualquer altera\u00e7\u00e3o contratual ou circunst\u00e2ncia que modificassem as condi\u00e7\u00f5es contratadas. As condi\u00e7\u00f5es do contrato n\u00e3o foram impostas pelo r\u00e9u, mas foram estipuladas e forma bilateral com a plena anu\u00eancia da autora sem a assinatura de qualquer documento em branco. Pelas raz\u00f5es expostas, discorda a r\u00e9 do valor que o autor pretende depositar para pagamento das parcelas, pois, resta claro que n\u00e3o correspondem com o pactuado no contrato firmado, ou seja, o autor requer depositar valor inferior ao da contrapresta\u00e7\u00e3o mensal. Exp\u00f5e a r\u00e9 que o ato jur\u00eddico tornou-se perfeito e acabado n\u00e3o podendo ser alterado de forma unilateral. Frise-se que seria f\u00e1cil para qualquer pessoa assinar um contrato de financiamento, se responsabilizar pelo pagamento de contrapresta\u00e7\u00f5es em detrimento da entrega de um ve\u00edculo escolhido pela financiada, e ap\u00f3s, alegar abusividade contratual. Se existe uma rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica firmada sem qualquer v\u00edcio e\/ou contrariedade \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o, esta deve ser cumprida em seu inteiro teor. Desta forma, uma vez v\u00e1lido o contrato e seus efeitos como os valores decorrentes da obriga\u00e7\u00e3o do Autor dever\u00e1 ser reconhecida tamb\u00e9m a eventual inadimpl\u00eancia e seus encargos morat\u00f3rios. Desta forma, o Requerido refuta as argumenta\u00e7\u00f5es apresentadas pelo autor tendo em vista a falta de embasamento contratual e jur\u00eddico\".Juntou documentos.O autor ofereceu r\u00e9plica.Produziu-se prova pericial t\u00e9cnica (cont\u00e1bil) no feito instaurado.As partes litigantes apresentaram seus quesitos e indicaram seus assistentes t\u00e9cnicos.Laudo pericial oferecido pelo Vistor Oficial.As partes litigantes ainda apresentaram seus respectivos pareceres e alega\u00e7\u00f5es finais.Relatados.Fundamento e decido. Em decis\u00e3o saneadora, este Ju\u00edzo determinou a realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial t\u00e9cnico-cont\u00e1bil como \u00fanico meio apto a dirimir a controv\u00e9rsia surgida na lide.Vamos, ent\u00e3o, ao laudo pericial realizado nos autos, cujas respostas aos quesitos do Ju\u00edzo podem assim ser consignadas:1. Quais aven\u00e7as as partes litigantes cuidaram de entabular no mundo sensitivo? Quando? Quais as principais condi\u00e7\u00f5es contratuais? Sob quais garantias?RESPOSTA DA PER\u00cdCIAAs aven\u00e7as das partes litigantes e, as principais condi\u00e7\u00f5es contratuais e garantias, foram devidamente pactuadas pelas partes, de acordo com o Instrumento contratual de fls. 66\/67 dos autos.Nos demonstrativos de c\u00e1lculos elaborados, Anexo I, podemos vislumbrar, a evolu\u00e7\u00e3o do saldo devedor do Autor, bem como, das presta\u00e7\u00f5es e encargos, datas de vencimento, parte integrante deste Laudo Pericial.2. H\u00e1 nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes expressa previs\u00e3o de incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios? Se sim, qual percentual? De juros remunerat\u00f3rios? Se sim, qual percentual?RESPOSTA DA PER\u00cdCIAAfirmativa \u00e9 a resposta, no tocante aos juros morat\u00f3rios, conforme transcri\u00e7\u00e3o do item 23 do contrato aven\u00e7ado entre as partes de fls. 66\/67 dos autos.\"Se houver atraso no pagamento ou vencimento antecipado, o Arrendat\u00e1rio pagar\u00e1 juros morat\u00f3rios de 0,49% ao dia, capitalizado mensalmente. A Arrendadora poder\u00e1 no dia do pagamento, a seu crit\u00e9rio, cobrar juros morat\u00f3rios a taxa inferior \u00e0 indicada neste item.No caso em teia, o Arrendat\u00e1rio autoriza a Arrendadora pela cobran\u00e7a de juros morat\u00f3rios de 1% aa m\u00eas, capitalizados mensalmente, mas corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria com base na varia\u00e7\u00e3o do IGP-M ou, na sua falta, do IGP-DI, ambos publicados pela FGV, ou, na falta destes, do IPC publicado pela FIPE.\"3. Houve inadimplemento contratual no mundo sensitivo? Por quem? Quando?RESPOSTA DA PER\u00cdCIANegativa \u00e9 a resposta, inobstante, da inexist\u00eancia nos autos da comprova\u00e7\u00e3o de pagamentos efetuados pelo Requerente, foram consideradas como pagas, as parcelas de n\u00ba 01 a 43, de acordo com a pe\u00e7a inicial do Autor, aduzindo que est\u00e1 em dia com as presta\u00e7\u00f5es e, o Banco Requerido n\u00e3o contestou referida alega\u00e7\u00e3o, tendo a propositura da a\u00e7\u00e3o ocorrida em 26\/07\/2011. As parcelas de n\u00ba 44 a 60 com vencimentos a partir de 13\/08\/2011 at\u00e9 13\/12\/2012, foram consideradas parcelas vincendas, apresentando um saldo no importe de R$ 6.205,06.4. H\u00e1 nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes capitaliza\u00e7\u00e3o de juros (anatocismo) em per\u00edodo inferior \u00e0 um ano? Tal realidade vinha prevista de forma expressa nas mesmas?RESPOSTA DA PER\u00cdCIAAfirmativa \u00e9 a resposta, contudo, a capitaliza\u00e7\u00e3o ocorreria apenas em caso de inadimpl\u00eancia por parte do Autor, conforme item 23 do referido contrato celebrado entre as partes.5. H\u00e1 previs\u00e3o expressa nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes de cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia em per\u00edodo de inadimpl\u00eancia contratual? Se sim, a import\u00e2ncia cobrada \u00e0 t\u00edtulo de comiss\u00e3o de perman\u00eancia ultrapassa a soma dos encargos morat\u00f3rios, remunerat\u00f3rios e multa previstos no contrato?RESPOSTA DA PER\u00cdCIANegativa \u00e9 a resposta, conforme contrato celebrado entre as partes n\u00e3o havia previs\u00e3o da cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia.6. H\u00e1 previs\u00e3o expressa nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes de multa morat\u00f3ria? Se sim, qual percentual?RESPOSTA DA PER\u00cdCIA:Afirmativa \u00e9 a resposta, conforme transcri\u00e7\u00e3o do item 23 do contrato aven\u00e7ado entre as partes de fls. 66\/67 dos autos.\"O Arrendat\u00e1rio pagar\u00e1 multa de 2% e despesas de cobran\u00e7a, inclusive, custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios\".E cuidou de concluir que: \"Entende esta per\u00edcia que, inobstante o Autor em sua pe\u00e7a inicial relatar in\u00fameras ocorr\u00eancias de abusividades no contrato celebrado entre as partes, referido contrato est\u00e1 sendo executado de forma carreta pelo Banco Requerido\". Ora, com olhos voltados ao seguro, concludente e objetivo trabalho pericial t\u00e9cnico levado a efeito nos presentes autos, podemos nos voltar agora ao ponto controvertido surgido na lide e concluir cientificamente que no bojo do contrato de financiamento banc\u00e1rio entabulado entre as partes litigantes no mundo sensitivo n\u00e3o se deu onerosidade excessiva alguma, como erroneamente imaginado pelo autor no bojo de sua peti\u00e7\u00e3o inicial.Via de conseq\u00fc\u00eancia, a presente a\u00e7\u00e3o judicial n\u00e3o merece prosperar absolutamente. No que pertine ao regime jur\u00eddico dos contratos banc\u00e1rios, de todo sabido que os mesmos se submetem \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o e defesa dos direitos do consumidor, por for\u00e7a do que disp\u00f5e o artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 8.078\/90. A esse respeito o Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a editou a S\u00famula n\u00ba 297, de acordo com a qual \"O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras\". N\u00e3o obstante, cabe ressaltar que al\u00e9m do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor ainda se aplicam \u00e0 esp\u00e9cie as normas que regem o Sistema Financeiro Nacional, criado pela Lei n\u00ba 4.595\/64 e regulado por normas editadas pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e pelo Banco Central do Brasil, cabendo ao int\u00e9rprete, sempre que for necess\u00e1rio, fazer a devida compatibiliza\u00e7\u00e3o das normas jur\u00eddicas.No que pertine agora \u00e0 limita\u00e7\u00e3o anual de juros, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em ilegalidade ou abuso na cobran\u00e7a dos encargos financeiros pactuados no contrato firmado entre as partes litigantes. Ao contr\u00e1rio do imaginado pela autora, os juros fixados na aven\u00e7a n\u00e3o s\u00e3o abusivos ou il\u00edcitos, absolutamente. Sendo o neg\u00f3cio jur\u00eddico celebrado pelas partes litigantes t\u00edpico contrato banc\u00e1rio, o mesmo \u00e9 regido pela Lei n. 4.595\/64 (Lei da Reforma Banc\u00e1ria) e pelas normas editadas pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e pelo Banco Central do Brasil, n\u00e3o se aplicando os preceitos da denominada Lei de Usura (Decreto n. 22.626\/33), especialmente a norma do art. 1\u00ba, que veda a estipula\u00e7\u00e3o de taxas de juros superiores ao dobro da taxa legal. \u00c9 de se observar que a propalada S\u00famula n\u00ba121 do Supremo Tribunal Federal que, segundo muitos, mesmo em contratos banc\u00e1rios impediria a incid\u00eancia da capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em periodicidade inferior a um ano, foi editada antes do advento da Lei n\u00ba 4.595\/64 e, portanto, estava situada em contexto jur\u00eddico diverso que, sublinhe-se, foi integralmente modificado com a vig\u00eancia da Lei da Reforma Banc\u00e1ria. A quest\u00e3o \u00e9 pac\u00edfica e est\u00e1 expressa na S\u00famula n\u00ba 596 do Supremo Tribunal Federal que \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto n. 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\". Al\u00e9m disso, desde a Emenda Constitucional n\u00ba 40, de 29\/05\/03, j\u00e1 n\u00e3o incide a norma do artigo 192, \u00a7 3\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que limitava os juros reais a 12% ao ano. De todo modo, mesmo em rela\u00e7\u00e3o aos contratos celebrados antes da EC n\u00ba 40\/03, j\u00e1 era pac\u00edfico o entendimento que aquela norma n\u00e3o era auto-aplic\u00e1vel, dependendo sua incid\u00eancia de lei complementar que regulamente o sistema financeiro nacional. Ali\u00e1s, \u00e9 o que decidiu a Corte Suprema no julgamento da ADIN n. 004, Relator o eminente Ministro Sidney Sanches: \"A\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade. Taxa de juros reais at\u00e9 doze por cento ao ano (par\u00e1grafo terceiro do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal).Efic\u00e1cia imediata, ou n\u00e3o, da norma do par\u00e1grafo 3\u00ba, do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sobre a taxa de juros reais (12% ao ano). Tendo a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, no \u00fanico artigo em que trata do sistema financeiro nacional (artigo 192), estabelecido que este ser\u00e1 regulado por Lei Complementar, com observ\u00e2ncia do que se determinou no caput, nos seus incisos e par\u00e1grafos, n\u00e3o \u00e9 de se admitir a efic\u00e1cia imediata e isolada do disposto em seu \u00a7 3\u00ba, sobre a taxa de juros reais (12% ao ano), at\u00e9 porque estes n\u00e3o foram conceituados. S\u00f3 o tratamento global do Sistema Financeiro Nacional, na futura Lei Complementar, com a observ\u00e2ncia de todas as normas do caput, dos incisos e par\u00e1grafos do art. 192, \u00e9 que permitir\u00e1 a incid\u00eancia da referida norma sobre juros reais e desde que estes tamb\u00e9m sejam conceituados em tal diploma\" (RTJ 147\/719). Consolidando o entendimento jurisprudencial o Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal editou a S\u00famula n\u00ba 648, com o seguinte enunciado: \"A norma do \u00a7 3\u00ba do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o, revogada pela EC 40\/2003, que limitava a taxa de juros reais a 12% ao ano, tinha sua aplicabilidade condicionada \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de lei complementar\".Tal realidade for\u00e7osamente remete ao seguinte ponto, muito bem explorado pelo r\u00e9u no bojo de sua contesta\u00e7\u00e3o.Ao firmarem um determinado contrato, as partes, livremente, aceitam o conte\u00fado de todas as suas cl\u00e1usulas.No momento da confec\u00e7\u00e3o do acordo, os participantes transformam suas letras em norma imperativa a regular suas rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas negociais futuras.Experimentam a for\u00e7a obrigat\u00f3ria dos contratos - conhecida pela express\u00e3o latina \"pacta sunt servanda\" -, um dos mais importantes princ\u00edpios jur\u00eddicos existentes no mundo civil e comercial.Tal fen\u00f4meno encontra justificativa na seguran\u00e7a jur\u00eddica dos neg\u00f3cios dentro do mercado de consumo, pois a inadimpl\u00eancia volunt\u00e1ria - quando n\u00e3o criminosa - se instalaria no bojo de toda e qualquer rela\u00e7\u00e3o humana se, a qualquer tempo, as partes resolvessem n\u00e3o honrar seus compromissos assumidos.Assim, tem-se que o autor firmou com o r\u00e9u contrato banc\u00e1rio.Naquela ocasi\u00e3o, anuiu, integralmente, com todos os seus termos e cl\u00e1usulas, n\u00e3o lhes sendo l\u00edcito agora em Ju\u00edzo pleitear a interven\u00e7\u00e3o deste \u00f3rg\u00e3o para rever os termos da aven\u00e7a levada a efeito entre as partes contratantes.Desta forma, ausentes os pressupostos ensejadores da aplica\u00e7\u00e3o da teoria da imprevis\u00e3o nos pactos firmados entre as partes contratantes, seu conte\u00fado merece subsist\u00eancia integral, posto que h\u00edgidas s\u00e3o suas cl\u00e1usulas.E tem mais.Em peti\u00e7\u00e3o inicial, o autor confunde duas realidades extremamente distintas: as cl\u00e1usulas abusivas e os contratos de ades\u00e3o.Contrato de ades\u00e3o, na feliz defini\u00e7\u00e3o de Orlando Gomes, \"\u00e9 o neg\u00f3cio jur\u00eddico no qual a participa\u00e7\u00e3o de um dos sujeitos sucede pela aceita\u00e7\u00e3o em bloco de uma s\u00e9rie de cl\u00e1usulas formuladas antecipadamente, de modo geral e abstrato, pela outra parte, para constituir o conte\u00fado normativo e obrigacional de futuras rela\u00e7\u00f5es concretas\" (\"Contratos de Ades\u00e3o - Condi\u00e7\u00f5es Gerais dos Contratos\", editora RT, 1972, p\u00e1gina 03).Ocorre que nem todo contrato de ades\u00e3o traz consigo cl\u00e1usula abusiva; contrato parit\u00e1rio, aquele livremente pactuado entre as partes envolvidas em p\u00e9 de igualdade, pode traz\u00ea-la.Contrato de ades\u00e3o n\u00e3o significa, for\u00e7osamente, cl\u00e1usula abusiva; assim como contrato parit\u00e1rio n\u00e3o reflete sempre cl\u00e1usula l\u00edcita.Cada caso concreto h\u00e1 de receber an\u00e1lise pr\u00f3pria.Renata Mandelbaum, na obra \"Contratos de Ades\u00e3o e Contratos de Consumo\", Volume 09, da s\u00e9rie \"Biblioteca de Direito do Consumidor\", editora RT, 1996, p\u00e1gina 206 e seguintes, ao definir cl\u00e1usula abusiva, ensina que:\"N\u00e3o \u00e9 propriamente a ades\u00e3o, como modo de forma\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo contratual a respons\u00e1vel pelo surgimento de desequil\u00edbrios contratuais, mas sim, a inser\u00e7\u00e3o nestes de cl\u00e1usulas abusivas, introduzidas pela posi\u00e7\u00e3o que ocupa o predisponente de poder estabelecer unilateral e antecipadamente o conte\u00fado do contrato (...). Apenas \u00e0 guisa de observa\u00e7\u00e3o, devemos ter em mente que as cl\u00e1usula abusivas n\u00e3o s\u00e3o exclusivas dos contratos de ades\u00e3o e dos contratos de consumo; estas tamb\u00e9m podem estar presentes nos contratos parit\u00e1rios\".Na jurisprud\u00eancia: \"AC\u00d3RD\u00c3OVistos, relatados e discutidos estes autos de Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 9097635-13.2009.8.26.0000, da Comarca de Santo Andr\u00e9, em que \u00e9 apelante BANCO NOSSA CAIXA S\/A sendo apelados WALTER ALVES MOREIRA, EDNA MARIA CAMAPANA MOREIRA e IND\u00daSTRIA DE TINTAS PRIVIL\u00c9GIO LTDA.ACORDAM, em 23a C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, proferir a seguinte decis\u00e3o: \"NEGARAM PROVIMENTO AO RECURSO. V. U.\" de conformidade com o voto do(a) Relator(a), que integra este ac\u00f3rd\u00e3o.O julgamento teve a participa\u00e7\u00e3o dos Desembargadores PAULO ROBERTO DE SANTANA (Presidente) e RIZZATTO NUNES.S\u00e3o Paulo, 17 de agosto de 2011. J. B. FRANCO DE GOD\u00d3I RELATORVOTO N\u00b0 : 22681APEL. N\u00ba : 9097635-13.2009.8.26.0000COMARCA: SANTO ANDR\u00c9APTE. : BANCO NOSSA CAIXA S\/AAPDOS. : WALTER ALVES MOREIRA, EDNA MARIA CAMPANA MOREIRA E IND\u00daSTRIA DE TINTAS PRIVIL\u00c9GIO LTDA.CONTRATO - Empr\u00e9stimo - Rela\u00e7\u00e3o de consumo caracterizada - Possibilidade de discuss\u00e3o das cl\u00e1usulas contratuais - Princ\u00edpio do pacta sunt servanda' que n\u00e3o \u00e9 absoluto Integra\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o contratual pelo Judici\u00e1rio para restabelecer o equil\u00edbrio contratual - Recurso improvido.JUROS REMUNERAT\u00d4RIOS - Empr\u00e9stimo - Exist\u00eancia de estipula\u00e7\u00e3o contratual relativa \u00e0 taxa a ser cobrada - Manuten\u00e7\u00e3o de tal taxa, pois foi expressamente pactuada - Hip\u00f3tese, entretanto, em que deve ser cobrada a taxa fixada no contrato (3,45% ao m\u00eas), sem capitaliza\u00e7\u00e3o - Pr\u00e1tica n\u00e3o permitida - Recurso improvido.COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA - Contrato Impossibilidade de sua cobran\u00e7a de forma cumulativa com juros de mora e multa - Comiss\u00e3o de perman\u00eancia que tem finalidade remunerat\u00f3ria e punitiva - Cumula\u00e7\u00e3o que acarretaria 'bis in idem' - Recurso improvido\"1) Insurge-se o banco-apelante contra r. senten\u00e7a que acolheu parcialmente os embargos monit\u00f3rios opostos pelos apelados e julgou parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o monitoria que moveu contra os apelados, alegando, em s\u00edntese, que: o contrato celebrado entre as partes \u00e9 ato jur\u00eddico perfeito; opera o princ\u00edpio \"pacta sunt servanda\"; nada al\u00e9m do convencionado foi cobrado; aplicou corretamente o previsto pela MP n\u00b0 2170\/36, que permite a pr\u00e1tica de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em periodicidade inferior a um ano; o contrato foi celebrado ap\u00f3s a edi\u00e7\u00e3o da referida Medida Provis\u00f3ria; a comiss\u00e3o de perman\u00eancia \u00e9 plenamente devida e legal.Efetuou-se o preparo.Recebido o recurso, n\u00e3o foi respondido.\u00c9 o breve relat\u00f3rio.2) N\u00e3o merece acolhimento o presente recurso.Patente que a rela\u00e7\u00e3o estabelecida entre as partes caracteriza-se como de consumo. Com efeito, dever\u00e3o ser aplicadas as normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor ao caso, conforme entendimento sumulado pelo STJ (S\u00famula 297) e consolidado pelo STF no julgamento da A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade n\u00b0 2591.Assim, cab\u00edvel a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, nos termos do art. 6\u00ba, VIII, do CDC.As caracter\u00edsticas dos contratos banc\u00e1rios (contratos de ades\u00e3o) demonstram, por si s\u00f3, que o consumidor-aderente deve ser considerado como hipossuficiente t\u00e9cnico.O princ\u00edpio do \"pacta sunt servanda\" n\u00e3o \u00e9 absoluto em casos como o dos autos. Trata-se de permitir a integra\u00e7\u00e3o contratual pelo Poder Judici\u00e1rio visando \u00e0 compatibiliza\u00e7\u00e3o das cl\u00e1usulas contratuais com os ditames legais, em especial com o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.T\u00eam raz\u00e3o os apelados quanto ao abuso e ilegalidade da cobran\u00e7a capitalizada de juros. Pela an\u00e1lise do contrato, constata-se que os juros remunerat\u00f3rios foram previstos a taxa efetiva de 3,45% ao m\u00eas e 50,23% ao ano (fls. 14).No caso dos autos a taxa prevista no contrato n\u00e3o caracteriza abuso capaz de violar as normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e os limites da boa-f\u00e9 e da fun\u00e7\u00e3o social que norteiam quaisquer esp\u00e9cies de contratos.De acordo com a li\u00e7\u00e3o do Desembargador RIZZATTO NUNES, \"as institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o est\u00e3o sujeitas aos limites do art. 591 do novo CC\" (\"OS JUROS E O DIREITO DO CONSUMIDOR\" in Jornal Tribuna do Direito - p\u00e1g. 08 - mar\u00e7o\/2005 - S\u00e3o Paulo), n\u00e3o havendo que se falar em limita\u00e7\u00e3o, devendo, portanto, prevalecer a taxa estabelecida no contrato, at\u00e9 o vencimento.Entretanto, verifica-se a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros ante a aus\u00eancia de correspond\u00eancia entre a taxa mensal e a anual, n\u00e3o podendo esta \u00faltima ser mantida.Al\u00e9m disso, \u00e9 sabido que nos contratos de empr\u00e9stimo banc\u00e1rio, os juros dos per\u00edodos anteriores passam a integrar o capital que ser\u00e1 base para cobran\u00e7a dos juros dos per\u00edodos subsequentes.Ademais, o banco-apelado n\u00e3o comprovou que ela n\u00e3o ocorreu, \u00f4nus que era seu. Pac\u00edfico o entendimento de que tal pr\u00e1tica \u00e9 vedada, a n\u00e3o ser em casos em que a lei a permite (c\u00e9dula de cr\u00e9dito industrial, comercial e rural), o que n\u00e3o \u00e9 o caso dos autos!A cobran\u00e7a de juros sobre juros, m\u00eas a m\u00eas, n\u00e3o poder\u00e1 ser aceita, erigindo-se como pressuposto da impagabilidade do d\u00e9bito.Nesse sentido, j\u00e1 decidiu o Superior Tribunal de Justi\u00e7a, que:\"A capitaliza\u00e7\u00e3o de juros (juros de juros) \u00e9 vedada pelo nosso direito, mesmo quando expressamente convencionada, n\u00e3o tendo sido revogada a regra do art. 4o do Decreto n\u00b0 22.626\/33 pela Lei 4.595\/64. O anatocismo, repudiado pelo verbete n\u00b0 121 da S\u00famula do Supremo Tribunal Federal, n\u00e3o guarda rela\u00e7\u00e3o com o enunciado n\u00b0 596 da mesma S\u00famula\" (REsp. n\u00b0 1.285-GO - Rel. Min. S\u00c1LVIO DE FIGUEIREDO - j. em 28.08.90)Ressalte-se que a alega\u00e7\u00e3o de legitimidade da capitaliza\u00e7\u00e3o de encargos com base na Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 1.963-17, de 3 0 de mar\u00e7o de 2 000, reeditada sob o n\u00b0 2.170-36\/01 n\u00e3o pode ser acolhida.Referida norma trata de mat\u00e9ria que n\u00e3o pode ser regulamentada por medida provis\u00f3ria, uma vez que a Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica exige, para sua edi\u00e7\u00e3o, relev\u00e2ncia e urg\u00eancia, que no caso, n\u00e3o se encontram presentes (TJ\/RS - Apel. 70012943643 - 12a C\u00e2mara C\u00edvel - Rel. Des. D\u00c1LVIO LEITE DIAS TEIXEIRA - j. 26.01.06).Assim, n\u00e3o merece reparos a r. senten\u00e7a que afastou a cobran\u00e7a capitalizada de juros, sendo cab\u00edvel apenas a cobran\u00e7a da taxa de juros remunerat\u00f3rios de 3,45% ao m\u00eas, de forma linear e n\u00e3o capitalizada.Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia, \u00e9 certo que o E. STJ sumulou entendimento no sentido de n\u00e3o ser ela potestativa:*S\u00famula 294. N\u00e3o \u00e9 potestativa a cl\u00e1usula contratual que prev\u00ea a comiss\u00e3o de perman\u00eancia, calculada pela taxa m\u00e9dia de mercado, apurada pelo Banco Central do Brasil, limitada \u00e0 taxa de contrato\".Entretanto, tal encargo n\u00e3o poder\u00e1 ser cobrado de forma cumulada com juros de mora e multa, o que \u00e9 inadmiss\u00edvel de acordo com entendimento do E. STJ:\"\u00c9 admitida a cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia durante o per\u00edodo de inadimplemento contratual, calculada pela taxa m\u00e9dia de mercado apurada pelo Bacen, limitada \u00e0 taxa do contrato, n\u00e3o podendo ser cumulada com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, com os juros remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios, nem com a multa contratual.\" (AgRg. no Resp. 1061477\/RS - 4\u00aa Turma - Rel. Min. JO\u00c3O OT\u00c1VIO DE NORONHA- j. 22.06.10).Tal entendimento encontra-se fundamentado no fato de ter a comiss\u00e3o de perman\u00eancia a finalidade de remunerar o capital e atualizar o seu valor no per\u00edodo de inadimplemento, sendo incab\u00edvel, portanto, a cobran\u00e7a de tal encargo com outros que t\u00eam a mesma finalidade.\u00c9 isso que se depreende da fundamenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo E. STJ em outro ac\u00f3rd\u00e3o:\"Sob esta \u00f3tica, ent\u00e3o, a comiss\u00e3o de perman\u00eancia, efetivamente, n\u00e3o tem mais raz\u00e3o de ser. Por\u00e9m, caso seja pactuada, n\u00e3o pode ser cumulada com os encargos transparentes, criados por lei e com finalidades espec\u00edficas, sob pena de incorrer em 'bis in idem', j\u00e1 que aquela, al\u00e9m de possuir um car\u00e1ter punitivo, aumenta a remunera\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira, seja como juros remunerat\u00f3rios seja como juros simplesmente morat\u00f3rios. O fato \u00e9 que a comiss\u00e3o de perman\u00eancia foi adotada para atualizar, apenar e garantir o credor em per\u00edodo em que a legisla\u00e7\u00e3o n\u00e3o cuidava com precis\u00e3o dos encargos contratuais\". (Ag Rg. no Resp. 712.801\/RS - 2a Se\u00e7\u00e3o - Rel. Min. CARLOS ALBERTO MENEZES DIREITO - j. 27.04.2005).Dessarte, a comiss\u00e3o de perman\u00eancia deve ser substitu\u00edda pela corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, calculada pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica editada pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, permitindo-se a cobran\u00e7a cumulativa, no per\u00edodo de inadimpl\u00eancia, de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas e multa de 2%, devendo ser mantida a r. senten\u00e7a tamb\u00e9m nesse t\u00f3pico.Ante o exposto, nega-se provimento ao recurso.J. B. Franco de Godoi Relator\". Por estes fundamentos, julgo improcedente a presente a\u00e7\u00e3o judicial movida por Dami\u00e3o Antonio Cruz contra o Banco Ita\u00fa S.A..Pelo princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, condeno o autor hoje pessoa pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo - no pagamento das custas judiciais e despesas processuais ocorrentes na lide, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios \u00e0 parte litigante contr\u00e1ria, os quais arbitro em R$ 4.000,00.P. R. I. C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0172053-95.2011.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0172053-95.2011.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Financiamento  de Produto\nRequerente : Dami\u00e3o Antonio  Cruz\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  11\/09\/2017  fa\u00e7o os presentes  autos conclusos  ao MM.  Juiz Dr. Rodrigo  Galv\u00e3o \nMedina.  Eu, ___________,  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Galv\u00e3o   Medina\nVistos.\nDami\u00e3o  Antonio  Cruz  move  a presente  a\u00e7\u00e3o  judicial  \n com  pedido  de  \ntutela  antecipada  -  contra  o  Banco  Ita\u00fa  S.A.  alegando,  em  apertada  s\u00edntese,  que  \u201c(...)  adquiriu  um  \nveiculo  GM\/  Corsa  Hatch  ano\/  modelo  2004,  placas  DKP  7044,  demais  dados  de  identifica\u00e7\u00e3o  do  \nve\u00edculo  demonstrados  no  documento  anexo,  pelo  valor  de  R$  29.800,00.  Na  oportunidade  n\u00e3o  deu  \nentrada  e  financiou  o  saldo  junto  a  requerida  em  60  parcelas  de  R$  583,90.  Que  j\u00e1  pagou  44  \nparcelas  do  referido  financiamento,  estando  atualmente  EM  DIA  COM  O  PARCELAMENTO  EM  \nQUEST\u00c3O.  Frisa-se,  no  mais,  que  a  autora  sequer  recebeu  seu  via  contratual,  pois  conforme  lhe  \nfoi  passado  pelo  representante  da  r\u00e9,  sua  via  viria  por  interm\u00e9dio  dos  correios.   Que  em  raz\u00e3o  de  \nproblemas  particulares  n\u00e3o  possui  mas  condi\u00e7\u00f5es  de  arcar  com  o financiamento  nos  valores  \ncontratados  por  isso,  busca  atrav\u00e9s  do  Judici\u00e1rio  uma  adequa\u00e7\u00e3o  justa  e  equ\u00e2nime  do  seu  contrato,  \numa  vez  que  h\u00e1  diversas  ilegalidades  no  sinalagma.  Que  procurou  por  diversas  vezes  a  requerida  \npara  tentar  um  acordo  amig\u00e1vel,  por\u00e9m,  a  requerida  permanece  inflex\u00edvel  e  irredut\u00edvel,  querendo  \nreceber  todos  os  encargos  e  juros,  acrescidos  ainda  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  \nPROCEDIMENTO  QUE  \u00c9  PELA  LEGISLA\u00c7\u00c3O.  Assim,  pretende  o  Autor  corrigir  algumas  \nilegalidades  que  v\u00eam  sendo  exigidas  pele  Requerida,  que  se  aproveita  da  diferen\u00e7a  pr\u00f3pria  das  \nrela\u00e7\u00f5es  de  consumo  e  dos  poderes  conferidos  pelos  instrumentos  de  ades\u00e3o,  para  com  isso  se  \nenriquecer  ilicitamente,  causando  preju\u00edzo  de  montante  consider\u00e1vel  ao  Autor\u201d.  Requereu  ent\u00e3o  \nfosse  \u201cconcedido  a  Autora  o  direito  a  SUSPENS\u00c3O  do  pagamento  das  parcelas  restantes  at\u00e9  a  \napresenta\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  financiamento  firmado  entre  as  partes  pelo  banco  r\u00e9u,  pois  o  mesmo  \nno  ato  do  financiamento  j\u00e1  deveria  ter  entregue  uma  c\u00f3pia  a  Autora  e  n\u00e3o  o  fez,  dificultando  o  \nacesso  ao  questionamento  do  contrato  judicialmente,  num  claro  ato  que  trar\u00e1  maior  demora  por  \nparte  do  poder  judici\u00e1rio,  com  fulcro,  ainda,  nos  artigos  46,  47  e  74  (por  interpreta\u00e7\u00e3o)  do  C\u00f3digo  \nde  Defesa  do  Consumidor\u201d.  No  m\u00e9rito,  requereu  fosse  \u201cjulgada  totalmente  procedente  a  presente  \ndemanda,  para  a  revis\u00e3o  integral  de  rela\u00e7\u00e3o  contratual,  e  declarar  a  nulidade  das  cl\u00e1usulas  \nabusivas,  bem  como  a  consigna\u00e7\u00e3o,  com  o  consequente  expurgo  dos  encargos  que  se  consideram  \nonerosos,  tudo  calculado  na  forma  simples  e  sem  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal.  Sejam  ainda  fixados  os  \njuros  anuais  em  no  m\u00e1ximo  12%  ao  ano,  conforme  a  norma  vigente.  A  compensa\u00e7\u00e3o  dos  valores  \nat\u00e9  ent\u00e3o  devidos  (parcelas  em  atraso),  se  houverem,  com  os  valores  at\u00e9  ent\u00e3o  pagos  a  mais  nas  \nparcelas  anteriores  j\u00e1  inadimplidas,  como  forma  de  se  restabelecer  o  equil\u00edbrio.  A  condena\u00e7\u00e3o  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0172053-95.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WQCCF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:44 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0172053-95.2011.8.26.0100 - lauda  2\nr\u00e9\n ao  pagamento  em  dobro  de  todas  as  quantias  indevidamente  pagas,  nos  termos  da  legisla\u00e7\u00e3o  \npertinente,  conforme  c\u00e1lculo  em  anexo,  devidamente  atualizados  com  juros,  o  que  poder\u00e1  ser  \nobtido  em  regular  liquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a,  se  acaso  necess\u00e1rio.  A  condena\u00e7\u00e3o  do  Requerido  a  rever  \na  taxa  de  juros  e  a  forma  de  aplica\u00e7\u00e3o  dos  juros,  bem  como  o  expurgo  da  cobran\u00e7a  de  juros  sobre  a  \nTAC  e  a  elimina\u00e7\u00e3o  da  pr\u00f3pria  TAC,  e  demais  encargos  de  administra\u00e7\u00e3o  (emiss\u00e3o  de  carn\u00ea,  etc.),  \nrecalculando  o  valor  das  parcelas  fixas\u201d.\nCom  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  juntou  documentos.  \nIndeferiu-se  a  pretens\u00e3o  acautelat\u00f3ria  do  autor.\nDevidamente  citado,  o  r\u00e9u  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o.\n  Em \u00faltima  an\u00e1lise,  asseverou  que  as  \u201c(...)  partes  celebraram  contrato  de  \nfinanciamento  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculo  O  Autor,  tentando  levar  a  erro  este  douto  ju\u00edzo,  aduz  que  \nas  condi\u00e7\u00f5es  impostas  pelo  R\u00e9u  impossibilitam  a  autora  de  cumprir  o  contrato  firmado.  Entretanto,  \no   autor,  conforme  se  ver\u00e1  abaixo,  a  tudo  concordou  antes  mesmo  de  realizar  a  contrata\u00e7\u00e3o  \nconforme  resposta  de  cr\u00e9dito  e  n\u00e3o  houve  qualquer  altera\u00e7\u00e3o  contratual  ou  circunst\u00e2ncia  que  \nmodificassem  as  condi\u00e7\u00f5es  contratadas.  As  condi\u00e7\u00f5es  do  contrato  n\u00e3o  foram  impostas  pelo  r\u00e9u,  \nmas  foram  estipuladas  e  forma  bilateral  com  a plena  anu\u00eancia  da  autora  sem  a assinatura  de  \nqualquer  documento  em  branco.  Pelas  raz\u00f5es  expostas,  discorda  a  r\u00e9  do  valor  que  o  autor  pretende  \ndepositar  para  pagamento  das  parcelas,  pois,  resta  claro  que  n\u00e3o  correspondem  com  o  pactuado  no  \ncontrato  firmado,  ou  seja,  o  autor  requer  depositar  valor  inferior  ao  da  contrapresta\u00e7\u00e3o  mensal.  \nExp\u00f5e  a  r\u00e9  que  o  ato  jur\u00eddico  tornou-se  perfeito  e  acabado  n\u00e3o  podendo  ser  alterado  de  forma  \nunilateral.  Frise-se  que  seria  f\u00e1cil  para  qualquer  pessoa  assinar  um  contrato  de  financiamento,  se  \nresponsabilizar  pelo  pagamento  de  contrapresta\u00e7\u00f5es  em  detrimento  da  entrega  de  um  ve\u00edculo  \nescolhido  pela  financiada,  e  ap\u00f3s,  alegar  abusividade  contratual.  Se  existe  uma  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  \nfirmada  sem  qualquer  v\u00edcio  e\/ou  contrariedade  \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o,  esta  deve  ser  cumprida  em  seu  inteiro  \nteor.  Desta  forma,  uma  vez  v\u00e1lido  o  contrato  e  seus  efeitos  como  os  valores  decorrentes  da  \nobriga\u00e7\u00e3o  do  Autor  dever\u00e1  ser  reconhecida  tamb\u00e9m  a  eventual  inadimpl\u00eancia  e  seus  encargos  \nmorat\u00f3rios.  Desta  forma,  o  Requerido  refuta  as  argumenta\u00e7\u00f5es  apresentadas  pelo  autor  tendo  em  \nvista  a  falta  de  embasamento  contratual  e  jur\u00eddico\u201d.\nJuntou  documentos.\nO  autor  ofereceu  r\u00e9plica.\nProduziu-se  prova  pericial  t\u00e9cnica  (cont\u00e1bil)  no  feito  instaurado.\nAs  partes  litigantes  apresentaram  seus  quesitos  e  indicaram  seus  \nassistentes  t\u00e9cnicos.\nLaudo pericial  oferecido  pelo  Vistor  Oficial.\nAs  partes  litigantes  ainda  apresentaram  seus  respectivos  pareceres  e \nalega\u00e7\u00f5es  finais.\nRelatados.\nFundamento  e  decido.\n  Em decis\u00e3o  saneadora,  este  Ju\u00edzo  determinou  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  \npericial  t\u00e9cnico-cont\u00e1bil  como  \u00fanico  meio  apto  a  dirimir  a  controv\u00e9rsia  surgida  na  lide.\nVamos,  ent\u00e3o,  ao  laudo  pericial  realizado  nos  autos,  cujas  respostas  aos  \nquesitos  do  Ju\u00edzo  podem  assim  ser  consignadas:\n1.  Quais  aven\u00e7as  as  partes  litigantes  cuidaram  de  entabular  no  mundo  sensitivo?  Quando?  \nQuais  as  principais  condi\u00e7\u00f5es  contratuais?  Sob  quais  garantias?\nRESPOSTA  DA  PER\u00cdCIA\nAs  aven\u00e7as  das  partes  litigantes  e,  as  principais  condi\u00e7\u00f5es  contratuais  e  garantias,  foram  \ndevidamente  pactuadas  pelas  partes,  de  acordo  com  o  Instrumento  contratual  de  fls.  66\/67  \ndos  autos.\nNos  demonstrativos  de  c\u00e1lculos  elaborados,  Anexo  I,  podemos  vislumbrar,  a  evolu\u00e7\u00e3o  do  \nsaldo  devedor  do  Autor,  bem  como,  das  presta\u00e7\u00f5es  e  encargos,  datas  de  vencimento,  parte  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0172053-95.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WQCCF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:44 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0172053-95.2011.8.26.0100 - lauda  3\nintegrante\n deste  Laudo  Pericial.\n2.  H\u00e1  nas  aven\u00e7as  levadas  a  efeito  entre  as  partes  litigantes  expressa  previs\u00e3o  de  incid\u00eancia  \nde  juros  morat\u00f3rios?  Se  sim,  qual  percentual?  De  juros  remunerat\u00f3rios?  Se  sim,  qual  \npercentual?\nRESPOSTA  DA  PER\u00cdCIA\nAfirmativa  \u00e9  a  resposta,  no  tocante  aos  juros  morat\u00f3rios,  conforme  transcri\u00e7\u00e3o  do  item  23  do  \ncontrato  aven\u00e7ado  entre  as  partes  de  fls.  66\/67  dos  autos.\n\"Se  houver  atraso  no  pagamento  ou  vencimento  antecipado,  o  Arrendat\u00e1rio  pagar\u00e1  juros  \nmorat\u00f3rios  de  0,49%  ao  dia,  capitalizado  mensalmente.  A  Arrendadora  poder\u00e1  no  dia  do  \npagamento,  a  seu  crit\u00e9rio,  cobrar  juros  morat\u00f3rios  a  taxa  inferior  \u00e0  indicada  neste  item.\nNo  caso  em  teia,  o  Arrendat\u00e1rio  autoriza  a  Arrendadora  pela  cobran\u00e7a  de  juros  morat\u00f3rios  \nde  1%  aa  m\u00eas,  capitalizados  mensalmente,  mas  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  com  base  na  varia\u00e7\u00e3o  do  \nIGP-M  ou,  na  sua  falta,  do  IGP-DI,  ambos  publicados  pela  FGV,  ou,  na  falta  destes,  do  IPC  \npublicado  pela  FIPE.\"\n3.  Houve  inadimplemento  contratual  no  mundo  sensitivo?  Por  quem?  Quando?\nRESPOSTA  DA  PER\u00cdCIA\nNegativa  \u00e9  a  resposta,  inobstante,  da  inexist\u00eancia  nos  autos  da  comprova\u00e7\u00e3o  de  pagamentos  \nefetuados  pelo  Requerente,  foram  consideradas  como  pagas,  as  parcelas  de  n\u00ba  01  a  43,  de  \nacordo  com  a  pe\u00e7a  inicial  do  Autor,  aduzindo  que  est\u00e1  em  dia  com  as  presta\u00e7\u00f5es  e,  o  Banco  \nRequerido  n\u00e3o  contestou  referida  alega\u00e7\u00e3o,  tendo  a  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  ocorrida  em  \n26\/07\/2011.  As  parcelas  de  n\u00ba  44  a  60  com  vencimentos  a  partir  de  13\/08\/2011  at\u00e9  13\/12\/2012,  \nforam  consideradas  parcelas  vincendas,  apresentando  um  saldo  no  importe  de  R$  6.205,06.\n4.  H\u00e1  nas  aven\u00e7as  levadas  a  efeito  entre  as  partes  litigantes  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  \n(anatocismo)  em  per\u00edodo  inferior  \u00e0  um  ano?  Tal  realidade  vinha  prevista  de  forma  expressa  \nnas  mesmas?\nRESPOSTA  DA  PER\u00cdCIA\nAfirmativa  \u00e9  a  resposta,  contudo,  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  ocorreria  apenas  em  caso  de  inadimpl\u00eancia  \npor  parte  do  Autor,  conforme  item  23  do  referido  contrato  celebrado  entre  as  partes.\n5.  H\u00e1  previs\u00e3o  expressa  nas  aven\u00e7as  levadas  a  efeito  entre  as  partes  litigantes  de  cobran\u00e7a  de  \ncomiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  em  per\u00edodo  de  inadimpl\u00eancia  contratual?  Se  sim,  a  import\u00e2ncia  \ncobrada  \u00e0  t\u00edtulo  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  ultrapassa  a  soma  dos  encargos  morat\u00f3rios,  \nremunerat\u00f3rios  e  multa  previstos  no  contrato?\nRESPOSTA  DA  PER\u00cdCIA\nNegativa  \u00e9  a  resposta,  conforme  contrato  celebrado  entre  as  partes  n\u00e3o  havia  previs\u00e3o  da  \ncobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia.\n6.  H\u00e1  previs\u00e3o  expressa  nas  aven\u00e7as  levadas  a  efeito  entre  as  partes  litigantes  de  multa  \nmorat\u00f3ria?  Se  sim,  qual  percentual?\nRESPOSTA  DA  PER\u00cdCIA:\nAfirmativa  \u00e9  a  resposta,  conforme  transcri\u00e7\u00e3o  do  item  23  do  contrato  aven\u00e7ado  entre  as  \npartes  de  fls.  66\/67  dos  autos.\n\"O  Arrendat\u00e1rio  pagar\u00e1  multa  de  2%  e  despesas  de  cobran\u00e7a,  inclusive,  custas  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios\".\nE cuidou  de  concluir  que:  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0172053-95.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WQCCF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:44 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0172053-95.2011.8.26.0100 - lauda  4\n \n\u201cEntende esta  per\u00edcia  que,  inobstante  o  Autor  em  sua  pe\u00e7a  inicial  \nrelatar  in\u00fameras  ocorr\u00eancias  de  abusividades  no  contrato  celebrado  entre  as  partes,  referido  \ncontrato  est\u00e1  sendo  executado  de  forma  carreta  pelo  Banco  Requerido\u201d.\n  Ora, com  olhos  voltados  ao  seguro,  concludente  e  objetivo  trabalho  \npericial  t\u00e9cnico  levado  a  efeito  nos  presentes  autos,  podemos  nos  voltar  agora  ao  ponto  \ncontrovertido  surgido  na  lide  e  concluir  cientificamente  que  no  bojo  do  contrato  de  financiamento  \nbanc\u00e1rio  entabulado  entre  as  partes  litigantes  no  mundo  sensitivo  n\u00e3o  se  deu  onerosidade  \nexcessiva  alguma,  como  erroneamente  imaginado  pelo  autor  no  bojo  de  sua  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nVia  de  conseq\u00fc\u00eancia,  a  presente  a\u00e7\u00e3o  judicial  n\u00e3o  merece  prosperar  \nabsolutamente.\n  No que  pertine  ao  regime  jur\u00eddico  dos  contratos  banc\u00e1rios,  de  todo  sabido  \nque  os  mesmos  se  submetem  \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o  de  prote\u00e7\u00e3o  e  defesa  dos  direitos  do  consumidor,  por  \nfor\u00e7a  do  que  disp\u00f5e  o  artigo  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  8.078\/90.  \n  A esse  respeito  o  Egr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  editou  a  S\u00famula  n\u00ba  \n297,  de  acordo  com  a  qual  \u201cO  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras\u201d.\n  N\u00e3o obstante,  cabe  ressaltar  que  al\u00e9m  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  ainda  se  aplicam  \u00e0  esp\u00e9cie  as  normas  que  regem  o  Sistema  Financeiro  Nacional,  \ncriado  pela  Lei  n\u00ba  4.595\/64  e  regulado  por  normas  editadas  pelo  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  e  \npelo  Banco  Central  do  Brasil,  cabendo  ao  int\u00e9rprete,  sempre  que  for  necess\u00e1rio,  fazer  a  devida  \ncompatibiliza\u00e7\u00e3o  das  normas  jur\u00eddicas.\nNo  que  pertine  agora  \u00e0  limita\u00e7\u00e3o  anual  de  juros,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  \nilegalidade  ou  abuso  na  cobran\u00e7a  dos  encargos  financeiros  pactuados  no  contrato  firmado  entre  as  \npartes  litigantes.\n  Ao contr\u00e1rio  do  imaginado  pela  autora,  os  juros  fixados  na  aven\u00e7a  n\u00e3o  s\u00e3o  \nabusivos  ou  il\u00edcitos,  absolutamente.\n  Sendo o  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  celebrado  pelas  partes  litigantes  t\u00edpico  contrato  \nbanc\u00e1rio,  o  mesmo  \u00e9  regido  pela  Lei  n.  4.595\/64  (Lei  da  Reforma  Banc\u00e1ria)  e  pelas  normas  \neditadas  pelo  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  e  pelo  Banco  Central  do  Brasil,  n\u00e3o  se  aplicando  os  \npreceitos  da  denominada  Lei  de  Usura  (Decreto  n.  22.626\/33),  especialmente  a  norma  do  art.  1\u00ba,  \nque  veda  a  estipula\u00e7\u00e3o  de  taxas  de  juros  superiores  ao  dobro  da  taxa  legal.\n  \u00c9 de  se  observar  que  a propalada  S\u00famula  n\u00ba121  do  Supremo  Tribunal  \nFederal  que,  segundo  muitos,  mesmo  em  contratos  banc\u00e1rios  impediria  a  incid\u00eancia  da  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  em  periodicidade  inferior  a  um  ano,  foi  editada  antes  do  advento  da  Lei  n\u00ba  \n4.595\/64  e,  portanto,  estava  situada  em  contexto  jur\u00eddico  diverso  que,  sublinhe-se,  foi  \nintegralmente  modificado  com  a  vig\u00eancia  da  Lei  da  Reforma  Banc\u00e1ria.\n  A quest\u00e3o  \u00e9  pac\u00edfica  e  est\u00e1  expressa  na  S\u00famula  n\u00ba  596  do  Supremo  \nTribunal  Federal  que  \u201cAs  disposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  n.  22.626\/33  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  taxas  de  juros  \ne   aos  outros  encargos  cobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas  ou  \nprivadas,  que  integram  o  sistema  financeiro  nacional\u201d.\n  Al\u00e9m disso,  desde  a  Emenda  Constitucional  n\u00ba  40,  de  29\/05\/03,  j\u00e1  n\u00e3o  \nincide  a  norma  do  artigo  192,  \u00a7  3\u00ba  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  que  limitava  os  juros  reais  a  12%  ao  \nano.\n  De todo  modo,  mesmo  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  contratos  celebrados  antes  da  EC  n\u00ba  \n40\/03,  j\u00e1  era  pac\u00edfico  o  entendimento  que  aquela  norma  n\u00e3o  era  auto-aplic\u00e1vel,  dependendo  sua  \nincid\u00eancia  de  lei  complementar  que  regulamente  o  sistema  financeiro  nacional.\n  Ali\u00e1s, \u00e9  o  que  decidiu  a  Corte  Suprema  no  julgamento  da  ADIN  n.  004,  \nRelator  o  eminente  Ministro  Sidney  Sanches:  \u201cA\u00e7\u00e3o  direta  de  inconstitucionalidade.  Taxa  de  \njuros  reais  at\u00e9  doze  por  cento  ao  ano  (par\u00e1grafo  terceiro  do  art.  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal).Efic\u00e1cia  imediata,  ou  n\u00e3o,  da  norma  do  par\u00e1grafo  3\u00ba,  do  art.  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0172053-95.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WQCCF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:44 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0172053-95.2011.8.26.0100 - lauda  5\nFederal,\n sobre  a  taxa  de  juros  reais  (12%  ao  ano).  Tendo  a  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  no  \u00fanico  \nartigo  em  que  trata  do  sistema  financeiro  nacional  (artigo  192),  estabelecido  que  este  ser\u00e1  \nregulado  por  Lei  Complementar,  com  observ\u00e2ncia  do  que  se  determinou  no  caput,  nos  seus  \nincisos  e  par\u00e1grafos,  n\u00e3o  \u00e9  de  se  admitir  a  efic\u00e1cia  imediata  e  isolada  do  disposto  em  seu  \u00a7  3\u00ba,  \nsobre  a  taxa  de  juros  reais  (12%  ao  ano),  at\u00e9  porque  estes  n\u00e3o  foram  conceituados.  S\u00f3  o  \ntratamento  global  do  Sistema  Financeiro  Nacional,  na  futura  Lei  Complementar,  com  a  \nobserv\u00e2ncia  de  todas  as  normas  do  caput,  dos  incisos  e  par\u00e1grafos  do  art.  192,  \u00e9  que  \npermitir\u00e1  a  incid\u00eancia  da  referida  norma  sobre  juros  reais  e  desde  que  estes  tamb\u00e9m  sejam  \nconceituados  em  tal  diploma\u201d  (RTJ  147\/719).\n  Consolidando o  entendimento  jurisprudencial  o  Egr\u00e9gio  Supremo  \nTribunal  Federal  editou  a  S\u00famula  n\u00ba  648,  com  o  seguinte  enunciado : \u201cA  norma  do  \u00a7  3\u00ba  do  art.  \n192  da  Constitui\u00e7\u00e3o,  revogada  pela  EC  40\/2003,  que  limitava  a  taxa  de  juros  reais  a  12%  ao  \nano,  tinha  sua  aplicabilidade  condicionada  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  de  lei  complementar\u201d.\nTal  realidade  for\u00e7osamente  remete  ao  seguinte  ponto,  muito  bem  \nexplorado  pelo  r\u00e9u  no  bojo  de  sua  contesta\u00e7\u00e3o.\nAo  firmarem  um  determinado  contrato,  as  partes,  livremente,  aceitam  o  \nconte\u00fado  de  todas  as  suas  cl\u00e1usulas.\nNo  momento  da  confec\u00e7\u00e3o  do  acordo,  os  participantes  transformam  suas  \nletras  em  norma  imperativa  a  regular  suas  rela\u00e7\u00f5es  jur\u00eddicas  negociais  futuras.\nExperimentam  a  for\u00e7a  obrigat\u00f3ria  dos  contratos  -  conhecida  pela  \nexpress\u00e3o  latina  \"pacta  sunt  servanda\"  -,  um  dos  mais  importantes  princ\u00edpios  jur\u00eddicos  existentes  \nno  mundo  civil  e  comercial.\nTal fen\u00f4meno  encontra  justificativa  na  seguran\u00e7a  jur\u00eddica  dos  neg\u00f3cios  \ndentro  do  mercado  de  consumo,  pois  a inadimpl\u00eancia  volunt\u00e1ria  -  quando  n\u00e3o  criminosa  -  se  \ninstalaria  no  bojo  de  toda  e  qualquer  rela\u00e7\u00e3o  humana  se,  a  qualquer  tempo,  as  partes  resolvessem  \nn\u00e3o  honrar  seus  compromissos  assumidos.\nAssim,  tem-se  que  o  autor  firmou  com  o  r\u00e9u  contrato  banc\u00e1rio.\nNaquela  ocasi\u00e3o,  anuiu,  integralmente,  com  todos  os  seus  termos  e \ncl\u00e1usulas,  n\u00e3o  lhes  sendo  l\u00edcito  agora  em  Ju\u00edzo  pleitear  a  interven\u00e7\u00e3o  deste  \u00f3rg\u00e3o  para  rever  os  \ntermos  da  aven\u00e7a  levada  a  efeito  entre  as  partes  contratantes.\nDesta  forma,  ausentes  os  pressupostos  ensejadores  da  aplica\u00e7\u00e3o  da  teoria  \nda  imprevis\u00e3o  nos  pactos  firmados  entre  as  partes  contratantes,  seu  conte\u00fado  merece  subsist\u00eancia  \nintegral,  posto  que  h\u00edgidas  s\u00e3o  suas  cl\u00e1usulas.\nE  t e m  m ais .\nE m  p eti\u00e7 \u00e3 o  i n ic ia l,  o  a u to r c o nfu nde d u as r e a lid ad es e x tr e m am en te  d is tin ta s: \na s c l\u00e1 u su la s a b u siv as e  o s c o ntr a to s d e a d es\u00e3 o .\nContrato  de  ades\u00e3o,  na  feliz  defini\u00e7\u00e3o  de  Orlando  Gomes,  \"\u00e9  o  neg\u00f3cio  \njur\u00eddico  no  qual  a  participa\u00e7\u00e3o  de  um  dos  sujeitos  sucede  pela  aceita\u00e7\u00e3o  em  bloco  de  uma  s\u00e9rie  de  \ncl\u00e1usulas  formuladas  antecipadamente,  de  modo  geral  e  abstrato,  pela  outra  parte,  para  constituir  o  \nconte\u00fado  normativo  e  obrigacional  de  futuras  rela\u00e7\u00f5es  concretas\"  (\"Contratos  de  Ades\u00e3o  - \nCondi\u00e7\u00f5es  Gerais  dos  Contratos\",  editora  RT,  1972,  p\u00e1gina  03).\nOcorre  que  nem  todo  contrato  de  ades\u00e3o  traz  consigo  cl\u00e1usula  abusiva;  \ncontrato  parit\u00e1rio,  aquele  livremente  pactuado  entre  as  partes  envolvidas  em  p\u00e9  de  igualdade,  pode  \ntraz\u00ea-la. Contrato de  ades\u00e3o  n\u00e3o  significa,  for\u00e7osamente,  cl\u00e1usula  abusiva;  assim  \ncomo  contrato  parit\u00e1rio  n\u00e3o  reflete  sempre  cl\u00e1usula  l\u00edcita.\nCada  caso  concreto  h\u00e1  de  receber  an\u00e1lise  pr\u00f3pria.\nRenata  Mandelbaum,  na  obra  \"Contratos  de  Ades\u00e3o  e  Contratos  de  \nConsumo\",  Volume  09,  da  s\u00e9rie  \"Biblioteca  de  Direito  do  Consumidor\",  editora  RT,  1996,  p\u00e1gina  \n206  e  seguintes,  ao  definir  cl\u00e1usula  abusiva,  ensina  que:\n\"N\u00e3o  \u00e9  propriamente  a  ades\u00e3o,  como  modo  de  forma\u00e7\u00e3o  do  v\u00ednculo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0172053-95.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WQCCF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:44 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0172053-95.2011.8.26.0100 - lauda  6\ncontratual\n a  respons\u00e1vel  pelo  surgimento  de  desequil\u00edbrios  contratuais,  mas  sim,  a  inser\u00e7\u00e3o  \nnestes  de  cl\u00e1usulas  abusivas,  introduzidas  pela  posi\u00e7\u00e3o  que  ocupa  o  predisponente  de  poder  \nestabelecer  unilateral  e  antecipadamente  o  conte\u00fado  do  contrato  (...).  Apenas  \u00e0  guisa  de  \nobserva\u00e7\u00e3o,  devemos  ter  em  mente  que  as  cl\u00e1usula  abusivas  n\u00e3o  s\u00e3o  exclusivas  dos  contratos  \nde  ades\u00e3o  e  dos  contratos  de  consumo;  estas  tamb\u00e9m  podem  estar  presentes  nos  contratos  \nparit\u00e1rios\".\nNa jurisprud\u00eancia:\n  \u201cAC\u00d3RD\u00c3O\nVistos,  relatados  e  discutidos  estes  autos  de  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00b0 \n9097635-13.2009.8.26.0000,  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  em  que  \u00e9  apelante  BANCO  NOSSA  \nCAIXA  S\/A  sendo  apelados  WALTER  ALVES  MOREIRA,  EDNA  MARIA  CAMAPANA  \nMOREIRA  e  IND\u00daSTRIA  DE  TINTAS  PRIVIL\u00c9GIO  LTDA.\nACORDAM,  em  23a  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  proferir  a  seguinte  decis\u00e3o:  \"NEGARAM  PROVIMENTO  AO  \nRECURSO.  V.  U.\"  de  conformidade  com  o  voto  do(a)  Relator(a),  que  integra  este  ac\u00f3rd\u00e3o.\nO  julgamento  teve  a  participa\u00e7\u00e3o  dos  Desembargadores  PAULO  \nROBERTO  DE  SANTANA  (Presidente)  e  RIZZATTO  NUNES.\nS\u00e3o  Paulo,  17  de  agosto  de  2011.\n                   J.  B.  FRANCO  DE  GOD\u00d3I\n                              RELATOR\nVOTO  N\u00b0     :   22681\nAPEL.  N\u00ba      :   9097635-13.2009.8.26.0000\nCOMARCA:   SANTO  ANDR\u00c9\nAPTE.           :    BANCO  NOSSA  CAIXA  S\/A\nAPDOS.   :  WALTER  ALVES  MOREIRA,  EDNA  MARIA  CAMPANA       MOREIRA  E  \nIND\u00daSTRIA  DE  TINTAS  PRIVIL\u00c9GIO  LTDA.\nCONTRATO  -  Empr\u00e9stimo  -  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  caracterizada  - \nPossibilidade  de  discuss\u00e3o  das  cl\u00e1usulas  contratuais  -  Princ\u00edpio  do  pacta  sunt  servanda'  que  \nn\u00e3o  \u00e9  absoluto  \n Integra\u00e7\u00e3o  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual  pelo  Judici\u00e1rio  para  restabelecer  o \nequil\u00edbrio  contratual  -  Recurso  improvido.\nJUROS  REMUNERAT\u00d4RIOS  -  Empr\u00e9stimo  -  Exist\u00eancia  de  \nestipula\u00e7\u00e3o  contratual  relativa  \u00e0 taxa  a  ser  cobrada  -  Manuten\u00e7\u00e3o  de  tal  taxa,  pois  foi  \nexpressamente  pactuada  -  Hip\u00f3tese,  entretanto,  em  que  deve  ser  cobrada  a  taxa  fixada  no  \ncontrato  (3,45%  ao  m\u00eas),  sem  capitaliza\u00e7\u00e3o  -  Pr\u00e1tica  n\u00e3o  permitida  -  Recurso  improvido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0172053-95.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WQCCF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:44 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0172053-95.2011.8.26.0100 - lauda  7\nCOMISS\u00c3O\n DE  PERMAN\u00caNCIA  -  Contrato  \n Impossibilidade  de  \nsua  cobran\u00e7a  de  forma  cumulativa  com  juros  de  mora  e  multa  - Comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  \nque  tem  finalidade  remunerat\u00f3ria  e  punitiva  -  Cumula\u00e7\u00e3o  que  acarretaria  'bis  in  idem'  - \nRecurso  improvido\"\n1) Insurge-se  o  banco-apelante  contra  r.  senten\u00e7a  que  acolheu  \nparcialmente  os  embargos  monit\u00f3rios  opostos  pelos  apelados  e  julgou  parcialmente  \nprocedente  a  a\u00e7\u00e3o  monitoria  que  moveu  contra  os  apelados,  alegando,  em  s\u00edntese,  que:  o  \ncontrato  celebrado  entre  as  partes  \u00e9 ato  jur\u00eddico  perfeito;  opera  o  princ\u00edpio  \"pacta  sunt  \nservanda\";  nada  al\u00e9m  do  convencionado  foi  cobrado;  aplicou  corretamente  o  previsto  pela  \nMP  n\u00b0  2170\/36,  que  permite  a  pr\u00e1tica  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  em  periodicidade  inferior  a  \num  ano;  o  contrato  foi  celebrado  ap\u00f3s  a  edi\u00e7\u00e3o  da  referida  Medida  Provis\u00f3ria;  a  comiss\u00e3o  de  \nperman\u00eancia  \u00e9  plenamente  devida  e  legal.\nEfetuou-se  o  preparo.\nRecebido  o  recurso,  n\u00e3o  foi  respondido.\n\u00c9  o  breve  relat\u00f3rio.\n2)  N\u00e3o  merece  acolhimento  o  presente  recurso.\nPatente  que  a  rela\u00e7\u00e3o  estabelecida  entre  as  partes  caracteriza-se  como  \nde  consumo.  Com  efeito,  dever\u00e3o  ser  aplicadas  as  normas  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  ao  caso,  conforme  entendimento  sumulado  pelo  STJ  (S\u00famula  297)  e  consolidado  \npelo  STF  no  julgamento  da  A\u00e7\u00e3o  Direta  de  Inconstitucionalidade  n\u00b0  2591.\nAssim,  cab\u00edvel  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  nos  termos  do  art.  6\u00ba,  \nVIII,  do  CDC.\nAs caracter\u00edsticas  dos  contratos  banc\u00e1rios  (contratos  de  ades\u00e3o)  \ndemonstram,  por  si  s\u00f3,  que  o  consumidor-aderente  deve  ser  considerado  como  \nhipossuficiente  t\u00e9cnico.\nO princ\u00edpio  do  \"pacta  sunt  servanda\"  n\u00e3o  \u00e9  absoluto  em  casos  como  o  \ndos  autos.  Trata-se  de  permitir  a  integra\u00e7\u00e3o  contratual  pelo  Poder  Judici\u00e1rio  visando  \u00e0  \ncompatibiliza\u00e7\u00e3o  das  cl\u00e1usulas  contratuais  com  os  ditames  legais,  em  especial  com  o  C\u00f3digo  \nde  Defesa  do  Consumidor.\nT\u00eam raz\u00e3o  os  apelados  quanto  ao  abuso  e  ilegalidade  da  cobran\u00e7a  \ncapitalizada  de  juros.  \nPela  an\u00e1lise  do  contrato,  constata-se  que  os  juros  remunerat\u00f3rios  \nforam  previstos  a  taxa  efetiva  de  3,45%  ao  m\u00eas  e  50,23%  ao  ano  (fls.  14).\nNo  caso  dos  autos  a  taxa  prevista  no  contrato  n\u00e3o  caracteriza  abuso  \ncapaz  de  violar  as  normas  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  e  os  limites  da  boa-f\u00e9  e  da  \nfun\u00e7\u00e3o  social  que  norteiam  quaisquer  esp\u00e9cies  de  contratos.\nDe  acordo  com  a  li\u00e7\u00e3o  do  Desembargador  RIZZATTO  NUNES,  \"as  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras  n\u00e3o  est\u00e3o  sujeitas  aos  limites  do  art.  591  do  novo  CC\"  (\"OS  JUROS  \nE  O  DIREITO  DO  CONSUMIDOR\"  in  Jornal  Tribuna  do  Direito  -  p\u00e1g.  08  -  mar\u00e7o\/2005  -  \nS\u00e3o  Paulo),  n\u00e3o  havendo  que  se  falar  em  limita\u00e7\u00e3o,  devendo,  portanto,  prevalecer  a  taxa  \nestabelecida  no  contrato,  at\u00e9  o  vencimento.\nEntretanto,  verifica-se  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  ante  a  aus\u00eancia  de  \ncorrespond\u00eancia  entre  a  taxa  mensal  e  a  anual,  n\u00e3o  podendo  esta  \u00faltima  ser  mantida.\nAl\u00e9m  disso,  \u00e9  sabido  que  nos  contratos  de  empr\u00e9stimo  banc\u00e1rio,  os  \njuros  dos  per\u00edodos  anteriores  passam  a  integrar  o  capital  que  ser\u00e1  base  para  cobran\u00e7a  dos  \njuros  dos  per\u00edodos  subsequentes.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0172053-95.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WQCCF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:44 . fls. 7\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0172053-95.2011.8.26.0100 - lauda  8\nAdemais,\n o  banco-apelado  n\u00e3o  comprovou  que  ela  n\u00e3o  ocorreu,  \u00f4nus  \nque  era  seu.  \nPac\u00edfico o  entendimento  de  que  tal  pr\u00e1tica  \u00e9 vedada,  a  n\u00e3o  ser  em  \ncasos  em  que  a  lei  a  permite  (c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  industrial,  comercial  e  rural),  o  que  n\u00e3o  \u00e9  o  \ncaso  dos  autos!\nA cobran\u00e7a  de  juros  sobre  juros,  m\u00eas  a  m\u00eas,  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  aceita,  \nerigindo-se  como  pressuposto  da  impagabilidade  do  d\u00e9bito.\nNesse  sentido,  j\u00e1  decidiu  o  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  que:\n\"A  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  (juros  de  juros)  \u00e9  vedada  pelo  nosso  direito,  \nmesmo  quando  expressamente  convencionada,  n\u00e3o  tendo  sido  revogada  a  regra  do  art.  4o  do  \nDecreto  n\u00b0  22.626\/33  pela  Lei  4.595\/64.  O  anatocismo,  repudiado  pelo  verbete  n\u00b0  121  da  \nS\u00famula  do  Supremo  Tribunal  Federal,  n\u00e3o  guarda  rela\u00e7\u00e3o  com  o  enunciado  n\u00b0  596  da  \nmesma  S\u00famula\"  (REsp.  n\u00b0  1.285-GO  -  Rel.  Min.  S\u00c1LVIO  DE  FIGUEIREDO  -  j.  em  \n28.08.90)\nRessalte-se que  a  alega\u00e7\u00e3o  de  legitimidade  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  \nencargos  com  base  na  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00b0  1.963-17,  de  3  0  de  mar\u00e7o  de  2  000,  reeditada  \nsob  o  n\u00b0  2.170-36\/01  n\u00e3o  pode  ser  acolhida.\nReferida  norma  trata  de  mat\u00e9ria  que  n\u00e3o  pode  ser  regulamentada  por  \nmedida  provis\u00f3ria,  uma  vez  que  a  Constitui\u00e7\u00e3o  da  Rep\u00fablica  exige,  para  sua  edi\u00e7\u00e3o,  \nrelev\u00e2ncia  e  urg\u00eancia,  que  no  caso,  n\u00e3o  se  encontram  presentes  (TJ\/RS  -  Apel.  70012943643  -  \n12a  C\u00e2mara  C\u00edvel  -  Rel.  Des.  D\u00c1LVIO  LEITE  DIAS  TEIXEIRA  -  j.  26.01.06).\nAssim,  n\u00e3o  merece  reparos  a  r.  senten\u00e7a  que  afastou  a  cobran\u00e7a  \ncapitalizada  de  juros,  sendo  cab\u00edvel  apenas  a  cobran\u00e7a  da  taxa  de  juros  remunerat\u00f3rios  de  \n3,45%  ao  m\u00eas,  de  forma  linear  e  n\u00e3o  capitalizada.\nCom  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  cobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  \u00e9  certo  que  o  E.  \nSTJ  sumulou  entendimento  no  sentido  de  n\u00e3o  ser  ela  potestativa:\n*S\u00famula  294.  N\u00e3o  \u00e9  potestativa  a  cl\u00e1usula  contratual  que  prev\u00ea  a  \ncomiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  calculada  pela  taxa  m\u00e9dia  de  mercado,  apurada  pelo  Banco  \nCentral  do  Brasil,  limitada  \u00e0  taxa  de  contrato\".\nEntretanto,  tal  encargo  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  cobrado  de  forma  cumulada  \ncom  juros  de  mora  e  multa,  o  que  \u00e9  inadmiss\u00edvel  de  acordo  com  entendimento  do  E.  STJ:\n\"\u00c9  admitida  a  cobran\u00e7a  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  durante  o \nper\u00edodo  de  inadimplemento  contratual,  calculada  pela  taxa  m\u00e9dia  de  mercado  apurada  pelo  \nBacen,  limitada  \u00e0  taxa  do  contrato,  n\u00e3o  podendo  ser  cumulada  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  com  \nos  juros  remunerat\u00f3rios  e  morat\u00f3rios,  nem  com  a  multa  contratual.\"  (AgRg.  no  Resp.  \n1061477\/RS  -  4\u00aa  Turma  -  Rel.  Min.  JO\u00c3O  OT\u00c1VIO  DE  NORONHA-  j.  22.06.10).\nTal  entendimento  encontra-se  fundamentado  no  fato  de  ter  a  comiss\u00e3o  \nde  perman\u00eancia  a  finalidade  de  remunerar  o  capital  e  atualizar  o  seu  valor  no  per\u00edodo  de  \ninadimplemento,  sendo  incab\u00edvel,  portanto,  a  cobran\u00e7a  de  tal  encargo  com  outros  que  t\u00eam  a  \nmesma  finalidade.\n\u00c9 isso  que  se  depreende  da  fundamenta\u00e7\u00e3o  apresentada  pelo  E.  STJ  \nem  outro  ac\u00f3rd\u00e3o:\n\"Sob esta  \u00f3tica,  ent\u00e3o,  a  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  efetivamente,  n\u00e3o  \ntem  mais  raz\u00e3o  de  ser.  Por\u00e9m,  caso  seja  pactuada,  n\u00e3o  pode  ser  cumulada  com  os  encargos  \ntransparentes,  criados  por  lei  e  com  finalidades  espec\u00edficas,  sob  pena  de  incorrer  em  'bis  in  \nidem',  j\u00e1  que  aquela,  al\u00e9m  de  possuir  um  car\u00e1ter  punitivo,  aumenta  a  remunera\u00e7\u00e3o  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0172053-95.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WQCCF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:44 . fls. 8\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0172053-95.2011.8.26.0100 - lauda  9\ninstitui\u00e7\u00e3o\n financeira,  seja  como  juros  remunerat\u00f3rios  seja  como  juros  simplesmente  \nmorat\u00f3rios.  O  fato  \u00e9  que  a  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  foi  adotada  para  atualizar,  apenar  e  \ngarantir  o  credor  em  per\u00edodo  em  que  a  legisla\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  cuidava  com  precis\u00e3o  dos  encargos  \ncontratuais\".  (Ag  Rg.  no  Resp.  712.801\/RS  -  2a  Se\u00e7\u00e3o  -  Rel.  Min.  CARLOS  ALBERTO  \nMENEZES  DIREITO  -  j.  27.04.2005).\nDessarte,  a  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  deve  ser  substitu\u00edda  pela  \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  calculada  pelos  \u00edndices  da  tabela  pr\u00e1tica  editada  pelo  Egr\u00e9gio  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  permitindo-se  a  cobran\u00e7a  cumulativa,  no  per\u00edodo  de  \ninadimpl\u00eancia,  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  e  multa  de  2%,  devendo  ser  mantida  a  r.  \nsenten\u00e7a  tamb\u00e9m  nesse  t\u00f3pico.\nAnte  o  exposto,  nega-se  provimento  ao  recurso.\nJ.  B.  Franco  de  Godoi\n             Relator\u201d.\n  Por  estes  fundamentos,  julgo  improcedente  a  presente  a\u00e7\u00e3o  judicial  \nmovida  por  Dami\u00e3o  Antonio  Cruz  contra  o  Banco  Ita\u00fa  S.A..\nPelo  princ\u00edpio  da  sucumb\u00eancia,  condeno  o  autor  \n hoje  pessoa  pobre  na  \nacep\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  do  termo  - no  pagamento  das  custas  judiciais  e  despesas  processuais  ocorrentes  \nna  lide,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \u00e0  parte  litigante  contr\u00e1ria,  os  quais  arbitro  em  R$  \n4.000,00.\nP. R.  I.  C.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0172053-95.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WQCCF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:44 . fls. 9"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, diante do fato de n\u00e3o haver alerta de protocolo no Sistema de Automa\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a at\u00e9 a presente data, decorreu o prazo legal sem manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora quanto ao despacho de fls. 184.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FCIV17000259799","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0222\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2377 P\u00e1gina: 136 a 139","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0222\/2017 Teor do ato: Vistos.Neste momento declaro encerrada a fase processual instrut\u00f3ria do feito, concedendo \u00e0s partes litigantes prazo comum de 15 dias para oferecimento de suas respectivas alega\u00e7\u00f5es finais escritas.Ap\u00f3s, tornem.Int. Advogados(s): Celso Marcon (OAB 260289\/SP), Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Neste momento declaro encerrada a fase processual instrut\u00f3ria do feito, concedendo \u00e0s partes litigantes prazo comum de 15 dias para oferecimento de suas respectivas alega\u00e7\u00f5es finais escritas.Ap\u00f3s, tornem.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0172053-95.2011.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Financiamento  de Produto\nRequerente : Dami\u00e3o Antonio  Cruz\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Galv\u00e3o   Medina\nVistos .\nNeste  momento  declaro  encerrada  a  fase  processual  instrut\u00f3ria  do  feito,  \nconcedendo  \u00e0s  partes  litigantes  prazo  comum  de  15  dias  para  oferecimento  de  suas  respectivas  \nalega\u00e7\u00f5es  finais  escritas.\nAp\u00f3s,  tornem.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nLOTE Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0172053-95.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000W2EVN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 27\/06\/2017 \u00e0s 14:23 . fls. 1"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 9\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica com Vista   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 30\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FJMJ17010911157","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0262\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2165 P\u00e1gina: 232 a 246","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0262\/2016 Teor do ato: Decorreu o prazo legal para manifesta\u00e7\u00e3o do autor sobre os esclarecimentos do perito. Vista ao autor sobre a manifesta\u00e7\u00e3o do banco que juntou planilha de c\u00e1lculo ( Laudo T\u00e9cnico pericial) Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Decorreu o prazo legal para manifesta\u00e7\u00e3o do autor sobre os esclarecimentos do perito. Vista ao autor sobre a manifesta\u00e7\u00e3o do banco que juntou planilha de c\u00e1lculo ( Laudo T\u00e9cnico pericial)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   09\/11\/2015 PETI\u00c7\u00c3O AGUARDANDO JUNTADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Autos no Prazo   prazo 03Vencimento: 25\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0386\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1995 P\u00e1gina: 183 a 189","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0386\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia dos esclarecimentos do Perito apresentados a fls. 162\/164. Manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de cinco dias. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Carla Passos Melhado (OAB 187329\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   LOTE 386","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia dos esclarecimentos do Perito apresentados a fls. 162\/164. Manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 14\/08\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 29\/06\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   17\/07\/2015 PETI\u00c7\u00c3O AGUARDANDO JUNTADA.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Autos no Prazo   prazo 19Vencimento: 14\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 9\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   AV JABAQUARA 1842 CJ 1. TEL 22753094 - RETIROU FELIPPE SFAIR RUSSO, RG 47773601-4 SSP SP Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: PeritoVencimento: 13\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2015","descricao":"Autos no Prazo   P 1BVencimento: 29\/06\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   m\u00e1rcio (intimar perito)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JP 23\/03 - Caixa 01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   M. PAULO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0281\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1787 P\u00e1gina: 212 a 219","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   L-281","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0281\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 147: diga o expert. Fls. 148\/149: cuide o banco r\u00e9u de regularizar sua bastante representa\u00e7\u00e3o processual nos presentes autos, trazendo aos mesmos comprovante de recolhimento aos cofres p\u00fablicos do valor em dinheiro reclamado pela sua empreitada. Int. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Carla Passos Melhado (OAB 187329\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 147: diga o expert. Fls. 148\/149: cuide o banco r\u00e9u de regularizar sua bastante representa\u00e7\u00e3o processual nos presentes autos, trazendo aos mesmos comprovante de recolhimento aos cofres p\u00fablicos do valor em dinheiro reclamado pela sua empreitada. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm  28\/11\/2014  fa\u00e7o os presentes  autos conclusos  ao MM.  Juiz abaixo  discriminado  . Eu,  \n___________,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0172053-95.2011.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Financiamento  de Produto\nRequerente : Dami\u00e3o Antonio  Cruz\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Galv\u00e3o   Medina\nVistos.\nFls.  147:  diga  o  expert.\nFls.  148\/149:  cuide  o  banco  r\u00e9u  de  regularizar  sua  bastante  representa\u00e7\u00e3o  \nprocessual  nos  presentes  autos,  trazendo  aos  mesmos  comprovante  de  recolhimento  aos  cofres  \np\u00fablicos  do  valor  em  dinheiro  reclamado  pela  sua  empreitada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nLOTE 279Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0172053-95.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000PAFTP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 28\/11\/2014 \u00e0s 15:51 . fls. 1"}},{"data":"26\/11\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   CLS BCO 27\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   M. Marcio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/10\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   MOV(of)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/10\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Assinar Of 23\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   M. Tel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   DAT OF\u00cdCIO 27\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   DAT (DIVERSOS) 27\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0094\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1660 P\u00e1gina: 148 a 156","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0094\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 144: defiro a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio quanto aos honor\u00e1rios periciais. Digam as partes litigantes sobre o laudo pericial de fls. 124\/143 em dez dias. Int. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Carla Passos Melhado Cochi (OAB 187329\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   lote 94","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 144: defiro a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio quanto aos honor\u00e1rios periciais. Digam as partes litigantes sobre o laudo pericial de fls. 124\/143 em dez dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   7\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  715\/717  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716106  e  6108  -  E-mail:   sp9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm 27\/05\/2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM  Juiz  de  Direito  da  9\u00aa  Vara  C\u00edvel  \nCentral  de  S\u00e3o  Paulo,  Dr.  RODRIGO  GALV\u00c3O  MEDINA.\nEu,      (Juliana  G.  Medeiros,  assistente  judici\u00e1rio,  subscrevi).\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0172053-95.2011.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Financiamento  de Produto\nRequerente : Dami\u00e3o Antonio  Cruz\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Galv\u00e3o   Medina\nVistos.\nFl s. 144:  defiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  quanto  aos  honor\u00e1rios  periciais.\nDigam  as  partes  litigantes  sobre  o  laudo  pericial  de  fls.  124\/143  em  dez  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  maio  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0172053-95.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000NPKAA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 27\/05\/2014 \u00e0s 15:15 . fls. 1"}},{"data":"26\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   CLS BCO 27\/5","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   27\/03\/2014 PETI\u00c7\u00c3O AGUARDANDO JUNTADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 9\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/12\/2013","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 13\/01\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Av jabaquara n\u00b01842 conj 1 tel: 2275-3094 Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2013","descricao":"Autos no Prazo   p06Vencimento: 13\/01\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   JP 05\/11 (Peti\u00e7\u00e3o encartada aguardando juntada)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2013","descricao":"Autos no Prazo   P. 14Vencimento: 09\/10\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2013","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Defensoria P\u00fablica - Honor\u00e1rios do Perito - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2013","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   sala para assinar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   Aguardando confer\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   Mesa (A)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   DAT 10\/06 - OF\u00cdCIO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2013","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 26\/06\/2013 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   DAT 10\/6(OF)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   JP 29\/05 (Peti\u00e7\u00e3o encartada aguardando juntada)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0090\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/05\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/05\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1423 P\u00e1gina: 143\/164","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0090\/2013 Teor do ato: Vistos. Em substitui\u00e7\u00e3o ao expert antes nomeado, momentaneamente impossibilitado para tanto, nomeia-se agora para a empreitada a Sra. Natale Russo, com endere\u00e7o conhecido, providenciando-se a Serventia Judicial todo o necess\u00e1rio. Ap\u00f3s, ao laudo pericial. Int. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Carla Passos Melhado Cochi (OAB 187329\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2013","descricao":"Autos no Prazo   P. 28Vencimento: 26\/06\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   LI (perito)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Em substitui\u00e7\u00e3o ao expert antes nomeado, momentaneamente impossibilitado para tanto, nomeia-se agora para a empreitada a Sra. Natale Russo, com endere\u00e7o conhecido, providenciando-se a Serventia Judicial todo o necess\u00e1rio. Ap\u00f3s, ao laudo pericial. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   7\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  715\/717  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716106  e  6108  -  E-mail:   sp9cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0172053-95.2011.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0172053-95.2011.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Sum\u00e1rio - Financiamento  de Produto\nRequerente : Dami\u00e3o Antonio  Cruz\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  21\/05\/2013  fa\u00e7o os presentes  autos conclusos  ao MM.  Juiz Dr. Rodrigo  Galv\u00e3o \nMedina.  Eu, ___________,  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Galv\u00e3o   Medina\nVistos.\nEm  substitui\u00e7\u00e3o  ao  expert  antes  nomeado,  momentaneamente  \nimpossibilitado  para  tanto,  nomeia-se  agora  para  a  empreitada  a  Sra.  Natale  Russo,  com  endere\u00e7o  \nconhecido,  providenciando-se  a  Serventia  Judicial  todo  o  necess\u00e1rio.\nAp\u00f3s,  ao  laudo  pericial.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  maio  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0172053-95.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000006ALRE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 21\/05\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"21\/05\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos 22\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2013","descricao":"Decorrido prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2012","descricao":"Autos no Prazo   p08Vencimento: 06\/12\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   P 8\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Processo n. 583.00.2011.172053-5 Vistos em saneador. Fls. 83\/97: ci\u00eancia ao autor ? artigo 398, do C\u00f3digo de Processo Civil. Neste momento declaro encerrada a fase processual postulat\u00f3ria do feito. Dou o feito por saneado, posto presentes todas as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e todos os pressupostos processuais positivos. Dou in\u00edcio agora \u00e0 fase processual instrut\u00f3ria do feito. O ponto controvertido surgido na lide cinge-se em se descobrir, em \u00faltima an\u00e1lise, se na aven\u00e7a levada a efeito entre as partes litigantes houve incid\u00eancia de cl\u00e1usulas abusivas, na forma como expressamente defendida em peti\u00e7\u00e3o inicial pelo autor. Para tanto, imprescind\u00edvel a produ\u00e7\u00e3o judicial de prova pericial t\u00e9cnica-cont\u00e1bil nos autos, nomeando-se para a empreitada como Vistor Oficial o Sr. Ruy Watanabe, com endere\u00e7o conhecido da Serventia Judicial. Desde j\u00e1 seus respectivos honor\u00e1rios profissionais dever\u00e3o obedecer aos ditames previstos na Resolu\u00e7\u00e3o PGE n. 32\/2004, vez que o autor hoje \u00e9 benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, na forma do disposto no artigo 4\u00aa, da lei 1060\/50 ? fls. 26, dos autos. Laudo pericial t\u00e9cnico em 30 dias. Faculto \u00e0s partes litigantes a indica\u00e7\u00e3o de seus respectivos assistentes t\u00e9cnicos e formula\u00e7\u00e3o de quesitos. Quesitos do Ju\u00edzo os seguintes: 1. Quais aven\u00e7as as partes litigantes cuidaram de entabular no mundo sensitivo? Quando? Quais as principais condi\u00e7\u00f5es contratuais? Sob quais garantias? 2. H\u00e1 nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes expressa previs\u00e3o de incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios? Se sim, qual percentual? De juros remunerat\u00f3rios? Se sim, qual percentual? 3. Houve inadimplemento contratual no mundo sensitivo? Por quem? Quando? 4. H\u00e1 nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes capitaliza\u00e7\u00e3o de juros (anatocismo) em per\u00edodo inferior \u00e0 um ano? Tal realidade vinha prevista de forma expressa nas mesmas? 5. H\u00e1 previs\u00e3o expressa nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes de cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia em per\u00edodo de inadimpl\u00eancia contratual? Se sim, a import\u00e2ncia cobrada \u00e0 t\u00edtulo de comiss\u00e3o de perman\u00eancia ultrapassa a soma dos encargos morat\u00f3rios, remunerat\u00f3rios e multa previstos no contrato? 6. H\u00e1 previs\u00e3o expressa nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes de multa morat\u00f3ria? Se sim, qual percentual? Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   REM 27\/9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Processo n. 583.00.2011.172053-5 Vistos em saneador. Fls. 83\/97: ci\u00eancia ao autor ? artigo 398, do C\u00f3digo de Processo Civil. Neste momento declaro encerrada a fase processual postulat\u00f3ria do feito. Dou o feito por saneado, posto presentes todas as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e todos os pressupostos processuais positivos. Dou in\u00edcio agora \u00e0 fase processual instrut\u00f3ria do feito. O ponto controvertido surgido na lide cinge-se em se descobrir, em \u00faltima an\u00e1lise, se na aven\u00e7a levada a efeito entre as partes litigantes houve incid\u00eancia de cl\u00e1usulas abusivas, na forma como expressamente defendida em peti\u00e7\u00e3o inicial pelo autor. Para tanto, imprescind\u00edvel a produ\u00e7\u00e3o judicial de prova pericial t\u00e9cnica-cont\u00e1bil nos autos, nomeando-se para a empreitada como Vistor Oficial o Sr. Ruy Watanabe, com endere\u00e7o conhecido da Serventia Judicial. Desde j\u00e1 seus respectivos honor\u00e1rios profissionais dever\u00e3o obedecer aos ditames previstos na Resolu\u00e7\u00e3o PGE n. 32\/2004, vez que o autor hoje \u00e9 benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, na forma do disposto no artigo 4\u00aa, da lei 1060\/50 ? fls. 26, dos autos. Laudo pericial t\u00e9cnico em 30 dias. Faculto \u00e0s partes litigantes a indica\u00e7\u00e3o de seus respectivos assistentes t\u00e9cnicos e formula\u00e7\u00e3o de quesitos. Quesitos do Ju\u00edzo os seguintes: 1. Quais aven\u00e7as as partes litigantes cuidaram de entabular no mundo sensitivo? Quando? Quais as principais condi\u00e7\u00f5es contratuais? Sob quais garantias? 2. H\u00e1 nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes expressa previs\u00e3o de incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios? Se sim, qual percentual? De juros remunerat\u00f3rios? Se sim, qual percentual? 3. Houve inadimplemento contratual no mundo sensitivo? Por quem? Quando? 4. H\u00e1 nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes capitaliza\u00e7\u00e3o de juros (anatocismo) em per\u00edodo inferior \u00e0 um ano? Tal realidade vinha prevista de forma expressa nas mesmas? 5. H\u00e1 previs\u00e3o expressa nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes de cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia em per\u00edodo de inadimpl\u00eancia contratual? Se sim, a import\u00e2ncia cobrada \u00e0 t\u00edtulo de comiss\u00e3o de perman\u00eancia ultrapassa a soma dos encargos morat\u00f3rios, remunerat\u00f3rios e multa previstos no contrato? 6. H\u00e1 previs\u00e3o expressa nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes de multa morat\u00f3ria? Se sim, qual percentual? Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n. 583.00.2011.172053-5 Vistos em saneador. Fls. 83\/97: ci\u00eancia ao autor artigo 398, do C\u0f3digo de Processo Civil. Neste momento declaro encerrada a fase processual postulat\u00f3ria do feito. Dou o feito por saneado, posto presentes todas as condi\u00e7\u0f5es da a\u00e7\u00e3o e todos os pressupostos processuais positivos. Dou in\u0edcio agora \u00e0fase processual instrut\u00f3ria do feito. O ponto controvertido surgido na lide cinge-se em se descobrir, em \u00faltima an\u00e1lise, se na aven\u0e7alevada a efeito entre as partes litigantes houve incid\u00eancia de cl\u00e1usulas abusivas, na forma como expressamente defendida em peti\u00e7\u00e3o inicial pelo autor. Para tanto, imprescind\u00edvel a produ\u00e7\u00e3o judicial de prova pericial t\u0e9cnica-cont\u0e1bil nos autos, nomeando-se para a empreitada como Vistor Oficial o Sr. Ruy Watanabe, com endere\u00e7o conhecido da Serventia Judicial. Desde j\u00e1seus respectivos honor\u00e1rios profissionais dever\u00e3o obedecer aos ditames previstos na Resolu\u00e7\u00e3o PGE n. 32\/2004, vez que o autor hoje \u00e9benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, na forma do disposto no artigo 4\u00aa, da lei 1060\/50 fls. 26, dos autos. Laudo pericial t\u0e9cnico em 30 dias. Faculto \u00e0s partes litigantes a indica\u00e7\u00e3o de seus respectivos assistentes t\u0e9cnicos e formula\u00e7\u00e3o de quesitos. Quesitos do Ju\u00edzo os seguintes: 1. Quais aven\u0e7as as partes litigantes cuidaram de entabular no mundo sensitivo? Quando? Quais as principais condi\u00e7\u0f5es contratuais? Sob quais garantias? 2. H\u00e1nas aven\u0e7as levadas a efeito entre as partes litigantes expressa previs\u00e3o de incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios? Se sim, qual percentual? De juros remunerat\u00f3rios? Se sim, qual percentual? 3. Houve inadimplemento contratual no mundo sensitivo? Por quem? Quando? 4. H\u00e1nas aven\u0e7as levadas a efeito entre as partes litigantes capitaliza\u00e7\u00e3o de juros (anatocismo) em per\u00edodo inferior \u00e0um ano? Tal realidade vinha prevista de forma expressa nas mesmas? 5. H\u00e1previs\u00e3o expressa nas aven\u0e7as levadas a efeito entre as partes litigantes de cobran\u0e7ade comiss\u00e3o de perman\u00eancia em per\u00edodo de inadimpl\u00eancia contratual? Se sim, a import\u00e2ncia cobrada \u00e0t\u00edtulo de comiss\u00e3o de perman\u00eancia ultrapassa a soma dos encargos morat\u00f3rios, remunerat\u00f3rios e multa previstos no contrato? 6. H\u00e1previs\u00e3o expressa nas aven\u0e7as levadas a efeito entre as partes litigantes de multa morat\u00f3ria? Se sim, qual percentual? Int."}},{"data":"25\/09\/2012","descricao":"Despacho Proferido    TERMO DE AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O (art. 125, IV, do CPC) Processo 583.00.2011.172053-5\/000000-000 - (Ordem: 1361\/2011) A\u00e7\u00e3o\/Rito Procedimento Sum\u00e1rio Autor Dami\u00e3o Ant\u00f4nio Cruz R\u00e9u Banco Ita\u00fa S.A. Aos vinte e cinco dias do m\u00eas de setembro de 2012, \u00e0s 15h, nesta sala de audi\u00eancias do Ju\u00edzo da Nona Vara C\u00edvel do Foro Central, sob a presid\u00eancia do Merit\u00edssimo Juiz de Direito, Dr. Rodrigo Galv\u00e3o Medina, comigo o escrevente t\u00e9cnico judici\u00e1rio abaixo rubricado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra referidas. Apregoadas as partes, compareceram o autor, acompanhado de seu advogado, Dr. Alex C\u00e2ndido de Oliveira Marques (OAB\/SP n\u00ba 272.394), e o r\u00e9u, representado por seu preposta, Srta. Renata da Silva Bulh\u00f5es (RG n\u00ba 47.203.825-4 SSP\/SP), acompanhada do advogado Dr. Luciano Alves dos Santos (OAB\/SP n\u00ba 177.796). Abertos os trabalhos, a proposta de concilia\u00e7\u00e3o restou INFRUT\u00cdFERA. Em seguida, pelo MM. Juiz foi dito o seguinte: ?Consertados os autos, tornem conclusos?. Intimados os presentes. NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado. Eu, (Paulo J. A. de Azev\u00eado), escrevente t\u00e9cnico judici\u00e1rio, acompanhei, digitei e inseri no Sistema da Prodesp. MM. Juiz de Direito: Autor: Adv. do autor: R\u00e9u: Adv. do r\u00e9u:","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"TERMO DE AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O (art. 125, IV, do CPC) Processo583.00.2011.172053-5\/000000-000 - (Ordem: 1361\/2011)A\u00e7\u00e3o\/RitoProcedimento Sum\u00e1rio AutorDami\u00e3o Ant\u00f4nio CruzR\u00e9uBanco Ita\u00faS.A. Aos vinte e cinco dias do m\u00eas de setembro de 2012, \u00e0s 15h, nesta sala de audi\u00eancias do Ju\u00edzo da Nona Vara C\u00edvel do Foro Central, sob a presid\u00eancia do Merit\u00edssimo Juiz de Direito, Dr. Rodrigo Galv\u00e3o Medina, comigo o escrevente t\u0e9cnico judici\u00e1rio abaixo rubricado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra referidas. Apregoadas as partes, compareceram o autor, acompanhado de seu advogado, Dr. Alex C\u00e2ndido de Oliveira Marques (OAB\/SP n\u00ba272.394), e o r\u00e9u, representado por seu preposta, Srta. Renata da Silva Bulh\u0f5es (RG n\u00ba47.203.825-4 SSP\/SP), acompanhada do advogado Dr. Luciano Alves dos Santos (OAB\/SP n\u00ba177.796). Abertos os trabalhos, a proposta de concilia\u00e7\u00e3o restou INFRUT\ucdfeRA. Em seguida, pelo MM. Juiz foi dito o seguinte: \u093consertados os autos, tornem conclusos . Intimados os presentes. NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado. Eu, (Paulo J. A. de Azev\u0eado), escrevente t\u0e9cnico judici\u00e1rio, acompanhei, digitei e inseri no Sistema da Prodesp. MM. Juiz de Direito: Autor: Adv. do autor: R\u00e9u: Adv. do r\u00e9u:"}},{"data":"21\/09\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos para audi\u00eancia - 21\/9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2012","descricao":"Aguardando Dia de Audiencia   Aguardando Dia de Audiencia - CX AUD","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 81 - Processo n. 583.00.2011.172053-5 Vistos. Autorizado pelo teor do artigo 125, inciso IV, do C\u00f3digo de Processo Civil, hei por bem em designar audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes litigantes para o dia 25 de Setembro de 2012, \u00e0s 15:00 horas. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2012","descricao":"Aguardando Encaminhamento de Mandado para Cumprimento   REM. 15\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - mesa helena","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   M.PA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Processo n. 583.00.2011.172053-5 Vistos. Autorizado pelo teor do artigo 125, inciso IV, do C\u00f3digo de Processo Civil, hei por bem em designar audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes litigantes para o dia 25 de Setembro de 2012, \u00e0s 15:00 horas. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n. 583.00.2011.172053-5 Vistos. Autorizado pelo teor do artigo 125, inciso IV, do C\u0f3digo de Processo Civil, hei por bem em designar audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes litigantes para o dia 25 de Setembro de 2012, \u00e0s 15:00 horas. Int."}},{"data":"10\/08\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos para sala - 13\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   P 22\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rem 25\/04).Vista dos autos ao autor sobre os documentos de fls.77\/79, juntados pelo r\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   juntada de peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   P 02\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Processo n. 583.00.2011.172053-5 Vistos. Indago a cada qual das partes litigantes se h\u00e1 alguma possibilidade de se chegar \u00e0 uma composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do presente processo. Se sim, audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 designada. Se n\u00e3o, especifiquem as partes litigantes os meios de prova que pretendem produzir em Ju\u00edzo, justificando sua pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento. Ap\u00f3s, tornem. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   REM 22\/3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Processo n. 583.00.2011.172053-5 Vistos. Indago a cada qual das partes litigantes se h\u00e1 alguma possibilidade de se chegar \u00e0 uma composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do presente processo. Se sim, audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 designada. Se n\u00e3o, especifiquem as partes litigantes os meios de prova que pretendem produzir em Ju\u00edzo, justificando sua pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento. Ap\u00f3s, tornem. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n. 583.00.2011.172053-5 Vistos. Indago a cada qual das partes litigantes se h\u00e1alguma possibilidade de se chegar \u00e0uma composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do presente processo. Se sim, audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e1designada. Se n\u00e3o, especifiquem as partes litigantes os meios de prova que pretendem produzir em Ju\u00edzo, justificando sua pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento. Ap\u00f3s, tornem. Int."}},{"data":"19\/03\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos para sala - 20\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   lica 15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 22\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 30\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   REM 16\/11: Vista dos autos ao autor para manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2011","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o 26\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   P 7","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2011","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia 30\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2011","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   DAT 26\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2011","descricao":"Retorno do Setor   REM. 25\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Processo n. 583.00.2011.172053-5 Vistos. Recebo a recente investida do autor nos autos com boa emenda de peti\u00e7\u00e3o inicial, anotando-se e providenciando-se as altera\u00e7\u00f5es de estilo. Cite-se o r\u00e9u, na forma da lei ? a\u00e7\u00e3o de rito ordin\u00e1rio. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Processo n. 583.00.2011.172053-5 Vistos. Recebo a recente investida do autor nos autos com boa emenda de peti\u00e7\u00e3o inicial, anotando-se e providenciando-se as altera\u00e7\u00f5es de estilo. Cite-se o r\u00e9u, na forma da lei ? a\u00e7\u00e3o de rito ordin\u00e1rio. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n. 583.00.2011.172053-5 Vistos. Recebo a recente investida do autor nos autos com boa emenda de peti\u00e7\u00e3o inicial, anotando-se e providenciando-se as altera\u00e7\u0f5es de estilo. Cite-se o r\u00e9u, na forma da lei a\u00e7\u00e3o de rito ordin\u00e1rio. Int."}},{"data":"22\/08\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos sala em 23\/8","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2011","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o 12\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   P 22\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Processo n. 583.00.2011.172053-5 Vistos. Defere-se ao autor os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, na forma do disposto no artigo 4, da lei 1060\/50. Prematura neste momento processual a concess\u00e3o da medida emergencial buscada pelo autor em peti\u00e7\u00e3o inicial, na medida em que a preserva\u00e7\u00e3o dos efeitos jur\u00eddicos das letras contratuais somente deve ceder passo \u00e0 investidas revisionistas, em situa\u00e7\u00f5es extremamente excepcionais e inesperadas, quando o fiel cumprimento da aven\u00e7a reste sobremaneira penoso para uma das partes contratantes, pondo em risco a higidez jur\u00eddica do pr\u00f3prio sistema no bojo do qual a mesma vem submersa. O que n\u00e3o \u00e9 o caso dos autos, em absoluto. Entendo que no presente caso deve ser preservado o princ\u00edpio do contradit\u00f3rio e da ampla defesa, de forma que se afigura indispens\u00e1vel a produ\u00e7\u00e3o de elementos de convic\u00e7\u00e3o para perfeito deslinde dos fatos. Neste sentido: ?AC\u00d3RD\u00c3O Assist\u00eancia judici\u00e1ria - Gratuidade processual - A\u00e7\u00e3o revisional de contrato de financiamento para a aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo com pacto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, cumulada com declarat\u00f3ria de nulidade de cl\u00e1usulas, repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito e exibi\u00e7\u00e3o de documentos ? Juiz singular que condiciona a concess\u00e3o do benef\u00edcio \u00e3 juntada da declara\u00e7\u00e3o de pobreza - Declara\u00e7\u00e3o juntada com a inicial - Quest\u00e3o a ser decidida pelo juiz - Recurso n\u00e3o conhecido nessa parte. Tutela antecipada - Pretens\u00e3o \u00e3 emiss\u00e3o de preceito ao r\u00e9u, a fim de se abster de incluir desabono em cadastros de inadimplentes, manter o autor na posse do ve\u00edculo e autoriz\u00e1-lo a depositar em ju\u00edzo o valor das presta\u00e7\u00f5es calculado unilateralmente - Pretens\u00e3o sem os pressupostos do art. 273 do CPC - Desabono ao cr\u00e9dito previsto no art. 43 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor - Dep\u00f3sito em ju\u00edzo do valor incontroverso das presta\u00e7\u00f5es, recalculado unilateralmente, sem o efeito de descaracterizar a mora - financiamento cuja peculiaridade \u00e9 o conhecimento dos encargos no ato da contrata\u00e7\u00e3o - Revis\u00e3o despida do requisito da verossimilhan\u00e7a - Inadmissibilidade de obstar o direito de a\u00e7\u00e3o ao agravado, conforme o procedimento do Dec.-Lei n. 911\/69 - Incid\u00eancia do art. 5o, inciso XXXV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal - Recurso desprovido nessa parte. Exibi\u00e7\u00e3o de documento - Pedido de exibi\u00e7\u00e3o pelo r\u00e9u, do contrato celebrado - Juiz singular que limitou-se a indeferir a tutela antecipada ? Falta de interesse recursal, sob pena de supress\u00e3o de um grau de jurisdi\u00e7\u00e3o - Recurso n\u00e3o conhecido nessa parte. Vistos, relatados e discutidos estes autos de AGRAVO DE INSTRUMENTO N\u00b0 990.10.105772-7, da Comarca de Guaratinguet\u00e1, sendo agravante Renato Meirelles Lemos e agravado Banco do Brasil S\/A. ACORDAM, em D\u00e9cima Segunda C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a, por vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime, conhecer em parte do recurso e negar provimento. Ajuizada a\u00e7\u00e3o revisional de contrato de financiamento para a aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo com pacto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, cumulada com declarat\u00f3ria de nulidade de cl\u00e1usulas, repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito e exibi\u00e7\u00e3o do contrato, o ju\u00edzo de primeiro grau indeferiu pedido de tutela antecipada voltada a autorizar o dep\u00f3sito das parcelas nos valores que o autor julga incontroversos, ser mantido na posse do ve\u00edculo e emitir preceito ao r\u00e9u para abster-se de incluir desabono em \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, vez que o autor afirmou que vem adimplindo as parcelas do contrato, o que afasta o perigo de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o. Provocado pelo Cart\u00f3rio, o juiz singular manteve a r. decis\u00e3o, expondo que para a obten\u00e7\u00e3o da gratuidade processual tamb\u00e9m requerida \u00e9 necess\u00e1ria a juntada da declara\u00e7\u00e3o de pobreza, sem nada decidir a respeito da exibi\u00e7\u00e3o do contrato. Irresignado, o agravante se op\u00f5e, advogando a imprescindibilidade da exibi\u00e7\u00e3o do contrato, pois s\u00f3 atrav\u00e9s de tal documento \u00e9 que poder\u00e3o ser demonstradas todas as ilegalidades cometidas pelo r\u00e9u, como capitaliza\u00e7\u00e3o de juros e cobran\u00e7a de encargos excessivos. Quanto ao pedido de dep\u00f3sito nos valores tidos como incontroversos, aduz que os valores ofertados s\u00e3o dotados de provisoriedade, a serem depositados at\u00e9 a exibi\u00e7\u00e3o do contrato, quando a taxa de juros aplicada ser\u00e1 confrontada com o valor da contrapresta\u00e7\u00e3o efetivamente contratada. Quanto ao pedido de manuten\u00e7\u00e3o na posse do ve\u00edculo, aduz que \u00e9 o \u00fanico meio existente para se locomover ao local de trabalho. Exp\u00f5e que h\u00e1 orienta\u00e7\u00e3o jurisprudencial no sentido de que a propositura de a\u00e7\u00e3o revisional \u00e9 suficiente para obstar a inclus\u00e3o de desabono em \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Por fim, requer seja deferido pedido de gratuidade processual, vez que juntou declara\u00e7\u00e3o de pobreza \u00e0 inicial. Negada a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal pelo Des. Jacob Valente, na aus\u00eancia eventual do relator sorteado, foram solicitadas informa\u00e7\u00f5es ao juiz singular e prescindiu-se da intima\u00e7\u00e3o do agravado para contraminutar, porquanto ainda n\u00e3o formada a rela\u00e7\u00e3o processual. \u00c9 o relat\u00f3rio. N\u00e3o houve o indeferimento da gratuidade processual pelo ju\u00edzo de primeiro grau ao agravante, de modo que o recurso n\u00e3o \u00e9 conhecido nessa parte, \u00e0 m\u00edngua de interesse recursal. Quanto ao pedido de exibi\u00e7\u00e3o do contrato, tamb\u00e9m n\u00e3o se conhece do recurso, vez que a r. decis\u00e3o nada julgou a esse respeito. \u00c9 imprescind\u00edvel que o ju\u00edzo \"a guo\" se pronuncie expressamente a respeito de um pedido formulado, para que a decis\u00e3o cause alguma lesividade e a parte que for sucumbente submeta a sua irresigna\u00e7\u00e3o ao tribunal \"ad quem\". Sem decis\u00e3o do juiz singular, h\u00e1 um a\u00e7odamento do agravante, e o conhecimento do recurso implicaria em supress\u00e3o de um grau de jurisdi\u00e7\u00e3o. Portanto, conhece-se do recurso t\u00e3o-s\u00f3 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. O art. 273 do CPC disp\u00f5e que: \"O juiz poder\u00e1, a requerimento da parte, antecipar, total ou parcialmente, os efeitos da tutela pretendida no pedido inicial, desde que, existindo prova inequ\u00edvoca, se conven\u00e7a da verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o\". Humberto Theodoro J\u00fanior em ensaio sob o t\u00edtulo \"Tutela Antecipada e Tutela Cautelar\", estampado na Revista dos Tribunais vol. 742\/4 0-56, pondera que: ?Justifica-se a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pelo princ\u00edpio da necessidade', a partir da constata\u00e7\u00e3o de que sem ela a e pela senten\u00e7a de m\u00e9rito importaria denega\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a, j\u00e1 que a 'efetividade' da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional restaria gravemente comprometida. Reconhece-se, assim, a exist\u00eancia de casos em que a tutela somente servir\u00e1 ao demandante se deferida de imediato\". Por se tratar de medida satisfativa tomada antes da instru\u00e7\u00e3o da causa, a tutela antecipada reclama, mais do que o \"fumus boni j\u00faris\", a prova inequ\u00edvoca que consiste, no dizer do respeitado doutrinador, \"a prova capaz, no momento processual, de autorizar uma senten\u00e7a de m\u00e9rito favor\u00e1vel \u00e0 parte que invoca a tutela antecipada, caso pudesse ser a causa julgada desde logo\". Transportada essa orienta\u00e7\u00e3o para o caso presente, v\u00ea-se que o agravante quer subjugar o agravado, seu credor, aos valores que considera apropriados para as presta\u00e7\u00f5es de sua obriga\u00e7\u00e3o contratual, como se, de plano, fosse poss\u00edvel adiantar que cl\u00e1usulas do contrato s\u00e3o abusivas ou est\u00e3o sendo interpretadas com \u00f4nus excessivo apenas para o devedor, exatamente as cl\u00e1usulas que o agravante deseja rever. H\u00e1, sim, mat\u00e9ria de alta controv\u00e9rsia, a ser amplamente debatida no devido processo legal. De outro lado, se o agravante se tornar inadimplente, nada obstaculiza a inclus\u00e3o de seu nome nos cadastros dos servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e mesmo o ajuizamento de a\u00e7\u00e3o pelo agravado. A provid\u00eancia visada n\u00e3o \u00e9 exatamente da \u00edndole da tutela antecipada, uma vez que o \u00f3bice \u00e0 inclus\u00e3o de desabono ao cr\u00e9dito e ao ajuizamento de a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o baseada na aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria n\u00e3o constituem a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pretendida no pedido contido na peti\u00e7\u00e3o inicial da a\u00e7\u00e3o, que \u00e9 de revis\u00e3o de cl\u00e1usulas e recalculo dos encargos do contrato de financiamento. A provid\u00eancia \u00e9, de fato, de natureza cautelar e tem amparo no art. 273, \u00a7 7o, do CPC, quando prev\u00ea a fungibilidade entre a tutela antecipada e a medida cautelar de car\u00e1ter incidental no processo ajuizado. Assim \u00e9 que, enquanto e durante o processo, o agravante almeja que terceiros n\u00e3o tenham acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es que concernem ao seu d\u00e9bito, apenas pelo fato de, em a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, se propor a questionar cl\u00e1usulas e encargos. A pretens\u00e3o, todavia, tem base num estudo unilateral, tendencioso, no qual a premissa maior est\u00e1 na cobran\u00e7a de encargos excessivos, desproporcionais e apenas vantajosos para o agravado. Sem apresentar um valor alternativo confi\u00e1vel, sem se oferecer ao dep\u00f3sito do \"quantum\" pactuado, o agravante de fato pretende que o Judici\u00e1rio cooneste o erro, a inexecu\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o livremente contratada e, ainda, feito recalculo a seu talante, o exima das conseq\u00fc\u00eancias da mora, apenas porque se disp\u00f5e a questionar encargos, ali\u00e1s, prefixados e desde o in\u00edcio conhecidos. Num precedente do Col. STJ est\u00e1 o paradigma obstativo dessa pretens\u00e3o dos agravantes, quando do julgamento do REsp 527.618-RS pela 2a Se\u00e7\u00e3o, j. 22-10-2003, relator o Min. C\u00e9sar Asfor Rocha, cuja ementa oficial \u00ea do seguinte teor: \"A recente orienta\u00e7\u00e3o da Segunda Se\u00e7\u00e3o desta Corte acerca dos juros remunerat\u00f3rios e da comiss\u00e3o de perman\u00eancia (Recursos Especiais 271.214-RS, 407.097-RS, 420.111-RS), e a relativa freq\u00fc\u00eancia com que devedores de quantias elevadas buscam, abusivamente, impedir o registro de seus nomes nos cadastros restritivos de cr\u00e9dito s\u00f3 e s\u00f3 por terem ajuizado a\u00e7\u00e3o revisional de seus d\u00e9bitos, sem nada pagar ou depositar, recomendam que esse impedimento deva ser aplicado com cautela, segundo o prudente exame do juiz, atendendo-se \u00e0s peculiaridades de cada caso\". E prossegue: ?Para tanto, deve-se ter, necess\u00e1ria e concomitantemente, a presen\u00e7a desses tr\u00eas elementos: a) que haja a\u00e7\u00e3o proposta pelo devedor contestando a exist\u00eancia integral ou parcial do d\u00e9bito; b) que haja efetiva demonstra\u00e7\u00e3o de que a contesta\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a indevida se funda na apar\u00eancia do bom direito e em jurisprud\u00eancia consolidada do Supremo Tribunal Federal ou do Superior Tribunal de Justi\u00e7a; c) que, sendo a contesta\u00e7\u00e3o apenas de parte do d\u00e9bito, deposite o valor referente \u00e0 parte tida por incontroversa, ou preste cau\u00e7\u00e3o id\u00f4nea, ao prudente arb\u00edtrio do magistrado\" . E finaliza: \"O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor veio amparar o hipossuficiente, em defesa dos seus direitos, n\u00e3o servindo, contudo, de escudo para a perpetua\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas?. Excetuada a dissemina\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sem o menor controle, ressalvada a massifica\u00e7\u00e3o de registros falsos, enganosos ou simplesmente desconectados da finalidade de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, n\u00e3o \u00e9 jur\u00eddico impedir o acesso aos usu\u00e1rios desses servi\u00e7os. O desabono do nome de devedores nos servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito n\u00e3o \u00ea provid\u00eancia abusiva ou ilegal. A provid\u00eancia \u00e9 prevista no C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, que admite, no seu art. 43, \u00a7 Io, o cadastro negativo por per\u00edodo de at\u00e9 cinco anos. Ali\u00e1s, nos termos do \u00a7 4o do artigo citado, os bancos de dados e cadastros relativos a consumidores, os Servi\u00e7os de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito e cong\u00eaneres s\u00e3o considerados entidades de car\u00e1ter p\u00fablico, \"v.g.\" SPC, SERASA, CENAR, etc. Essas entidades privadas, de car\u00e1ter p\u00fablico, mant\u00eam cadastro de pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os exclusivamente a seus associados, interessados na obten\u00e7\u00e3o de todas as informa\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis sobre o perfil econ\u00f4mico-financeiro dos clientes, assim precavendo-se contra os riscos de cada neg\u00f3cio. Tampouco a circunst\u00e2ncia do agravante ter motivos para questionar a d\u00edvida faz do desabono atitude de constrangimento e retalia\u00e7\u00e3o. A publicidade emana t\u00e3o-s\u00f3 do ajuizamento de uma a\u00e7\u00e3o pelo devedor contra o credor e pode operar, \"tout court\", como negativa\u00e7\u00e3o ou forma de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, a ju\u00edzo dos usu\u00e1rios dessa via de informa\u00e7\u00e3o. \u00c9 que, conforme o art. 5o, inciso XXXIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, a todos \u00e9 assegurado o direito de receber dos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos informa\u00e7\u00f5es de seu particular interesse, de interesse coletivo ou geral, ressalvadas, no \u00e2mbito do Poder Judici\u00e1rio, as informa\u00e7\u00f5es protegidas pelo segredo de justi\u00e7a em prol da intimidade e do interesse social (art. 5o, inciso LX, da CF). Por \u00faltimo, \u00e9 defeso ao juiz vedar \u00e0 parte o direito de a\u00e7\u00e3o, consagrado no inciso XXXV do art. 5o citado, e a tanto chegar-se-ia se ao agravado fosse emitido preceito obstando-o de se apossar do bem, gravado com aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, atrav\u00e9s de a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o. Diante do exposto, conhece-se em parte do recurso e nega-se provimento. Presidiu o julgamento o Desembargador JOS\u00c9 REYNALDO e dele participaram os Desembargadores JACOB VALENTE e CASTRO FIGLIOLIA. S\u00e3o Paulo, 09 de junho de 2010. CERQUEIRA LEITE Relator? No mais, o inadimplemento contratual do autor restou expressamente confessado em peti\u00e7\u00e3o inicial, restando latente, assim, a pend\u00eancia da d\u00edvida em dinheiro entre as partes litigantes no mundo sensitivo. Emende o autor sua peti\u00e7\u00e3o inicial, de sorte a eleger o correto valor \u00e0 causa aforada, na forma do disposto nos artigos 282, inciso V c\/c 258, inciso V, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s, tornem. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2011","descricao":"Retorno do Setor   REM. 04\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Processo n. 583.00.2011.172053-5 Vistos. Defere-se ao autor os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, na forma do disposto no artigo 4, da lei 1060\/50. Prematura neste momento processual a concess\u00e3o da medida emergencial buscada pelo autor em peti\u00e7\u00e3o inicial, na medida em que a preserva\u00e7\u00e3o dos efeitos jur\u00eddicos das letras contratuais somente deve ceder passo \u00e0 investidas revisionistas, em situa\u00e7\u00f5es extremamente excepcionais e inesperadas, quando o fiel cumprimento da aven\u00e7a reste sobremaneira penoso para uma das partes contratantes, pondo em risco a higidez jur\u00eddica do pr\u00f3prio sistema no bojo do qual a mesma vem submersa. O que n\u00e3o \u00e9 o caso dos autos, em absoluto. Entendo que no presente caso deve ser preservado o princ\u00edpio do contradit\u00f3rio e da ampla defesa, de forma que se afigura indispens\u00e1vel a produ\u00e7\u00e3o de elementos de convic\u00e7\u00e3o para perfeito deslinde dos fatos. Neste sentido: ?AC\u00d3RD\u00c3O Assist\u00eancia judici\u00e1ria - Gratuidade processual - A\u00e7\u00e3o revisional de contrato de financiamento para a aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo com pacto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, cumulada com declarat\u00f3ria de nulidade de cl\u00e1usulas, repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito e exibi\u00e7\u00e3o de documentos ? Juiz singular que condiciona a concess\u00e3o do benef\u00edcio \u00e3 juntada da declara\u00e7\u00e3o de pobreza - Declara\u00e7\u00e3o juntada com a inicial - Quest\u00e3o a ser decidida pelo juiz - Recurso n\u00e3o conhecido nessa parte. Tutela antecipada - Pretens\u00e3o \u00e3 emiss\u00e3o de preceito ao r\u00e9u, a fim de se abster de incluir desabono em cadastros de inadimplentes, manter o autor na posse do ve\u00edculo e autoriz\u00e1-lo a depositar em ju\u00edzo o valor das presta\u00e7\u00f5es calculado unilateralmente - Pretens\u00e3o sem os pressupostos do art. 273 do CPC - Desabono ao cr\u00e9dito previsto no art. 43 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor - Dep\u00f3sito em ju\u00edzo do valor incontroverso das presta\u00e7\u00f5es, recalculado unilateralmente, sem o efeito de descaracterizar a mora - financiamento cuja peculiaridade \u00e9 o conhecimento dos encargos no ato da contrata\u00e7\u00e3o - Revis\u00e3o despida do requisito da verossimilhan\u00e7a - Inadmissibilidade de obstar o direito de a\u00e7\u00e3o ao agravado, conforme o procedimento do Dec.-Lei n. 911\/69 - Incid\u00eancia do art. 5o, inciso XXXV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal - Recurso desprovido nessa parte. Exibi\u00e7\u00e3o de documento - Pedido de exibi\u00e7\u00e3o pelo r\u00e9u, do contrato celebrado - Juiz singular que limitou-se a indeferir a tutela antecipada ? Falta de interesse recursal, sob pena de supress\u00e3o de um grau de jurisdi\u00e7\u00e3o - Recurso n\u00e3o conhecido nessa parte. Vistos, relatados e discutidos estes autos de AGRAVO DE INSTRUMENTO N\u00b0 990.10.105772-7, da Comarca de Guaratinguet\u00e1, sendo agravante Renato Meirelles Lemos e agravado Banco do Brasil S\/A. ACORDAM, em D\u00e9cima Segunda C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a, por vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime, conhecer em parte do recurso e negar provimento. Ajuizada a\u00e7\u00e3o revisional de contrato de financiamento para a aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo com pacto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, cumulada com declarat\u00f3ria de nulidade de cl\u00e1usulas, repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito e exibi\u00e7\u00e3o do contrato, o ju\u00edzo de primeiro grau indeferiu pedido de tutela antecipada voltada a autorizar o dep\u00f3sito das parcelas nos valores que o autor julga incontroversos, ser mantido na posse do ve\u00edculo e emitir preceito ao r\u00e9u para abster-se de incluir desabono em \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, vez que o autor afirmou que vem adimplindo as parcelas do contrato, o que afasta o perigo de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o. Provocado pelo Cart\u00f3rio, o juiz singular manteve a r. decis\u00e3o, expondo que para a obten\u00e7\u00e3o da gratuidade processual tamb\u00e9m requerida \u00e9 necess\u00e1ria a juntada da declara\u00e7\u00e3o de pobreza, sem nada decidir a respeito da exibi\u00e7\u00e3o do contrato. Irresignado, o agravante se op\u00f5e, advogando a imprescindibilidade da exibi\u00e7\u00e3o do contrato, pois s\u00f3 atrav\u00e9s de tal documento \u00e9 que poder\u00e3o ser demonstradas todas as ilegalidades cometidas pelo r\u00e9u, como capitaliza\u00e7\u00e3o de juros e cobran\u00e7a de encargos excessivos. Quanto ao pedido de dep\u00f3sito nos valores tidos como incontroversos, aduz que os valores ofertados s\u00e3o dotados de provisoriedade, a serem depositados at\u00e9 a exibi\u00e7\u00e3o do contrato, quando a taxa de juros aplicada ser\u00e1 confrontada com o valor da contrapresta\u00e7\u00e3o efetivamente contratada. Quanto ao pedido de manuten\u00e7\u00e3o na posse do ve\u00edculo, aduz que \u00e9 o \u00fanico meio existente para se locomover ao local de trabalho. Exp\u00f5e que h\u00e1 orienta\u00e7\u00e3o jurisprudencial no sentido de que a propositura de a\u00e7\u00e3o revisional \u00e9 suficiente para obstar a inclus\u00e3o de desabono em \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Por fim, requer seja deferido pedido de gratuidade processual, vez que juntou declara\u00e7\u00e3o de pobreza \u00e0 inicial. Negada a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal pelo Des. Jacob Valente, na aus\u00eancia eventual do relator sorteado, foram solicitadas informa\u00e7\u00f5es ao juiz singular e prescindiu-se da intima\u00e7\u00e3o do agravado para contraminutar, porquanto ainda n\u00e3o formada a rela\u00e7\u00e3o processual. \u00c9 o relat\u00f3rio. N\u00e3o houve o indeferimento da gratuidade processual pelo ju\u00edzo de primeiro grau ao agravante, de modo que o recurso n\u00e3o \u00e9 conhecido nessa parte, \u00e0 m\u00edngua de interesse recursal. Quanto ao pedido de exibi\u00e7\u00e3o do contrato, tamb\u00e9m n\u00e3o se conhece do recurso, vez que a r. decis\u00e3o nada julgou a esse respeito. \u00c9 imprescind\u00edvel que o ju\u00edzo \"a guo\" se pronuncie expressamente a respeito de um pedido formulado, para que a decis\u00e3o cause alguma lesividade e a parte que for sucumbente submeta a sua irresigna\u00e7\u00e3o ao tribunal \"ad quem\". Sem decis\u00e3o do juiz singular, h\u00e1 um a\u00e7odamento do agravante, e o conhecimento do recurso implicaria em supress\u00e3o de um grau de jurisdi\u00e7\u00e3o. Portanto, conhece-se do recurso t\u00e3o-s\u00f3 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. O art. 273 do CPC disp\u00f5e que: \"O juiz poder\u00e1, a requerimento da parte, antecipar, total ou parcialmente, os efeitos da tutela pretendida no pedido inicial, desde que, existindo prova inequ\u00edvoca, se conven\u00e7a da verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o\". Humberto Theodoro J\u00fanior em ensaio sob o t\u00edtulo \"Tutela Antecipada e Tutela Cautelar\", estampado na Revista dos Tribunais vol. 742\/4 0-56, pondera que: ?Justifica-se a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pelo princ\u00edpio da necessidade', a partir da constata\u00e7\u00e3o de que sem ela a e pela senten\u00e7a de m\u00e9rito importaria denega\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a, j\u00e1 que a 'efetividade' da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional restaria gravemente comprometida. Reconhece-se, assim, a exist\u00eancia de casos em que a tutela somente servir\u00e1 ao demandante se deferida de imediato\". Por se tratar de medida satisfativa tomada antes da instru\u00e7\u00e3o da causa, a tutela antecipada reclama, mais do que o \"fumus boni j\u00faris\", a prova inequ\u00edvoca que consiste, no dizer do respeitado doutrinador, \"a prova capaz, no momento processual, de autorizar uma senten\u00e7a de m\u00e9rito favor\u00e1vel \u00e0 parte que invoca a tutela antecipada, caso pudesse ser a causa julgada desde logo\". Transportada essa orienta\u00e7\u00e3o para o caso presente, v\u00ea-se que o agravante quer subjugar o agravado, seu credor, aos valores que considera apropriados para as presta\u00e7\u00f5es de sua obriga\u00e7\u00e3o contratual, como se, de plano, fosse poss\u00edvel adiantar que cl\u00e1usulas do contrato s\u00e3o abusivas ou est\u00e3o sendo interpretadas com \u00f4nus excessivo apenas para o devedor, exatamente as cl\u00e1usulas que o agravante deseja rever. H\u00e1, sim, mat\u00e9ria de alta controv\u00e9rsia, a ser amplamente debatida no devido processo legal. De outro lado, se o agravante se tornar inadimplente, nada obstaculiza a inclus\u00e3o de seu nome nos cadastros dos servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e mesmo o ajuizamento de a\u00e7\u00e3o pelo agravado. A provid\u00eancia visada n\u00e3o \u00e9 exatamente da \u00edndole da tutela antecipada, uma vez que o \u00f3bice \u00e0 inclus\u00e3o de desabono ao cr\u00e9dito e ao ajuizamento de a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o baseada na aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria n\u00e3o constituem a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pretendida no pedido contido na peti\u00e7\u00e3o inicial da a\u00e7\u00e3o, que \u00e9 de revis\u00e3o de cl\u00e1usulas e recalculo dos encargos do contrato de financiamento. A provid\u00eancia \u00e9, de fato, de natureza cautelar e tem amparo no art. 273, \u00a7 7o, do CPC, quando prev\u00ea a fungibilidade entre a tutela antecipada e a medida cautelar de car\u00e1ter incidental no processo ajuizado. Assim \u00e9 que, enquanto e durante o processo, o agravante almeja que terceiros n\u00e3o tenham acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es que concernem ao seu d\u00e9bito, apenas pelo fato de, em a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, se propor a questionar cl\u00e1usulas e encargos. A pretens\u00e3o, todavia, tem base num estudo unilateral, tendencioso, no qual a premissa maior est\u00e1 na cobran\u00e7a de encargos excessivos, desproporcionais e apenas vantajosos para o agravado. Sem apresentar um valor alternativo confi\u00e1vel, sem se oferecer ao dep\u00f3sito do \"quantum\" pactuado, o agravante de fato pretende que o Judici\u00e1rio cooneste o erro, a inexecu\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o livremente contratada e, ainda, feito recalculo a seu talante, o exima das conseq\u00fc\u00eancias da mora, apenas porque se disp\u00f5e a questionar encargos, ali\u00e1s, prefixados e desde o in\u00edcio conhecidos. Num precedente do Col. STJ est\u00e1 o paradigma obstativo dessa pretens\u00e3o dos agravantes, quando do julgamento do REsp 527.618-RS pela 2a Se\u00e7\u00e3o, j. 22-10-2003, relator o Min. C\u00e9sar Asfor Rocha, cuja ementa oficial \u00ea do seguinte teor: \"A recente orienta\u00e7\u00e3o da Segunda Se\u00e7\u00e3o desta Corte acerca dos juros remunerat\u00f3rios e da comiss\u00e3o de perman\u00eancia (Recursos Especiais 271.214-RS, 407.097-RS, 420.111-RS), e a relativa freq\u00fc\u00eancia com que devedores de quantias elevadas buscam, abusivamente, impedir o registro de seus nomes nos cadastros restritivos de cr\u00e9dito s\u00f3 e s\u00f3 por terem ajuizado a\u00e7\u00e3o revisional de seus d\u00e9bitos, sem nada pagar ou depositar, recomendam que esse impedimento deva ser aplicado com cautela, segundo o prudente exame do juiz, atendendo-se \u00e0s peculiaridades de cada caso\". E prossegue: ?Para tanto, deve-se ter, necess\u00e1ria e concomitantemente, a presen\u00e7a desses tr\u00eas elementos: a) que haja a\u00e7\u00e3o proposta pelo devedor contestando a exist\u00eancia integral ou parcial do d\u00e9bito; b) que haja efetiva demonstra\u00e7\u00e3o de que a contesta\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a indevida se funda na apar\u00eancia do bom direito e em jurisprud\u00eancia consolidada do Supremo Tribunal Federal ou do Superior Tribunal de Justi\u00e7a; c) que, sendo a contesta\u00e7\u00e3o apenas de parte do d\u00e9bito, deposite o valor referente \u00e0 parte tida por incontroversa, ou preste cau\u00e7\u00e3o id\u00f4nea, ao prudente arb\u00edtrio do magistrado\" . E finaliza: \"O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor veio amparar o hipossuficiente, em defesa dos seus direitos, n\u00e3o servindo, contudo, de escudo para a perpetua\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas?. Excetuada a dissemina\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sem o menor controle, ressalvada a massifica\u00e7\u00e3o de registros falsos, enganosos ou simplesmente desconectados da finalidade de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, n\u00e3o \u00e9 jur\u00eddico impedir o acesso aos usu\u00e1rios desses servi\u00e7os. O desabono do nome de devedores nos servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito n\u00e3o \u00ea provid\u00eancia abusiva ou ilegal. A provid\u00eancia \u00e9 prevista no C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, que admite, no seu art. 43, \u00a7 Io, o cadastro negativo por per\u00edodo de at\u00e9 cinco anos. Ali\u00e1s, nos termos do \u00a7 4o do artigo citado, os bancos de dados e cadastros relativos a consumidores, os Servi\u00e7os de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito e cong\u00eaneres s\u00e3o considerados entidades de car\u00e1ter p\u00fablico, \"v.g.\" SPC, SERASA, CENAR, etc. Essas entidades privadas, de car\u00e1ter p\u00fablico, mant\u00eam cadastro de pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os exclusivamente a seus associados, interessados na obten\u00e7\u00e3o de todas as informa\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis sobre o perfil econ\u00f4mico-financeiro dos clientes, assim precavendo-se contra os riscos de cada neg\u00f3cio. Tampouco a circunst\u00e2ncia do agravante ter motivos para questionar a d\u00edvida faz do desabono atitude de constrangimento e retalia\u00e7\u00e3o. A publicidade emana t\u00e3o-s\u00f3 do ajuizamento de uma a\u00e7\u00e3o pelo devedor contra o credor e pode operar, \"tout court\", como negativa\u00e7\u00e3o ou forma de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, a ju\u00edzo dos usu\u00e1rios dessa via de informa\u00e7\u00e3o. \u00c9 que, conforme o art. 5o, inciso XXXIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, a todos \u00e9 assegurado o direito de receber dos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos informa\u00e7\u00f5es de seu particular interesse, de interesse coletivo ou geral, ressalvadas, no \u00e2mbito do Poder Judici\u00e1rio, as informa\u00e7\u00f5es protegidas pelo segredo de justi\u00e7a em prol da intimidade e do interesse social (art. 5o, inciso LX, da CF). Por \u00faltimo, \u00e9 defeso ao juiz vedar \u00e0 parte o direito de a\u00e7\u00e3o, consagrado no inciso XXXV do art. 5o citado, e a tanto chegar-se-ia se ao agravado fosse emitido preceito obstando-o de se apossar do bem, gravado com aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, atrav\u00e9s de a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o. Diante do exposto, conhece-se em parte do recurso e nega-se provimento. Presidiu o julgamento o Desembargador JOS\u00c9 REYNALDO e dele participaram os Desembargadores JACOB VALENTE e CASTRO FIGLIOLIA. S\u00e3o Paulo, 09 de junho de 2010. CERQUEIRA LEITE Relator? No mais, o inadimplemento contratual do autor restou expressamente confessado em peti\u00e7\u00e3o inicial, restando latente, assim, a pend\u00eancia da d\u00edvida em dinheiro entre as partes litigantes no mundo sensitivo. Emende o autor sua peti\u00e7\u00e3o inicial, de sorte a eleger o correto valor \u00e0 causa aforada, na forma do disposto nos artigos 282, inciso V c\/c 258, inciso V, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s, tornem. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n. 583.00.2011.172053-5 Vistos. Defere-se ao autor os benef\u0edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, na forma do disposto no artigo 4, da lei 1060\/50. Prematura neste momento processual a concess\u00e3o da medida emergencial buscada pelo autor em peti\u00e7\u00e3o inicial, na medida em que a preserva\u00e7\u00e3o dos efeitos jur\u0eddicos das letras contratuais somente deve ceder passo \u00e0investidas revisionistas, em situa\u00e7\u0f5es extremamente excepcionais e inesperadas, quando o fiel cumprimento da aven\u0e7areste sobremaneira penoso para uma das partes contratantes, pondo em risco a higidez jur\u0eddica do pr\u00f3prio sistema no bojo do qual a mesma vem submersa. O que n\u00e3o \u00e9o caso dos autos, em absoluto. Entendo que no presente caso deve ser preservado o princ\u00edpio do contradit\u00f3rio e da ampla defesa, de forma que se afigura indispens\u00e1vel a produ\u00e7\u00e3o de elementos de convic\u00e7\u00e3o para perfeito deslinde dos fatos. Neste sentido: \u93ac\u00d3RD\u00c3O Assist\u00eancia judici\u00e1ria - Gratuidade processual - A\u00e7\u00e3o revisional de contrato de financiamento para a aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u0edculo com pacto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, cumulada com declarat\u00f3ria de nulidade de cl\u00e1usulas, repeti\u00e7\u00e3o de ind\u0e9bito e exibi\u00e7\u00e3o de documentos Juiz singular que condiciona a concess\u00e3o do benef\u0edcio \u00e3juntada da declara\u00e7\u00e3o de pobreza - Declara\u00e7\u00e3o juntada com a inicial - Quest\u00e3o a ser decidida pelo juiz - Recurso n\u00e3o conhecido nessa parte. Tutela antecipada - Pretens\u00e3o \u00e3emiss\u00e3o de preceito ao r\u00e9u, a fim de se abster de incluir desabono em cadastros de inadimplentes, manter o autor na posse do ve\u0edculo e autoriz\u00e1lo a depositar em ju\u00edzo o valor das presta\u00e7\u0f5es calculado unilateralmente - Pretens\u00e3o sem os pressupostos do art. 273 do CPC - Desabono ao cr\u0e9dito previsto no art. 43 do C\u0f3digo de Defesa do Consumidor - Dep\u00f3sito em ju\u00edzo do valor incontroverso das presta\u00e7\u0f5es, recalculado unilateralmente, sem o efeito de descaracterizar a mora - financiamento cuja peculiaridade \u00e9o conhecimento dos encargos no ato da contrata\u00e7\u00e3o - Revis\u00e3o despida do requisito da verossimilhan\u0e7a- Inadmissibilidade de obstar o direito de a\u00e7\u00e3o ao agravado, conforme o procedimento do Dec.-Lei n. 911\/69 - Incid\u00eancia do art. 5o, inciso XXXV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal - Recurso desprovido nessa parte. Exibi\u00e7\u00e3o de documento - Pedido de exibi\u00e7\u00e3o pelo r\u00e9u, do contrato celebrado - Juiz singular que limitou-se a indeferir a tutela antecipada Falta de interesse recursal, sob pena de supress\u00e3o de um grau de jurisdi\u00e7\u00e3o - Recurso n\u00e3o conhecido nessa parte. Vistos, relatados e discutidos estes autos de AGRAVO DE INSTRUMENTO N\u00b0990.10.105772-7, da Comarca de Guaratinguet\u00e1, sendo agravante Renato Meirelles Lemos e agravado Banco do Brasil S\/A. ACORDAM, em D\u0e9cima Segunda C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u0e7a, por vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime, conhecer em parte do recurso e negar provimento. Ajuizada a\u00e7\u00e3o revisional de contrato de financiamento para a aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u0edculo com pacto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, cumulada com declarat\u00f3ria de nulidade de cl\u00e1usulas, repeti\u00e7\u00e3o de ind\u0e9bito e exibi\u00e7\u00e3o do contrato, o ju\u00edzo de primeiro grau indeferiu pedido de tutela antecipada voltada a autorizar o dep\u00f3sito das parcelas nos valores que o autor julga incontroversos, ser mantido na posse do ve\u0edculo e emitir preceito ao r\u00e9u para abster-se de incluir desabono em \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u0e9dito, vez que o autor afirmou que vem adimplindo as parcelas do contrato, o que afasta o perigo de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u0edcil repara\u00e7\u00e3o. Provocado pelo Cart\u00f3rio, o juiz singular manteve a r. decis\u00e3o, expondo que para a obten\u00e7\u00e3o da gratuidade processual tamb\u00e9m requerida \u00e9necess\u00e1ria a juntada da declara\u00e7\u00e3o de pobreza, sem nada decidir a respeito da exibi\u00e7\u00e3o do contrato. Irresignado, o agravante se op\u0f5e, advogando a imprescindibilidade da exibi\u00e7\u00e3o do contrato, pois s\u00f3atrav\u00e9s de tal documento \u00e9que poder\u00e3o ser demonstradas todas as ilegalidades cometidas pelo r\u00e9u, como capitaliza\u00e7\u00e3o de juros e cobran\u0e7ade encargos excessivos. Quanto ao pedido de dep\u00f3sito nos valores tidos como incontroversos, aduz que os valores ofertados s\u00e3o dotados de provisoriedade, a serem depositados at\u00e9a exibi\u00e7\u00e3o do contrato, quando a taxa de juros aplicada ser\u00e1confrontada com o valor da contrapresta\u00e7\u00e3o efetivamente contratada. Quanto ao pedido de manuten\u00e7\u00e3o na posse do ve\u0edculo, aduz que \u00e9o \u00fanico meio existente para se locomover ao local de trabalho. Exp\u0f5eque h\u00e1orienta\u00e7\u00e3o jurisprudencial no sentido de que a propositura de a\u00e7\u00e3o revisional \u00e9suficiente para obstar a inclus\u00e3o de desabono em \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u0e9dito. Por fim, requer seja deferido pedido de gratuidade processual, vez que juntou declara\u00e7\u00e3o de pobreza \u00e0inicial. Negada a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal pelo Des. Jacob Valente, na aus\u00eancia eventual do relator sorteado, foram solicitadas informa\u00e7\u0f5es ao juiz singular e prescindiu-se da intima\u00e7\u00e3o do agravado para contraminutar, porquanto ainda n\u00e3o formada a rela\u00e7\u00e3o processual. \u00c9o relat\u00f3rio. N\u00e3o houve o indeferimento da gratuidade processual pelo ju\u00edzo de primeiro grau ao agravante, de modo que o recurso n\u00e3o \u00e9conhecido nessa parte, \u00e0m\u00edngua de interesse recursal. Quanto ao pedido de exibi\u00e7\u00e3o do contrato, tamb\u00e9m n\u00e3o se conhece do recurso, vez que a r. decis\u00e3o nada julgou a esse respeito. \u00c9imprescind\u00edvel que o ju\u00edzo a guo se pronuncie expressamente a respeito de um pedido formulado, para que a decis\u00e3o cause alguma lesividade e a parte que for sucumbente submeta a sua irresigna\u00e7\u00e3o ao tribunal ad quem. Sem decis\u00e3o do juiz singular, h\u00e1um a\u00e7odamento do agravante, e o conhecimento do recurso implicaria em supress\u00e3o de um grau de jurisdi\u00e7\u00e3o. Portanto, conhece-se do recurso t\u00e3o-s\u00f3em rela\u00e7\u00e3o \u00e0antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. O art. 273 do CPC disp\u0f5eque: O juiz poder\u00e1, a requerimento da parte, antecipar, total ou parcialmente, os efeitos da tutela pretendida no pedido inicial, desde que, existindo prova inequ\u00edvoca, se conven\u0e7ada verossimilhan\u0e7ada alega\u00e7\u00e3o. Humberto Theodoro J\u00fanior em ensaio sob o t\u00edtulo Tutela Antecipada e Tutela Cautelar, estampado na Revista dos Tribunais vol. 742\/4 0-56, pondera que: Justifica-se a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pelo princ\u00edpio da necessidade', a partir da constata\u00e7\u00e3o de que sem ela a e pela senten\u0e7ade m\u00e9rito importaria denega\u00e7\u00e3o de justi\u0e7a, j\u00e1que a 'efetividade' da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional restaria gravemente comprometida. Reconhece-se, assim, a exist\u00eancia de casos em que a tutela somente servir\u00e1ao demandante se deferida de imediato. Por se tratar de medida satisfativa tomada antes da instru\u00e7\u00e3o da causa, a tutela antecipada reclama, mais do que o fumus boni j\u00faris, a prova inequ\u00edvoca que consiste, no dizer do respeitado doutrinador, a prova capaz, no momento processual, de autorizar uma senten\u0e7ade m\u00e9rito favor\u00e1vel \u00e0parte que invoca a tutela antecipada, caso pudesse ser a causa julgada desde logo. Transportada essa orienta\u00e7\u00e3o para o caso presente, v\u00ease que o agravante quer subjugar o agravado, seu credor, aos valores que considera apropriados para as presta\u00e7\u0f5es de sua obriga\u00e7\u00e3o contratual, como se, de plano, fosse poss\u00edvel adiantar que cl\u00e1usulas do contrato s\u00e3o abusivas ou est\u00e3o sendo interpretadas com \u00f4nus excessivo apenas para o devedor, exatamente as cl\u00e1usulas que o agravante deseja rever. H\u00e1, sim, mat\u00e9ria de alta controv\u00e9rsia, a ser amplamente debatida no devido processo legal. De outro lado, se o agravante se tornar inadimplente, nada obstaculiza a inclus\u00e3o de seu nome nos cadastros dos servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u0e9dito e mesmo o ajuizamento de a\u00e7\u00e3o pelo agravado. A provid\u00eancia visada n\u00e3o \u00e9exatamente da \u00edndole da tutela antecipada, uma vez que o \u0f3bice \u00e0inclus\u00e3o de desabono ao cr\u0e9dito e ao ajuizamento de a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o baseada na aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria n\u00e3o constituem a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pretendida no pedido contido na peti\u00e7\u00e3o inicial da a\u00e7\u00e3o, que \u00e9de revis\u00e3o de cl\u00e1usulas e recalculo dos encargos do contrato de financiamento. A provid\u00eancia \u00e9, de fato, de natureza cautelar e tem amparo no art. 273, \u00a77o, do CPC, quando prev\u00eaa fungibilidade entre a tutela antecipada e a medida cautelar de car\u00e1ter incidental no processo ajuizado. Assim \u00e9que, enquanto e durante o processo, o agravante almeja que terceiros n\u00e3o tenham acesso \u00e0s informa\u00e7\u0f5es que concernem ao seu d\u0e9bito, apenas pelo fato de, em a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, se propor a questionar cl\u00e1usulas e encargos. A pretens\u00e3o, todavia, tem base num estudo unilateral, tendencioso, no qual a premissa maior est\u00e1na cobran\u0e7ade encargos excessivos, desproporcionais e apenas vantajosos para o agravado. Sem apresentar um valor alternativo confi\u00e1vel, sem se oferecer ao dep\u00f3sito do quantum pactuado, o agravante de fato pretende que o Judici\u00e1rio cooneste o erro, a inexecu\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o livremente contratada e, ainda, feito recalculo a seu talante, o exima das conseq\u00fc\u00eancias da mora, apenas porque se disp\u0f5ea questionar encargos, ali\u00e1s, prefixados e desde o in\u0edcio conhecidos. Num precedente do Col. STJ est\u00e1o paradigma obstativo dessa pretens\u00e3o dos agravantes, quando do julgamento do REsp 527.618-RS pela 2a Se\u00e7\u00e3o, j. 22-10-2003, relator o Min. C\u00e9sar Asfor Rocha, cuja ementa oficial \u00eado seguinte teor: A recente orienta\u00e7\u00e3o da Segunda Se\u00e7\u00e3o desta Corte acerca dos juros remunerat\u00f3rios e da comiss\u00e3o de perman\u00eancia (Recursos Especiais 271.214-RS, 407.097-RS, 420.111-RS), e a relativa freq\u00fc\u00eancia com que devedores de quantias elevadas buscam, abusivamente, impedir o registro de seus nomes nos cadastros restritivos de cr\u0e9dito s\u00f3e s\u00f3por terem ajuizado a\u00e7\u00e3o revisional de seus d\u0e9bitos, sem nada pagar ou depositar, recomendam que esse impedimento deva ser aplicado com cautela, segundo o prudente exame do juiz, atendendo-se \u00e0s peculiaridades de cada caso. E prossegue: Para tanto, deve-se ter, necess\u00e1ria e concomitantemente, a presen\u0e7adesses tr\u00eas elementos: a) que haja a\u00e7\u00e3o proposta pelo devedor contestando a exist\u00eancia integral ou parcial do d\u0e9bito; b) que haja efetiva demonstra\u00e7\u00e3o de que a contesta\u00e7\u00e3o da cobran\u0e7aindevida se funda na apar\u00eancia do bom direito e em jurisprud\u00eancia consolidada do Supremo Tribunal Federal ou do Superior Tribunal de Justi\u0e7a c) que, sendo a contesta\u00e7\u00e3o apenas de parte do d\u0e9bito, deposite o valor referente \u00e0parte tida por incontroversa, ou preste cau\u00e7\u00e3o id\u00f4nea, ao prudente arb\u00edtrio do magistrado . E finaliza: O C\u0f3digo de Defesa do Consumidor veio amparar o hipossuficiente, em defesa dos seus direitos, n\u00e3o servindo, contudo, de escudo para a perpetua\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas . Excetuada a dissemina\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u0f5es sem o menor controle, ressalvada a massifica\u00e7\u00e3o de registros falsos, enganosos ou simplesmente desconectados da finalidade de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u0e9dito, n\u00e3o \u00e9jur\u0eddico impedir o acesso aos usu\u00e1rios desses servi\u00e7os. O desabono do nome de devedores nos servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u0e9dito n\u00e3o \u00eaprovid\u00eancia abusiva ou ilegal. A provid\u00eancia \u00e9prevista no C\u0f3digo de Defesa do Consumidor, que admite, no seu art. 43, \u00a7Io, o cadastro negativo por per\u00edodo de at\u00e9cinco anos. Ali\u00e1s, nos termos do \u00a74o do artigo citado, os bancos de dados e cadastros relativos a consumidores, os Servi\u00e7os de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u0e9dito e cong\u00eaneres s\u00e3o considerados entidades de car\u00e1ter p\u0fablico, v.g. SPC, SERASA, CENAR, etc. Essas entidades privadas, de car\u00e1ter p\u0fablico, mant\u00eam cadastro de pessoas f\u00edsicas e jur\u0eddicas para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os exclusivamente a seus associados, interessados na obten\u00e7\u00e3o de todas as informa\u00e7\u0f5es dispon\u00edveis sobre o perfil econ\u00f4mico-financeiro dos clientes, assim precavendo-se contra os riscos de cada neg\u0f3cio. Tampouco a circunst\u00e2ncia do agravante ter motivos para questionar a d\u00edvida faz do desabono atitude de constrangimento e retalia\u00e7\u00e3o. A publicidade emana t\u00e3o-s\u00f3do ajuizamento de uma a\u00e7\u00e3o pelo devedor contra o credor e pode operar, tout court, como negativa\u00e7\u00e3o ou forma de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u0e9dito, a ju\u00edzo dos usu\u00e1rios dessa via de informa\u00e7\u00e3o. \u00c9que, conforme o art. 5o, inciso XXXIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, a todos \u00e9assegurado o direito de receber dos \u00f3rg\u00e3os p\u0fablicos informa\u00e7\u0f5es de seu particular interesse, de interesse coletivo ou geral, ressalvadas, no \u00e2mbito do Poder Judici\u00e1rio, as informa\u00e7\u0f5es protegidas pelo segredo de justi\u0e7aem prol da intimidade e do interesse social (art. 5o, inciso LX, da CF). Por \u00faltimo, \u00e9defeso ao juiz vedar \u00e0parte o direito de a\u00e7\u00e3o, consagrado no inciso XXXV do art. 5o citado, e a tanto chegar-se-ia se ao agravado fosse emitido preceito obstando-o de se apossar do bem, gravado com aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, atrav\u00e9s de a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o. Diante do exposto, conhece-se em parte do recurso e nega-se provimento. Presidiu o julgamento o Desembargador JOS\u00c9REYNALDO e dele participaram os Desembargadores JACOB VALENTE e CASTRO FIGLIOLIA. S\u00e3o Paulo, 09 de junho de 2010. CERQUEIRA LEITE Relator No mais, o inadimplemento contratual do autor restou expressamente confessado em peti\u00e7\u00e3o inicial, restando latente, assim, a pend\u00eancia da d\u00edvida em dinheiro entre as partes litigantes no mundo sensitivo. Emende o autor sua peti\u00e7\u00e3o inicial, de sorte a eleger o correto valor \u00e0causa aforada, na forma do disposto nos artigos 282, inciso V c\/c 258, inciso V, ambos do C\u0f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s, tornem. Int."}},{"data":"02\/08\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos para sala - 03\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - mesa Lica em 02\/08\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 874609","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2011","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 874609 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 579-9\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 27\/07\/2011 Data de Recebimento: 28\/07\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2011","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 9\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"25\/09\/2012","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 0"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":120,"total_andamentos":120}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"398279622","codPublicacaoOrigem":"716615189","dataDivulgacao":"Oct 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"0172053-95.2011.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1995","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0172053-95.2011.8.26.0100 (583.00.2011.172053) - Procedimento Sum\u00e1rio - Financiamento de Produto - Dami\u00e3o Antonio Cruz - Banco Ita\u00fa S\/A - Ci\u00eancia dos esclarecimentos do Perito apresentados a fls. 162\/164. Manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de cinco dias. - ADV: CARLA PASSOS MELHADO (OAB 187329\/SP), JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0386\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA MARA GENTIL FELIX DE CARVALHO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"188","paginaFinal":"188","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"543270","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9865178","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Oct 25 2015 10:54:23:163AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0172053-95.2011.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2011.172053","numeroUnificado":"0172053-95.2011.8.26.0100|583.00.2011.172053","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"231744331","codPublicacaoOrigem":"540693591","dataDivulgacao":"May 29 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 30 2014 12:00:00:000AM","numero":"0172053-95.2011.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1660","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0172053-95.2011.8.26.0100 (583.00.2011.172053)-Procedimento Sum\u00e1rio-Financiamento de Produto-Dami\u00e3o Antonio Cruz - Banco Ita\u00fa S\/A-Vistos.Fls.144: defiro a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio quanto aos honor\u00e1rios periciais.Digam as partes litigantes sobre o laudo pericial de fls.124\/143 em dez dias.Int.-ADV: CARLA PASSOS MELHADO COCHI (OAB 187329\/SP), JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0094\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA MARA GENTIL FELIX DE CARVALHO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"153","paginaFinal":"153","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"408361","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3158532","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"785","usuarioCadastro":"leticia.fraconi","dataHoraCadastro":"May 29 2014 09:10:19:690AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0172053-95.2011.8.26.0100","numeroAntigo":"2011.172053","numeroUnificado":"0172053-95.2011.8.26.0100|2011.172053|124\/143|187329|173183","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"276678184","codPublicacaoOrigem":"605032173","dataDivulgacao":"Dec  2 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  3 2014 12:00:00:000AM","numero":"0172053-95.2011.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1787","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0172053-95.2011.8.26.0100 (583.00.2011.172053)-Procedimento Sum\u00e1rio-Financiamento de Produto-Dami\u00e3o Antonio Cruz - Banco Ita\u00fa S\/A-Vistos.Fls.147: diga o expert.Fls.148\/149: cuide o banco r\u00e9u de regularizar sua bastante representa\u00e7\u00e3o processual nos presentes autos, trazendo aos mesmos comprovante de recolhimento aos cofres p\u00fablicos do valor em dinheiro reclamado pela sua empreitada.Int.-ADV: JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP), CARLA PASSOS MELHADO (OAB 187329\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0281\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA MARA GENTIL FELIX DE CARVALHO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"215","paginaFinal":"215","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"456202","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4199011","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec  1 2014 10:31:33:600PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0172053-95.2011.8.26.0100","numeroAntigo":"2011.172053","numeroUnificado":"0172053-95.2011.8.26.0100|2011.172053","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"166295309","codPublicacaoOrigem":"426028147","dataDivulgacao":"May 27 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 27 2013 12:00:00:000AM","numero":"0172053-95.2011.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0172053-95.2011.8.26.0100 (583.00.2011.172053)-Procedimento Sum\u00e1rio-Financiamento de Produto-Dami\u00e3o Antonio Cruz-Banco Ita\u00fa S\/A-Vistos.Em substitui\u00e7\u00e3o ao expert antes nomeado, momentaneamente impossibilitado para tanto, nomeia-se agora para a empreitada a Sra.Natale Russo, com endere\u00e7o conhecido, providenciando-se a Serventia Judicial todo o necess\u00e1rio.Ap\u00f3s, ao laudo pericial.Int.-ADV: CARLA PASSOS MELHADO COCHI (OAB 187329\/SP), JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0090\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA MARA GENTIL FELIX DE CARVALHO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"150","paginaFinal":"150","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"328816","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"1616869","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"May 27 2013 02:53:59:170AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"May 27 2013 08:53:56:637AM","numeroCNJ":"0172053-95.2011.8.26.0100","numeroAntigo":"2011.172053","numeroUnificado":"0172053-95.2011.8.26.0100|2011.172053|187329|173183","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705126181","codPublicacaoOrigem":"1165274493","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"0172053-95.2011.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0172053-95.2011.8.26.0100 (583.00.2011.172053) - Procedimento Sum\u00e1rio - Financiamento de Produto - Dami\u00e3o Antonio Cruz - Banco Ita\u00fa S\/A - NATALE RUSSO - Vistos.Neste momento declaro encerrada a fase processual instrut\u00f3ria do feito, concedendo \u00e0s partes litigantes prazo comum de 15 dias para oferecimento de suas respectivas alega\u00e7\u00f5es finais escritas. Ap\u00f3s, tornem.Int. - ADV: JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0222\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA MARA GENTIL FELIX DE CARVALHO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"138","paginaFinal":"138","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"893892","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23806306","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 29 2017 12:07:17:647AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0172053-95.2011.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2011.172053","numeroUnificado":"0172053-95.2011.8.26.0100|583.00.2011.172053","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"516853815","codPublicacaoOrigem":"916868811","dataDivulgacao":"Jul 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"0172053-95.2011.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2165","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0172053-95.2011.8.26.0100 (583.00.2011.172053) - Procedimento Sum\u00e1rio - Financiamento de Produto - Dami\u00e3o Antonio Cruz - Banco Ita\u00fa S\/A - NATALE RUSSO - Decorreu o prazo legal para manifesta\u00e7\u00e3o do autor sobre os esclarecimentos do perito. Vista ao autor sobre a manifesta\u00e7\u00e3o do banco que juntou planilha de c\u00e1lculo ( Laudo T\u00e9cnico pericial) - ADV: JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0262\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA MARA GENTIL FELIX DE CARVALHO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"241","paginaFinal":"241","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"716293","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14604015","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 25 2016 11:36:09:540PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0172053-95.2011.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2011.172053","numeroUnificado":"0172053-95.2011.8.26.0100|583.00.2011.172053","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753860573","codPublicacaoOrigem":"1199554566","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0172053-95.2011.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0172053-95.2011.8.26.0100 (583.00.2011.172053) - Procedimento Sum\u00e1rio - Financiamento de Produto - Dami\u00e3o Antonio Cruz - Banco Ita\u00fa S\/A - NATALE RUSSO - Vistos.Dami\u00e3o Antonio Cruz move a presente a\u00e7\u00e3o judicial com pedido de tutela antecipada - contra o Banco Ita\u00fa S.A. alegando, em apertada s\u00edntese, que \"(...) adquiriu um veiculo GM\/Corsa Hatch ano\/ modelo 2004, placas DKP 7044, demais dados de identifica\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo demonstrados no documento anexo, pelo valor de R$ 29.800,00. Na oportunidade n\u00e3o deu entrada e financiou o saldo junto a requerida em 60 parcelas de R$ 583,90. Que j\u00e1 pagou 44 parcelas do referido financiamento, estando atualmente EM DIA COM O PARCELAMENTO EM QUEST\u00c3O. Frisa-se, no mais, que a autora sequer recebeu seu via contratual, pois conforme lhe foi passado pelo representante da r\u00e9, sua via viria por interm\u00e9dio dos correios. Que em raz\u00e3o de problemas particulares n\u00e3o possui mas condi\u00e7\u00f5es de arcar com o financiamento nos valores contratados por isso, busca atrav\u00e9s do Judici\u00e1rio uma adequa\u00e7\u00e3o justa e equ\u00e2nime do seu contrato, uma vez que h\u00e1 diversas ilegalidades no sinalagma. Que procurou por diversas vezes a requerida para tentar um acordo amig\u00e1vel, por\u00e9m, a requerida permanece inflex\u00edvel e irredut\u00edvel, querendo receber todos os encargos e juros, acrescidos ainda da comiss\u00e3o de perman\u00eancia, PROCEDIMENTO QUE \u00c9 PELA LEGISLA\u00c7\u00c3O. Assim, pretende o Autor corrigir algumas ilegalidades que v\u00eam sendo exigidas pele Requerida, que se aproveita da diferen\u00e7a pr\u00f3pria das rela\u00e7\u00f5es de consumo e dos poderes conferidos pelos instrumentos de ades\u00e3o, para com isso se enriquecer ilicitamente, causando preju\u00edzo de montante consider\u00e1vel ao Autor\". Requereu ent\u00e3o fosse \"concedido a Autora o direito a SUSPENS\u00c3O do pagamento das parcelas restantes at\u00e9 a apresenta\u00e7\u00e3o do contrato de financiamento firmado entre as partes pelo banco r\u00e9u, pois o mesmo no ato do financiamento j\u00e1 deveria ter entregue uma c\u00f3pia a Autora e n\u00e3o o fez, dificultando o acesso ao questionamento do contrato judicialmente, num claro ato que trar\u00e1 maior demora por parte do poder judici\u00e1rio, com fulcro, ainda, nos artigos 46, 47 e 74 (por interpreta\u00e7\u00e3o) do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor\". No m\u00e9rito, requereu fosse \"julgada totalmente procedente a presente demanda, para a revis\u00e3o integral de rela\u00e7\u00e3o contratual, e declarar a nulidade das cl\u00e1usulas abusivas, bem como a consigna\u00e7\u00e3o, com o consequente expurgo dos encargos que se consideram onerosos, tudo calculado na forma simples e sem capitaliza\u00e7\u00e3o mensal. Sejam ainda fixados os juros anuais em no m\u00e1ximo 12% ao ano, conforme a norma vigente. A compensa\u00e7\u00e3o dos valores at\u00e9 ent\u00e3o devidos (parcelas em atraso), se houverem, com os valores at\u00e9 ent\u00e3o pagos a mais nas parcelas anteriores j\u00e1 inadimplidas, como forma de se restabelecer o equil\u00edbrio. A condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento em dobro de todas as quantias indevidamente pagas, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o pertinente, conforme c\u00e1lculo em anexo, devidamente atualizados com juros, o que poder\u00e1 ser obtido em regular liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, se acaso necess\u00e1rio. A condena\u00e7\u00e3o do Requerido a rever a taxa de juros e a forma de aplica\u00e7\u00e3o dos juros, bem como o expurgo da cobran\u00e7a de juros sobre a TAC e a elimina\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria TAC, e demais encargos de administra\u00e7\u00e3o (emiss\u00e3o de carn\u00ea, etc.), recalculando o valor das parcelas fixas\".Com a peti\u00e7\u00e3o inicial, juntou documentos. Indeferiu-se a pretens\u00e3o acautelat\u00f3ria do autor.Devidamente citado, o r\u00e9u ofereceu contesta\u00e7\u00e3o. Em \u00faltima an\u00e1lise, asseverou que as \"(...) partes celebraram contrato de financiamento para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo O Autor, tentando levar a erro este douto ju\u00edzo, aduz que as condi\u00e7\u00f5es impostas pelo R\u00e9u impossibilitam a autora de cumprir o contrato firmado. Entretanto, o autor, conforme se ver\u00e1 abaixo, a tudo concordou antes mesmo de realizar a contrata\u00e7\u00e3o conforme resposta de cr\u00e9dito e n\u00e3o houve qualquer altera\u00e7\u00e3o contratual ou circunst\u00e2ncia que modificassem as condi\u00e7\u00f5es contratadas. As condi\u00e7\u00f5es do contrato n\u00e3o foram impostas pelo r\u00e9u, mas foram estipuladas e forma bilateral com a plena anu\u00eancia da autora sem a assinatura de qualquer documento em branco. Pelas raz\u00f5es expostas, discorda a r\u00e9 do valor que o autor pretende depositar para pagamento das parcelas, pois, resta claro que n\u00e3o correspondem com o pactuado no contrato firmado, ou seja, o autor requer depositar valor inferior ao da contrapresta\u00e7\u00e3o mensal. Exp\u00f5e a r\u00e9 que o ato jur\u00eddico tornou-se perfeito e acabado n\u00e3o podendo ser alterado de forma unilateral. Frise-se que seria f\u00e1cil para qualquer pessoa assinar um contrato de financiamento, se responsabilizar pelo pagamento de contrapresta\u00e7\u00f5es em detrimento da entrega de um ve\u00edculo escolhido pela financiada, e ap\u00f3s, alegar abusividade contratual. Se existe uma rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica firmada sem qualquer v\u00edcio e\/ou contrariedade \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o, esta deve ser cumprida em seu inteiro teor. Desta forma, uma vez v\u00e1lido o contrato e seus efeitos como os valores decorrentes da obriga\u00e7\u00e3o do Autor dever\u00e1 ser reconhecida tamb\u00e9m a eventual inadimpl\u00eancia e seus encargos morat\u00f3rios. Desta forma, o Requerido refuta as argumenta\u00e7\u00f5es apresentadas pelo autor tendo em vista a falta de embasamento contratual e jur\u00eddico\".Juntou documentos.O autor ofereceu r\u00e9plica.Produziu-se prova pericial t\u00e9cnica (cont\u00e1bil) no feito instaurado.As partes litigantes apresentaram seus quesitos e indicaram seus assistentes t\u00e9cnicos.Laudo pericial oferecido pelo Vistor Oficial.As partes litigantes ainda apresentaram seus respectivos pareceres e alega\u00e7\u00f5es finais.Relatados.Fundamento e decido. Em decis\u00e3o saneadora, este Ju\u00edzo determinou a realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial t\u00e9cnico-cont\u00e1bil como \u00fanico meio apto a dirimir a controv\u00e9rsia surgida na lide.Vamos, ent\u00e3o, ao laudo pericial realizado nos autos, cujas respostas aos quesitos do Ju\u00edzo podem assim ser consignadas:1. Quais aven\u00e7as as partes litigantes cuidaram de entabular no mundo sensitivo? Quando? Quais as principais condi\u00e7\u00f5es contratuais? Sob quais garantias?RESPOSTA DA PER\u00cdCIAAs aven\u00e7as das partes litigantes e, as principais condi\u00e7\u00f5es contratuais e garantias, foram devidamente pactuadas pelas partes, de acordo com o Instrumento contratual de fls. 66\/67 dos autos.Nos demonstrativos de c\u00e1lculos elaborados, Anexo I, podemos vislumbrar, a evolu\u00e7\u00e3o do saldo devedor do Autor, bem como, das presta\u00e7\u00f5es e encargos, datas de vencimento, parte integrante deste Laudo Pericial.2. H\u00e1 nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes expressa previs\u00e3o de incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios? Se sim, qual percentual? De juros remunerat\u00f3rios? Se sim, qual percentual?RESPOSTA DA PER\u00cdCIAAfirmativa \u00e9 a resposta, no tocante aos juros morat\u00f3rios, conforme transcri\u00e7\u00e3o do item 23 do contrato aven\u00e7ado entre as partes de fls. 66\/67 dos autos.\"Se houver atraso no pagamento ou vencimento antecipado, o Arrendat\u00e1rio pagar\u00e1 juros morat\u00f3rios de 0,49% ao dia, capitalizado mensalmente. A Arrendadora poder\u00e1 no dia do pagamento, a seu crit\u00e9rio, cobrar juros morat\u00f3rios a taxa inferior \u00e0 indicada neste item.No caso em teia, o Arrendat\u00e1rio autoriza a Arrendadora pela cobran\u00e7a de juros morat\u00f3rios de 1% aa m\u00eas, capitalizados mensalmente, mas corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria com base na varia\u00e7\u00e3o do IGP-M ou, na sua falta, do IGP-DI, ambos publicados pela FGV, ou, na falta destes, do IPC publicado pela FIPE.\"3. Houve inadimplemento contratual no mundo sensitivo? Por quem? Quando?RESPOSTA DA PER\u00cdCIANegativa \u00e9 a resposta, inobstante, da inexist\u00eancia nos autos da comprova\u00e7\u00e3o de pagamentos efetuados pelo Requerente, foram consideradas como pagas, as parcelas de n\u00ba 01 a 43, de acordo com a pe\u00e7a inicial do Autor, aduzindo que est\u00e1 em dia com as presta\u00e7\u00f5es e, o Banco Requerido n\u00e3o contestou referida alega\u00e7\u00e3o, tendo a propositura da a\u00e7\u00e3o ocorrida em 26\/07\/2011. As parcelas de n\u00ba 44 a 60 com vencimentos a partir de 13\/08\/2011 at\u00e9 13\/12\/2012, foram consideradas parcelas vincendas, apresentando um saldo no importe de R$ 6.205,06.4. H\u00e1 nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes capitaliza\u00e7\u00e3o de juros (anatocismo) em per\u00edodo inferior \u00e0 um ano? Tal realidade vinha prevista de forma expressa nas mesmas?RESPOSTA DA PER\u00cdCIAAfirmativa \u00e9 a resposta, contudo, a capitaliza\u00e7\u00e3o ocorreria apenas em caso de inadimpl\u00eancia por parte do Autor, conforme item 23 do referido contrato celebrado entre as partes.5. H\u00e1 previs\u00e3o expressa nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes de cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia em per\u00edodo de inadimpl\u00eancia contratual? Se sim, a import\u00e2ncia cobrada \u00e0 t\u00edtulo de comiss\u00e3o de perman\u00eancia ultrapassa a soma dos encargos morat\u00f3rios, remunerat\u00f3rios e multa previstos no contrato?RESPOSTA DA PER\u00cdCIANegativa \u00e9 a resposta, conforme contrato celebrado entre as partes n\u00e3o havia previs\u00e3o da cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia.6. H\u00e1 previs\u00e3o expressa nas aven\u00e7as levadas a efeito entre as partes litigantes de multa morat\u00f3ria? Se sim, qual percentual?RESPOSTA DA PER\u00cdCIA:Afirmativa \u00e9 a resposta, conforme transcri\u00e7\u00e3o do item 23 do contrato aven\u00e7ado entre as partes de fls. 66\/67 dos autos.\"O Arrendat\u00e1rio pagar\u00e1 multa de 2% e despesas de cobran\u00e7a, inclusive, custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios\".E cuidou de concluir que: \"Entende esta per\u00edcia que, inobstante o Autor em sua pe\u00e7a inicial relatar in\u00fameras ocorr\u00eancias de abusividades no contrato celebrado entre as partes, referido contrato est\u00e1 sendo executado de forma carreta pelo Banco Requerido\". Ora, com olhos voltados ao seguro, concludente e objetivo trabalho pericial t\u00e9cnico levado a efeito nos presentes autos, podemos nos voltar agora ao ponto controvertido surgido na lide e concluir cientificamente que no bojo do contrato de financiamento banc\u00e1rio entabulado entre as partes litigantes no mundo sensitivo n\u00e3o se deu onerosidade excessiva alguma, como erroneamente imaginado pelo autor no bojo de sua peti\u00e7\u00e3o inicial.Via de consequ\u00eancia, a presente a\u00e7\u00e3o judicial n\u00e3o merece prosperar absolutamente. No que pertine ao regime jur\u00eddico dos contratos banc\u00e1rios, de todo sabido que os mesmos se submetem \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o e defesa dos direitos do consumidor, por for\u00e7a do que disp\u00f5e o artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 8.078\/90. A esse respeito o Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a editou a S\u00famula n\u00ba 297, de acordo com a qual \"O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras\". N\u00e3o obstante, cabe ressaltar que al\u00e9m do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor ainda se aplicam \u00e0 esp\u00e9cie as normas que regem o Sistema Financeiro Nacional, criado pela Lei n\u00ba 4.595\/64 e regulado por normas editadas pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e pelo Banco Central do Brasil, cabendo ao int\u00e9rprete, sempre que for necess\u00e1rio, fazer a devida compatibiliza\u00e7\u00e3o das normas jur\u00eddicas.No que pertine agora \u00e0 limita\u00e7\u00e3o anual de juros, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em ilegalidade ou abuso na cobran\u00e7a dos encargos financeiros pactuados no contrato firmado entre as partes litigantes. Ao contr\u00e1rio do imaginado pela autora, os juros fixados na aven\u00e7a n\u00e3o s\u00e3o abusivos ou il\u00edcitos, absolutamente. Sendo o neg\u00f3cio jur\u00eddico celebrado pelas partes litigantes t\u00edpico contrato banc\u00e1rio, o mesmo \u00e9 regido pela Lei n. 4.595\/64 (Lei da Reforma Banc\u00e1ria) e pelas normas editadas pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e pelo Banco Central do Brasil, n\u00e3o se aplicando os preceitos da denominada Lei de Usura (Decreto n. 22.626\/33), especialmente a norma do art. 1\u00ba, que veda a estipula\u00e7\u00e3o de taxas de juros superiores ao dobro da taxa legal. \u00c9 de se observar que a propalada S\u00famula n\u00ba121 do Supremo Tribunal Federal que, segundo muitos, mesmo em contratos banc\u00e1rios impediria a incid\u00eancia da capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em periodicidade inferior a um ano, foi editada antes do advento da Lei n\u00ba 4.595\/64 e, portanto, estava situada em contexto jur\u00eddico diverso que, sublinhese, foi integralmente modificado com a vig\u00eancia da Lei da Reforma Banc\u00e1ria. A quest\u00e3o \u00e9 pac\u00edfica e est\u00e1 expressa na S\u00famula n\u00ba 596 do Supremo Tribunal Federal que \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto n. 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\". Al\u00e9m disso, desde a Emenda Constitucional n\u00ba 40, de 29\/05\/03, j\u00e1 n\u00e3o incide a norma do artigo 192, \u00a7 3\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que limitava os juros reais a 12% ao ano. De todo modo, mesmo em rela\u00e7\u00e3o aos contratos celebrados antes da EC n\u00ba 40\/03, j\u00e1 era pac\u00edfico o entendimento que aquela norma n\u00e3o era auto-aplic\u00e1vel, dependendo sua incid\u00eancia de lei complementar que regulamente o sistema financeiro nacional. Ali\u00e1s, \u00e9 o que decidiu a Corte Suprema no julgamento da ADIN n. 004, Relator o eminente Ministro Sidney Sanches: \"A\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade. Taxa de juros reais at\u00e9 doze por cento ao ano (par\u00e1grafo terceiro do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal).Efic\u00e1cia imediata, ou n\u00e3o, da norma do par\u00e1grafo 3\u00ba, do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sobre a taxa de juros reais (12% ao ano). Tendo a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, no \u00fanico artigo em que trata do sistema financeiro nacional (artigo 192), estabelecido que este ser\u00e1 regulado por Lei Complementar, com observ\u00e2ncia do que se determinou no caput, nos seus incisos e par\u00e1grafos, n\u00e3o \u00e9 de se admitir a efic\u00e1cia imediata e isolada do disposto em seu \u00a7 3\u00ba, sobre a taxa de juros reais (12% ao ano), at\u00e9 porque estes n\u00e3o foram conceituados. S\u00f3 o tratamento global do Sistema Financeiro Nacional, na futura Lei Complementar, com a observ\u00e2ncia de todas as normas do caput, dos incisos e par\u00e1grafos do art. 192, \u00e9 que permitir\u00e1 a incid\u00eancia da referida norma sobre juros reais e desde que estes tamb\u00e9m sejam conceituados em tal diploma\" (RTJ 147\/719). Consolidando o entendimento jurisprudencial o Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal editou a S\u00famula n\u00ba 648, com o seguinte enunciado: \"A norma do \u00a7 3\u00ba do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o, revogada pela EC 40\/2003, que limitava a taxa de juros reais a 12% ao ano, tinha sua aplicabilidade condicionada \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de lei complementar\".Tal realidade for\u00e7osamente remete ao seguinte ponto, muito bem explorado pelo r\u00e9u no bojo de sua contesta\u00e7\u00e3o.Ao firmarem um determinado contrato, as partes, livremente, aceitam o conte\u00fado de todas as suas cl\u00e1usulas.No momento da confec\u00e7\u00e3o do acordo, os participantes transformam suas letras em norma imperativa a regular suas rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas negociais futuras.Experimentam a for\u00e7a obrigat\u00f3ria dos contratos - conhecida pela express\u00e3o latina \"pacta sunt servanda\" -, um dos mais importantes princ\u00edpios jur\u00eddicos existentes no mundo civil e comercial.Tal fen\u00f4meno encontra justificativa na seguran\u00e7a jur\u00eddica dos neg\u00f3cios dentro do mercado de consumo, pois a inadimpl\u00eancia volunt\u00e1ria - quando n\u00e3o criminosa - se instalaria no bojo de toda e qualquer rela\u00e7\u00e3o humana se, a qualquer tempo, as partes resolvessem n\u00e3o honrar seus compromissos assumidos.Assim, tem-se que o autor firmou com o r\u00e9u contrato banc\u00e1rio.Naquela ocasi\u00e3o, anuiu, integralmente, com todos os seus termos e cl\u00e1usulas, n\u00e3o lhes sendo l\u00edcito agora em Ju\u00edzo pleitear a interven\u00e7\u00e3o deste \u00f3rg\u00e3o para rever os termos da aven\u00e7a levada a efeito entre as partes contratantes.Desta forma, ausentes os pressupostos ensejadores da aplica\u00e7\u00e3o da teoria da imprevis\u00e3o nos pactos firmados entre as partes contratantes, seu conte\u00fado merece subsist\u00eancia integral, posto que h\u00edgidas s\u00e3o suas cl\u00e1usulas.E tem mais.Em peti\u00e7\u00e3o inicial, o autor confunde duas realidades extremamente distintas: as cl\u00e1usulas abusivas e os contratos de ades\u00e3o.Contrato de ades\u00e3o, na feliz defini\u00e7\u00e3o de Orlando Gomes, \"\u00e9 o neg\u00f3cio jur\u00eddico no qual a participa\u00e7\u00e3o de um dos sujeitos sucede pela aceita\u00e7\u00e3o em bloco de uma s\u00e9rie de cl\u00e1usulas formuladas antecipadamente, de modo geral e abstrato, pela outra parte, para constituir o conte\u00fado normativo e obrigacional de futuras rela\u00e7\u00f5es concretas\" (\"Contratos de Ades\u00e3o - Condi\u00e7\u00f5es Gerais dos Contratos\", editora RT, 1972, p\u00e1gina 03).Ocorre que nem todo contrato de ades\u00e3o traz consigo cl\u00e1usula abusiva; contrato parit\u00e1rio, aquele livremente pactuado entre as partes envolvidas em p\u00e9 de igualdade, pode traz\u00ea-la.Contrato de ades\u00e3o n\u00e3o significa, for\u00e7osamente, cl\u00e1usula abusiva; assim como contrato parit\u00e1rio n\u00e3o reflete sempre cl\u00e1usula l\u00edcita.Cada caso concreto h\u00e1 de receber an\u00e1lise pr\u00f3pria.Renata Mandelbaum, na obra \"Contratos de Ades\u00e3o e Contratos de Consumo\", Volume 09, da s\u00e9rie \"Biblioteca de Direito do Consumidor\", editora RT, 1996, p\u00e1gina 206 e seguintes, ao definir cl\u00e1usula abusiva, ensina que:\"N\u00e3o \u00e9 propriamente a ades\u00e3o, como modo de forma\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo contratual a respons\u00e1vel pelo surgimento de desequil\u00edbrios contratuais, mas sim, a inser\u00e7\u00e3o nestes de cl\u00e1usulas abusivas, introduzidas pela posi\u00e7\u00e3o que ocupa o predisponente de poder estabelecer unilateral e antecipadamente o conte\u00fado do contrato (...). Apenas \u00e0 guisa de observa\u00e7\u00e3o, devemos ter em mente que as cl\u00e1usula abusivas n\u00e3o s\u00e3o exclusivas dos contratos de ades\u00e3o e dos contratos de consumo; estas tamb\u00e9m podem estar presentes nos contratos parit\u00e1rios\".Na jurisprud\u00eancia: \"AC\u00d3RD\u00c3OVistos, relatados e discutidos estes autos de Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 9097635-13.2009.8.26.0000, da Comarca de Santo Andr\u00e9, em que \u00e9 apelante BANCO NOSSA CAIXA S\/A sendo apelados WALTER ALVES MOREIRA, EDNA MARIA CAMAPANA MOREIRA e IND\u00daSTRIA DE TINTAS PRIVIL\u00c9GIO LTDA.ACORDAM, em 23a C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, proferir a seguinte decis\u00e3o: \"NEGARAM PROVIMENTO AO RECURSO. V. U.\" de conformidade com o voto do(a) Relator(a), que integra este ac\u00f3rd\u00e3o.O julgamento teve a participa\u00e7\u00e3o dos Desembargadores PAULO ROBERTO DE SANTANA (Presidente) e RIZZATTO NUNES.S\u00e3o Paulo, 17 de agosto de 2011. J. B. FRANCO DE GOD\u00d3I RELATORVOTO N\u00b0 : 22681APEL. N\u00ba : 9097635-13.2009.8.26.0000COMARCA: SANTO ANDR\u00c9APTE. : BANCO NOSSA CAIXA S\/AAPDOS. : WALTER ALVES MOREIRA, EDNA MARIA CAMPANA MOREIRA E IND\u00daSTRIA DE TINTAS PRIVIL\u00c9GIO LTDA.CONTRATO - Empr\u00e9stimo - Rela\u00e7\u00e3o de consumo caracterizada - Possibilidade de discuss\u00e3o das cl\u00e1usulas contratuais - Princ\u00edpio do pacta sunt servanda' que n\u00e3o \u00e9 absoluto Integra\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o contratual pelo Judici\u00e1rio para restabelecer o equil\u00edbrio contratual - Recurso improvido. JUROS REMUNERAT\u00d4RIOS - Empr\u00e9stimo - Exist\u00eancia de estipula\u00e7\u00e3o contratual relativa \u00e0 taxa a ser cobrada - Manuten\u00e7\u00e3o de tal taxa, pois foi expressamente pactuada - Hip\u00f3tese, entretanto, em que deve ser cobrada a taxa fixada no contrato (3,45% ao m\u00eas), sem capitaliza\u00e7\u00e3o - Pr\u00e1tica n\u00e3o permitida - Recurso improvido.COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA - Contrato Impossibilidade de sua cobran\u00e7a de forma cumulativa com juros de mora e multa - Comiss\u00e3o de perman\u00eancia que tem finalidade remunerat\u00f3ria e punitiva - Cumula\u00e7\u00e3o que acarretaria 'bis in idem' - Recurso improvido\"1) Insurge-se o banco-apelante contra r. senten\u00e7a que acolheu parcialmente os embargos monit\u00f3rios opostos pelos apelados e julgou parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o monitoria que moveu contra os apelados, alegando, em s\u00edntese, que: o contrato celebrado entre as partes \u00e9 ato jur\u00eddico perfeito; opera o princ\u00edpio \"pacta sunt servanda\"; nada al\u00e9m do convencionado foi cobrado; aplicou corretamente o previsto pela MP n\u00b0 2170\/36, que permite a pr\u00e1tica de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em periodicidade inferior a um ano; o contrato foi celebrado ap\u00f3s a edi\u00e7\u00e3o da referida Medida Provis\u00f3ria; a comiss\u00e3o de perman\u00eancia \u00e9 plenamente devida e legal.Efetuou-se o preparo.Recebido o recurso, n\u00e3o foi respondido.\u00c9 o breve relat\u00f3rio.2) N\u00e3o merece acolhimento o presente recurso.Patente que a rela\u00e7\u00e3o estabelecida entre as partes caracteriza-se como de consumo. Com efeito, dever\u00e3o ser aplicadas as normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor ao caso, conforme entendimento sumulado pelo STJ (S\u00famula 297) e consolidado pelo STF no julgamento da A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade n\u00b0 2591.Assim, cab\u00edvel a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, nos termos do art. 6\u00ba, VIII, do CDC.As caracter\u00edsticas dos contratos banc\u00e1rios (contratos de ades\u00e3o) demonstram, por si s\u00f3, que o consumidor-aderente deve ser considerado como hipossuficiente t\u00e9cnico.O princ\u00edpio do \"pacta sunt servanda\" n\u00e3o \u00e9 absoluto em casos como o dos autos. Trata-se de permitir a integra\u00e7\u00e3o contratual pelo Poder Judici\u00e1rio visando \u00e0 compatibiliza\u00e7\u00e3o das cl\u00e1usulas contratuais com os ditames legais, em especial com o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.T\u00eam raz\u00e3o os apelados quanto ao abuso e ilegalidade da cobran\u00e7a capitalizada de juros. Pela an\u00e1lise do contrato, constata-se que os juros remunerat\u00f3rios foram previstos a taxa efetiva de 3,45% ao m\u00eas e 50,23% ao ano (fls. 14).No caso dos autos a taxa prevista no contrato n\u00e3o caracteriza abuso capaz de violar as normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e os limites da boa-f\u00e9 e da fun\u00e7\u00e3o social que norteiam quaisquer esp\u00e9cies de contratos.De acordo com a li\u00e7\u00e3o do Desembargador RIZZATTO NUNES, \"as institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o est\u00e3o sujeitas aos limites do art. 591 do novo CC\" (\"OS JUROS E O DIREITO DO CONSUMIDOR\" in Jornal Tribuna do Direito - p\u00e1g. 08 - mar\u00e7o\/2005 - S\u00e3o Paulo), n\u00e3o havendo que se falar em limita\u00e7\u00e3o, devendo, portanto, prevalecer a taxa estabelecida no contrato, at\u00e9 o vencimento. Entretanto, verifica-se a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros ante a aus\u00eancia de correspond\u00eancia entre a taxa mensal e a anual, n\u00e3o podendo esta \u00faltima ser mantida.Al\u00e9m disso, \u00e9 sabido que nos contratos de empr\u00e9stimo banc\u00e1rio, os juros dos per\u00edodos anteriores passam a integrar o capital que ser\u00e1 base para cobran\u00e7a dos juros dos per\u00edodos subsequentes.Ademais, o banco-apelado n\u00e3o comprovou que ela n\u00e3o ocorreu, \u00f4nus que era seu. Pac\u00edfico o entendimento de que tal pr\u00e1tica \u00e9 vedada, a n\u00e3o ser em casos em que a lei a permite (c\u00e9dula de cr\u00e9dito industrial, comercial e rural), o que n\u00e3o \u00e9 o caso dos autos!A cobran\u00e7a de juros sobre juros, m\u00eas a m\u00eas, n\u00e3o poder\u00e1 ser aceita, erigindo-se como pressuposto da impagabilidade do d\u00e9bito.Nesse sentido, j\u00e1 decidiu o Superior Tribunal de Justi\u00e7a, que:\"A capitaliza\u00e7\u00e3o de juros (juros de juros) \u00e9 vedada pelo nosso direito, mesmo quando expressamente convencionada, n\u00e3o tendo sido revogada a regra do art. 4o do Decreto n\u00b0 22.626\/33 pela Lei 4.595\/64. O anatocismo, repudiado pelo verbete n\u00b0 121 da S\u00famula do Supremo Tribunal Federal, n\u00e3o guarda rela\u00e7\u00e3o com o enunciado n\u00b0 596 da mesma S\u00famula\" (REsp. n\u00b0 1.285-GO - Rel. Min. S\u00c1LVIO DE FIGUEIREDO - j. em 28.08.90)Ressalte-se que a alega\u00e7\u00e3o de legitimidade da capitaliza\u00e7\u00e3o de encargos com base na Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 1.963-17, de 3 0 de mar\u00e7o de 2 000, reeditada sob o n\u00b0 2.170-36\/01 n\u00e3o pode ser acolhida.Referida norma trata de mat\u00e9ria que n\u00e3o pode ser regulamentada por medida provis\u00f3ria, uma vez que a Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica exige, para sua edi\u00e7\u00e3o, relev\u00e2ncia e urg\u00eancia, que no caso, n\u00e3o se encontram presentes (TJ\/RS - Apel. 70012943643 - 12a C\u00e2mara C\u00edvel - Rel. Des. D\u00c1LVIO LEITE DIAS TEIXEIRA - j. 26.01.06). Assim, n\u00e3o merece reparos a r. senten\u00e7a que afastou a cobran\u00e7a capitalizada de juros, sendo cab\u00edvel apenas a cobran\u00e7a da taxa de juros remunerat\u00f3rios de 3,45% ao m\u00eas, de forma linear e n\u00e3o capitalizada.Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia, \u00e9 certo que o E. STJ sumulou entendimento no sentido de n\u00e3o ser ela potestativa:*S\u00famula 294. N\u00e3o \u00e9 potestativa a cl\u00e1usula contratual que prev\u00ea a comiss\u00e3o de perman\u00eancia, calculada pela taxa m\u00e9dia de mercado, apurada pelo Banco Central do Brasil, limitada \u00e0 taxa de contrato\".Entretanto, tal encargo n\u00e3o poder\u00e1 ser cobrado de forma cumulada com juros de mora e multa, o que \u00e9 inadmiss\u00edvel de acordo com entendimento do E. STJ:\"\u00c9 admitida a cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia durante o per\u00edodo de inadimplemento contratual, calculada pela taxa m\u00e9dia de mercado apurada pelo Bacen, limitada \u00e0 taxa do contrato, n\u00e3o podendo ser cumulada com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, com os juros remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios, nem com a multa contratual.\" (AgRg. no Resp. 1061477\/RS - 4\u00aa Turma - Rel. Min. JO\u00c3O OT\u00c1VIO DE NORONHA- j. 22.06.10).Tal entendimento encontra-se fundamentado no fato de ter a comiss\u00e3o de perman\u00eancia a finalidade de remunerar o capital e atualizar o seu valor no per\u00edodo de inadimplemento, sendo incab\u00edvel, portanto, a cobran\u00e7a de tal encargo com outros que t\u00eam a mesma finalidade.\u00c9 isso que se depreende da fundamenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo E. STJ em outro ac\u00f3rd\u00e3o:\"Sob esta \u00f3tica, ent\u00e3o, a comiss\u00e3o de perman\u00eancia, efetivamente, n\u00e3o tem mais raz\u00e3o de ser. Por\u00e9m, caso seja pactuada, n\u00e3o pode ser cumulada com os encargos transparentes, criados por lei e com finalidades espec\u00edficas, sob pena de incorrer em 'bis in idem', j\u00e1 que aquela, al\u00e9m de possuir um car\u00e1ter punitivo, aumenta a remunera\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira, seja como juros remunerat\u00f3rios seja como juros simplesmente morat\u00f3rios. O fato \u00e9 que a comiss\u00e3o de perman\u00eancia foi adotada para atualizar, apenar e garantir o credor em per\u00edodo em que a legisla\u00e7\u00e3o n\u00e3o cuidava com precis\u00e3o dos encargos contratuais\". (Ag Rg. no Resp. 712.801\/RS - 2a Se\u00e7\u00e3o - Rel. Min. CARLOS ALBERTO MENEZES DIREITO - j. 27.04.2005).Dessarte, a comiss\u00e3o de perman\u00eancia deve ser substitu\u00edda pela corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, calculada pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica editada pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, permitindo-se a cobran\u00e7a cumulativa, no per\u00edodo de inadimpl\u00eancia, de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas e multa de 2%, devendo ser mantida a r. senten\u00e7a tamb\u00e9m nesse t\u00f3pico.Ante o exposto, nega-se provimento ao recurso.J. B. Franco de Godoi Relator\". Por estes fundamentos, julgo improcedente a presente a\u00e7\u00e3o judicial movida por Dami\u00e3o Antonio Cruz contra o Banco Ita\u00fa S.A..Pelo princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, condeno o autor hoje pessoa pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo - no pagamento das custas judiciais e despesas processuais ocorrentes na lide, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios \u00e0 parte litigante contr\u00e1ria, os quais arbitro em R$ 4.000,00.P. R. I. C. - ADV: ANDRE LUIZ PEDROSO MARQUES (OAB 171045\/SP), JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0324\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO EVARISTO ROSA CASSIANO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"238","paginaFinal":"238","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:43:43:833AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0172053-95.2011.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2011.172053","numeroUnificado":"0172053-95.2011.8.26.0100|583.00.2011.172053|26\/33|22.626\/33|147\/719|9097635-13.2009.8.26.0000|9097635-13.2009.8.26.0000|2170\/36|22.626\/33|1.963-17|2.170-36\/01|70012943643|712.801","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}