{"numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","processos":[{"processo":"0191061-92.2010.8.26.0100   (583.00.2010.191061)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Servi\u00e7os Hospitalares","outros_assuntos":null,"local_fisico":"11\/10\/2017 00:00 - Advogado - Jose Alberto Froes Cal","distribuicao":"08\/10\/2010 \u00e0s 10:40 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"M\u00f4nica Di Stasi Gantus Encinas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 310.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Doralice Alves dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Orthofix do Brasil Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Eduardo Cukerman"},{"tipo":"Reqda","nome":"Ace Seguradora S.A."},{"tipo":"Interesdo.","nome":"Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S\/A"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alex Sandro Martins da Costa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adilson Monteiro de Souza"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tabata Rodrigues Marques da Silva"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fabian Mori Sperli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Yudi Soares Koga"},{"tipo":"Advogada","nome":"Roberta Bianco"},{"tipo":"Advogada","nome":"Leticia Lelis Grimalde"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Araujo Espurio"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo Cerqueira Leite"},{"tipo":"Advogada","nome":"Camila Mathias Chiariello"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Fernanda Silva Sousa"},{"tipo":"Advogada","nome":"Valeska Corradini Ferreira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniella Salazar Posso Costa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Darcio Jose da Mota"},{"tipo":"Advogado","nome":"Inaldo Bezerra Silva Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adilson Monteiro de Souza"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   AV. BRIGADEIRO FARAI LIMA, 2.954, CJ. 102, FONE 30787869 Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Jose Alberto Froes Cal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0388\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0388\/2017 Teor do ato: Juntada de peti\u00e7\u00e3o da autora despachada - J. Certificado o embara\u00e7o, fica o prazo devolvido, contado a partir da publica\u00e7\u00e3o, em dobro por haver dois r\u00e9us. Advogados(s): Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Bruno Yudi Soares Koga (OAB 316085\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Maria Fernanda Silva Sousa (OAB 307376\/SP), Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Roberta Bianco (OAB 235168\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Despacho   Juntada de peti\u00e7\u00e3o da autora despachada - J. Certificado o embara\u00e7o, fica o prazo devolvido, contado a partir da publica\u00e7\u00e3o, em dobro por haver dois r\u00e9us.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0372\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0372\/2017 Teor do ato: Vistos.Conhe\u00e7o dos embargos apenas para sanar eventual omiss\u00e3o que tenha restado com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 causa de pedir, eis que as demais quest\u00f5es arguidas, a pretexto de se pedir supress\u00e3o de omiss\u00e3o, a parte embargante pretende altera\u00e7\u00e3o de entendimento do ju\u00edzo, o que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel nesta fase processual.Em an\u00e1lise de tudo quanto colacionado \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial, tem-se que a causa de pedir rodeou, sim, a alega\u00e7\u00e3o de v\u00edcio ou defeito do produto, havendo cap\u00edtulo dedicado a tal explica\u00e7\u00e3o (fls. 26), bem como, no momento em que se explica o motivo pelo qual hospital e m\u00e9dico foram inclu\u00eddos na lide, diz que \"em nenhum momento houve a preocupa\u00e7\u00e3o dos envolvidos (...) em explicar \u00e0 autora o porqu\u00ea do defeito apresentado pelo produto que havia sido colocado em seu corpo\" (fls. 20) e \"incontest\u00e1vel a responsabilidade solid\u00e1ria dos integrantes do polo passivo, eis que todos integram a cadeia de fornecimento de produtos\/servi\u00e7os, conforme disposto pela Lei\" (fls. 21). Ademais, extrajudicialmente, a parte enviou a pr\u00f3tese para a fornecedora original, no exterior, querendo averiguar se havia defeito na pr\u00f3tese. Cumpre ressaltar que o cap\u00edtulo dedicado \u00e0 explica\u00e7\u00e3o aos danos materiais (fls. 28\/31) encontra-se completamente descontextualizado da demanda, e o cap\u00edtulo dos danos morais, tamb\u00e9m, n\u00e3o escapa desse padr\u00e3o (fls. 31\/39).Todavia, no que tange \u00e0 falta de informa\u00e7\u00f5es prestadas pela parte r\u00e9 em rela\u00e7\u00e3o aos procedimentos p\u00f3s-cir\u00fargicos, tal argumento foi superado pela per\u00edcia, a qual concluiu ter sido a autora devidamente informada, em termos a ela acess\u00edveis, de que cuidados deveria ter ap\u00f3s realizada a cirurgia, n\u00e3o incumbindo ao m\u00e9dico cobrar a sua volta, eis que foge de sua esfera de atua\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Roberta Bianco (OAB 235168\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP), Maria Fernanda Silva Sousa (OAB 307376\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Bruno Yudi Soares Koga (OAB 316085\/SP), Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - (19\/09).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos    Vistos.Conhe\u00e7o dos embargos apenas para sanar eventual omiss\u00e3o que tenha restado com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 causa de pedir, eis que as demais quest\u00f5es arguidas, a pretexto de se pedir supress\u00e3o de omiss\u00e3o, a parte embargante pretende altera\u00e7\u00e3o de entendimento do ju\u00edzo, o que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel nesta fase processual.Em an\u00e1lise de tudo quanto colacionado \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial, tem-se que a causa de pedir rodeou, sim, a alega\u00e7\u00e3o de v\u00edcio ou defeito do produto, havendo cap\u00edtulo dedicado a tal explica\u00e7\u00e3o (fls. 26), bem como, no momento em que se explica o motivo pelo qual hospital e m\u00e9dico foram inclu\u00eddos na lide, diz que \"em nenhum momento houve a preocupa\u00e7\u00e3o dos envolvidos (...) em explicar \u00e0 autora o porqu\u00ea do defeito apresentado pelo produto que havia sido colocado em seu corpo\" (fls. 20) e \"incontest\u00e1vel a responsabilidade solid\u00e1ria dos integrantes do polo passivo, eis que todos integram a cadeia de fornecimento de produtos\/servi\u00e7os, conforme disposto pela Lei\" (fls. 21). Ademais, extrajudicialmente, a parte enviou a pr\u00f3tese para a fornecedora original, no exterior, querendo averiguar se havia defeito na pr\u00f3tese. Cumpre ressaltar que o cap\u00edtulo dedicado \u00e0 explica\u00e7\u00e3o aos danos materiais (fls. 28\/31) encontra-se completamente descontextualizado da demanda, e o cap\u00edtulo dos danos morais, tamb\u00e9m, n\u00e3o escapa desse padr\u00e3o (fls. 31\/39).Todavia, no que tange \u00e0 falta de informa\u00e7\u00f5es prestadas pela parte r\u00e9 em rela\u00e7\u00e3o aos procedimentos p\u00f3s-cir\u00fargicos, tal argumento foi superado pela per\u00edcia, a qual concluiu ter sido a autora devidamente informada, em termos a ela acess\u00edveis, de que cuidados deveria ter ap\u00f3s realizada a cirurgia, n\u00e3o incumbindo ao m\u00e9dico cobrar a sua volta, eis que foge de sua esfera de atua\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-900,  \nFone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nConhe\u00e7o   dos   embargos   apenas   para   sanar   eventual   omiss\u00e3o   que   tenha   restado   com  \nrela\u00e7\u00e3o   \u00e0   causa   de   pedir,   eis   que   as   demais   quest\u00f5es   arguidas,   a   pretexto   de   se   pedir   supress\u00e3o   de  \nomiss\u00e3o,   a   parte   embargante   pretende   altera\u00e7\u00e3o   de   entendimento   do   ju\u00edzo,   o   que   n\u00e3o   \u00e9   poss\u00edvel  \nnesta   fase   processual.\nEm   an\u00e1lise   de   tudo   quanto   colacionado   \u00e0   peti\u00e7\u00e3o   inicial,   tem-se   que   a   causa   de  \npedir   rodeou,   sim,   a   alega\u00e7\u00e3o   de   v\u00edcio   ou   defeito   do   produto,   havendo   cap\u00edtulo   dedicado   a   tal  \nexplica\u00e7\u00e3o   (fls.   26),   bem   como,   no   momento   em   que   se   explica   o   motivo   pelo   qual   hospital   e  \nm\u00e9dico   foram   inclu\u00eddos   na   lide,   diz   que   \"em   nenhum   momento   houve   a   preocupa\u00e7\u00e3o   dos  \nenvolvidos   (...)   em   explicar   \u00e0   autora   o   porqu\u00ea   do   defeito   apresentado   pelo   produto   que   havia   sido  \ncolocado   em   seu   corpo\"   (fls.   20)   e   \"incontest\u00e1vel   a   responsabilidade   solid\u00e1ria   dos   integrantes   do  \npolo   passivo,   eis   que   todos   integram   a   cadeia   de   fornecimento   de   produtos\/servi\u00e7os,   conforme  \ndisposto   pela   Lei\"   (fls.   21).  \nAdemais,   extrajudicialmente,   a   parte   enviou   a   pr\u00f3tese   para   a   fornecedora   original,  \nno   exterior,   querendo   averiguar   se   havia   defeito   na   pr\u00f3tese.   Cumpre   ressaltar   que   o   cap\u00edtulo  \ndedicado   \u00e0   explica\u00e7\u00e3o   aos   danos   materiais   (fls.   28\/31)   encontra-se   completamente  \ndescontextualizado   da   demanda,   e   o   cap\u00edtulo   dos   danos   morais,   tamb\u00e9m,   n\u00e3o   escapa   desse   padr\u00e3o  \n(fls.   31\/39).\nTodavia,   no   que   tange   \u00e0   falta   de   informa\u00e7\u00f5es   prestadas   pela   parte   r\u00e9   em   rela\u00e7\u00e3o   aos  \nprocedimentos   p\u00f3s-cir\u00fargicos,   tal   argumento   foi   superado   pela   per\u00edcia,   a   qual   concluiu   ter   sido   a  \nautora   devidamente   informada,   em   termos   a   ela   acess\u00edveis,   de   que   cuidados   deveria   ter   ap\u00f3s  \nrealizada   a   cirurgia,   n\u00e3o   incumbindo   ao   m\u00e9dico   cobrar   a   sua   volta,   eis   que   foge   de   sua   esfera   de  \natua\u00e7\u00e3o.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WRS0K. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 18\/09\/2017 \u00e0s 10:28 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-900,  \nFone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WRS0K. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 18\/09\/2017 \u00e0s 10:28 . fls. 2"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80018 - Protocolo: FJMJ17016036901","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0343\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0343\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo improcedente a lide principal ajuizada por DORALICE ALVES DOS SANTOS em face de SOCIEDADE BENEFICIENTE ISRAELITA HOSPITAL ALBERT EINSTEIN, ORTHOFIX DO BRASIL LTDA e EDUARDO CUKIERMAN, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do CPC.Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a autora com custas e despesas processuais, bem como com a verba honor\u00e1ria da parte r\u00e9, fixada em 15% sobre o valor da causa.Ainda, julgo extinta a lide secund\u00e1ria, cujo denunciante \u00e9 a SOCIEDADE BENEFICIENTE ISRAELITA HOSPITAL ALBERT EINSTEIN e denunciada a ACE SEGURADORA S.A..Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sucumb\u00eancia da lide secund\u00e1ria, arcar\u00e1 a denunciante com custas e despesas processuais, bem como com os honor\u00e1rios da parte denunciada, fixados em 15% sobre o valor da causa, eis que esta n\u00e3o se op\u00f4s \u00e0 denuncia\u00e7\u00e3o, mas desnecess\u00e1ria seria a a\u00e7\u00e3o regressiva contra ela.P.R.I.C. Advogados(s): Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Bruno Yudi Soares Koga (OAB 316085\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Maria Fernanda Silva Sousa (OAB 307376\/SP), Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Roberta Bianco (OAB 235168\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - (29\/08).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo improcedente a lide principal ajuizada por DORALICE ALVES DOS SANTOS em face de SOCIEDADE BENEFICIENTE ISRAELITA HOSPITAL ALBERT EINSTEIN, ORTHOFIX DO BRASIL LTDA e EDUARDO CUKIERMAN, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do CPC.Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a autora com custas e despesas processuais, bem como com a verba honor\u00e1ria da parte r\u00e9, fixada em 15% sobre o valor da causa.Ainda, julgo extinta a lide secund\u00e1ria, cujo denunciante \u00e9 a SOCIEDADE BENEFICIENTE ISRAELITA HOSPITAL ALBERT EINSTEIN e denunciada a ACE SEGURADORA S.A..Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sucumb\u00eancia da lide secund\u00e1ria, arcar\u00e1 a denunciante com custas e despesas processuais, bem como com os honor\u00e1rios da parte denunciada, fixados em 15% sobre o valor da causa, eis que esta n\u00e3o se op\u00f4s \u00e0 denuncia\u00e7\u00e3o, mas desnecess\u00e1ria seria a a\u00e7\u00e3o regressiva contra ela.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0191061-92.2010.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nDORALICE  ALVES  DOS  SANTOS  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  em  face  de  \nSOCIEDADE  BENEFICIENTE  ISRAELITA  HOSPITAL  ALBERT  EINSTEIN,  \nORTHOFIX  DO  BRASIL  LTDA  e  EDUARDO  CUKIERMAN.  Relata  ter  se  submetido  a  \ntratamento  em  virtude  de  Neoplasia  de  Mama,  o  qual  resultou  na  implanta\u00e7\u00e3o  de  pr\u00f3tese  \nrecomendada  pelo  m\u00e9dico,  ora  corr\u00e9u.  Posteriormente,  foi  internada  para  substitui\u00e7\u00e3o  \ndessa,  eis  que  defeituosa,  tendo  recebido  alta  em  28.02.2008.  Em  fun\u00e7\u00e3o  das  consultas  e  \nprocedimentos  realizados,  foi  descontado  de  seu  pagamento  o  valor  de  R$  2.198,92,  a \nt\u00edtulo  de  coparticipa\u00e7\u00e3o  no  seguro  m\u00e9dico.  Por  n\u00e3o  residir  em  S\u00e3o  Paulo,  precisou  locar  \napartamento  at\u00e9  os  problemas  serem  dirimidos,  despendendo  R$  2.200,90,  afora  passagens  \na\u00e9reas,  no  valor  de  R$  529,10,  e  demais  despesas  em  R$  733,21.  Requer  a  total  \nproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  para  ser  ressarcida  a  t\u00edtulo  de  danos  materiais  e  morais.\nEmenda  \u00e0  inicial,  alterando-se  o  valor  da  causa  para  R$  310.000,00,  a  fim  de  \nquantificar  os  danos  morais  e  materiais  almejados  (fls.  324\/325).\nDeclarada  incompet\u00eancia  absoluta  do  Ju\u00edzo  de  Santo  Amaro,  devido  ao  \nvalor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa  (fls.  332).\nRecebidos  os  autos  no  presente  Ju\u00edzo  (fls.  338).\nCitado,  Eduardo  Cukierman  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  346\/398).  \nPreliminarmente,  alegou  ilegitimidade  passiva,  eis  que  o  defeito  s\u00f3  foi  apresentado  onze  \nmeses  ap\u00f3s  a  interven\u00e7\u00e3o  cir\u00fargica,  sendo  que  foi  explicitado  \u00e0  parte  autora  que  a  retirada  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WL1KW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:17 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0191061-92.2010.8.26.0100 - lauda  2\nda\n v\u00e1lvula  n\u00e3o  poderia  ultrapassar  os  seis  meses,  conforme  manual  entregue  e  juntado  por  \nela  (fls.  117\/118).  Ainda,  o  defeito  constatado  pelo  laudo  da  empresa  estrangeira  e \nfabricante  est\u00e1  situado  em  local  inating\u00edvel  ao  m\u00e9dico  durante  as  sess\u00f5es  p\u00f3s-operat\u00f3rias  de  \nexpans\u00e3o.  Ainda,  outro  exame  foi  realizado  na  pr\u00f3tese  -  exame  anapatol\u00f3gico,  \u00e0s  fls.  213  \n \ncorroborando  o  argumento  de  que  a  fixa\u00e7\u00e3o  realizada  no  intra-operat\u00f3rio  pelo  r\u00e9u  se  \nencontrava  em  perfeitas  condi\u00e7\u00f5es.  Quanto  ao  m\u00e9rito,  pontuou  que,  antes  da  interven\u00e7\u00e3o,  a  \nautora  informou  j\u00e1  possuir  pr\u00f3teses  est\u00e9ticas,  para  sem  ter  informa\u00e7\u00f5es  sobre  elas.  \nPreencheu  o  termo  de  consentimento,  o  qual  informava  que,  ap\u00f3s  seis  meses  da  \ninterven\u00e7\u00e3o,  a  v\u00e1lvula  da  pr\u00f3tese  deveria  ser  retirada.  Ressalta  que  fez  o  atendimento  da  \nautora,  todas  as  vezes,  pessoalmente.  Apesar  de  orientada,  contudo,  a  paciente,  sem  ter  tido  \nalta,  somente  entrou  em  contato  dez  meses  depois,  porque  notou  uma  diminui\u00e7\u00e3o  no  \nvolume  da  pr\u00f3tese.  Afasta  a culpa  do  r\u00e9u,  pois  agiu  de  modo  adequado  ao  realizar  os  \natendimentos  e  cirurgias,  sendo  a  demora  entre  as  consultas,  ademais,  tendo  ocorrido  por  \nproblemas  particulares  da  autora.  Impugna  a  configura\u00e7\u00e3o  de  danos  morais,  bem  como  o  \nvalor  da  causa,  e  conclui  requerendo  a  total  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nCitada,  a  Sociedade  Beneficente  Israelita  Brasileira  Hospital  Albert  Einstein  \napresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  425\/445).  Preliminarmente,  aduz  ilegitimidade  passiva,  posto  \nque  n\u00e3o  \u00e9  fabricante  nem  fornecedor  do  material  utilizado,  e  ausentes  alega\u00e7\u00f5es  de  falha  na  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  do  hospital  em  si.  Ainda,  argumenta  que  a  responsabilidade  do  \nhospital  depende  da  comprova\u00e7\u00e3o  de  culpa  de  seus  prepostos.  Chama  ao  processo  a  sua  \nseguradora,  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A,  em  caso  de  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Quanto  ao  m\u00e9rito,  \nafirma  que  os  r\u00e9us  tomaram  todo  o  cuidado  para  que  a  paciente  n\u00e3o  fosse  prejudicada,  \nassegurando-se  de  que  a  pr\u00f3tese  n\u00e3o  seria  destru\u00edda  quando  de  sua  an\u00e1lise  na  Holanda.  \nAfirma  restar  ausente  o  nexo  de  causalidade,  e  impugna  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  bem  \ncomo  o  laudo  trazido  acerca  do  defeito  do  produto.\nCitada,  a  Orthofix  do  Brasil  LTDA  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  527\/  543).  \nPreliminarmente,  alega  a  in\u00e9pcia  da  inicial,  pois  que  da  narrativa  dos  fatos  n\u00e3o  decorre  uma  \nconclus\u00e3o  l\u00f3gica.  Quanto  ao  m\u00e9rito,  afirma  que,  ao  contr\u00e1rio  do  relatado  pela  autora,  o  \nlaudo  feito  pelo  fabricante  n\u00e3o  admitiu  a  exist\u00eancia  de  v\u00edcio  ou  defeito  no  produto.  Por  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WL1KW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:17 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0191061-92.2010.8.26.0100 - lauda  3\nconseguinte,\n a  r\u00e9  forneceu  o  produto  em  perfeito  estado,  tendo  sido  a  fenda  provocada  pela  \nn\u00e3o  remo\u00e7\u00e3o  do  tubo  de  enchimento.  Atesta  que  a  sua  responsabilidade  \u00e9  afastada  pelo  \nartigo  12,  \u00a73\u00ba,  inciso  III  do  CDC,  bem  como  ao  fato  de  que  a sua  responsabilidade  \u00e9  \nlimitada  \u00e0  qualidade  do  produto,  e  n\u00e3o  aos  servi\u00e7os  prestados  pelos  corr\u00e9us  que  exercem  \natividade  comercial  distinta  da  sua.  Impugna  os  danos  materiais  suscitados,  porque  a  r\u00e9  \nreclama  indeniza\u00e7\u00e3o  decorrente  de  danos  causados  por  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  estranha  \u00e0  cadeia  de  \nfornecimento  discutida  na  demanda,  bem  como  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  e  requer  a  \ntotal  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nHouve  R\u00e9plica  (fls.  582\/596).\nA  determina\u00e7\u00e3o  de  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas  est\u00e1  \u00e0s  fls.  601.\nDesignada  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  a  qual  restou  infrut\u00edfera  (fls.  625).\nDeferido  o  chamamento  ao  processo  de  Ita\u00fa  Seguros  S.A.,  bem  como  a \njuntada  dos  prontu\u00e1rios  m\u00e9dicos  da  paciente  e  a  tradu\u00e7\u00e3o  juramentada  do  documento  de  fls.  \n298\/299  (fls.  635\/636).\nO  prontu\u00e1rio  m\u00e9dico  foi  juntado  \u00e0s  fls.  641\/816.\nA  tradu\u00e7\u00e3o  juramentada  foi  juntada  \u00e0s  fls.  822\/823.\nCitado,  o  Ita\u00fa  Seguros  S.A.  apresentou  Contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  839\/858).  \nReconhece  a  denunciada  ser  efetivamente  a  seguradora  do  r\u00e9u  em  raz\u00e3o  de  contrato  de  \nseguro  de  responsabilidade  civil  profissional,  de  modo  que  aceita  a  denuncia\u00e7\u00e3o,  \nrespeitadas  as  limita\u00e7\u00f5es  e  exclus\u00f5es  contratuais.  Aponta  que,  no  caso  em  quest\u00e3o,  h\u00e1  a  \nparticipa\u00e7\u00e3o  a  t\u00edtulo  de  resseguro,  da  HOWDEN  CORETORA  DE  RESSEGUROS  LTD  e  \ndo  IRB-BRASIL  RE  INSTITUTO  DE  RESSEGUROS  DO  BRASIL,  de  modo  que  as  \ndenuncia  \u00e0  lide.  Frisa,  ademais,  que  a  sua  responsabilidade  emerge  da  responsabilidade  que  \nfor  atribu\u00edda  \u00e0  sua  segurada,  sendo  ausente  qualquer  solidariedade  a  determinar  a \nresponsabilidade  direta  da  denunciada  perante  a  autora  da  lide  principal,  eis  que  responde  \npelo  reembolso  a  t\u00edtulo  de  cobertura  securit\u00e1ria,  e  descontadas  as  franquias.  Ainda,  \nesclarece  que  est\u00e1  isenta  de  \u00f4nus  de  sucumb\u00eancia  da  lide  secund\u00e1ria,  eis  que  n\u00e3o  deu  causa  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WL1KW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:17 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0191061-92.2010.8.26.0100 - lauda  4\na\n  tal  mister  nem  negou  o  direito  de  reembolso  de  sua  segurada.  Requer  a  total  \nimproced\u00eancia  da  lide  principal,  com  a  consequente  extin\u00e7\u00e3o  da  lide  secund\u00e1ria.\nA  ap\u00f3lice  de  seguro  \u00e9  a  de  fls.  865\/935.\nDespacho  saneador  \u00e0s  fls.  954\/956.  Pugnou-se  como  prematura  a  aprecia\u00e7\u00e3o  \nacerca  da  ilegitimidade  de  parte,  e  afastada  a  alega\u00e7\u00e3o  de  in\u00e9pcia  da  inicial.  Invertido  o  \n\u00f4nus  da  prova,  e  indeferia  a  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  formulado  por  Ita\u00fa  Seguros  S\/A.  Deferida  \na   produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  indireta  no  prontu\u00e1rio  m\u00e9dico  da  autora.  Determinada  a \nexpedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  para  que  se  proceda  \u00e0  libera\u00e7\u00e3o  da  pr\u00f3tese  ora  retida  na  alf\u00e2ndega,  para  \nque,  se  poss\u00edvel,  seja  submetida  \u00e0  per\u00edcia.\nInterposto  agravo  retido  (fls.  964\/968).\nInformado  que  a  pr\u00f3tese  foi  devolvida  em  14.05.2009  ao  remetente  na  \nHolanda,  em  face  do  n\u00e3o  atendimento  \u00e0s  exig\u00eancias  da  Anvisa  (fls.  978  e  988).\nApresentada  contraminuta  ao  agravo  retido  (fls.  993\/999).\nInformado  pela  r\u00e9  Orthofix  do  Brasil  Ltda.  que  n\u00e3o  mais  \u00e9  a  representante  e  \ndistribuidora  da  marca  Mentor,  sendo  a  atual  representante  a  empresa  Johnson  &  J&J  do  \nBrasil  Ind\u00fastria  e  Com\u00e9rcio  de  Produtos  para  Sa\u00fade  Ltda.,  sendo  que  esta  adquiriu  a \nempresa  Mentor  em  23.01.2009,  de  maneira  que  n\u00e3o  pode  ser  compelida  a  trazer  a  pr\u00f3tese  \nde  volta  ao  Brasil  (fls.  1010\/1012).\nDeterminou-se  que  o  interesse  quanto  \u00e0  retirada  da  pr\u00f3tese  recai  sobre  os  \nr\u00e9us,  eis  que  invertido  o  \u00f4nus  da  prova  (fls.  1060).\nInterposto  Agravo  de  Instrumento  da  decis\u00e3o  de  fls.  1060  por  Orthofix  do  \nBrasil  Ltda.  (fls.  1069).\nPeti\u00e7\u00e3o  requerendo  a  reconsidera\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o  de  fls.  1060.\nEm  decis\u00e3o  monocr\u00e1tica  de  fls.  1096\/1099,  foi  dado  provimento  ao  recurso  \npara  estabelecer  a  agravada  como  respons\u00e1vel  por  trazer  a  pr\u00f3tese  ao  Brasil.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WL1KW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:17 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0191061-92.2010.8.26.0100 - lauda  5\nA\n Ita\u00fa  Seguros  S\/A  peticionou  informando  a  sua  cis\u00e3o,  de  maneira  que  a  \ncarteira  de  seguros  da  qual  se  origina  o  presente  processo  foi  transferida  para  a  Ita\u00fa  \nSeguros  Solu\u00e7\u00f5es  Corporativas  S\/A  (fls.  1116\/1117).  Assim,  requereu  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  polo  \npassivo.\nDessa forma,  \u00e0s  fls.  1139\/1141,  foi  dispensada  nova  per\u00edcia  a  ser  feita  na  \npr\u00f3tese,  eis  que  j\u00e1  feita  extrajudicialmente,  pela  pr\u00f3pria  fabricante  \u00e0s  fls.  300,  requerendo  a  \nhomologa\u00e7\u00e3o  de  tal  laudo,  cuja  an\u00e1lise  foi  adiada  para  a  prola\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a.\nQuesitos  \u00e0  per\u00edcia  indireta  foram  apresentados  \u00e0s  fls.  1178\/1190.\nEstimativa  dos  honor\u00e1rios  periciais  \u00e0s  fls.  1295\/1296.\nO  laudo  pericial  \u00e9  o  de  fls.  1348\/1385.\nDeterminada  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  guia  de  levantamento  ao  perito  (fls.  1386).\nA  autora  impugnou  o  laudo,  requerendo  a  informa\u00e7\u00e3o  quanto  a  quesitos  \ncomplementares  (fls.  1397\/1402).\nOs  esclarecimentos  periciais  s\u00e3o  os  de  fls.  1461\/1464.\nDeterminada,  conforme  fls.  1465\/1567,  a  substitui\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo  de  \nIta\u00fa  Seguros  S.A.  para  ACE  SEGURADORA  S.A.  (fls.  1568).\nInsatisfeita,  a  autora  requereu  o  comparecimento  do  perito  em  audi\u00eancia  \npara  prestar  esclarecimentos  (fls.  1580\/1586).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Decido.\nO  processo  encontra-se  apto  ao  julgamento,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  \nI,  do  CPC,  eis  que,  tratando-se  de  mat\u00e9rias  de  direito  e  de  fato,  estes  foram  esclarecidos  a  \npartir  das  provas  trazidas  e  produzidas  no  processo.\nN\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  no  comparecimento  do  perito  em  audi\u00eancia,  eis  que  o  \nlaudo  e  os  esclarecimentos  prestados  s\u00e3o  suficientemente  claros,  de  modo  que  inquiri-lo  de  \nnada  adiantaria  ao  melhor  deslinde  do  processo,  tampouco  faria  diferen\u00e7a  em  sua  an\u00e1lise.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WL1KW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:17 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0191061-92.2010.8.26.0100 - lauda  6\nCom\n rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  arguida,  considerada  de  \nsolu\u00e7\u00e3o  imatura  quando  do  despacho  saneador,  tenho  mesmo  por  afast\u00e1-la.  Isso  porque  o  \nhospital,  contratante  do  m\u00e9dico  ora  r\u00e9u,  \u00e9  respons\u00e1vel  objetivamente  por  eventuais  danos  \ncausados  por  seus  prepostos.\nN\u00e3o  havendo  outras  preliminares  a  sanar,  passo  ao  julgamento  do  m\u00e9rito.\nQuanto  ao  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.\nA  prova  documental  arguida  pela  autora,  de  fls.  300,  cuja  tradu\u00e7\u00e3o  \njuramentada  se  deu  \u00e0s  fls.  822\/823,  aponta,  em  grau  de  probabilidade  \n eis  que  a  ordem  \npara  n\u00e3o  destruir  a  pr\u00f3tese  impediu  a  an\u00e1lise  detalhada  \n que  a  fenda  encontrada  na  pr\u00f3tese  \nteria  resultado  de  desgaste  vindo  da  fric\u00e7\u00e3o  do  tubo,  o  qual  estava  anexado  h\u00e1  mais  de  um  \nano  ao  equipamento,  mesmo  sendo  a  indica\u00e7\u00e3o  de  que  esse  tempo  n\u00e3o  ultrapasse  os  seis  \nmeses.\nPor sua  vez,  a  fim  de  atribuir  maior  grau  de  certeza  dos  fatos  discutidos  na  \npresente  demanda,  foi  deferida  prova  pericial  indireta  na  vasta  gama  de  documentos  \nacostados  nos  autos,  feita  por  profissionais  da  \u00e1rea  m\u00e9dica  juntamente  dos  assistentes  \nt\u00e9cnicos  indicados  pelas  partes  e  de  seus  advogados.  Nessa,  avaliou-se  \u201ca  indica\u00e7\u00e3o  \ncir\u00fargica,  as  orienta\u00e7\u00f5es  do  m\u00e9dico  quanto  aos  procedimentos  cir\u00fargicos  e  p\u00f3s-operat\u00f3rios  \na  serem  realizados:  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  cirurgia,  o  acompanhamento  no  p\u00f3s-operat\u00f3rio,  o  tempo  \ndecorrido  entre  a primeira  e a segunda  cirurgia  e os  motivos  que  causaram  a troca  da  \npr\u00f3tese\u201d  (fls.  1356).\nEm  seguida,  afirma-se,  claramente,  em  tal  laudo,  que  da  an\u00e1lise  dos  \ndocumentos  \n dentre  os  quais  o  termo  de  Autoriza\u00e7\u00e3o  para  Tratamento  \n que  a  pericianda  \nfoi  devidamente  orientada  por  seu  m\u00e9dico  e  ora  r\u00e9u,  tendo  sido  informada  que  n\u00e3o  estava  \nde  alta  e  deveria  retornar  para  continuidade  do  tratamento,  antes  de  retornar  para  sua  casa,  \nem  Bras\u00edlia.  Contudo,  n\u00e3o  agiu  a  autora  dessa  maneira,  deixando  transcorrer  tempo  \nsuperior  ao  combinado  para  que  retornasse,  muito  embora,  durante  tal  lapso  temporal,  \ntenha  estado  vinte  e  duas  vezes  em  tratamento  no  mesmo  hospital,  mas  com  outros  \nm\u00e9dicos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WL1KW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:17 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0191061-92.2010.8.26.0100 - lauda  7\nAinda,\n a  per\u00edcia  n\u00e3o  apurou  qualquer  v\u00edcio  ou  anormalidade  na  pr\u00f3tese  \npropriamente  dita.  Apenas  frisou,  conforme  j\u00e1  ponderado  aqui,  que  o  tubo  deveria  ter  sido  \nretirado  em  tempo  h\u00e1bil  e  n\u00e3o  superior  a  seis  meses,  de  modo  que  n\u00e3o  se  pode  garantir  a  \nintegridade  de  qualquer  material  caso  n\u00e3o  sejam  seguidas  as  suas  recomenda\u00e7\u00f5es  de  uso  e  \nmanuseio  (fls.  1358).\nDessa  forma,  e  tendo  respondido  os  quesitos  de  ambas  as  partes,  a  per\u00edcia  \u00e9  \nconclusiva  no  sentido  de  que  a  paciente,  ora  autora,  foi  devidamente  informada  \n \npossuindo  condi\u00e7\u00f5es  de  entender  as  circunst\u00e2ncias  p\u00f3s-cir\u00fargicas,  no  que  tange  \u00e0 \nnecessidade  de  seu  retorno  -  e  atendida  pelo  profissional  m\u00e9dico  respons\u00e1vel  pela  \nimplanta\u00e7\u00e3o  da  pr\u00f3tese,  a  qual  n\u00e3o  possu\u00eda  defeitos  em  sua  constitui\u00e7\u00e3o.\nDessa  maneira,  em  que  pese  os  transtornos  ocorridos  e  a  aferi\u00e7\u00e3o  do  dano,  \nque  culminou  em  gastos  e  na  necessidade  de  substituir  a  pr\u00f3tese  por  outra  de  silicone,  fato  \n\u00e9  que  tal  necessidade  n\u00e3o  teria  sido  aferida  acaso  a  autora  houvesse  seguida  \u00e0  risca  as  \norienta\u00e7\u00f5es  que  lhe  foram  passadas,  com  o  retorno  em  lapso  temporal  inferior  ao  qual  \nentrou  em  contato  com  o  m\u00e9dico,  de  modo  que  deu  ela  causa  ao  dano  em  discuss\u00e3o.\nPortanto,  ausente  o  nexo  de  causalidade  entre  o  dano  apurado  e  a  conduta  do  \nm\u00e9dico,  e,  ainda,  entre  a  fenda  na  pr\u00f3tese  a  qualidade  do  produto,  exclui-se,  \nconsequentemente,  a  responsabilidade  das  empresas  e  do  profissional,  ora  r\u00e9us.\nAnte  o  exposto,  julgo  improcedente  a  lide  principal  ajuizada  por  \nDORALICE  ALVES  DOS  SANTOS  em  face  de  SOCIEDADE  BENEFICIENTE  \nISRAELITA  HOSPITAL  ALBERT  EINSTEIN,  ORTHOFIX  DO  BRASIL  LTDA  e \nEDUARDO  CUKIERMAN,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  \ndo  CPC.\nCom rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  a  autora  com  custas  e  despesas  \nprocessuais,  bem  como  com  a  verba  honor\u00e1ria  da  parte  r\u00e9,  fixada  em  15%  sobre  o  valor  da  \ncausa.\nAinda, julgo  extinta  a  lide  secund\u00e1ria,  cujo  denunciante  \u00e9  a  SOCIEDADE  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WL1KW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:17 . fls. 7\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0191061-92.2010.8.26.0100 - lauda  8\nBENEFICIENTE\n ISRAELITA  HOSPITAL  ALBERT  EINSTEIN  e  denunciada  a  ACE  \nSEGURADORA  S.A..\nCom  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  sucumb\u00eancia  da  lide  secund\u00e1ria,  arcar\u00e1  a  denunciante  com  \ncustas  e  despesas  processuais,  bem  como  com  os  honor\u00e1rios  da  parte  denunciada,  fixados  \nem  15%  sobre  o  valor  da  causa,  eis  que  esta  n\u00e3o  se  op\u00f4s  \u00e0  denuncia\u00e7\u00e3o,  mas  desnecess\u00e1ria  \nseria  a  a\u00e7\u00e3o  regressiva  contra  ela.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WL1KW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 11:17 . fls. 8"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80016 - Protocolo: FPIN17000331693","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80015 - Protocolo: FJMJ17015272603","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0291\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida   Certifico e dou f\u00e9 que, cadastrei no polo passivo ACE SEGURADORA S.A., face r. Despacho de fl. 1569","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0291\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da documenta\u00e7\u00e3o juntada \u00e0s fls. 1465\/1567, proceda-se a Serventia as devidas anota\u00e7\u00f5es, a fim de substituir o p\u00f3lo passivo de ITA\u00da SEGUROS S.A. para ACE SEGURADORA S.A., bem como anotando os novos procuradores.Sem preju\u00edzo, digam as partes sobre os esclarecimentos periciais de fls. 1461\/1464.Int. Advogados(s): Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Roberta Bianco (OAB 235168\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP), Maria Fernanda Silva Sousa (OAB 307376\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Bruno Yudi Soares Koga (OAB 316085\/SP), Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - (26\/07).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Diante da documenta\u00e7\u00e3o juntada \u00e0s fls. 1465\/1567, proceda-se a Serventia as devidas anota\u00e7\u00f5es, a fim de substituir o p\u00f3lo passivo de ITA\u00da SEGUROS S.A. para ACE SEGURADORA S.A., bem como anotando os novos procuradores.Sem preju\u00edzo, digam as partes sobre os esclarecimentos periciais de fls. 1461\/1464.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nDiante  da  documenta\u00e7\u00e3o  juntada  \u00e0s  fls.  1465\/1567,  proceda-se  a  Serventia  as  \ndevidas  anota\u00e7\u00f5es,  a  fim  de  substituir  o  p\u00f3lo  passivo  de  ITA\u00da  SEGUROS  S.A.  para  ACE  \nSEGURADORA  S.A.,  bem  como  anotando  os  novos  procuradores.\nSem  preju\u00edzo,  digam  as  partes  sobre  os  esclarecimentos  periciais  de  fls.  \n1461\/1464. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WBGNW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 25\/07\/2017 \u00e0s 11:40 . fls. 1"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80014 - Protocolo: FJMJ17012511489","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80013 - Protocolo: FJMJ17012668056","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   AUTOS ENTREGUES \u00c0 LUCIENE DE OLIVEIRA SILVA (P\/ PERITO MARCELO ELIAS CATTAN)\/ RUA DO BOSQUE 1589 - CJ. 1210\/ 3392-5397 Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   AUTOS ENTREGUES \u00c0 LUCIENE DE OLIVEIRA SILVA (P\/ PERITO MARCELO ELIAS CATTAN)\/ RUA DO BOSQUE 1589 - CJ. 1210\/ 3392-5397 Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada   CERTIFICO E DOU F\u00c9 que, nesta data, INTIMEI, \"VIA EMAIL\", o Sr. Perito, Dr. Elias, do teor dos presentes autos, fls.. NADA MAIS.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada   SR PERITO DR. MARCELO ELIAS CATTAN - FICA O SR. PERITO INTIMADO A COMPARECER AO TERCEIRO OFICIO CIVEL DO FORUM CENTRAL - 6\u00ba andar sala 608 - (JO\u00c3O MENDES), PARA RETIRADA DOS AUTOS N\u00ba 0191061-92.2010.8.26, com 08 volumes A FIM DE \" SE MANIFESTAR\/PRESTAR ESCLARECIMENTOS\"","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Fls. 1.427 - Juntada de Peti\u00e7\u00e3o - (por Orthofix do Brasil). Fls. 1.440 - Juntada de Peti\u00e7\u00e3o - (por Eduardo) Fls. 1.449 - Juntada de Pet\u00e7\u00e3o - (por Luiz Rozman \"Ass. t\u00e9c.)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0089\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0089\/2017 Teor do ato: Tornem ao Sr Perito para esclarecimentos. Advogados(s): Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Bruno Yudi Soares Koga (OAB 316085\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Maria Fernanda Silva Sousa (OAB 307376\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - (10\/03).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Tornem ao Sr Perito para esclarecimentos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nTornem   ao   Sr   Perito   para   esclarecimentos.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000V5ZUB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 09\/03\/2017 \u00e0s 11:15 . fls. 1"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0012\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0050\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0050\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 1404\/1405: Defiro a devolu\u00e7\u00e3o de prazo para as partes manifestarem-se sobre o laudo pericial.Int. Advogados(s): Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Bruno Yudi Soares Koga (OAB 316085\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Maria Fernanda Silva Sousa (OAB 307376\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando P\u00fablica\u00e7\u00e3o - (14\/02).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 1404\/1405: Defiro a devolu\u00e7\u00e3o de prazo para as partes manifestarem-se sobre o laudo pericial.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nFls.  1404\/1405:  Defiro  a  devolu\u00e7\u00e3o  de  prazo  para  as  partes  manifestarem-se  sobre  \no  laudo  pericial.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000UYMU3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 14\/02\/2017 \u00e0s 15:56 . fls. 1"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FJMJ17010466223","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FPIN17000023051","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   J\u00e1 Expedido Mandado de Levantamento, em favor do sr. Perito.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   peti\u00e7\u00e3o da requerente Doralice Alves dos Santos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   peti\u00e7\u00e3o da Orthofix do Brasil Ltda","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0012\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 1347: Expe\u00e7a-se guia de levantamento (fls. 1305) em favor do perito.Fls. 1348\/1385: Digam sobre o laudo (prazo comum - autos em cart\u00f3rio) Intime-se. Advogados(s): Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Bruno Yudi Soares Koga (OAB 316085\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Maria Fernanda Silva Sousa (OAB 307376\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - (11-01)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 1347: Expe\u00e7a-se guia de levantamento (fls. 1305) em favor do perito.Fls. 1348\/1385: Digam sobre o laudo (prazo comum - autos em cart\u00f3rio) Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nFls.   1347:   Expe\u00e7a-se   guia   de   levantamento   (fls.   1305)   em   favor   do   perito.\nFls.   1348\/1385:   Digam   sobre   o   laudo   (prazo   comum   \u2013   autos   em   cart\u00f3rio)  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000UNXT4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 14\/12\/2016 \u00e0s 14:09 . fls. 1"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Laudo Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Laudo Pericial em Procedimento Comum - N\u00famero: 80005","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80004","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80003","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80002","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FJMJ16013269067","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80000","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   AUTOS ENTREGUES \u00c0 LUCIENE O. SILVA (P\/ PERITO MARCELO CATTAN)\/ RUA DO BOSQUE, 1589 - CJ. 1210\/ 3392-5397 Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0171\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   AUTOS ENTREGUES \u00c0 LUCIENE O. SILVA (P\/ PERITO MARCELO CATTAN)\/ RUA DO BOSQUE, 1589 - CJ. 1210\/ 3392-5397 Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida   Perito intimado por telefone e via e-mail","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida   Certifico e dou f\u00e9, atendendo ao r. despacho de fl. 1328 que, atrav\u00e9s do r. despacho de fl. 1166 que foi disponibilizado no DJE, edi\u00e7\u00e3o de 29\/07\/2015, conforme certificado \u00e0s fl. 1167, foi determinado que, ap\u00f3s manifesta\u00e7\u00e3o do Senhor Perito, os honor\u00e1rios deveriam ser depositdos no prazo de dez dias, e no mesmo prazo as partes deveriam apresentar quesitos. CERTIFICA MAIS QUE, o Senhor perito apresentou estimativa de honora\u00b4rios \u00e0s fl. 1295\/1296, e as fl. 1297 foi proferido o r. despacho para que as partes falassem acerca dos honor\u00e1rios, sendo que o Banco Ita\u00fa impugnou os honor\u00e1rios \u00e0s fl. 1300\/1301 e Sociedade Isrealita - Hospital Albert Einstein efetuou o dep\u00f3sito integral dos honor\u00e1rios, conforme consta \u00e0s fl. 1303\/1305. CERTIFICO MAIS QUE, \u00c0S FL. 1306 foi determinado que i Senhor Perito se manifestasse acerca da impugna\u00e7\u00e3o ( despacho disponibilizado no DJE, edi\u00e7\u00e3o de 02\/05\/2016), o mesmo foi intimado por e-mail ( fl. 1312), e nada falou acerca da impugna\u00e7\u00e3o, tendo desgnado o dia 21\/07\/2016 para a per\u00edcia m\u00e9dica. CERTIFICA MAIS que, n\u00e3o houve nenhum outro despacho determinando que, estando as partes de acordo, depositassem os honor\u00e1rios do perito, no prazo de 10 dias e no mesmo prazo apresentassem quesitos, nos termos do r. despacho de fl. 1166. Nada mais.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   FL. 1328\/1332 - Em 23\/07\/2015 foi fixado o prazo para a indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico e apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos. Assim, Certifique a serventia se o patrono da peticion\u00e1ria foi intimada como ali determinado. Em caso negativo, com urg\u00eancia, intime-se o perito sobre esta manifesta\u00e7\u00e3o. Caso contr\u00e1rio, prossiga-se porque consumada a preclus\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Expedida e J\u00e1 encaminhada Carta \/Seec de In tima\u00e7\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Carta Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0171\/2016 Teor do ato: fl.1322\/23 - peti\u00e7\u00e3o do Sr. Perito, MARCELO ELIAS CATTAN, informando que foi fixada a data da per\u00edcia m\u00e9dica para o dia 21\/07\/2016, quinta - feira , \u00e0s 17horas, na Rua do Bosque, 1589, cj. 1210 - Barra Funda - S\u00e3o Paulo - SP - CEP - 01136-001 Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Maria Fernanda Silva Sousa (OAB 307376\/SP), Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Bruno Yudi Soares Koga (OAB 316085\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida   fl.1322\/23 - peti\u00e7\u00e3o do Sr. Perito, MARCELO ELIAS CATTAN, informando que foi fixada a data da per\u00edcia m\u00e9dica para o dia 21\/07\/2016, quinta - feira , \u00e0s 17horas, na Rua do Bosque, 1589, cj. 1210 - Barra Funda - S\u00e3o Paulo - SP - CEP - 01136-001","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Aguardando Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Autos entregues a Luciene de Oliveira Silva, RG. 13.595.013 para o perito Marcelo Elias Cattan\/ 07 volumes Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Autos entregues a Luciene de Oliveira Silva, RG. 13.595.013 para o perito Marcelo Elias Cattan\/ 07 volumes Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada   CERTIFICO E DOU F\u00c9 que, nesta data, INTIMEI, \"VIA EMAIL\", o Sr. Perito, Dr. Marcelo Cattan, do teor dos presentes autos, fls. . NADA MAIS.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada   SR PERITO DR. MARCELO ELIAS CATTAN - FICA O SR. PERITO INTIMADO A COMPARECER AO TERCEIRO OFICIO CIVEL DO FORUM CENTRAL - 6\u00ba andar sala 608 - (JO\u00c3O MENDES), PARA RETIRADA DOS AUTOS N\u00ba 0191061-92.2010.8.26.0100, com 07 volumes, A FIM DE \" SE MANIFESTAR \/DAR INICIO A PER\u00cdCIA (vide fls.1300\/1301 - 1303\/1304 e 1309)\"","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   peti\u00e7\u00e3o do Eduardo Cukierman custas dos honor\u00e1rios periciais","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0088\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0088\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 1300\/1301: Intime-se novamente o Sr. Perito para que se manifeste.Intime-se. Advogados(s): Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Maria Fernanda Silva Sousa (OAB 307376\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Bruno Yudi Soares Koga (OAB 316085\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 1300\/1301: Intime-se novamente o Sr. Perito para que se manifeste.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nFls.  1300\/1301:  Intime-se  novamente  o  Sr.  Perito  para  que  se  manifeste.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000SRAJA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 14\/04\/2016 \u00e0s 18:52 . fls. 1"}},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0056\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0056\/2016 Teor do ato: Vistos. Digam as partes sobre a estimativa de honor\u00e1rios periciais de fls. 1295\/1296. Int. Advogados(s): Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Bruno Yudi Soares Koga (OAB 316085\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Maria Fernanda Silva Sousa (OAB 307376\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Digam as partes sobre a estimativa de honor\u00e1rios periciais de fls. 1295\/1296. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nDigam  as  partes  sobre  a  estimativa  de  honor\u00e1rios  periciais  de  fls.  1295\/1296.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000SFIJO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 02\/03\/2016 \u00e0s 11:11 . fls. 1"}},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0180\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0180\/2015 Teor do ato: Vistos. Intime-se o Sr Perito a apresentar estimativa salarial, bem como a informar se tem qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica para a realiza\u00e7\u00e3o do trabalho. Em caso negativo, tornem para substitui\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Bruno Yudi Soares Koga (OAB 316085\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Maria Fernanda Silva Sousa (OAB 307376\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Intime-se o Sr Perito a apresentar estimativa salarial, bem como a informar se tem qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica para a realiza\u00e7\u00e3o do trabalho. Em caso negativo, tornem para substitui\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nIntime-se   o   Sr   Perito   a   apresentar   estimativa   salarial,   bem   como   a   informar   se   tem  \nqualifica\u00e7\u00e3o   t\u00e9cnica   para   a   realiza\u00e7\u00e3o   do   trabalho.   Em   caso   negativo,   tornem   para   substitui\u00e7\u00e3o.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000RB7LG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 14\/09\/2015 \u00e0s 16:23 . fls. 1"}},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   duas peti\u00e7\u00f5es - fl. 1168 e 1172","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0141\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0141\/2015 Teor do ato: Vistos. Assiste raz\u00e3o \u00e0 embargante, pois de fato resta a per\u00edcia indireta, cuja realiza\u00e7\u00e3o foi expressamente deferida pela r. Decis\u00e3o saneadora. Para tanto, nomeio o Dr Marcelo Elias Cattan, que dever\u00e1 ser intimado a apresentar estimativa salarial. Ap\u00f3s, intimem-se os r\u00e9us ao pagamento em at\u00e9 dez dias, prazo em que as partes poder\u00e3o indicar assistentes t\u00e9cnicos a apresentar quesitos. Intime-se. Advogados(s): Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Bruno Yudi Soares Koga (OAB 316085\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Assiste raz\u00e3o \u00e0 embargante, pois de fato resta a per\u00edcia indireta, cuja realiza\u00e7\u00e3o foi expressamente deferida pela r. Decis\u00e3o saneadora. Para tanto, nomeio o Dr Marcelo Elias Cattan, que dever\u00e1 ser intimado a apresentar estimativa salarial. Ap\u00f3s, intimem-se os r\u00e9us ao pagamento em at\u00e9 dez dias, prazo em que as partes poder\u00e3o indicar assistentes t\u00e9cnicos a apresentar quesitos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nAssiste   raz\u00e3o   \u00e0   embargante,   pois   de   fato   resta   a   per\u00edcia   indireta,   cuja   realiza\u00e7\u00e3o   foi  \nexpressamente   deferida   pela   r.   Decis\u00e3o   saneadora.\nPara   tanto,   nomeio   o   Dr   Marcelo   Elias   Cattan,   que   dever\u00e1   ser   intimado   a   apresentar  \nestimativa   salarial.   Ap\u00f3s,   intimem-se   os   r\u00e9us   ao   pagamento   em   at\u00e9   dez   dias,   prazo   em   que   as   partes  \npoder\u00e3o   indicar   assistentes   t\u00e9cnicos   a   apresentar   quesitos.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000QWJ56. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 23\/07\/2015 \u00e0s 16:58 . fls. 1"}},{"data":"09\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0106\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0106\/2015 Teor do ato: Vistos. Por ocasi\u00e3o da senten\u00e7a o ju\u00edzo far\u00e1 a valora\u00e7\u00e3o da prova documental produzida pelas partes (e n\u00e3o antes, sob pena de adiantamento do julgado), n\u00e3o havendo que se falar em \"homologa\u00e7\u00e3o do laudo de fls. 300\" (que, a rigor, representa prova documental e n\u00e3o pericial). Apenas para que no futuro n\u00e3o se alegue cerceamento de provas, diga a autora se desiste da produ\u00e7\u00e3o da prova pericial (feita a observa\u00e7\u00e3o acima). Em caso positivo, ter-se-\u00e1 por encerrada a instru\u00e7\u00e3o, devendo cada uma das partes ser intimada a apresentar memoriais em dez dias. Advogados(s): Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Por ocasi\u00e3o da senten\u00e7a o ju\u00edzo far\u00e1 a valora\u00e7\u00e3o da prova documental produzida pelas partes (e n\u00e3o antes, sob pena de adiantamento do julgado), n\u00e3o havendo que se falar em \"homologa\u00e7\u00e3o do laudo de fls. 300\" (que, a rigor, representa prova documental e n\u00e3o pericial). Apenas para que no futuro n\u00e3o se alegue cerceamento de provas, diga a autora se desiste da produ\u00e7\u00e3o da prova pericial (feita a observa\u00e7\u00e3o acima). Em caso positivo, ter-se-\u00e1 por encerrada a instru\u00e7\u00e3o, devendo cada uma das partes ser intimada a apresentar memoriais em dez dias.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nPor   ocasi\u00e3o   da   senten\u00e7a   o   ju\u00edzo   far\u00e1   a   valora\u00e7\u00e3o   da   prova   documental   produzida  \npelas   partes   (e   n\u00e3o   antes,   sob   pena   de   adiantamento   do   julgado),   n\u00e3o   havendo   que   se   falar   em  \n\"homologa\u00e7\u00e3o   do   laudo   de   fls.   300\"   (que,   a   rigor,   representa   prova   documental   e   n\u00e3o   pericial).\nApenas   para   que   no   futuro   n\u00e3o   se   alegue   cerceamento   de   provas,   diga   a   autora   se  \ndesiste   da   produ\u00e7\u00e3o   da   prova   pericial   (feita   a   observa\u00e7\u00e3o   acima).\nEm   caso   positivo,   ter-se-\u00e1   por   encerrada   a   instru\u00e7\u00e3o,   devendo   cada   uma   das   partes  \nser   intimada   a   apresentar   memoriais   em   dez   dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  junho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000QJBE1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 01\/06\/2015 \u00e0s 18:38 . fls. 1"}},{"data":"08\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0069\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0069\/2015 Teor do ato: Cautelarmente, diga a parte contr\u00e1ria. Advogados(s): Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Cautelarmente, diga a parte contr\u00e1ria.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nCautelarmente,   diga   a   parte   contr\u00e1ria.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000Q4TMD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 06\/04\/2015 \u00e0s 19:27 . fls. 1"}},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   AV. BRIGADEIRO FARIA LIMA, 2954, CJ. 102 - FONE - 30787869 Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Fabian Mori Sperli","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0014\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0014\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 1103\/1109: \u00c0 autora, para as provid\u00eancias cab\u00edveis. Intime-se. Advogados(s): Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 1103\/1109: \u00c0 autora, para as provid\u00eancias cab\u00edveis. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nFls.   1103\/1109:   \u00c0   autora,   para   as   provid\u00eancias   cab\u00edveis.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  janeiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000PLTZ1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 23\/01\/2015 \u00e0s 13:57 . fls. 1"}},{"data":"07\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida   Certifico e dou f\u00e9 que, conforme despacho de fls. 1126, procedi, no Sistema SAJ, \u00e0 altera\u00e7\u00e3o no cadastro da parte Ita\u00fa Seguros S\/A para Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S\/A. Nada Mais","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Fls. 1130\/1134 - Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0227\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0227\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 116\/125: Defiro. Providencie a z. Serventia as devidas anota\u00e7\u00f5es. Intime-se. Advogados(s): Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 116\/125: Defiro. Providencie a z. Serventia as devidas anota\u00e7\u00f5es. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nFls.  116\/125:  Defiro.  Providencie  a  z.  Serventia  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000P86MM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 21\/11\/2014 \u00e0s 08:37 . fls. 1"}},{"data":"23\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0205\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0205\/2014 Teor do ato: Vistos. Mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos. Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo de instrumento de fls. 1069\/1099. Cumpra-se a decis\u00e3o de fls. 1060. Int. Advogados(s): Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos. Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo de instrumento de fls. 1069\/1099. Cumpra-se a decis\u00e3o de fls. 1060. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Albertini   Nani   Viaro\nVistos.\nMantenho  a  decis\u00e3o  agravada  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.\nAnote-se  a  interposi\u00e7\u00e3o  do  agravo  de  instrumento  de  fls.  1069\/1099.\nCumpra-se  a  decis\u00e3o  de  fls.  1060.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000OXXWE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 20\/10\/2014 \u00e0s 14:11 . fls. 1"}},{"data":"20\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Fls. 1065\/1067 - Juntada de Peti\u00e7\u00e3o Fls. 1069\/1088 - Juntada de Peti\u00e7\u00e3o Fls. 1090\/1092 - Juntada de Peti\u00e7\u00e3o Fls. 1094\/1099 - Juntada de Of\u00edcio do Tribunal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   Entregues vols. 1 a 5 \u00e0 Sra. Estagi\u00e1ria de Direito Olga Halti Jabra, 205145-E. Endere\u00e7o: Avenida Engenheiro Lu\u00eds Carlos Berrini, 801, 6\u00ba Andar, Conjunto 61. Telefone: 2884-4878 Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Daniela Araujo Espurio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2014 Teor do ato: Vistos. Conforme ficou consignado na decis\u00e3o saneadora, o \u00f4nus da prova pertence aos r\u00e9us, portanto \u00e9 de seu \u00fanico e exclusivo interesse a retirada da pr\u00f3tese no local onde se encontra. Assim, providencie-se o necess\u00e1rio no prazo de 30 dias, sob pena de preclus\u00e3o. Certifique a Serventia se algum dos profissionais elencados \u00e0s fls. 973 se encontra habilitado nesta Vara. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 18 de setembro de 2014. Advogados(s): Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Conforme ficou consignado na decis\u00e3o saneadora, o \u00f4nus da prova pertence aos r\u00e9us, portanto \u00e9 de seu \u00fanico e exclusivo interesse a retirada da pr\u00f3tese no local onde se encontra. Assim, providencie-se o necess\u00e1rio no prazo de 30 dias, sob pena de preclus\u00e3o. Certifique a Serventia se algum dos profissionais elencados \u00e0s fls. 973 se encontra habilitado nesta Vara. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 18 de setembro de 2014.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Albertini   Nani   Viaro\nVistos.  \nConforme ficou  consignado  na  decis\u00e3o  saneadora,   o  \u00f4nus  da  prova  pertence  \naos r\u00e9us,  portanto  \u00e9  de  seu  \u00fanico  e  exclusivo  interesse  a  retirada  da  pr\u00f3tese  no  local  onde  se  \nencontra. Assim,  providencie-se  o  necess\u00e1rio  no  prazo  de  30  dias,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nCertifique a  Serventia  se  algum  dos  profissionais  elencados  \u00e0s  fls.  973  se  \nencontra habilitado  nesta  Vara.   \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  setembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000ONX5R. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 23\/09\/2014 \u00e0s 12:43 . fls. 1"}},{"data":"30\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0144\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0144\/2014 Teor do ato: Vistos. Certid\u00e3o de fls. 1040: manifestem-se as partes, no prazo comum de 05 (cinco) dias. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para an\u00e1lise das peti\u00e7\u00f5es de fls. 1033\/seguintes. Intime-se. Advogados(s): Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Certid\u00e3o de fls. 1040: manifestem-se as partes, no prazo comum de 05 (cinco) dias. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para an\u00e1lise das peti\u00e7\u00f5es de fls. 1033\/seguintes. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   6\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  615\/617  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6076  -  E-mail:   sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Albertini   Nani   Viaro\nVistos.\nCertid\u00e3o  de  fls.  1040:  manifestem-se  as  partes,  no  prazo  comum  de  05  (cinco)  \ndias.\nAp\u00f3s, tornem  os  autos  conclusos  para  an\u00e1lise  das  peti\u00e7\u00f5es  de  fls.  1033\/seguintes.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  julho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000O5UI4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 25\/07\/2014 \u00e0s 16:16 . fls. 1"}},{"data":"03\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   juntada de quatro peti\u00e7\u00f5es da Sociedade, It\u00e1u, Doralice, Orthofix","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0098\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0098\/2014 Teor do ato: Vistos. Certifique a Serventia o decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o de fls. 1010\/1014, conforme determinado no despacho de fls. 1015\/1016, item 2. Fls. 1025\/1026: Manifeste-se a autora, bem como os corr\u00e9us, se o caso. Fls. 1027 e 1028\/1030: Ci\u00eancia \u00e0s partes. Ap\u00f3s, conclusos. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 20 de maio de 2014. Advogados(s): Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Tabata Rodrigues Marques da Silva (OAB 330870\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Camila Mathias Chiariello (OAB 268384\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Certifique a Serventia o decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o de fls. 1010\/1014, conforme determinado no despacho de fls. 1015\/1016, item 2. Fls. 1025\/1026: Manifeste-se a autora, bem como os corr\u00e9us, se o caso. Fls. 1027 e 1028\/1030: Ci\u00eancia \u00e0s partes. Ap\u00f3s, conclusos. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 20 de maio de 2014.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Albertini   Nani   Viaro\nVistos.\n1. Certifique   a   Serventia   o   decurso   de   prazo   para   manifesta\u00e7\u00e3o   da   parte  \nautora   quanto   \u00e0   peti\u00e7\u00e3o   de   fls.   1010\/1014,   conforme   determinado   no  \ndespacho   de   fls.   1015\/1016,   item   2.\n2.   Fls.   1025\/1026:   Manifeste-se   a   autora,   bem   como   os   corr\u00e9us,   se   o   caso.\n3.   Fls.   1027   e   1028\/1030:   Ci\u00eancia   \u00e0s   partes.  \nAp\u00f3s,   conclusos.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  maio  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000NNP5R. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 21\/05\/2014 \u00e0s 13:06 . fls. 1"}},{"data":"21\/05\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Felipe Albertini Nani Viaro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0043\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0043\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0043\/2014 Teor do ato: Vistos. Republique-se tamb\u00e9m o despacho de fls. 989 em nome do novo procurador de Ita\u00fa Seguros S.A. Int. Advogados(s): Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0043\/2014 Teor do ato: Vistos. 1: Anote-se o agravo retido para conhecimento da Inst\u00e2ncia Superior. Fls. 964\/968 - Vista ao agravado por 10 dias (art. 523, par. 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil). 2: Ci\u00eancia \u00e0s informa\u00e7\u00f5es prestadas pela Medicina-USP (fls. 972\/973) e pela Receita Federal Alf\u00e2ndegas dos Aeroportos de Viracopos\/Campinas-SP e S\u00e3o Paulo-Guarulhos (fls. 978\/988). Intime-se. Advogados(s): Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Republique-se tamb\u00e9m o despacho de fls. 989 em nome do novo procurador de Ita\u00fa Seguros S.A. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   6\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  615\/617  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6076  -  E-mail:   sp3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0191061-92.2010.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   \u00c1lvaro   Luiz   Valery   Mirra\nVistos.\nRepublique-se  tamb\u00e9m  o  despacho  de  fls.  989  em  nome  do  novo  procurador  de  \nIta\u00fa  Seguros  S.A.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  fevereiro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000KCCCI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALVARO LUIZ VALERY MIRRA, liberado nos autos em 28\/02\/2014 \u00e0s 14:42 . fls. 1"}},{"data":"03\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0229\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0229\/2013 Teor do ato: Vistos. Fls. 1003\/1009 - \"Diante do alegado por ITA\u00da SEGUROS S\/A, defiro a republica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o de fls. 954\/956, abaixo transcrita: \"Vistos. Trata-se de A\u00e7\u00e3o Indenizat\u00f3ria por Danos Materiais e Morais ajuizada por Doralice Alves dos Santos em face de Sociedade Beneficente Israelita Hospital Albert Eistein, Orthofix do Brasil Ltda e Eduardo Cukierman. Aduz a autora, em brev\u00edssima s\u00edntese, ter sido submetida a cirurgia de mastectomia radical e constru\u00e7\u00e3o da mama com implanta\u00e7\u00e3o de pr\u00f3teses mam\u00e1ria tendo como m\u00e9dico respons\u00e1vel o correquerido Eduardo Cukierman. Passado um ano da cirurgia, houve necessidade de troca das pr\u00f3tese porque em virtude de alegado rompimento com vazamento de soro fisiol\u00f3gico, procedimento m\u00e9dico realizado pelo mesmo profissional no mesmo hospital. Pleiteia repara\u00e7\u00e3o por danos morais e materiais aos quais alega ter sido submetida. O feito foi contestado (fls. 346\/398, fls. 425\/445, fls. 527\/543). Os requeridos Sociedade Beneficente Israelita Hospital Albert Eistein e Eduardo Cukierman arguiram preliminares de ilegitimidade de parte e a requerida Orthofix do Brasil Ltda arguiu in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial. A Sociedade Beneficente Israelita Hospital Albert Eistein postulou o chamamento ao processo de Ita\u00fa Seguros S\/A, o que foi deferido. Ingressou no feito e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 839\/858) pugnando pela denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0 IRB Brasil RE e da Howden Corretora de Resseguros Ltda. R\u00e9plica, fls. 582\/596. As partes requereram a realiza\u00e7\u00e3o de prova oral, pericial indireta no prontu\u00e1rio m\u00e9dico e prova pericial na pr\u00f3tese mam\u00e1ria. \u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio. 1. Prematura qualquer aprecia\u00e7\u00e3o acerca da ilegitimidade de parte arguida. Isto porque, a ilegitimidade de parte \u00e9 condi\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, e deve ser reconhecida quando se configura, de plano e de forma cabal, inexistir proveito pr\u00e1tico ao autor em demandar contra aquela pessoa, o que n\u00e3o se verifica in casu. 2. Afasto de plano a alega\u00e7\u00e3o de in\u00e9pcia da inicial visto que perfeitamente compreens\u00edvel toda a narrativa apresentada pela autora, o que possibilitou a apresenta\u00e7\u00e3o de todas as contesta\u00e7\u00f5es nas quais foram impugnadas especificamente as afirma\u00e7\u00f5es da autora. 3. Assenta-se, desde logo, que, por se tratar de n\u00edtida rela\u00e7\u00e3o de consumo, incidem as regras insertas na Lei n\u00b0 8078\/90. Diante disso, \u00e9 sabido que quanto \u00e0 responsabilidade pelo fato do produto e do servi\u00e7o, estabelece o artigo 12 do CDC que: \"O fabricante, o produtor, o construtor, nacional ou estrangeiro, e o importador respondem, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos decorrentes de projeto, fabrica\u00e7\u00e3o, constru\u00e7\u00e3o, montagem, f\u00f3rmulas, manipula\u00e7\u00e3o, apresenta\u00e7\u00e3o ou acondicionamento de seus produtos,bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua utiliza\u00e7\u00e3o e riscos.\" A responsabilidade, como se v\u00ea, \u00e9 objetiva e independe de aferi\u00e7\u00e3o de culpa. O importador s\u00f3 n\u00e3o ser\u00e1 responsabilizado quando provar que n\u00e3o colocou o produto no mercado; que, embora haja colocado o produto no mercado, o defeito inexiste; ou que h\u00e1 culpa exclusiva do consumidor ou de terceiro (\u00a7 3\u00ba do dispositivo legal referido). Nessa conformidade, h\u00e1 invers\u00e3o do \u00f4nus da prova em favor da parte hipossuf\u00edciente da rela\u00e7\u00e3o consumerista, ante a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es. Disto resulta que sobre a r\u00e9 recai o \u00f4nus de comprovar que inexistia o defeito inicialmente apontado na pr\u00f3tese mam\u00e1ria importada e que foi utilizada na cirurgia pl\u00e1stica a que foi submetida a autora. 4. INDEFIRO o pedido de denuncia\u00e7\u00e3o da lide formulado por ITA\u00da SEGUROS S\/A, com fundamento no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 46 do C\u00f3digo de Processo Civil. A despeito do entendimento jurisprudencial trazido aos autos pelo requerente no sentido de que \u00e9 causa de nulidade a n\u00e3o denuncia\u00e7\u00e3o da lide pela seguradora ao IRB, este n\u00e3o \u00e9 pac\u00edfico. Frise-se que, in casu, o deferimento do pleito formulado somente comprometer\u00e1 a r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio. Al\u00e9m disso, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em preju\u00edzo ao direito da parte haja vista a possibilidade de intentar a\u00e7\u00e3o regressiva. Nesse sentido: \"A falta de denuncia\u00e7\u00e3o da lide ao IRB n\u00e3o acarreta a anula\u00e7\u00e3o do processo podendo ser intentada a a\u00e7\u00e3o regressiva que subsiste, com base no artigo 70, III, do CPC.\" (STJ 3\u00aa Turma, Resp 647.186, Min. Menezes Direito, j. 1.9.05, DJU 14.11.05). 5. No mais, dou o feito por saneado. Fixo como ponto controvertido a ocorr\u00eancia de erro cir\u00fargico durante a implanta\u00e7\u00e3o da pr\u00f3tese ou aus\u00eancia de qualquer v\u00edcio na pr\u00f3tese utilizada em tal procedimento m\u00e9dico. 6. Para tanto, defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial indireta no prontu\u00e1rio m\u00e9dico da autora expressamente requerida pelos r\u00e9us (fls. 941, fls. 943\/947 e fls. 948\/949). Tal prova pericial dever\u00e1 ser pelos r\u00e9us suportada, porque a requereram expressamente, bem como porque a autora requereu produ\u00e7\u00e3o de prova pericial na pr\u00f3tese utilizada, conforme manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 951\/952. Para tanto, oficie-se \u00e0 Faculdade de Medicina da Universidade de S\u00e3o Paulo, ao departamento de cirurgia pl\u00e1stica, a fim de que indiquem tr\u00eas profissionais para que seja eleito por este Ju\u00edzo um profissional para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia no prontu\u00e1rio m\u00e9dico da autora. 6. Sem preju\u00edzo, oficie-se \u00e0 Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Federal Alfandeg\u00e1ria em funcionamento no Aeroporto Internacional de Guarulhos para que proceda \u00e0 libera\u00e7\u00e3o da pr\u00f3tese retida na alf\u00e2ndega a qual tamb\u00e9m ser\u00e1 submetida \u00e0 per\u00edcia, SE, ASSIM, AINDA FOR POSS\u00cdVEL, considerando-se todo o lapso temporal decorrido entre o retorno ao Brasil e a data atual. 7. Arcar\u00e1 com os valores relativos \u00e0 eventual per\u00edcia a ser realizada na pr\u00f3tese a parte autora. 8. Oportunamente, as partes ser\u00e3o intimadas para apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos e recolhimento dos honor\u00e1rios periciais. Int\". 2. Fls. 1010\/1014: Manifeste-se a autora. Intime-se. Advogados(s): Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 1003\/1009 - \"Diante do alegado por ITA\u00da SEGUROS S\/A, defiro a republica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o de fls. 954\/956, abaixo transcrita: \"Vistos. Trata-se de A\u00e7\u00e3o Indenizat\u00f3ria por Danos Materiais e Morais ajuizada por Doralice Alves dos Santos em face de Sociedade Beneficente Israelita Hospital Albert Eistein, Orthofix do Brasil Ltda e Eduardo Cukierman. Aduz a autora, em brev\u00edssima s\u00edntese, ter sido submetida a cirurgia de mastectomia radical e constru\u00e7\u00e3o da mama com implanta\u00e7\u00e3o de pr\u00f3teses mam\u00e1ria tendo como m\u00e9dico respons\u00e1vel o correquerido Eduardo Cukierman. Passado um ano da cirurgia, houve necessidade de troca das pr\u00f3tese porque em virtude de alegado rompimento com vazamento de soro fisiol\u00f3gico, procedimento m\u00e9dico realizado pelo mesmo profissional no mesmo hospital. Pleiteia repara\u00e7\u00e3o por danos morais e materiais aos quais alega ter sido submetida. O feito foi contestado (fls. 346\/398, fls. 425\/445, fls. 527\/543). Os requeridos Sociedade Beneficente Israelita Hospital Albert Eistein e Eduardo Cukierman arguiram preliminares de ilegitimidade de parte e a requerida Orthofix do Brasil Ltda arguiu in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial. A Sociedade Beneficente Israelita Hospital Albert Eistein postulou o chamamento ao processo de Ita\u00fa Seguros S\/A, o que foi deferido. Ingressou no feito e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 839\/858) pugnando pela denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0 IRB Brasil RE e da Howden Corretora de Resseguros Ltda. R\u00e9plica, fls. 582\/596. As partes requereram a realiza\u00e7\u00e3o de prova oral, pericial indireta no prontu\u00e1rio m\u00e9dico e prova pericial na pr\u00f3tese mam\u00e1ria. \u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio. 1. Prematura qualquer aprecia\u00e7\u00e3o acerca da ilegitimidade de parte arguida. Isto porque, a ilegitimidade de parte \u00e9 condi\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, e deve ser reconhecida quando se configura, de plano e de forma cabal, inexistir proveito pr\u00e1tico ao autor em demandar contra aquela pessoa, o que n\u00e3o se verifica in casu. 2. Afasto de plano a alega\u00e7\u00e3o de in\u00e9pcia da inicial visto que perfeitamente compreens\u00edvel toda a narrativa apresentada pela autora, o que possibilitou a apresenta\u00e7\u00e3o de todas as contesta\u00e7\u00f5es nas quais foram impugnadas especificamente as afirma\u00e7\u00f5es da autora. 3. Assenta-se, desde logo, que, por se tratar de n\u00edtida rela\u00e7\u00e3o de consumo, incidem as regras insertas na Lei n\u00b0 8078\/90. Diante disso, \u00e9 sabido que quanto \u00e0 responsabilidade pelo fato do produto e do servi\u00e7o, estabelece o artigo 12 do CDC que: \"O fabricante, o produtor, o construtor, nacional ou estrangeiro, e o importador respondem, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos decorrentes de projeto, fabrica\u00e7\u00e3o, constru\u00e7\u00e3o, montagem, f\u00f3rmulas, manipula\u00e7\u00e3o, apresenta\u00e7\u00e3o ou acondicionamento de seus produtos,bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua utiliza\u00e7\u00e3o e riscos.\" A responsabilidade, como se v\u00ea, \u00e9 objetiva e independe de aferi\u00e7\u00e3o de culpa. O importador s\u00f3 n\u00e3o ser\u00e1 responsabilizado quando provar que n\u00e3o colocou o produto no mercado; que, embora haja colocado o produto no mercado, o defeito inexiste; ou que h\u00e1 culpa exclusiva do consumidor ou de terceiro (\u00a7 3\u00ba do dispositivo legal referido). Nessa conformidade, h\u00e1 invers\u00e3o do \u00f4nus da prova em favor da parte hipossuf\u00edciente da rela\u00e7\u00e3o consumerista, ante a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es. Disto resulta que sobre a r\u00e9 recai o \u00f4nus de comprovar que inexistia o defeito inicialmente apontado na pr\u00f3tese mam\u00e1ria importada e que foi utilizada na cirurgia pl\u00e1stica a que foi submetida a autora. 4. INDEFIRO o pedido de denuncia\u00e7\u00e3o da lide formulado por ITA\u00da SEGUROS S\/A, com fundamento no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 46 do C\u00f3digo de Processo Civil. A despeito do entendimento jurisprudencial trazido aos autos pelo requerente no sentido de que \u00e9 causa de nulidade a n\u00e3o denuncia\u00e7\u00e3o da lide pela seguradora ao IRB, este n\u00e3o \u00e9 pac\u00edfico. Frise-se que, in casu, o deferimento do pleito formulado somente comprometer\u00e1 a r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio. Al\u00e9m disso, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em preju\u00edzo ao direito da parte haja vista a possibilidade de intentar a\u00e7\u00e3o regressiva. Nesse sentido: \"A falta de denuncia\u00e7\u00e3o da lide ao IRB n\u00e3o acarreta a anula\u00e7\u00e3o do processo podendo ser intentada a a\u00e7\u00e3o regressiva que subsiste, com base no artigo 70, III, do CPC.\" (STJ 3\u00aa Turma, Resp 647.186, Min. Menezes Direito, j. 1.9.05, DJU 14.11.05). 5. No mais, dou o feito por saneado. Fixo como ponto controvertido a ocorr\u00eancia de erro cir\u00fargico durante a implanta\u00e7\u00e3o da pr\u00f3tese ou aus\u00eancia de qualquer v\u00edcio na pr\u00f3tese utilizada em tal procedimento m\u00e9dico. 6. Para tanto, defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial indireta no prontu\u00e1rio m\u00e9dico da autora expressamente requerida pelos r\u00e9us (fls. 941, fls. 943\/947 e fls. 948\/949). Tal prova pericial dever\u00e1 ser pelos r\u00e9us suportada, porque a requereram expressamente, bem como porque a autora requereu produ\u00e7\u00e3o de prova pericial na pr\u00f3tese utilizada, conforme manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 951\/952. Para tanto, oficie-se \u00e0 Faculdade de Medicina da Universidade de S\u00e3o Paulo, ao departamento de cirurgia pl\u00e1stica, a fim de que indiquem tr\u00eas profissionais para que seja eleito por este Ju\u00edzo um profissional para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia no prontu\u00e1rio m\u00e9dico da autora. 6. Sem preju\u00edzo, oficie-se \u00e0 Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Federal Alfandeg\u00e1ria em funcionamento no Aeroporto Internacional de Guarulhos para que proceda \u00e0 libera\u00e7\u00e3o da pr\u00f3tese retida na alf\u00e2ndega a qual tamb\u00e9m ser\u00e1 submetida \u00e0 per\u00edcia, SE, ASSIM, AINDA FOR POSS\u00cdVEL, considerando-se todo o lapso temporal decorrido entre o retorno ao Brasil e a data atual. 7. Arcar\u00e1 com os valores relativos \u00e0 eventual per\u00edcia a ser realizada na pr\u00f3tese a parte autora. 8. Oportunamente, as partes ser\u00e3o intimadas para apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos e recolhimento dos honor\u00e1rios periciais. Int\". 2. Fls. 1010\/1014: Manifeste-se a autora. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   6\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   615\/617   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6076   -   E-mail:   sp3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0191061-92.2010.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   \u00c1lvaro   Luiz   Valery   Mirra  \nVistos. \nFls. 1003\/1009  - \u201cDiante  do  alegado  por  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A,  defiro  a  republica\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o  \nde fls.  954\/956,  abaixo  transcrita:\n\u201cVistos.  Trata-se  de  A\u00e7\u00e3o  Indenizat\u00f3ria  por  Danos  Materiais  e  Morais  ajuizada  por  Doralice  Alves  \ndos  Santos  em  face  de  Sociedade  Beneficente  Israelita  Hospital  Albert  Eistein,  Orthofix  do  Brasil  \nLtda  e  Eduardo  Cukierman.  Aduz  a  autora,  em  brev\u00edssima  s\u00edntese,  ter  sido  submetida  a  cirurgia  de  \nmastectomia  radical  e  constru\u00e7\u00e3o  da  mama  com  implanta\u00e7\u00e3o  de  pr\u00f3teses  mam\u00e1ria  tendo  como  \nm\u00e9dico  respons\u00e1vel  o  correquerido  Eduardo  Cukierman.  Passado  um  ano  da  cirurgia,  houve  \nnecessidade  de  troca  das  pr\u00f3tese  porque  em  virtude  de  alegado  rompimento  com  vazamento  de  \nsoro  fisiol\u00f3gico,  procedimento  m\u00e9dico  realizado  pelo  mesmo  profissional  no  mesmo  hospital.  \nPleiteia  repara\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  materiais  aos  quais  alega  ter  sido  submetida.  O  feito  foi  \ncontestado  (fls.  346\/398,  fls.  425\/445,  fls.  527\/543).  Os  requeridos  Sociedade  Beneficente  Israelita  \nHospital  Albert  Eistein  e  Eduardo  Cukierman  arguiram  preliminares  de  ilegitimidade  de  parte  e  a  \nrequerida  Orthofix  do  Brasil  Ltda  arguiu  in\u00e9pcia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  Sociedade  Beneficente  \nIsraelita  Hospital  Albert  Eistein  postulou  o  chamamento  ao  processo  de  Ita\u00fa  Seguros  S\/A,  o  que  foi  \ndeferido.  Ingressou  no  feito  e  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  839\/858)  pugnando  pela  denuncia\u00e7\u00e3o  da  \nlide  \u00e0  IRB  Brasil  RE  e  da  Howden  Corretora  de  Resseguros  Ltda.  R\u00e9plica,  fls.  582\/596.  As  partes  \nrequereram  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  oral,  pericial  indireta  no  prontu\u00e1rio  m\u00e9dico  e  prova  pericial  na  \npr\u00f3tese  mam\u00e1ria.  \u00c9  a  s\u00edntese  do  necess\u00e1rio.  1.  Prematura  qualquer  aprecia\u00e7\u00e3o  acerca  da  \nilegitimidade  de  parte  arguida.  Isto  porque,  a  ilegitimidade  de  parte  \u00e9  condi\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o,  e  deve  ser  \nreconhecida  quando  se  configura,  de  plano  e  de  forma  cabal,  inexistir  proveito  pr\u00e1tico  ao  autor  em  \ndemandar  contra  aquela  pessoa,  o  que  n\u00e3o  se  verifica  in  casu.  2.  Afasto  de  plano  a  alega\u00e7\u00e3o  de  \nin\u00e9pcia  da  inicial  visto  que  perfeitamente  compreens\u00edvel  toda  a  narrativa  apresentada  pela  autora,  o  \nque  possibilitou  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  todas  as  contesta\u00e7\u00f5es  nas  quais  foram  impugnadas  \nespecificamente  as  afirma\u00e7\u00f5es  da  autora.  3.  Assenta-se,  desde  logo,  que,  por  se  tratar  de  n\u00edtida  \nrela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  incidem  as  regras  insertas  na  Lei  n\u00b0  8078\/90.  Diante  disso,  \u00e9  sabido  que  \nquanto  \u00e0  responsabilidade  pelo  fato  do  produto  e  do  servi\u00e7o,  estabelece  o  artigo  12  do  CDC  que:  \n\"O  fabricante,  o  produtor,  o  construtor,  nacional  ou  estrangeiro,  e  o  importador  respondem,  \nindependentemente  da  exist\u00eancia  de  culpa,  pela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados  aos  consumidores  \npor  defeitos  decorrentes  de  projeto,  fabrica\u00e7\u00e3o,  constru\u00e7\u00e3o,  montagem,  f\u00f3rmulas,  manipula\u00e7\u00e3o,  \napresenta\u00e7\u00e3o  ou  acondicionamento  de  seus  produtos,bem  como  por  informa\u00e7\u00f5es  insuficientes  ou  \ninadequadas  sobre  sua  utiliza\u00e7\u00e3o  e  riscos.\"  A  responsabilidade,  como  se  v\u00ea,  \u00e9  objetiva  e  independe  \nde  aferi\u00e7\u00e3o  de  culpa.  O  importador  s\u00f3  n\u00e3o  ser\u00e1  responsabilizado  quando  provar  que  n\u00e3o  colocou  o  \nproduto  no  mercado;  que,  embora  haja  colocado  o  produto  no  mercado,  o  defeito  inexiste;  ou  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000007GCDW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALVARO LUIZ VALERY MIRRA, liberado nos autos em 25\/11\/2013 \u00e0s 11:43 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   6\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   615\/617   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6076   -   E-mail:   sp3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0191061-92.2010.8.26.0100  - p.  2\nh\u00e1\n culpa  exclusiva  do  consumidor  ou  de  terceiro  (\u00a7  3\u00ba  do  dispositivo  legal  referido).  Nessa  \nconformidade,  h\u00e1  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  em  favor  da  parte  hipossuf\u00edciente  da  rela\u00e7\u00e3o  \nconsumerista,  ante  a  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es.  Disto  resulta  que  sobre  a  r\u00e9  recai  o  \u00f4nus  de  \ncomprovar  que  inexistia  o  defeito  inicialmente  apontado  na  pr\u00f3tese  mam\u00e1ria  importada  e  que  foi  \nutilizada  na  cirurgia  pl\u00e1stica  a  que  foi  submetida  a  autora.  4.  INDEFIRO  o  pedido  de  denuncia\u00e7\u00e3o  \nda  lide  formulado  por  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A,  com  fundamento  no  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  artigo  46  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  A  despeito  do  entendimento  jurisprudencial  trazido  aos  autos  pelo  \nrequerente  no  sentido  de  que  \u00e9  causa  de  nulidade  a  n\u00e3o  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  pela  seguradora  ao  \nIRB,  este  n\u00e3o  \u00e9  pac\u00edfico.  Frise-se  que,  in  casu,  o  deferimento  do  pleito  formulado  somente  \ncomprometer\u00e1  a  r\u00e1pida  solu\u00e7\u00e3o  do  lit\u00edgio.  Al\u00e9m  disso,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  preju\u00edzo  ao  direito  da  \nparte  haja  vista  a  possibilidade  de  intentar  a\u00e7\u00e3o  regressiva.  Nesse  sentido:  \"A  falta  de  denuncia\u00e7\u00e3o  \nda  lide  ao  IRB  n\u00e3o  acarreta  a  anula\u00e7\u00e3o  do  processo  podendo  ser  intentada  a  a\u00e7\u00e3o  regressiva  que  \nsubsiste,  com  base  no  artigo  70,  III,  do  CPC.\"  (STJ  3\u00aa  Turma,  Resp  647.186,  Min.  Menezes  \nDireito,  j.  1.9.05,  DJU  14.11.05).  5.  No  mais,  dou  o  feito  por  saneado.  Fixo  como  ponto  \ncontrovertido  a  ocorr\u00eancia  de  erro  cir\u00fargico  durante  a  implanta\u00e7\u00e3o  da  pr\u00f3tese  ou  aus\u00eancia  de  \nqualquer  v\u00edcio  na  pr\u00f3tese  utilizada  em  tal  procedimento  m\u00e9dico.  6.  Para  tanto,  defiro  a  produ\u00e7\u00e3o  de  \nprova  pericial  indireta  no  prontu\u00e1rio  m\u00e9dico  da  autora  expressamente  requerida  pelos  r\u00e9us  (fls.  \n941,  fls.  943\/947  e  fls.  948\/949).  Tal  prova  pericial  dever\u00e1  ser  pelos  r\u00e9us  suportada,  porque  a  \nrequereram  expressamente,  bem  como  porque  a  autora  requereu  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  na  \npr\u00f3tese  utilizada,  conforme  manifesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  951\/952.  Para  tanto,  oficie-se  \u00e0 Faculdade  de  \nMedicina  da  Universidade  de  S\u00e3o  Paulo,  ao  departamento  de  cirurgia  pl\u00e1stica,  a  fim  de  que  \nindiquem  tr\u00eas  profissionais  para  que  seja  eleito  por  este  Ju\u00edzo  um  profissional  para  realiza\u00e7\u00e3o  da  \nper\u00edcia  no  prontu\u00e1rio  m\u00e9dico  da  autora.  6.  Sem  preju\u00edzo,  oficie-se  \u00e0  Superintend\u00eancia  da  Pol\u00edcia  \nFederal  Alfandeg\u00e1ria  em  funcionamento  no  Aeroporto  Internacional  de  Guarulhos  para  que  \nproceda  \u00e0  libera\u00e7\u00e3o  da  pr\u00f3tese  retida  na  alf\u00e2ndega  a  qual  tamb\u00e9m  ser\u00e1  submetida  \u00e0  per\u00edcia,  SE,  \nASSIM,  AINDA  FOR  POSS\u00cdVEL,  considerando-se  todo  o  lapso  temporal  decorrido  entre  o \nretorno  ao  Brasil  e  a  data  atual.  7.  Arcar\u00e1  com  os  valores  relativos  \u00e0  eventual  per\u00edcia  a  ser  realizada  \nna  pr\u00f3tese  a  parte  autora.  8.  Oportunamente,  as  partes  ser\u00e3o  intimadas  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \nquesitos  e  recolhimento  dos  honor\u00e1rios  periciais.  Int\u201d.  \n  2.  Fls.  1010\/1014:  Manifeste-se  a  autora .\nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 25  de  novembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000007GCDW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALVARO LUIZ VALERY MIRRA, liberado nos autos em 25\/11\/2013 \u00e0s 11:43 . fls. 2"}},{"data":"24\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0178\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0178\/2013 Teor do ato: Vistos. 1: Fls. 991\/992 - Ci\u00eancia \u00e0 corre ORTHOFIX DO BRASIL LTDA, para as provid\u00eancias cab\u00edveis. 2: Anote-se o agravo retido (fls. 964\/968) e sua r\u00e9plica (fls. 993\/999). Intime-se. Advogados(s): Daniella Salazar Posso Costa (OAB 124293\/SP), Ricardo Cerqueira Leite (OAB 140008\/SP), Daniela Araujo Espurio (OAB 143401\/SP), Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Roberta Bianco Garcia Selim (OAB 235168\/SP), Valeska Corradini Ferreira (OAB 271301\/SP), Alex Sandro Martins da Costa (OAB 278273\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Leticia Lelis Grimalde (OAB 309840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. 1: Fls. 991\/992 - Ci\u00eancia \u00e0 corre ORTHOFIX DO BRASIL LTDA, para as provid\u00eancias cab\u00edveis. 2: Anote-se o agravo retido (fls. 964\/968) e sua r\u00e9plica (fls. 993\/999). Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   6\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   615\/617   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6076   -   E-mail:   sp3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0191061-92.2010.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   \u00c1lvaro   Luiz   Valery   Mirra\nVistos.\n1: Fls.  991\/992  -  Ci\u00eancia  \u00e0  corre  ORTHOFIX  DO  BRASIL  LTDA,  para  as  \nprovid\u00eancias cab\u00edveis.\n2: Anote-se  o  agravo  retido  (fls.  964\/968)  e  sua  r\u00e9plica  (fls.  993\/999).  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  setembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000006Z29O. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALVARO LUIZ VALERY MIRRA, liberado nos autos em 13\/09\/2013 \u00e0s 17:38 . fls. 1"}},{"data":"20\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2013 Teor do ato: Vistos. 1: Anote-se o agravo retido para conhecimento da Inst\u00e2ncia Superior. Fls. 964\/968 - Vista ao agravado por 10 dias (art. 523, par. 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil). 2: Ci\u00eancia \u00e0s informa\u00e7\u00f5es prestadas pela Medicina-USP (fls. 972\/973) e pela Receita Federal Alf\u00e2ndegas dos Aeroportos de Viracopos\/Campinas-SP e S\u00e3o Paulo-Guarulhos (fls. 978\/988). Intime-se. Advogados(s): Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Roberta Bianco (OAB 235168\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. 1: Anote-se o agravo retido para conhecimento da Inst\u00e2ncia Superior. Fls. 964\/968 - Vista ao agravado por 10 dias (art. 523, par. 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil). 2: Ci\u00eancia \u00e0s informa\u00e7\u00f5es prestadas pela Medicina-USP (fls. 972\/973) e pela Receita Federal Alf\u00e2ndegas dos Aeroportos de Viracopos\/Campinas-SP e S\u00e3o Paulo-Guarulhos (fls. 978\/988). Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   6\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   615\/617   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6076   -   E-mail:   sp3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0191061-92.2010.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   \u00c1lvaro   Luiz   Valery   Mirra\nVistos.\n1: Anote-se  o  agravo  retido  para  conhecimento  da  Inst\u00e2ncia  Superior.\nFls. 964\/968  -  Vista  ao  agravado  por  10  dias  (art.  523,  par.  2\u00ba  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso Civil).  \n2: Ci\u00eancia  \u00e0s  informa\u00e7\u00f5es  prestadas  pela  Medicina-USP  (fls.  972\/973)  e \npela Receita  Federal  \n Alf\u00e2ndegas  dos  Aeroportos  de  Viracopos\/Campinas-SP  e  S\u00e3o  Paulo-\nGuarulhos (fls.  978\/988).\n Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  junho  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000006EHKP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALVARO LUIZ VALERY MIRRA, liberado nos autos em 11\/06\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"19\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0064\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0060\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0064\/2013 Teor do ato: Providenciar retirada do Of\u00edcio Advogados(s): Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Roberta Bianco (OAB 235168\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Providenciar retirada do Of\u00edcio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2013","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/04\/2013","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0060\/2013 Teor do ato: Teor do ato: Providenciem os r\u00e9us a retirada dos of\u00edcios. Advogados(s): Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Roberta Bianco (OAB 235168\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Teor do ato: Providenciem os r\u00e9us a retirada dos of\u00edcios.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0052\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0052\/2013 Teor do ato: Vistos. Trata-se de A\u00e7\u00e3o Indenizat\u00f3ria por Danos Materiais e Morais ajuizada por Doralice Alves dos Santos em face de Sociedade Beneficente Israelita Hospital Albert Eistein, Orthofix do Brasil Ltda e Eduardo Cukierman. Aduz a autora, em brev\u00edssima s\u00edntese, ter sido submetida a cirurgia de mastectomia radical e constru\u00e7\u00e3o da mama com implanta\u00e7\u00e3o de pr\u00f3teses mam\u00e1ria tendo como m\u00e9dico respons\u00e1vel o correquerido Eduardo Cukierman. Passado um ano da cirurgia, houve necessidade de troca das pr\u00f3tese porque em virtude de alegado rompimento com vazamento de soro fisiol\u00f3gico, procedimento m\u00e9dico realizado pelo mesmo profissional no mesmo hospital. Pleiteia repara\u00e7\u00e3o por danos morais e materiais aos quais alega ter sido submetida. O feito foi contestado (fls. 346\/398, fls. 425\/445, fls. 527\/543). Os requeridos Sociedade Beneficente Israelita Hospital Albert Eistein e Eduardo Cukierman arguiram preliminares de ilegitimidade de parte e a requerida Orthofix do Brasil Ltda arguiu in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial. A Sociedade Beneficente Israelita Hospital Albert Eistein postulou o chamamento ao processo de Ita\u00fa Seguros S\/A, o que foi deferido. Ingressou no feito e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 839\/858) pugnando pela denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0 IRB Brasil RE e da Howden Corretora de Resseguros Ltda. R\u00e9plica, fls. 582\/596. As partes requereram a realiza\u00e7\u00e3o de prova oral, pericial indireta no prontu\u00e1rio m\u00e9dico e prova pericial na pr\u00f3tese mam\u00e1ria. \u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio. 1. Prematura qualquer aprecia\u00e7\u00e3o acerca da ilegitimidade de parte arguida. Isto porque, a ilegitimidade de parte \u00e9 condi\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, e deve ser reconhecida quando se configura, de plano e de forma cabal, inexistir proveito pr\u00e1tico ao autor em demandar contra aquela pessoa, o que n\u00e3o se verifica in casu. 2. Afasto de plano a alega\u00e7\u00e3o de in\u00e9pcia da inicial visto que perfeitamente compreens\u00edvel toda a narrativa apresentada pela autora, o que possibilitou a apresenta\u00e7\u00e3o de todas as contesta\u00e7\u00f5es nas quais foram impugnadas especificamente as afirma\u00e7\u00f5es da autora. 3. Assenta-se, desde logo, que, por se tratar de n\u00edtida rela\u00e7\u00e3o de consumo, incidem as regras insertas na Lei n\u00b0 8078\/90. Diante disso, \u00e9 sabido que quanto \u00e0 responsabilidade pelo fato do produto e do servi\u00e7o, estabelece o artigo 12 do CDC que: \"O fabricante, o produtor, o construtor, nacional ou estrangeiro, e o importador respondem, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos decorrentes de projeto, fabrica\u00e7\u00e3o, constru\u00e7\u00e3o, montagem, f\u00f3rmulas, manipula\u00e7\u00e3o, apresenta\u00e7\u00e3o ou acondicionamento de seus produtos,bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua utiliza\u00e7\u00e3o e riscos.\" A responsabilidade, como se v\u00ea, \u00e9 objetiva e independe de aferi\u00e7\u00e3o de culpa. O importador s\u00f3 n\u00e3o ser\u00e1 responsabilizado quando provar que n\u00e3o colocou o produto no mercado; que, embora haja colocado o produto no mercado, o defeito inexiste; ou que h\u00e1 culpa exclusiva do consumidor ou de terceiro (\u00a7 3\u00ba do dispositivo legal referido). Nessa conformidade, h\u00e1 invers\u00e3o do \u00f4nus da prova em favor da parte hipossuf\u00edciente da rela\u00e7\u00e3o consumerista, ante a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es. Disto resulta que sobre a r\u00e9 recai o \u00f4nus de comprovar que inexistia o defeito inicialmente apontado na pr\u00f3tese mam\u00e1ria importada e que foi utilizada na cirurgia pl\u00e1stica a que foi submetida a autora. 4. INDEFIRO o pedido de denuncia\u00e7\u00e3o da lide formulado por ITA\u00da SEGUROS S\/A, com fundamento no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 46 do C\u00f3digo de Processo Civil. A despeito do entendimento jurisprudencial trazido aos autos pelo requerente no sentido de que \u00e9 causa de nulidade a n\u00e3o denuncia\u00e7\u00e3o da lide pela seguradora ao IRB, este n\u00e3o \u00e9 pac\u00edfico. Frise-se que, in casu, o deferimento do pleito formulado somente comprometer\u00e1 a r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio. Al\u00e9m disso, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em preju\u00edzo ao direito da parte haja vista a possibilidade de intentar a\u00e7\u00e3o regressiva. Nesse sentido: \"A falta de denuncia\u00e7\u00e3o da lide ao IRB n\u00e3o acarreta a anula\u00e7\u00e3o do processo podendo ser intentada a a\u00e7\u00e3o regressiva que subsiste, com base no artigo 70, III, do CPC.\" (STJ 3\u00aa Turma, Resp 647.186, Min. Menezes Direito, j. 1.9.05, DJU 14.11.05). 5. No mais, dou o feito por saneado. Fixo como ponto controvertido a ocorr\u00eancia de erro cir\u00fargico durante a implanta\u00e7\u00e3o da pr\u00f3tese ou aus\u00eancia de qualquer v\u00edcio na pr\u00f3tese utilizada em tal procedimento m\u00e9dico. 6. Para tanto, defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial indireta no prontu\u00e1rio m\u00e9dico da autora expressamente requerida pelos r\u00e9us (fls. 941, fls. 943\/947 e fls. 948\/949). Tal prova pericial dever\u00e1 ser pelos r\u00e9us suportada, porque a requereram expressamente, bem como porque a autora requereu produ\u00e7\u00e3o de prova pericial na pr\u00f3tese utilizada, conforme manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 951\/952. Para tanto, oficie-se \u00e0 Faculdade de Medicina da Universidade de S\u00e3o Paulo, ao departamento de cirurgia pl\u00e1stica, a fim de que indiquem tr\u00eas profissionais para que seja eleito por este Ju\u00edzo um profissional para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia no prontu\u00e1rio m\u00e9dico da autora. 6. Sem preju\u00edzo, oficie-se \u00e0 Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Federal Alfandeg\u00e1ria em funcionamento no Aeroporto Internacional de Guarulhos para que proceda \u00e0 libera\u00e7\u00e3o da pr\u00f3tese retida na alf\u00e2ndega a qual tamb\u00e9m ser\u00e1 submetida \u00e0 per\u00edcia, SE, ASSIM, AINDA FOR POSS\u00cdVEL, considerando-se todo o lapso temporal decorrido entre o retorno ao Brasil e a data atual. 7. Arcar\u00e1 com os valores relativos \u00e0 eventual per\u00edcia a ser realizada na pr\u00f3tese a parte autora. 8. Oportunamente, as partes ser\u00e3o intimadas para apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos e recolhimento dos honor\u00e1rios periciais. Int. Advogados(s): Fabian Mori Sperli (OAB 162161\/SP), Roberta Bianco (OAB 235168\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Trata-se de A\u00e7\u00e3o Indenizat\u00f3ria por Danos Materiais e Morais ajuizada por Doralice Alves dos Santos em face de Sociedade Beneficente Israelita Hospital Albert Eistein, Orthofix do Brasil Ltda e Eduardo Cukierman. Aduz a autora, em brev\u00edssima s\u00edntese, ter sido submetida a cirurgia de mastectomia radical e constru\u00e7\u00e3o da mama com implanta\u00e7\u00e3o de pr\u00f3teses mam\u00e1ria tendo como m\u00e9dico respons\u00e1vel o correquerido Eduardo Cukierman. Passado um ano da cirurgia, houve necessidade de troca das pr\u00f3tese porque em virtude de alegado rompimento com vazamento de soro fisiol\u00f3gico, procedimento m\u00e9dico realizado pelo mesmo profissional no mesmo hospital. Pleiteia repara\u00e7\u00e3o por danos morais e materiais aos quais alega ter sido submetida. O feito foi contestado (fls. 346\/398, fls. 425\/445, fls. 527\/543). Os requeridos Sociedade Beneficente Israelita Hospital Albert Eistein e Eduardo Cukierman arguiram preliminares de ilegitimidade de parte e a requerida Orthofix do Brasil Ltda arguiu in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial. A Sociedade Beneficente Israelita Hospital Albert Eistein postulou o chamamento ao processo de Ita\u00fa Seguros S\/A, o que foi deferido. Ingressou no feito e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 839\/858) pugnando pela denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0 IRB Brasil RE e da Howden Corretora de Resseguros Ltda. R\u00e9plica, fls. 582\/596. As partes requereram a realiza\u00e7\u00e3o de prova oral, pericial indireta no prontu\u00e1rio m\u00e9dico e prova pericial na pr\u00f3tese mam\u00e1ria. \u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio. 1. Prematura qualquer aprecia\u00e7\u00e3o acerca da ilegitimidade de parte arguida. Isto porque, a ilegitimidade de parte \u00e9 condi\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, e deve ser reconhecida quando se configura, de plano e de forma cabal, inexistir proveito pr\u00e1tico ao autor em demandar contra aquela pessoa, o que n\u00e3o se verifica in casu. 2. Afasto de plano a alega\u00e7\u00e3o de in\u00e9pcia da inicial visto que perfeitamente compreens\u00edvel toda a narrativa apresentada pela autora, o que possibilitou a apresenta\u00e7\u00e3o de todas as contesta\u00e7\u00f5es nas quais foram impugnadas especificamente as afirma\u00e7\u00f5es da autora. 3. Assenta-se, desde logo, que, por se tratar de n\u00edtida rela\u00e7\u00e3o de consumo, incidem as regras insertas na Lei n\u00b0 8078\/90. Diante disso, \u00e9 sabido que quanto \u00e0 responsabilidade pelo fato do produto e do servi\u00e7o, estabelece o artigo 12 do CDC que: \"O fabricante, o produtor, o construtor, nacional ou estrangeiro, e o importador respondem, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos decorrentes de projeto, fabrica\u00e7\u00e3o, constru\u00e7\u00e3o, montagem, f\u00f3rmulas, manipula\u00e7\u00e3o, apresenta\u00e7\u00e3o ou acondicionamento de seus produtos,bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua utiliza\u00e7\u00e3o e riscos.\" A responsabilidade, como se v\u00ea, \u00e9 objetiva e independe de aferi\u00e7\u00e3o de culpa. O importador s\u00f3 n\u00e3o ser\u00e1 responsabilizado quando provar que n\u00e3o colocou o produto no mercado; que, embora haja colocado o produto no mercado, o defeito inexiste; ou que h\u00e1 culpa exclusiva do consumidor ou de terceiro (\u00a7 3\u00ba do dispositivo legal referido). Nessa conformidade, h\u00e1 invers\u00e3o do \u00f4nus da prova em favor da parte hipossuf\u00edciente da rela\u00e7\u00e3o consumerista, ante a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es. Disto resulta que sobre a r\u00e9 recai o \u00f4nus de comprovar que inexistia o defeito inicialmente apontado na pr\u00f3tese mam\u00e1ria importada e que foi utilizada na cirurgia pl\u00e1stica a que foi submetida a autora. 4. INDEFIRO o pedido de denuncia\u00e7\u00e3o da lide formulado por ITA\u00da SEGUROS S\/A, com fundamento no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 46 do C\u00f3digo de Processo Civil. A despeito do entendimento jurisprudencial trazido aos autos pelo requerente no sentido de que \u00e9 causa de nulidade a n\u00e3o denuncia\u00e7\u00e3o da lide pela seguradora ao IRB, este n\u00e3o \u00e9 pac\u00edfico. Frise-se que, in casu, o deferimento do pleito formulado somente comprometer\u00e1 a r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio. Al\u00e9m disso, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em preju\u00edzo ao direito da parte haja vista a possibilidade de intentar a\u00e7\u00e3o regressiva. Nesse sentido: \"A falta de denuncia\u00e7\u00e3o da lide ao IRB n\u00e3o acarreta a anula\u00e7\u00e3o do processo podendo ser intentada a a\u00e7\u00e3o regressiva que subsiste, com base no artigo 70, III, do CPC.\" (STJ 3\u00aa Turma, Resp 647.186, Min. Menezes Direito, j. 1.9.05, DJU 14.11.05). 5. No mais, dou o feito por saneado. Fixo como ponto controvertido a ocorr\u00eancia de erro cir\u00fargico durante a implanta\u00e7\u00e3o da pr\u00f3tese ou aus\u00eancia de qualquer v\u00edcio na pr\u00f3tese utilizada em tal procedimento m\u00e9dico. 6. Para tanto, defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial indireta no prontu\u00e1rio m\u00e9dico da autora expressamente requerida pelos r\u00e9us (fls. 941, fls. 943\/947 e fls. 948\/949). Tal prova pericial dever\u00e1 ser pelos r\u00e9us suportada, porque a requereram expressamente, bem como porque a autora requereu produ\u00e7\u00e3o de prova pericial na pr\u00f3tese utilizada, conforme manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 951\/952. Para tanto, oficie-se \u00e0 Faculdade de Medicina da Universidade de S\u00e3o Paulo, ao departamento de cirurgia pl\u00e1stica, a fim de que indiquem tr\u00eas profissionais para que seja eleito por este Ju\u00edzo um profissional para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia no prontu\u00e1rio m\u00e9dico da autora. 6. Sem preju\u00edzo, oficie-se \u00e0 Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Federal Alfandeg\u00e1ria em funcionamento no Aeroporto Internacional de Guarulhos para que proceda \u00e0 libera\u00e7\u00e3o da pr\u00f3tese retida na alf\u00e2ndega a qual tamb\u00e9m ser\u00e1 submetida \u00e0 per\u00edcia, SE, ASSIM, AINDA FOR POSS\u00cdVEL, considerando-se todo o lapso temporal decorrido entre o retorno ao Brasil e a data atual. 7. Arcar\u00e1 com os valores relativos \u00e0 eventual per\u00edcia a ser realizada na pr\u00f3tese a parte autora. 8. Oportunamente, as partes ser\u00e3o intimadas para apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos e recolhimento dos honor\u00e1rios periciais. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   6\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   615\/617   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6076   -   E-mail:   sp3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0191061-92.2010.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0191061-92.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os  Hospitalares\nRequerente : Doralice Alves dos Santos\nRequerido : Sociedade Beneficiente  Israelita Hospital  Albert Einsten  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Erica   Pereira   de   Sousa\nVistos.\nTrata-se  de  A\u00e7\u00e3o  Indenizat\u00f3ria  por  Danos  Materiais\n e  Morais  \najuizada  por  Doralice  Alves  dos  Santos\n em  face  de  Sociedade  Beneficente  Israelita  Hospital  Albert  \nEistein , Orthofix  do  Brasil  Ltda\n e  Eduardo  Cukierman\n.  \nAduz  a  autora,  em  brev\u00edssima  s\u00edntese,  ter  sido  submetida  a  cirurgia  \nde  mastectomia  radical  e  constru\u00e7\u00e3o  da  mama  com  implanta\u00e7\u00e3o  de  pr\u00f3teses  mam\u00e1ria  tendo  como  \nm\u00e9dico  respons\u00e1vel  o  correquerido  Eduardo  Cukierman.  Passado  um  ano  da  cirurgia,  houve  \nnecessidade  de  troca  das  pr\u00f3tese  porque  em  virtude  de  alegado  rompimento  com  vazamento  de  \nsoro  fisiol\u00f3gico,  procedimento  m\u00e9dico  realizado  pelo  mesmo  profissional  no  mesmo  hospital.   \nPleiteia  repara\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  materiais  aos  quais  alega  ter  sido  submetida.\nO  feito  foi  contestado  (fls.  346\/398,  fls.  425\/445,  fls.  527\/543).  Os  \nrequeridos  Sociedade  Beneficente  Israelita  Hospital  Albert  Eistein\n  e  Eduardo  Cukierman\n arguiram  \npreliminares  de  ilegitimidade  de  parte  e  a  requerida  Orthofix  do  Brasil  Ltda\n arguiu  in\u00e9pcia  da  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial.  \nA Sociedade  Beneficente  Israelita  Hospital  Albert  Eistein\n  postulou  \no  chamamento  ao  processo  de  Ita\u00fa  Seguros  S\/A,  o  que  foi  deferido.  Ingressou  no  feito  e  apresentou  \ncontesta\u00e7\u00e3o  (fls.  839\/858)  pugnando  pela  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  \u00e0  IRB  Brasil  \n RE  e  da  Howden  \nCorretora  de  Resseguros  Ltda.\nR\u00e9plica,  fls.  582\/596.\nAs  partes  requereram  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  oral,  pericial  indireta  no  \nprontu\u00e1rio  m\u00e9dico  e  prova  pericial  na  pr\u00f3tese  mam\u00e1ria.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000005YT58. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERICA PEREIRA DE SOUSA, liberado nos autos em 20\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   6\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   615\/617   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6076   -   E-mail:   sp3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0191061-92.2010.8.26.0100  - p.  2\n\u00c9\n a  s\u00edntese  do  necess\u00e1rio.  \n1.  Prematura  qualquer  aprecia\u00e7\u00e3o  acerca  da  ilegitimidade  de  parte  \narguida.  \nIsto porque,  a  ilegitimidade  de  parte  \u00e9  condi\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o,  e  deve  ser  \nreconhecida  quando  se  configura,  de  plano  e  de  forma  cabal,  inexistir  proveito  pr\u00e1tico  ao  autor  em  \ndemandar  contra  aquela  pessoa,  o  que  n\u00e3o  se  verifica  in  casu .\n2.  Afasto  de  plano  a  alega\u00e7\u00e3o  de  in\u00e9pcia  da  inicial  visto  que  \nperfeitamente  compreens\u00edvel  toda  a  narrativa  apresentada  pela  autora,  o  que  possibilitou  a \napresenta\u00e7\u00e3o  de  todas  as  contesta\u00e7\u00f5es  nas  quais  foram  impugnadas  especificamente  as  afirma\u00e7\u00f5es  \nda  autora.  \n3.  Assenta-se,  desde  logo,  que,  por  se  tratar  de  n\u00edtida  rela\u00e7\u00e3o  de  \nconsumo,  incidem  as  regras  insertas  na  Lei  n\u00b0  8078\/90.\nDiante  disso,  \u00e9  sabido  que  quanto  \u00e0  responsabilidade  pelo  fato  do  \nproduto  e  do  servi\u00e7o,  estabelece  o  artigo  12  do  CDC  que:  \"O  fabricante,  o  produtor,  o  construtor,  \nnacional  ou  estrangeiro,  e  o  importador  respondem,  independentemente  da  exist\u00eancia  de  culpa,  \npela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados  aos  consumidores  por  defeitos  decorrentes  de  projeto,  \nfabrica\u00e7\u00e3o,  constru\u00e7\u00e3o,  montagem,  f\u00f3rmulas,  manipula\u00e7\u00e3o,  apresenta\u00e7\u00e3o  ou  acondicionamento  de  \nseus  produtos,bem  como  por  informa\u00e7\u00f5es  insuficientes  ou  inadequadas  sobre  sua  utiliza\u00e7\u00e3o  e \nriscos.\"\nA responsabilidade,  como  se  v\u00ea,  \u00e9  objetiva  e  independe  de  aferi\u00e7\u00e3o  \nde  culpa.  O  importador  s\u00f3  n\u00e3o  ser\u00e1  responsabilizado  quando  provar  que  n\u00e3o  colocou  o  produto  no  \nmercado;  que,  embora  haja  colocado  o  produto  no  mercado,  o  defeito  inexiste;  ou  que  h\u00e1  culpa  \nexclusiva  do  consumidor  ou  de  terceiro  (\u00a7  3\u00ba  do  dispositivo  legal  referido).\nNessa  conformidade,  h\u00e1  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  em  favor  da  parte  \nhipossuf\u00edciente  da  rela\u00e7\u00e3o  consumerista,  ante  a  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es.  Disto  resulta  que  \nsobre  a  r\u00e9  recai  o  \u00f4nus  de  comprovar  que  inexistia  o  defeito  inicialmente  apontado  na  pr\u00f3tese  \nmam\u00e1ria  importada  e  que  foi  utilizada  na  cirurgia  pl\u00e1stica  a  que  foi  submetida  a  autora.  \n4.  INDEFIRO  o  pedido  de  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  formulado  por  ITA\u00da  \nSEGUROS  S\/A,  com  fundamento  no  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  artigo  46  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nA  despeito  do  entendimento  jurisprudencial  trazido  aos  autos  pelo  \nrequerente  no  sentido  de  que  \u00e9  causa  de  nulidade  a  n\u00e3o  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  pela  seguradora  ao  \nIRB,  este  n\u00e3o  \u00e9  pac\u00edfico.  Frise-se  que,  in   casu ,  o  deferimento  do  pleito  formulado  somente  \ncomprometer\u00e1  a  r\u00e1pida  solu\u00e7\u00e3o  do  lit\u00edgio.  \nAl\u00e9m  disso,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  preju\u00edzo  ao  direito  da  parte  haja  \nvista  a  possibilidade  de  intentar  a\u00e7\u00e3o  regressiva.  Nesse  sentido:  \u201cA  falta  de  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  ao  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000005YT58. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERICA PEREIRA DE SOUSA, liberado nos autos em 20\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   6\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   615\/617   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6076   -   E-mail:   sp3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0191061-92.2010.8.26.0100  - p.  3\nIRB\n n\u00e3o  acarreta  a  anula\u00e7\u00e3o  do  processo  podendo  ser  intentada  a  a\u00e7\u00e3o  regressiva  que  subsiste,  \ncom  base  no  artigo  70,  III,  do  CPC.\u201d  (STJ  \n 3\u00aa  Turma,  Resp  647.186,  Min.  Menezes  Direito,  j.  \n1.9.05,  DJU  14.11.05).\n5. No  mais,  dou  o  feito  por  saneado.\nFixo  como  ponto  controvertido  a  ocorr\u00eancia  de  erro  cir\u00fargico  \ndurante  a  implanta\u00e7\u00e3o  da  pr\u00f3tese  ou  aus\u00eancia  de  qualquer  v\u00edcio  na  pr\u00f3tese  utilizada  em  tal  \nprocedimento  m\u00e9dico.\n6. Para  tanto,  defiro  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  indireta  no  \nprontu\u00e1rio  m\u00e9dico  da  autora  expressamente  requerida  pelos  r\u00e9us  (fls.  941,  fls.  943\/947  e  fls.  \n948\/949).  \nTal prova  pericial  dever\u00e1  ser  pelos  r\u00e9us  suportada,  porque  a \nrequereram  expressamente,  bem  como  porque  a  autora  requereu  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  na  \npr\u00f3tese  utilizada,  conforme  manifesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  951\/952.  \nPara  tanto,  oficie-se  \u00e0  Faculdade  de  Medicina  da  Universidade  de  \nS\u00e3o  Paulo,  ao  departamento  de  cirurgia  pl\u00e1stica,  a  fim  de  que  indiquem  tr\u00eas  profissionais  para  que  \nseja  eleito  por  este  Ju\u00edzo  um  profissional  para  realiza\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia  no  prontu\u00e1rio  m\u00e9dico  da  autora.\n6.  Sem  preju\u00edzo,  oficie-se  \u00e0  Superintend\u00eancia  da  Pol\u00edcia  Federal  \nAlfandeg\u00e1ria  em  funcionamento  no  Aeroporto  Internacional  de  Guarulhos  para  que  proceda  \u00e0 \nlibera\u00e7\u00e3o  da  pr\u00f3tese  retida  na  alf\u00e2ndega  a  qual  tamb\u00e9m  ser\u00e1  submetida  \u00e0  per\u00edcia,  SE,  ASSIM,  \nAINDA  FOR  POSS\u00cdVEL,  considerando-se  todo  o   lapso  temporal  decorrido  entre  o  retorno  ao  \nBrasil  e  a  data  atual.\n7. Arcar\u00e1  com  os  valores  relativos  \u00e0  eventual  per\u00edcia  a  ser  realizada  \nna  pr\u00f3tese  a  parte  autora.\n8. Oportunamente,  as  partes  ser\u00e3o  intimadas  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \nquesitos  e  recolhimento  dos  honor\u00e1rios  periciais.   \nInt.\nErica  Pereira  de  Sousa\nJu\u00edza  de  Direito\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  mar\u00e7o  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0191061-92.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000005YT58. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERICA PEREIRA DE SOUSA, liberado nos autos em 20\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 3"}},{"data":"12\/11\/2012","descricao":"Disponibilizado no DJE   Ag Prazo 28\/11\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando a sua pertin\u00eancia, bem como qual o ponto controvertido que pretendem esclarecer com a sua produ\u00e7\u00e3o, sob pena de preclus\u00e3o, ou digam expressamente sobre eventual julgamento antecipado da lide, bem como informem se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando a sua pertin\u00eancia, bem como qual o ponto controvertido que pretendem esclarecer com a sua produ\u00e7\u00e3o, sob pena de preclus\u00e3o, ou digam expressamente sobre eventual julgamento antecipado da lide, bem como informem se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando a sua pertin\u00eancia, bem como qual o ponto controvertido que pretendem esclarecer com a sua produ\u00e7\u00e3o, sob pena de preclus\u00e3o, ou digam expressamente sobre eventual julgamento antecipado da lide, bem como informem se h\u00e1interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"24\/07\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o Vista da Contesta\u00e7\u00e3o ofertada fls. 839\/935.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 09\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos - Carga com adv. em 20\/04\/2012.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 19\/05 juntada de mandado devidamente cumprido e\/ou seed positivo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de A. R.   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Aviso de Recebimento - A . R. - pz. 03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2012","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor de Minutas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor de Minutas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Reexaminando os autos, verifico que, em sua resposta, a r\u00e9 Sociedade Beneficente Israelita Brasileira Hospital Albert Einstein requereu o chamamento ao processo da sua seguradora Ita\u00fa Seguros S.A. (fls. 432), ao que n\u00e3o se op\u00f4s a autora. Assim, tendo em vista a exist\u00eancia de contrato de seguro (fls. 466\/522) e o disposto no art. 101, II, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, defiro o chamamento ao processo de Ita\u00fa Seguros S.A. requerido pela r\u00e9 Sociedade Beneficente Israelita Brasileira Hospital Albert Einstein, ficando suspenso o processo. Cite-se a chamada, na forma e prazos do art. 72 do CPC (art. 79 do mesmo diploma legal), providenciando a r\u00e9 Sociedade Beneficente Israelita Brasileira Hospital Albert Einstein o quanto necess\u00e1rio para o ato processual. Determino, ainda, aos r\u00e9us Sociedade Beneficente Israelita Brasileira Hospital Albert Einstein e Eduardo Cukierman que tragam aos autos c\u00f3pia de inteiro teor dos prontu\u00e1rios m\u00e9dicos da paciente, de interesse para o deslinde da controv\u00e9rsia. Determino, por fim, \u00e0 autora que junte aos autos tradu\u00e7\u00e3o juramentada do documento de fls. 298\/299. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Reexaminando os autos, verifico que, em sua resposta, a r\u00e9 Sociedade Beneficente Israelita Brasileira Hospital Albert Einstein requereu o chamamento ao processo da sua seguradora Ita\u00fa Seguros S.A. (fls. 432), ao que n\u00e3o se op\u00f4s a autora. Assim, tendo em vista a exist\u00eancia de contrato de seguro (fls. 466\/522) e o disposto no art. 101, II, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, defiro o chamamento ao processo de Ita\u00fa Seguros S.A. requerido pela r\u00e9 Sociedade Beneficente Israelita Brasileira Hospital Albert Einstein, ficando suspenso o processo. Cite-se a chamada, na forma e prazos do art. 72 do CPC (art. 79 do mesmo diploma legal), providenciando a r\u00e9 Sociedade Beneficente Israelita Brasileira Hospital Albert Einstein o quanto necess\u00e1rio para o ato processual. Determino, ainda, aos r\u00e9us Sociedade Beneficente Israelita Brasileira Hospital Albert Einstein e Eduardo Cukierman que tragam aos autos c\u00f3pia de inteiro teor dos prontu\u00e1rios m\u00e9dicos da paciente, de interesse para o deslinde da controv\u00e9rsia. Determino, por fim, \u00e0 autora que junte aos autos tradu\u00e7\u00e3o juramentada do documento de fls. 298\/299. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Reexaminando os autos, verifico que, em sua resposta, a r\u00e9Sociedade Beneficente Israelita Brasileira Hospital Albert Einstein requereu o chamamento ao processo da sua seguradora Ita\u00faSeguros S.A. (fls. 432), ao que n\u00e3o se op\u00f4s a autora. Assim, tendo em vista a exist\u00eancia de contrato de seguro (fls. 466\/522) e o disposto no art. 101, II, do C\u0f3digo de Defesa do Consumidor, defiro o chamamento ao processo de Ita\u00faSeguros S.A. requerido pela r\u00e9Sociedade Beneficente Israelita Brasileira Hospital Albert Einstein, ficando suspenso o processo. Cite-se a chamada, na forma e prazos do art. 72 do CPC (art. 79 do mesmo diploma legal), providenciando a r\u00e9Sociedade Beneficente Israelita Brasileira Hospital Albert Einstein o quanto necess\u00e1rio para o ato processual. Determino, ainda, aos r\u00e9us Sociedade Beneficente Israelita Brasileira Hospital Albert Einstein e Eduardo Cukierman que tragam aos autos c\u00f3pia de inteiro teor dos prontu\u00e1rios m\u0e9dicos da paciente, de interesse para o deslinde da controv\u00e9rsia. Determino, por fim, \u00e0autora que junte aos autos tradu\u00e7\u00e3o juramentada do documento de fls. 298\/299. Int."}},{"data":"06\/12\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao setor de minuta 07\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2011","descricao":"Aguardando Remessa   COMARCA S\u00c3O PAULO ? FORO CENTRAL C\u00cdVEL 3\u00aa VARA C\u00cdVEL ? SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O PRA\u00c7A JO\u00c3O MENDES, S\/N\u00ba, 21\u00ba ANDAR ? SALA N\u00ba 2109 ? CENTRO ? CEP: 01501-900 S\u00c3O PAULO\/SP ? FONE: 2171-6321 Processo n\u00ba: 583.00.2010.191061-2 1945\/2010 TERMO DE AUDI\u00caNCIA A\u00e7\u00e3o: INDENIZA\u00c7\u00c3O (ORDIN\u00c1RIA) Requerente: DORALICE ALVES DOS SANTOS ? RG. 428756\/DF ? PRESENTE Adv. reqte: FABIAN MORI SPERLI ? OAB\/SP 162161 ? PRESENTE Requerido: SOCIEDADE BENEFICIENTE ISRAELITA HOSPITAL ALBERT EINSTEIN Adv. reqdo: ROBERTA BIANCO ? OAB\/SP 235168 ? PRESENTE Requerido: ORTHOFIX DO BRASIL LTDA. Adv. reqdo: RODRIGO VOLTARELLI DE CARVALHO ? OAB\/SP 289046 ? PRESENTE Requerido: EDUARDO CUKERMAN ? AUSENTE Adv. reqdo: VALESKA CORRADINI FERREIRA ? OAB\/SP 271301 ? PRESENTE Aos 5 de dezembro de 2011, 16:00 horas (das 16:12 \u00e0s 16:32 horas), nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia do SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, sob a presen\u00e7a do(a) Conciliador(a): LILIAN SANTOS B. DA SILVA, comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra referidas. Abertos os trabalhos, compareceram os acima mencionados e restou INFRUT\u00cdFERA a concilia\u00e7\u00e3o. Pela empresa Orthofix foi requerida a juntada de substabelecimento aos autos. Pelo(a) Conciliador(a) foi consignada a remessa dos autos \u00e0 Vara de origem. Nada mais. Eu,_____, (Alcione Rocha), Escrevente, digitei. Alcione","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2011","descricao":"Aguardando Audi\u00eancia   Por determina\u00e7\u00e3o do MM. Juiz de Direito Coordenador do Setor de Concilia\u00e7\u00e3o C\u00edvel Central, fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 05 de dezembro de 2011, \u00e0s 16:00 horas, a ser realizada neste Setor de Concilia\u00e7\u00e3o C\u00edvel do F\u00f3rum Central, situado na Pra\u00e7a Jo\u00e3o Mendes, s\/n\u00ba, 21\u00ba andar, sala 2111. Alcione","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Recebido no Setor de Concilia\u00e7\u00e3o em 03\/11\/11 wilker","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao SETOR DE MINUTA 12\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 613 - Vistos. Fls. 610\/612 ? Ci\u00eancia \u00e0 autora, pelo prazo de 05 (cinco) dias. Ap\u00f3s, diante das peti\u00e7\u00f5es de fls. 607 e 610\/612, remetam-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Fls. 610\/612 ? Ci\u00eancia \u00e0 autora, pelo prazo de 05 (cinco) dias. Ap\u00f3s, diante das peti\u00e7\u00f5es de fls. 607 e 610\/612, remetam-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Fls. 610\/612 Ci\u00eancia \u00e0autora, pelo prazo de 05 (cinco) dias. Ap\u00f3s, diante das peti\u00e7\u0f5es de fls. 607 e 610\/612, remetam-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes. Int."}},{"data":"26\/07\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - setor de minuta urgente - 26\/05.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 03\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2011","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o - exp. 13\/04.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo de cinco dias. Considerando os termos do \u00a7 3\u00ba do art. 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, segundo a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi conferida pela Lei n\u00ba 10.444\/2002, digam sobre o eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, passando-se, caso contr\u00e1rio, ao imediato saneamento do feito, ou mesmo ao julgamento no estado, se o caso. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 04\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo de cinco dias. Considerando os termos do \u00a7 3\u00ba do art. 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, segundo a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi conferida pela Lei n\u00ba 10.444\/2002, digam sobre o eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, passando-se, caso contr\u00e1rio, ao imediato saneamento do feito, ou mesmo ao julgamento no estado, se o caso. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo de cinco dias. Considerando os termos do \u00a73\u00bado art. 331 do C\u0f3digo de Processo Civil, segundo a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi conferida pela Lei n\u00ba10.444\/2002, digam sobre o eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, passando-se, caso contr\u00e1rio, ao imediato saneamento do feito, ou mesmo ao julgamento no estado, se o caso. Int."}},{"data":"11\/03\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao setor de minuta 14\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o Vista da Contesta\u00e7\u00e3o ofertada por Eduardo Cukierman fls. 346\/421, Soc. Benef. Israelita Bras. Albert Einstein fls. 425\/526, Orthofix do Brasil Ltda fls. 527\/578 e da Impugna\u00e7\u00e3o ao Valor da Causa fls. 02\/06.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2011","descricao":"Incidente Processual   Incidente Processual 583.00.2010.191061-4\/000001-000 Instaurado em 28\/01\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/12\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 18\/12\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2010","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de A. R.   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Aviso de Recebimento - A . R.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Citem-se, ficando os r\u00e9us advertidos do prazo de 15 dias para, querendo, apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do art. 285, CPC. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado\/carta de cita\u00e7\u00e3o. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Pessoas a serem citadas: Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten, Av. Albert Einstein, 627 ? Morumbi ? S\u00e3o Paulo ? SP ? CEP 05652-000 Orthofix do Brasil Ltda., Rua General Jarim, 770 ? Vila Buarque, S\u00e3o Paulo ? SP ? CEP 01223-010. 3 - Eduardo Cukierman, Rua Sergipe, 441 ? cj. 131 ? Higien\u00f3polis ? S\u00e3o Paulo ? SP ? CEP 01243-001. Anote-se que a \u00edntegra da presente decis\u00e3o encontra-se lan\u00e7ada no sistema informatizado, podendo ser consultada pelo site www.tj.sp.gov.br. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2010","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 822717","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 25\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Citem-se, ficando os r\u00e9us advertidos do prazo de 15 dias para, querendo, apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do art. 285, CPC. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado\/carta de cita\u00e7\u00e3o. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Pessoas a serem citadas: Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten, Av. Albert Einstein, 627 ? Morumbi ? S\u00e3o Paulo ? SP ? CEP 05652-000 Orthofix do Brasil Ltda., Rua General Jarim, 770 ? Vila Buarque, S\u00e3o Paulo ? SP ? CEP 01223-010. 3 - Eduardo Cukierman, Rua Sergipe, 441 ? cj. 131 ? Higien\u00f3polis ? S\u00e3o Paulo ? SP ? CEP 01243-001. Anote-se que a \u00edntegra da presente decis\u00e3o encontra-se lan\u00e7ada no sistema informatizado, podendo ser consultada pelo site www.tj.sp.gov.br. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Citem-se, ficando os r\u00e9us advertidos do prazo de 15 dias para, querendo, apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do art. 285, CPC. Servir\u00e1a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado\/carta de cita\u00e7\u00e3o. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Pessoas a serem citadas: Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten, Av. Albert Einstein, 627 Morumbi S\u00e3o Paulo SP CEP 05652-000 Orthofix do Brasil Ltda., Rua General Jarim, 770 Vila Buarque, S\u00e3o Paulo SP CEP 01223-010. 3 - Eduardo Cukierman, Rua Sergipe, 441 cj. 131 Higien\u00f3polis S\u00e3o Paulo SP CEP 01243-001. Anote-se que a \u00edntegra da presente decis\u00e3o encontra-se lan\udb5e\udedano sistema informatizado, podendo ser consultada pelo site 68007400740070003a002f002f007700770077002e0074006a002e00730070002e0067006f0076002e00620072002f000000 www.tj.sp.gov.br. Int."}},{"data":"08\/10\/2010","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 822717 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 573-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 08\/10\/2010 Data de Recebimento: 25\/10\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2010","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/12\/2016","tipo":"Laudo Pericial"},{"data":"30\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Fls. 1440 - juntada de peti\u00e7\u00e3o de Eduardo."},{"data":"15\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Fls. 1427 - Juntada de Peti\u00e7\u00e3o de Orthofix"},{"data":"23\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Fls. 1449 - juntada de peti\u00e7\u00e3o do Assis. t\u00e9cnico do Hospital A. Einstein"},{"data":"24\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/12\/2011","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 0"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"07\/10\/2010","classe":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Valor da Causa - 00001 (1000550-23.2010.8.26.0100)"}],"total_andamentos_retornados":205,"total_andamentos":205},{"processo":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Valor da Causa  \u00a0  (1000550-23.2010.8.26.0100)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"07\/07\/2011 00:00 - Convers\u00e3o de Dados - Mesa do Chefe - Setor de Minutas 08\/07","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Impugte","nome":"Eduardo Cukerman"},{"tipo":"Impugdo","nome":"Doralice Alves dos Santos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Valeska Corradini Ferreira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniella Salazar Posso Costa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fabian Mori Sperli"}],"andamentos":[{"data":"08\/11\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor de Minutas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 03\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos. Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo retido de fls. 15\/22, intimando-se o agravado para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos. Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo retido de fls. 15\/22, intimando-se o agravado para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos. Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo retido de fls. 15\/22, intimando-se o agravado para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Int."}},{"data":"13\/04\/2011","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o - exp. 13\/04.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos etc. EDUARDO CUKIERMAN apresentou impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa na a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais que lhe move DORALICE ALVES DOS SANTOS. Alega que o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa ? R$ 310.000 ? \u00e9 abusivo, por ter sido estimado de forma arbitr\u00e1ria, sem justifica\u00e7\u00e3o convincente, com base em despesas e indeniza\u00e7\u00e3o indevidas. Dessa forma, requer a redu\u00e7\u00e3o do valor da causa. A autora manifestou-se no prazo legal, sustentando a validade fixa\u00e7\u00e3o do valor da causa em R$ 310.000, pois que correspondente \u00e0 estimativa dos danos que entende ter sofrido, n\u00e3o podendo o r\u00e9u em quest\u00e3o pretender questionar, neste incidente, despesas efetuadas, objeto de exame nos autos principais (fls. 08 e 09). DECIDO. Pela presente pretende a autora a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, ora impugnante e demais demandados ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais em virtude de alegado v\u00edcio na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e fornecimento de produto de natureza m\u00e9dica. A demanda em quest\u00e3o, \u00e9 bem de ver, n\u00e3o se enquadra em nenhuma das hip\u00f3teses dos arts. 259 e 260 do CPC e a ela somente se atribui valor certo por for\u00e7a do mandamento do art. 258 do CPC, de maneira que se admite certa liberdade na fixa\u00e7\u00e3o do valor da causa na peti\u00e7\u00e3o inicial, desde que n\u00e3o se possa reput\u00e1-lo abusivo ou err\u00f4neo. No caso em tela, imp\u00f5e-se reconhecer que o valor estimado (R$ 310.000,00) deve, de fato, ser considerado abusivo, pois que atribu\u00eddo arbitrariamente, mesmo levando-se em conta que baseado no benef\u00edcio patrimonial pretendido pela autora, em fun\u00e7\u00e3o dos preju\u00edzos que entende ter experimentado. Necess\u00e1ria, assim, a redu\u00e7\u00e3o do valor da causa para o montante de R$ 50.000,00, compat\u00edvel com a natureza da demanda, ressalvando-se que tal entendimento em nada interfere com o ju\u00edzo a ser feito oportunamente no tocante ao quantum indenizat\u00f3rio pass\u00edvel de fixa\u00e7\u00e3o, na eventualidade de proced\u00eancia dos pedidos. Diante do exposto, ACOLHO A IMPUGNA\u00c7\u00c3O e reduzo o valor da causa para 50.000,00. Condeno o impugnado ao pagamento das custas do incidente. Certifique-se o desfecho nos autos. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Vistos etc. EDUARDO CUKIERMAN apresentou impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa na a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais que lhe move DORALICE ALVES DOS SANTOS. Alega que o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa ? R$ 310.000 ? \u00e9 abusivo, por ter sido estimado de forma arbitr\u00e1ria, sem justifica\u00e7\u00e3o convincente, com base em despesas e indeniza\u00e7\u00e3o indevidas. Dessa forma, requer a redu\u00e7\u00e3o do valor da causa. A autora manifestou-se no prazo legal, sustentando a validade fixa\u00e7\u00e3o do valor da causa em R$ 310.000, pois que correspondente \u00e0 estimativa dos danos que entende ter sofrido, n\u00e3o podendo o r\u00e9u em quest\u00e3o pretender questionar, neste incidente, despesas efetuadas, objeto de exame nos autos principais (fls. 08 e 09). DECIDO. Pela presente pretende a autora a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, ora impugnante e demais demandados ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais em virtude de alegado v\u00edcio na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e fornecimento de produto de natureza m\u00e9dica. A demanda em quest\u00e3o, \u00e9 bem de ver, n\u00e3o se enquadra em nenhuma das hip\u00f3teses dos arts. 259 e 260 do CPC e a ela somente se atribui valor certo por for\u00e7a do mandamento do art. 258 do CPC, de maneira que se admite certa liberdade na fixa\u00e7\u00e3o do valor da causa na peti\u00e7\u00e3o inicial, desde que n\u00e3o se possa reput\u00e1-lo abusivo ou err\u00f4neo. No caso em tela, imp\u00f5e-se reconhecer que o valor estimado (R$ 310.000,00) deve, de fato, ser considerado abusivo, pois que atribu\u00eddo arbitrariamente, mesmo levando-se em conta que baseado no benef\u00edcio patrimonial pretendido pela autora, em fun\u00e7\u00e3o dos preju\u00edzos que entende ter experimentado. Necess\u00e1ria, assim, a redu\u00e7\u00e3o do valor da causa para o montante de R$ 50.000,00, compat\u00edvel com a natureza da demanda, ressalvando-se que tal entendimento em nada interfere com o ju\u00edzo a ser feito oportunamente no tocante ao quantum indenizat\u00f3rio pass\u00edvel de fixa\u00e7\u00e3o, na eventualidade de proced\u00eancia dos pedidos. Diante do exposto, ACOLHO A IMPUGNA\u00c7\u00c3O e reduzo o valor da causa para 50.000,00. Condeno o impugnado ao pagamento das custas do incidente. Certifique-se o desfecho nos autos. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos etc. EDUARDO CUKIERMAN apresentou impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa na a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais que lhe move DORALICE ALVES DOS SANTOS. Alega que o valor atribu\u0eddo \u00e0causa R$ 310.000 \u00e9abusivo, por ter sido estimado de forma arbitr\u00e1ria, sem justifica\u00e7\u00e3o convincente, com base em despesas e indeniza\u00e7\u00e3o indevidas. Dessa forma, requer a redu\u00e7\u00e3o do valor da causa. A autora manifestou-se no prazo legal, sustentando a validade fixa\u00e7\u00e3o do valor da causa em R$ 310.000, pois que correspondente \u00e0estimativa dos danos que entende ter sofrido, n\u00e3o podendo o r\u00e9u em quest\u00e3o pretender questionar, neste incidente, despesas efetuadas, objeto de exame nos autos principais (fls. 08 e 09). DECIDO. Pela presente pretende a autora a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, ora impugnante e demais demandados ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais em virtude de alegado v\u0edcio na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e fornecimento de produto de natureza m\u0e9dica. A demanda em quest\u00e3o, \u00e9bem de ver, n\u00e3o se enquadra em nenhuma das hip\u00f3teses dos arts. 259 e 260 do CPC e a ela somente se atribui valor certo por for\u0e7ado mandamento do art. 258 do CPC, de maneira que se admite certa liberdade na fixa\u00e7\u00e3o do valor da causa na peti\u00e7\u00e3o inicial, desde que n\u00e3o se possa reput\u00e1lo abusivo ou err\u00f4neo. No caso em tela, imp\u0f5ese reconhecer que o valor estimado (R$ 310.000,00) deve, de fato, ser considerado abusivo, pois que atribu\u0eddo arbitrariamente, mesmo levando-se em conta que baseado no benef\u0edcio patrimonial pretendido pela autora, em fun\u00e7\u00e3o dos preju\u00edzos que entende ter experimentado. Necess\u00e1ria, assim, a redu\u00e7\u00e3o do valor da causa para o montante de R$ 50.000,00, compat\u00edvel com a natureza da demanda, ressalvando-se que tal entendimento em nada interfere com o ju\u00edzo a ser feito oportunamente no tocante ao quantum indenizat\u00f3rio pass\u00edvel de fixa\u00e7\u00e3o, na eventualidade de proced\u00eancia dos pedidos. Diante do exposto, ACOLHO A IMPUGNA\u00c7\u00c3O e reduzo o valor da causa para 50.000,00. Condeno o impugnado ao pagamento das custas do incidente. Certifique-se o desfecho nos autos. Int."}},{"data":"28\/01\/2011","descricao":"Incidente Cadastrado   Entrados em 28\/01\/2011 com origem no Processo Principal 583.00.2010.191061-2\/000000-000","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":9,"total_andamentos":9}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"199359007","codPublicacaoOrigem":"487712806","dataDivulgacao":"Dec  3 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  4 2013 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1552","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Servi\u00e7os Hospitalares-Doralice Alves dos Santos-Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten- Orthofix do Brasil Ltda- Eduardo Cukerman- Ita\u00fa Seguros S\/A-Vistos.Fls.1003\/1009-\"Diante do alegado por ITA\u00da SEGUROS S\/A, defiro a republica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o de fls. 954\/956, abaixo transcrita: \"Vistos.Trata-se de A\u00e7\u00e3o Indenizat\u00f3ria por Danos Materiais e Morais ajuizada por Doralice Alves dos Santos em face de Sociedade Beneficente Israelita Hospital Albert Eistein, Orthofix do Brasil Ltda e Eduardo Cukierman.Aduz a autora, em brev\u00edssima s\u00edntese, ter sido submetida a cirurgia de mastectomia radical e constru\u00e7\u00e3o da mama com implanta\u00e7\u00e3o de pr\u00f3teses mam\u00e1ria tendo como m\u00e9dico respons\u00e1vel o correquerido Eduardo Cukierman.Passado um ano da cirurgia, houve necessidade de troca das pr\u00f3tese porque em virtude de alegado rompimento com vazamento de soro fisiol\u00f3gico, procedimento m\u00e9dico realizado pelo mesmo profissional no mesmo hospital.Pleiteia repara\u00e7\u00e3o por danos morais e materiais aos quais alega ter sido submetida.O feito foi contestado (fls.346\/398, fls.425\/445, fls.527\/543).Os requeridos Sociedade Beneficente Israelita Hospital Albert Eistein e Eduardo Cukierman arguiram preliminares de ilegitimidade de parte e a requerida Orthofix do Brasil Ltda arguiu in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial.A Sociedade Beneficente Israelita Hospital Albert Eistein postulou o chamamento ao processo de Ita\u00fa Seguros S\/A, o que foi deferido.Ingressou no feito e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls.839\/858) pugnando pela denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0 IRB Brasil RE e da Howden Corretora de Resseguros Ltda.R\u00e9plica, fls.582\/596.As partes requereram a realiza\u00e7\u00e3o de prova oral, pericial indireta no prontu\u00e1rio m\u00e9dico e prova pericial na pr\u00f3tese mam\u00e1ria.\u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio. 1.Prematura qualquer aprecia\u00e7\u00e3o acerca da ilegitimidade de parte arguida.Isto porque, a ilegitimidade de parte \u00e9 condi\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, e deve ser reconhecida quando se configura, de plano e de forma cabal, inexistir proveito pr\u00e1tico ao autor em demandar contra aquela pessoa, o que n\u00e3o se verifica in casu.2.Afasto de plano a alega\u00e7\u00e3o de in\u00e9pcia da inicial visto que perfeitamente compreens\u00edvel toda a narrativa apresentada pela autora, o que possibilitou a apresenta\u00e7\u00e3o de todas as contesta\u00e7\u00f5es nas quais foram impugnadas especificamente as afirma\u00e7\u00f5es da autora.3.Assenta-se, desde logo, que, por se tratar de n\u00edtida rela\u00e7\u00e3o de consumo, incidem as regras insertas na Lei n\u00b0 8078\/90.Diante disso, \u00e9 sabido que quanto \u00e0 responsabilidade pelo fato do produto e do servi\u00e7o, estabelece o artigo 12 do CDC que: \"O fabricante, o produtor, o construtor, nacional ou estrangeiro, e o importador respondem, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos decorrentes de projeto, fabrica\u00e7\u00e3o, constru\u00e7\u00e3o, montagem, f\u00f3rmulas, manipula\u00e7\u00e3o, apresenta\u00e7\u00e3o ou acondicionamento de seus produtos,bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua utiliza\u00e7\u00e3o e riscos.\" A responsabilidade, como se v\u00ea, \u00e9 objetiva e independe de aferi\u00e7\u00e3o de culpa.O importador s\u00f3 n\u00e3o ser\u00e1 responsabilizado quando provar que n\u00e3o colocou o produto no mercado; que, embora haja colocado o produto no mercado, o defeito inexiste; ou que h\u00e1 culpa exclusiva do consumidor ou de terceiro (\u00a7 3\u00ba do dispositivo legal referido).Nessa conformidade, h\u00e1 invers\u00e3o do \u00f4nus da prova em favor da parte hipossuf\u00edciente da rela\u00e7\u00e3o consumerista, ante a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es.Disto resulta que sobre a r\u00e9 recai o \u00f4nus de comprovar que inexistia o defeito inicialmente apontado na pr\u00f3tese mam\u00e1ria importada e que foi utilizada na cirurgia pl\u00e1stica a que foi submetida a autora.4.INDEFIRO o pedido de denuncia\u00e7\u00e3o da lide formulado por ITA\u00da SEGUROS S\/A, com fundamento no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 46 do C\u00f3digo de Processo Civil.A despeito do entendimento jurisprudencial trazido aos autos pelo requerente no sentido de que \u00e9 causa de nulidade a n\u00e3o denuncia\u00e7\u00e3o da lide pela seguradora ao IRB, este n\u00e3o \u00e9 pac\u00edfico.Frise-se que, in casu, o deferimento do pleito formulado somente comprometer\u00e1 a r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio.Al\u00e9m disso, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em preju\u00edzo ao direito da parte haja vista a possibilidade de intentar a\u00e7\u00e3o regressiva.Nesse sentido: \"A falta de denuncia\u00e7\u00e3o da lide ao IRB n\u00e3o acarreta a anula\u00e7\u00e3o do processo podendo ser intentada a a\u00e7\u00e3o regressiva que subsiste, com base no artigo 70, III, do CPC.\" (STJ 3\u00aa Turma, Resp 647.186, Min.Menezes Direito, j.1.9.05, DJU 14.11.05).5.No mais, dou o feito por saneado.Fixo como ponto controvertido a ocorr\u00eancia de erro cir\u00fargico durante a implanta\u00e7\u00e3o da pr\u00f3tese ou aus\u00eancia de qualquer v\u00edcio na pr\u00f3tese utilizada em tal procedimento m\u00e9dico.6.Para tanto, defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial indireta no prontu\u00e1rio m\u00e9dico da autora expressamente requerida pelos r\u00e9us (fls.941, fls.943\/947 e fls.948\/949).Tal prova pericial dever\u00e1 ser pelos r\u00e9us suportada, porque a requereram expressamente, bem como porque a autora requereu produ\u00e7\u00e3o de prova pericial na pr\u00f3tese utilizada, conforme manifesta\u00e7\u00e3o de fls.951\/952.Para tanto, oficie-se \u00e0 Faculdade de Medicina da Universidade de S\u00e3o Paulo, ao departamento de cirurgia pl\u00e1stica, a fim de que indiquem tr\u00eas profissionais para que seja eleito por este Ju\u00edzo um profissional para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia no prontu\u00e1rio m\u00e9dico da autora.6.Sem preju\u00edzo, oficie-se \u00e0 Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Federal Alfandeg\u00e1ria em funcionamento no Aeroporto Internacional de Guarulhos para que proceda \u00e0 libera\u00e7\u00e3o da pr\u00f3tese retida na alf\u00e2ndega a qual tamb\u00e9m ser\u00e1 submetida \u00e0 per\u00edcia, SE, ASSIM, AINDA FOR POSS\u00cdVEL, considerando-se todo o lapso temporal decorrido entre o retorno ao Brasil e a data atual.7.Arcar\u00e1 com os valores relativos \u00e0 eventual per\u00edcia a ser realizada na pr\u00f3tese a parte autora.8.Oportunamente, as partes ser\u00e3o intimadas para apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos e recolhimento dos honor\u00e1rios periciais.Int\".2.Fls.1010\/1014: Manifeste-se a autora.Intime-se.-ADV: ROBERTA BIANCO GARCIA SELIM (OAB 235168\/SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0229\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO \u00c1LVARO LUIZ VALERY MIRRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"92","paginaFinal":"92","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"370226","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2367476","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Dec  3 2013 02:20:28:517AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|2010.191061|1003\/1009|954\/956|346\/398|839\/858|582\/596|8078\/90|647.186|1.9.05|943\/947|951\/952|1010\/1014|235168|278273|162161|124293","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"186861607","codPublicacaoOrigem":"464540489","dataDivulgacao":"Sep 24 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 24 2013 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1505","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Servi\u00e7os Hospitalares-Doralice Alves dos Santos-Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten- Orthofix do Brasil Ltda- Eduardo Cukerman -Ita\u00fa Seguros S\/A-Vistos.1: Fls.991\/992-Ci\u00eancia \u00e0 corre ORTHOFIX DO BRASIL LTDA, para as provid\u00eancias cab\u00edveis. 2: Anote-se o agravo retido (fls.964\/968) e sua r\u00e9plica (fls.993\/999).Intime-se.-ADV: VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), ROBERTA BIANCO GARCIA SELIM (OAB 235168\/ SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0178\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO \u00c1LVARO LUIZ VALERY MIRRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"162","paginaFinal":"162","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"354732","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"2060592","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Sep 24 2013 01:47:59:710AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|2010.191061|991\/992|964\/968|271301|309840|143401|124293","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"275363478","codPublicacaoOrigem":"602942475","dataDivulgacao":"Nov 26 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 27 2014 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1783","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Servi\u00e7os Hospitalares-Doralice Alves dos Santos-Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten- Orthofix do Brasil Ltda- Eduardo Cukerman- Ita\u00fa Seguros S\/A-Vistos.Fls.116\/125: Defiro.Providencie a z.Serventia as devidas anota\u00e7\u00f5es.Intime-se.-ADV: VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), ROBERTA BIANCO GARCIA SELIM (OAB 235168\/SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/ SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP), TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0227\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"106","paginaFinal":"106","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"454792","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4169749","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 25 2014 10:14:17:823PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|2010.191061","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"382044573","codPublicacaoOrigem":"702894699","dataDivulgacao":"Sep 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2015 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1970","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os Hospitalares - Doralice Alves dos Santos - Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten - - Orthofix do Brasil Ltda - - Eduardo Cukerman - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S\/A - Vistos. Intime-se o Sr Perito a apresentar estimativa salarial, bem como a informar se tem qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica para a realiza\u00e7\u00e3o do trabalho. Em caso negativo, tornem para substitui\u00e7\u00e3o. - ADV: BRUNO YUDI SOARES KOGA (OAB 316085\/SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), MARIA FERNANDA SILVA SOUSA (OAB 307376\/SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), ROBERTA BIANCO GARCIA SELIM (OAB 235168\/SP), CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/SP), VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/ SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0180\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"61","paginaFinal":"61","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"532426","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9369073","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 17 2015 11:21:09:003PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|583.00.2010.191061","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"448933322","codPublicacaoOrigem":"819573057","dataDivulgacao":"Mar 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2074","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os Hospitalares - Doralice Alves dos Santos - Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten - - Orthofix do Brasil Ltda - - Eduardo Cukerman - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S\/A - Vistos. Digam as partes sobre a estimativa de honor\u00e1rios periciais de fls. 1295\/1296. Int. - ADV: DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/ SP), ROBERTA BIANCO GARCIA SELIM (OAB 235168\/SP), CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP), MARIA FERNANDA SILVA SOUSA (OAB 307376\/SP), VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/SP), BRUNO YUDI SOARES KOGA (OAB 316085\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0056\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"106","paginaFinal":"106","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"641486","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11756046","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 10 2016 11:21:32:367PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|583.00.2010.191061","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"261516530","codPublicacaoOrigem":"581581182","dataDivulgacao":"Sep 26 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2014 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1742","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Servi\u00e7os Hospitalares-Doralice Alves dos Santos-Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten- Orthofix do Brasil Ltda- Eduardo Cukerman -Ita\u00fa Seguros S\/A-Vistos.Conforme ficou consignado na decis\u00e3o saneadora, o \u00f4nus da prova pertence aos r\u00e9us, portanto \u00e9 de seu \u00fanico e exclusivo interesse a retirada da pr\u00f3tese no local onde se encontra.Assim, providencie-se o necess\u00e1rio no prazo de 30 dias, sob pena de preclus\u00e3o.Certifique a Serventia se algum dos profissionais elencados \u00e0s fls.973 se encontra habilitado nesta Vara.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 18 de setembro de 2014.-ADV: DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), ROBERTA BIANCO GARCIA SELIM (OAB 235168\/SP), CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/SP), VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0186\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"94","paginaFinal":"94","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"439496","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3827702","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 25 2014 10:19:06:180PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|2010.191061|124293|162161|268384|278273|309840","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"340248913","codPublicacaoOrigem":"666665943","dataDivulgacao":"Jun  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1900","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os Hospitalares - Doralice Alves dos Santos - Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten - - Orthofix do Brasil Ltda - - Eduardo Cukerman - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S\/A - Vistos. Por ocasi\u00e3o da senten\u00e7a o ju\u00edzo far\u00e1 a valora\u00e7\u00e3o da prova documental produzida pelas partes (e n\u00e3o antes, sob pena de adiantamento do julgado), n\u00e3o havendo que se falar em \"homologa\u00e7\u00e3o do laudo de fls. 300\" (que, a rigor, representa prova documental e n\u00e3o pericial). Apenas para que no futuro n\u00e3o se alegue cerceamento de provas, diga a autora se desiste da produ\u00e7\u00e3o da prova pericial (feita a observa\u00e7\u00e3o acima). Em caso positivo, ter-se-\u00e1 por encerrada a instru\u00e7\u00e3o, devendo cada uma das partes ser intimada a apresentar memoriais em dez dias. - ADV: VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/SP), ROBERTA BIANCO GARCIA SELIM (OAB 235168\/ SP), CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0106\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"91","paginaFinal":"91","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"501604","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7556833","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun  8 2015 11:10:25:367PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"5","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|5|.191061","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"627500693","codPublicacaoOrigem":"1094237681","dataDivulgacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2290","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061) - Procedimento Comum - Servi\u00e7os Hospitalares - Doralice Alves dos Santos - Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten - - Orthofix do Brasil Ltda - - Eduardo Cukerman - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S\/A - Vistos.Fls. 1404\/1405: Defiro a devolu\u00e7\u00e3o de prazo para as partes manifestarem-se sobre o laudo pericial.Int. - ADV: TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/SP), BRUNO YUDI SOARES KOGA (OAB 316085\/SP), MARIA FERNANDA SILVA SOUSA (OAB 307376\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), ROBERTA BIANCO GARCIA SELIM (OAB 235168\/SP), CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/ SP), VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/ SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0050\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA DI STASI GANTUS ENCINAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"176","paginaFinal":"176","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"838581","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19927526","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 11:07:34:873PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|583.00.2010.191061","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"723730354","codPublicacaoOrigem":"1178922223","dataDivulgacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2398","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061) - Procedimento Comum - Servi\u00e7os Hospitalares - Doralice Alves dos Santos - Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten - - Orthofix do Brasil Ltda - - Eduardo Cukerman - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S\/A - Vistos.Diante da documenta\u00e7\u00e3o juntada \u00e0s fls. 1465\/1567, procedase a Serventia as devidas anota\u00e7\u00f5es, a fim de substituir o p\u00f3lo passivo de ITA\u00da SEGUROS S.A. para ACE SEGURADORA S.A., bem como anotando os novos procuradores.Sem preju\u00edzo, digam as partes sobre os esclarecimentos periciais de fls. 1461\/1464.Int. - ADV: VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), BRUNO YUDI SOARES KOGA (OAB 316085\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), ROBERTA BIANCO (OAB 235168\/SP), CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/SP), MARIA FERNANDA SILVA SOUSA (OAB 307376\/SP), TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0291\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"52","paginaFinal":"52","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"906347","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24655204","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 28 2017 12:14:59:050AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|583.00.2010.191061","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"216360373","codPublicacaoOrigem":"515818877","dataDivulgacao":"Mar 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1611","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Servi\u00e7os Hospitalares-Doralice Alves dos Santos-Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten- Orthofix do Brasil Ltda- Eduardo Cukerman- Ita\u00fa Seguros S\/A-Vistos.Republique-se tamb\u00e9m o despacho de fls.989 em nome do novo procurador de Ita\u00fa Seguros S.A. Int.-ADV: DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/ SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), ROBERTA BIANCO GARCIA SELIM (OAB 235168\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0043\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO \u00c1LVARO LUIZ VALERY MIRRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"103","paginaFinal":"103","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"391150","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2809114","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Mar 14 2014 03:01:39:640AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|2010.191061|124293|120095|271301|162161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"267524086","codPublicacaoOrigem":"590975751","dataDivulgacao":"Oct 23 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 24 2014 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1761","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Servi\u00e7os Hospitalares-Doralice Alves dos Santos-Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten- Orthofix do Brasil Ltda- Eduardo Cukerman- Ita\u00fa Seguros S\/A-Vistos.Mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos.Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo de instrumento de fls.1069\/1099.Cumpra-se a decis\u00e3o de fls.1060.Int.-ADV: RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), ROBERTA BIANCO GARCIA SELIM (OAB 235168\/SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP), VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0205\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"48","paginaFinal":"48","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"446512","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3966457","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 22 2014 10:10:44:540PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|2010.191061|235168","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"359977630","codPublicacaoOrigem":"684235786","dataDivulgacao":"Jul 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1934","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Servi\u00e7os Hospitalares - Doralice Alves dos Santos - Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten - - Orthofix do Brasil Ltda - - Eduardo Cukerman - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S\/A - Vistos. Assiste raz\u00e3o \u00e0 embargante, pois de fato resta a per\u00edcia indireta, cuja realiza\u00e7\u00e3o foi expressamente deferida pela r. Decis\u00e3o saneadora. Para tanto, nomeio o Dr Marcelo Elias Cattan, que dever\u00e1 ser intimado a apresentar estimativa salarial. Ap\u00f3s, intimem-se os r\u00e9us ao pagamento em at\u00e9 dez dias, prazo em que as partes poder\u00e3o indicar assistentes t\u00e9cnicos a apresentar quesitos. Intime-se. - ADV: BRUNO YUDI SOARES KOGA (OAB 316085\/ SP), TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), ROBERTA BIANCO GARCIA SELIM (OAB 235168\/SP), CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/SP), VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0141\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"95","paginaFinal":"95","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"516122","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8670216","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 28 2015 10:31:51:897PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"5","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|5|.191061","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"760109702","codPublicacaoOrigem":"1203305804","dataDivulgacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2435","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061) - Procedimento Comum - Servi\u00e7os Hospitalares - Doralice Alves dos Santos - Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten - - Orthofix do Brasil Ltda - - Eduardo Cukerman - - Ace Seguradora S.A. - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S\/A - Vistos.Conhe\u00e7o dos embargos apenas para sanar eventual omiss\u00e3o que tenha restado com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 causa de pedir, eis que as demais quest\u00f5es arguidas, a pretexto de se pedir supress\u00e3o de omiss\u00e3o, a parte embargante pretende altera\u00e7\u00e3o de entendimento do ju\u00edzo, o que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel nesta fase processual.Em an\u00e1lise de tudo quanto colacionado \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial, tem-se que a causa de pedir rodeou, sim, a alega\u00e7\u00e3o de v\u00edcio ou defeito do produto, havendo cap\u00edtulo dedicado a tal explica\u00e7\u00e3o (fls. 26), bem como, no momento em que se explica o motivo pelo qual hospital e m\u00e9dico foram inclu\u00eddos na lide, diz que \"em nenhum momento houve a preocupa\u00e7\u00e3o dos envolvidos (...) em explicar \u00e0 autora o porqu\u00ea do defeito apresentado pelo produto que havia sido colocado em seu corpo\" (fls. 20) e \"incontest\u00e1vel a responsabilidade solid\u00e1ria dos integrantes do polo passivo, eis que todos integram a cadeia de fornecimento de produtos\/ servi\u00e7os, conforme disposto pela Lei\" (fls. 21). Ademais, extrajudicialmente, a parte enviou a pr\u00f3tese para a fornecedora original, no exterior, querendo averiguar se havia defeito na pr\u00f3tese. Cumpre ressaltar que o cap\u00edtulo dedicado \u00e0 explica\u00e7\u00e3o aos danos materiais (fls. 28\/31) encontra-se completamente descontextualizado da demanda, e o cap\u00edtulo dos danos morais, tamb\u00e9m, n\u00e3o escapa desse padr\u00e3o (fls. 31\/39).Todavia, no que tange \u00e0 falta de informa\u00e7\u00f5es prestadas pela parte r\u00e9 em rela\u00e7\u00e3o aos procedimentos p\u00f3s-cir\u00fargicos, tal argumento foi superado pela per\u00edcia, a qual concluiu ter sido a autora devidamente informada, em termos a ela acess\u00edveis, de que cuidados deveria ter ap\u00f3s realizada a cirurgia, n\u00e3o incumbindo ao m\u00e9dico cobrar a sua volta, eis que foge de sua esfera de atua\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), BRUNO YUDI SOARES KOGA (OAB 316085\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), ROBERTA BIANCO (OAB 235168\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), MARIA FERNANDA SILVA SOUSA (OAB 307376\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0372\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"126","paginaFinal":"126","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"928118","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26439419","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 21 2017 12:39:06:603AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|583.00.2010.191061","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"230747981","codPublicacaoOrigem":"539049694","dataDivulgacao":"May 26 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 27 2014 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1657","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Servi\u00e7os Hospitalares-Doralice Alves dos Santos-Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten- Orthofix do Brasil Ltda- Eduardo Cukerman -Ita\u00fa Seguros S\/A-Vistos.Certifique a Serventia o decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o de fls.1010\/1014, conforme determinado no despacho de fls.1015\/1016, item 2.Fls.1025\/1026: Manifeste-se a autora, bem como os corr\u00e9us, se o caso.Fls.1027 e 1028\/1030: Ci\u00eancia \u00e0s partes.Ap\u00f3s, conclusos.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 20 de maio de 2014.-ADV: DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/SP), VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP), ROBERTA BIANCO GARCIA SELIM (OAB 235168\/SP), CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0098\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"100","paginaFinal":"100","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"407152","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3135157","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 26 2014 08:27:26:150AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|2010.191061|1010\/1014|1028\/1030|143401|124293|330870|278273|235168","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"248579734","codPublicacaoOrigem":"560060888","dataDivulgacao":"Jul 30 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2014 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1700","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Servi\u00e7os Hospitalares-Doralice Alves dos Santos-Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten- Orthofix do Brasil Ltda- Eduardo Cukerman- Ita\u00fa Seguros S\/A-Vistos.Certid\u00e3o de fls.1040: manifestem-se as partes, no prazo comum de 05 (cinco) dias.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para an\u00e1lise das peti\u00e7\u00f5es de fls.1033\/seguintes.Intime-se.-ADV: TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/ SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/SP), ROBERTA BIANCO GARCIA SELIM (OAB 235168\/SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0144\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"105","paginaFinal":"105","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"424140","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3499344","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 29 2014 10:46:45:887PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|2010.191061|330870|120095|271301|235168|140008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"640991681","codPublicacaoOrigem":"1109385315","dataDivulgacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2306","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061) - Procedimento Comum - Servi\u00e7os Hospitalares - Doralice Alves dos Santos - Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten - - Orthofix do Brasil Ltda - - Eduardo Cukerman - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S\/A - Tornem ao Sr Perito para esclarecimentos. - ADV: ROBERTA BIANCO GARCIA SELIM (OAB 235168\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/SP), VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/SP), BRUNO YUDI SOARES KOGA (OAB 316085\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP), MARIA FERNANDA SILVA SOUSA (OAB 307376\/SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0089\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA DI STASI GANTUS ENCINAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"109","paginaFinal":"109","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"848130","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20621699","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 10:19:55:573PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|583.00.2010.191061","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"768330433","codPublicacaoOrigem":"1208578250","dataDivulgacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2443","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061) - Procedimento Comum - Servi\u00e7os Hospitalares - Doralice Alves dos Santos - Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten - - Orthofix do Brasil Ltda - - Eduardo Cukerman - - Ace Seguradora S.A. - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S\/A - Juntada de peti\u00e7\u00e3o da autora despachada - J. Certificado o embara\u00e7o, fica o prazo devolvido, contado a partir da publica\u00e7\u00e3o, em dobro por haver dois r\u00e9us. - ADV: CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/SP), BRUNO YUDI SOARES KOGA (OAB 316085\/SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), MARIA FERNANDA SILVA SOUSA (OAB 307376\/SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP), ROBERTA BIANCO (OAB 235168\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0388\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O '44E ADVOGADOS","paginaInicial":"137","paginaFinal":"137","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"932943","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26804923","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Oct  3 2017 07:47:02:777AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|583.00.2010.191061","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"315720890","codPublicacaoOrigem":"644970832","dataDivulgacao":"Apr  8 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1861","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Servi\u00e7os Hospitalares-Doralice Alves dos Santos-Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten- Orthofix do Brasil Ltda- Eduardo Cukerman-Ita\u00fa Seguros S\/A-Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S\/A-Cautelarmente, diga a parte contr\u00e1ria.-ADV: RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/ SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP), CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/ SP), ROBERTA BIANCO GARCIA SELIM (OAB 235168\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0069\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"44","paginaFinal":"44","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"485407","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"5927872","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr  7 2015 11:01:15:650PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|2010.191061","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"504619924","codPublicacaoOrigem":"895226427","dataDivulgacao":"Jul  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2148","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061) - Procedimento Comum - Servi\u00e7os Hospitalares - Doralice Alves dos Santos - Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten - - Orthofix do Brasil Ltda - - Eduardo Cukerman - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S\/A - fl.1322\/23 - peti\u00e7\u00e3o do Sr. Perito, MARCELO ELIAS CATTAN, informando que foi fixada a data da per\u00edcia m\u00e9dica para o dia 21\/07\/2016, quinta - feira , \u00e0s 17horas, na Rua do Bosque, 1589, cj. 1210 - Barra Funda - S\u00e3o Paulo - SP - CEP - 01136-001 - ADV: DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/ SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/ SP), MARIA FERNANDA SILVA SOUSA (OAB 307376\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), BRUNO YUDI SOARES KOGA (OAB 316085\/SP), VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), ROBERTA BIANCO GARCIA SELIM (OAB 235168\/SP), CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0171\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"115","paginaFinal":"115","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"699192","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14091315","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul  1 2016 08:40:24:913AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|583.00.2010.191061|.1322\/23","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"611355708","codPublicacaoOrigem":"1078461593","dataDivulgacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2274","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061) - Procedimento Comum - Servi\u00e7os Hospitalares - Doralice Alves dos Santos - Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten - - Orthofix do Brasil Ltda - - Eduardo Cukerman - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S\/A - Vistos.Fls. 1347: Expe\u00e7a-se guia de levantamento (fls. 1305) em favor do perito.Fls. 1348\/1385: Digam sobre o laudo (prazo comum - autos em cart\u00f3rio) Intime-se. - ADV: ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP), MARIA FERNANDA SILVA SOUSA (OAB 307376\/SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), ROBERTA BIANCO GARCIA SELIM (OAB 235168\/SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), BRUNO YUDI SOARES KOGA (OAB 316085\/SP), TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0012\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA DI STASI GANTUS ENCINAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"223","paginaFinal":"223","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"828342","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19237140","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jan 23 2017 10:56:29:373PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|583.00.2010.191061","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746222767","codPublicacaoOrigem":"1194562545","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061) - Procedimento Comum - Servi\u00e7os Hospitalares - Doralice Alves dos Santos - Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten - - Orthofix do Brasil Ltda - - Eduardo Cukerman - - Ace Seguradora S.A. - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S\/A - Ante o exposto, julgo improcedente a lide principal ajuizada por DORALICE ALVES DOS SANTOS em face de SOCIEDADE BENEFICIENTE ISRAELITA HOSPITAL ALBERT EINSTEIN, ORTHOFIX DO BRASIL LTDA e EDUARDO CUKIERMAN, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do CPC.Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a autora com custas e despesas processuais, bem como com a verba honor\u00e1ria da parte r\u00e9, fixada em 15% sobre o valor da causa.Ainda, julgo extinta a lide secund\u00e1ria, cujo denunciante \u00e9 a SOCIEDADE BENEFICIENTE ISRAELITA HOSPITAL ALBERT EINSTEIN e denunciada a ACE SEGURADORA S.A..Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sucumb\u00eancia da lide secund\u00e1ria, arcar\u00e1 a denunciante com custas e despesas processuais, bem como com os honor\u00e1rios da parte denunciada, fixados em 15% sobre o valor da causa, eis que esta n\u00e3o se op\u00f4s \u00e0 denuncia\u00e7\u00e3o, mas desnecess\u00e1ria seria a a\u00e7\u00e3o regressiva contra ela.P.R.I.C. - ADV: TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), MARIA FERNANDA SILVA SOUSA (OAB 307376\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/ SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), ROBERTA BIANCO (OAB 235168\/SP), CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/SP), VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP), BRUNO YUDI SOARES KOGA (OAB 316085\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0343\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"84","paginaFinal":"84","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:44:05:373AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|583.00.2010.191061","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"471636572","codPublicacaoOrigem":"857001048","dataDivulgacao":"May  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2106","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061) - Procedimento Comum - Servi\u00e7os Hospitalares - Doralice Alves dos Santos - Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten - - Orthofix do Brasil Ltda - - Eduardo Cukerman - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S\/A - Vistos.Fls. 1300\/1301: Intime-se novamente o Sr. Perito para que se manifeste.Intime-se. - ADV: ROBERTA BIANCO GARCIA SELIM (OAB 235168\/SP), CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP), VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/ SP), FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), BRUNO YUDI SOARES KOGA (OAB 316085\/SP), TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/ SP), MARIA FERNANDA SILVA SOUSA (OAB 307376\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0088\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"39","paginaFinal":"39","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"669825","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12712238","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"May  2 2016 08:51:23:530AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|583.00.2010.191061","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"290675373","codPublicacaoOrigem":"622494193","dataDivulgacao":"Feb  4 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  5 2015 12:00:00:000AM","numero":"0191061-92.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1820","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0191061-92.2010.8.26.0100 (583.00.2010.191061)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Servi\u00e7os Hospitalares-Doralice Alves dos Santos-Sociedade Beneficiente Israelita Hospital Albert Einsten- Orthofix do Brasil Ltda- Eduardo Cukerman- Ita\u00fa Seguros S\/A-Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S\/A-Vistos. Fls. 1103\/1109: \u00c0 autora, para as provid\u00eancias cab\u00edveis. Intime-se.-ADV: FABIAN MORI SPERLI (OAB 162161\/SP), VALESKA CORRADINI FERREIRA (OAB 271301\/SP), DANIELLA SALAZAR POSSO COSTA (OAB 124293\/SP), RICARDO CERQUEIRA LEITE (OAB 140008\/SP), DANIELA ARAUJO ESPURIO (OAB 143401\/SP), TABATA RODRIGUES MARQUES DA SILVA (OAB 330870\/SP), ROBERTA BIANCO GARCIA SELIM (OAB 235168\/SP), CAMILA MATHIAS CHIARIELLO (OAB 268384\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), ALEX SANDRO MARTINS DA COSTA (OAB 278273\/SP), LETICIA LELIS GRIMALDE (OAB 309840\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0014\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"95","paginaFinal":"95","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"469608","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4601788","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Feb  3 2015 09:53:03:223PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0191061-92.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.191061","numeroUnificado":"0191061-92.2010.8.26.0100|2010.191061|235168","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}