{"numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","processos":[{"processo":"0199815-52.2012.8.26.0100   (583.00.2012.199815)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":"13\/09\/2017 00:00 - Prazo - 04\/10","distribuicao":"09\/10\/2012 \u00e0s 14:52 - Livre\n32\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Priscilla Bittar Neves Netto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Regina Celia Marcatto Kaupa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Mauro Tiseo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   04\/10Vencimento: 27\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0327\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0327\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista que o exequente, instado a se manifestar sobre o pagamento efetuado pelo executado (fl. 669), quedou-se silente (fl. 672), operou-se concord\u00e2ncia t\u00e1cita, resultando na satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito.Assim, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do art. 924, II do CPC.Oportunamente, d\u00ea-se baixa e arquivem-se ambos os autos, tanto deste incidente, bem como do feito principal.P.R.I. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Tendo em vista que o exequente, instado a se manifestar sobre o pagamento efetuado pelo executado (fl. 669), quedou-se silente (fl. 672), operou-se concord\u00e2ncia t\u00e1cita, resultando na satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito.Assim, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do art. 924, II do CPC.Oportunamente, d\u00ea-se baixa e arquivem-se ambos os autos, tanto deste incidente, bem como do feito principal.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900  \n      \n0199815-52.2012.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade  \nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Priscilla   Bittar   Neves   Netto\nVistos.\nTendo  em  vista  que  o  exequente,  instado  a  se  manifestar  sobre  o  pagamento  efetuado  \npelo  executado  (fl.  669),  quedou-se  silente  (fl.  672),  operou-se  concord\u00e2ncia  t\u00e1cita,  resultando  na  \nsatisfa\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito.\nAssim,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  nos  termos  do  art.  924,  II  do  CPC.\nOportunamente,  d\u00ea-se  baixa  e  arquivem-se  ambos  os  autos,  tanto  deste  incidente,  \nbem  como  do  feito  principal .\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WOGT7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BITTAR NEVES NETTO, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 10:20 . fls. 1"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   gab 04\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Autos no Prazo   02\/08Vencimento: 06\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0253\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0253\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 666\/667: diga a autora sobre o pedido de extin\u00e7\u00e3o do feito.O sil\u00eancio ser\u00e1 considerado concord\u00e2ncia t\u00e1cita, devendo os autos virem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 666\/667: diga a autora sobre o pedido de extin\u00e7\u00e3o do feito.O sil\u00eancio ser\u00e1 considerado concord\u00e2ncia t\u00e1cita, devendo os autos virem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   11\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1119\/1121  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716223  -  E-mail:   sp32cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0199815-52.2012.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Priscilla   Bittar   Neves   Netto\nVistos.\nFls.  666\/667:  diga  a  autora  sobre  o  pedido  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito.\nO  sil\u00eancio  ser\u00e1  considerado  concord\u00e2ncia  t\u00e1cita,  devendo  os  autos  virem  conclusos  \npara  extin\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WASH7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BITTAR NEVES NETTO, liberado nos autos em 25\/07\/2017 \u00e0s 10:06 . fls. 1"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   gab 24\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   minuta 13\/7","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   juntada 30\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Autos no Prazo   07\/06Vencimento: 30\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0165\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0165\/2017 Teor do ato: Vistos.N\u00e3o vislumbro qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou erro material pass\u00edvel de corre\u00e7\u00e3o nos presentes embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 661\/662.Deve ser observado que: \"O Juiz n\u00e3o est\u00e1 obrigado a responder todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundar a decis\u00e3o, nem se obriga a ater-se aos fundamentos indicados por elas e tampouco a responder um a um todos os seus argumentos\" (RJTJESP 115\/207, 104\/340 e 111\/414).Ou seja, o que realmente se verifica \u00e9 que os presentes embargos possuem car\u00e1ter meramente infringente, o que n\u00e3o se aceita pois: \"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o devem revestir-se de car\u00e1ter infringente. A maior elasticidade que se lhes reconhece, excepcionalmente, em casos de erro material evidente ou de manifesta nulidade do ac\u00f3rd\u00e3o n\u00e3o justifica, sob pena de grave disfun\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual dessa modalidade de recurso, a sua inadequada utiliza\u00e7\u00e3o com o prop\u00f3sito de questionar a corre\u00e7\u00e3o do julgado e obter, em consequ\u00eancia, a desconstitui\u00e7\u00e3o do ato decis\u00f3rio\". (RTJ 154\/223, 155\/964).Mantenho, pois, a decis\u00e3o proferida tal como lan\u00e7ada.Ante o exposto REJEITO os referidos embargos de declara\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.N\u00e3o vislumbro qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou erro material pass\u00edvel de corre\u00e7\u00e3o nos presentes embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 661\/662.Deve ser observado que: \"O Juiz n\u00e3o est\u00e1 obrigado a responder todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundar a decis\u00e3o, nem se obriga a ater-se aos fundamentos indicados por elas e tampouco a responder um a um todos os seus argumentos\" (RJTJESP 115\/207, 104\/340 e 111\/414).Ou seja, o que realmente se verifica \u00e9 que os presentes embargos possuem car\u00e1ter meramente infringente, o que n\u00e3o se aceita pois: \"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o devem revestir-se de car\u00e1ter infringente. A maior elasticidade que se lhes reconhece, excepcionalmente, em casos de erro material evidente ou de manifesta nulidade do ac\u00f3rd\u00e3o n\u00e3o justifica, sob pena de grave disfun\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual dessa modalidade de recurso, a sua inadequada utiliza\u00e7\u00e3o com o prop\u00f3sito de questionar a corre\u00e7\u00e3o do julgado e obter, em consequ\u00eancia, a desconstitui\u00e7\u00e3o do ato decis\u00f3rio\". (RTJ 154\/223, 155\/964).Mantenho, pois, a decis\u00e3o proferida tal como lan\u00e7ada.Ante o exposto REJEITO os referidos embargos de declara\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  [COMARCA  DO PROCESSO]\n[FORO  DO PROCESSO]\n[VARA  DO PROCESSO]\n[Endere\u00e7o   Completo   da   Vara   do   Processo]\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  1\n   \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Priscilla   Bittar   Neves   Netto\nVistos.\nN\u00e3o  vislumbro  qualquer  omiss\u00e3o,  contradi\u00e7\u00e3o,  obscuridade  ou  erro  material  \npass\u00edvel  de  corre\u00e7\u00e3o  nos  presentes  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  de  fls.  661\/662.\nDeve  ser  observado  que:  \u201cO  Juiz  n\u00e3o  est\u00e1  obrigado  a  responder  todas  as  \nalega\u00e7\u00f5es  das  partes,  quando  j\u00e1  tenha  encontrado  motivo  suficiente  para  fundar  a  decis\u00e3o,  nem  se  \nobriga  a  ater-se  aos  fundamentos  indicados  por  elas  e  tampouco  a  responder  um  a  um  todos  os  \nseus  argumentos\u201d  (RJTJESP  115\/207,  104\/340  e  111\/414).\nOu  seja,  o  que  realmente  se  verifica  \u00e9  que  os  presentes  embargos  possuem  car\u00e1ter  \nmeramente  infringente,  o  que  n\u00e3o  se  aceita  pois:  \u201c Os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  devem  revestir-\nse  de  car\u00e1ter  infringente.  A  maior  elasticidade  que  se  lhes  reconhece,  excepcionalmente,  em  casos  \nde  erro  material  evidente  ou  de  manifesta  nulidade  do  ac\u00f3rd\u00e3o  n\u00e3o  justifica,  sob  pena  de  grave  \ndisfun\u00e7\u00e3o  jur\u00eddico-processual  dessa  modalidade  de  recurso,  a  sua  inadequada  utiliza\u00e7\u00e3o  com  o  \nprop\u00f3sito  de  questionar  a  corre\u00e7\u00e3o  do  julgado  e  obter,  em  consequ\u00eancia,  a  desconstitui\u00e7\u00e3o  do  ato  \ndecis\u00f3rio\u201d.  (RTJ  154\/223,  155\/964).\nMantenho,  pois,  a  decis\u00e3o  proferida  tal  como  lan\u00e7ada.\nAnte  o  exposto  REJEITO  os  referidos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000VN9HC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BITTAR NEVES NETTO, liberado nos autos em 15\/05\/2017 \u00e0s 18:49 . fls. 1"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   gab 09\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Autos no Prazo   gab 09\/05Vencimento: 21\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   Min. 24\/4","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   junt 11\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Autos no Prazo   10\/04Vencimento: 19\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0105\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0105\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 647\/650 e 654\/655: considerando as informa\u00e7\u00f5es prestadas pelas partes e pelo empregador da requerente quanto a cota-parte da mensalidade do plano de sa\u00fade, homologo o valor de R$ 452,44, em julho de 2012, observando que a atualiza\u00e7\u00e3o para os anos posteriores dever\u00e3o observar o disposto no v.ac\u00f3rd\u00e3o, que determinou o reajuste pela tabela da ANS.Assim, digam as partes em termos de prosseguimento do feito.Int. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 647\/650 e 654\/655: considerando as informa\u00e7\u00f5es prestadas pelas partes e pelo empregador da requerente quanto a cota-parte da mensalidade do plano de sa\u00fade, homologo o valor de R$ 452,44, em julho de 2012, observando que a atualiza\u00e7\u00e3o para os anos posteriores dever\u00e3o observar o disposto no v.ac\u00f3rd\u00e3o, que determinou o reajuste pela tabela da ANS.Assim, digam as partes em termos de prosseguimento do feito.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO  \nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/   n\u00ba   11\u00ba   andar,   salas   1119\/1121,   centro\nCEP-01501900,   S\u00e3o   Paulo\/SP-   Tel:   21716223.\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  1\n   \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Priscilla   Bittar   Neves   Netto\nVistos.\nFls.  647\/650  e  654\/655:  considerando  as  informa\u00e7\u00f5es  prestadas  pelas  partes  e  pelo  \nempregador  da  requerente  quanto  a  cota-parte  da  mensalidade  do  plano  de  sa\u00fade,  homologo  o  valor  \nde   R$  452,44,  em  julho  de  2012,  observando  que  a  atualiza\u00e7\u00e3o  para  os  anos  posteriores  dever\u00e3o  \nobservar  o  disposto  no  v.ac\u00f3rd\u00e3o,  que  determinou  o  reajuste  pela  tabela  da  ANS.\nAssim,  digam  as  partes  em  termos  de  prosseguimento  do  feito.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000VC0X4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BITTAR NEVES NETTO, liberado nos autos em 30\/03\/2017 \u00e0s 13:33 . fls. 1"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   gab 29\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   Min. 21\/3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   juntada 13\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Autos no Prazo   p. 14\/3Vencimento: 20\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   aguardando juntada 06-03-2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   Min. 22\/2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JUNT16\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Autos no Prazo   P 02\/03Vencimento: 23\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0030\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: . P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0030\/2017 Teor do ato: \u00c0s partes: Manifestar-se em 15 dias sobre a juntada de documentos novos Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico   \u00c0s partes: Manifestar-se em 15 dias sobre a juntada de documentos novos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JUNT 31\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Autos no Prazo   p 13\/2Vencimento: 23\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   juntada 07-12-2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Autos no Prazo   02\/12Vencimento: 10\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0481\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0481\/2016 Teor do ato: 'Rel 481 Ante o AR negativo, providencie o exequente o encaminhamento Oficio \u00e0 Itau seguros s\/a Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico   'Rel 481 Ante o AR negativo, providencie o exequente o encaminhamento Oficio \u00e0 Itau seguros s\/a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Autos no Prazo   prazo 18\/10 Vencimento: 30\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   junt 10\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Autos no Prazo   prazo 14\/9Vencimento: 25\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Banco - Saldo credor \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o Fiscal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   dig mesa con","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   dig 7\/7","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Autos no Prazo   pz 02\/06.Vencimento: 22\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   junt 27\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Autos no Prazo   prazo 10\/5Vencimento: 20\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Bx. 05.04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Banco - Saldo credor \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o Fiscal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   gab assinar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   dat of\u00edcio 04\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0094\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2069 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0094\/2016 Teor do ato: Vistos. Reitere-se o oficio de fls. 611, salientando que a resposta deve ser enviada pela propria empregadora Ita\u00fa Seguros S\/A, mediante comprova\u00e7\u00e3o documental dos dados solicitados. Int. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Reitere-se o oficio de fls. 611, salientando que a resposta deve ser enviada pela propria empregadora Ita\u00fa Seguros S\/A, mediante comprova\u00e7\u00e3o documental dos dados solicitados. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   11\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1119\/1121  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716223  -  E-mail:   sp32cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0199815-52.2012.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nNo  dia  01  de  mar\u00e7o  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Priscilla   Bittar   Neves   Netto\nVistos.\nReitere-se  o  oficio  de  fls.  611,  salientando  que  a  resposta  deve  ser  enviada  pela  \npropria  empregadora  Ita\u00fa  Seguros  S\/A,  mediante  comprova\u00e7\u00e3o  documental  dos  dados  solicitados.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000SEW0Q. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BITTAR NEVES NETTO, liberado nos autos em 02\/03\/2016 \u00e0s 14:09 . fls. 1"}},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   cls 01\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   Min. 17\/2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   junt 04\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Autos no Prazo   pz 04\/02Vencimento: 01\/03\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Segue somente 3\u00ba voume Retirado por Dr. Mauro Tiseo - OAB\/SP 75.447 Rua Cristianopolis, 481 - Mooca - S. Paulo - SP CEP 03128030 Tel: 11 2029-7979 E-Mail: mauro@tiseo.com.br Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 32\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Segue somente 3\u00ba voume Retirado por Dr. Mauro Tiseo - OAB\/SP 75.447 Rua Cristianopolis, 481 - Mooca - S. Paulo - SP CEP 03128030 Tel: 11 2029-7979 E-Mail: mauro@tiseo.com.br Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Mauro Tiseo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Autos no Prazo   01\/02Vencimento: 22\/02\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0028\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2041 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0028\/2016 Teor do ato: Ao autor: Manifestar-se em 05 dias sobre a juntada de documentos novos Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico   Ao autor: Manifestar-se em 05 dias sobre a juntada de documentos novos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   JUNT 08\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Autos no Prazo   p 28\/01Vencimento: 18\/01\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   junt 27\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Autos no Prazo   12\/01\/2016Vencimento: 23\/12\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0424\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2012 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0424\/2015 Teor do ato: Rel 424 - Oficio Itau Seguros dispon\u00edvel para impress\u00e3o e encaminhamento. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico   Rel 424 - Oficio Itau Seguros dispon\u00edvel para impress\u00e3o e encaminhamento.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Bx. 18.11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Banco - Saldo credor \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o Fiscal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   gab assinar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   dig mesa con","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   DAT Oficio 27\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Autos no Prazo   23\/11Vencimento: 23\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0384\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1992 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0384\/2015 Teor do ato: Vistos. Para fins de apura\u00e7\u00e3o da quantia a ser paga pela autora, oficie-se \u00e0 empregadora ITA\u00da SEGUROS S\/A, a fim de que a mesma apresente, de forma documentada, o valor dos ultimos doze pagamentos efetuados para o plano de sa\u00fade da autora REGINA C\u00c9LIA MARCATTO KAUPA, CPF 675.650.698-68, bem como o subsidio efetuado, para que se possa apurar a m\u00e9dia dos mesmos, nos termos determinados \u00e0s fls. 592. Dever\u00e1 a autora providenciar a impress\u00e3o e encaminhamento do referido oficio. Ap\u00f3s, aguarde-se a resposta pelo prazo de trinta dias. Int. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Para fins de apura\u00e7\u00e3o da quantia a ser paga pela autora, oficie-se \u00e0 empregadora ITA\u00da SEGUROS S\/A, a fim de que a mesma apresente, de forma documentada, o valor dos ultimos doze pagamentos efetuados para o plano de sa\u00fade da autora REGINA C\u00c9LIA MARCATTO KAUPA, CPF 675.650.698-68, bem como o subsidio efetuado, para que se possa apurar a m\u00e9dia dos mesmos, nos termos determinados \u00e0s fls. 592. Dever\u00e1 a autora providenciar a impress\u00e3o e encaminhamento do referido oficio. Ap\u00f3s, aguarde-se a resposta pelo prazo de trinta dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   11\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1119\/1121  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716223  -  E-mail:   sp32cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0199815-52.2012.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gabriela   Fragoso   Calasso   Costa\nVistos.\nPara  fins  de  apura\u00e7\u00e3o  da  quantia  a  ser  paga  pela  autora,  oficie-se  \u00e0  empregadora  \nITA\u00da  SEGUROS  S\/A,   a  fim  de   que  a  mesma  apresente,  de  forma  documentada,  o  valor  dos  \nultimos  doze  pagamentos  efetuados  para  o  plano  de  sa\u00fade  da  autora  REGINA  C\u00c9LIA  \nMARCATTO  KAUPA,  CPF  675.650.698-68,  bem  como  o  subsidio  efetuado,  para  que  se  possa  \napurar  a  m\u00e9dia  dos  mesmos,  nos  termos  determinados  \u00e0s  fls.  592.  \nDever\u00e1   a  autora  providenciar  a  impress\u00e3o  e  encaminhamento  do  referido  oficio.\nAp\u00f3s,  aguarde-se  a  resposta  pelo  prazo  de  trinta  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000RKMAC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GABRIELA FRAGOSO CALASSO, liberado nos autos em 19\/10\/2015 \u00e0s 11:53 . fls. 1"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   cls 16\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   Min. 2\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   junt 25\/09\/15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Autos no Prazo   21\/09Vencimento: 14\/10\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0332\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1966 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0332\/2015 Teor do ato: Vistos. Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos. Nada sendo requerido, em cinco dias, arquivem-se os autos. P e Int. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos. Nada sendo requerido, em cinco dias, arquivem-se os autos. P e Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   11\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1119\/1121  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716223  -  E-mail:   sp32cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0199815-52.2012.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nNo  dia  08   de  setembro   de  2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gabriela   Fragoso   Calasso   Costa\nVistos.\nCi\u00eancia  \u00e0s partes  do retorno  dos autos.\nNada  sendo  requerido,  em cinco  dias, arquivem-se  os autos.\nP  e  Int.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000R9566. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GABRIELA FRAGOSO CALASSO, liberado nos autos em 10\/09\/2015 \u00e0s 10:18 . fls. 1"}},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - em 30\/01\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   dat 12\/1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 07\/01\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 12\/01\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Ag. juntada 11\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Autos no Prazo   pz 05\/12 AVencimento: 12\/01\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 32\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Segue Somente o 3\u00b0 Volume Retirados pelo Advogado do Autor: Mauro Tiseo ( OAB - 75447 -SP) Endere\u00e7o: Rua Crisitianopolis , 481 Telefone: 2029-7979 Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Mauro Tiseo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2014","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 5\/12 A Vencimento: 07\/01\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0429\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1781 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0429\/2014 Teor do ato: Vistos. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pela parte requerida \u00e0s fls. 537\/553, apenas no efeito devolutivo, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 tutela antecipada confirmada em senten\u00e7a, em no duplo efeito com rela\u00e7\u00e3o aos demais termos. \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Em seguida, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, observadas as cautelas de praxe. Int. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pela parte requerida \u00e0s fls. 537\/553, apenas no efeito devolutivo, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 tutela antecipada confirmada em senten\u00e7a, em no duplo efeito com rela\u00e7\u00e3o aos demais termos. \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Em seguida, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, observadas as cautelas de praxe. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   11\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1119\/1121  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716223  -  E-mail:   sp32cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0199815-52.2012.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nNo  dia  18  de  novembro  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Erica   Pereira   de   Sousa\nVistos.\nRecebo  o  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  interposto  pela  parte  requerida  \u00e0s  fls.  537\/553,  \napenas  no  efeito  devolutivo,  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  tutela  antecipada  confirmada  em  senten\u00e7a,  em  no  duplo  \nefeito  com  rela\u00e7\u00e3o  aos  demais  termos.\n\u00c0s  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal.\nEm  seguida,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  observadas  as  \ncautelas  de  praxe.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000P6WSZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERICA PEREIRA DE SOUSA, liberado nos autos em 19\/11\/2014 \u00e0s 16:26 . fls. 1"}},{"data":"17\/11\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   cls 18\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   MIN 07\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Aguardando juntada 28\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Autos no Prazo   27\/10-aVencimento: 10\/11\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0369\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1751 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0369\/2014 Teor do ato: Vistos. N\u00e3o vislumbro qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou erro material pass\u00edvel de corre\u00e7\u00e3o nos presentes embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 531\/533. Deve ser observado que: \"O Juiz n\u00e3o est\u00e1 obrigado a responder todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundar a decis\u00e3o, nem se obriga a ater-se aos fundamentos indicados por elas e tampouco a responder um a um todos os seus argumentos\" (RJTJESP 115\/207, 104\/340 e 111\/414). Ou seja, o que realmente se verifica \u00e9 que os presentes embargos possuem car\u00e1ter meramente infringente, o que n\u00e3o se aceita pois: \"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o devem revestir-se de car\u00e1ter infringente. A maior elasticidade que se lhes reconhece, excepcionalmente, em casos de erro material evidente ou de manifesta nulidade do ac\u00f3rd\u00e3o n\u00e3o justifica, sob pena de grave disfun\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual dessa modalidade de recurso, a sua inadequada utiliza\u00e7\u00e3o com o prop\u00f3sito de questionar a corre\u00e7\u00e3o do julgado e obter, em consequ\u00eancia, a desconstitui\u00e7\u00e3o do ato decis\u00f3rio\". (RTJ 154\/223, 155\/964). Mantenho, pois, a decis\u00e3o proferida tal como lan\u00e7ada. Ante o exposto REJEITO os referidos embargos de declara\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. N\u00e3o vislumbro qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou erro material pass\u00edvel de corre\u00e7\u00e3o nos presentes embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 531\/533. Deve ser observado que: \"O Juiz n\u00e3o est\u00e1 obrigado a responder todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundar a decis\u00e3o, nem se obriga a ater-se aos fundamentos indicados por elas e tampouco a responder um a um todos os seus argumentos\" (RJTJESP 115\/207, 104\/340 e 111\/414). Ou seja, o que realmente se verifica \u00e9 que os presentes embargos possuem car\u00e1ter meramente infringente, o que n\u00e3o se aceita pois: \"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o devem revestir-se de car\u00e1ter infringente. A maior elasticidade que se lhes reconhece, excepcionalmente, em casos de erro material evidente ou de manifesta nulidade do ac\u00f3rd\u00e3o n\u00e3o justifica, sob pena de grave disfun\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual dessa modalidade de recurso, a sua inadequada utiliza\u00e7\u00e3o com o prop\u00f3sito de questionar a corre\u00e7\u00e3o do julgado e obter, em consequ\u00eancia, a desconstitui\u00e7\u00e3o do ato decis\u00f3rio\". (RTJ 154\/223, 155\/964). Mantenho, pois, a decis\u00e3o proferida tal como lan\u00e7ada. Ante o exposto REJEITO os referidos embargos de declara\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  [COMARCA  DO PROCESSO]\n[FORO  DO PROCESSO]\n[VARA  DO PROCESSO]\n[Endere\u00e7o   Completo   da   Vara   do   Processo]\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  1\n   \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nNo  dia   de   de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Juliana   Morais   Bicudo\nVistos.\nN\u00e3o  vislumbro  qualquer  omiss\u00e3o,  contradi\u00e7\u00e3o,  obscuridade  ou  erro  material  pass\u00edvel  de  \ncorre\u00e7\u00e3o  nos  presentes  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  de  fls.  531\/533.\nDeve  ser  observado  que:  \u201c O  Juiz  n\u00e3o  est\u00e1  obrigado  a  responder  todas  as  alega\u00e7\u00f5es  das  \npartes,  quando  j\u00e1  tenha  encontrado  motivo  suficiente  para  fundar  a  decis\u00e3o,  nem  se  obriga  a  ater-se  aos  \nfundamentos  indicados  por  elas  e  tampouco  a  responder  um  a  um  todos  os  seus  argumentos\u201d  (RJTJESP  \n115\/207,  104\/340  e  111\/414).\nOu  seja,  o  que  realmente  se  verifica  \u00e9  que  os  presentes  embargos  possuem  car\u00e1ter  \nmeramente  infringente,  o  que  n\u00e3o  se  aceita  pois:  \u201c Os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  devem  revestir-se  de  \ncar\u00e1ter  infringente.  A  maior  elasticidade  que  se  lhes  reconhece,  excepcionalmente,  em  casos  de  erro  material  \nevidente  ou  de  manifesta  nulidade  do  ac\u00f3rd\u00e3o  n\u00e3o  justifica,  sob  pena  de  grave  disfun\u00e7\u00e3o  jur\u00eddico-processual  \ndessa  modalidade  de  recurso,  a  sua  inadequada  utiliza\u00e7\u00e3o  com  o  prop\u00f3sito  de  questionar  a  corre\u00e7\u00e3o  do  \njulgado  e  obter,  em  consequ\u00eancia,  a  desconstitui\u00e7\u00e3o  do  ato  decis\u00f3rio\u201d.  (RTJ  154\/223,  155\/964).\nMantenho,  pois,  a  decis\u00e3o  proferida  tal  como  lan\u00e7ada.\nAnte  o  exposto  REJEITO  os  referidos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000OTCCG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA MORAIS BICUDO, liberado nos autos em 07\/10\/2014 \u00e0s 15:20 . fls. 1"}},{"data":"06\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Aguardando juntada 30.09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Autos no Prazo   09\/10-bVencimento: 23\/10\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0346\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1739 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0346\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1739 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0346\/2014 Teor do ato: Com esta fundamenta\u00e7\u00e3o e tendo tudo o mais considerado nestes autos, JULGO PROCEDENTE EM PARTE o pedido inicial para condenar a r\u00e9 a manter o plano de sa\u00fade e odontol\u00f3gico coletivo vigente em favor da autor, dependente e agregado, enquanto empregada do Banco Ita\u00fa, praticando a mesma mensalidade da \u00e9poca com os reajustes impostos aos demais empregados da ativa e arcando a autora tamb\u00e9m com a parte do empregador, ou seja, 50% que custeava quando a autora mantinha contrato laboral, nos termos do art. 31 da lei 9656\/98, mantendo-se, ainda, o mesmo plano e nas mesmas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas Plano Executivo I. Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios de seu patrono e com as custas que despendeu. P.R.I.C. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0346\/2014 Teor do ato: C E R T I F I C O e dou f\u00e9 que a taxa judici\u00e1ria de preparo, nos termos do Art.\u00a04\u00ba, II e \u00a71\u00ba da Lei Ordin\u00e1ria Estadual N\u00ba. 11.608\/2003, importa em R$ 448,41 e as custas de porte, remessa e retorno de autos importam em R$\u00a032,70 por volume (3 volumes). Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2014","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2014","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    Com esta fundamenta\u00e7\u00e3o e tendo tudo o mais considerado nestes autos, JULGO PROCEDENTE EM PARTE o pedido inicial para condenar a r\u00e9 a manter o plano de sa\u00fade e odontol\u00f3gico coletivo vigente em favor da autor, dependente e agregado, enquanto empregada do Banco Ita\u00fa, praticando a mesma mensalidade da \u00e9poca com os reajustes impostos aos demais empregados da ativa e arcando a autora tamb\u00e9m com a parte do empregador, ou seja, 50% que custeava quando a autora mantinha contrato laboral, nos termos do art. 31 da lei 9656\/98, mantendo-se, ainda, o mesmo plano e nas mesmas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas Plano Executivo I. Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios de seu patrono e com as custas que despendeu. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n0199815-52.2012.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nConclus\u00e3o\nEm  17 de setembro  de 2014  , fa\u00e7o  estes  autos  concluso  ao MM.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rubens   Pedreiro   Lopes\nVistos.\nREGINA  CELIA  MARCATTO  KAUPA,  qualificada  nos  autos,  ajuizou  a  presente  \nA\u00c7\u00c3O  COMINAT\u00d3RIA  CC  REPETI\u00c7\u00c3O  DO  IND\u00c9BITO  E  INDENIZAT\u00d3RIA  com  pedido  de  \ntutela  antecipada,  contra  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  foi  funcion\u00e1ria  \nda  empresa  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  no  per\u00edodo  compreendido  entre  26\/07\/1965  e  21\/05\/2010,  estando  \naposentada  pelo  INSS  desde  16\/12\/2009.  No  entanto,  continuou  com  v\u00ednculo  empregat\u00edcio  ate  \n29\/12\/2009,  quando  aquiesceu  com  plano  de  demiss\u00e3o  volunt\u00e1ria,  cuja  proposta,  dentre  outras,  \nseria  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  nos  mesmos  moldes,  at\u00e9  depois  anos  e  tr\u00eas  meses,  a  partir  do  \u00faltimo  \ndia  do  contrato  de  trabalho.  Afirmou  que  desde  o  desligamento  da  empresa  seguiu  se  beneficiando  \ndo  Plano  de  Sa\u00fade  Empresarial  fornecido  pela  empresa,  ao  custo  mensal  de  R$  148,68  e  o  plano  \nodontol\u00f3gico  R$  7,00,  que  passou  para  R$  1.181,34,  a  partir  de  outubro  de  2012,  para  cada  \nparticipante,  tendo  a  r\u00e9  aumentado  abusivamente  o  valor  da  mensalidade  e  reduzido  o  padr\u00e3o  de  \nconforto  e  a  cobertura,  passando-o  da  categoria  de  Executivo  I para  Executivo.  Imputou  abuso  e  \ndiscrimina\u00e7\u00e3o,  reportou-se  aos  fatos,  invocou  o  direito,  requerendo  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  para  \nreconhecer  a  ilegalidade  e  a  abusividade  do  reajuste  imposto,  mantendo-o  no  plano  m\u00e9dico  nas  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  \ntrabalho.  \nAlternativamente,  a  manuten\u00e7\u00e3o  na  ap\u00f3lice  com  o  reajuste  do  pr\u00eamio  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  estabelecidas  para  os  empregados  da  ativa;  condene  a  r\u00e9  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  a  t\u00edtulo  de  danos  \nmorais;  comine  \u00e0  r\u00e9  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  se  abster  de  cobrar  por  d\u00e9bito  em  conta  ou  boleto  banc\u00e1rio,  ou  \npor  via  judicial,  os  valores  atuais,  pena  de  multa.  Pugnou  pela  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  e  pela  \ncondena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  a  suportar  os  \u00f4nus  sucumbenciais.  \nA  tutela  foi  antecipada  \u00e0s  fls.  129.  \nDevidamente  citada,  a  r\u00e9  ofertou  resposta  \u00e0s  fls.  141\/165.  Afirmou  que  agiu  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000ON9FI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUBENS PEDREIRO LOPES, liberado nos autos em 19\/09\/2014 \u00e0s 12:43 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n0199815-52.2012.8.26.0100 - lauda  2\nconforme\n os  dispositivos  legais,  n\u00e3o  havendo  semelhan\u00e7a  entre  o  plano  oferecido  aos  aposentados  \ne   aquele  oferecido  aos  funcion\u00e1rios  ativos,  o  que  encontra  respaldo  na  Lei  e  na  Resolu\u00e7\u00e3o  \nNormativa  da  ANS.  Alegou  que  a  express\u00e3o  legal  manter  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  \nassistencial  n\u00e3o  significa  dizer  que  a  r\u00e9  n\u00e3o  pode  enquadrar  o  plano  de  sa\u00fade  do  autor  em  outro  \ngrupo  e,  mais  ainda,  que  os  reajustes  praticados  tenham  que  ser  os  mesmos  praticados  em  rela\u00e7\u00e3o  \naos  demais  grupos.  Invocou  a  Resolu\u00e7\u00e3o  Normativa  n.  279,  de  24\/11\/11  da  ANS,  al\u00e9m  de  outros  \ndispositivos  que  considera  adequados  para  fundamentar  sua  resist\u00eancia  ao  pedido  do  autor.  \nSustentou  inexistir  abusividade  nos  valores  praticados,  argumentou  que  populismo  tarif\u00e1rio  n\u00e3o  \u00e9  \navan\u00e7o  social,  invocou  a  boa-f\u00e9,  o  equil\u00edbrio  contratual,  a  viola\u00e7\u00e3o  ao  princ\u00edpio  da  legalidade,  \ndefendeu  o  descabimento  da  pretens\u00e3o  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  e  da  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  \nprova.  Refutou  o  pedido  indenizat\u00f3rio  a  t\u00edtulo  de  danos  morais,  concluindo  pela  necessidade  de  \njulgar  improcedente  a  a\u00e7\u00e3o,  condenando  a  autora  nos  \u00f4nus  sucumbenciais.  Resposta  aparelhada  \ncom  documentos.  \nA  autora  apresentou  r\u00e9plica  \u00e0s  fls.  250\/256.  \nHouve  interposi\u00e7\u00e3o  de  agravo  de  instrumento,  cujo  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o  deu  parcial  \nprovimento  a  fim  de  que  a  autora  suportasse  o  montante  complementar  custeado  pela  requerida,  \nfacultando  o  ju\u00edzo  a  quo   decidir  pela  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  cont\u00e1bil.\nDecis\u00e3o  saneadora  \u00e0  fl.  328,  deferindo  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial.\nLaudo  pericial  \u00e0s  fls.  373\/446.  Esclarecimentos  complementares  (fls.  479\/512).    \nVieram-me  os  autos  conclusos.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  Decido.  \nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente  em  parte.  \nO  direito  da  autora  se  mostra  inquestion\u00e1vel,  n\u00e3o  podendo  a  r\u00e9  se  valer  de  \ninterpreta\u00e7\u00e3o  restritiva  e  inadmiss\u00edvel  para  impedi-la  de  prosseguir  vinculada  ao  mesmo  plano  de  \nsa\u00fade  e  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es,  apenas  respondendo  pelo  valor  integral  do  pr\u00eamio.  \nO  ponto  no  qual  se  apegou  a  r\u00e9  para  tentar  convencer  o  ju\u00edzo  de  que  age  \ncorretamente  ao  resistir  \u00e0  pretens\u00e3o  do  autor  refere-se  \u00e0  alega\u00e7\u00e3o  de  que  a  express\u00e3o  legal  \u201cmanter  \nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial\u201d  n\u00e3o  significa  dizer  que  a  r\u00e9  n\u00e3o  possa  enquadrar  o  \nplano  de  sa\u00fade  da  autora  em  outro  grupo,  asseverando  ainda  que  os  reajustes  n\u00e3o  precisam  ser  os  \nmesmos  praticados  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  demais  grupos.  Por\u00e9m,  absolutamente,  n\u00e3o  lhe  assiste  raz\u00e3o.  \nConquanto  tenha  invocado  a  Resolu\u00e7\u00e3o  Normativa  n.  279,  de  24\/11\/11,  n\u00e3o  deu  \nconta  de  demonstrar  a  inconsist\u00eancia  da  pretens\u00e3o  da  autora.  Muito  ao  contr\u00e1rio,  a  jurisprud\u00eancia  \nsegue  reconhecendo  firme  e  inquestionavelmente  o  direito  dos  aposentados,  especialmente  porque  \na  Resolu\u00e7\u00e3o  regulamentadora  n\u00e3o  pode,  absolutamente,  limitar  o  direito  garantido  pela  lei  que  \nregulamenta.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000ON9FI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUBENS PEDREIRO LOPES, liberado nos autos em 19\/09\/2014 \u00e0s 12:43 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n0199815-52.2012.8.26.0100 - lauda  3\nAtente-se,\n por  oportuno,  ao  seguinte  julgado,  recente,  j\u00e1  lastreado  na  referida  \nResolu\u00e7\u00e3o,  correspondente  a  caso  muito  parecido,  que  tomo  como  fundamento  para  esta  decis\u00e3o:  \n\u201cOs  documentos  acostados  aos  autos  demonstram  de  forma  inequ\u00edvoca  que  ap\u00f3s  a  \naposentadoria  o  autor  permaneceu  trabalhando  na  empresa  General  Motors  do  Brasil  Ltda.,  sendo  \nque  posteriormente  aderiu  ao  Plano  de  Demiss\u00e3o  Volunt\u00e1ria  (PDV),  o  qual  lhe  garantiu  plano  de  \nsa\u00fade  de  forma  gratuita  e  vinculada  \u00e0  empregadora  pelo  per\u00edodo  de  vinte  e  quatro  meses,  \nconforme  determinado  pelo  Artigo  30,  da  Lei  9.656\/98.  O  autor  alega  que  com  a  aproxima\u00e7\u00e3o  do  \nt\u00e9rmino  do  prazo  acima  mencionado  n\u00e3o  teria  sido  ofertada  a  possibilidade  de  perman\u00eancia  no  \nmesmo  plano  em  condi\u00e7\u00f5es  id\u00eanticas,  como  facultado  pelo  Artigo  31  da  Lei  9.656\/98.  A  apelante,  \npor  sua  vez,  afirma  que  houve  o  oferecimento  da  op\u00e7\u00e3o  de  perman\u00eancia  no  plano  de  sa\u00fade,  \nsuportando  o pagamento  dos  valores  custeados  pela  empregadora,  o  que  n\u00e3o  foi  aceito  pelo  \napelado.  Os  Artigos  30  e  31  da  Lei  9.656\/98  estabelecem  a  possibilidade  do  segurado  ou  \ncontratante  do  plano  de  sa\u00fade  permanecer  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  \nmantidas  durante  a  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  arque  com  o  pagamento  do  valor  \ncorrespondente  de  forma  integral,  sem  qualquer  subs\u00eddio  por  parte  da  ex-empregadora.  Referida  \nregra  visa  assegurar  o  direito  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  mesmo  em  raz\u00e3o  do  \nevento  de  aposentadoria,  evitando,  desta  forma,  a  exclus\u00e3o  do  benefici\u00e1rio  j\u00e1  com  idade  avan\u00e7ada,  \natendendo  \u00e0  previs\u00e3o  contida  no  Artigo  14  do  mesmo  diploma  legal.  N\u00e3o  h\u00e1,  contudo,  qualquer  \nnorma  disciplinando  as  condi\u00e7\u00f5es  econ\u00f4micas  da  manuten\u00e7\u00e3o  do  benefici\u00e1rio  no  plano,  certo  que  \nas  Resolu\u00e7\u00f5es  20  e  21  do  Consu  disciplinaram  a  mat\u00e9ria,  sendo  revogadas  pela  Resolu\u00e7\u00e3o  \nNormativa  n.  279,  de  24.11.2011,  que  n\u00e3o  modifica,  contudo,  a  presente  orienta\u00e7\u00e3o.  Nos  presentes  \nautos  a  discuss\u00e3o  se  limita  \u00e0  possibilidade  ou  n\u00e3o  de  migra\u00e7\u00e3o  do  segurado  ou  benefici\u00e1rio  para  \nap\u00f3lice  ou  grupo  espec\u00edfico  para  aposentados  e  funcion\u00e1rios  demitidos,  disponibilizada  pela  \nrequerida,  pois  n\u00e3o  h\u00e1  not\u00edcia  de  que  tenha  havido  recusa  na  manuten\u00e7\u00e3o  da  contrata\u00e7\u00e3o  em  \nrela\u00e7\u00e3o  ao  autor  e  seus  dependentes,  e  sim  discord\u00e2ncia  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  valores  que  seriam  \ncobrados  a  partir  de  ent\u00e3o.  O  autor  oferece  compara\u00e7\u00e3o  entre  os  valores  cobrados  dos  funcion\u00e1rios  \nativos  e  inativos,  concluindo  pela  irregularidade  da  pr\u00e1tica.  O  aumento  do  valor  das  mensalidades  \nap\u00f3s  o  t\u00e9rmino  do  prazo  previsto  no  Plano  de  Demiss\u00e3o  Volunt\u00e1ria  \u00e9  decorrente  da  cessa\u00e7\u00e3o  da  \ncoparticipa\u00e7\u00e3o  da  ent\u00e3o  empregadora.  Para  a  defini\u00e7\u00e3o  do  valor  da  mensalidade  correspondente  ao  \ntrabalhador  dispensado  ou  aposentado  que  optou  por  permanecer  vinculado  ao  Plano  de  Sa\u00fade,  \ncom  preenchimento  dos  requisitos  previstos  nos  Artigos  30  e  31  da  Lei  n.  9.656\/98,  a  requerida  \noptou  pela  separa\u00e7\u00e3o  das  categorias,  atendendo  \u00e0  previs\u00e3o  contida  no  Artigo  13  da  Resolu\u00e7\u00e3o  279  \ndo  Conselho  de  Sa\u00fade  Suplementar  (CONSU):  Artigo  13:  Para  manuten\u00e7\u00e3o  do  ex-empregado  \ndemitido  ou  exonerado  sem  justa  causa  ou  aposentado  como  benefici\u00e1rio  de  plano  privado  de  \nassist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade,  os  empregadores  poder\u00e3o:  I  -  manter  o  ex-empregado  no  mesmo  plano  privado  \nde  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  em  que  se  encontrava  quando  da  demiss\u00e3o  ou  exonera\u00e7\u00e3o  sem  justa  causa  \nou  aposentadoria;  ou  II  -  contratar  um  plano  privado  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  exclusivo  para  seus  ex-\nempregados  demitidos  ou  exonerados  sem  justa  causa  ou  aposentados,  na  forma  do  artigo  17,  \nseparado  do  plano  dos  empregados  ativos.  Referida  separa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  se  mostra  ilegal,  ainda  mais  \nporque  o  que  se  exige  nas  disposi\u00e7\u00f5es  legais  acima  referidas  \u00e9  a  manuten\u00e7\u00e3o  das  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  o  trabalhador  usufru\u00eda  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000ON9FI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUBENS PEDREIRO LOPES, liberado nos autos em 19\/09\/2014 \u00e0s 12:43 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n0199815-52.2012.8.26.0100 - lauda  4\nde\n trabalho,  desde  que  assuma  seu  pagamento  integral,  incluindo  a  parte  custeada  pela  anterior  \nempregadora.  N\u00e3o  pode  ser  considerado,  desta  forma,  um  novo  contrato  a  ades\u00e3o  ao  plano  com  \nvalores  diversos,  pois  mantidas  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  (...)\u201d.  \nJ\u00e1  de  pronto  se  nota  que  a  jurisprud\u00eancia  acolhe  com  supremacia  a  tese  da  autora.  \nDe  fato,  nossos  Tribunais  t\u00eam  entendido  que  o  seguro  em  grupo  oferecido  pela  \nempresa  pode  ser  estendido  ao  aposentado,  desde  que  o  pr\u00eamio  seja  suportado  inteiramente  pelo  \nbenefici\u00e1rio.  \nMas,  como  visto  no  julgado  acima,  n\u00e3o  assiste  raz\u00e3o  \u00e0  requerida  quando  pretende  \nimpor  outros  valores  \u00e0  autora.  \nN\u00e3o  tem  havido  diverg\u00eancia  jurisprudencial  nesta  quest\u00e3o,  restando  prejudicada  a  \ninterpreta\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  sobre  o  sentido  da  express\u00e3o  legal  manter  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  \nassistencial.  O  legislador  realmente  quis  dizer  que  a  r\u00e9  n\u00e3o  pode  impor  ao  aposentado,  para  se  \nmanter  no  plano  de  sa\u00fade  que  tinha  quando  estava  na  ativa,  reajustes  maiores  que  os  praticados  em  \nrela\u00e7\u00e3o  aos  demais  grupos,  ou  coberturas  inferiores.  \nCom  efeito,  houve  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial.  No  entanto,  entendo  que  tal  prova  \nseria  prescind\u00edvel  para  o  deslinde  da  demanda,  tendo  em  vista  que  autora  afirmou  que  custeava,  \nquando  vigente  o  contrato  de  trabalho  com  50%  do  plano  de  sa\u00fade,  sendo  outra  metade  custeada  \npela  requerida,  fato  este  n\u00e3o  impugnado  pela  parte  r\u00e9.  \nDesse  modo,  se  assiste  raz\u00e3o  \u00e0  autora  quando  aduz  que  faz  jus  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  do  \nplano  de  sa\u00fade  suportando  o  valor  anteriormente  custeado  pela  r\u00e9,  estabelecendo  o  contrato  nas  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es,  simples  c\u00e1lculo  aritm\u00e9tico  seria  necess\u00e1rio  para  fincar  o  montante  a  ser  \nestabelecido.\nAl\u00e9m dos  argumentos  do  autor  e  do  julgado  j\u00e1  transcrito,  destacam-se  os  \nseguintes:  \n\u201cPlano  de  sa\u00fade.  Contrato  coletivo,  decorrente  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio.  \nAposentadoria  do  empregado  contribuinte.  Prova  da  contribui\u00e7\u00e3o  mediante  \ndesconto,  durante  mais  de  dez  anos.  Direito  de  ser  mantido  benefici\u00e1rio  nas  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es  contratuais.  A\u00e7\u00e3o  julgada  procedente  para  o  reconhecer.  \nImprovimento  ao  recurso.  Intelig\u00eancia  do  art.  31,  caput,  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98.  Se\nde  qualquer  modo,  mediante  descontos,  o  empregado  aposentado  contribuiu  para  o  \npagamento  de  plano  ou  seguro  coletivo  de  sa\u00fade,  decorrente  do  v\u00ednculo  \nempregat\u00edcio,  faz  jus  a  ser  mantido  benefici\u00e1rio  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  \ncontratuais,  desde  que  assuma  o  pagamento  integral  da  presta\u00e7\u00e3o\u201d  (TJSP  Ap.  C\u00edvel  \nn.  188.129-4\/6  2\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  Rel.  Cezar  Peluso  j.  26.02.02).\n\u201cPlano  de  sa\u00fade.  Contrato  coletivo,  decorrente  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio.  A\u00e7\u00e3o  \njulgada  procedente  para  manter  a  cobertura  do  segurado,  mesmo  ap\u00f3s  sua  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000ON9FI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUBENS PEDREIRO LOPES, liberado nos autos em 19\/09\/2014 \u00e0s 12:43 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n0199815-52.2012.8.26.0100 - lauda  5\naposentadoria.\n Aplicabilidade  imediata  da  Lei  9.656\/98,  ainda  que  promulgada\nposteriormente  ao  contrato  firmado  entre  as  partes,  por  ser  de  ordem  p\u00fablica  e  de  \ninteresse  social.  Apelado  que  era  contribuinte,  ainda  que  indiretamente.  Decis\u00e3o  \nmantida.  Recurso  desprovido\u201d  (TJSP  Ap.  C\u00edvel  n  306.656-4\/9  S\u00e3o  Paulo  1\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  Rel.  De  Santi  Ribeiro  j.  13.12.05).\n\u201cPlano  de  sa\u00fade.  Ilegitimidade  passiva.  Inocorr\u00eancia.  Rescis\u00e3o  do  contrato  de  \ntrabalho  e  aposentadoria  anteriores  ao  t\u00e9rmino  do  contrato  de  assist\u00eancia  coletiva.  \nManuten\u00e7\u00e3o  do  plano  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  contratuais.  Presta\u00e7\u00e3o  que  deve  \nequivaler  ao  valor  que  a  ex-empregadora  suportava.  Recurso  desprovido\u201d  (TJSP  \nAp.  C\u00edvel  n.  383.586-4\/2  S\u00e3o  Paulo  1\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito\nPrivado  Rel.  Luiz  Antonio  de  Godoy  j.  09.05.06).\nA  mens  legis  no  tocante  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  do  aposentado  como  benefici\u00e1rio  do  plano  \nde  sa\u00fade,  assumindo  o  pagamento  integral  das  presta\u00e7\u00f5es,  \u00e9  evitar  a  recusa  \u00e0  filia\u00e7\u00e3o,  em  raz\u00e3o  da  \nidade  do  benefici\u00e1rio.  Todavia,  verifica-se  que  a  autora  precisou  aderir  a  novo  plano,  ainda  que  de  \nmesma  categoria  e  com  as  mesmas  coberturas,  o  qual  seria  compostos  de  aposentados,  ou  seja,  \npessoas  que  comp\u00f5e  grupo  de  risco  muito  maior  e,  por  \u00f3bvio,  um  \u00edndice  de  sinistralidade  tamb\u00e9m  \nmaior,  tudo  isso  a  incrementar  sobremaneira  o  valor  do  pr\u00eamio  mensal.  \nEssa  solu\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  viola  o  preceito  legal  do  artigo  31  da  Lei  n.\u00ba  9.656\/1998,  na  \nmedida  em  que  por  mesmas  condi\u00e7\u00f5es,  h\u00e1  de  se  entender  que  seja  mantido  o  mesmo  plano  \ndestinado  aos  empregados  da  ativa,  o  que  n\u00e3o  pode  ser  alterado  por  Resolu\u00e7\u00e3o  da  ANS.  \nNesse  sentido  j\u00e1  se  decidiu:  \n\u201cAdemais,  o  fato  da  ex-empregadora  ter  pagado  integralmente  o  pr\u00eamio  nos  dois  \n(2)  anos  seguintes  \u00e0  rescis\u00e3o  do  contrato  de  trabalho  n\u00e3o  impede  o  exerc\u00edcio  do  \ndireito  estabelecido  pelo  art.  31  da  Lei  n.\u00b0  9.656\/98,  eis  que  se  trata  de  benef\u00edcio  \ntrabalhista  concedido  por  terceiro  estranho  a  rela\u00e7\u00e3o  processual,  que,  ademais,  n\u00e3o  \ndescaracteriza  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  existente  entre  as  partes  desde  1973  (cf.  fls.  14).  \nPor  fim,  \u00e9  importante  observar  a  impossibilidade  da  pretendida  aplica\u00e7\u00e3o  da  \nResolu\u00e7\u00e3o  n.\u00b0  20\/99  do  Conselho  de  Sa\u00fade  Suplementar  -  CONSU,  que  limitam  o  \nexerc\u00edcio  do  direito  conferido  pelo  art.  31  da  Lei  n.\u00b0  9.656\/98.  \u00c9  que,  nos  termos  \ndo  art.  35-A  da  Lei  n.\u00b0  9.656\/98,  o  referido  conselho  \u00e9  \u00f3rg\u00e3o  colegiado  integrante  \nda  estrutura  regimental  do  Minist\u00e9rio  da  Sa\u00fade,  com  compet\u00eancia  para:  \nestabelecer  e  supervisionar  a  execu\u00e7\u00e3o  de  pol\u00edticas  e  diretrizes  gerais  do  setor  de  \nsa\u00fade  suplementar  (inciso  I);  aprovar  o  contrato  de  gest\u00e3o  da  ANS  (inciso  II);  \nsupervisionar  e  acompanhar  as  a\u00e7\u00f5es  e  o  funcionamento  da  ANS  (inciso  III);  fixar  \ndiretrizes  gerais  para  implementa\u00e7\u00e3o  no  setor  de  sa\u00fade  suplementar  (inciso  IV);  \ndeliberar  sobre  a  cria\u00e7\u00e3o  de  c\u00e2maras  t\u00e9cnicas,  de  car\u00e1ter  consultivo,  de  forma  a  \nsubsidiar  suas  decis\u00f5es  (inciso  V).  Assim,  n\u00e3o  \u00e9  juridicamente  poss\u00edvel  que  \nresolu\u00e7\u00f5es  normativas  do  CONSU  restrinjam  direitos  expressamente  conferidos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000ON9FI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUBENS PEDREIRO LOPES, liberado nos autos em 19\/09\/2014 \u00e0s 12:43 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n0199815-52.2012.8.26.0100 - lauda  6\npela\n Lei  n.\u00b0  9.656\/98.?  (TJSP  -  APELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL  COM  REVIS\u00c3O  n\u00b0  \n455.518-4\/2-00,  Rel.  D\u00eas.  Carlos  Alberto  Giarusso  Lopes  Santos,  j.  09.04.08)\u201d  \nDesse  modo,  n\u00e3o  restou  fundamento  para  a  improced\u00eancia  do  pedido  como  \nsugeriu  a  r\u00e9,  que  n\u00e3o  trouxe  qualquer  elemento  de  convic\u00e7\u00e3o  contundente  capaz  de  afastar  as  \nevid\u00eancias  dos  autos.\nAnote-se  que  n\u00e3o  se  est\u00e1  a  desafiar  o  decisum  de  fls.  314\/322,  quando  reformou  a  \ndecis\u00e3o  da  tutela  antecipada  deferida  \u00e0s  fls.  129,  porquanto  analisado  em  sede  de  cogni\u00e7\u00e3o  \nsuperficial,  e  nessa  senda,  decide-se  em  cogni\u00e7\u00e3o  exauriente.  \nNesse  diapas\u00e3o  soa  o  magist\u00e9rio  do  eminente  doutrinador  C\u00e1ssio  Scarpinella  \nBueno,  sob  a  seguinte  explana\u00e7\u00e3o:  \n\u201c...  A  senten\u00e7a,  absorve  a  decis\u00e3o  antecipat\u00f3ria  da  tutela,  e,  por  isso,  o  agravo,  \nrigorosamente  falando,  perde  seu  objeto.  Se  ele  n\u00e3o  tiver  sido  julgado  ele  n\u00e3o  deve  \nser  julgado.  Se  tiver  sido  julgado,  se  a  ele  foi  concedido  efeito  suspensivo,  tudo  \nisso  pode,  at\u00e9,  consoante  o  caso,  influir  na  convic\u00e7\u00e3o  do  magistrado  sentenciante,  \nmas  n\u00e3o  \u00e9  decisivo  nem  impositivo  para  que  a  senten\u00e7a  seja  no  mesmo  sentido  do  \njulgamento  do  agravo,  caso  j\u00e1  tenha  ocorrido.  Isto  porque,  vale  a  pena  ser  o  mais  \nclaro  poss\u00edvel,  o agravo  dirige-se  a  uma  espec\u00edfica  decis\u00e3o  interlocut\u00f3ria  que  \npertence  a  um  especial  instante  procedimental  que,  \u00e0  \u00e9poca  da  senten\u00e7a,  j\u00e1  n\u00e3o  \nexiste  mais,  \u00e9  absorvido  por  aquele  outro  ato  jurisdicional.  Uma  coisa  \u00e9  decidir  a  \nrespeito  da  concess\u00e3o  da  tutela  antecipada,  qui\u00e7\u00e1  proferida  liminarmente,  antes  \nmesmo  da  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u.  Outra,  bem  diferente,  \u00e9  sentenciar  o  processo,  \ntranscorridas  todas  as  fases  procedimentais,  e  proferir  decis\u00e3o  com  base  em  \ncogni\u00e7\u00e3o  exauriente.  \u00c9  nesse  sentido  que  a  senten\u00e7a  'absorve'  a  decis\u00e3o  \nantecipat\u00f3ria  da  tutela  e  faz  com  que  a  sorte  do  agravo  de  instrumento  seja  de  todo  \nindiferente.  No  m\u00e1ximo,  vale  repetir,  ser\u00e1  elemento  de  persuas\u00e3o  a  ser  levado  em  \nconta  pelo  juiz,  mas  nada  mais  do  que  isso.  Sempre  valer\u00e1,  pois,  o  que  o  juiz  \ndecidir,  e  n\u00e3o  o  que  o  Tribunal  decidir,  pois  que  o  Tribunal,  ao  julgar  o  agravo,  \nestar\u00e1  se  reportando  a  um  instante  procedimental  anterior  \u00e0  senten\u00e7a...\u201d  (\u201cTutela  \nAntecipada\u201d  Editora  Saraiva  edi\u00e7\u00e3o  2.004  Parte  I  Cap\u00edtulo  10  item  10.1.5.  de  \nlavra:  Tutela  antecipada,  agravo  de  instrumento  e  senten\u00e7a  -  p\u00e1gina  82).\nEsse  entendimento  \u00e9  o  acolhido  pelo  c.  STJ:  \nPROCESSUAL  CIVIL  -  AGRAVO  REGIMENTAL  EM  APROCESSO  CIVIL  \nRECLAMA\u00c7\u00c3O  TUTELA  ANTECIPADA  POSTERIOR  SENTEN\u00c7A  DE  \nM\u00c9RITO  PREVAL\u00caNCIA.  1.  O  ju\u00edzo  provis\u00f3rio  outorgado  por  liminar  ou  tutela  \nantecipada,  oriundo  de  Tribunal  ou  por  ele  chancelado,  n\u00e3o  perde  a  natureza  \njur\u00eddica  de  precariedade,  sendo  substitu\u00eddo  inteiramente  pela  senten\u00e7a  de  m\u00e9rito,  \nap\u00f3s  cogni\u00e7\u00e3o  exauriente.  2.  Teoria  da  hierarquia  que  ofende  a  l\u00f3gica  do  sistema  e  \naprofunda  a  hierarquiza\u00e7\u00e3o  objetiva  no  \u00e2mbito  do  Poder  Judici\u00e1rio,  aspecto  que  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000ON9FI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUBENS PEDREIRO LOPES, liberado nos autos em 19\/09\/2014 \u00e0s 12:43 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n0199815-52.2012.8.26.0100 - lauda  7\nnova\n tend\u00eancia  do  processo  pretende  atenuar.  3.  Embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \nprejudicados.  Reclama\u00e7\u00e3o  improcedente  (Rcl  1444\/MA,  Rel.  Ministra  ELIANA  \nCALMON,  j  23\/11\/2005,  PRIMEIRA  SE\u00c7\u00c3O,  un\u00e2nime)  (negritei).  \nAGRAVO  EM  RECURSO  ESPECIAL  -  TUTELA  ANTECIPADA  CONTRA  A  \nFAZENDA  P\u00daBLICA  -  MEDIDA  LIMINAR.  SUPERVENI\u00caNCIA  DE  \nSENTEN\u00c7A  QUE  JULGOU  A  CAUSA.  PERDA  DE  OBJETO  DO  RECURSO  \nRELATIVO  \u00c0  MEDIDA  ANTECIPAT\u00d3RIA.  1.  Esta  Corte  vem  firmando  o \nentendimento  de  que  fica  prejudicado  o  recurso  especial  interposto  contra  ac\u00f3rd\u00e3o  \nque  examinou  agravo  de  instrumento  interposto  contra  decis\u00e3o  que  defere\/indefere  \nliminar  ou  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  quando  h\u00e1  a  superveni\u00eancia  de  senten\u00e7a  de  \nm\u00e9rito,  tanto  de  proced\u00eancia,  porquanto  absorve  os  efeitos  da  medida  \nantecipat\u00f3ria,  por  se  tratar  de  decis\u00e3o  proferida  em  cogni\u00e7\u00e3o  exauriente;  como  de  \nimproced\u00eancia,  pois  h\u00e1  a  revoga\u00e7\u00e3o,  expressa  ou  impl\u00edcita,  da  decis\u00e3o  \nantecipat\u00f3ria.  2.  Agravo  regimental  n\u00e3o  provido.  (AgRg  no  AREsp  4591\/RS,  Rel.  \nMinistra  DIVA  MALERBI  (DESEMBARGADORA  CONVOCADA  TRF  3\u00aa  \nREGI\u00c3O),  SEGUNDA  TURMA,  julgado  em  12\/03\/2013,  DJe  19\/03\/2013).\nDe  outro  lado,  o  juiz  n\u00e3o  est\u00e1  adstrito  \u00e0s  conclus\u00f5es  aferidas  pela  prova  pericial.  \nAo  contr\u00e1rio,  deve  manter-se  h\u00edgido  o  livre  convencimento  motivado.  \nEntretanto,  n\u00e3o  merece  o  laudo  ser  totalmente  menosprezado,  mas  v\u00e1lido  a \nconferir-lhe  fundamento  para  an\u00e1lise  da  compensa\u00e7\u00e3o  ou  repeti\u00e7\u00e3o  que,  em  tese,  faz  jus  \u00e0  autora  a  \npartir  desta  decis\u00e3o.  Inclusive  servindo  de  par\u00e2metro  para  futuro  cumprimento  de  senten\u00e7a,  tendo  \nem  vista  a  profunda  an\u00e1lise  dos  pagamentos  realizados  pela  autora  no  curso  desta  a\u00e7\u00e3o.  \nTais  c\u00e1lculos  ser\u00e3o  aferidos  em  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a,  devendo  a  r\u00e9  \ndemonstrar  qual  o  valor  pago  pela  empresa,  e  que,  portanto,  seria  devido  pela  autora,  para  apurar  \nquanto  cobrou  a  mais  da  autora,  se  o  caso.  \nAssim,  perfeitamente  correta  a  pretens\u00e3o  da  autora  ao  reconhecimento  da  ileg\u00edtima  \nimposi\u00e7\u00e3o  de  reajuste  ao  interesse  da  r\u00e9,  em  desobedi\u00eancia  aos  par\u00e2metros  legais,  devendo  a \nmesma  mant\u00ea-lo  no  plano  m\u00e9dico  do  qual  desfrutava  quando  se  aposentou,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  \nde  cobertura  assistencial,  pagando  proporcionalmente  o  mesmo  valor,  arcando,  por\u00e9m,  com  a \nquota  integral,  inclu\u00edda  a  parte  da  empresa.  \nInclui-se,  outrossim,  o  plano  odontol\u00f3gico  que  a  autora  desfrutava  quando  na  \nativa.\nNo que  tange  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais\n, melhor  sorte  n\u00e3o  socorre  \u00e0  autora.  \nIsso  porque  a  ofensa  indeniz\u00e1vel  a  esse  t\u00edtulo  \u00e9  aquela  que  extrapola  os  limites  ordin\u00e1rios,  \natingindo  gravemente  a  esfera  dos  direitos  da  personalidade.  \nJ\u00e1  \u00e9  entendimento  pacificado  de  que  o  mero  aborrecimento  decorrente  do  \ninadimplemento  de  obriga\u00e7\u00e3o  contratual  n\u00e3o  enseja,  em  regra,  o  dano  moral.  Nesse  sentido:  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000ON9FI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUBENS PEDREIRO LOPES, liberado nos autos em 19\/09\/2014 \u00e0s 12:43 . fls. 7\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n0199815-52.2012.8.26.0100 - lauda  8\n\u201cPROCESSUAL\n CIVIL.  RECURSO  ESPECIAL.  A\u00c7\u00c3O  DE  REPARA\u00c7\u00c3O  POR  \nDANOS  MATERIAIS  E  COMPENSA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS.  \nINADIMPLEMENTO  DE  CONTRATO.  CL\u00c1USULA  PENAL.  DANOS  \nMORAIS.  AUS\u00caNCIA  DE  PREQUESTIONAMENTO.  REEXAME  DE  FATOS  \nE   INTERPRETA\u00c7\u00c3O  DE  CL\u00c1USULAS  CONTRATUAIS.  \nINADMISSIBILIDADE.  -  A  nulidade  da  obriga\u00e7\u00e3o  principal  importa  a  da  \ncl\u00e1usula  penal,  nos  termos  do  art.  922  do  CC\/16.  -  O  mero  inadimplemento  \ncontratual  n\u00e3o  acarreta  danos  morais.  Precedentes.  -  A  distribui\u00e7\u00e3o  dos  \u00f4nus  \nsucumbenciais,  quando  verificada  a  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  deve  ser  pautada  pelo  \nexame  do  n\u00famero  de  pedidos  formulados  e  da  proporcionalidade  do  decaimento  \ndas  partes  em  rela\u00e7\u00e3o  a  esses  pleitos.  -  A  aus\u00eancia  de  decis\u00e3o  acerca  dos  \ndispositivos  legais  indicados  como  violados,  n\u00e3o  obstante  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  \nembargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  impede  o  conhecimento  do  recurso  especial.  S\u00famula  \n211\/STJ.  -  O  reexame  de  fatos  e  provas  e  a  interpreta\u00e7\u00e3o  de  cl\u00e1usulas  contratuais  \nem  recurso  especial  s\u00e3o  inadmiss\u00edveis.  S\u00famulas  5  e  7\/STJ.  Recurso  especial  n\u00e3o  \nprovido.\u201d  (STJ;  REsp  803950  \/  RJ,  Rel.  Ministra  Nancy  Andrighi,  Quarta  Turma,  \njulgado  em  20.5.2010,  DJe  18.6.2010).  \nN\u00e3o  se  ignora  a  alega\u00e7\u00e3o  de  comprometimento  da  vida  cotidiana  da  requerente.  No  \nentanto,  isso  n\u00e3o  basta  para  que  se  caracterize  o  dano  moral.  \nCom  esta  fundamenta\u00e7\u00e3o  e  tendo  tudo  o  mais  considerado  nestes  autos,  JULGO  \nPROCEDENTE  EM  PARTE  o  pedido  inicial  para  condenar  a  r\u00e9  a  manter  o  plano  de  sa\u00fade  e  \nodontol\u00f3gico  coletivo  vigente  em  favor  da  autor,  dependente  e  agregado,  enquanto  empregada  do  \nBanco  Ita\u00fa,  praticando  a  mesma  mensalidade  da  \u00e9poca  com  os  reajustes  impostos  aos  demais  \nempregados  da  ativa  e  arcando  a  autora  tamb\u00e9m  com  a  parte  do  empregador,  ou  seja,  50%  que  \ncusteava  quando  a  autora  mantinha  contrato  laboral,  nos  termos  do  art.  31  da  lei  9656\/98,  \nmantendo-se,  ainda,  o  mesmo  plano  e  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas  \n Plano  Executivo  I.  \nDiante  da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  cada  parte  arcar\u00e1  com  os  honor\u00e1rios  de  seu  \npatrono  e  com  as  custas  que  despendeu.\nP.R.I.C.  \nS\u00e3o  Paulo , 17  de  setembro  de 2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000ON9FI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUBENS PEDREIRO LOPES, liberado nos autos em 19\/09\/2014 \u00e0s 12:43 . fls. 8"}},{"data":"19\/09\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    C E R T I F I C O e dou f\u00e9 que a taxa judici\u00e1ria de preparo, nos termos do Art.\u00a04\u00ba, II e \u00a71\u00ba da Lei Ordin\u00e1ria Estadual N\u00ba. 11.608\/2003, importa em R$ 448,41 e as custas de porte, remessa e retorno de autos importam em R$\u00a032,70 por volume (3 volumes).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   cls 09\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   Min. 27\/8","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada 19\/8","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Autos no Prazo   18\/08-aVencimento: 10\/09\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0284\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1708 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0284\/2014 Teor do ato: \u00c0s partes: Manifestar-se em 05 dias sobre os esclarecimentos periciais. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2014","descricao":"Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico   \u00c0s partes: Manifestar-se em 05 dias sobre os esclarecimentos periciais.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Ag. juuntada 31\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2014","descricao":"Autos no Prazo   pz 08\/08 BVencimento: 29\/08\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 32\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Seguem os volumes 1\u00b0,2\u00b0 e 3\u00b0 Retirados pelo Perito: Mauro Ferreira Silva, Portador do Rg: 90002192425 Endere\u00e7o : Av: Alfredo Zunkeller,117 3\u00b0 andar - cj 32, CEP: 02421070 Tel: (11)2953-9708 ou (11) 9857-7688 Email: mauro.pericias@uol.com.br Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2014","descricao":"Autos no Prazo   p. 23\/6 bVencimento: 17\/07\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: . P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2014 Teor do ato: Vistos. Intime-se o perito judicial par que preste esclarecimentos acerca do alegado pelas partes \u00e0s fls. 458\/462 e 466\/467. Ap\u00f3s, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes e tornem conclusos. Int. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   cls 11\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Intime-se o perito judicial par que preste esclarecimentos acerca do alegado pelas partes \u00e0s fls. 458\/462 e 466\/467. Ap\u00f3s, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes e tornem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   11\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1119\/1121  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716223  -  E-mail:   sp32cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0199815-52.2012.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nNo  dia  11  de  junho  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alfredo   Atti\u00e9   J\u00fanior\nVistos.\nIntime-se  o  perito  judicial  par  que  preste  esclarecimentos  acerca  do  alegado  pelas  \npartes  \u00e0s  fls.  458\/462  e  466\/467.\nAp\u00f3s,  d\u00ea-se  ci\u00eancia  \u00e0s  partes  e  tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  junho  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000NTGLS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO ATTIE JUNIOR, liberado nos autos em 10\/06\/2014 \u00e0s 12:42 . fls. 1"}},{"data":"27\/05\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   Min. 28\/5","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   Aguardando Juntada 19\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Autos no Prazo   16\/05-AVencimento: 04\/06\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1642 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0153\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 456: Concedo ao requerido o prazo de dez dias para manifesta\u00e7\u00e3o acerca do laudo pericial. Oportunamente tornem conclusos. Int. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 456: Concedo ao requerido o prazo de dez dias para manifesta\u00e7\u00e3o acerca do laudo pericial. Oportunamente tornem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   11\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1119\/1121  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716223  -  E-mail:   sp32cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0199815-52.2012.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nNo  dia  29  de  abril  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alfredo   Atti\u00e9   J\u00fanior\nVistos.\nFls.  456:  Concedo  ao  requerido  o  prazo  de  dez  dias  para  manifesta\u00e7\u00e3o  acerca  do  \nlaudo  pericial.\nOportunamente  tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  abril  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000L5MDK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO ATTIE JUNIOR, liberado nos autos em 29\/04\/2014 \u00e0s 14:57 . fls. 1"}},{"data":"28\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   cls 29\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   Min. 9\/4","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   Ag. Juntada 01\/04.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2014","descricao":"Autos no Prazo   31\/03-bVencimento: 23\/04\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0101\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1617 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0101\/2014 Teor do ato: Fls 373: J. digam SP 14\/03\/2014 Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2014","descricao":"Despacho   Fls 373: J. digam SP 14\/03\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   ag. juntada 13\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2014","descricao":"Autos no Prazo   prazo 3\/3 A Vencimento: 05\/03\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Baixa em 03.02.2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/01\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   dat 24\/1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   Aguardando juntada 15\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Pz 13\/01 BVencimento: 13\/02\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 32\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/12\/2013","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 15\/01\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Mauro Ferreira da Silva \/ Av. Alfredo Zunkeller , 117 3\u00b0 andar - cj. 32 - Mandaqui \/ 2953-9708 Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2013","descricao":"Autos no Prazo   12\/12-bVencimento: 15\/01\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   Aguardando juntada 14\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2013","descricao":"Autos no Prazo   18\/11-bVencimento: 29\/11\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0379\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1530 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0379\/2013 Teor do ato: Vistos. Fls. 350\/351: Indefiro o pedido formulado \u00e0s fls. 350. Providencie a parte autora, no prazo de 15 (quinze) dias, o recolhimento do valor devido, sob pena de preclus\u00e3o da prova pericial. Int. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 350\/351: Indefiro o pedido formulado \u00e0s fls. 350. Providencie a parte autora, no prazo de 15 (quinze) dias, o recolhimento do valor devido, sob pena de preclus\u00e3o da prova pericial. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   11\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1119\/1121  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716223  -  E-mail:   gmatta@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0199815-52.2012.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nNo  dia  25  de  outubro  de  2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alfredo   Atti\u00e9   J\u00fanior\nVistos.\nFls.  350\/351:  Indefiro  o  pedido  formulado  \u00e0s  fls.  350.  Providencie  a  parte  autora,  \nno  prazo  de  15  (quinze)  dias,  o  recolhimento  do  valor  devido,  sob  pena  de  preclus\u00e3o  da  prova  \npericial.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  outubro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S00000079FGR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO ATTIE JUNIOR, liberado nos autos em 25\/10\/2013 \u00e0s 13:39 . fls. 1"}},{"data":"24\/10\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS. 25.10.2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Aguardando Juntada em 16\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   aguardando junt. 15\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2013","descricao":"Autos no Prazo   p. 14\/10 aVencimento: 06\/11\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0346\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1514 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0346\/2013 Teor do ato: \u00c0s partes: Manifestar-se em 05 dias sobre a estimativa de honor\u00e1rios periciais. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida   \u00c0s partes: Manifestar-se em 05 dias sobre a estimativa de honor\u00e1rios periciais.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Aguardando juntada de peti\u00e7\u00e3o 26.09.2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   Ag. Juntada 26\/09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 32\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   1\u00ba e 2\u00ba volumes Mauro Ferreira da Silva CRC-PR 049201\/O-0 Avenida Alfredo Zunkeller, 117 - 3\u00ba andar - Conjunto 32 S\u00e3o Paulo - SP CEP 02421-070 Telefone: (11) 2953.9708","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0312\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1498 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0312\/2013 Teor do ato: Vistos. Fls. 331: A gratuidade da justi\u00e7a j\u00e1 foi indeferida no presente feito, s\u00f3 podendo ser reapreciada em caso de comprova\u00e7\u00e3o documental da alegada hipossufici\u00eancia financeira. Intime-se o perito nomeado, para estimativa de honor\u00e1rios. Int. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 331: A gratuidade da justi\u00e7a j\u00e1 foi indeferida no presente feito, s\u00f3 podendo ser reapreciada em caso de comprova\u00e7\u00e3o documental da alegada hipossufici\u00eancia financeira. Intime-se o perito nomeado, para estimativa de honor\u00e1rios. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   11\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1119\/1121  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716223  -  E-mail:   sp32cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0199815-52.2012.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nNo  dia  10  de  setembro  de  2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alfredo   Atti\u00e9   J\u00fanior\nVistos.\nFls.  331:  A  gratuidade  da  justi\u00e7a  j\u00e1  foi  indeferida  no  presente  feito,  s\u00f3  podendo  ser  \nreapreciada  em  caso  de  comprova\u00e7\u00e3o  documental  da  alegada  hipossufici\u00eancia  financeira.\nIntime-se  o  perito  nomeado,  para  estimativa  de  honor\u00e1rios.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  setembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000006XJPR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO ATTIE JUNIOR, liberado nos autos em 09\/09\/2013 \u00e0s 18:56 . fls. 1"}},{"data":"09\/09\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   cls 10\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   Minuta 30\/08\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Aguardando juntada de peti\u00e7\u00e3o 22.08.2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 20\/8 A.Vencimento: 19\/08\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0242\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1468 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0242\/2013 Teor do ato: Vistos. Fls. 334: defiro o prazo de quinze dias para o r\u00e9u, ficando o mesmo ciente de que, findo esse prazo sem que haja qualquer manifesta\u00e7\u00e3o em termos de prosseguimento, os autos ser\u00e3o conclusos. Int. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 334: defiro o prazo de quinze dias para o r\u00e9u, ficando o mesmo ciente de que, findo esse prazo sem que haja qualquer manifesta\u00e7\u00e3o em termos de prosseguimento, os autos ser\u00e3o conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   11\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1119\/1121  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716223  -  E-mail:   gmatta@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0199815-52.2012.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nNo  dia   de   de  2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alfredo   Atti\u00e9   J\u00fanior\nVistos.\nFls.  334 : defiro  o   prazo  de   quinze  dias  para  o  r\u00e9u,  ficando  o  mesmo  ciente  de  que,  \nfindo  esse  prazo  sem  que  haja  qualquer  manifesta\u00e7\u00e3o  em  termos  de  prosseguimento,  os  autos  ser\u00e3o  \nconclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  julho  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000006O5CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO ATTIE JUNIOR, liberado nos autos em 31\/07\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"29\/07\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   Aguardando juntada de peti\u00e7\u00e3o 18\/7","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2013","descricao":"Autos no Prazo   24\/07-aVencimento: 12\/08\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1452 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2013 Teor do ato: 1. REGINA C\u00c9LIA MARCATTO KAUPA promove a\u00e7\u00e3o de conhecimento em face de FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da, visando a que seja compelida a r\u00e9 a \"manter as mesmas condi\u00e7\u00f5es do plano de sa\u00fade da autora, quer em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 categoria em qeu se enquadra - Executivo I - especialmente em rela\u00e7\u00e3o aos valores pagos por ela, que dever\u00e3o ser acrescidos apenas e t\u00e3o somente do montante endere\u00e7ado pelo ex-empregador a t\u00edtulo de co-participa\u00e7\u00e3o mensal (subs\u00eddio), de maneira a que tenha as mesmas condi\u00e7\u00f5es que se na ativa se encontrasse\" (v. fls. 14\/15). Pugna, tamb\u00e9m, pela condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por preju\u00edzos extrapatrimoniais Houve contesta\u00e7\u00e3o (v. fls. 141\/165), mediante a qual a r\u00e9 recha\u00e7a os pedidos formulados pela autora. 2. Como n\u00e3o vislumbro nulidades, o que se soma \u00e0 inexist\u00eancia de quest\u00f5es processuais pendentes, dou o feito por saneado. 3. H\u00e1 controv\u00e9rsia acerca do valor a ser desembolsado pela autora, que pretende se manter no plano de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade descrito nos autos, \"nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho\", \u00e0 luz do que estabelece o artigo 31 da Lei n.\u00ba 9.656\/98. 4. Considerando o teor do v. ac\u00f3rd\u00e3o proferido nos autos do agravo de instrumento n.\u00ba 0007685-10.2013.8.26.0000 (v. fls. 314\/322), do qual consta que cabe ao \"digno ju\u00edzo de origem orientar o feito no sentido da produ\u00e7\u00e3o de prova cont\u00e1bil para verificar a exatid\u00e3o dos valores mensais afirmados como devidos pelo ex-empregado\" (v. fls. 322), determino a produ\u00e7\u00e3o da aludida prova t\u00e9cnica. Para tanto, nomeio o perito MAURO FERREIRA DA SILVA, que dever\u00e1 ser intimado, a fim de que, no prazo de 5 (cinco) dias, apresente estimativa de seus honor\u00e1rios, os quais dever\u00e3o ser adiantados pela autora. 5. Intimem-se as partes, a fim de que, tamb\u00e9m no prazo de 5 (cinco) dias, formulem seus quesitos e, se lhes convier, indiquem assistente t\u00e9cnico. 6. Int. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1. REGINA C\u00c9LIA MARCATTO KAUPA promove a\u00e7\u00e3o de conhecimento em face de FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da, visando a que seja compelida a r\u00e9 a \"manter as mesmas condi\u00e7\u00f5es do plano de sa\u00fade da autora, quer em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 categoria em qeu se enquadra - Executivo I - especialmente em rela\u00e7\u00e3o aos valores pagos por ela, que dever\u00e3o ser acrescidos apenas e t\u00e3o somente do montante endere\u00e7ado pelo ex-empregador a t\u00edtulo de co-participa\u00e7\u00e3o mensal (subs\u00eddio), de maneira a que tenha as mesmas condi\u00e7\u00f5es que se na ativa se encontrasse\" (v. fls. 14\/15). Pugna, tamb\u00e9m, pela condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por preju\u00edzos extrapatrimoniais Houve contesta\u00e7\u00e3o (v. fls. 141\/165), mediante a qual a r\u00e9 recha\u00e7a os pedidos formulados pela autora. 2. Como n\u00e3o vislumbro nulidades, o que se soma \u00e0 inexist\u00eancia de quest\u00f5es processuais pendentes, dou o feito por saneado. 3. H\u00e1 controv\u00e9rsia acerca do valor a ser desembolsado pela autora, que pretende se manter no plano de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade descrito nos autos, \"nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho\", \u00e0 luz do que estabelece o artigo 31 da Lei n.\u00ba 9.656\/98. 4. Considerando o teor do v. ac\u00f3rd\u00e3o proferido nos autos do agravo de instrumento n.\u00ba 0007685-10.2013.8.26.0000 (v. fls. 314\/322), do qual consta que cabe ao \"digno ju\u00edzo de origem orientar o feito no sentido da produ\u00e7\u00e3o de prova cont\u00e1bil para verificar a exatid\u00e3o dos valores mensais afirmados como devidos pelo ex-empregado\" (v. fls. 322), determino a produ\u00e7\u00e3o da aludida prova t\u00e9cnica. Para tanto, nomeio o perito MAURO FERREIRA DA SILVA, que dever\u00e1 ser intimado, a fim de que, no prazo de 5 (cinco) dias, apresente estimativa de seus honor\u00e1rios, os quais dever\u00e3o ser adiantados pela autora. 5. Intimem-se as partes, a fim de que, tamb\u00e9m no prazo de 5 (cinco) dias, formulem seus quesitos e, se lhes convier, indiquem assistente t\u00e9cnico. 6. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   11\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1119\/1121   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716223   -   E-mail:   gmatta@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0199815-52.2012.8.26.0100  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  5  de  julho  de  2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM(a).  Juiz(a)  de  Direito,  Dr.(a)  Domicio  Whately  Pacheco  e  \nSilva.  Eu  __________  Escrevente,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Domicio   Whately   Pacheco   e   Silva\n1. REGINA  C\u00c9LIA  MARCATTO  KAUPA  promove  a\u00e7\u00e3o  de  conhecimento  em  \nface  de  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da,  visando  a  que  seja  compelida  a  r\u00e9  a  \"manter  as  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  do  plano  de  sa\u00fade  da  autora,  quer  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  categoria  em  qeu  se  enquadra  \u2013 \nExecutivo  I  \u2013  especialmente  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  valores  pagos  por  ela,  que  dever\u00e3o  ser  acrescidos  \napenas  e  t\u00e3o  somente  do  montante  endere\u00e7ado  pelo  ex-empregador  a t\u00edtulo  de  co-participa\u00e7\u00e3o  \nmensal  (subs\u00eddio),  de  maneira  a  que  tenha  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  que  se  na  ativa  se  encontrasse\"  (v.  \nfls.  14\/15).  Pugna,  tamb\u00e9m,  pela  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  preju\u00edzos  \nextrapatrimoniais\nHouve contesta\u00e7\u00e3o  (v.  fls.  141\/165),  mediante  a  qual  a  r\u00e9  recha\u00e7a  os  pedidos  \nformulados  pela  autora.\n2.  Como  n\u00e3o  vislumbro  nulidades,  o  que  se  soma  \u00e0  inexist\u00eancia  de  quest\u00f5es  \nprocessuais  pendentes,  dou  o  feito  por  saneado.\n3.  H\u00e1  controv\u00e9rsia  acerca  do  valor  a  ser  desembolsado  pela  autora,  que  pretende  se  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000006K1BG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DOMICIO WHATELY PACHECO E SILVA, liberado nos autos em 05\/07\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   11\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1119\/1121   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716223   -   E-mail:   gmatta@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0199815-52.2012.8.26.0100  - p.  2\nmanter\n no  plano  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  descrito  nos  autos,  \"nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  \nassistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho\",  \u00e0  luz  do  que  estabelece  o  \nartigo  31  da  Lei  n.\u00ba  9.656\/98.\n4.  Considerando  o  teor  do  v.  ac\u00f3rd\u00e3o  proferido  nos  autos  do  agravo  de  instrumento  \nn.\u00ba  0007685-10.2013.8.26.0000  (v.  fls.  314\/322),  do  qual  consta  que  cabe  ao  \"digno  ju\u00edzo  de  \norigem  orientar  o  feito  no  sentido  da  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  cont\u00e1bil  para  verificar  a  exatid\u00e3o  dos  \nvalores  mensais  afirmados  como  devidos  pelo  ex-empregado\"  (v.  fls.  322),  determino  a  produ\u00e7\u00e3o  \nda  aludida  prova  t\u00e9cnica.  \nPara  tanto,  nomeio  o  perito  MAURO  FERREIRA  DA  SILVA,  que  dever\u00e1  ser  \nintimado,  a  fim  de  que,  no  prazo  de  5  (cinco)  dias,  apresente  estimativa  de  seus  honor\u00e1rios,  os  \nquais  dever\u00e3o  ser  adiantados  pela  autora.\n5.  Intimem-se  as  partes,  a  fim  de  que,  tamb\u00e9m  no  prazo  de  5  (cinco)  dias,  \nformulem  seus  quesitos  e,  se  lhes  convier,  indiquem  assistente  t\u00e9cnico.\n6.  Int.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  julho  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000006K1BG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DOMICIO WHATELY PACHECO E SILVA, liberado nos autos em 05\/07\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 2"}},{"data":"04\/07\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   MIn. 28\/6","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0190\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1443 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0190\/2013 Teor do ato: Vistos. Informem as partes acerca do julgamento do Agravo de Instrumento interposto. Ap\u00f3s, tornem conclusos para decis\u00e3o. Int. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Autos remetidos \u00e0 imprensa para publica\u00e7\u00e3o - Rela\u00e7\u00e3o 190","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Informem as partes acerca do julgamento do Agravo de Instrumento interposto. Ap\u00f3s, tornem conclusos para decis\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   11\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1119\/1121  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716223  -  E-mail:   sp32cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0199815-52.2012.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nNo  dia   21  de  junho   de  2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alfredo   Atti\u00e9   J\u00fanior\nVistos.\nInformem  as  partes  acerca  do  julgamento  do  Agravo  de  Instrumento  interposto.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos  para  decis\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  junho  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000006GG8A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO ATTIE JUNIOR, liberado nos autos em 20\/06\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"20\/06\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   cls 21\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2013","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 15\/4Vencimento: 15\/05\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 32\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2013","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   RUA CRISTIAN\u00d3POLIS N\u00ba 481 - mO\u00d3CA - FONE 2029.7979 Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Juliana Regina Miranda","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2013","descricao":"Autos no Prazo   15\/04-AVencimento: 09\/05\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1390 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2013 Teor do ato: Ao autor: Manifestar-se em 05 dias sobre a juntada de documentos novos. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ao autor: Manifestar-se em 05 dias sobre a juntada de documentos novos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/03\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Aguardando Juntada em 26\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2013","descricao":"Autos no Prazo   p. 8\/4 bVencimento: 22\/04\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Aguardando Juntada em 14\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2013","descricao":"Autos no Prazo   15\/03 -AVencimento: 08\/04\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0046\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1369 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0046\/2013 Teor do ato: Retire o Autor o oficio. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Retire o Autor o oficio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/03\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   Aguardando digita\u00e7\u00e3o para of\u00edcio urgente em 1\/3.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1365 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Autos remetidos \u00e0 imprensa para publica\u00e7\u00e3o - Rela\u00e7\u00e3o 41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2013 Teor do ato: Vistos. Fls. 239\/240: tendo em vista o noticiado descumprimento da liminar deferida, oficie-se, com urg\u00eancia, para que a r\u00e9 cumpra integralmente a medida deferida. A multa incide automaticamente, havendo descumprimento. Aguarde-se julgamento do AI. Int. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 239\/240: tendo em vista o noticiado descumprimento da liminar deferida, oficie-se, com urg\u00eancia, para que a r\u00e9 cumpra integralmente a medida deferida. A multa incide automaticamente, havendo descumprimento. Aguarde-se julgamento do AI. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO  \nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/   n\u00ba   11\u00ba   andar,   salas   1119\/1121,   centro\nCEP-01501900,   S\u00e3o   Paulo\/SP-   Tel:   21716223.\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  1\n   \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cesar   Augusto   Vieira   Macedo\nVistos.\nFls.  239\/240:  tendo  em  vista  o  noticiado  descumprimento  da  liminar  deferida,  o ficie-se,  com  \nurg\u00eancia,  para  que  a  r\u00e9  cumpra  integralmente  a  medida  deferida.  A  multa  incide  automaticamente,  havendo  \ndescumprimento. Aguarde-se julgamento  do  AI.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  fevereiro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000005UAN9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CESAR AUGUSTO VIEIRA MACEDO, liberado nos autos em 27\/02\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"26\/02\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   Setor minuta 20\/02\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   juntada 07\/02.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 32\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2013","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Rua Cristian\u00f3polis 481 - Mooca Tel: 20297979 Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Juliana Regina Miranda","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 14\/02\/2013 AVencimento: 14\/02\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0018\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/02\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1347 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0018\/2013 Teor do ato: Vistos. Fls. 141\/219: manifeste-se a autora em r\u00e9plica no prazo de dez dias. Fls. 221\/235: mantenho a decis\u00e3o de fls. 128\/129 por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos, devendo a agravante informar acerca do julgamento do agravo no prazo de cinco dias, inclusive se a ele foi atribu\u00eddo efeito suspensivo. Com as provid\u00eancias, tornem. Int. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Remessa dos autos \u00e0 imprensa para publica\u00e7\u00e3o - Rela\u00e7\u00e3o 18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 141\/219: manifeste-se a autora em r\u00e9plica no prazo de dez dias. Fls. 221\/235: mantenho a decis\u00e3o de fls. 128\/129 por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos, devendo a agravante informar acerca do julgamento do agravo no prazo de cinco dias, inclusive se a ele foi atribu\u00eddo efeito suspensivo. Com as provid\u00eancias, tornem. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   11\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1119\/1121  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716223  -  E-mail:  sp32cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0199815-52.2012.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cesar   Augusto   Vieira   Macedo\nVistos.\nFls.  141\/219:  manifeste-se  a  autora  em  r\u00e9plica  no  prazo  de  dez  dias.\nFls.  221\/235:  mantenho  a  decis\u00e3o  de  fls.  128\/129  por  seus  pr\u00f3prios  e  jur\u00eddicos  \nfundamentos,  devendo  a  agravante  informar  acerca  do  julgamento  do  agravo  no  prazo  de  cinco  \ndias,  inclusive  se  a  ele  foi  atribu\u00eddo  efeito  suspensivo.\nCom  as  provid\u00eancias,  tornem.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  janeiro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000005PBRE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CESAR AUGUSTO VIEIRA MACEDO, liberado nos autos em 30\/01\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"07\/01\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 21\/01\/2013 AVencimento: 21\/01\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0005\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/11\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1310 P\u00e1gina: .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0005\/2012 Teor do ato: Vistos. A autora pretende se beneficiar da regra constante no artigo 31 da Lei 9.656\/98, com a manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade prestado pela FUNDA\u00c7\u00c3O SAUDE ITAU. Encontra-se presente o requisito da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es, pois trata-se a autora de pessoa que ap\u00f3s a aposentadoria continuou a trabalhar, com desligamento da empresa a que vinculado o plano de sa\u00fade em 29.12.2009, tendo contribu\u00eddo por mais de dez anos para o custeio do plano, conforme comprovantes salariais exibidos com a inicial. Na jurisprud\u00eancia tem-se admitido a aplica\u00e7\u00e3o do artigo 31 da Lei 9.656\/98 a hip\u00f3teses como a dos autos. Veja-se: \"Plano de sa\u00fade - O aposentado readmitido n\u00e3o perde a condi\u00e7\u00e3o do art. 31, da Lei 9656\/98, pela despedida imotivada que coloca fim ao segundo contrato de trabalho, pelo que \u00e9 de ser determinada a sua manuten\u00e7\u00e3o, com seus dependentes, no plano de sa\u00fade empresarial celebrado pela empresa empregadora, com a equipara\u00e7\u00e3o do valor do pr\u00eamio, sob pena de prejudicar o benefici\u00e1rio - Senten\u00e7a mantida, afastadas as preliminares arg\u00fcidas\" (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o 990102216551- S\u00e3o Bernardo do Campo, rel. Enio Zuliani, j. 22.7.2010) \"SEGURO SA\u00daDE - CONTRATO COLETIVO - ART. 31 DA LEI N\u00b0 9.656\/98 - FUNCION\u00c1RIO DE ESTIPULANTE DEMITIDO - HIP\u00d3TESE EM QUE J\u00c1 ERA APOSENTADO - APLICABILIDADE DA NORMA RECONHECIDA - A\u00c7\u00c3O PROCEDENTE - RECURSO IMPROVIDO\" (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o 994092900434-S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, rel. Elliot Akel, 2\u00aa Turma C\u00edvel, j. 17.6.2010). O receio de dano \u00e9 manifesto, uma vez que a r\u00e9 \u00e9 pessoa de idade avan\u00e7ada, n\u00e3o podendo permanecer sem a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os da requerida. Assim, e considerando que n\u00e3o h\u00e1 risco de irreversibilidade do provimento, eis que eventual dano que venha a ser suportado pelo r\u00e9u \u00e9 meramente patrimonial e pass\u00edvel de repara\u00e7\u00e3o, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para que FUNDA\u00c7\u00c3O SAUDE ITAU mantenha a autora no plano de sa\u00fade a que vinculada antes do desligamento, mediante o custeio integral da mensalidade no valor de R$ 297,36 e mantidas as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura, e categoria de plano, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 1.000,00. Cite-se , com advert\u00eancias legais, devendo a autora providenciar as custas de cita\u00e7\u00e3o postal no prazo de cinco dias, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da medida e extin\u00e7\u00e3o do processo. C\u00d3PIA DESTA DECIS\u00c3O SERVIR\u00c1 COMO OFICIO. Int. Advogados(s): Mauro Tiseo (OAB 75447\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2012","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. A autora pretende se beneficiar da regra constante no artigo 31 da Lei 9.656\/98, com a manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade prestado pela FUNDA\u00c7\u00c3O SAUDE ITAU. Encontra-se presente o requisito da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es, pois trata-se a autora de pessoa que ap\u00f3s a aposentadoria continuou a trabalhar, com desligamento da empresa a que vinculado o plano de sa\u00fade em 29.12.2009, tendo contribu\u00eddo por mais de dez anos para o custeio do plano, conforme comprovantes salariais exibidos com a inicial. Na jurisprud\u00eancia tem-se admitido a aplica\u00e7\u00e3o do artigo 31 da Lei 9.656\/98 a hip\u00f3teses como a dos autos. Veja-se: \"Plano de sa\u00fade - O aposentado readmitido n\u00e3o perde a condi\u00e7\u00e3o do art. 31, da Lei 9656\/98, pela despedida imotivada que coloca fim ao segundo contrato de trabalho, pelo que \u00e9 de ser determinada a sua manuten\u00e7\u00e3o, com seus dependentes, no plano de sa\u00fade empresarial celebrado pela empresa empregadora, com a equipara\u00e7\u00e3o do valor do pr\u00eamio, sob pena de prejudicar o benefici\u00e1rio - Senten\u00e7a mantida, afastadas as preliminares arg\u00fcidas\" (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o 990102216551- S\u00e3o Bernardo do Campo, rel. Enio Zuliani, j. 22.7.2010) \"SEGURO SA\u00daDE - CONTRATO COLETIVO - ART. 31 DA LEI N\u00b0 9.656\/98 - FUNCION\u00c1RIO DE ESTIPULANTE DEMITIDO - HIP\u00d3TESE EM QUE J\u00c1 ERA APOSENTADO - APLICABILIDADE DA NORMA RECONHECIDA - A\u00c7\u00c3O PROCEDENTE - RECURSO IMPROVIDO\" (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o 994092900434-S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, rel. Elliot Akel, 2\u00aa Turma C\u00edvel, j. 17.6.2010). O receio de dano \u00e9 manifesto, uma vez que a r\u00e9 \u00e9 pessoa de idade avan\u00e7ada, n\u00e3o podendo permanecer sem a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os da requerida. Assim, e considerando que n\u00e3o h\u00e1 risco de irreversibilidade do provimento, eis que eventual dano que venha a ser suportado pelo r\u00e9u \u00e9 meramente patrimonial e pass\u00edvel de repara\u00e7\u00e3o, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para que FUNDA\u00c7\u00c3O SAUDE ITAU mantenha a autora no plano de sa\u00fade a que vinculada antes do desligamento, mediante o custeio integral da mensalidade no valor de R$ 297,36 e mantidas as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura, e categoria de plano, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 1.000,00. Cite-se , com advert\u00eancias legais, devendo a autora providenciar as custas de cita\u00e7\u00e3o postal no prazo de cinco dias, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da medida e extin\u00e7\u00e3o do processo. C\u00d3PIA DESTA DECIS\u00c3O SERVIR\u00c1 COMO OFICIO. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO  \nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/   n\u00ba   11\u00ba   andar,   salas   1119\/1121,   centro\nCEP-01501900,   S\u00e3o   Paulo\/SP-   Tel:   21716223.\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  1\n   \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0199815-52.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Regina Celia Marcatto  Kaupa\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cesar   Augusto   Vieira   Macedo\nVistos.\n                                                   A  autora  pretende  se  beneficiar  da  regra  constante  no  artigo  31  da  \nLei  9.656\/98,  com  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  prestado  pela  FUNDA\u00c7\u00c3O  SAUDE  ITAU.  \nEncontra-se  presente  o  requisito  da  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es,  \npois  trata-se  a  autora  de  pessoa  que  ap\u00f3s  a  aposentadoria  continuou  a  trabalhar,  com  desligamento  \nda  empresa  a  que  vinculado  o  plano  de  sa\u00fade  em  29.12.2009,  tendo  contribu\u00eddo  por  mais  de  dez  \nanos  para  o  custeio  do  plano,  conforme  comprovantes  salariais  exibidos  com  a  inicial.  \nNa  jurisprud\u00eancia  tem-se  admitido  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  artigo  31  da  Lei  \n9.656\/98  a  hip\u00f3teses  como  a  dos  autos.  Veja-se:  \n\u201cPlano  de  sa\u00fade  -  O  aposentado  readmitido  n\u00e3o  \nperde  a  condi\u00e7\u00e3o  do  art.  31,  da  Lei  9656\/98,  pela  despedida  imotivada  que  coloca  fim  \nao  segundo  contrato  de  trabalho,  pelo  que  \u00e9  de  ser  determinada  a  sua  manuten\u00e7\u00e3o,  \ncom  seus  dependentes,  no  plano  de  sa\u00fade  empresarial  celebrado  pela  empresa  \nempregadora,  com  a equipara\u00e7\u00e3o  do  valor  do  pr\u00eamio,  sob  pena  de  prejudicar  o \nbenefici\u00e1rio  -  Senten\u00e7a  mantida,  afastadas  as  preliminares  arg\u00fcidas\u201d  (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  \n990102216551-  S\u00e3o  Bernardo  do  Campo,  rel.  Enio  Zuliani,  j.  22.7.2010)\n\u201cSEGURO  SA\u00daDE  -  CONTRATO  COLETIVO  -  \nART.  31  DA  LEI  N\u00b0  9.656\/98  -  FUNCION\u00c1RIO  DE  ESTIPULANTE  DEMITIDO  - \nHIP\u00d3TESE  EM  QUE  J\u00c1  ERA  APOSENTADO  -  APLICABILIDADE  DA  NORMA  \nRECONHECIDA  -  A\u00c7\u00c3O  PROCEDENTE  -  RECURSO  IMPROVIDO\u201d  (TJSP,  \nApela\u00e7\u00e3o  994092900434-S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos,  rel.  Elliot  Akel,  2\u00aa  Turma  C\u00edvel,  j.  \n17.6.2010).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000005DKUO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CESAR AUGUSTO VIEIRA MACEDO, liberado nos autos em 14\/11\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO  \nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n32\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/   n\u00ba   11\u00ba   andar,   salas   1119\/1121,   centro\nCEP-01501900,   S\u00e3o   Paulo\/SP-   Tel:   21716223.\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  2\n   \nO\n receio  de  dano  \u00e9  manifesto,  uma  vez  que  a  r\u00e9  \u00e9  pessoa  de  idade  \navan\u00e7ada,  n\u00e3o  podendo  permanecer  sem  a  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  da  requerida.\nAssim,  e considerando  que  n\u00e3o  h\u00e1  risco  de  irreversibilidade  do  \nprovimento,  eis  que  eventual  dano  que  venha  a  ser  suportado  pelo  r\u00e9u  \u00e9  meramente  patrimonial  e  \npass\u00edvel  de  repara\u00e7\u00e3o,  defiro  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  para  que  FUNDA\u00c7\u00c3O  SAUDE  ITAU   \nmantenha   a  autora  no  plano  de  sa\u00fade  a  que  vinculada  antes  do  desligamento,  mediante  o  custeio  \nintegral  da  mensalidade  no  valor  de  R$  297,36  e  mantidas  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura,  e  \ncategoria  de  plano,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  1.000,00.  \nCite-se  ,  com  advert\u00eancias  legais,  devendo  a  autora  providenciar  \nas  custas  de  cita\u00e7\u00e3o  postal  no  prazo  de  cinco  dias,  sob  pena  de  revoga\u00e7\u00e3o  da  medida  e  extin\u00e7\u00e3o  do  \nprocesso.  \nC\u00d3PIA DESTA  DECIS\u00c3O  SERVIR\u00c1  COMO  OFICIO . \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  novembro  de  2012 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0199815-52.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000005DKUO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CESAR AUGUSTO VIEIRA MACEDO, liberado nos autos em 14\/11\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 2"}},{"data":"13\/11\/2012","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   cls","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - pz 07\/11 B","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Indefiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, uma vez que o valor dado \u00e0 demanda foi de R$ 20.000,00 e, portanto, poderia ter sido proposta no Juizado Especial, onde n\u00e3o h\u00e1 recolhimento de custas. \u00c9 certo que h\u00e1 op\u00e7\u00e3o da autora em se valer do JEC, entretanto, para n\u00e3o faz\u00ea-lo, deve ter condi\u00e7\u00f5es financeiras, n\u00e3o havendo raz\u00e3o alguma para que a demanda seja proposta na Vara C\u00edvel, com procedimento mais custoso ao Estado, ante sua formalidade. Dessarte, recolha o valor das custas iniciais, sob pena de indeferimento da inicial, no prazo de cinco dias. Int..","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Indefiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, uma vez que o valor dado \u00e0 demanda foi de R$ 20.000,00 e, portanto, poderia ter sido proposta no Juizado Especial, onde n\u00e3o h\u00e1 recolhimento de custas. \u00c9 certo que h\u00e1 op\u00e7\u00e3o da autora em se valer do JEC, entretanto, para n\u00e3o faz\u00ea-lo, deve ter condi\u00e7\u00f5es financeiras, n\u00e3o havendo raz\u00e3o alguma para que a demanda seja proposta na Vara C\u00edvel, com procedimento mais custoso ao Estado, ante sua formalidade. Dessarte, recolha o valor das custas iniciais, sob pena de indeferimento da inicial, no prazo de cinco dias. Int..","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Indefiro os benef\u0edcios da justi\u0e7agratuita, uma vez que o valor dado \u00e0demanda foi de R$ 20.000,00 e, portanto, poderia ter sido proposta no Juizado Especial, onde n\u00e3o h\u00e1recolhimento de custas. \u00c9certo que h\u00e1op\u00e7\u00e3o da autora em se valer do JEC, entretanto, para n\u00e3o faz\u00ealo, deve ter condi\u00e7\u0f5es financeiras, n\u00e3o havendo raz\u00e3o alguma para que a demanda seja proposta na Vara C\u00edvel, com procedimento mais custoso ao Estado, ante sua formalidade. Dessarte, recolha o valor das custas iniciais, sob pena de indeferimento da inicial, no prazo de cinco dias. Int.."}},{"data":"09\/10\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 978177","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2012","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 978177 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 602-32\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 09\/10\/2012 Data de Recebimento: 09\/10\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2012","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 32\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/02\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/03\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"01\/12\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"21\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"29\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"02\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"03\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"11\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":244,"total_andamentos":244}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"379071871","codPublicacaoOrigem":"700595604","dataDivulgacao":"Sep 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1966","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Regina Celia Marcatto Kaupa - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos. Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos. Nada sendo requerido, em cinco dias, arquivem-se os autos. P e Int. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MAURO TISEO (OAB 75447\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0332\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"497","paginaFinal":"497","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"530524","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9279046","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep 13 2015 10:02:04:553AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|583.00.2012.199815","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"193322388","codPublicacaoOrigem":"476699059","dataDivulgacao":"Oct 30 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 31 2013 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1530","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Planos de Sa\u00fade-Regina Celia Marcatto Kaupa-Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa-Vistos.Fls.350\/351: Indefiro o pedido formulado \u00e0s fls.350.Providencie a parte autora, no prazo de 15 (quinze) dias, o recolhimento do valor devido, sob pena de preclus\u00e3o da prova pericial.Int.-ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MAURO TISEO (OAB 75447\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0379\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"472","paginaFinal":"472","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"362971","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2229394","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Oct 30 2013 02:45:33:623AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|2012.199815|350\/351|327331","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"239082239","codPublicacaoOrigem":"546400223","dataDivulgacao":"Jun 16 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1671","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Planos de Sa\u00fade-Regina Celia Marcatto Kaupa-Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa-Vistos.Intime-se o perito judicial par que preste esclarecimentos acerca do alegado pelas partes \u00e0s fls.458\/462 e 466\/467.Ap\u00f3s, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes e tornem conclusos.Int.-ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MAURO TISEO (OAB 75447\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0211\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"457","paginaFinal":"457","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"413120","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3283211","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"785","usuarioCadastro":"leticia.fraconi","dataHoraCadastro":"Jun 16 2014 09:23:47:087AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|2012.199815|458\/462|327331","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"264321611","codPublicacaoOrigem":"586053770","dataDivulgacao":"Oct  9 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2014 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1751","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Planos de Sa\u00fade-Regina Celia Marcatto Kaupa-Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa-Vistos.N\u00e3o vislumbro qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou erro material pass\u00edvel de corre\u00e7\u00e3o nos presentes embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls.531\/533.Deve ser observado que: \"O Juiz n\u00e3o est\u00e1 obrigado a responder todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundar a decis\u00e3o, nem se obriga a ater-se aos fundamentos indicados por elas e tampouco a responder um a um todos os seus argumentos\" (RJTJESP 115\/207, 104\/340 e 111\/414).Ou seja, o que realmente se verifica \u00e9 que os presentes embargos possuem car\u00e1ter meramente infringente, o que n\u00e3o se aceita pois: \"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o devem revestir-se de car\u00e1ter infringente.A maior elasticidade que se lhes reconhece, excepcionalmente, em casos de erro material evidente ou de manifesta nulidade do ac\u00f3rd\u00e3o n\u00e3o justifica, sob pena de grave disfun\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual dessa modalidade de recurso, a sua inadequada utiliza\u00e7\u00e3o com o prop\u00f3sito de questionar a corre\u00e7\u00e3o do julgado e obter, em consequ\u00eancia, a desconstitui\u00e7\u00e3o do ato decis\u00f3rio\".(RTJ 154\/223, 155\/964). Mantenho, pois, a decis\u00e3o proferida tal como lan\u00e7ada.Ante o exposto REJEITO os referidos embargos de declara\u00e7\u00e3o.Int.-ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MAURO TISEO (OAB 75447\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0369\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"564","paginaFinal":"564","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"442820","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3892024","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct  8 2014 10:27:11:943PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|2012.199815|115\/207|104\/340|154\/223","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"260572854","codPublicacaoOrigem":"580125157","dataDivulgacao":"Sep 23 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 24 2014 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1739","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Planos de Sa\u00fade-Regina Celia Marcatto Kaupa-Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa-C E R T I F I C O e dou f\u00e9 que a taxa judici\u00e1ria de preparo, nos termos do Art.4\u00ba, II e \u00a71\u00ba da Lei Ordin\u00e1ria Estadual N\u00ba.11.608\/2003, importa em R$ 448,41 e as custas de porte, remessa e retorno de autos importam em R$32,70 por volume (3 volumes).-ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MAURO TISEO (OAB 75447\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"554","paginaFinal":"554","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"438414","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3806552","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Sep 23 2014 08:11:05:033AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|2012.199815","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"260572855","codPublicacaoOrigem":"580125158","dataDivulgacao":"Sep 23 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 24 2014 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1739","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Planos de Sa\u00fade-Regina Celia Marcatto Kaupa-Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa-Com esta fundamenta\u00e7\u00e3o e tendo tudo o mais considerado nestes autos, JULGO PROCEDENTE EM PARTE o pedido inicial para condenar a r\u00e9 a manter o plano de sa\u00fade e odontol\u00f3gico coletivo vigente em favor da autor, dependente e agregado, enquanto empregada do Banco Ita\u00fa, praticando a mesma mensalidade da \u00e9poca com os reajustes impostos aos demais empregados da ativa e arcando a autora tamb\u00e9m com a parte do empregador, ou seja, 50% que custeava quando a autora mantinha contrato laboral, nos termos do art.31 da lei 9656\/98, mantendo-se, ainda, o mesmo plano e nas mesmas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas Plano Executivo I.Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios de seu patrono e com as custas que despendeu.P.R.I.C.-ADV: MAURO TISEO (OAB 75447\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"554","paginaFinal":"554","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"438414","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3806552","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Sep 23 2014 08:11:05:033AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|2012.199815","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"654057683","codPublicacaoOrigem":"1123033686","dataDivulgacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2320","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815) - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Regina Celia Marcatto Kaupa - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.Fls. 647\/650 e 654\/655: considerando as informa\u00e7\u00f5es prestadas pelas partes e pelo empregador da requerente quanto a cota-parte da mensalidade do plano de sa\u00fade, homologo o valor de R$ 452,44, em julho de 2012, observando que a atualiza\u00e7\u00e3o para os anos posteriores dever\u00e3o observar o disposto no v.ac\u00f3rd\u00e3o, que determinou o reajuste pela tabela da ANS.Assim, digam as partes em termos de prosseguimento do feito.Int. - ADV: MAURO TISEO (OAB 75447\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0105\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"566","paginaFinal":"566","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"856810","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21406091","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 08:07:33:503AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|583.00.2012.199815|654\/655","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678844962","codPublicacaoOrigem":"1144477808","dataDivulgacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2348","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815) - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Regina Celia Marcatto Kaupa - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.N\u00e3o vislumbro qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou erro material pass\u00edvel de corre\u00e7\u00e3o nos presentes embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 661\/662.Deve ser observado que: \"O Juiz n\u00e3o est\u00e1 obrigado a responder todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundar a decis\u00e3o, nem se obriga a ater-se aos fundamentos indicados por elas e tampouco a responder um a um todos os seus argumentos\" (RJTJESP 115\/207, 104\/340 e 111\/414).Ou seja, o que realmente se verifica \u00e9 que os presentes embargos possuem car\u00e1ter meramente infringente, o que n\u00e3o se aceita pois: \"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o devem revestir-se de car\u00e1ter infringente. A maior elasticidade que se lhes reconhece, excepcionalmente, em casos de erro material evidente ou de manifesta nulidade do ac\u00f3rd\u00e3o n\u00e3o justifica, sob pena de grave disfun\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual dessa modalidade de recurso, a sua inadequada utiliza\u00e7\u00e3o com o prop\u00f3sito de questionar a corre\u00e7\u00e3o do julgado e obter, em consequ\u00eancia, a desconstitui\u00e7\u00e3o do ato decis\u00f3rio\". (RTJ 154\/223, 155\/964). Mantenho, pois, a decis\u00e3o proferida tal como lan\u00e7ada.Ante o exposto REJEITO os referidos embargos de declara\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: MAURO TISEO (OAB 75447\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0165\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"509","paginaFinal":"509","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"874463","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22553383","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 16 2017 10:45:33:357PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|583.00.2012.199815|115\/207|104\/340|154\/223","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753860782","codPublicacaoOrigem":"1199558086","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815) - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Regina Celia Marcatto Kaupa - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.Tendo em vista que o exequente, instado a se manifestar sobre o pagamento efetuado pelo executado (fl. 669), quedou-se silente (fl. 672), operou-se concord\u00e2ncia t\u00e1cita, resultando na satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito. Assim, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do art. 924, II do CPC.Oportunamente, d\u00ea-se baixa e arquivem-se ambos os autos, tanto deste incidente, bem como do feito principal.P.R.I. - ADV: MAURO TISEO (OAB 75447\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0327\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"616","paginaFinal":"616","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:43:45:080AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|583.00.2012.199815","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"226277136","codPublicacaoOrigem":"531535887","dataDivulgacao":"May  5 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  6 2014 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1642","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Planos de Sa\u00fade-Regina Celia Marcatto Kaupa-Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa-Vistos.Fls.456: Concedo ao requerido o prazo de dez dias para manifesta\u00e7\u00e3o acerca do laudo pericial.Oportunamente tornem conclusos.Int.-ADV: MAURO TISEO (OAB 75447\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0153\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"418","paginaFinal":"418","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"401727","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3028478","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"May  2 2014 05:12:59:700AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|2012.199815|327331","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"189047490","codPublicacaoOrigem":"468978251","dataDivulgacao":"Oct  7 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2013 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1514","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Planos de Sa\u00fade-Regina Celia Marcatto Kaupa-Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa-\u00c0s partes: Manifestar-se em 05 dias sobre a estimativa de honor\u00e1rios periciais.-ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MAURO TISEO (OAB 75447\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"551","paginaFinal":"551","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"357737","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2115453","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Oct  7 2013 03:06:05:307AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|2012.199815|327331","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"357951989","codPublicacaoOrigem":"682399762","dataDivulgacao":"Jul 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2015 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1930","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0199815-52.2012.8.26.0100 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Fundacao Saude Itau - Apelado: Regina Celia Marcatto Kaupa - Magistrado(a) Ferreira da Cruz - Deram provimento em parte ao recurso. V. U. ART. 511 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 148,12 - E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 110,00 - (AMBOS GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 3 DE 05\/02\/2015 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 163,80 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 109,60 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 543 de 13\/01\/2015 DO STF. - Advs: Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP) - Mauro Tiseo (OAB: 75447\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 705","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 4\u00ba Grupo - 8\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 705\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1805","paginaFinal":"1805","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"514442","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8611144","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Jul 22 2015 10:30:13:430PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720993790","codPublicacaoOrigem":"1177943825","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815) - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Regina Celia Marcatto Kaupa - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.Fls. 666\/667: diga a autora sobre o pedido de extin\u00e7\u00e3o do feito.O sil\u00eancio ser\u00e1 considerado concord\u00e2ncia t\u00e1cita, devendo os autos virem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: MAURO TISEO (OAB 75447\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0253\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"579","paginaFinal":"579","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"905252","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24553298","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 09:09:08:900AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|583.00.2012.199815","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"410192544","codPublicacaoOrigem":"734035293","dataDivulgacao":"Nov 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 24 2015 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2012","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Regina Celia Marcatto Kaupa - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Rel 424 - Oficio Itau Seguros dispon\u00edvel para impress\u00e3o e encaminhamento. - ADV: MAURO TISEO (OAB 75447\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"554","paginaFinal":"554","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"567287","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10213563","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Nov 20 2015 08:08:37:893AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|583.00.2012.199815","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"324289124","codPublicacaoOrigem":"652725606","dataDivulgacao":"Apr 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  4 2015 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1875","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0199815-52.2012.8.26.0100- Apela\u00e7\u00e3o-S\u00e3o Paulo-Apelante: Fundacao Saude Itau-Apelado: Regina Celia Marcatto Kaupa-Vistos (Voto 3.409). D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes que tanto este recurso quanto poss\u00edveis embargos declarat\u00f3rios sucessivos ser\u00e3o julgados virtualmente, ex vi dos arts. 1\u00ba e 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 549\/2011 deste Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a. Aguardarei, contudo, no prazo de 10 dias, eventuais oposi\u00e7\u00f5es. Registro, ainda, que o sil\u00eancio implicar\u00e1 anu\u00eancia \u00e0 sistem\u00e1tica eleita. Int.- Magistrado(a) Ferreira da Cruz-Advs: Deborah Gonzalez Daher (OAB: 335746\/SP)-Mauro Tiseo (OAB: 75447\/SP)-P\u00e1teo do Col\u00e9gio-sala 705","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V-Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 4\u00ba Grupo-8\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pateo do Col\u00e9gio-sala 705\r\nDESPACHO","paginaInicial":"508","paginaFinal":"508","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"490970","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6548862","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Apr 29 2015 10:13:58:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"3.409","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|3.409","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"396197058","codPublicacaoOrigem":"715061052","dataDivulgacao":"Oct 21 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 22 2015 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1992","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Regina Celia Marcatto Kaupa - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos. Para fins de apura\u00e7\u00e3o da quantia a ser paga pela autora, oficie-se \u00e0 empregadora ITA\u00da SEGUROS S\/A, a fim de que a mesma apresente, de forma documentada, o valor dos ultimos doze pagamentos efetuados para o plano de sa\u00fade da autora REGINA C\u00c9LIA MARCATTO KAUPA, CPF 675.650.698-68, bem como o subsidio efetuado, para que se possa apurar a m\u00e9dia dos mesmos, nos termos determinados \u00e0s fls. 592. Dever\u00e1 a autora providenciar a impress\u00e3o e encaminhamento do referido oficio. Ap\u00f3s, aguarde-se a resposta pelo prazo de trinta dias. Int. - ADV: MAURO TISEO (OAB 75447\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0384\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"533","paginaFinal":"533","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"542059","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9813576","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 20 2015 10:38:08:500PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|583.00.2012.199815","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"426817199","codPublicacaoOrigem":"780985319","dataDivulgacao":"Jan 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2041","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Regina Celia Marcatto Kaupa - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Ao autor: Manifestar-se em 05 dias sobre a juntada de documentos novos - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MAURO TISEO (OAB 75447\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0028\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PRISCILLA BITTAR NEVES NETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"650","paginaFinal":"650","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"604784","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10872773","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 20 2016 11:11:59:427PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|583.00.2012.199815","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"621273924","codPublicacaoOrigem":"1087638018","dataDivulgacao":"Feb  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2283","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815) - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Regina Celia Marcatto Kaupa - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - \u00c0s partes: Manifestar-se em 15 dias sobre a juntada de documentos novos - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MAURO TISEO (OAB 75447\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0030\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"589","paginaFinal":"589","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"834492","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19647288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Feb  6 2017 10:56:11:787PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|583.00.2012.199815","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"294321251","codPublicacaoOrigem":"626451850","dataDivulgacao":"Feb 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1827","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0199815-52.2012.8.26.0100; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 32\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 0199815-52.2012.8.26.0100; Assunto: Planos de Sa\u00fade; Apelante: Fundacao Saude Itau; Advogada: Deborah Gonzalez Daher (OAB: 335746\/SP); Apelado: Regina Celia Marcatto Kaupa; Advogado: Mauro Tiseo (OAB: 75447\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II-Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.-P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45- Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 06\/02\/2015","paginaInicial":"128","paginaFinal":"128","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"472458","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4690987","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Feb 13 2015 12:08:43:867AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|0199815-52.2012.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"185216899","codPublicacaoOrigem":"461333107","dataDivulgacao":"Sep 13 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2013 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1498","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Planos de Sa\u00fade-Regina Celia Marcatto Kaupa-Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa-Vistos.Fls.331: A gratuidade da justi\u00e7a j\u00e1 foi indeferida no presente feito, s\u00f3 podendo ser reapreciada em caso de comprova\u00e7\u00e3o documental da alegada hipossufici\u00eancia financeira.Intime-se o perito nomeado, para estimativa de honor\u00e1rios.Int.-ADV: MAURO TISEO (OAB 75447\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0312\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"478","paginaFinal":"478","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"352605","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"2022757","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Sep 13 2013 03:02:22:660AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|2012.199815|327331","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"274658019","codPublicacaoOrigem":"601838545","dataDivulgacao":"Nov 24 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 25 2014 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1781","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Planos de Sa\u00fade-Regina Celia Marcatto Kaupa-Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa-Vistos.Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pela parte requerida \u00e0s fls.537\/553, apenas no efeito devolutivo, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 tutela antecipada confirmada em senten\u00e7a, em no duplo efeito com rela\u00e7\u00e3o aos demais termos.\u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal.Em seguida, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, observadas as cautelas de praxe.Int.-ADV: MAURO TISEO (OAB 75447\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0429\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"647","paginaFinal":"647","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"454011","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4152500","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Nov 23 2014 09:14:10:060AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|2012.199815","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"218312617","codPublicacaoOrigem":"518781111","dataDivulgacao":"Mar 24 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 25 2014 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1617","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Planos de Sa\u00fade-Regina Celia Marcatto Kaupa-Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa-Fls 373: J.digam SP 14\/03\/2014- ADV: MAURO TISEO (OAB 75447\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0101\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"514","paginaFinal":"514","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"393172","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2860622","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Mar 24 2014 02:51:25:060AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|2012.199815|327331","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"250865702","codPublicacaoOrigem":"564478814","dataDivulgacao":"Aug 11 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 12 2014 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1708","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Planos de Sa\u00fade-Regina Celia Marcatto Kaupa-Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa-\u00c0s partes: Manifestar-se em 05 dias sobre os esclarecimentos periciais.-ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MAURO TISEO (OAB 75447\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0284\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"597","paginaFinal":"597","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"427126","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3551511","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Aug 11 2014 08:36:06:003AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|2012.199815|327331","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"342700657","codPublicacaoOrigem":"668809004","dataDivulgacao":"Jun 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1904","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0199815-52.2012.8.26.0100 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Fundacao Saude Itau - Apelado: Regina Celia Marcatto Kaupa - Magistrado(a) Ferreira da Cruz - Deram provimento em parte ao recurso. V. U. ART. 511 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 148,12 - E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 110,00 - (AMBOS GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 3 DE 05\/02\/2015 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 163,80 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 109,60 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 543 de 13\/01\/2015 DO STF. - Advs: Deborah Gonzalez Daher (OAB: 335746\/SP) - Mauro Tiseo (OAB: 75447\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 705","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 4\u00ba Grupo - 8\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 705\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1894","paginaFinal":"1894","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"503153","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7652711","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jun 14 2015 09:08:15:713AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"445502937","codPublicacaoOrigem":"815166976","dataDivulgacao":"Mar  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2069","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Regina Celia Marcatto Kaupa - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos. Reitere-se o oficio de fls. 611, salientando que a resposta deve ser enviada pela propria empregadora Ita\u00fa Seguros S\/A, mediante comprova\u00e7\u00e3o documental dos dados solicitados. Int. - ADV: MAURO TISEO (OAB 75447\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0094\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"424","paginaFinal":"424","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"636783","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11582799","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar  3 2016 11:42:20:547PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|583.00.2012.199815","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"593368420","codPublicacaoOrigem":"1036277639","dataDivulgacao":"Nov 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"0199815-52.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2247","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"32\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0199815-52.2012.8.26.0100 (583.00.2012.199815) - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Regina Celia Marcatto Kaupa - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - 'Rel 481 Ante o AR negativo, providencie o exequente o encaminhamento Oficio \u00e0 Itau seguros s\/a - ADV: MAURO TISEO (OAB 75447\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0481\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 32\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO DE SOUZA PIMENTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERSON DA MATTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"835","paginaFinal":"835","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"794495","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17819773","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 24 2016 11:39:03:607PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0199815-52.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2012.199815","numeroUnificado":"0199815-52.2012.8.26.0100|583.00.2012.199815","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}