{"numero":"0203934-58.2009.8.26.0004","processos":[{"processo":"0203934-58.2009.8.26.0004   (004.09.203934-4)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":"27\/09\/2017 00:00 - Servi\u00e7o de M\u00e1quina - Digita\u00e7\u00e3o GUIA - 09\/2017","distribuicao":"28\/08\/2009 \u00e0s 18:14 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional IV - Lapa","juiz":"Ana Luiza Madeiro Diogo Cruz","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 28.427,66","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Edgar Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Advogada","nome":"Gisleide Morais de Lucena"},{"tipo":"Advogada","nome":"Idalina Tereza Esteves de Oliveira"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Maria Aparecida Barbosa Pereira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Gisleide Morais de Lucena"},{"tipo":"Advogada","nome":"Idalina Tereza Esteves de Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.1) Fls. 191\/192: Diante da informa\u00e7\u00e3o de cumprimento integral do acordo homologado pela senten\u00e7a de fls. 184, DECLARO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o com fundamento no artigo 924, II, do CPC de 2015.2) Em raz\u00e3o do motivo da extin\u00e7\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 interesse recursal. 3) Observadas as cautelas de praxe das NSCGJ, expe\u00e7a-se, imediatamente, o competente mandado de levantamento judicial, referente ao valor depositado \u00e0s fls. 194, a favor do Esp\u00f3lio de Edgar Silva e de sua patrona, Ana Maria Aparecida Barbosa Pereira, a qual dever\u00e1 possuir poderes especiais para \"receber e dar quita\u00e7\u00e3o\". 4) Com a expedi\u00e7\u00e3o do mandado, intime-se o autor, por meio de publica\u00e7\u00e3o de ato ordinat\u00f3rio a sua patrona, para a retirada do mandado em cart\u00f3rio em at\u00e9 30 (trinta) dias. 5) Por for\u00e7a do disposto no artigo 4\u00ba, III, da Lei Estadual 11. 608\/2003, arcar\u00e1 o devedor com o pagamento das custas finais de execu\u00e7\u00e3o (cuja base de c\u00e1lculo ser\u00e1 o valor transacionado). Com a publica\u00e7\u00e3o da presente, fica o devedor intimado a comprovar o respectivo recolhimento, no prazo de 15 dias. Na omiss\u00e3o, inscreva-se a d\u00edvida.Oportunamente, arquivem-se os autos, anotando-se a extin\u00e7\u00e3o.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CLEMENTE  \u00c1LVARES N\u00ba 120,  S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  05074-050  \n       \n0203934-58.2009.8.26.0004 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0203934-58.2009.8.26.0004\nRequerente: Edgar Silva, Esp\u00f3lio\nRequerido: Unibanco - Uni\u00e3o  de Bancos  Brasileiros  S\/A e Ita\u00fa  Unibanco  \nS\/A.\nVistos.\n1)  Fls.  191\/192:  Diante  da  informa\u00e7\u00e3o  de  cumprimento  integral  do  acordo  \nhomologado  pela  senten\u00e7a  de  fls.  184 , DECLARO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o  com  fundamento  \nno  artigo  924,  II,  do  CPC  de  2015.\n2)  Em  raz\u00e3o  do  motivo  da  extin\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  h\u00e1  interesse  recursal.  \n3)   Observadas   as  cautelas  de  praxe  das  NSCGJ,  expe\u00e7a-se,  imediatamente,  \no competente  mandado  de  levantamento  judicial,  referente  ao  valor  depositado  \u00e0s  fls.  194,  \na favor  do  Esp\u00f3lio  de  Edgar  Silva  e  de  sua  patrona,  Ana  Maria  Aparecida  Barbosa  Pereira,  \na qual  dever\u00e1  possuir  poderes  especiais  para  \"receber  e  dar  quita\u00e7\u00e3o\".  \n4) Com  a  expedi\u00e7\u00e3o  do  mandado,  intime-se  o  autor,  por  meio  de  publica\u00e7\u00e3o  \nde ato  ordinat\u00f3rio  a  sua  patrona,  para  a  retirada  do  mandado  em  cart\u00f3rio  em  at\u00e9  30  (trinta)  \ndias. \n5) Por  for\u00e7a  do  disposto  no  artigo  4\u00ba,  III,  da  Lei  Estadual  11.  608\/2003,  \narcar\u00e1 o  devedor  com  o  pagamento  das  custas  finais  de  execu\u00e7\u00e3o  (cuja  base  de  c\u00e1lculo  ser\u00e1  \no valor  transacionado).  \nCom  a publica\u00e7\u00e3o  da  presente,  fica  o  devedor  intimado  a  comprovar  o  \nrespectivo  recolhimento,  no  prazo  de  15  dias.  Na  omiss\u00e3o,  inscreva-se  a  d\u00edvida.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos,  anotando-se  a  extin\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  21  de  setembro  de  2017 .\nJuiz   de   Direito:   Dr   Ana   Luiza   Madeiro   Diogo   CruzPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0203934-58.2009.8.26.0004 e c\u00f3digo 0400000037ZJA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUIZA MADEIRO DIOGO CRUZ, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 16:13 . fls. 1"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0736\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2654-2663","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0736\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza os seus jur\u00eddicos efeitos, o acordo celebrado entre as partes e constante da peti\u00e7\u00e3o de fls. 178\/179, nos termos do artigo 487, III, b, do CPC.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal.Esclare\u00e7a o credor se o acordo foi totalmente cumprido, no prazo de cinco dias.No sil\u00eancio, o cumprimento ser\u00e1 presumido e a pretens\u00e3o executiva ser\u00e1 declarada extinta.P.R.I. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Gisleide Morais de Lucena (OAB 163253\/SP), Idalina Tereza Esteves de Oliveira (OAB 49557\/SP), Ana Maria Aparecida Barbosa Pereira (OAB 56462\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza os seus jur\u00eddicos efeitos, o acordo celebrado entre as partes e constante da peti\u00e7\u00e3o de fls. 178\/179, nos termos do artigo 487, III, b, do CPC.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal.Esclare\u00e7a o credor se o acordo foi totalmente cumprido, no prazo de cinco dias.No sil\u00eancio, o cumprimento ser\u00e1 presumido e a pretens\u00e3o executiva ser\u00e1 declarada extinta.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CLEMENTE  \u00c1LVARES N\u00ba 120,  S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  05074-050  \n       \n0203934-58.2009.8.26.0004 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0203934-58.2009.8.26.0004\nRequerente: Edgar Silva, Esp\u00f3lio\nRequerido: Unibanco - Uni\u00e3o  de Bancos  Brasileiros  S\/A e Ita\u00fa  Unibanco  \nS\/A.\nVistos.\nHOMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  os  seus  jur\u00eddicos  efeitos,  o  \nacordo  celebrado  entre  as  partes  e  constante  da  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  178\/179,  nos  termos  do  \nartigo  487,  III,  b,  do  CPC.\nHomologo  a  desist\u00eancia  do  prazo  recursal.\nEsclare\u00e7a  o  credor  se  o  acordo  foi  totalmente  cumprido,  no  prazo  de  cinco  \ndias. No sil\u00eancio,  o cumprimento  ser\u00e1  presumido  e  a  pretens\u00e3o  executiva  ser\u00e1  \ndeclarada  extinta.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  30  de  agosto  de  2017.\n                     \nAndr\u00e9  Luiz  da  Silva  da  Cunha\n                                    Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0203934-58.2009.8.26.0004 e c\u00f3digo 0400000036LRR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE LUIZ DA SILVA DA CUNHA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 10:49 . fls. 1"}},{"data":"30\/10\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0187\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/10\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1296 P\u00e1gina: 1135\/1145","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0187\/2012 Teor do ato: A decis\u00e3o atacada n\u00e3o cont\u00e9m qualquer omiss\u00e3o, obscuridade ou contrariedade a autorizar o manejo destes embargos, de car\u00e1ter infringente, e que ficam, pois, rejeitados. Int. Advogados(s): Gisleide Morais de Lucena (OAB 163253\/SP), Idalina Tereza Esteves de Oliveira (OAB 49557\/SP), Ana Maria Aparecida Barbosa Pereira (OAB 56462\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2012","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-acolhidos - Senten\u00e7a Resumida    A decis\u00e3o atacada n\u00e3o cont\u00e9m qualquer omiss\u00e3o, obscuridade ou contrariedade a autorizar o manejo destes embargos, de car\u00e1ter infringente, e que ficam, pois, rejeitados. Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-acolhidos - Senten\u00e7a Resumida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CLEMENTE  \u00c1LVARES N\u00ba 120,  SALA  53, LAPA  - CEP  05074-\n050,  FONE:  (11) 3834-6528,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nLAPA4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0203934-58.2009.8.26.0004  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O\nEm 18  de  setembro  de  2012,   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  \nTitular  da  4\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  da  Lapa,  Dra.  MARIA  CL\u00c1UDIA  \nBEDOTTI . Eu,  _______,  escrevente,  digitei  e  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 0203934-58.2009.8.26.0004  - Procedimento  \nOrdin\u00e1rio\nRequerente : Edgar Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Cl\u00e1udia   Bedotti\nVistos.\nA   decis\u00e3o   atacada   n\u00e3o   cont\u00e9m   qualquer   omiss\u00e3o,  \nobscuridade   ou   contrariedade   a   autorizar   o   manejo   destes   embargos,   de  \ncar\u00e1ter   infringente,   e   que   ficam,   pois,   rejeitados.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  setembro  de  2012 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0203934-58.2009.8.26.0004 e c\u00f3digo 0400000019QAH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CLAUDIA BEDOTTI, liberado nos autos em 19\/09\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"18\/09\/2012","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Maria Cl\u00e1udia Bedotti","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/09\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1259 P\u00e1gina: 2048\/2053","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2012 Teor do ato: O E. Supremo Tribunal Federal, pelas decis\u00f5es tomadas pelo Ministro Dias Toffoli nos Recursos Extraordin\u00e1rios 626.307 e 591.797, e pelo Ministro Gilmar Mendes no Agravo de Instrumento 754.745, reconheceu a repercuss\u00e3o geral aos processos envolvendo cobran\u00e7a de diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria em remunera\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u00e7a, determinando o sobrestamento de todos os recursos sobre os Planos Bresser, Ver\u00e3o, Collor I e Collor II . A exist\u00eancia de repercuss\u00e3o geral de quest\u00e3o constitucional d\u00e1 ensejo \u00e0 obje\u00e7\u00e3o do julgamento de recurso extraordin\u00e1rio e dos efeitos dele decorrentes, pois a tese jur\u00eddica a ser firmada pelo Supremo Tribunal Federal deve ser aplicada a todos os casos com identidade de mat\u00e9rias. Ademais, o julgamento de m\u00e9rito significaria desobedi\u00eancia \u00e0 decis\u00e3o monocr\u00e1tica de Ministro de Tribunal Superior, nada menos do que o mais alto Tribunal do Poder Judici\u00e1rio. Isto posto, suspendo o presente feito at\u00e9 a resolu\u00e7\u00e3o dos mencionados recursos, o que deve ser objeto de oportuna comunica\u00e7\u00e3o pelas partes. Int. Advogados(s): Gisleide Morais de Lucena (OAB 163253\/SP), Idalina Tereza Esteves de Oliveira (OAB 49557\/SP), Ana Maria Aparecida Barbosa Pereira (OAB 56462\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2012","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    O E. Supremo Tribunal Federal, pelas decis\u00f5es tomadas pelo Ministro Dias Toffoli nos Recursos Extraordin\u00e1rios 626.307 e 591.797, e pelo Ministro Gilmar Mendes no Agravo de Instrumento 754.745, reconheceu a repercuss\u00e3o geral aos processos envolvendo cobran\u00e7a de diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria em remunera\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u00e7a, determinando o sobrestamento de todos os recursos sobre os Planos Bresser, Ver\u00e3o, Collor I e Collor II . A exist\u00eancia de repercuss\u00e3o geral de quest\u00e3o constitucional d\u00e1 ensejo \u00e0 obje\u00e7\u00e3o do julgamento de recurso extraordin\u00e1rio e dos efeitos dele decorrentes, pois a tese jur\u00eddica a ser firmada pelo Supremo Tribunal Federal deve ser aplicada a todos os casos com identidade de mat\u00e9rias. Ademais, o julgamento de m\u00e9rito significaria desobedi\u00eancia \u00e0 decis\u00e3o monocr\u00e1tica de Ministro de Tribunal Superior, nada menos do que o mais alto Tribunal do Poder Judici\u00e1rio. Isto posto, suspendo o presente feito at\u00e9 a resolu\u00e7\u00e3o dos mencionados recursos, o que deve ser objeto de oportuna comunica\u00e7\u00e3o pelas partes. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CLEMENTE  \u00c1LVARES N\u00ba 120,  SALA  53, LAPA  - CEP  05074-\n050,  FONE:  (11) 3834-6528,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nLAPA4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0203934-58.2009.8.26.0004  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O\nEm 02  de  agosto  de  2012 ,   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  \nTitular  da  4\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  da  Lapa,  Dra.  MARIA  CL\u00c1UDIA  \nBEDOTTI . Eu,  _______,  escrevente,  digitei  e  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 0203934-58.2009.8.26.0004  - Procedimento  \nOrdin\u00e1rio\nRequerente : Edgar Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Cl\u00e1udia   Bedotti\nVistos.\nO E.  Supremo  Tribunal  Federal,  pelas  decis\u00f5es  tomadas  pelo  \nMinistro  Dias  Toffoli  nos  Recursos  Extraordin\u00e1rios  626.307  e  591.797,  e  \npelo  Ministro  Gilmar  Mendes  no  Agravo  de  Instrumento  754.745,  \nreconheceu  a  repercuss\u00e3o  geral  aos  processos  envolvendo  cobran\u00e7a  de  \ndiferen\u00e7as  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  em  remunera\u00e7\u00e3o  de  cadernetas  de  \npoupan\u00e7a,  determinando  o  sobrestamento  de  todos  os  recursos  sobre  os  \nPlanos  Bresser,  Ver\u00e3o,  Collor  I  e  Collor  II  .\nA  exist\u00eancia  de  repercuss\u00e3o  geral  de  quest\u00e3o  constitucional  \nd\u00e1  ensejo  \u00e0  obje\u00e7\u00e3o  do  julgamento  de  recurso  extraordin\u00e1rio  e  dos  \nefeitos  dele  decorrentes,  pois  a  tese  jur\u00eddica  a  ser  firmada  pelo  Supremo  \nTribunal  Federal  deve  ser  aplicada  a  todos  os  casos  com  identidade  de  \nmat\u00e9rias. Ademais, o  julgamento  de  m\u00e9rito  significaria  desobedi\u00eancia  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0203934-58.2009.8.26.0004 e c\u00f3digo 04000000189YV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CLAUDIA BEDOTTI, liberado nos autos em 02\/08\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CLEMENTE  \u00c1LVARES N\u00ba 120,  SALA  53, LAPA  - CEP  05074-\n050,  FONE:  (11) 3834-6528,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nLAPA4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0203934-58.2009.8.26.0004  - p.  2\n\u00e0\n decis\u00e3o  monocr\u00e1tica  de  Ministro  de  Tribunal  Superior,  nada  menos  do  \nque  o  mais  alto  Tribunal  do  Poder  Judici\u00e1rio.\nIsto  posto,  suspendo  o  presente  feito  at\u00e9  a  resolu\u00e7\u00e3o  dos  \nmencionados  recursos,  o  que  deve  ser  objeto  de  oportuna  comunica\u00e7\u00e3o  \npelas  partes.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  agosto  de  2012 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0203934-58.2009.8.26.0004 e c\u00f3digo 04000000189YV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CLAUDIA BEDOTTI, liberado nos autos em 02\/08\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 2"}},{"data":"31\/07\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que procedi a altera\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo passivo, tendo em vista a incorpora\u00e7\u00e3o do Unibanco ao Ita\u00fa Unibanco (fls. 57), procedendo a baixa do Unibanco.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0070\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1185 P\u00e1gina: 1949\/1954","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0070\/2012 Teor do ato: Vistos. 1- No prazo de cinco dias, faculto \u00e0s partes especificar as provas que porventura pretendam produzir, justificando a necessidade e a pertin\u00eancia em fun\u00e7\u00e3o do fato a ser provado, que tamb\u00e9m dever\u00e1 ser indicado. No caso de prova testemunhal, dever\u00e3o fornecer o respectivo rol, no mesmo prazo e segundo a regra do artigo 183 do CPC. 2- Sem preju\u00edzo esclare\u00e7am se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Gisleide Morais de Lucena (OAB 163253\/SP), Idalina Tereza Esteves de Oliveira (OAB 49557\/SP), Ana Maria Aparecida Barbosa Pereira (OAB 56462\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2012","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1- No prazo de cinco dias, faculto \u00e0s partes especificar as provas que porventura pretendam produzir, justificando a necessidade e a pertin\u00eancia em fun\u00e7\u00e3o do fato a ser provado, que tamb\u00e9m dever\u00e1 ser indicado. No caso de prova testemunhal, dever\u00e3o fornecer o respectivo rol, no mesmo prazo e segundo a regra do artigo 183 do CPC. 2- Sem preju\u00edzo esclare\u00e7am se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CLEMENTE  \u00c1LVARES N\u00ba 120,  SALA  53, LAPA  - CEP  05074-050,  \nFONE:  (11) 3834-6528,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nLAPA4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0203934-58.2009.8.26.0004  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0203934-58.2009.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Edgar Silva\nRequerido : Unibanco - Uni\u00e3o  de Bancos  Brasileiros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Kumai   Tsuno\nVistos.\n1-   No   prazo   de   cinco   dias,   faculto   \u00e0s   partes   especificar   as   provas   que   porventura  \npretendam   produzir,   justificando   a   necessidade   e   a   pertin\u00eancia   em   fun\u00e7\u00e3o   do   fato   a   ser   provado,  \nque   tamb\u00e9m   dever\u00e1   ser   indicado.   No   caso   de   prova   testemunhal,   dever\u00e3o   fornecer   o   respectivo  \nrol,   no   mesmo   prazo   e   segundo   a   regra   do   artigo   183   do   CPC.\n2-   Sem   preju\u00edzo   esclare\u00e7am   se   possuem   interesse   na   designa\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 10  de  abril  de  2012 .\nJUIZ  DE  DIREITOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0203934-58.2009.8.26.0004 e c\u00f3digo 0400000014VP1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA KUMAI TSUNO, liberado nos autos em 11\/04\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"10\/04\/2012","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Fabiana Kumai Tsuno","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1069 P\u00e1gina: 1929\/1933","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0207\/2011 Teor do ato: Vistos. \u00c0 r\u00e9plica. Int. Advogados(s): GISLEIDE MORAIS DE LUCENA (OAB 163253\/SP), IDALINA TEREZA ESTEVES DE OLIVEIRA (OAB 49557\/SP), ANA MARIA APARECIDA BARBOSA PEREIRA (OAB 56462\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2011","descricao":"Despacho    Vistos. \u00c0 r\u00e9plica. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  \u00c1lvares n\u00ba 120,  Sala 53, Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: \n(11)  3834-6528,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0203934-58.2009.8.26.0004  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0203934-58.2009.8.26.0004  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Edgar Silva\nRequerido : Unibanco - Uni\u00e3o  de Bancos  Brasileiros  S\/A\nVistos.\n\u00c0   r\u00e9plica.  \nInt.  \nS\u00e3o   Paulo,   23   de   setembro   de   2011\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a) Ana  Carolina  Netto MascarenhasPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0203934-58.2009.8.26.0004 e c\u00f3digo 04000000102LS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA NETTO MASCARENHAS, liberado nos autos em 23\/09\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"09\/03\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0251\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 906 P\u00e1gina: 1482\/1486","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0251\/2010 Teor do ato: CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Fica o autor intimado a manifestar-se acerca da contesta\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, no prazo de 10 dias. Sem preju\u00edzo, fica o r\u00e9u intimado a providenciar o recolhimento da taxa da OAB, no valor de R$ 30,60 referente ao instrumento de mandato e substabelecimentos de fls. 97\/98, no prazo de cinco dias, pena de ser oficiado ao IPESP. Advogados(s): GISLEIDE MORAIS DE LUCENA (OAB 163253\/SP), IDALINA TEREZA ESTEVES DE OLIVEIRA (OAB 49557\/SP), ANA MARIA APARECIDA BARBOSA PEREIRA (OAB 56462\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/01\/2011","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Fica o autor intimado a manifestar-se acerca da contesta\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, no prazo de 10 dias. Sem preju\u00edzo, fica o r\u00e9u intimado a providenciar o recolhimento da taxa da OAB, no valor de R$ 30,60 referente ao instrumento de mandato e substabelecimentos de fls. 97\/98, no prazo de cinco dias, pena de ser oficiado ao IPESP.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2010","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Processo F\u00edsico","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/06\/2010","descricao":"Remetidos os Autos para outro Foro\/Comarca deste Estado   prazo 27\/7","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2010","descricao":"Remetidos os Autos para outro Foro\/Comarca deste Estado   carga oficial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2010","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 004.2010\/012053-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 27\/07\/2010 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2010","descricao":"Remetidos os Autos para outro Foro\/Comarca deste Estado   digita\u00e7\u00e3o maio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada - Fila Mar\u00e7o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2010","descricao":"Remetidos os Autos para outro Foro\/Comarca deste Estado   prazo 20\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0022\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/03\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: 665 P\u00e1gina: 1513\/1519","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0022\/2010 Teor do ato: Tendo em vista a certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a, a qual d\u00e1 conta de que o meirinho deixou de citar o requerido porque este se mudou do local diligenciado, diga o autor o que de direito, para o regular prosseguimento do feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 267, III, do CPC. Advogados(s): ANA MARIA APARECIDA BARBOSA PEREIRA (OAB 56462\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2010","descricao":"Remetidos os Autos para outro Foro\/Comarca deste Estado   DO RELA\u00c7\u00c3O 22\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2010","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Tendo em vista a certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a, a qual d\u00e1 conta de que o meirinho deixou de citar o requerido porque este se mudou do local diligenciado, diga o autor o que de direito, para o regular prosseguimento do feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 267, III, do CPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/02\/2010","descricao":"Remetidos os Autos para outro Foro\/Comarca deste Estado   Mesa escrevente (Juntada de Mandado)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   prazo 14\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2009","descricao":"Mandado Emitido   CARGA OFICIAL LAERTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2009","descricao":"Aguardando Assinatura do Juiz   com juiz","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2009","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida    Decis\u00e3o-Mandado - Cobran\u00e7a - C\u00edvel","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL IV - LAPA\n4\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Clemente \u00c1lvares n\u00ba 120, Sala 53, Lapa - CEP 05074-050, Fone: (11) 3834-\n6528, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: lapa4cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 004.09.203934-4  - p. 1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 004.09.203934-4  - Procedimento Ordin\u00e1rio (em Geral)\nRequerente : Edgar Silva\nRequerido : Unibanco - Uni\u00e3o de Bancos Brasileiros S\/A, Av. Eus\u00e9bio Matoso, \n1375, Pinheiros - CEP 01012-000, S\u00e3o Paulo-SP, CNPJ \n33.700.394\/0001-40\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Carlos Roberto de Souza\nCite-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para \napresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na \ninicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia \ndigitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 28 de novembro de 2009 .\n \nA C\u00d3PIA DA INICIAL SEGUE ANEXA E FICA FAZENDO PARTE INTEGRANTE DESTE\nITENS 4 e 5 DO CAP\u00cdTULO VI DAS NORMAS DE SERVI\u00c7O DA EGR\u00c9GIA CORREGEDORIA GERAL DA JUSTI\u00c7A, TOMO I\nNos termos do Prov. 3\/2001 da CGJ, fica constando o seguinte: \u201c 4. \u00c9 vedado ao oficial de justi\u00e7a o recebimento de qualquer \nnumer\u00e1rio diretamente da parte.  4.1. As despesas em caso de transporte e dep\u00f3sito de bens e outras necess\u00e1rias ao cumprimento de \nmandados, ressalvadas aquelas relativas \u00e0 condu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o adiantadas pela parte mediante dep\u00f3sito do valor indicado pelo oficial \nde justi\u00e7a nos autos, em conta corrente \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo.  4.2. Vencido o prazo para cumprimento do mandado sem que \nefetuado o dep\u00f3sito (4.1.), o oficial de justi\u00e7a o devolver\u00e1, certificando a ocorr\u00eancia.  4.3. Quando o interessado oferecer meios para \no cumprimento do mandado (4.1.), dever\u00e1 desde logo especific\u00e1-los, indicando dia, hora e local em que estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \nhavendo nesta hip\u00f3tese dep\u00f3sito para tais dilig\u00eancias.  5. A identifica\u00e7\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 \nfeita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, obrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias.\u201d Texto extra\u00eddo do Cap. VI, das Normas de \nServi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de ato legal, mediante viol\u00eancia ou amea\u00e7a a funcion\u00e1rio competente para execut\u00e1-lo ou a quem \nlhe esteja prestando auxilio: Pena \n deten\u00e7\u00e3o, de 2 (dois) meses a 2 (dois) anos, Desacatar funcion\u00e1rio p\u00fablico no exerc\u00edcio da \nfun\u00e7\u00e3o ou em raz\u00e3o dela: Pena \n deten\u00e7\u00e3o, de 6 (seis) meses a 2 (dois) anos, ou multa. \u201cTexto extra\u00eddo do C\u00f3digo Penal, artigos \n329 \u201ccaput\u201d e 331.\nOficial:\nCarga:\nData:\nBaixa:\n* Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0203934-58.2009.8.26.0004 e c\u00f3digo 040000000I6JJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ROBERTO DE SOUZA, liberado nos autos em 28\/11\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"24\/11\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   mesa L\u00facia ( processos da juntada novembro)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   mesa L\u00facia (processoa da juntada novembro)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o e Documentos   JUNTADA NOVEMBRO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   PRAZO 10\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/11\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 590 P\u00e1gina: 1326\/1333","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2009 Teor do ato: Apresente o autor a competente certid\u00e3o de inventariante. Int. Advogados(s): ANA MARIA APARECIDA BARBOSA PEREIRA (OAB 56462\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   DOR REL. 85","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   mesa Altino","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Apresente o autor a competente certid\u00e3o de inventariante. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL IV - LAPA\n4\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Clemente \u00c1lvares n\u00ba 120, Sala 53, Lapa - CEP 05074-050, Fone: (11) 3834-\n6528, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: lapa4cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 004.09.203934-4  - p. 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 004.09.203934-4  - Procedimento Ordin\u00e1rio (em Geral)\nRequerente : Edgar Silva\nRequerido : Unibanco - Uni\u00e3o de Bancos Brasileiros S\/A\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Carlos Roberto de Souza\nVistos.\nApresente o autor a competente certid\u00e3o de inventariante.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 09 de outubro de 2009 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0203934-58.2009.8.26.0004 e c\u00f3digo 040000000FW29. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ROBERTO DE SOUZA, liberado nos autos em 09\/10\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"09\/10\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   com o juiz","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   MESA TANIA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   prazo 22\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   prazo 19\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0054\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 568 P\u00e1gina: 1462\/1471","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0054\/2009 Teor do ato: Comprove o autor a condi\u00e7\u00e3o de inventariante de Dirce Peres da Silva, sendo certo que, caso n\u00e3o haja invent\u00e1rio aberto, dever\u00e3o constar do p\u00f3lo ativo todos os herdeiros. Advogados(s): ANA MARIA APARECIDA BARBOSA PEREIRA (OAB 56462\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   DO RELA\u00c7\u00c3O 54\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2009","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o    Comprove o autor a condi\u00e7\u00e3o de inventariante de Dirce Peres da Silva, sendo certo que, caso n\u00e3o haja invent\u00e1rio aberto, dever\u00e3o constar do p\u00f3lo ativo todos os herdeiros.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/09\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   MESA ESCREVENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2009","descricao":"Distribui\u00e7\u00e3o Livre","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":63,"total_andamentos":63}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747913643","codPublicacaoOrigem":"1195670204","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0203934-58.2009.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0203934-58.2009.8.26.0004 (004.09.203934-4) - Procedimento Comum - Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria - Edgar Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outro - Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza os seus jur\u00eddicos efeitos, o acordo celebrado entre as partes e constante da peti\u00e7\u00e3o de fls. 178\/179, nos termos do artigo 487, III, b, do CPC.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal.Esclare\u00e7a o credor se o acordo foi totalmente cumprido, no prazo de cinco dias.No sil\u00eancio, o cumprimento ser\u00e1 presumido e a pretens\u00e3o executiva ser\u00e1 declarada extinta.P.R.I. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), ANA MARIA APARECIDA BARBOSA PEREIRA (OAB 56462\/SP), IDALINA TEREZA ESTEVES DE OLIVEIRA (OAB 49557\/SP), GISLEIDE MORAIS DE LUCENA (OAB 163253\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0736\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO GUANAES SIM\u00d5ES THOMSEN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2663","paginaFinal":"2663","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921163","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 08:44:55:457AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0203934-58.2009.8.26.0004","numeroAntigo":"004.09.203934-4","numeroUnificado":"0203934-58.2009.8.26.0004|004.09.203934-4","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}