{"numero":"0205321-17.2009.8.26.0002","processos":[{"processo":"0205321-17.2009.8.26.0002   (002.09.205321-3)","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"10\/10\/2017 00:00 - Imprensa - Rela\u00e7\u00e3o: 0380\/2017 - Autos em cart\u00f3rio aguardando certifica\u00e7\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o","distribuicao":"23\/04\/2009 \u00e0s 14:24 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Debora Romano Menezes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"N\u00e1dia Massena da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"L\u00e1zaro Oliveira de Souza"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0380\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 Cad 3 P\u00e1gina: 2189\/2192","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0380\/2017 Teor do ato: Rel. 0380\/2017 Aviso de cart\u00f3rio: Em 26\/09\/2017, foi emitido o Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico, com validade at\u00e9 26\/10\/2017, ficando ciente a parte favorecida da transfer\u00eancia eletr\u00f4nica dos valores para a conta indicada e\/ou comparecer ao banco, munida de identifica\u00e7\u00e3o com foto e CPF, para retirada dos valores, caso n\u00e3o tenha indicado conta para transfer\u00eancia eletr\u00f4nica do numer\u00e1rio. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP), L\u00e1zaro Oliveira de Souza (OAB 234480\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Autos no Prazo 04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rel. 0380\/2017 Aviso de cart\u00f3rio: Em 26\/09\/2017, foi emitido o Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico, com validade at\u00e9 26\/10\/2017, ficando ciente a parte favorecida da transfer\u00eancia eletr\u00f4nica dos valores para a conta indicada e\/ou comparecer ao banco, munida de identifica\u00e7\u00e3o com foto e CPF, para retirada dos valores, caso n\u00e3o tenha indicado conta para transfer\u00eancia eletr\u00f4nica do numer\u00e1rio.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Aguardando assinatura do Juiz.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Ag. conf. de guia 26\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Dig GUIA 25\/09\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Autos no Prazo 14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0342\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2585\/2590","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0342\/2017 Teor do ato: Vistos, etc.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre as partes a fls. 224\/226-230\/231 para que produza os seus jur\u00eddicos efeitos, e via de conseq\u00fc\u00eancia, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, III, do NCPC.Por outro lado, sendo a celebra\u00e7\u00e3o do acordo incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado nesta data, ficando desde j\u00e1 indeferido o processamento de eventual recurso inominado interposto.A fim de viabilizar a transfer\u00eancia eletr\u00f4nica do numer\u00e1rio(dep\u00f3sito de fls. 234), intime-se a parte credora, na pessoa de seu advogado(a) ou, se n\u00e3o tiver, por carta, a preencher com seus dados banc\u00e1rios o fomul\u00e1rio MLE, a ser obtido por meio do s\u00edtio eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. O referido documento pode ser acessado atrav\u00e9s do link http:\/\/www.tjsp.jus.br\/Download\/Formularios\/FormularioMLE.docx.Cumprida a determina\u00e7\u00e3o acima, dever\u00e1 a parte credora protocolizar o documento ou, alternativamente, apresent\u00e1-lo em Cart\u00f3rio devidamente preenchido. Fica a parte credora ciente, todavia, de que o formul\u00e1rio em quest\u00e3o poder\u00e1 ser obtido e preenchido no pr\u00f3prio Cart\u00f3rio, em atendimento em balc\u00e3o.Ap\u00f3s a juntada do formul\u00e1rio preenchido, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento eletr\u00f4nico em favor da parte autora.Se houver requerimento, fica autorizado o desentranhamento de documentos que instru\u00edram o processo, em favor da parte que os tiver juntado, mediante recibo.Uma vez decorrido o prazo de 90 dias do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a ou a data final para cumprimento do acordo, o que ocorrer por \u00faltimo, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, conforme autorizam as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Prov. CSM 1679\/2009).P.R.I.S\u00e3o Paulo, 31 de agosto de 2017. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP), L\u00e1zaro Oliveira de Souza (OAB 234480\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos, etc.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre as partes a fls. 224\/226-230\/231 para que produza os seus jur\u00eddicos efeitos, e via de conseq\u00fc\u00eancia, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, III, do NCPC.Por outro lado, sendo a celebra\u00e7\u00e3o do acordo incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado nesta data, ficando desde j\u00e1 indeferido o processamento de eventual recurso inominado interposto.A fim de viabilizar a transfer\u00eancia eletr\u00f4nica do numer\u00e1rio(dep\u00f3sito de fls. 234), intime-se a parte credora, na pessoa de seu advogado(a) ou, se n\u00e3o tiver, por carta, a preencher com seus dados banc\u00e1rios o fomul\u00e1rio MLE, a ser obtido por meio do s\u00edtio eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. O referido documento pode ser acessado atrav\u00e9s do link http:\/\/www.tjsp.jus.br\/Download\/Formularios\/FormularioMLE.docx.Cumprida a determina\u00e7\u00e3o acima, dever\u00e1 a parte credora protocolizar o documento ou, alternativamente, apresent\u00e1-lo em Cart\u00f3rio devidamente preenchido. Fica a parte credora ciente, todavia, de que o formul\u00e1rio em quest\u00e3o poder\u00e1 ser obtido e preenchido no pr\u00f3prio Cart\u00f3rio, em atendimento em balc\u00e3o.Ap\u00f3s a juntada do formul\u00e1rio preenchido, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento eletr\u00f4nico em favor da parte autora.Se houver requerimento, fica autorizado o desentranhamento de documentos que instru\u00edram o processo, em favor da parte que os tiver juntado, mediante recibo.Uma vez decorrido o prazo de 90 dias do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a ou a data final para cumprimento do acordo, o que ocorrer por \u00faltimo, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, conforme autorizam as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Prov. CSM 1679\/2009).P.R.I.S\u00e3o Paulo, 31 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  ADOLFO  PINHEIRO,  1.992, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04734-003\nProcesso n\u00ba 0205321-17.2009.8.26.0002  - p.  1\nSENTEN\u00c7A\n \nProcesso  n\u00ba: 0205321-17.2009.8.26.0002  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente : N\u00e1dia Massena  da Silva\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nTermo  de Conclus\u00e3o:\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a). \nEu,  ______( Pedro  Luiz  Gavetti  Cunha ),   Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,  digitei,  em  \n30\/08\/2017 .\nVistos,  etc.\nHomologo,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  celebrado  entre  as  partes  a  fls.  224\/226-230\/231  para  \nque  produza  os  seus  jur\u00eddicos  efeitos,  e  via  de  conseq\u00fc\u00eancia,  julgo  extinta  a  execu\u00e7\u00e3o,  com  \nfundamento  no  artigo  924,  III,  do  NCPC.\nPor  outro  lado,  sendo  a  celebra\u00e7\u00e3o  do  acordo  incompat\u00edvel  com  a  vontade  de  recorrer,  \ncertifique-se  o tr\u00e2nsito  em  julgado  nesta  data,  ficando  desde  j\u00e1  indeferido  o  processamento  de  \neventual  recurso  inominado  interposto.\nA  fim  de  viabilizar  a  transfer\u00eancia  eletr\u00f4nica  do  numer\u00e1rio\n(dep\u00f3sito de  \nfls.  234),  intime-se  a parte  credora,  na  pessoa  de  seu  advogado(a)  ou,  se  n\u00e3o  tiver,  por  carta,  a  \npreencher  com  seus  dados  banc\u00e1rios  o  fomul\u00e1rio  MLE ,  a  ser  obtido  por  meio  do  s\u00edtio  eletr\u00f4nico  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  O  referido  documento  pode  ser  acessado  atrav\u00e9s  do  link  \nhttp:\/\/www.tjsp.jus.br\/Download\/Formularios\/FormularioMLE.docx\n.\nCumprida  a  determina\u00e7\u00e3o  acima,  dever\u00e1  a  parte  credora  protocolizar  o  \ndocumento  ou,  alternativamente,  apresent\u00e1-lo  em  Cart\u00f3rio  devidamente  preenchido.  \nFica  a  parte  credora  ciente,  todavia,  de  que  o  formul\u00e1rio  em  quest\u00e3o  \npoder\u00e1  ser  obtido  e  preenchido  no  pr\u00f3prio  Cart\u00f3rio,  em  atendimento  em  balc\u00e3o.\nAp\u00f3s  a  juntada  do  formul\u00e1rio  preenchido\n,  defiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  \nmandado  de  levantamento  eletr\u00f4nico  em  favor  da  parte  autora.\nSe  houver  requerimento,  fica  autorizado  o  desentranhamento  de  documentos  que  \ninstru\u00edram  o  processo,  em  favor  da  parte  que  os  tiver  juntado,  mediante  recibo.\nUma  vez  decorrido  o  prazo  de  90  dias  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a  ou  a  data  final  \npara  cumprimento  do  acordo,  o  que  ocorrer  por  \u00faltimo,  sem  provoca\u00e7\u00e3o  das  partes,  os  autos  ser\u00e3o  \ndestru\u00eddos,  conforme  autorizam  as  normas  de  servi\u00e7o  da  Egr\u00e9gia  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  \n(Prov.  CSM  1679\/2009).\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  31  de  agosto  de  2017.\n*Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0205321-17.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000098HPP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME DURAN DEPIERI, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 11:20 . fls. 1"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   Cls. em 31\/8\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Minuta 25\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Col\u00e9gio Recursal   Devolvido do Col\u00e9gio Recursal devido a juntada de peti\u00e7\u00e3o de acordo.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Col\u00e9gio Recursal   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Col\u00e9gio Recursal   Tipo de local de destino: Col\u00e9gio Recursal Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Col\u00e9gio Recursal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2013","descricao":"Remetidos os autos da Contadoria   colegio recursal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Aguardando Juntada 09\/09\/2013.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Ag. publica\u00e7\u00e3o Imp. 06\/08\/13, rel. 253\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2013","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Rua conde It\u00fa, 249 Jd,. Santo Amaro cep 04741-000 fones 5523.0896\/5548.0595 Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: L\u00e1zaro Oliveira de SouzaVencimento: 06\/09\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0253\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: caderno 03 P\u00e1gina: 1613-1631","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0253\/2013 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que o recurso de interposto pelo r\u00e9u \u00e9 tempestivo e as custas est\u00e3o recolhidas e foi recebido no efeito devolutivo .Fica o recorrido intimado para apresentar contra-raz\u00f5es no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado, se desejar. Ap\u00f3s subam os autos ao 3\u00ba col\u00e9gio Recursal da Capital. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP), L\u00e1zaro Oliveira de Souza (OAB 234480\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Certifico e dou f\u00e9 que o recurso de interposto pelo r\u00e9u \u00e9 tempestivo e as custas est\u00e3o recolhidas e foi recebido no efeito devolutivo .Fica o recorrido intimado para apresentar contra-raz\u00f5es no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado, se desejar. Ap\u00f3s subam os autos ao 3\u00ba col\u00e9gio Recursal da Capital.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que o recurso de interposto pelo r\u00e9u \u00e9 tempestivo e as custas est\u00e3o recolhidas e foi recebido no efeito devolutivo .Fica o recorrido intimado para apresentar contra-raz\u00f5es no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado, se desejar. Ap\u00f3s subam os autos ao 3\u00ba col\u00e9gio Recursal da Capital.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Aguardando Juntada 19-07-13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0191\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 03 P\u00e1gina: 1479-1495","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0191\/2013 Teor do ato: Vistos. Fls. 151\/156: Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pelo banco-r\u00e9u, porque tempestivos. Reconhecendo em parte erro material, retifico a senten\u00e7a de of\u00edcio, para que seu dispositivo passe a contar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \"Por todo o exposto, julgo procedente o pedido inicial, para condenar BANCO ITA\u00da S\/A a pagar \u00e0 autora as diferen\u00e7as entre o que foi creditado nas contas-poupan\u00e7as indicadas na inicial e o que deveria ter sido creditado nas \u00e9pocas, referentes \u00e0s atualiza\u00e7\u00f5es monet\u00e1rias de 42,72% (janeiro de 1989); 10,17% (fevereiro de 1989); 84,32% (mar\u00e7o de 1990) (at\u00e9 o limite de Cr$ 50.000,00); num total de R$ 2.347,30 (fls. 131), corrigidos monetariamente, a partir da data do c\u00e1lculos de fls. 131, e acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o\". Quanto ao mais, mantenho a senten\u00e7a tal como proferida. Retifique-se o respectivo registro. P. R. I. C. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP), L\u00e1zaro Oliveira de Souza (OAB 234480\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2013","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    Vistos. Fls. 151\/156: Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pelo banco-r\u00e9u, porque tempestivos. Reconhecendo em parte erro material, retifico a senten\u00e7a de of\u00edcio, para que seu dispositivo passe a contar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \"Por todo o exposto, julgo procedente o pedido inicial, para condenar BANCO ITA\u00da S\/A a pagar \u00e0 autora as diferen\u00e7as entre o que foi creditado nas contas-poupan\u00e7as indicadas na inicial e o que deveria ter sido creditado nas \u00e9pocas, referentes \u00e0s atualiza\u00e7\u00f5es monet\u00e1rias de 42,72% (janeiro de 1989); 10,17% (fevereiro de 1989); 84,32% (mar\u00e7o de 1990) (at\u00e9 o limite de Cr$ 50.000,00); num total de R$ 2.347,30 (fls. 131), corrigidos monetariamente, a partir da data do c\u00e1lculos de fls. 131, e acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o\". Quanto ao mais, mantenho a senten\u00e7a tal como proferida. Retifique-se o respectivo registro. P. R. I. C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Adolfo   Pinheiro   n\u00ba   1992 ,   1\u00ba   andar   -   Ch\u00e1cara   Santo   Ant\u00f4nio\nCEP:   04734-003   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5686-3119   -   E-mail:   stoamarojec@tjsp.jus.br      \n0205321-17.2009.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0205321-17.2009.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : N\u00e1dia Massena  da Silva\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.\nFls.  151\/156:  Recebo  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  pelo  banco-r\u00e9u,  porque  \ntempestivos.\nReconhecendo em  parte  erro  material,  retifico  a  senten\u00e7a  de  of\u00edcio,  para  que  seu  \ndispositivo  passe  a  contar  com  a  seguinte  reda\u00e7\u00e3o:\n\" Por  todo  o  exposto,  julgo  procedente  o  pedido  inicial,  para  condenar  BANCO  \nITA\u00da  S\/A  a  pagar  \u00e0  autora  as  diferen\u00e7as  entre  o  que  foi  creditado  nas  contas-poupan\u00e7as  \nindicadas  na  inicial  e  o  que  deveria  ter  sido  creditado  nas  \u00e9pocas,  referentes  \u00e0s  atualiza\u00e7\u00f5es  \nmonet\u00e1rias  de  42,72%  (janeiro  de  1989);  10,17%  (fevereiro  de  1989);  84,32%  (mar\u00e7o  de  1990)  \n(at\u00e9  o  limite  de  Cr$  50.000,00);  num  total  de  R$  2.347,30  (fls.  131),  corrigidos  monetariamente,  a  \npartir  da  data  do  c\u00e1lculos  de  fls.  131,  e  acrescidos  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  contar  da  \ncita\u00e7\u00e3o \". \nQuanto  ao  mais,  mantenho  a  senten\u00e7a  tal  como  proferida.\nRetifique-se  o  respectivo  registro.\nP.  R.  I.  C.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  junho  de  2013 .\nMarian  Najjar  Abdo\n    Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0205321-17.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000003RZGU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 14\/06\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"13\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pela requerida \u00e0s fls. 151\/156 s\u00e3o tempestivos.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS - 14\/06\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   juntada de peti\u00e7\u00e3o em 04\/07\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0072\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/06\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: CADERNO 3 P\u00e1gina: 2008\/2046","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0072\/2012 Teor do ato: Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38, caput, da Lei n\u00ba 9.099\/95. Fundamento e decido. O Juizado Especial C\u00edvel \u00e9 competente para aprecia\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria colocada nestes autos, sendo desnecess\u00e1ria qualquer per\u00edcia cont\u00e1bil de natureza complexa. No mais, o banco-r\u00e9u, \u00e9 parte leg\u00edtima na presente demanda. Isso porque o contrato de dep\u00f3sito em poupan\u00e7a foi firmado entre a parte demandante e o r\u00e9u, sem qualquer participa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o Federal. Sendo assim, na a\u00e7\u00e3o em que se alega desrespeito ao contrato s\u00f3 pode figurar no p\u00f3lo passivo quem dele participou, pouco importando que a Uni\u00e3o Federal tenha compet\u00eancia para legislar sobre mat\u00e9ria monet\u00e1ria e que a solu\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o passe pelo reconhecimento de inconstitucionalidade de normas editadas nos limites daquela compet\u00eancia. No m\u00e9rito, a demanda \u00e9 procedente, pelos fundamentos a seguir expostos. A alegada prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ocorreu, porque se trata de obriga\u00e7\u00e3o pessoal (STJ 4\u00aa Turma REsp n\u00ba 144.977-SP j. 144.977\/SP j. 19.10.97). \u00c9 remansoso o entendimento de que o prazo prescricional de valores referentes a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros capitalizados \u00e9 vinten\u00e1rio (art. 177 do C\u00f3digo Civil de 1916), n\u00e3o se aplicado o disposto no art. 178, \u00a7 10, III, do C\u00f3digo Civil de 1916, de forma que n\u00e3o h\u00e1 se falar em reconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o. Nesse sentido, confiram-se os seguintes precedentes do E. STJ: \"A a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de diferen\u00e7a de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de saldo de caderneta de poupan\u00e7a prescreve em vinte anos\" (STJ, REsp 200203-SP, 4\u00aa Turma, j. 25\/02\/2003, rel. Min. Barros Monteiro, DJ 05\/05\/2003). Tamb\u00e9m n\u00e3o ocorreu a prescri\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios, diante da rela\u00e7\u00e3o de depositante e deposit\u00e1rio existente entre as partes, pois, em conformidade com o art. 168 do C\u00f3digo Civil de 1916, n\u00e3o corre a prescri\u00e7\u00e3o \"(...) em favor do credor pignorat\u00edcio, do mandat\u00e1rio, e, em geral, das pessoas que lhes s\u00e3o equiparadas, contra o depositante, o devedor, o mandante e as pessoas representadas, ou seus herdeiros, quanto ao direito e obriga\u00e7\u00f5es relativas aos bens confiados \u00e0 sua guarda\". No que se refere ao cerne da quest\u00e3o, qual seja, o valor dos \u00edndices aplic\u00e1veis aos per\u00edodos consignados na inicial, deve vigorar o princ\u00edpio tempus regit actum, ou seja, os contratos referentes a caderneta de poupan\u00e7a que j\u00e1 estavam com o per\u00edodo aquisitivo em andamento n\u00e3o podem ser afetados pelas novas normas. Trata-se, de fato, de aut\u00eantica express\u00e3o da intangibilidade do direito adquirido, garantia constitucionalmente albergada no art. 5\u00ba, XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Nesse contexto, \u00e9 cedi\u00e7o j\u00e1 estar consolidada a jurisprud\u00eancia quanto aos \u00edndices aplic\u00e1veis a cada um dos planos econ\u00f4micos, dentre os quais est\u00e3o os ora em discuss\u00e3o. Em rela\u00e7\u00e3o ao \"Plano Ver\u00e3o\", decorrente da Lei Federal n\u00ba 7.730\/89, temos que, em janeiro de 1989, o \u00edndice deveria ser de 42,72% (IPC do per\u00edodo), para as contas contratadas ou renovadas antes de 16 de janeiro de 1989 (REsp n\u00ba 69.400\/95; REsp n\u00ba 71.219\/95; REsp n\u00ba 82.299\/95; REsp n\u00ba 67.234\/95 e REsp n\u00ba 66.216\/95) e de 10,14% para o per\u00edodo de fevereiro de 1989 (REsp n\u00ba 282731). Nesse sentido: \"EMBARGOS DE DIVERG\u00caNCIA. IPC DE JANEIRO\/89 E DE FEVEREIRO\/89 42,72% E 10,14%, RESPECTIVAMENTE. DECIS\u00c3O \"EXTRA PETITA\" N\u00c3O CONFIGURA\u00c7\u00c3O. 1. N\u00e3o configura decis\u00e3o \"extra petita\" o julgado que ao reduzir o \u00edndice a ser aplicado ao m\u00eas de janeiro\/89 de 70,28% para 42,72%, determinar tamb\u00e9m o ajuste do \u00edndice a ser aplicado ao m\u00eas de fevereiro\/89. 2. O \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o a ser aplicado ao m\u00eas de fevereiro \u00e9 de 10,14%. 3. Embargos rejeitados\" (EREsp n\u00ba 287.883\/SP, Relator Ministro Edson Vidigal, v.u., DJ de 19\/11\/2001, p. 00231). Deve o r\u00e9u pagar as diferen\u00e7as entre o IPC de 42,72% e o \u00edndice efetivamente aplicados a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, para a remunera\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de janeiro de 1989 e de 10,14% para o m\u00eas de fevereiro de 1989 , corrigindo-se, a partir de ent\u00e3o, o valor devido desde quando deveriam ter sido creditados pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, e acrescendo-se os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas at\u00e9 o efetivo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, os quais devem ser capitalizados, pois assim seriam creditados se aplicado o \u00edndice corretamente \u00e0 \u00e9poca, na forma da Lei. Ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o, al\u00e9m dos juros remunerat\u00f3rios e da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, incidir\u00e3o juros da mora de 1% ao m\u00eas at\u00e9 o efetivo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. No tocante ao chamado \"Plano Collor I\" (Lei Federal n\u00ba 8.024\/90), assentou-se entendimento de que as cadernetas de poupan\u00e7a devem ser corrigidas monetariamente conforme os seguintes percentuais: 84,32% em mar\u00e7o de 1990 e de 44,80% em abril, 7,87% em maio e 12,92% em junho, todos do mesmo ano (EDREsp n\u00ba 37.225\/94; REsp 68.993\/95; REsp 68.006\/95; REsp 69.290\/95; REsp 73.754\/95). Importante observar, enfim, que, por for\u00e7a da Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 168\/90, convertida na Lei 8.024\/90 (Plano Collor I), apenas os valores transferidos para uma conta individualizada junto ao BACEN passaram a ser atualizados de acordo o BTNF, de maneira que os valores mantidos em conta-poupan\u00e7a junto \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira continuaram a ser atualiz\u00e1veis pelo IPC, de acordo com a Lei 7.730\/89. Dessa forma, h\u00e1 de ser feita a corre\u00e7\u00e3o, conforme os \u00edndices acima consignados, de todos os fundos existentes na poupan\u00e7a mantida junto ao banco deposit\u00e1rio referente ao m\u00eas de mar\u00e7o de 1990 e dos valores que permaneceram no banco deposit\u00e1rio nos meses de abril, maio e junho de 1990, assim entendido como o valor dispon\u00edvel na poupan\u00e7a ap\u00f3s o repasse do valor excedente a Cr$ 50.000,00 ao Banco Central. Neste sentido: RESP 44626\/SP (199400057580). Deve, assim, o banco-r\u00e9u pagar as diferen\u00e7as entre o \u00edndice de 84,32% e o \u00edndice efetivamente aplicado a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, para a remunera\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de mar\u00e7o de 1990; corrigindo-se o valor devido desde quando deveriam ter sido creditados pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, e acrescendo-se os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas at\u00e9 o efetivo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, os quais devem ser capitalizados mensalmente, pois assim seriam creditados se aplicado o \u00edndice corretamente \u00e0 \u00e9poca, na forma da Lei. Ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o, al\u00e9m dos juros remunerat\u00f3rios e da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, incidir\u00e3o juros da mora de 1% ao m\u00eas at\u00e9 o efetivo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. Em suma, a pretens\u00e3o inicial deve ser acolhida, uma vez que os \u00edndices referidos pela parte autora encontram-se entre aqueles acima explicitados. Por todo o exposto, julgo procedente o pedido inicial, para condenar BANCO ITA\u00da S\/A a pagar \u00e0 autora as diferen\u00e7as entre o que foi creditado nas contas-poupan\u00e7as indicadas na inicial e o que deveria ter sido creditado nas \u00e9pocas, referentes \u00e0s atualiza\u00e7\u00f5es monet\u00e1rias de 42,72% (janeiro de 1989); 10,17% (fevereiro de 1989); 84,32% (mar\u00e7o de 1990) (at\u00e9 o limite de Cr$ 50.000,00); 44,80% (abril de 1990), num total de 2.347,30 (fls. 131), corrigidos monetariamente, a partir da data do c\u00e1lculo de fls. 131, e acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55 da Lei 9.099\/95). O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de eventual recurso contra a presente senten\u00e7a \u00e9 de 10 dias, e o valor do preparo dever\u00e1 ser recolhido de acordo com o disposto no art. 4\u00ba da Lei Estadual n\u00ba. 11.608\/03, observado o m\u00ednimo nunca inferior a 10 UFESPs vigentes \u00e0 data do recolhimento. A parte vencida dever\u00e1 efetuar o pagamento do valor da condena\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, a contar do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, sob pena de pagamento de multa, nos termos do art. 475-J do C\u00f3digo de Processo Civil. P. R. I. C. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP), L\u00e1zaro Oliveira de Souza (OAB 234480\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2012","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2012","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38, caput, da Lei n\u00ba 9.099\/95. Fundamento e decido. O Juizado Especial C\u00edvel \u00e9 competente para aprecia\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria colocada nestes autos, sendo desnecess\u00e1ria qualquer per\u00edcia cont\u00e1bil de natureza complexa. No mais, o banco-r\u00e9u, \u00e9 parte leg\u00edtima na presente demanda. Isso porque o contrato de dep\u00f3sito em poupan\u00e7a foi firmado entre a parte demandante e o r\u00e9u, sem qualquer participa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o Federal. Sendo assim, na a\u00e7\u00e3o em que se alega desrespeito ao contrato s\u00f3 pode figurar no p\u00f3lo passivo quem dele participou, pouco importando que a Uni\u00e3o Federal tenha compet\u00eancia para legislar sobre mat\u00e9ria monet\u00e1ria e que a solu\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o passe pelo reconhecimento de inconstitucionalidade de normas editadas nos limites daquela compet\u00eancia. No m\u00e9rito, a demanda \u00e9 procedente, pelos fundamentos a seguir expostos. A alegada prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ocorreu, porque se trata de obriga\u00e7\u00e3o pessoal (STJ 4\u00aa Turma REsp n\u00ba 144.977-SP j. 144.977\/SP j. 19.10.97). \u00c9 remansoso o entendimento de que o prazo prescricional de valores referentes a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros capitalizados \u00e9 vinten\u00e1rio (art. 177 do C\u00f3digo Civil de 1916), n\u00e3o se aplicado o disposto no art. 178, \u00a7 10, III, do C\u00f3digo Civil de 1916, de forma que n\u00e3o h\u00e1 se falar em reconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o. Nesse sentido, confiram-se os seguintes precedentes do E. STJ: \"A a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de diferen\u00e7a de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de saldo de caderneta de poupan\u00e7a prescreve em vinte anos\" (STJ, REsp 200203-SP, 4\u00aa Turma, j. 25\/02\/2003, rel. Min. Barros Monteiro, DJ 05\/05\/2003). Tamb\u00e9m n\u00e3o ocorreu a prescri\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios, diante da rela\u00e7\u00e3o de depositante e deposit\u00e1rio existente entre as partes, pois, em conformidade com o art. 168 do C\u00f3digo Civil de 1916, n\u00e3o corre a prescri\u00e7\u00e3o \"(...) em favor do credor pignorat\u00edcio, do mandat\u00e1rio, e, em geral, das pessoas que lhes s\u00e3o equiparadas, contra o depositante, o devedor, o mandante e as pessoas representadas, ou seus herdeiros, quanto ao direito e obriga\u00e7\u00f5es relativas aos bens confiados \u00e0 sua guarda\". No que se refere ao cerne da quest\u00e3o, qual seja, o valor dos \u00edndices aplic\u00e1veis aos per\u00edodos consignados na inicial, deve vigorar o princ\u00edpio tempus regit actum, ou seja, os contratos referentes a caderneta de poupan\u00e7a que j\u00e1 estavam com o per\u00edodo aquisitivo em andamento n\u00e3o podem ser afetados pelas novas normas. Trata-se, de fato, de aut\u00eantica express\u00e3o da intangibilidade do direito adquirido, garantia constitucionalmente albergada no art. 5\u00ba, XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Nesse contexto, \u00e9 cedi\u00e7o j\u00e1 estar consolidada a jurisprud\u00eancia quanto aos \u00edndices aplic\u00e1veis a cada um dos planos econ\u00f4micos, dentre os quais est\u00e3o os ora em discuss\u00e3o. Em rela\u00e7\u00e3o ao \"Plano Ver\u00e3o\", decorrente da Lei Federal n\u00ba 7.730\/89, temos que, em janeiro de 1989, o \u00edndice deveria ser de 42,72% (IPC do per\u00edodo), para as contas contratadas ou renovadas antes de 16 de janeiro de 1989 (REsp n\u00ba 69.400\/95; REsp n\u00ba 71.219\/95; REsp n\u00ba 82.299\/95; REsp n\u00ba 67.234\/95 e REsp n\u00ba 66.216\/95) e de 10,14% para o per\u00edodo de fevereiro de 1989 (REsp n\u00ba 282731). Nesse sentido: \"EMBARGOS DE DIVERG\u00caNCIA. IPC DE JANEIRO\/89 E DE FEVEREIRO\/89 42,72% E 10,14%, RESPECTIVAMENTE. DECIS\u00c3O \"EXTRA PETITA\" N\u00c3O CONFIGURA\u00c7\u00c3O. 1. N\u00e3o configura decis\u00e3o \"extra petita\" o julgado que ao reduzir o \u00edndice a ser aplicado ao m\u00eas de janeiro\/89 de 70,28% para 42,72%, determinar tamb\u00e9m o ajuste do \u00edndice a ser aplicado ao m\u00eas de fevereiro\/89. 2. O \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o a ser aplicado ao m\u00eas de fevereiro \u00e9 de 10,14%. 3. Embargos rejeitados\" (EREsp n\u00ba 287.883\/SP, Relator Ministro Edson Vidigal, v.u., DJ de 19\/11\/2001, p. 00231). Deve o r\u00e9u pagar as diferen\u00e7as entre o IPC de 42,72% e o \u00edndice efetivamente aplicados a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, para a remunera\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de janeiro de 1989 e de 10,14% para o m\u00eas de fevereiro de 1989 , corrigindo-se, a partir de ent\u00e3o, o valor devido desde quando deveriam ter sido creditados pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, e acrescendo-se os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas at\u00e9 o efetivo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, os quais devem ser capitalizados, pois assim seriam creditados se aplicado o \u00edndice corretamente \u00e0 \u00e9poca, na forma da Lei. Ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o, al\u00e9m dos juros remunerat\u00f3rios e da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, incidir\u00e3o juros da mora de 1% ao m\u00eas at\u00e9 o efetivo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. No tocante ao chamado \"Plano Collor I\" (Lei Federal n\u00ba 8.024\/90), assentou-se entendimento de que as cadernetas de poupan\u00e7a devem ser corrigidas monetariamente conforme os seguintes percentuais: 84,32% em mar\u00e7o de 1990 e de 44,80% em abril, 7,87% em maio e 12,92% em junho, todos do mesmo ano (EDREsp n\u00ba 37.225\/94; REsp 68.993\/95; REsp 68.006\/95; REsp 69.290\/95; REsp 73.754\/95). Importante observar, enfim, que, por for\u00e7a da Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 168\/90, convertida na Lei 8.024\/90 (Plano Collor I), apenas os valores transferidos para uma conta individualizada junto ao BACEN passaram a ser atualizados de acordo o BTNF, de maneira que os valores mantidos em conta-poupan\u00e7a junto \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira continuaram a ser atualiz\u00e1veis pelo IPC, de acordo com a Lei 7.730\/89. Dessa forma, h\u00e1 de ser feita a corre\u00e7\u00e3o, conforme os \u00edndices acima consignados, de todos os fundos existentes na poupan\u00e7a mantida junto ao banco deposit\u00e1rio referente ao m\u00eas de mar\u00e7o de 1990 e dos valores que permaneceram no banco deposit\u00e1rio nos meses de abril, maio e junho de 1990, assim entendido como o valor dispon\u00edvel na poupan\u00e7a ap\u00f3s o repasse do valor excedente a Cr$ 50.000,00 ao Banco Central. Neste sentido: RESP 44626\/SP (199400057580). Deve, assim, o banco-r\u00e9u pagar as diferen\u00e7as entre o \u00edndice de 84,32% e o \u00edndice efetivamente aplicado a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, para a remunera\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de mar\u00e7o de 1990; corrigindo-se o valor devido desde quando deveriam ter sido creditados pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, e acrescendo-se os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas at\u00e9 o efetivo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, os quais devem ser capitalizados mensalmente, pois assim seriam creditados se aplicado o \u00edndice corretamente \u00e0 \u00e9poca, na forma da Lei. Ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o, al\u00e9m dos juros remunerat\u00f3rios e da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, incidir\u00e3o juros da mora de 1% ao m\u00eas at\u00e9 o efetivo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. Em suma, a pretens\u00e3o inicial deve ser acolhida, uma vez que os \u00edndices referidos pela parte autora encontram-se entre aqueles acima explicitados. Por todo o exposto, julgo procedente o pedido inicial, para condenar BANCO ITA\u00da S\/A a pagar \u00e0 autora as diferen\u00e7as entre o que foi creditado nas contas-poupan\u00e7as indicadas na inicial e o que deveria ter sido creditado nas \u00e9pocas, referentes \u00e0s atualiza\u00e7\u00f5es monet\u00e1rias de 42,72% (janeiro de 1989); 10,17% (fevereiro de 1989); 84,32% (mar\u00e7o de 1990) (at\u00e9 o limite de Cr$ 50.000,00); 44,80% (abril de 1990), num total de 2.347,30 (fls. 131), corrigidos monetariamente, a partir da data do c\u00e1lculo de fls. 131, e acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55 da Lei 9.099\/95). O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de eventual recurso contra a presente senten\u00e7a \u00e9 de 10 dias, e o valor do preparo dever\u00e1 ser recolhido de acordo com o disposto no art. 4\u00ba da Lei Estadual n\u00ba. 11.608\/03, observado o m\u00ednimo nunca inferior a 10 UFESPs vigentes \u00e0 data do recolhimento. A parte vencida dever\u00e1 efetuar o pagamento do valor da condena\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, a contar do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, sob pena de pagamento de multa, nos termos do art. 475-J do C\u00f3digo de Processo Civil. P. R. I. C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Adolfo   Pinheiro   n\u00ba   1992 ,   1\u00ba   andar   -   Ch\u00e1cara   Santo   Ant\u00f4nio\nCEP:   04734-003   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5686-3119   -   E-mail:   stoamarojec@tjsp.jus.br      \n0205321-17.2009.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0205321-17.2009.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : N\u00e1dia Massena  da Silva\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  art.  38,  caput , da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nFundamento  e  decido.\nO  Juizado  Especial  C\u00edvel  \u00e9  competente  para  aprecia\u00e7\u00e3o  da  mat\u00e9ria  colocada  \nnestes  autos,  sendo  desnecess\u00e1ria  qualquer  per\u00edcia  cont\u00e1bil  de  natureza  complexa.\nNo  mais,  o  banco-r\u00e9u,  \u00e9  parte  leg\u00edtima  na  presente  demanda.\nIsso  porque  o  contrato  de  dep\u00f3sito  em  poupan\u00e7a  foi  firmado  entre  a  parte  \ndemandante  e  o  r\u00e9u,  sem  qualquer  participa\u00e7\u00e3o  da  Uni\u00e3o  Federal.  \nSendo  assim,  na  a\u00e7\u00e3o  em  que  se  alega  desrespeito  ao  contrato  s\u00f3  pode  \nfigurar  no  p\u00f3lo  passivo  quem  dele  participou,  pouco  importando  que  a  Uni\u00e3o  Federal  tenha  \ncompet\u00eancia  para  legislar  sobre  mat\u00e9ria  monet\u00e1ria  e  que  a  solu\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  passe  pelo  \nreconhecimento  de  inconstitucionalidade  de  normas  editadas  nos  limites  daquela  compet\u00eancia.  \nNo  m\u00e9rito,  a  demanda  \u00e9  procedente , pelos  fundamentos  a  seguir  expostos.\nA  alegada  prescri\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  ocorreu,  porque  se  trata  de  obriga\u00e7\u00e3o  pessoal  (STJ  \n 4\u00aa  Turma  \n REsp  n\u00ba  144.977-SP  \n j.  144.977\/SP  \n j.  19.10.97).\n\u00c9  remansoso  o  entendimento  de  que  o  prazo  prescricional  de  valores  \nreferentes  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  capitalizados  \u00e9  vinten\u00e1rio  (art.  177  do  C\u00f3digo  Civil  de  \n1916),  n\u00e3o  se  aplicado  o  disposto  no  art.  178,  \u00a7  10,  III,  do  C\u00f3digo  Civil  de  1916,  de  forma  que  n\u00e3o  \nh\u00e1  se  falar  em  reconhecimento  da  prescri\u00e7\u00e3o.  \nNesse  sentido,  confiram-se  os  seguintes  precedentes  do  E.  STJ:  \u201cA  a\u00e7\u00e3o  de  \ncobran\u00e7a  de  diferen\u00e7a  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  de  saldo  de  caderneta  de  poupan\u00e7a  prescreve  em  \nvinte  anos\u201d  (STJ,  REsp  200203-SP,  4\u00aa  Turma,  j.  25\/02\/2003,  rel.  Min.  Barros  Monteiro,  DJ  \n05\/05\/2003).  \nTamb\u00e9m n\u00e3o  ocorreu  a  prescri\u00e7\u00e3o  dos  juros  remunerat\u00f3rios,  diante  da  \nrela\u00e7\u00e3o  de  depositante  e  deposit\u00e1rio  existente  entre  as  partes,  pois,  em  conformidade  com  o  art.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0205321-17.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000002UVHY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 27\/04\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Adolfo   Pinheiro   n\u00ba   1992 ,   1\u00ba   andar   -   Ch\u00e1cara   Santo   Ant\u00f4nio\nCEP:   04734-003   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5686-3119   -   E-mail:   stoamarojec@tjsp.jus.br      \n0205321-17.2009.8.26.0002 - lauda  2\n168\n do  C\u00f3digo  Civil  de  1916,  n\u00e3o  corre  a  prescri\u00e7\u00e3o  \u201c (...)  em  favor  do  credor  pignorat\u00edcio,  do  \nmandat\u00e1rio,  e,  em  geral,  das  pessoas  que  lhes  s\u00e3o  equiparadas,  contra  o  depositante,  o  devedor,  o  \nmandante  e  as  pessoas  representadas,  ou  seus  herdeiros,  quanto  ao  direito  e  obriga\u00e7\u00f5es  relativas  \naos  bens  confiados  \u00e0  sua  guarda\u201d .\nNo  que  se  refere  ao  cerne  da  quest\u00e3o,  qual  seja,  o  valor  dos  \u00edndices  \naplic\u00e1veis  aos  per\u00edodos  consignados  na  inicial,  deve  vigorar  o  princ\u00edpio  tempus  regit  actum ,  ou  \nseja,  os  contratos  referentes  a  caderneta  de  poupan\u00e7a  que  j\u00e1  estavam  com  o  per\u00edodo  aquisitivo  em  \nandamento  n\u00e3o  podem  ser  afetados  pelas  novas  normas.\nTrata-se,  de  fato,  de  aut\u00eantica  express\u00e3o  da  intangibilidade  do  direito  \nadquirido,  garantia  constitucionalmente  albergada  no  art.  5\u00ba,  XXXVI,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.\nNesse  contexto,  \u00e9  cedi\u00e7o  j\u00e1  estar  consolidada  a  jurisprud\u00eancia  quanto  aos  \n\u00edndices  aplic\u00e1veis  a  cada  um  dos  planos  econ\u00f4micos,  dentre  os  quais  est\u00e3o  os  ora  em  discuss\u00e3o.  \nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  \u201cPlano  Ver\u00e3o\u201d ,  decorrente  da  Lei  Federal  n\u00ba  7.730\/89,  \ntemos  que,  em  janeiro  de  1989 ,  o  \u00edndice  deveria  ser  de  42,72%  (IPC  do  per\u00edodo),  para  as  contas  \ncontratadas  ou  renovadas  antes  de  16  de  janeiro  de  1989  (REsp  n\u00ba  69.400\/95;  REsp  n\u00ba  71.219\/95;  \nREsp  n\u00ba  82.299\/95;  REsp  n\u00ba  67.234\/95  e  REsp  n\u00ba  66.216\/95)  e  de  10,14%  para  o  per\u00edodo  de  \nfevereiro  de  1989  (REsp  n\u00ba  282731).\nNesse  sentido:  \u201c EMBARGOS  DE  DIVERG\u00caNCIA.  IPC  DE  JANEIRO\/89  E  \nDE  FEVEREIRO\/89  \n 42,72%  E  10,14%,  RESPECTIVAMENTE.  DECIS\u00c3O  \"EXTRA  PETITA\"  \n \nN\u00c3O  CONFIGURA\u00c7\u00c3O.  1.  N\u00e3o  configura  decis\u00e3o  \"extra  petita\"   o  julgado  que  ao  reduzir  o  \n\u00edndice  a  ser  aplicado  ao  m\u00eas  de  janeiro\/89  de  70,28%  para  42,72%,  determinar  tamb\u00e9m  o  ajuste  \ndo  \u00edndice  a  ser  aplicado  ao  m\u00eas  de  fevereiro\/89.  2.  O  \u00edndice  de  corre\u00e7\u00e3o  a  ser  aplicado  ao  m\u00eas  de  \nfevereiro  \u00e9  de  10,14%.  3.  Embargos  rejeitados \u201d (EREsp  n\u00ba  287.883\/SP,  Relator  Ministro  Edson  \nVidigal,  v.u.,  DJ  de  19\/11\/2001,  p.  00231).\nDeve  o  r\u00e9u  pagar  as  diferen\u00e7as  entre  o  IPC  de  42,72%  e  o  \u00edndice  \nefetivamente  aplicados  a  t\u00edtulo  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  para  a  remunera\u00e7\u00e3o  referente  ao  m\u00eas  de  \njaneiro  de  1989  e  de  10,14%  para  o  m\u00eas  de  fevereiro  de  1989  ,  corrigindo-se,  a  partir  de  ent\u00e3o,  o  \nvalor  devido  desde  quando  deveriam  ter  sido  creditados  pelos  \u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP,  e  \nacrescendo-se  os  juros  remunerat\u00f3rios  de  0,5%  ao  m\u00eas  at\u00e9  o  efetivo  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o,  os  \nquais  devem  ser  capitalizados,  pois  assim  seriam  creditados  se  aplicado  o  \u00edndice  corretamente  \u00e0  \n\u00e9poca,  na  forma  da  Lei.\nAp\u00f3s  a  cita\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  dos  juros  remunerat\u00f3rios  e  da  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  \ntabela  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  incidir\u00e3o  juros  da  mora  de  1%  ao  m\u00eas  at\u00e9  o  \nefetivo  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o.\nNo  tocante  ao  chamado  \u201cPlano  Collor  I\u201d  (Lei  Federal  n\u00ba  8.024\/90),  \nassentou-se  entendimento  de  que  as  cadernetas  de  poupan\u00e7a  devem  ser  corrigidas  monetariamente  \nconforme  os  seguintes  percentuais:  84,32%  em  mar\u00e7o  de  1990  e  de  44,80%  em  abril,  7,87%  em  \nmaio  e  12,92%  em  junho,  todos  do  mesmo  ano  (EDREsp  n\u00ba  37.225\/94;  REsp  68.993\/95;  REsp  \n68.006\/95;  REsp  69.290\/95;  REsp  73.754\/95).\nImportante  observar,  enfim,  que,  por  for\u00e7a  da  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00b0  168\/90,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0205321-17.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000002UVHY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 27\/04\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Adolfo   Pinheiro   n\u00ba   1992 ,   1\u00ba   andar   -   Ch\u00e1cara   Santo   Ant\u00f4nio\nCEP:   04734-003   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5686-3119   -   E-mail:   stoamarojec@tjsp.jus.br      \n0205321-17.2009.8.26.0002 - lauda  3\nconvertida\n na  Lei  8.024\/90  (Plano  Collor  I),  apenas  os  valores  transferidos  para  uma  conta  \nindividualizada  junto  ao  BACEN  passaram  a  ser  atualizados  de  acordo  o  BTNF,  de  maneira  que  os  \nvalores  mantidos  em  conta-poupan\u00e7a  junto  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  continuaram  a  ser  atualiz\u00e1veis  \npelo  IPC,  de  acordo  com  a  Lei  7.730\/89.\nDessa  forma,  h\u00e1  de  ser  feita  a  corre\u00e7\u00e3o,  conforme  os  \u00edndices  acima  \nconsignados,  de  todos  os  fundos  existentes  na  poupan\u00e7a  mantida  junto  ao  banco  deposit\u00e1rio  \nreferente  ao  m\u00eas  de  mar\u00e7o  de  1990  e  dos  valores  que  permaneceram  no  banco  deposit\u00e1rio  nos  \nmeses  de  abril,  maio  e  junho  de  1990,  assim  entendido  como  o  valor  dispon\u00edvel  na  poupan\u00e7a  ap\u00f3s  \no  repasse  do  valor  excedente  a  Cr$  50.000,00  ao  Banco  Central.  Neste  sentido:  RESP  44626\/SP  \n(199400057580).\nDeve, assim,  o  banco-r\u00e9u  pagar  as  diferen\u00e7as  entre  o  \u00edndice  de  84,32%  e  o  \n\u00edndice  efetivamente  aplicado  a  t\u00edtulo  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  para  a  remunera\u00e7\u00e3o  referente  ao  m\u00eas  \nde  mar\u00e7o  de  1990;  corrigindo-se  o  valor  devido  desde  quando  deveriam  ter  sido  creditados  pelos  \n\u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP,  e  acrescendo-se  os  juros  remunerat\u00f3rios  de  0,5%  ao  m\u00eas  at\u00e9  o  \nefetivo  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o,  os  quais  devem  ser  capitalizados  mensalmente,  pois  assim  \nseriam  creditados  se  aplicado  o  \u00edndice  corretamente  \u00e0  \u00e9poca,  na  forma  da  Lei.\nAp\u00f3s  a  cita\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  dos  juros  remunerat\u00f3rios  e  da  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  \ntabela  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  incidir\u00e3o  juros  da  mora  de  1%  ao  m\u00eas  at\u00e9  o  \nefetivo  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o.\nEm  suma,  a  pretens\u00e3o  inicial  deve  ser  acolhida,  uma  vez  que  os  \u00edndices  \nreferidos  pela  parte  autora  encontram-se  entre  aqueles  acima  explicitados.\nPor  todo  o  exposto,  julgo  procedente  o  pedido  inicial,  para  condenar  \nBANCO  ITA\u00da  S\/A  a  pagar  \u00e0  autora  as  diferen\u00e7as  entre  o  que  foi  creditado  nas  contas-poupan\u00e7as  \nindicadas  na  inicial  e  o  que  deveria  ter  sido  creditado  nas  \u00e9pocas,  referentes  \u00e0s  atualiza\u00e7\u00f5es  \nmonet\u00e1rias  de  42,72%  (janeiro  de  1989);  10,17%  (fevereiro  de  1989);  84,32%  (mar\u00e7o  de  1990)  \n(at\u00e9  o  limite  de  Cr$  50.000,00);  44,80%  (abril  de  1990),  num  total  de  2.347,30  (fls.  131),  \ncorrigidos  monetariamente,  a  partir  da  data  do  c\u00e1lculo  de  fls.  131,  e  acrescidos  de  juros  de  mora  de  \n1%  ao  m\u00eas,  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o.  \nN\u00e3o  h\u00e1  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  custas  ou  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  (art.  \n55  da  Lei  9.099\/95).  \nO prazo  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  eventual  recurso  contra  a  presente  senten\u00e7a  \u00e9  \nde  10  dias,  e  o  valor  do  preparo  dever\u00e1  ser  recolhido  de  acordo  com  o  disposto  no  art.  4\u00ba  da  Lei  \nEstadual  n\u00ba.  11.608\/03,  observado  o  m\u00ednimo  nunca  inferior  a  10  UFESPs  vigentes  \u00e0  data  do  \nrecolhimento.  \nA parte  vencida  dever\u00e1  efetuar  o  pagamento  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  no  \nprazo  de  15  dias,  a  contar  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a,  independentemente  de  nova  \nintima\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  pagamento  de  multa,  nos  termos  do  art.  475-J  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nP.  R.  I.  C.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  abril  de  2012 .\nMarian  Najjar  Abdo\n    Ju\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0205321-17.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000002UVHY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 27\/04\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 3"}},{"data":"23\/03\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Aguardando juntada\/decorrer prazo 08\/08\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2011","descricao":"Autos no Prazo   Aguardando prazo - 20\/08\/2011Vencimento: 10\/08\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0082\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: CADERNO 3 P\u00e1gina: 1909\/1931","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0082\/2011 Teor do ato: Manifestem-se as partes acerca dos c\u00e1lculos de fls. 131\/133 no prazo comum de 5 dias. Int. Advogados(s): BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP), L\u00c1ZARO OLIVEIRA DE SOUZA (OAB 234480\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2011","descricao":"Despacho    Manifestem-se as partes acerca dos c\u00e1lculos de fls. 131\/133 no prazo comum de 5 dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAvenida Adolfo Pinheiro n\u00ba 1992, 1\u00ba andar, Ch\u00e1cara Santo Ant\u00f4nio - \nCEP 04734-003, Fone: (11) 5686-3119, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \nstoamarojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0205321-17.2009.8.26.0002  - p. 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0205321-17.2009.8.26.0002  - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel\nRequerente : N\u00e1dia Massena da Silva\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Adriana Cristina Paganini Dias Sarti\nVistos.\nManifestem-se as partes acerca dos c\u00e1lculos de fls. 131\/133 no prazo \ncomum de 5 dias.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 01 de julho de 2011 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0205321-17.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000028W6M. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA CRISTINA PAGANINI DIAS SARTI, liberado nos autos em 01\/07\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"30\/06\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2010","descricao":"Autos no Prazo   Aguardando Prazo - PRAZ\u00c3O Vencimento: 15\/12\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0228\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/11\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: caderno 03 P\u00e1gina: 1647\/1674","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0228\/2010 Teor do ato: Remetam-se os autos \u00e0 Contadoria. No que toca ao Plano Ver\u00e3o, dever\u00e1 o Sr. Contador verificar o valor (es) constante(s) da conta do autor na data de seu anivers\u00e1rio no m\u00eas de janeiro de 1989 e, sobre a quantia observada, dever\u00e1 ser computada corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de 42,72%. Sobre o produto desta opera\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser computados juros de 0,5%. Do resultado obtido dever\u00e3o ser deduzidos os valores comprovadamente creditados pelo banco a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros. Dever\u00e1 ser deduzido, ainda, o valor singelo do principal. A diferen\u00e7a ent\u00e3o apurada dever\u00e1 ser corrigida pelos \u00edndices constantes da \"Tabela do TJ\" desde fevereiro de 1.989 at\u00e9 a data do c\u00e1lculo. Sobre tal diferen\u00e7a incidir\u00e3o, por fim, juros compostos de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, contados desde fevereiro de 1.989 at\u00e9 a data do c\u00e1lculo. No que toca ao Plano Collor I (mar\u00e7o\/abril de 1990), dever\u00e1 o Sr. Contador apurar a diferen\u00e7a entre os \u00edndices creditados em mar\u00e7o e abril de 1990 e os 84,32% e 44,80% respectivamente efetivamente devidos, at\u00e9 o limite de NCZ$ 50.000,00. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 corre\u00e7\u00e3o desses valores devem ser aplicados os \u00edndices oficiais pela Tabela do TJ, calculados desde os respectivos vencimentos at\u00e9 a data do c\u00e1lculo. Com o c\u00e1lculo juntado aos autos, digam, no prazo comum de 5 dias. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia das partes ao valor apurado no c\u00e1lculo oficial. Ent\u00e3o, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes sobre o c\u00e1lculo, tornem. Int. S\u00e3o Paulo, 26 de maio de 2010. Fabiana Bissolli Scardoeli Alves Ju\u00edza de Direito Advogados(s): BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP), L\u00c1ZARO OLIVEIRA DE SOUZA (OAB 234480\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando publ. 01\/06\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2010","descricao":"Recebidos os Autos da Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2010","descricao":"Remetidos os Autos para a Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2010","descricao":"Remetidos os Autos para a Contadoria   PLANOS CONTADOR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2010","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   PLANOS AG. AUDIENCIA 24\/08\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2010","descricao":"Despacho    Remetam-se os autos \u00e0 Contadoria. No que toca ao Plano Ver\u00e3o, dever\u00e1 o Sr. Contador verificar o valor (es) constante(s) da conta do autor na data de seu anivers\u00e1rio no m\u00eas de janeiro de 1989 e, sobre a quantia observada, dever\u00e1 ser computada corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de 42,72%. Sobre o produto desta opera\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser computados juros de 0,5%. Do resultado obtido dever\u00e3o ser deduzidos os valores comprovadamente creditados pelo banco a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros. Dever\u00e1 ser deduzido, ainda, o valor singelo do principal. A diferen\u00e7a ent\u00e3o apurada dever\u00e1 ser corrigida pelos \u00edndices constantes da \"Tabela do TJ\" desde fevereiro de 1.989 at\u00e9 a data do c\u00e1lculo. Sobre tal diferen\u00e7a incidir\u00e3o, por fim, juros compostos de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, contados desde fevereiro de 1.989 at\u00e9 a data do c\u00e1lculo. No que toca ao Plano Collor I (mar\u00e7o\/abril de 1990), dever\u00e1 o Sr. Contador apurar a diferen\u00e7a entre os \u00edndices creditados em mar\u00e7o e abril de 1990 e os 84,32% e 44,80% respectivamente efetivamente devidos, at\u00e9 o limite de NCZ$ 50.000,00. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 corre\u00e7\u00e3o desses valores devem ser aplicados os \u00edndices oficiais pela Tabela do TJ, calculados desde os respectivos vencimentos at\u00e9 a data do c\u00e1lculo. Com o c\u00e1lculo juntado aos autos, digam, no prazo comum de 5 dias. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia das partes ao valor apurado no c\u00e1lculo oficial. Ent\u00e3o, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes sobre o c\u00e1lculo, tornem. Int. S\u00e3o Paulo, 26 de maio de 2010. Fabiana Bissolli Scardoeli Alves Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  de S\u00e3o Paulo\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAVENIDA ADOLFO PINHEIRO N\u00ba 1992, 1\u00ba ANDAR, CH\u00c1CARA \nSANTO ANT\u00d4NIO - CEP 04734-003, FONE: (11) 5686-3119, S\u00c3O \nPAULO-SP - E-MAIL: STOAMAROJEC@TJ.SP.GOV.BR\nProcesso n\u00ba 002.09.205321-3  - p. 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 002.09.205321-3  - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel\nRequerente :N\u00e1dia Massena da Silva\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Fabiana Bissolli Scardoeli Alves\nVistos .\nRemetam-se os autos \u00e0 Contadoria.\nNo que toca ao Plano Ver\u00e3o, dever\u00e1 o Sr. Contador verificar o \nvalor (es) constante(s)  da  conta do autor na data de seu anivers\u00e1rio no m\u00eas de janeiro de \n1989 e, sobre a quantia observada, dever\u00e1 ser computada corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de 42,72%. \nSobre o produto desta opera\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser computados juros de 0,5%. Do resultado obtido \ndever\u00e3o ser deduzidos os valores comprovadamente creditados pelo banco a t\u00edtulo de \ncorre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros. Dever\u00e1 ser deduzido, ainda, o valor singelo do principal. A \ndiferen\u00e7a ent\u00e3o apurada dever\u00e1 ser corrigida pelos \u00edndices constantes da \u201cTabela do TJ\u201d \ndesde fevereiro de 1.989 at\u00e9 a data do c\u00e1lculo. Sobre tal diferen\u00e7a incidir\u00e3o, por fim, juros \ncompostos de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, contados desde fevereiro de 1.989 at\u00e9 a data \ndo c\u00e1lculo.   No que toca ao Plano Collor I (mar\u00e7o\/abril de 1990), dever\u00e1 o Sr. \nContador apurar a diferen\u00e7a entre os \u00edndices creditados em mar\u00e7o e abril de 1990 e os \n84,32% e 44,80% respectivamente efetivamente devidos, at\u00e9 o limite de NCZ$ 50.000,00. \nEm rela\u00e7\u00e3o \u00e0 corre\u00e7\u00e3o desses valores devem ser aplicados os \u00edndices oficiais pela Tabela \ndo TJ, calculados desde os respectivos vencimentos at\u00e9 a data do c\u00e1lculo.  Com o c\u00e1lculo juntado aos autos, digam, no prazo comum de 5 \ndias.  O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia das partes ao valor \napurado no c\u00e1lculo oficial.  Ent\u00e3o, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes sobre o c\u00e1lculo, \ntornem.   Int. \nS\u00e3o Paulo, 26 de maio de 2010. Fabiana Bissolli Scardoeli Alves \n           Ju\u00edza de Direito   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0205321-17.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001GI3J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 26\/05\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"25\/05\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   PLANOS CLS.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   aguardando juntada - mesa planos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2010","descricao":"Autos no Prazo   PLANOS PARAZO 02Vencimento: 09\/06\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2010","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2010","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2010","descricao":"Autos no Prazo   PLANOS PRAZO 02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: 699 P\u00e1gina: 1405\/1411","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2010 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o e c\u00e1lculo apresentados pelo banco, notadamente se concorda com os c\u00e1lculos, o que se presumir\u00e1, no sil\u00eancio. Int. Advogados(s): BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP), L\u00c1ZARO OLIVEIRA DE SOUZA (OAB 234480\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   PLANOS - AG. PUBLICA\u00c7\u00c3O EM 24\/02\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2010","descricao":"Despacho    Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o e c\u00e1lculo apresentados pelo banco, notadamente se concorda com os c\u00e1lculos, o que se presumir\u00e1, no sil\u00eancio. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  de S\u00e3o Paulo\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAVENIDA ADOLFO PINHEIRO N\u00ba 1992, 1\u00ba ANDAR, CH\u00c1CARA \nSANTO ANT\u00d4NIO - CEP 04734-003, FONE: (11) 5686-3119, S\u00c3O \nPAULO-SP - E-MAIL: STOAMAROJEC@TJ.SP.GOV.BR\nProcesso n\u00ba 002.09.205321-3  - p. 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 002.09.205321-3  - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel\nRequerente : N\u00e1dia Massena da Silva\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Fabiana Bissolli Scardoeli Alves\nVistos.\nManifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o e c\u00e1lculo apresentados pelo banco, \nnotadamente se concorda com os c\u00e1lculos, o que se presumir\u00e1, no sil\u00eancio. \nInt. \nS\u00e3o Paulo , 18 de fevereiro de 2010 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0205321-17.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000019DUX. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 18\/02\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"17\/02\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   PLANOS CONCLUSOS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/12\/2009","descricao":"Decorrido prazo   PLANOS PRAZO 10 AG. DEVOLU\u00c7\u00c3O DO AR.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2009","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Emitida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Emitida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   PLANOS - EXP SETEMBRO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Anote-se a emenda da inicial. Cite-se para oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, considerando a enorme quantidade de a\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas neste juizado como a dos autos e a inviabilidade de acordo. Ressalte-se que, a qualquer momento, \u00e9 facultada \u00e0s partes a juntada de acordo para homologa\u00e7\u00e3o judicial.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAvenida Adolfo Pinheiro n\u00ba 1992, 1\u00ba andar, Ch\u00e1cara Santo Ant\u00f4nio - \nCEP 04734-003, Fone: (11) 5686-3119, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \nstoamarojec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 002.09.205321-3  - p. 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 002.09.205321-3  - Condena\u00e7\u00e3o Em Dinheiro\nRequerente : N\u00e1dia Massena da Silva\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Fabiana Bissolli Scardoeli Alves\nVistos.\nAnote-se a emenda da inicial. \nCite-se para oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, considerando a enorme quantidade de \na\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas neste juizado como a dos autos e a inviabilidade de acordo. \nRessalte-se que, a qualquer momento, \u00e9 facultada \u00e0s partes a juntada de acordo para \nhomologa\u00e7\u00e3o judicial.  Int.\nS\u00e3o Paulo, d.s. \nS\u00e3o Paulo , 11 de setembro de 2009 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0205321-17.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000000YCQ4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 11\/09\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"10\/09\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   PLANOS - CLS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   PLANOS PRAZO 01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2009","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2009","descricao":"Vista ao Advogado do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   prazo 01-planos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0155\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/08\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: DOE-edi\u00e7\u00e3o P\u00e1gina: 1248\/1256","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0155\/2009 Teor do ato: Vistos. 1) Para que a peti\u00e7\u00e3o inicial re\u00fana condi\u00e7\u00f5es de formar validamente a rela\u00e7\u00e3o processual, ela dever\u00e1: a) apresentar os valores do(s) saldo(s) das caderneta(s) de poupan\u00e7a, nas \u00e9pocas dos Planos Econ\u00f4micos discutidos, em que foram creditados percentuais inferiores aos entendidos como devidos; b) ser instru\u00edda com os extratos banc\u00e1rios dos per\u00edodos reclamados, pois, sendo documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura, sua juntada incumbe \u00e0 parte autora, o que impede a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova quanto a esse ponto; c) conter, no pedido, a indica\u00e7\u00e3o precisa do valor pretendido para cada Plano Econ\u00f4mico discutido na a\u00e7\u00e3o, diante do disposto no artigo 14, \u00a71\u00ba, III da Lei 9.099\/95; d) ser instru\u00edda com o c\u00e1lculo aritm\u00e9tico do qual resultou cada uma das quantias pretendidas. 2) Dever\u00e1 a parte autora aditar a peti\u00e7\u00e3o inicial para que ela cumpra os requisitos faltantes, dentre os que foram acima enunciados. Prazo: 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. 3) Desde j\u00e1 observo que neste procedimento n\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel a exibi\u00e7\u00e3o incidental de documentos, nem a cumula\u00e7\u00e3o de pedido de presta\u00e7\u00e3o de contas, pois ambos requerem ritos pr\u00f3prios e incompat\u00edveis com os princ\u00edpios do artigo 2\u00ba da Lei 9.099\/95. Ademais, tamb\u00e9m \u00e9 vedado proferir senten\u00e7a condenat\u00f3ria por quantia il\u00edquida (artigo 38, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei 9.099\/95). Int. S\u00e3o Paulo, d.s. Fabiana Bissolli Scardoeli Alves Ju\u00edza de Direito Advogados(s): L\u00c1ZARO OLIVEIRA DE SOUZA (OAB 234480\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Vistos. 1) Para que a peti\u00e7\u00e3o inicial re\u00fana condi\u00e7\u00f5es de formar validamente a rela\u00e7\u00e3o processual, ela dever\u00e1: a) apresentar os valores do(s) saldo(s) das caderneta(s) de poupan\u00e7a, nas \u00e9pocas dos Planos Econ\u00f4micos discutidos, em que foram creditados percentuais inferiores aos entendidos como devidos; b) ser instru\u00edda com os extratos banc\u00e1rios dos per\u00edodos reclamados, pois, sendo documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura, sua juntada incumbe \u00e0 parte autora, o que impede a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova quanto a esse ponto; c) conter, no pedido, a indica\u00e7\u00e3o precisa do valor pretendido para cada Plano Econ\u00f4mico discutido na a\u00e7\u00e3o, diante do disposto no artigo 14, \u00a71\u00ba, III da Lei 9.099\/95; d) ser instru\u00edda com o c\u00e1lculo aritm\u00e9tico do qual resultou cada uma das quantias pretendidas. 2) Dever\u00e1 a parte autora aditar a peti\u00e7\u00e3o inicial para que ela cumpra os requisitos faltantes, dentre os que foram acima enunciados. Prazo: 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. 3) Desde j\u00e1 observo que neste procedimento n\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel a exibi\u00e7\u00e3o incidental de documentos, nem a cumula\u00e7\u00e3o de pedido de presta\u00e7\u00e3o de contas, pois ambos requerem ritos pr\u00f3prios e incompat\u00edveis com os princ\u00edpios do artigo 2\u00ba da Lei 9.099\/95. Ademais, tamb\u00e9m \u00e9 vedado proferir senten\u00e7a condenat\u00f3ria por quantia il\u00edquida (artigo 38, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei 9.099\/95). Int. S\u00e3o Paulo, d.s. Fabiana Bissolli Scardoeli Alves Ju\u00edza de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   AGUARDANDO PUBLICA\u00c7\u00c3O MAIO\/09 - PL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2009","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida    Vistos. 1) Para que a peti\u00e7\u00e3o inicial re\u00fana condi\u00e7\u00f5es de formar validamente a rela\u00e7\u00e3o processual, ela dever\u00e1: a) apresentar os valores do(s) saldo(s) das caderneta(s) de poupan\u00e7a, nas \u00e9pocas dos Planos Econ\u00f4micos discutidos, em que foram creditados percentuais inferiores aos entendidos como devidos; b) ser instru\u00edda com os extratos banc\u00e1rios dos per\u00edodos reclamados, pois, sendo documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura, sua juntada incumbe \u00e0 parte autora, o que impede a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova quanto a esse ponto; c) conter, no pedido, a indica\u00e7\u00e3o precisa do valor pretendido para cada Plano Econ\u00f4mico discutido na a\u00e7\u00e3o, diante do disposto no artigo 14, \u00a71\u00ba, III da Lei 9.099\/95; d) ser instru\u00edda com o c\u00e1lculo aritm\u00e9tico do qual resultou cada uma das quantias pretendidas. 2) Dever\u00e1 a parte autora aditar a peti\u00e7\u00e3o inicial para que ela cumpra os requisitos faltantes, dentre os que foram acima enunciados. Prazo: 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. 3) Desde j\u00e1 observo que neste procedimento n\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel a exibi\u00e7\u00e3o incidental de documentos, nem a cumula\u00e7\u00e3o de pedido de presta\u00e7\u00e3o de contas, pois ambos requerem ritos pr\u00f3prios e incompat\u00edveis com os princ\u00edpios do artigo 2\u00ba da Lei 9.099\/95. Ademais, tamb\u00e9m \u00e9 vedado proferir senten\u00e7a condenat\u00f3ria por quantia il\u00edquida (artigo 38, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei 9.099\/95). Int. S\u00e3o Paulo, d.s. Fabiana Bissolli Scardoeli Alves Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAvenida Adolfo Pinheiro n\u00ba 1992, 1\u00ba andar, Ch\u00e1cara Santo Ant\u00f4nio - \nCEP 04734-003, Fone: (11) 5686-3119, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \nstoamarojec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 002.09.205321-3  - p. 1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 002.09.205321-3  - Condena\u00e7\u00e3o Em Dinheiro\nRequerente : N\u00e1dia Massena da Silva\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Fabiana Bissolli Scardoeli Alves\nVistos .\n1) Para que a peti\u00e7\u00e3o inicial re\u00fana condi\u00e7\u00f5es de formar \nvalidamente a rela\u00e7\u00e3o processual, ela dever\u00e1: a) apresentar os valores do(s) saldo(s) das caderneta(s) \nde poupan\u00e7a, nas \u00e9pocas dos Planos Econ\u00f4micos discutidos, em que foram \ncreditados percentuais inferiores aos entendidos como devidos; b) ser instru\u00edda com os extratos banc\u00e1rios dos per\u00edodos \nreclamados, pois, sendo documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura, sua juntada \nincumbe \u00e0 parte autora, o que impede a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova quanto a \nesse ponto; c) conter, no pedido, a indica\u00e7\u00e3o precisa do valor \npretendido para cada Plano Econ\u00f4mico discutido na a\u00e7\u00e3o, diante do disposto \nno artigo 14, \u00a71\u00ba, III da Lei 9.099\/95;  d) ser instru\u00edda com o c\u00e1lculo aritm\u00e9tico do qual \nresultou cada uma das quantias pretendidas. 2) Dever\u00e1 a parte autora aditar a peti\u00e7\u00e3o inicial para que \nela cumpra os requisitos faltantes, dentre os que foram acima enunciados.  Prazo: 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.\n3) Desde j\u00e1 observo que neste procedimento n\u00e3o \u00e9 \ncab\u00edvel a exibi\u00e7\u00e3o incidental de documentos, nem a cumula\u00e7\u00e3o de pedido de \npresta\u00e7\u00e3o de contas, pois ambos requerem ritos pr\u00f3prios e incompat\u00edveis com Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0205321-17.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000000QHJ6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 07\/05\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAvenida Adolfo Pinheiro n\u00ba 1992, 1\u00ba andar, Ch\u00e1cara Santo Ant\u00f4nio - \nCEP 04734-003, Fone: (11) 5686-3119, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \nstoamarojec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 002.09.205321-3  - p. 2\nos princ\u00edpios do artigo 2\u00ba da Lei 9.099\/95. \nAdemais, tamb\u00e9m \u00e9 vedado proferir senten\u00e7a \ncondenat\u00f3ria por quantia il\u00edquida (artigo 38, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei \n9.099\/95). Int.\nS\u00e3o Paulo, d.s. \nFabiana Bissolli Scardoeli Alves \n                    Ju\u00edza de Direito \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0205321-17.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000000QHJ6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 07\/05\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 2"}},{"data":"07\/05\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   PLANOS - CLS 07\/05\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2009","descricao":"Distribui\u00e7\u00e3o Livre","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":82,"total_andamentos":82}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752980027","codPublicacaoOrigem":"1198902203","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0205321-17.2009.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0205321-17.2009.8.26.0002 (002.09.205321-3) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00e1dia Massena da Silva - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos, etc.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre as partes a fls. 224\/226-230\/231 para que produza os seus jur\u00eddicos efeitos, e via de consequ\u00eancia, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, III, do NCPC. Por outro lado, sendo a celebra\u00e7\u00e3o do acordo incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado nesta data, ficando desde j\u00e1 indeferido o processamento de eventual recurso inominado interposto.A fim de viabilizar a transfer\u00eancia eletr\u00f4nica do numer\u00e1rio(dep\u00f3sito de fls. 234), intime-se a parte credora, na pessoa de seu advogado(a) ou, se n\u00e3o tiver, por carta, a preencher com seus dados banc\u00e1rios o fomul\u00e1rio MLE, a ser obtido por meio do s\u00edtio eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. O referido documento pode ser acessado atrav\u00e9s do link http:\/www.tjsp.jus.br\/Download\/Formularios\/ FormularioMLE.docx.Cumprida a determina\u00e7\u00e3o acima, dever\u00e1 a parte credora protocolizar o documento ou, alternativamente, apresent\u00e1-lo em Cart\u00f3rio devidamente preenchido. Fica a parte credora ciente, todavia, de que o formul\u00e1rio em quest\u00e3o poder\u00e1 ser obtido e preenchido no pr\u00f3prio Cart\u00f3rio, em atendimento em balc\u00e3o.Ap\u00f3s a juntada do formul\u00e1rio preenchido, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento eletr\u00f4nico em favor da parte autora.Se houver requerimento, fica autorizado o desentranhamento de documentos que instru\u00edram o processo, em favor da parte que os tiver juntado, mediante recibo.Uma vez decorrido o prazo de 90 dias do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a ou a data final para cumprimento do acordo, o que ocorrer por \u00faltimo, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, conforme autorizam as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Prov. CSM 1679\/2009).P.R.I.S\u00e3o Paulo, 31 de agosto de 2017. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP), L\u00c1ZARO OLIVEIRA DE SOUZA (OAB 234480\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0342\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2589","paginaFinal":"2589","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0205321-17.2009.8.26.0002","numeroAntigo":"002.09.205321-3","numeroUnificado":"0205321-17.2009.8.26.0002|002.09.205321-3|1679\/2009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"172416913","codPublicacaoOrigem":"438490123","dataDivulgacao":"Jul  4 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2013 12:00:00:000AM","numero":"0205321-17.2009.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1449","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0205321-17.2009.8.26.0002 (002.09.205321-3)-Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel-N\u00e1dia Massena da Silva-Banco Ita\u00fa S\/A-Vistos.Fls.151\/156: Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pelo banco-r\u00e9u, porque tempestivos. Reconhecendo em parte erro material, retifico a senten\u00e7a de of\u00edcio, para que seu dispositivo passe a contar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \"Por todo o exposto, julgo procedente o pedido inicial, para condenar BANCO ITA\u00da S\/A a pagar \u00e0 autora as diferen\u00e7as entre o que foi creditado nas contas-poupan\u00e7as indicadas na inicial e o que deveria ter sido creditado nas \u00e9pocas, referentes \u00e0s atualiza\u00e7\u00f5es monet\u00e1rias de 42,72% (janeiro de 1989); 10,17% (fevereiro de 1989); 84,32% (mar\u00e7o de 1990) (at\u00e9 o limite de Cr$ 50.000,00); num total de R$ 2.347,30 (fls.131), corrigidos monetariamente, a partir da data do c\u00e1lculos de fls.131, e acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o\".Quanto ao mais, mantenho a senten\u00e7a tal como proferida.Retifique-se o respectivo registro.P.R.I.C.-ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP), L\u00c1ZARO OLIVEIRA DE SOUZA (OAB 234480\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0191\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1492","paginaFinal":"1492","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"336641","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"1755177","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Jul  4 2013 05:12:28:543AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jul  4 2013 09:07:55:477AM","numeroCNJ":"0205321-17.2009.8.26.0002","numeroAntigo":"002.09.205321-3","numeroUnificado":"0205321-17.2009.8.26.0002|002.09.205321-3|151\/156|50.0|234480","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"181441915","codPublicacaoOrigem":"455573920","dataDivulgacao":"Aug 28 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 28 2013 12:00:00:000AM","numero":"0205321-17.2009.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1486","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0205321-17.2009.8.26.0002 (002.09.205321-3)-Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel-N\u00e1dia Massena da Silva-Banco Ita\u00fa S\/A-Certifico e dou f\u00e9 que o recurso de interposto pelo r\u00e9u \u00e9 tempestivo e as custas est\u00e3o recolhidas e foi recebido no efeito devolutivo.Fica o recorrido intimado para apresentar contra-raz\u00f5es no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado, se desejar.Ap\u00f3s subam os autos ao 3\u00ba col\u00e9gio Recursal da Capital.-ADV: L\u00c1ZARO OLIVEIRA DE SOUZA (OAB 234480\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0253\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1630","paginaFinal":"1630","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"348469","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"1950940","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug 28 2013 04:48:39:043AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Aug 28 2013 09:53:09:020AM","numeroCNJ":"0205321-17.2009.8.26.0002","numeroAntigo":"002.09.205321-3","numeroUnificado":"0205321-17.2009.8.26.0002|002.09.205321-3|234480","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"775438387","codPublicacaoOrigem":"1213569922","dataDivulgacao":"Oct 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"0205321-17.2009.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2450","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0205321-17.2009.8.26.0002 (002.09.205321-3) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00e1dia Massena da Silva - Banco Ita\u00fa S\/A - Rel. 0380\/2017 Aviso de cart\u00f3rio: Em 26\/09\/2017, foi emitido o Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico, com validade at\u00e9 26\/10\/2017, ficando ciente a parte favorecida da transfer\u00eancia eletr\u00f4nica dos valores para a conta indicada e\/ ou comparecer ao banco, munida de identifica\u00e7\u00e3o com foto e CPF, para retirada dos valores, caso n\u00e3o tenha indicado conta para transfer\u00eancia eletr\u00f4nica do numer\u00e1rio. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP), L\u00c1ZARO OLIVEIRA DE SOUZA (OAB 234480\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0380\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2191","paginaFinal":"2191","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"937070","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27137724","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct 12 2017 03:30:43:463AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0205321-17.2009.8.26.0002","numeroAntigo":"002.09.205321-3","numeroUnificado":"0205321-17.2009.8.26.0002|002.09.205321-3|0380\/2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}