{"numero":"0230534-27.2006.8.26.0100","processos":[{"processo":"0230534-27.2006.8.26.0100   (583.00.2006.230534)","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"06\/09\/2017 00:00 - Prazo 19 - PRAZO 19","distribuicao":"24\/11\/2006 \u00e0s 16:55 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Andr\u00e9a Galhardo Palma","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Florisvaldo Vicente de Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Debora Campos Ferraz de Almeida Dittrich"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tania Miyuki Ishida Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0356\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0356\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo o acordo entabulado entre as partes, consoante peti\u00e7\u00e3o de fls. 327\/329, para que surta seus jur\u00eddicos, legais e leg\u00edtimos efeitos.E, diante de seu integral cumprimento, como informado \u00e0s fsl. 331\/332, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de Procedimento Sum\u00e1rio movida por Florisvaldo Vicente de Oliveira em face de Banco Itau S\/A, nos termos do art. 924, III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal. Certifique-se o transito em julgado.P.R.I.C., arquivando-se oportunamente. Advogados(s): Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP), Debora Campos Ferraz de Almeida Dittrich (OAB 116789\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - (05\/09).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo o acordo entabulado entre as partes, consoante peti\u00e7\u00e3o de fls. 327\/329, para que surta seus jur\u00eddicos, legais e leg\u00edtimos efeitos.E, diante de seu integral cumprimento, como informado \u00e0s fsl. 331\/332, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de Procedimento Sum\u00e1rio movida por Florisvaldo Vicente de Oliveira em face de Banco Itau S\/A, nos termos do art. 924, III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal. Certifique-se o transito em julgado.P.R.I.C., arquivando-se oportunamente.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n0230534-27.2006.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0230534-27.2006.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Florisvaldo Vicente de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9a   Galhardo   Palma\nVistos.\nHomologo  o  acordo  entabulado  entre  as  partes,  consoante  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  \n327\/329 , para  que  surta  seus  jur\u00eddicos,  legais  e  leg\u00edtimos  efeitos.\nE,  diante  de  seu  integral  cumprimento,  como  informado  \u00e0s  fsl.  331\/332,  \nJULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  Procedimento  Sum\u00e1rio  movida  por  \nFlorisvaldo  Vicente  de  Oliveira  em  face  de  Banco  Itau  S\/A ,  nos  termos  do  art.  924,  \nIII,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nHomologo  a  desist\u00eancia  do  prazo  recursal.  Certifique-se  o  transito  em  \njulgado.\nP.R.I.C., arquivando-se  oportunamente.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0230534-27.2006.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WOQ2J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 10:58 . fls. 1"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao ETJSP- 11\u00aa A 24\u00aa CAMARAS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2009","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   EXPEDIENTE - 07\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 174 - Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 124\/168 oferecido pelo r\u00e9u, nos efeitos devolutivo e suspensivo. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contra-raz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos com as cautelas de praxe. Int. e dil. S\u00e3o Paulo, 1\u00ba de junho de 2009. JOSE HENRIQUE FORTES MUNIZ J\u00daNIOR Juiz de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 124\/168 oferecido pelo r\u00e9u, nos efeitos devolutivo e suspensivo. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contra-raz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos com as cautelas de praxe. Int. e dil. S\u00e3o Paulo, 1\u00ba de junho de 2009. JOSE HENRIQUE FORTES MUNIZ J\u00daNIOR Juiz de Direito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 124\/168 oferecido pelo r\u00e9u, nos efeitos devolutivo e suspensivo. Vista \u00e0parte contr\u00e1ria para contra-raz\u0f5es. Ap\u00f3s, subam os autos com as cautelas de praxe. Int. e dil. S\u00e3o Paulo, 1\u00bade junho de 2009. JOSE HENRIQUE FORTES MUNIZ J\u00daNIOR Juiz de Direito"}},{"data":"17\/03\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 45\/50 - Senten\u00e7a n\u00ba 2370\/2008 registrada em 27\/11\/2008 no livro n\u00ba 779 \u00e0s Fls. 66\/71: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para condenar o banco a pagar ao autor as diferen\u00e7as apuradas entre o valor creditado na caderneta de poupan\u00e7a e o valor que efetivamente deveria ter sido creditado em favor do poupador, consistente nos percentuais dos per\u00edodos pedidos na inicial e conforme os extratos banc\u00e1rios da fl. 17, observados os seguintes \u00edndices: Plano Bresser (junho de 1987) ? \u00cdndice aplic\u00e1vel \u00e9 o IPC de 26,06% - Plano Ver\u00e3o (janeiro de 1989) ? \u00cdndice aplic\u00e1vel \u00e9 o IPC de 42,72% - Plano Collor I (valores n\u00e3o bloqueados) ? \u00cdndices devidos: 84,32% em mar\u00e7o de 1990, 44,80% em abril de 1990, 7,87% em maio de 1990 e 9,55% em junho de 1990; Collor II - fevereiro e mar\u00e7o de 1991 ? \u00cdndices aplic\u00e1veis de 13,69% e 13,90% (BTN Fiscal), respectivamente. Ressalto que s\u00e3o devidos juros morat\u00f3rios e remunerat\u00f3rios, al\u00e9m de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas s\u00e3o devidos desde a data em que o valor deveria ter sido creditado em favor dos poupadores at\u00e9 a cita\u00e7\u00e3o. Os juros morat\u00f3rios de 1% s\u00e3o devidos somente a partir da cita\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o efetivo pagamento. O valor dever\u00e1 ser corrigido monetariamente da data em que deveria ter sido creditado em favor dos autores at\u00e9 o efetivo pagamento, observada a Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado. Condeno o r\u00e9u no pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% sobre o total do d\u00e9bito atualizado. P. R. I. CERTIFICO E DOU F\u00c9 que nos termos da Lei Estadual n\u00ba 11.608, de 29\/12\/2003, com efeito a partir de 01\/01\/2004, c.c. o Provimento n\u00ba 833\/2004-CSM, publicado em 09\/01\/2004, em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o \u00e9 devido a titulo de porte de remessa o valor de R$20,96 por volume de processo, valendo ressaltar que at\u00e9 o presente momento este feito comp\u00f5e-se de 01 volume (contar tamb\u00e9m os apensos). OBS. O recolhimento dever\u00e1 ser feito atrav\u00e9s de guia espec\u00edfica ao FUNDO DE DESPESAS DO T.J. ? C\u00d3DIGO 110-4 (Comunicado publicado no DOE de 12\/01\/2004). CERTIFICO MAIS que as custas do preparo de apela\u00e7\u00e3o, \u00e9 do valor de R$337,15, nos termos da Lei 11.608 de 29\/12\/2003 (Artigo 4\u00ba, inciso II), a ser recolhida na Guia de Recolhimento GARE.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2008","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 2370\/2008 Livro: 779 Folha(s): de 66 at\u00e9 71 Data Registro: 27\/11\/2008 16:10:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2008","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 2370\/2008 registrada em 27\/11\/2008 no livro n\u00ba 779 \u00e0s Fls. 66\/71: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para condenar o banco a pagar ao autor as diferen\u00e7as apuradas entre o valor creditado na caderneta de poupan\u00e7a e o valor que efetivamente deveria ter sido creditado em favor do poupador, consistente nos percentuais dos per\u00edodos pedidos na inicial e conforme os extratos banc\u00e1rios da fl. 17, observados os seguintes \u00edndices: Plano Bresser (junho de 1987) ? \u00cdndice aplic\u00e1vel \u00e9 o IPC de 26,06% - Plano Ver\u00e3o (janeiro de 1989) ? \u00cdndice aplic\u00e1vel \u00e9 o IPC de 42,72% - Plano Collor I (valores n\u00e3o bloqueados) ? \u00cdndices devidos: 84,32% em mar\u00e7o de 1990, 44,80% em abril de 1990, 7,87% em maio de 1990 e 9,55% em junho de 1990; Collor II - fevereiro e mar\u00e7o de 1991 ? \u00cdndices aplic\u00e1veis de 13,69% e 13,90% (BTN Fiscal), respectivamente. Ressalto que s\u00e3o devidos juros morat\u00f3rios e remunerat\u00f3rios, al\u00e9m de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas s\u00e3o devidos desde a data em que o valor deveria ter sido creditado em favor dos poupadores at\u00e9 a cita\u00e7\u00e3o. Os juros morat\u00f3rios de 1% s\u00e3o devidos somente a partir da cita\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o efetivo pagamento. O valor dever\u00e1 ser corrigido monetariamente da data em que deveria ter sido creditado em favor dos autores at\u00e9 o efetivo pagamento, observada a Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado. Condeno o r\u00e9u no pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% sobre o total do d\u00e9bito atualizado. P. R. I. CERTIFICO E DOU F\u00c9 que nos termos da Lei Estadual n\u00ba 11.608, de 29\/12\/2003, com efeito a partir de 01\/01\/2004, c.c. o Provimento n\u00ba 833\/2004-CSM, publicado em 09\/01\/2004, em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o \u00e9 devido a titulo de porte de remessa o valor de R$20,96 por volume de processo, valendo ressaltar que at\u00e9 o presente momento este feito comp\u00f5e-se de 01 volume (contar tamb\u00e9m os apensos). OBS. O recolhimento dever\u00e1 ser feito atrav\u00e9s de guia espec\u00edfica ao FUNDO DE DESPESAS DO T.J. ? C\u00d3DIGO 110-4 (Comunicado publicado no DOE de 12\/01\/2004). CERTIFICO MAIS que as custas do preparo de apela\u00e7\u00e3o, \u00e9 do valor de R$337,15, nos termos da Lei 11.608 de 29\/12\/2003 (Artigo 4\u00ba, inciso II), a ser recolhida na Guia de Recolhimento GARE.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Vistos. FLORISVALDO VICENTE DE OLIVEIRA, qualificado nos autos, ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o contra BANCO ITA\u00daS\/A, tamb\u00e9m qualificado nos autos, visando receber os percentuais correspondentes \u00e0corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria incidente nos meses que especifica e que n\u00e3o teriam sido creditados na conta-poupan\u0e7ade sua titularidade. O r\u00e9u foi citado, apresentando contesta\u00e7\u00e3o, na qual arg\u00fciu preliminares e, no m\u00e9rito, a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o (fls. 36\/80). R\u00e9plica (fls. 87\/100). \u00c9a s\u00edntese do necess\u00e1rio. Decido. O feito encontra-se pronto para julgamento, por tratar de quest\u00e3o de direito, sendo desnecess\u00e1ria dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. As preliminares levantadas em contesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o prosperam. Vejamos: O pedido \u00e9juridicamente poss\u00edvel, pois encontra previs\u00e3o legal. A inicial preenche todos os requisitos legais, tanto \u00e9que permitiu ao r\u00e9u exercer sua ampla defesa. O autor \u00e9parte leg\u00edtima para ajuizar a presente demanda, conforme demonstrado pelos documentos que junta, notadamente fl. 17, que comprova sua condi\u00e7\u00e3o de titular da conta-poupan\u0e7a, sendo suficiente tal elemento. Por outro lado, a jurisprud\u00eancia j\u00e1se pacificou quanto \u00e0legitimidade dos bancos para responder pela remunera\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u0e7ano tocante \u00e0pol\u00eamica instaurada pela edi\u00e7\u00e3o dos planos econ\u00f4micos (Collor, Ver\u00e3o, Bresser). O agente captador \u00e9manifestamente parte leg\u00edtima para ocupar a pertin\u00eancia subjetiva da a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7ade corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria relativas \u00e0s aplica\u00e7\u0f5es em cadernetas de poupan\u0e7a, e no \u00edndice efetivamente creditado no per\u00edodo de bloqueio. Ademais, figurou como captador da opera\u00e7\u00e3o financeira que determinou a abertura das contas de poupan\u0e7a, transa\u00e7\u0f5es estas que n\u00e3o contaram com a interveni\u00eancia do Banco Central ou mesmo da Uni\u00e3o Federal. (RT 714\/149) ILEGITIMIDADE \u93adCAUSAM Corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria - Caderneta de poupan\u0e7a Cobran\u0e7ade diferen\u0e7as decorrentes de planos econ\u00f4micos Modifica\u00e7\u0f5es legislativas federais sobre crit\u00e9rios de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos dep\u00f3sitos, trazidos pelos Planos Econ\u00f4micos (Bresser, Ver\u00e3o, Collor I, quanto aos valores n\u00e3o bloqueados e transferidos ao BACEN e pelo Plano Collor II Altera\u00e7\u0f5es que n\u00e3o desfiguraram a rela\u00e7\u00e3o contratual existente entre o banco e o poupador Hip\u00f3tese em que a institui\u00e7\u00e3o financeira \u00e9a \u00fanica respons\u00e1vel por bem aplicar os atos normativos emanados da Uni\u00e3o e de seus \u00f3rg\u00e3os Ilegitimidade passiva n\u00e3o reconhecida Preliminar rejeitada. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba1.104.001-6 S\u00e3o Paulo 11\u00aaC\u00e2mara de Direito Privado 12\/06\/06 - Rel. Gilberto Pinto dos Santos v.u. V. 7723). Ademais, n\u00e3o h\u00e1elementos de convic\u00e7\u00e3o nos autos no sentido de que as diferen\u0e7as requeridas na inicial refiram-se a valores transferidos ao BACEN, o que deveria ser demonstrado pelo banco-r\u00e9u. Portanto, h\u00e1legitimidade passiva do banco deposit\u00e1rio. Por outro lado, o fato \u00e9que as contas j\u00e1estavam abertas ao tempo da vig\u00eancia da lei que estabeleceu a atualiza\u00e7\u00e3o dos saldos devedores com base no IPC do m\u00eas anterior, n\u00e3o havendo de se falar no per\u00edodo de anivers\u00e1rio, se na primeira ou na segunda quinzena do m\u00eas. Ainda, n\u00e3o h\u00e1que se falar em prescri\u00e7\u00e3o, porque no caso em tela, o prazo prescricional \u00e9o vinten\u00e1rio. Ressalva-se que, tratando-se de caderneta de poupan\u0e7a, o valor principal engloba os juros remunerat\u00f3rios ou contratuais, e assim, estes perdem o car\u00e1ter de acess\u00f3rios. Neste sentido: (...) 2. Os juros remunerat\u00f3rios de conta de poupan\u0e7aincidentes mensalmente e capitalizados, agregam-se ao capital, assim como a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, perdendo, pois, a natureza de acess\u00f3rios, fazendo concluir, em conseq\u00fc\u00eancia, que a prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9de cinco anos, prevista no artigo 178, par. 10, III, do C\u0f3digo Civil de 1916 (cinco anos), mas a vinten\u00e1ria. Precedentes da Terceira e da Quarta Turma. 3. Nos termos do entendimento dominante desta Corte s\u00e3o devidos, na corre\u00e7\u00e3o de caderneta de poupan\u0e7ao IPC de junho de 1987 (26,06%) e o IPC de janeiro de 1989 (42,72%). 4. Recurso especial n\u00e3o conhecido. (REsp 707151\/SP; recurso especial 2..04\/0169543-6, Ministro Fernando Gon\u0e7alves, Quarta Turma Julgadora, DJ 01.08.2005, p. 471) A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria n\u00e3o est\u00e1sujeita a prescri\u00e7\u00e3o, pois nada mais significa do que a atualiza\u00e7\u00e3o do valor da moeda. De resto, o Superior Tribunal de Justi\u0e7avem entendendo de forma reiterada que nas quest\u0f5es referentes aos \u00edndices de junho de 1987, de janeiro 1989 e de mar\u00e7o a maio de 1990, sobre os saldos de caderneta de poupan\u0e7aseria, deveria ser aplicado o IPC. \u00c9o que basta para decis\u00e3o da causa. Neste sentido: \u093aGRAVO INTERNO JULGAMENTO NOS TERMOS DO ART. 557, DO CPC POSSIBILIDADE CADERNETA DE POUPAN\u0c7a \u00cdNDICE DE 26,06% DE JUNHO DE 1987 E DE 42,72% DE JANEIRO DE 1989 1. Se o recurso tratar de mat\u00e9ria de direito plenamente decidida pela jurisprud\u00eancia dominante do respectivo Tribunal, ou de Tribunal Superior, cabe ao relator negar seguimento ou dar provimento ao apelo, nos termos do art. 557, do C\u0f3digo de Processo Civil. 2. A quest\u00e3o relativa aos \u00edndices de janeiro de 1989, no percentual de 42,72% e de 26,06%, de junho de 1987, sobre os saldos de caderneta de poupan\u0e7a, n\u00e3o demanda maiores questionamentos, porquanto pacificada pelos Tribunais, pode ser apreciada em grau de recurso pelo relator, nos termos do artigo 557, do C\u0f3digo de Processo Civil. 3. Agravo interno improvido, \u00e0unanimidade. (TRF 2\u00aa. R. AC 95.02.18387 8 , RJ 6\u00aa. Turma, Rel. Juiz Fran\u0e7aNeto DJU 03.12.2002 p. 463) CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA - Caderneta de poupan\u0e7a- Atualiza\u00e7\u00e3o em mar\u00e7o de 1990 - Aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice de varia\u00e7\u00e3o do IPC de fevereiro do mesmo ano, equivalente a 84,32% - Impossibilidade de se dar efeito retroativo \u00e0MP 168\/90 convertida na Lei 8.024\/90, em preju\u00edzo dos poupadores (1\u00baTACivSP) RT 715\/81 INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA Banco Caderneta de poupan\u0e7a \u00cdndices aplicados na r. senten\u0e7aque nenhum reparo mereceu - Banco, ora apelante, deixou de creditar os valores de reajuste de poupan\u0e7a, com vencimento em junho de 1987 (Plano Bresser) e janeiro de 1989 (Plano Ver\u00e3o), de acordo com as varia\u00e7\u0f5es plenas do IPC, aplicando \u00edndices diversos daqueles definidos quando da formaliza\u00e7\u00e3o dos dep\u00f3sitos Preju\u00edzos efetivos do depositante - \u00cdndices aplic\u00e1veis Plano Bresser ( junho de 1987) \u00cdndice aplic\u00e1vel \u00e9o IPC de 26,06% - Plano Ver\u00e3o (janeiro de 1989) \u00cdndice aplic\u00e1vel \u00e9o IPC de 42,72% - Plano Collor (valores n\u00e3o bloqueados) \u00cdndices devidos: 84,32% em mar\u00e7o de 1990, 44,80% em abril de 1990, 7,87% em maio de 1990 e 9,55% em junho de 1990 Recurso do autor provido e recurso do banco parcialmente provido (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 7.032.267-9 S\u00e3o Paulo - 24\u00aaC\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Roberto Mac Cracken 29.06.06 - V.U. - Voto n.0350) CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA Caderneta de poupan\u0e7a Plano Collor II - Cobran\u0e7ade diferen\u0e7ade rendimento Necessidade de dep\u00f3sito pelo banco do correto rendimento das cadernetas de poupan\u0e7aem fevereiro e mar\u00e7o de 1991 \u00cdndices aplic\u00e1veis de 13,69% e 13,90% (BTN Fiscal), respectivamente Cobran\u0e7aprocedente - Recurso provido em parte (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 7.032.234-0 Campinas 24\u00aaC\u00e2mara de Direito Privado Relator: Salles Vieira 05.09.06 V.U. Voto n. 6382). Em resumo, o autor tem direito adquirido \u00e0remunera\u00e7\u00e3o integral do IPC e outros \u00edndices nos termos acima, evidentemente descontado o valor j\u00e1pago, quantia que dever\u00e1ser devidamente atualizada. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para condenar o banco a pagar ao autor as diferen\u0e7as apuradas entre o valor creditado na caderneta de poupan\u0e7ae o valor que efetivamente deveria ter sido creditado em favor do poupador, consistente nos percentuais dos per\u00edodos pedidos na inicial e conforme os extratos banc\u00e1rios da fl. 17, observados os seguintes \u00edndices: Plano Bresser (junho de 1987) \u00cdndice aplic\u00e1vel \u00e9o IPC de 26,06% - Plano Ver\u00e3o (janeiro de 1989) \u00cdndice aplic\u00e1vel \u00e9o IPC de 42,72% - Plano Collor I (valores n\u00e3o bloqueados) \u00cdndices devidos: 84,32% em mar\u00e7o de 1990, 44,80% em abril de 1990, 7,87% em maio de 1990 e 9,55% em junho de 1990; Collor II - fevereiro e mar\u00e7o de 1991 \u00cdndices aplic\u00e1veis de 13,69% e 13,90% (BTN Fiscal), respectivamente. Ressalto que s\u00e3o devidos juros morat\u00f3rios e remunerat\u00f3rios, al\u00e9m de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas s\u00e3o devidos desde a data em que o valor deveria ter sido creditado em favor dos poupadores at\u00e9a cita\u00e7\u00e3o. Os juros morat\u00f3rios de 1% s\u00e3o devidos somente a partir da cita\u00e7\u00e3o e at\u00e9o efetivo pagamento. O valor dever\u00e1ser corrigido monetariamente da data em que deveria ter sido creditado em favor dos autores at\u00e9o efetivo pagamento, observada a Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7ado Estado. Condeno o r\u00e9u no pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u0edcios de 10% sobre o total do d\u0e9bito atualizado. P. R. I. S\u00e3o Paulo, 13 de novembro de 2008. Renata Mota Maciel Ju\u00edza de Direito"}},{"data":"12\/11\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 12\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2008","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o do r\u00e9u fls. 110 e do autor fls. 112","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2008","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2008","descricao":"Aguardando Audi\u00eancia   Certifico e dou f\u00e9 que a audi\u00eancia designada a fls. 103, restou INFRUTIFERA. s\u00c3 OpAULO, 05 DE MAIO DE 2008. DULCE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2008","descricao":"Aguardando Audi\u00eancia   Considerando que \u00e9 dever deste Ju\u00edzo promover a pacifica\u00e7\u00e3o dos conflitos pela via da concilia\u00e7\u00e3o e que, para tanto, \u00e9 oportuna e necess\u00e1ria a participa\u00e7\u00e3o das partes e de seus respectivos advogados, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 05\/05\/2008, \u00e0s 16:20 horas, a ser realizada no F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior, situado na Pra\u00e7a Jo\u00e3o Mendes, s\/n, 21\u00ba andar, sala 2111, intimando-se os advogados e as partes e\/ou seus prepostos para comparecerem, objetivando a composi\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio para eventual homologa\u00e7\u00e3o do acordo alcan\u00e7ado, o que fa\u00e7o nos termos do artigo 125, inciso IV do CPC. Consigno que a presen\u00e7a das partes a este ato \u00e9 primordial para que se possa obter eventual acordo, uma vez que promover e estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes adv\u00e9m do dever \u00e9tico e atende ao interesse p\u00fablico. Consigna-se que, considerando o grande n\u00famero de audi\u00eancias realizadas neste Setor, para melhor viabilidade dos trabalhos, o processo de audi\u00eancia estar\u00e1 dispon\u00edvel para consulta de advogados e partes at\u00e9 48 (quarenta e oito) horas anteriores \u00e0 data da audi\u00eancia. bruno","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2008","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   RECEBI NOS SETOR EM 22.02.2008 FERNANDO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Visto. 1- Aceito a conclus\u00e3o em 19\/2\/08. 2- Ante a expressa manifesta\u00e7\u00e3o da parte acerca do interesse em conciliar, remetam-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o. Int. Dil.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Visto. 1- Aceito a conclus\u00e3o em 19\/2\/08. 2- Ante a expressa manifesta\u00e7\u00e3o da parte acerca do interesse em conciliar, remetam-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o. Int. Dil.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Visto. 1- Aceito a conclus\u00e3o em 19\/2\/08. 2- Ante a expressa manifesta\u00e7\u00e3o da parte acerca do interesse em conciliar, remetam-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o. Int. Dil."}},{"data":"15\/02\/2008","descricao":"Conclusos para senten\u00e7a   Conclusos para Senten\u00e7a CERTIFICO E DOU F\u00c9 haver decorrido ?in albis? o prazo legal sem outras manifesta\u00e7\u00f5es. NADA MAIS. S\u00e3o Paulo, 15 de fevereiro de 2008 (a) Edson Antunes Ribeiro, Escrevente-chefe, subsc.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/12\/2007","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia, no prazo legal. Considerando os termos do \u00a7 3\u00ba do art. 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, segundo a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi conferida pela Lei n\u00ba 10.444\/2002, digam sobre o eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, passando-se, caso contr\u00e1rio, ao imediato saneamento do feito, ou mesmo ao julgamento no estado, se o caso. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia, no prazo legal. Considerando os termos do \u00a7 3\u00ba do art. 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, segundo a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi conferida pela Lei n\u00ba 10.444\/2002, digam sobre o eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, passando-se, caso contr\u00e1rio, ao imediato saneamento do feito, ou mesmo ao julgamento no estado, se o caso. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia, no prazo legal. Considerando os termos do \u00a73\u00bado art. 331 do C\u0f3digo de Processo Civil, segundo a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi conferida pela Lei n\u00ba10.444\/2002, digam sobre o eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, passando-se, caso contr\u00e1rio, ao imediato saneamento do feito, ou mesmo ao julgamento no estado, se o caso. Int."}},{"data":"28\/11\/2007","descricao":"Juntada de Contesta\u00e7\u00e3o   Juntada de Contesta\u00e7\u00e3o fls.35 e seguintes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2007","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada de peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2007","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada de peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2007","descricao":"Juntada de Certid\u00e3o   CERTIFICO E DOU F\u00c9 que a carta de cita\u00e7\u00e3o foi expedida, por\u00e9m o encaminhamento est\u00e1 condicionado \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia do aditamento de fls.21\/22. NADA MAIS. S\u00e3o Paulo, 29 de maio de 2007.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Defiro os benef\u00edcios da gratuidade anotando-se. O feito seguir\u00e1 o rito ordin\u00e1rio que por ser mais amplo afasta qualquer preju\u00edzo \u00e0s partes, mantendo-se os autos na se\u00e7\u00e3o de origem. Cite-se com as advert\u00eancias devidas. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Defiro os benef\u0edcios da gratuidade anotando-se. O feito seguir\u00e1o rito ordin\u00e1rio que por ser mais amplo afasta qualquer preju\u00edzo \u00e0s partes, mantendo-se os autos na se\u00e7\u00e3o de origem. Cite-se com as advert\u00eancias devidas. Int."}},{"data":"12\/02\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 19 - 1- Para aprecia\u00e7\u00e3o da gratuidade, comprove o autor seus rendimentos, em dez dias. 2- No mesmo prazo, esclare\u00e7a a data de anivers\u00e1rio da poupan\u00e7a e justifique o pedido de restitui\u00e7\u00e3o de tributos. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2007","descricao":"Despacho Proferido    1- Para aprecia\u00e7\u00e3o da gratuidade, comprove o autor seus rendimentos, em dez dias. 2- No mesmo prazo, esclare\u00e7a a data de anivers\u00e1rio da poupan\u00e7a e justifique o pedido de restitui\u00e7\u00e3o de tributos. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"1- Para aprecia\u00e7\u00e3o da gratuidade, comprove o autor seus rendimentos, em dez dias. 2- No mesmo prazo, esclare\u0e7aa data de anivers\u00e1rio da poupan\u0e7ae justifique o pedido de restitui\u00e7\u00e3o de tributos. Int."}},{"data":"24\/11\/2006","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/05\/2008","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 0"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":34,"total_andamentos":34}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751532290","codPublicacaoOrigem":"1197958579","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0230534-27.2006.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0230534-27.2006.8.26.0100 (583.00.2006.230534) - Procedimento Sum\u00e1rio - Florisvaldo Vicente de Oliveira - Banco Itau S\/A - Vistos.Homologo o acordo entabulado entre as partes, consoante peti\u00e7\u00e3o de fls. 327\/329, para que surta seus jur\u00eddicos, legais e leg\u00edtimos efeitos.E, diante de seu integral cumprimento, como informado \u00e0s fsl. 331\/332, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de Procedimento Sum\u00e1rio movida por Florisvaldo Vicente de Oliveira em face de Banco Itau S\/A, nos termos do art. 924, III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal. Certifique-se o transito em julgado.P.R.I.C., arquivando-se oportunamente. - ADV: DEBORA CAMPOS FERRAZ DE ALMEIDA DITTRICH (OAB 116789\/SP), TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0356\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"117","paginaFinal":"117","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:57:12:333AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0230534-27.2006.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2006.230534","numeroUnificado":"0230534-27.2006.8.26.0100|583.00.2006.230534|331\/332","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}