{"numero":"0241762-28.2008.8.26.0100","processos":[{"processo":"0241762-28.2008.8.26.0100   (583.00.2008.241762)","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"03\/10\/2017 00:00 - Prazo - prazo 28.11.17","distribuicao":"08\/01\/2009 \u00e0s 14:37 - Livre\n30\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"M\u00e1rcio Antonio Boscaro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 24.900,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiz Carlos Penas Seara"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Edvar Soares Ciriaco"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felipe Legrazie Ezabella"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Carolina Goffi Flaquer Scartezzini"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Autos no Prazo   prazo 28.11.17Vencimento: 21\/11\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0323\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2443 P\u00e1gina: 621\/623-30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0323\/2017 Teor do ato: *ENCONTRA-SE DISP\u00d3NIBILIZADO EM CART\u00d3RIO O MANDADO DE LEVANTAMENTO EXPEDIDO SOB N\u00ba 5955, EM FAVOR DE LUIZ CARLOS PENA SEARA, PARA SER RETIRADO E ENCAMINHADO Advogados(s): Ana Carolina Goffi Flaquer Scartezzini (OAB 202226\/SP), Edvar Soares Ciriaco (OAB 150469\/SP), Felipe Legrazie Ezabella (OAB 182591\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *ENCONTRA-SE DISP\u00d3NIBILIZADO EM CART\u00d3RIO O MANDADO DE LEVANTAMENTO EXPEDIDO SOB N\u00ba 5955, EM FAVOR DE LUIZ CARLOS PENA SEARA, PARA SER RETIRADO E ENCAMINHADO","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   MESA RITA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Digita\u00e7\u00e3o Guia Setembro (Marcilio)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Digita\u00e7\u00e3o Guia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0290\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 531\/545-30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0290\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, julgo extinto este processo nos termos do art. 924, II, do CPC.N\u00e3o havendo interesse recursal, dispensadas outras formalidades, fica, desde logo, reconhecido o tr\u00e2nsito em julgado. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial em favor do credor, ante o pagamento efetuado (fls. 154).Ap\u00f3s, d\u00ea-se baixa e arquive-se, independentemente de novo despacho ou abertura de outra conclus\u00e3o.P.R.I. Advogados(s): Ana Carolina Goffi Flaquer Scartezzini (OAB 202226\/SP), Edvar Soares Ciriaco (OAB 150469\/SP), Felipe Legrazie Ezabella (OAB 182591\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 0290\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, julgo extinto este processo nos termos do art. 924, II, do CPC.N\u00e3o havendo interesse recursal, dispensadas outras formalidades, fica, desde logo, reconhecido o tr\u00e2nsito em julgado. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial em favor do credor, ante o pagamento efetuado (fls. 154).Ap\u00f3s, d\u00ea-se baixa e arquive-se, independentemente de novo despacho ou abertura de outra conclus\u00e3o.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n0241762-28.2008.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0241762-28.2008.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio \nRequerente : Luiz Carlos  Penas Seara\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Antonio   Boscaro\nVistos.\nAnte  a  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o,  julgo  extinto  este  processo  nos  termos  do  \nart.  924,  II,  do  CPC.\nN\u00e3o  havendo  interesse  recursal,  dispensadas  outras  formalidades,  fica,  \ndesde  logo,  reconhecido  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.  \nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  judicial  em  favor  do  credor,  ante  o  \npagamento  efetuado  (fls.  154).\nAp\u00f3s,  d\u00ea-se  baixa  e  arquive-se,  independentemente  de  novo  despacho  ou  \nabertura  de  outra  conclus\u00e3o.\nP.R.I. S\u00e3o  Paulo 04 de  setembro  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0241762-28.2008.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WP1VG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 12:10 . fls. 1"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   30 \u00aa VARA CIVEL - S \/ 1024 - Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: M\u00e1rcio Antonio Boscaro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   recebido do tribunal volume unico 01\/09\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 64\/91: recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o em seus efeitos devolutivo e suspensivo. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria, para contra-raz\u00f5es, dentro do prazo legal. Decorrido o prazo ou com as contra-raz\u00f5es, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com as homenagens deste Ju\u00edzo. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 64\/91: recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o em seus efeitos devolutivo e suspensivo. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria, para contra-raz\u00f5es, dentro do prazo legal. Decorrido o prazo ou com as contra-raz\u00f5es, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com as homenagens deste Ju\u00edzo. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 64\/91: recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o em seus efeitos devolutivo e suspensivo. Vista \u00e0parte contr\u00e1ria, para contra-raz\u0f5es, dentro do prazo legal. Decorrido o prazo ou com as contra-raz\u0f5es, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7a, com as homenagens deste Ju\u00edzo. Int."}},{"data":"14\/09\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 57\/61 - Ante o exposto, julgo a a\u00e7\u00e3o PROCEDENTE e o fa\u00e7o para CONDENAR o requerido a pagar ao requerente a diferen\u00e7a entre o \u00edndice de infla\u00e7\u00e3o medido pelo IPC e o creditado na conta de caderneta de poupan\u00e7a que mantinha junto a uma de suas ag\u00eancias (para o per\u00edodo e segundo o \u00edndice indicado na exordial), a qual ser\u00e1 calculada segundo a sistem\u00e1tica utilizada para a remunera\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sitos em cadernetas de poupan\u00e7a e corrigida monetariamente desde a data em que deveria ter sido efetivamente creditada, consoante \u00edndices da tabela de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria confeccionada pelo Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Por for\u00e7a do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia CONDENO o requerido no pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas desde o desembolso, bem como em honor\u00e1rios de advogado, que arbitro em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P. R. I. S\u00e3o Paulo, 04 de setembro de 2009. M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO JUIZ DE DIREITO : preparo de apela\u00e7\u00e3o R$ 512,87, porte de remessa dos autos R$ 20,96 por volume. Int.?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 2219\/2009 Livro: 686 Folha(s): de 21 at\u00e9 25 Data Registro: 09\/09\/2009 14:09:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Ante o exposto, julgo a a\u00e7\u00e3o PROCEDENTE e o fa\u00e7o para CONDENAR o requerido a pagar ao requerente a diferen\u00e7a entre o \u00edndice de infla\u00e7\u00e3o medido pelo IPC e o creditado na conta de caderneta de poupan\u00e7a que mantinha junto a uma de suas ag\u00eancias (para o per\u00edodo e segundo o \u00edndice indicado na exordial), a qual ser\u00e1 calculada segundo a sistem\u00e1tica utilizada para a remunera\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sitos em cadernetas de poupan\u00e7a e corrigida monetariamente desde a data em que deveria ter sido efetivamente creditada, consoante \u00edndices da tabela de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria confeccionada pelo Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Por for\u00e7a do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia CONDENO o requerido no pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas desde o desembolso, bem como em honor\u00e1rios de advogado, que arbitro em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P. R. I. S\u00e3o Paulo, 04 de setembro de 2009. M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO JUIZ DE DIREITO : preparo de apela\u00e7\u00e3o R$ 512,87, porte de remessa dos autos R$ 20,96 por volume. Int.?","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Em 02 de setembro de 2009, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito da 30\u00aaVara C\u00edvel, M\u00e1rcio Antonio Boscaro. Eu, Escrevente, subscrevi. Processo n\u00ba583.00.2008.241762-6 (66) LUIZ CARLOS PENAS SEARA ajuizou a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7acontra o BANCO ITA\u00daS\/A, alegando que mantinha conta de caderneta de poupan\u0e7ajunto ao requerido, e, ent\u00e3o, deveria receber mensalmente, o valor correspondente \u00e0infla\u00e7\u00e3o medida pelo IPC do m\u00eas anterior. Por\u00e9m, no per\u00edodo correspondente a janeiro de 1989, o requerido creditou-lhe apenas o percentual referente \u00e0LTF, pois retroagiu de forma indevida os efeitos da Lei n\u00ba7.730\/89, o que lhe acarretou preju\u00edzos, quanto ao c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o ent\u00e3o devida. Por isso e citando normas legais e julgados que entende pertinentes, o requerente ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o, com o fito de receber a diferen\u0e7acorrespondente \u00e0corre\u00e7\u00e3o integral do referido per\u00edodo, conforme descrita na peti\u00e7\u00e3o inicial. Juntou documentos (fls. 13 a 17; 20 a 23 e 26). Regularmente citado, o requerido apresentou contesta\u00e7\u00e3o, em que arguiu, preliminarmente, car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o e prescri\u00e7\u00e3o. No m\u00e9rito, ap\u00f3s tecer considera\u00e7\u0f5es sobre o regime jur\u0eddico das cadernetas de poupan\u0e7a, alegou que todos os pagamentos que efetuou a seus clientes foram feitos na esteira das legisla\u00e7\u0f5es ent\u00e3o em vigor, asseverando que n\u00e3o \u00e9devida a indeniza\u00e7\u00e3o pleiteada pelo requerente. Replicou o requerente, a seguir, refutando as alega\u00e7\u0f5es do requerido e reiterando suas posi\u00e7\u0f5es iniciais. \u00c9o relat\u00f3rio. D E C I D O : Conhe\u00e7o diretamente do pedido, nos termos do artigo 330, inciso I, do C\u0f3digo de Processo Civil, pois a mat\u00e9ria litigiosa \u00e9exclusivamente de direito e os fatos se encontram provados pelos documentos acostados aos autos. Repilo a preliminar de car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o, porque a mat\u00e9ria a esse t\u00edtulo arguida refere-se ao m\u00e9rito da demanda e sob esse aspecto ser\u00e1oportunamente apreciada. Tampouco se d\u00e1a alegada prescri\u00e7\u00e3o, pois o prazo aplic\u00e1vel ao caso \u00e9o vinten\u00e1rio, tanto no que concerne ao principal como aos juros, dada a especialidade do tema em an\u00e1lise, citando-se, como exemplificativo da pac\u0edfica jurisprud\u00eancia p\u00e1tria sobre o tema, o seguinte precedente, do Egr\u00e9gio STJ: Os juros remunerat\u00f3rios de conta de poupan\u0e7a, incidentes mensalmente e capitalizados, agregam-se ao capital, assim como a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, perdendo, pois, a natureza de acess\u00f3rios, fazendo concluir, em conseq\u00fc\u00eancia, que a prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9a de cinco anos, prevista no art. 178, \ua710, III, do C\u0f3digo Civil de 1916 (cinco anos), mas a vinten\u00e1ria (REsp 707.151\/SP, Rel. Min. Fernando Gon\u0e7alves, 4\u00aaTurma, DJ de 01.08.2005). Precedentes do STJ (AgRg no REsp 705.004\/SP, Rel. Min. Castro Filho, 3\u00aaTurma, DJ de 06.06.2005; AgRg no REsp 659.328\/SP, Rel. Min. Ant\u00f4nio de P\u0e1dua Ribeiro, 3\u00aaTurma, DJ de 17.12.2004) (REsp n\u00ba780.085\/SC, rel. Min. Teori Albino Zavascki). Quanto ao m\u00e9rito, trata-se de a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7a, calcada na indevida aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria referente ao fator de corre\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u0e7a, para o m\u00eas de janeiro de 1989. O advento da legisla\u00e7\u00e3o mencionada na peti\u00e7\u00e3o inicial imp\u00f4s altera\u00e7\u0f5es na forma de c\u00e1lculo dos rendimentos das cadernetas de poupan\u0e7a, no curso de um m\u00eas de acentuada infla\u00e7\u00e3o, com evidente preju\u00edzo aos poupadores que, at\u00e9ent\u00e3o, tinham a justa expectativa de ver seus dep\u00f3sitos remunerados segundo a alta inflacion\u00e1ria, medida pelo IPC, al\u00e9m de juros de 6% ao ano. N\u00e3o se pode admitir que a nova regra produzida por essa legisla\u00e7\u00e3o, incida em rela\u00e7\u00e3o a per\u00edodo aquisitivo j\u00e1iniciado (m\u00eas de janeiro de 1989), de modo que a remunera\u00e7\u00e3o paga segundo a nova sistem\u00e1tica ent\u00e3o introduzida \u00e9inaplic\u00e1vel ao caso em tela, gerando apenas efeitos prospectivos. \u00c9ociosa a discuss\u00e3o sobre a natureza dessa lei ordin\u00e1ria (se de ordem p\u0fablica, direito econ\u00f4mico ou outra esp\u0e9cie), pois a Constitui\u00e7\u00e3o Federal n\u00e3o faz qualquer distin\u00e7\u00e3o e impede o legislador ordin\u00e1rio de tentar alcan\u0e7ar situa\u00e7\u0f5es pret\u00e9ritas j\u00e1consolidadas e estabilizadas. O que importa ao deslinde do caso em tela \u00e9o fato de que o poupador tem o direito adquirido a receber a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria que, sabidamente, n\u00e3o \u00e9acr\u00e9scimo de capital e que reflita a real varia\u00e7\u00e3o da infla\u00e7\u00e3o do per\u00edodo. Afinal, a publicidade oficial sempre garantiu que a caderneta de poupan\u0e7arepresentou um seguro contra a infla\u00e7\u00e3o e, assim, o poupador tem o direito de, no m\u00ednimo, n\u00e3o ver o seu capital solapado pela infla\u00e7\u00e3o. Por fim, n\u00e3o \u00e9justo que os poupadores paguem pelos sucessivos fracassos dos planos econ\u00f4micos editados pelo Governo. \u00c9certo que os poupadores somente adquirem o direito ao cr\u0e9dito da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria no dia do anivers\u00e1rio da conta. Mas tamb\u00e9m \u00e9certo que, inocorrendo saques durante o per\u00edodo aquisitivo, compreendido ente a data do dep\u00f3sito e a data de cr\u0e9dito da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, passa-se a ter um direito adquirido a tal cr\u0e9dito, que deve retroagir \u00e0data em que se iniciou o respectivo per\u00edodo aquisitivo e ser, portanto, regido pelas leis ent\u00e3o em vigor. Observo, ainda, que com rela\u00e7\u00e3o ao correto percentual da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria referente aos meses em tela, o E. STJ j\u00e1o pacificou como sendo de 42,72%, do qual dever\u00e1ser subtra\u0eddo o percentual j\u00e1aplicado \u00e0conta mantida pelo requerente, citando-se, para exemplificar, o seguinte precedente do Egr\u00e9gio STJ, nesse sentido: \u00c9firme o entendimento do Superior Tribunal de Justi\u0e7aquanto \u00e0legitimidade do banco deposit\u00e1rio para responder por diferen\u0e7as de rendimentos em contas de poupan\u0e7ano per\u00edodo de janeiro de 1989. A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria no caso \u00e9de 42,72% (REsp n\u00ba161.511\/SP, rel. Min. Fernando Gon\u0e7alves). No que tange \u00e0atualiza\u00e7\u00e3o do valor devido, \u00e9de rigor a aplica\u00e7\u00e3o da sistem\u00e1tica prevista para remunera\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u0e7a, bem como o acr\u00e9scimo de juros de mora, mas esses apenas a contar da cita\u00e7\u00e3o. Ante o exposto, julgo a a\u00e7\u00e3o PROCEDENTE e o fa\u00e7o para CONDENAR o requerido a pagar ao requerente a diferen\u0e7aentre o \u00edndice de infla\u00e7\u00e3o medido pelo IPC e o creditado na conta de caderneta de poupan\u0e7aque mantinha junto a uma de suas ag\u00eancias (para o per\u00edodo e segundo o \u00edndice indicado na exordial), a qual ser\u00e1calculada segundo a sistem\u00e1tica utilizada para a remunera\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sitos em cadernetas de poupan\u0e7ae corrigida monetariamente desde a data em que deveria ter sido efetivamente creditada, consoante \u00edndices da tabela de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria confeccionada pelo Tribunal de Justi\u0e7adeste Estado e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Por for\u0e7ado princ\u00edpio da sucumb\u00eancia CONDENO o requerido no pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas desde o desembolso, bem como em honor\u00e1rios de advogado, que arbitro em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P. R. I. S\u00e3o Paulo, 04 de setembro de 2009. M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO JUIZ DE DIREITO"}},{"data":"18\/06\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Defiro a gratuidade processual, anotando-se. Converto a a\u00e7\u00e3o para o rito ordin\u00e1rio, devendo a mesma tramitar pela se\u00e7\u00e3o que ora se encontra, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es. Ap\u00f3s, cite-se. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Defiro a gratuidade processual, anotando-se. Converto a a\u00e7\u00e3o para o rito ordin\u00e1rio, devendo a mesma tramitar pela se\u00e7\u00e3o que ora se encontra, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es. Ap\u00f3s, cite-se. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Defiro a gratuidade processual, anotando-se. Converto a a\u00e7\u00e3o para o rito ordin\u00e1rio, devendo a mesma tramitar pela se\u00e7\u00e3o que ora se encontra, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u0f5es e comunica\u00e7\u0f5es. Ap\u00f3s, cite-se. Int."}},{"data":"13\/03\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls.19: para apreciar o pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria, junte-se aos autos declara\u00e7\u00e3o de pobreza devidamente assinada. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Fls.19: para apreciar o pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria, junte-se aos autos declara\u00e7\u00e3o de pobreza devidamente assinada. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls.19: para apreciar o pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria, junte-se aos autos declara\u00e7\u00e3o de pobreza devidamente assinada. Int."}},{"data":"20\/01\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Primeiramente regularize o autor seu pedido de Justi\u00e7a Gratuita. Sem preju\u00edzo, retifique-se o nome do requerido na autua\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Primeiramente regularize o autor seu pedido de Justi\u00e7a Gratuita. Sem preju\u00edzo, retifique-se o nome do requerido na autua\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Primeiramente regularize o autor seu pedido de Justi\u0e7aGratuita. Sem preju\u00edzo, retifique-se o nome do requerido na autua\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int."}},{"data":"09\/01\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 671248","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2009","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 671248 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 600-30\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 08\/01\/2009 Data de Recebimento: 09\/01\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2009","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 30\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":31,"total_andamentos":31}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751532569","codPublicacaoOrigem":"1197962830","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0241762-28.2008.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0241762-28.2008.8.26.0100 (583.00.2008.241762) - Procedimento Sum\u00e1rio - Luiz Carlos Penas Seara - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos.Ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, julgo extinto este processo nos termos do art. 924, II, do CPC.N\u00e3o havendo interesse recursal, dispensadas outras formalidades, fica, desde logo, reconhecido o tr\u00e2nsito em julgado. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial em favor do credor, ante o pagamento efetuado (fls. 154).Ap\u00f3s, d\u00ea-se baixa e arquivese, independentemente de novo despacho ou abertura de outra conclus\u00e3o.P.R.I. - ADV: ANA CAROLINA GOFFI FLAQUER SCARTEZZINI (OAB 202226\/SP), FELIPE LEGRAZIE EZABELLA (OAB 182591\/SP), EDVAR SOARES CIRIACO (OAB 150469\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0290\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE CAMARGO RAMOS COLETTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"544","paginaFinal":"544","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:57:12:357AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0241762-28.2008.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2008.241762","numeroUnificado":"0241762-28.2008.8.26.0100|583.00.2008.241762","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"768331350","codPublicacaoOrigem":"1208582184","dataDivulgacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0241762-28.2008.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2443","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0241762-28.2008.8.26.0100 (583.00.2008.241762) - Procedimento Sum\u00e1rio - Luiz Carlos Penas Seara - Banco Ita\u00fa S\/A - *ENCONTRA-SE DISP\u00d3NIBILIZADO EM CART\u00d3RIO O MANDADO DE LEVANTAMENTO EXPEDIDO SOB N\u00ba 5955, EM FAVOR DE LUIZ CARLOS PENA SEARA, PARA SER RETIRADO E ENCAMINHADO - ADV: ANA CAROLINA GOFFI FLAQUER SCARTEZZINI (OAB 202226\/SP), FELIPE LEGRAZIE EZABELLA (OAB 182591\/SP), EDVAR SOARES CIRIACO (OAB 150469\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0323\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE CAMARGO RAMOS COLETTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"623","paginaFinal":"623","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"932943","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26804923","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Oct  3 2017 07:47:02:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0241762-28.2008.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2008.241762","numeroUnificado":"0241762-28.2008.8.26.0100|583.00.2008.241762","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}