{"numero":"0249551-78.2008.8.26.0100","processos":[{"processo":"0249551-78.2008.8.26.0100   (583.00.2008.249551)","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"18\/09\/2017 00:00 - Prazo 17 - PRAZO 17\/09","distribuicao":"19\/01\/2009 \u00e0s 09:51 - Livre\n27\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Rog\u00e9rio Marrone de Castro Sampaio","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Geny Rosa de Oliveira Gomes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Saraiva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose de Paula Monteiro Neto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcial Barreto Casabona"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0259\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 589\/593-27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0259\/2017 Teor do ato: Vistos.Nestes autos da a\u00e7\u00e3o Procedimento Sum\u00e1rio requerida por Geny Rosa de Oliveira Gomes contra Banco Itau S\/A, tendo em vista a certid\u00e3o de fls. 183, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se ao Setor de Distribui\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos.P.R.I. Advogados(s): Jose de Paula Monteiro Neto (OAB 29443\/SP), Jose Saraiva (OAB 29504\/SP), Marcial Barreto Casabona (OAB 26364\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o 259\/2017 .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o 0259\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Nestes autos da a\u00e7\u00e3o Procedimento Sum\u00e1rio requerida por Geny Rosa de Oliveira Gomes contra Banco Itau S\/A, tendo em vista a certid\u00e3o de fls. 183, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se ao Setor de Distribui\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n0249551-78.2008.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0249551-78.2008.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Geny Rosa  de Oliveira  Gomes\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nNestes  autos  da  a\u00e7\u00e3o  Procedimento  Sum\u00e1rio  requerida  \npor  Geny  Rosa  de  Oliveira  Gomes  contra  Banco  Itau  S\/A ,  tendo  em  vista  a  \ncertid\u00e3o  de  fls.  183,  JULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  924,  \ninciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  \nefeitos  de  direito.   \nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  comunique-se  ao  Setor  de  \nDistribui\u00e7\u00e3o  e   arquivem-se  os  autos.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo 11 de  setembro  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0249551-78.2008.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WQB9C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:01 . fls. 1"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   27 \u00aa VARA CIVEL - S \/ 1007 - Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rog\u00e9rio Marrone de Castro Sampaio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Autos no Prazo   prazo 15\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0092\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2324 P\u00e1gina: 513\/517-27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 092\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0092\/2017 Teor do ato: Vistos.Esclare\u00e7am as partes, se o acordo foi integralmente cumprido.Intime-se. Advogados(s): Jose de Paula Monteiro Neto (OAB 29443\/SP), Jose Saraiva (OAB 29504\/SP), Marcial Barreto Casabona (OAB 26364\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o 092\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Esclare\u00e7am as partes, se o acordo foi integralmente cumprido.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0249551-78.2008.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Geny Rosa  de Oliveira  Gomes\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nEsclare\u00e7am   as   partes,   se   o   acordo   foi   integralmente   cumprido.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0249551-78.2008.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000VEFTS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 05\/04\/2017 \u00e0s 11:48 . fls. 1"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   27 \u00aa VARA CIVEL - Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rog\u00e9rio Marrone de Castro Sampaio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   RECEBIDO DO TJ - V UNICO EM 3\/4\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao E. TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - SE\u00c7\u00c3O DE DIREITO PRIVADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 141 - Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 99\/140 em seus regulares efeitos. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Decorrido o prazo, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado (11\u00ba a 24\u00ba C\u00e2maras). Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 99\/140 em seus regulares efeitos. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Decorrido o prazo, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado (11\u00ba a 24\u00ba C\u00e2maras). Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 99\/140 em seus regulares efeitos. \u00c0s contra-raz\u0f5es. Decorrido o prazo, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado (11\u00baa 24\u00baC\u00e2maras). Int."}},{"data":"20\/08\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 98 - Vistos. Cuida-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a que julgou resolvido o processo com aprecia\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito em rela\u00e7\u00e3o ao plano bresser e parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o ajuizada por GENY ROSA DE OLIVEIRA contra BANCO ITA\u00da S.A.. N\u00e3o h\u00e1 nada para ser declarado, visto n\u00e3o se visualizar a alegada omiss\u00e3o na senten\u00e7a prolatada \u00e0s fls. 77\/91. Outrossim, pretende o embargante conferir car\u00e1ter infringente a esta via recursal. Ante o exposto, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 94\/97. P.I.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Cuida-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a que julgou resolvido o processo com aprecia\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito em rela\u00e7\u00e3o ao plano bresser e parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o ajuizada por GENY ROSA DE OLIVEIRA contra BANCO ITA\u00da S.A.. N\u00e3o h\u00e1 nada para ser declarado, visto n\u00e3o se visualizar a alegada omiss\u00e3o na senten\u00e7a prolatada \u00e0s fls. 77\/91. Outrossim, pretende o embargante conferir car\u00e1ter infringente a esta via recursal. Ante o exposto, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 94\/97. P.I.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Cuida-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o de senten\u0e7aque julgou resolvido o processo com aprecia\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito em rela\u00e7\u00e3o ao plano bresser e parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o ajuizada por GENY ROSA DE OLIVEIRA contra BANCO ITA\u00daS.A.. N\u00e3o h\u00e1nada para ser declarado, visto n\u00e3o se visualizar a alegada omiss\u00e3o na senten\u0e7aprolatada \u00e0s fls. 77\/91. Outrossim, pretende o embargante conferir car\u00e1ter infringente a esta via recursal. Ante o exposto, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 94\/97. P.I."}},{"data":"11\/08\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 77\/91 - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o movida por GENY ROSA DE OLIVEIRA GOMES contra BANCO ITA\u00da S.A., por meio da qual pretende a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento da diferen\u00e7a entre a soma creditada e a remunera\u00e7\u00e3o que seria devida ao saldo de sua conta poupan\u00e7a de n.\u00ba 15849-9, ag\u00eancia 0368, afastados os expurgos determinados pelos planos econ\u00f4micos Bresser (1987), Ver\u00e3o (1989), Collor I (1990) e Collor II (1991), tudo acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e de juros morat\u00f3rios. Com a peti\u00e7\u00e3o inicial juntou documentos (fls. 04\/10). Citada, apresentou a r\u00e9 contesta\u00e7\u00e3o (fls. 18\/63). Sustentou, preliminarmente: a) prescri\u00e7\u00e3o ? plano Bresser; b) car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o ? falta de interesse de agir; c) ilegitimidade passiva; d) denuncia\u00e7\u00e3o da lide. No m\u00e9rito, alegou, inicialmente, a prescri\u00e7\u00e3o, se aplicado o CDC, bem como a prescri\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios. No mais, alega, que a altera\u00e7\u00e3o no c\u00e1lculo dos rendimentos referentes \u00e0s cadernetas de poupan\u00e7a, impostos pela aludida regulamenta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o afetou direito adquirido ou ato jur\u00eddico perfeito, raz\u00e3o pela qual, n\u00e3o procede a pretens\u00e3o da autora em postular diferen\u00e7a de rendimento creditado nos per\u00edodos em quest\u00e3o. R\u00e9plica \u00e0s fls. 65\/66. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. Imp\u00f5e-se, in casu, o julgamento antecipado da lide, com fundamento no artigo 330, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, porquanto a mat\u00e9ria tratada \u00e9 unicamente de direito. N\u00e3o h\u00e1 que se falar em car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. O pedido, al\u00e9m de poss\u00edvel, mostra-se necess\u00e1rio, \u00fatil e adequado, sendo evidente o interesse de agir, no campo abstrato. As demais preliminares ser\u00e3o analisadas ao longo da fundamenta\u00e7\u00e3o. No m\u00e9rito, reconhece-se a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o da autora em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cobran\u00e7a do expurgo ocorrido na implementa\u00e7\u00e3o do Plano Bresser. Consoante entendimento jurisprudencial j\u00e1 consolidado, decidiu o Superior Tribunal de Justi\u00e7a que ?tratando-se de discuss\u00e3o do pr\u00f3prio cr\u00e9dito, que deveria ter sido corretamente pago, n\u00e3o \u00e9 de aplicar-se ao caso a prescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u00fcenal prevista no artigo 178, \u00a7 10\u00ba, III, do C\u00f3digo Civil, haja vista n\u00e3o se referir a juros ou quaisquer presta\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias. Cuida-se, na verdade, de a\u00e7\u00e3o pessoal, prescrit\u00edvel em vinte anos? (STJ, Resp. 192.429\/SP ? Relator Ministro S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira ? j. 01\/12\/1998). E por ser vinten\u00e1rio o prazo prescricional incidente \u00e0 esp\u00e9cie, a pretens\u00e3o da autora em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Bresser (junho de 1987), foi alcan\u00e7ada pela prescri\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que distribu\u00edda a presente a\u00e7\u00e3o no dia 29\/12\/2008. Em rela\u00e7\u00e3o aos demais planos (Ver\u00e3o, Collor I e Collor II), acolhe-se, em parte, a pretens\u00e3o da demandante, conforme fundamenta\u00e7\u00e3o a seguir. As quest\u00f5es atinentes aos expurgos inflacion\u00e1rios impostos pelo Poder P\u00fablico quando da institui\u00e7\u00e3o de planos econ\u00f4micos de estabiliza\u00e7\u00e3o t\u00eam sido objeto de aprecia\u00e7\u00e3o pelo Poder Judici\u00e1rio, de forma exaustiva, desde o final da d\u00e9cada de 80. Em todas as situa\u00e7\u00f5es, independentemente do \u00f3rg\u00e3o jurisdicional competente ? Justi\u00e7a Comum Federal ou Comum Estadual ? determinado em raz\u00e3o da qualidade da parte integrante na rela\u00e7\u00e3o processual, se decidiu pela impossibilidade de se conferir retroatividade aos atos normativos modificadores do crit\u00e9rio de c\u00e1lculo dos rendimentos das cadernetas de poupan\u00e7a, de sorte a mascarar, em preju\u00edzo dos deposit\u00e1rios, a real infla\u00e7\u00e3o corrosiva do poder aquisitivo da moeda. \u00c9 exatamente esta a hip\u00f3tese tratada nos autos, que tem por objeto os expurgos implementados pelos planos econ\u00f4micos Ver\u00e3o, Collor I e Collor II. No primeiro caso, por for\u00e7a da edi\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria 32\/89, convertida posteriormente na Lei 7.730\/89, o rendimento da quantia depositada pela autora na institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, na modalidade conta poupan\u00e7a, foi calculado, para o per\u00edodo de janeiro a fevereiro de 1989, com base na OTN, atingindo o percentual de 22,35%. Ora, nesse caso, a aplica\u00e7\u00e3o retroativa da medida provis\u00f3ria acabou for ferir direito adquirido do depositante \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do \u00edndice ent\u00e3o vigente, qual seja, o IPC, que no per\u00edodo, assumiu o importe de 42,72% em janeiro e de 21,87% em fevereiro de 1989. Devida, portanto, a diferen\u00e7a pretendida pela autora em rela\u00e7\u00e3o a sua conta poupan\u00e7a. Neste sentido: ?Assiste raz\u00e3o em parte a embargante, porque a mat\u00e9ria, com rela\u00e7\u00e3o aos expurgos de janeiro e fevereiro de 1989, tornou-se pac\u00edfica no Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a, modificando totalmente a orienta\u00e7\u00e3o anterior do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a que adotava para janeiro o \u00edndice de 70,28%. Assim, o IPC para janeiro de 1989 fixou-se em 42,72%, sendo que o \u00edndice do m\u00eas seguinte foi alterado para 10,14%. A modifica\u00e7\u00e3o \u00e9 pequena, mas reflete orienta\u00e7\u00e3o superior. (TJSP, Embargos de Declara\u00e7\u00e3o n.\u00ba 224.658-4\/2-01)?. ?PROCESSO CIVIL. EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O. FGTS. EXPURGOS INFLACION\u00c1RIOS. IPC DE FEVEREIRO\/89: 10,14%. REFLEXO DA REDU\u00c7\u00c3O DO \u00cdNDICE APLICADO EM JANEIRO\/89. PRECEDENTE DA CORTE ESPECIAL (RESP N. 43.055-0\/SP)?. Id\u00eantico racioc\u00ednio se aplica aos denominados Planos Collor. Com o advento da medida provis\u00f3ria n.\u00ba 168\/90, convertida na Lei 8.024\/90, depois da incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria no montante de 84,32%, medida pelo IPC, referente ao m\u00eas de mar\u00e7o de 1990, os ativos depositados em poupan\u00e7a, independentemente de terem ou n\u00e3o sido bloqueados pelo BACEN, passaram a ser corrigidos com base na BTN Fiscal (art. 6\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei 8.024\/90). A substitui\u00e7\u00e3o de \u00edndice gerou, a favor dos deposit\u00e1rios, diferen\u00e7a correspondente a 44,80%, referente ao per\u00edodo aquisitivo de abril de 1990, e de 7,87% no per\u00edodo aquisitivo de maio de 1990, tamb\u00e9m objeto dessa demanda. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 edi\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria 294\/91, convertida posteriormente na Lei 8177\/91, o rendimento da quantia depositada pela autora na institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, na modalidade conta poupan\u00e7a, foi calculado, para o per\u00edodo de janeiro a fevereiro de 1991, com base na combina\u00e7\u00e3o BTNF de janeiro de 1991 ? \u00edndice ent\u00e3o extinto pelo ato normativo ? com a TRD de fevereiro do mesmo ano. Ora, tamb\u00e9m evidenciada aplica\u00e7\u00e3o retroativa da medida provis\u00f3ria, feriu-se direito adquirido do depositante \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o dos mesmos \u00edndices ent\u00e3o vigentes em 21 de janeiro de 1991, quando iniciado novo per\u00edodo de dep\u00f3sito, segundo previs\u00e3o contratual. Com efeito, o contrato de dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u00e7a, enquanto ajuste negocial validamente celebrado pelas partes, qualifica-se como t\u00edpico ato jur\u00eddico perfeito, \u00e0 semelhan\u00e7a dos neg\u00f3cios contratuais em geral (RT 547\/215), submetendo-se, por isso mesmo, quanto ao seu estatuto de reg\u00eancia, ao ordenamento normativo vigente \u00e0 \u00e9poca de sua estipula\u00e7\u00e3o. Bem por isso, por terem sido celebrados na vig\u00eancia da legisla\u00e7\u00e3o anterior, o respectivo saldo deveria ter sido reajustado com base na varia\u00e7\u00e3o do IPC. A quest\u00e3o se encontra suficientemente consolidada pela jurisprud\u00eancia, no sentido de que os poupadores t\u00eam direito adquirido a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do saldo de suas contas pelo \u00edndice vigente no in\u00edcio do per\u00edodo contratual: ?O Tribunal ?a quo?, em decis\u00e3o impugnada na presente sede recursal, fazendo aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio constitucional inscrito no art. 5\u00ba, XXXVI, da Carta Pol\u00edtica, rejeitou a possibilidade de imediata aplica\u00e7\u00e3o de nova disciplina legislativa aos efeitos futuros de contratos de dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u00e7a, celebrados ou renovados em momento anterior ao do in\u00edcio da vig\u00eancia da MP n\u00ba 32\/89, convertida na Lei n.\u00ba 7.730\/89. O recurso extraordin\u00e1rio interposto pela institui\u00e7\u00e3o financeira revela-se inacolh\u00edvel, eis que o ac\u00f3rd\u00e3o proferido pelo Tribunal ?a quo? ajusta-se \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o jurisprudencial firmada pelo Supremo Tribunal Federal na an\u00e1lise da mat\u00e9ria objeto da presente controv\u00e9rsia (RTJ 163\/795, Rel. Min. MOREIRA ALVES ? RTJ 164\/1145, Rel. Min. CELSO DE MELLO ? AI 215.249\/SP, Rel. Min. OCTAVIO GALLOTTI ? AI 220.508-AgR\/RJ, Rel. Min. OCTAVIO GALLOTTI ? AI 229.001-AgR\/SP, Rel. Min. MAURICIO CORR\u00caA ? AI 262.789\/BA, Rel. Min. CELSO DE MELLO ? RE 198.304\/RS, Rel. Min. SYDNEY SANCHES, v.g.). O exame da presente causa evidencia n\u00e3o assistir raz\u00e3o \u00e0 parte ora recorrente, eis que o acolhimento da postula\u00e7\u00e3o recursal por ela deduzida importaria em inaceit\u00e1vel transgress\u00e3o ao princ\u00edpio constitucional da intangibilidade do ato jur\u00eddico perfeito, tal como enunciado pelo art. 5\u00ba, XXXVI, da Lei Fundamental da Rep\u00fablica. Cumpre ter presente, neste ponto, que o contrato de dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u00e7a, enquanto ajuste negocial validamente celebrado pelas partes, qualifica-se como t\u00edpico ato jur\u00eddico perfeito, \u00e0 semelhan\u00e7a dos neg\u00f3cios contratuais em geral (RT 547\/215), submetendo-se, por isso mesmo, quanto ao seu estatuto de reg\u00eancia, ao ordenamento normativo vigente \u00e0 \u00e9poca de sua estipula\u00e7\u00e3o. A pretens\u00e3o jur\u00eddica manifestada pela institui\u00e7\u00e3o financeira conflita, de modo frontal, com a norma inscrita no art. 5\u00ba, XXXVI, da Carta Federal, que consagra princ\u00edpio fundamental destinado a resguardar a incolumidade das situa\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas definitivamente consolidadas, consoante tem sido reiteradamente enfatizado pela jurisprud\u00eancia do Supremo Tribunal Federal (RTJ 163\/802-803, Rel. Min. CELSO DE MELLO): ?(...) A lei nova n\u00e3o pode reger os efeitos futuros gerados por contratos a ela anteriormente celebrados, sob pena de afetar a pr\u00f3pria causa ? ato ou fato ocorrido no passado ? que lhes deu origem. Essa proje\u00e7\u00e3o retroativa da lei nova, mesmo tratando-se de retroatividade m\u00ednima, incide na veda\u00e7\u00e3o constitucional que protege a incolumidade do ato jur\u00eddico perfeito. A cl\u00e1usula de salvaguarda do ato jur\u00eddico perfeito, inscrita no art. 5\u00ba, XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o, aplica-se a qualquer lei editada pelo Poder P\u00fablico, ainda que se trate de lei de ordem p\u00fablica. Precedentes do STF. A possibilidade de interven\u00e7\u00e3o do Estado no dom\u00ednio econ\u00f4mico n\u00e3o exonera o Poder P\u00fablico do dever jur\u00eddico de respeitar os postulados que emergem do ordenamento constitucional brasileiro, notadamente os princ\u00edpios ? como aquele que tutela a intangibilidade do ato jur\u00eddico perfeito ? que se revestem de um claro sentido de fundamentalidade (...).? (AI 266.236\/SP, Rel. Min. CELSO DE MELLO, DJU de 13.06.2000) Em suma: o Supremo Tribunal Federal, tendo presente a import\u00e2ncia pol\u00edtico-jur\u00eddica da norma inscrita no art. 5\u00ba, XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o ? e considerando, ainda, a grave advert\u00eancia da doutrina (HUMBERTO THEODORO J\u00daNIOR, ?O Contrato e a Interfer\u00eancia Estatal no Dom\u00ednio Econ\u00f4mico?, in Revista dos Tribunais, vol. 675\/7, 13; HELY LOPES MEIRELLES, ?Estudos e Pareceres de Direito P\u00fablico?, vol. IX\/258, 1986, RT, v.g.) ? firmou orienta\u00e7\u00e3o na mat\u00e9ria ora em exame, enfatizando, na perspectiva do princ\u00edpio constitucional que protege o ato jur\u00eddico perfeito, que, ?... nos casos de cadernetas de poupan\u00e7a cuja contrata\u00e7\u00e3o ou (...) renova\u00e7\u00e3o tenha ocorrido antes da entrada em vigor da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 32, de 15.01.89, convertida na Lei n\u00ba 7.730, de 31.01.89, a elas n\u00e3o se aplicam, em virtude do disposto no artigo 5\u00ba, XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, as normas dessa legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional, ainda que os rendimentos venham a ser creditados em data posterior? (RTJ 163\/795, Rel. Min. MOREIRA ALVES ? grifei). Sendo assim, e tendo presentes as raz\u00f5es expostas, conhe\u00e7o do presente recurso extraordin\u00e1rio, para negar-lhe provimento. Publique-se. Bras\u00edlia, 25 de maio de 2005. (a) Rel. Min. CELSO DE MELLO. (STF, Processo 3124\/03 ? deste Juizado, RE 451.659-4\/SP). O egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a tamb\u00e9m em diversas oportunidades examinou o tema em debate, assim decidindo: ?DIREITOS ECON\u00d4MICO E PROCESSUAL. CADERNETA DE POUPAN\u00c7A. ?PLANO COLLOR? (MAR\u00c7O\/90). DENUNCIA\u00c7\u00c3O DA LIDE AO BANCO CENTRAL. IMPERTIN\u00caNCIA. ALTERA\u00c7\u00c3O DO CRIT\u00c9RIO DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O. MAR\u00c7O\/90. LEI 8.024, ART. 6\u00ba, \u00a7 2\u00ba. N\u00c3O-APLICA\u00c7\u00c3O. DIREITO DO POUPADOR. ?PLANO VER\u00c3O? (JANEIRO\/89. \u00cdNDICE 42,72%. ORIENTA\u00c7\u00c3O DA CORTE ESPECIAL. PREQUESTIONAMENTO. INOCORR\u00caNCIA. RECURSO ACOLHIDO PARCIALMENTE. I ? \u00c9 da jurisprud\u00eancia da Corte a impertin\u00eancia da denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0 Uni\u00e3o e ao BACEN nas a\u00e7\u00f5es movidas pelos poupadores pleiteando diferen\u00e7as no cr\u00e9dito de rendimentos de suas contas de poupan\u00e7a em virtude da aplica\u00e7\u00e3o das normas concernentes a planos econ\u00f4micos. II ? Iniciada ou renovada caderneta de poupan\u00e7a, norma posterior que altere o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o incidente sobre tal modalidade de investimento n\u00e3o pode retroagir para alcan\u00e7\u00e1-la. Tendo incid\u00eancia imediata e dispondo para o futuro o poupador direito ao reajuste pelo IPC durante o per\u00edodo de bloqueio dos cruzados at\u00e9 sua extin\u00e7\u00e3o (fevereiro\/91) e, da\u00ed em diante, pelo INPC. III ? Creditado reajuste a menor, assiste ao poupador o direito de obter a diferen\u00e7a correspondente \u00e0 incid\u00eancia do percentual sobre as import\u00e2ncias investidas na primeira quinzena de janeiro\/89, no percentual de 42,72% (Resp 43.055-SP). A mat\u00e9ria n\u00e3o enfrentada pelo tribunal de origem n\u00e3o pode ser objeto de an\u00e1lise na inst\u00e2ncia especial, por faltar o requisito do prequestionamento, consoante enunciado n. 282 da s\u00famula\/STF.? (Resp 194326, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, DJ 20\/03\/2000, p\u00e1g. 77). Tamb\u00e9m n\u00e3o se pode cogitar de ilegitimidade de parte no p\u00f3lo passivo da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica processual. No caso do Plano Collor I, em especial, \u00e9 verdade que se pacificou entendimento no Superior Tribunal de Justi\u00e7a no sentido de que, em raz\u00e3o da transfer\u00eancia dos ativos depositados nas institui\u00e7\u00f5es financeiras particulares para o Banco Central, por ato de imp\u00e9rio, extinguiu-se a rela\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito travada entre aquelas e os correntistas, de sorte a direcionar para a referida Autarquia qualquer responsabilidade sobre a altera\u00e7\u00e3o dos crit\u00e9rios de rendimento das cadernetas de poupan\u00e7a (STJ, CC 18463\/SC, rel. Min. Aldir Passarinho Junior, j. 22\/09\/99, DJ 19.03.2001, p. 72; S\u00famula 214-STJ). No entanto, diversa \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o. Na realidade, a postula\u00e7\u00e3o do autor restringe-se ao montante n\u00e3o transferido ao Banco Central e que, portanto, permaneceu gerido pela institui\u00e7\u00e3o financeira deposit\u00e1ria, preservando-se, com isso, sua responsabilidade pela correta aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice realmente medidor da infla\u00e7\u00e3o daquele per\u00edodo. Sem preju\u00edzo, frise-se, do exerc\u00edcio de poss\u00edvel direito regressivo em face da Uni\u00e3o ou do Banco Central. Fixada, pois, a legitimidade de parte da r\u00e9, situa\u00e7\u00e3o que se estende aos demais planos econ\u00f4micos em que n\u00e3o houve transfer\u00eancia de ativos ao Banco Central. Nem se argumente com a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o ora deduzida. Consoante entendimento jurisprudencial j\u00e1 consolidado, postula-se, a t\u00edtulo indenizat\u00f3rio, cr\u00e9dito que deveria ter sido corretamente pago pela institui\u00e7\u00e3o financeira, por conta de contrato de dep\u00f3sito. Outrossim, n\u00e3o se refere \u00e0 cobran\u00e7a de meras parcelas acess\u00f3rias, ainda que, o montante indenizat\u00f3rio seja constitu\u00eddo, em parte, de juros remunerat\u00f3rios, hip\u00f3tese em que se poderia cogitar da incid\u00eancia do prazo q\u00fcinq\u00fcenal previsto no artigo 178, \u00a7 10, III, do C\u00f3digo Civil de 1916. Seguindo essa trilha, decidiu o Superior Tribunal de Justi\u00e7a que ?tratando-se de discuss\u00e3o do pr\u00f3prio cr\u00e9dito, que deveria ter sido corretamente pago, n\u00e3o \u00e9 de aplicar-se ao caso a prescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u00fcenal prevista no artigo 178, \u00a7 10\u00ba, III, do C\u00f3digo Civil, haja vista n\u00e3o se referir a juros ou quaisquer presta\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias. Cuida-se, na verdade, de a\u00e7\u00e3o pessoal, prescrit\u00edvel em vinte anos? (STJ, Resp. 192.429\/SP ? Relator Ministro S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira ? j. 01\/12\/1998). O mesmo se diz quanto \u00e0 parcela correspondente \u00e0 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. N\u00e3o se trata, no caso, de mero acess\u00f3rio, mas parte integrante do montante indenizat\u00f3rio pretendido. Nesse sentido confira-se o seguinte precedente: ?Nas a\u00e7\u00f5es de cobran\u00e7a de expurgos inflacion\u00e1rios em caderneta de poupan\u00e7a, o pedido de incid\u00eancia de determinado \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria constitui-se no pr\u00f3prio cr\u00e9dito, e n\u00e3o em acess\u00f3rio. Na esp\u00e9cie, tratando-se de a\u00e7\u00e3o pessoal, o prazo prescricional \u00e9 o vinten\u00e1rio?. Conforme AGA 265.610\/PR, 4\u00aa T., rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, j. 28.03.2000, DJ 05.06.2000, p. 178; REsp 21853\/RJ, 3\u00aa T., rel. Min. Waldemar Zveitel, j. 16.12.1999; REsp 240.616\/RJ, 4\u00aa T., rel. Min. Ruy Rosado de Aguiar, j. 02.03.2000; REsp 243.749\/SP, 3\u00aa T., rel. Min. Eduardo Ribeiro, j. 17.02.2000; REsp 260.330\/AL, 4\u00aa T., rel. Min. Aldir Passarinho J\u00fanior, j. 17.08.2000? (in RT 804\/257). Em suma, em se tratando de a\u00e7\u00e3o de natureza pessoal, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9 de vinte anos, nos termos do artigo 177, do C\u00f3digo Civil de 1916, legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie, por for\u00e7a do disposto no artigo 2.028, do C\u00f3digo Civil de 2002. Inaplic\u00e1vel, pelas mesmas raz\u00f5es, o artigo 27 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, que, de sua parte, trata da responsabilidade civil do fornecedor pelos danos decorrentes do fato do produto ou do servi\u00e7o, o que n\u00e3o \u00e9 o caso. Tamb\u00e9m n\u00e3o se tem por caracterizada a alegada quita\u00e7\u00e3o t\u00e1cita dada pelo correntista quando da aceita\u00e7\u00e3o do valor acrescido ao montante depositado, a t\u00edtulo de remunera\u00e7\u00e3o. Em princ\u00edpio, porque o pagamento n\u00e3o se presume, devendo ser provado pelo ato de quita\u00e7\u00e3o, que exige o m\u00ednimo de formalidade. Ademais, como \u00e9 cedi\u00e7o, a remunera\u00e7\u00e3o relativa ao capital depositado \u00e9 implementada unilateralmente pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras, sem qualquer participa\u00e7\u00e3o ou anu\u00eancia dos correntistas. Toma-se por adequado o arbitramento dos juros morat\u00f3rios, em 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o. Como \u00e9 cedi\u00e7o, a partir da vig\u00eancia do C\u00f3digo Civil de 2002, os juros morat\u00f3rios legais de 0,5% ao m\u00eas foram suprimidos, fixando-se, em substitui\u00e7\u00e3o, ?a taxa que estiver em vigor para a mora do pagamento de impostos devidos \u00e0 Fazenda Nacional?, ex vi do disposto no seu artigo 406. Razo\u00e1vel, assim, o arbitramento feito, considerando, para tanto, o disposto no artigo 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. Poss\u00edvel, ainda, a cumula\u00e7\u00e3o dos juros morat\u00f3rios com os remunerat\u00f3rios. Estes, previstos contratualmente, t\u00eam natureza diversa daqueles e devem incidir sobre a diferen\u00e7a pretendida, desde o momento em que consumado o expurgo. Faz-se necess\u00e1rio esclarecer, ainda, que em rela\u00e7\u00e3o ao \u00edndice de 84,32% (mar\u00e7o de 1990), embora devido, de acordo com a fundamenta\u00e7\u00e3o, o mesmo j\u00e1 foi creditado na conta poupan\u00e7a da autora, conforme extrato banc\u00e1rio de fl. 70. Com tais diretrizes dever\u00e3o ser elaborados os c\u00e1lculos com base nos quais apresentar\u00e1 a autora mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, visando a instaura\u00e7\u00e3o de futura fase de execu\u00e7\u00e3o. Ante o exposto, JULGO: 1) RESOLVIDO O PROCESSO COM APRECIA\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO, em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Bresser, reconhecendo o decurso do prazo prescricional, nos termos do artigo 269, inciso IV, do C\u00f3digo de Processo Civil. 2) PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora a quantia relativa \u00e0 diferen\u00e7a entre o valor creditado na conta poupan\u00e7a da demandante de n.\u00ba 15849-9, ag\u00eancia 0368 e o calculado com base nos \u00edndices vigentes na \u00e9poca dos referidos expurgos inflacion\u00e1rios (42,72% em janeiro de 1989; 10,14% fevereiro de 1989; 44,80% - abril de 1990; 7,87% em maio de 1990 e 21,87% - fevereiro de 1991), com juros contratuais de 0,5% ao m\u00eas, contados da data em que consumadas as diferen\u00e7as, e acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, esses \u00faltimos contados da cita\u00e7\u00e3o. Tudo devidamente corrigido com base na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a. Em raz\u00e3o da maior sucumb\u00eancia arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. O valor da condena\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser pago voluntariamente no prazo de 15 (quinze) dias (diretamente ao credor, preferencialmente), contado automaticamente a partir da data do tr\u00e2nsito em julgado, ou, no caso de cumprimento provis\u00f3rio da senten\u00e7a, a partir da intima\u00e7\u00e3o para tanto, em ambos os casos sob pena de incid\u00eancia da multa legal de 10% (dez por cento), nos termos do artigo 475-J do C\u00f3digo de Processo Civil. P. R. I. C. S\u00e3o Paulo, 6 de agosto de 2009. Rog\u00e9rio Marrone de Castro Sampaio Juiz de Direito custas: R$79,25. Remessa: R$20,96.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 1897\/2009 Livro: 596 Folha(s): de 222 at\u00e9 236 Data Registro: 07\/08\/2009 11:51:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 1897\/2009 registrada em 07\/08\/2009 no livro n\u00ba 596 \u00e0s Fls. 222\/236: Ante o exposto, JULGO: 1) RESOLVIDO O PROCESSO COM APRECIA\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO, em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Bresser, reconhecendo o decurso do prazo prescricional, nos termos do artigo 269, inciso IV, do C\u00f3digo de Processo Civil. 2) PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora a quantia relativa \u00e0 diferen\u00e7a entre o valor creditado na conta poupan\u00e7a da demandante de n.\u00ba 15849-9, ag\u00eancia 0368 e o calculado com base nos \u00edndices vigentes na \u00e9poca dos referidos expurgos inflacion\u00e1rios (42,72% em janeiro de 1989; 10,14% fevereiro de 1989; 44,80% - abril de 1990; 7,87% em maio de 1990 e 21,87% - fevereiro de 1991), com juros contratuais de 0,5% ao m\u00eas, contados da data em que consumadas as diferen\u00e7as, e acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, esses \u00faltimos contados da cita\u00e7\u00e3o. Tudo devidamente corrigido com base na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a. Em raz\u00e3o da maior sucumb\u00eancia arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. O valor da condena\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser pago voluntariamente no prazo de 15 (quinze) dias (diretamente ao credor, preferencialmente), contado automaticamente a partir da data do tr\u00e2nsito em julgado, ou, no caso de cumprimento provis\u00f3rio da senten\u00e7a, a partir da intima\u00e7\u00e3o para tanto, em ambos os casos sob pena de incid\u00eancia da multa legal de 10% (dez por cento), nos termos do artigo 475-J do C\u00f3digo de Processo Civil. P. R. I. C. custas: R$79,25. Remessa: R$20,96.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o movida por GENY ROSA DE OLIVEIRA GOMES contra BANCO ITA\u00daS.A., por meio da qual pretende a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9ao pagamento da diferen\u0e7aentre a soma creditada e a remunera\u00e7\u00e3o que seria devida ao saldo de sua conta poupan\u0e7ade n.\u00ba15849-9, ag\u00eancia 0368, afastados os expurgos determinados pelos planos econ\u00f4micos Bresser (1987), Ver\u00e3o (1989), Collor I (1990) e Collor II (1991), tudo acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e de juros morat\u00f3rios. Com a peti\u00e7\u00e3o inicial juntou documentos (fls. 04\/10). Citada, apresentou a r\u00e9contesta\u00e7\u00e3o (fls. 18\/63). Sustentou, preliminarmente: a) prescri\u00e7\u00e3o plano Bresser; b) car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o falta de interesse de agir; c) ilegitimidade passiva; d) denuncia\u00e7\u00e3o da lide. No m\u00e9rito, alegou, inicialmente, a prescri\u00e7\u00e3o, se aplicado o CDC, bem como a prescri\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios. No mais, alega, que a altera\u00e7\u00e3o no c\u00e1lculo dos rendimentos referentes \u00e0s cadernetas de poupan\u0e7a, impostos pela aludida regulamenta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o afetou direito adquirido ou ato jur\u0eddico perfeito, raz\u00e3o pela qual, n\u00e3o procede a pretens\u00e3o da autora em postular diferen\u0e7ade rendimento creditado nos per\u00edodos em quest\u00e3o. R\u00e9plica \u00e0s fls. 65\/66. \u00c9o relat\u00f3rio. Decido. Imp\u0f5ese, in casu, o julgamento antecipado da lide, com fundamento no artigo 330, inciso I, do C\u0f3digo de Processo Civil, porquanto a mat\u00e9ria tratada \u00e9unicamente de direito. N\u00e3o h\u00e1que se falar em car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. O pedido, al\u00e9m de poss\u00edvel, mostra-se necess\u00e1rio, \u00fatil e adequado, sendo evidente o interesse de agir, no campo abstrato. As demais preliminares ser\u00e3o analisadas ao longo da fundamenta\u00e7\u00e3o. No m\u00e9rito, reconhece-se a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o da autora em rela\u00e7\u00e3o \u00e0cobran\u0e7ado expurgo ocorrido na implementa\u00e7\u00e3o do Plano Bresser. Consoante entendimento jurisprudencial j\u00e1consolidado, decidiu o Superior Tribunal de Justi\u0e7aque tratando-se de discuss\u00e3o do pr\u00f3prio cr\u0e9dito, que deveria ter sido corretamente pago, n\u00e3o \u00e9de aplicar-se ao caso a prescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u0fcenal prevista no artigo 178, \u00a710\u00ba, III, do C\u0f3digo Civil, haja vista n\u00e3o se referir a juros ou quaisquer presta\u00e7\u0f5es acess\u00f3rias. Cuida-se, na verdade, de a\u00e7\u00e3o pessoal, prescrit\u00edvel em vinte anos (STJ, Resp. 192.429\/SP Relator Ministro S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira j. 01\/12\/1998). E por ser vinten\u00e1rio o prazo prescricional incidente \u00e0esp\u0e9cie, a pretens\u00e3o da autora em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Bresser (junho de 1987), foi alcan\udb5e\udedapela prescri\u00e7\u00e3o, j\u00e1que distribu\ueddaa presente a\u00e7\u00e3o no dia 29\/12\/2008. Em rela\u00e7\u00e3o aos demais planos (Ver\u00e3o, Collor I e Collor II), acolhe-se, em parte, a pretens\u00e3o da demandante, conforme fundamenta\u00e7\u00e3o a seguir. As quest\u0f5es atinentes aos expurgos inflacion\u00e1rios impostos pelo Poder P\u0fablico quando da institui\u00e7\u00e3o de planos econ\u00f4micos de estabiliza\u00e7\u00e3o t\u00eam sido objeto de aprecia\u00e7\u00e3o pelo Poder Judici\u00e1rio, de forma exaustiva, desde o final da d de 80. Em todas as situa\u00e7\u0f5es, independentemente do \u00f3rg\u00e3o jurisdicional competente Justi\u0e7aComum Federal ou Comum Estadual determinado em raz\u00e3o da qualidade da parte integrante na rela\u00e7\u00e3o processual, se decidiu pela impossibilidade de se conferir retroatividade aos atos normativos modificadores do crit\u00e9rio de c\u00e1lculo dos rendimentos das cadernetas de poupan\u0e7a, de sorte a mascarar, em preju\u00edzo dos deposit\u00e1rios, a real infla\u00e7\u00e3o corrosiva do poder aquisitivo da moeda. \u00c9exatamente esta a hip\u00f3tese tratada nos autos, que tem por objeto os expurgos implementados pelos planos econ\u00f4micos Ver\u00e3o, Collor I e Collor II. No primeiro caso, por for\u0e7ada edi\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria 32\/89, convertida posteriormente na Lei 7.730\/89, o rendimento da quantia depositada pela autora na institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, na modalidade conta poupan\u0e7a, foi calculado, para o per\u00edodo de janeiro a fevereiro de 1989, com base na OTN, atingindo o percentual de 22,35%. Ora, nesse caso, a aplica\u00e7\u00e3o retroativa da medida provis\u00f3ria acabou for ferir direito adquirido do depositante \u00e0manuten\u00e7\u00e3o do \u00edndice ent\u00e3o vigente, qual seja, o IPC, que no per\u00edodo, assumiu o importe de 42,72% em janeiro e de 21,87% em fevereiro de 1989. Devida, portanto, a diferen\u0e7apretendida pela autora em rela\u00e7\u00e3o a sua conta poupan\u0e7a. Neste sentido: \u093assiste raz\u00e3o em parte a embargante, porque a mat\u00e9ria, com rela\u00e7\u00e3o aos expurgos de janeiro e fevereiro de 1989, tornou-se pac\u0edfica no Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u0e7a, modificando totalmente a orienta\u00e7\u00e3o anterior do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7aque adotava para janeiro o \u00edndice de 70,28%. Assim, o IPC para janeiro de 1989 fixou-se em 42,72%, sendo que o \u00edndice do m\u00eas seguinte foi alterado para 10,14%. A modifica\u00e7\u00e3o \u00e9pequena, mas reflete orienta\u00e7\u00e3o superior. (TJSP, Embargos de Declara\u00e7\u00e3o n.\u00ba224.658-4\/2-01) . PROCESSO CIVIL. EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O. FGTS. EXPURGOS INFLACION\u00c1RIOS. IPC DE FEVEREIRO\/89: 10,14%. REFLEXO DA REDU\u00c7\u00c3O DO \u00cdNDICE APLICADO EM JANEIRO\/89. PRECEDENTE DA CORTE ESPECIAL (RESP N. 43.055-0\/SP) . Id\u00eantico racioc\u00ednio se aplica aos denominados Planos Collor. Com o advento da medida provis\u00f3ria n.\u00ba168\/90, convertida na Lei 8.024\/90, depois da incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria no montante de 84,32%, medida pelo IPC, referente ao m\u00eas de mar\u00e7o de 1990, os ativos depositados em poupan\u0e7a, independentemente de terem ou n\u00e3o sido bloqueados pelo BACEN, passaram a ser corrigidos com base na BTN Fiscal (art. 6\u00ba, \u00a72\u00ba, da Lei 8.024\/90). A substitui\u00e7\u00e3o de \u00edndice gerou, a favor dos deposit\u00e1rios, diferen\u0e7acorrespondente a 44,80%, referente ao per\u00edodo aquisitivo de abril de 1990, e de 7,87% no per\u00edodo aquisitivo de maio de 1990, tamb\u00e9m objeto dessa demanda. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0edi\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria 294\/91, convertida posteriormente na Lei 8177\/91, o rendimento da quantia depositada pela autora na institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, na modalidade conta poupan\u0e7a, foi calculado, para o per\u00edodo de janeiro a fevereiro de 1991, com base na combina\u00e7\u00e3o BTNF de janeiro de 1991 \u00edndice ent\u00e3o extinto pelo ato normativo com a TRD de fevereiro do mesmo ano. Ora, tamb\u00e9m evidenciada aplica\u00e7\u00e3o retroativa da medida provis\u00f3ria, feriu-se direito adquirido do depositante \u00e0manuten\u00e7\u00e3o dos mesmos \u00edndices ent\u00e3o vigentes em 21 de janeiro de 1991, quando iniciado novo per\u00edodo de dep\u00f3sito, segundo previs\u00e3o contratual. Com efeito, o contrato de dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u0e7a, enquanto ajuste negocial validamente celebrado pelas partes, qualifica-se como t\u00edpico ato jur\u0eddico perfeito, \u00e0semelhan\u0e7ados neg\u0f3cios contratuais em geral (RT 547\/215), submetendo-se, por isso mesmo, quanto ao seu estatuto de reg\u00eancia, ao ordenamento normativo vigente \u00e0\u00e9poca de sua estipula\u00e7\u00e3o. Bem por isso, por terem sido celebrados na vig\u00eancia da legisla\u00e7\u00e3o anterior, o respectivo saldo deveria ter sido reajustado com base na varia\u00e7\u00e3o do IPC. A quest\u00e3o se encontra suficientemente consolidada pela jurisprud\u00eancia, no sentido de que os poupadores t\u00eam direito adquirido a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do saldo de suas contas pelo \u00edndice vigente no in\u0edcio do per\u00edodo contratual: O Tribunal \u093aquo , em decis\u00e3o impugnada na presente sede recursal, fazendo aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio constitucional inscrito no art. 5\u00ba, XXXVI, da Carta Pol\u00edtica, rejeitou a possibilidade de imediata aplica\u00e7\u00e3o de nova disciplina legislativa aos efeitos futuros de contratos de dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u0e7a, celebrados ou renovados em momento anterior ao do in\u0edcio da vig\u00eancia da MP n\u00ba32\/89, convertida na Lei n.\u00ba7.730\/89. O recurso extraordin\u00e1rio interposto pela institui\u00e7\u00e3o financeira revela-se inacolh\u00edvel, eis que o ac\u00f3rd\u00e3o proferido pelo Tribunal \u093aquo ajusta-se \u00e0orienta\u00e7\u00e3o jurisprudencial firmada pelo Supremo Tribunal Federal na an\u00e1lise da mat\u00e9ria objeto da presente controv\u00e9rsia (RTJ 163\/795, Rel. Min. MOREIRA ALVES RTJ 164\/1145, Rel. Min. CELSO DE MELLO AI 215.249\/SP, Rel. Min. OCTAVIO GALLOTTI AI 220.508-AgR\/RJ, Rel. Min. OCTAVIO GALLOTTI AI 229.001-AgR\/SP, Rel. Min. MAURICIO CORR\u0caa AI 262.789\/BA, Rel. Min. CELSO DE MELLO RE 198.304\/RS, Rel. Min. SYDNEY SANCHES, v.g.). O exame da presente causa evidencia n\u00e3o assistir raz\u00e3o \u00e0parte ora recorrente, eis que o acolhimento da postula\u00e7\u00e3o recursal por ela deduzida importaria em inaceit\u00e1vel transgress\u00e3o ao princ\u00edpio constitucional da intangibilidade do ato jur\u0eddico perfeito, tal como enunciado pelo art. 5\u00ba, XXXVI, da Lei Fundamental da Rep\u0fablica. Cumpre ter presente, neste ponto, que o contrato de dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u0e7a, enquanto ajuste negocial validamente celebrado pelas partes, qualifica-se como t\u00edpico ato jur\u0eddico perfeito, \u00e0semelhan\u0e7ados neg\u0f3cios contratuais em geral (RT 547\/215), submetendo-se, por isso mesmo, quanto ao seu estatuto de reg\u00eancia, ao ordenamento normativo vigente \u00e0\u00e9poca de sua estipula\u00e7\u00e3o. A pretens\u00e3o jur\u0eddica manifestada pela institui\u00e7\u00e3o financeira conflita, de modo frontal, com a norma inscrita no art. 5\u00ba, XXXVI, da Carta Federal, que consagra princ\u00edpio fundamental destinado a resguardar a incolumidade das situa\u00e7\u0f5es jur\u0eddicas definitivamente consolidadas, consoante tem sido reiteradamente enfatizado pela jurisprud\u00eancia do Supremo Tribunal Federal (RTJ 163\/802-803, Rel. Min. CELSO DE MELLO): (...) A lei nova n\u00e3o pode reger os efeitos futuros gerados por contratos a ela anteriormente celebrados, sob pena de afetar a pr\u00f3pria causa ato ou fato ocorrido no passado que lhes deu origem. Essa proje\u00e7\u00e3o retroativa da lei nova, mesmo tratando-se de retroatividade m\u00ednima, incide na veda\u00e7\u00e3o constitucional que protege a incolumidade do ato jur\u0eddico perfeito. A cl\u00e1usula de salvaguarda do ato jur\u0eddico perfeito, inscrita no art. 5\u00ba, XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o, aplica-se a qualquer lei editada pelo Poder P\u0fablico, ainda que se trate de lei de ordem p\u0fablica. Precedentes do STF. A possibilidade de interven\u00e7\u00e3o do Estado no dom\u00ednio econ\u00f4mico n\u00e3o exonera o Poder P\u0fablico do dever jur\u0eddico de respeitar os postulados que emergem do ordenamento constitucional brasileiro, notadamente os princ\u00edpios como aquele que tutela a intangibilidade do ato jur\u0eddico perfeito que se revestem de um claro sentido de fundamentalidade (...). (AI 266.236\/SP, Rel. Min. CELSO DE MELLO, DJU de 13.06.2000) Em suma: o Supremo Tribunal Federal, tendo presente a import\u00e2ncia pol\u00edtico-jur\u0eddica da norma inscrita no art. 5\u00ba, XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o e considerando, ainda, a grave advert\u00eancia da doutrina (HUMBERTO THEODORO J\u00daNIOR, O Contrato e a Interfer\u00eancia Estatal no Dom\u00ednio Econ\u00f4mico , in Revista dos Tribunais, vol. 675\/7, 13; HELY LOPES MEIRELLES, \u093estudos e Pareceres de Direito P\u0fablico , vol. IX\/258, 1986, RT, v.g.) firmou orienta\u00e7\u00e3o na mat\u00e9ria ora em exame, enfatizando, na perspectiva do princ\u00edpio constitucional que protege o ato jur\u0eddico perfeito, que, ... nos casos de cadernetas de poupan\u0e7acuja contrata\u00e7\u00e3o ou (...) renova\u00e7\u00e3o tenha ocorrido antes da entrada em vigor da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba32, de 15.01.89, convertida na Lei n\u00ba7.730, de 31.01.89, a elas n\u00e3o se aplicam, em virtude do disposto no artigo 5\u00ba, XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, as normas dessa legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional, ainda que os rendimentos venham a ser creditados em data posterior (RTJ 163\/795, Rel. Min. MOREIRA ALVES grifei). Sendo assim, e tendo presentes as raz\u0f5es expostas, conhe\u00e7o do presente recurso extraordin\u00e1rio, para negar-lhe provimento. Publique-se. Bras\u00edlia, 25 de maio de 2005. (a) Rel. Min. CELSO DE MELLO. (STF, Processo 3124\/03 deste Juizado, RE 451.659-4\/SP). O egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u0e7atamb\u00e9m em diversas oportunidades examinou o tema em debate, assim decidindo: \u093dIREITOS ECON\u00d4MICO E PROCESSUAL. CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. PLANO COLLOR (MAR\u00c7O\/90). DENUNCIA\u00c7\u00c3O DA LIDE AO BANCO CENTRAL. IMPERTIN\u00caNCIA. ALTERA\u00c7\u00c3O DO CRIT\u00c9RIO DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O. MAR\u00c7O\/90. LEI 8.024, ART. 6\u00ba, \u00a72\u00ba. N\u00c3O-APLICA\u00c7\u00c3O. DIREITO DO POUPADOR. PLANO VER\u00c3O (JANEIRO\/89. \u00cdNDICE 42,72%. ORIENTA\u00c7\u00c3O DA CORTE ESPECIAL. PREQUESTIONAMENTO. INOCORR\u00caNCIA. RECURSO ACOLHIDO PARCIALMENTE. I \u00c9da jurisprud\u00eancia da Corte a impertin\u00eancia da denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0Uni\u00e3o e ao BACEN nas a\u00e7\u0f5es movidas pelos poupadores pleiteando diferen\u0e7as no cr\u0e9dito de rendimentos de suas contas de poupan\u0e7aem virtude da aplica\u00e7\u00e3o das normas concernentes a planos econ\u00f4micos. II Iniciada ou renovada caderneta de poupan\u0e7a, norma posterior que altere o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o incidente sobre tal modalidade de investimento n\u00e3o pode retroagir para alcan\u00e7\u00e1la. Tendo incid\u00eancia imediata e dispondo para o futuro o poupador direito ao reajuste pelo IPC durante o per\u00edodo de bloqueio dos cruzados at\u00e9sua extin\u00e7\u00e3o (fevereiro\/91) e, da\u00edem diante, pelo INPC. III Creditado reajuste a menor, assiste ao poupador o direito de obter a diferen\u0e7acorrespondente \u00e0incid\u00eancia do percentual sobre as import\u00e2ncias investidas na primeira quinzena de janeiro\/89, no percentual de 42,72% (Resp 43.055-SP). A mat\u00e9ria n\u00e3o enfrentada pelo tribunal de origem n\u00e3o pode ser objeto de an\u00e1lise na inst\u00e2ncia especial, por faltar o requisito do prequestionamento, consoante enunciado n. 282 da s\u00famula\/STF. (Resp 194326, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, DJ 20\/03\/2000, p\u00e1g. 77). Tamb\u00e9m n\u00e3o se pode cogitar de ilegitimidade de parte no p\u00f3lo passivo da rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddica processual. No caso do Plano Collor I, em especial, \u00e9verdade que se pacificou entendimento no Superior Tribunal de Justi\u0e7ano sentido de que, em raz\u00e3o da transfer\u00eancia dos ativos depositados nas institui\u00e7\u0f5es financeiras particulares para o Banco Central, por ato de imp\u00e9rio, extinguiu-se a rela\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito travada entre aquelas e os correntistas, de sorte a direcionar para a referida Autarquia qualquer responsabilidade sobre a altera\u00e7\u00e3o dos crit\u00e9rios de rendimento das cadernetas de poupan\u0e7a(STJ, CC 18463\/SC, rel. Min. Aldir Passarinho Junior, j. 22\/09\/99, DJ 19.03.2001, p. 72; S\u00famula 214-STJ). No entanto, diversa \u00e9a situa\u00e7\u00e3o. Na realidade, a postula\u00e7\u00e3o do autor restringe-se ao montante n\u00e3o transferido ao Banco Central e que, portanto, permaneceu gerido pela institui\u00e7\u00e3o financeira deposit\u00e1ria, preservando-se, com isso, sua responsabilidade pela correta aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice realmente medidor da infla\u00e7\u00e3o daquele per\u00edodo. Sem preju\u00edzo, frise-se, do exerc\u0edcio de poss\u00edvel direito regressivo em face da Uni\u00e3o ou do Banco Central. Fixada, pois, a legitimidade de parte da r\u00e9, situa\u00e7\u00e3o que se estende aos demais planos econ\u00f4micos em que n\u00e3o houve transfer\u00eancia de ativos ao Banco Central. Nem se argumente com a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o ora deduzida. Consoante entendimento jurisprudencial j\u00e1consolidado, postula-se, a t\u00edtulo indenizat\u00f3rio, cr\u0e9dito que deveria ter sido corretamente pago pela institui\u00e7\u00e3o financeira, por conta de contrato de dep\u00f3sito. Outrossim, n\u00e3o se refere \u00e0cobran\u0e7ade meras parcelas acess\u00f3rias, ainda que, o montante indenizat\u00f3rio seja constitu\u0eddo, em parte, de juros remunerat\u00f3rios, hip\u00f3tese em que se poderia cogitar da incid\u00eancia do prazo q\u00fcinq\u0fcenal previsto no artigo 178, \u00a710, III, do C\u0f3digo Civil de 1916. Seguindo essa trilha, decidiu o Superior Tribunal de Justi\u0e7aque tratando-se de discuss\u00e3o do pr\u00f3prio cr\u0e9dito, que deveria ter sido corretamente pago, n\u00e3o \u00e9de aplicar-se ao caso a prescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u0fcenal prevista no artigo 178, \u00a710\u00ba, III, do C\u0f3digo Civil, haja vista n\u00e3o se referir a juros ou quaisquer presta\u00e7\u0f5es acess\u00f3rias. Cuida-se, na verdade, de a\u00e7\u00e3o pessoal, prescrit\u00edvel em vinte anos (STJ, Resp. 192.429\/SP Relator Ministro S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira j. 01\/12\/1998). O mesmo se diz quanto \u00e0parcela correspondente \u00e0corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. N\u00e3o se trata, no caso, de mero acess\u00f3rio, mas parte integrante do montante indenizat\u00f3rio pretendido. Nesse sentido confira-se o seguinte precedente: Nas a\u00e7\u0f5es de cobran\u0e7ade expurgos inflacion\u00e1rios em caderneta de poupan\u0e7a, o pedido de incid\u00eancia de determinado \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria constitui-se no pr\u00f3prio cr\u0e9dito, e n\u00e3o em acess\u00f3rio. Na esp\u0e9cie, tratando-se de a\u00e7\u00e3o pessoal, o prazo prescricional \u00e9o vinten\u00e1rio . Conforme AGA 265.610\/PR, 4\u00aaT., rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, j. 28.03.2000, DJ 05.06.2000, p. 178; REsp 21853\/RJ, 3\u00aaT., rel. Min. Waldemar Zveitel, j. 16.12.1999; REsp 240.616\/RJ, 4\u00aaT., rel. Min. Ruy Rosado de Aguiar, j. 02.03.2000; REsp 243.749\/SP, 3\u00aaT., rel. Min. Eduardo Ribeiro, j. 17.02.2000; REsp 260.330\/AL, 4\u00aaT., rel. Min. Aldir Passarinho J\u00fanior, j. 17.08.2000 (in RT 804\/257). Em suma, em se tratando de a\u00e7\u00e3o de natureza pessoal, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9de vinte anos, nos termos do artigo 177, do C\u0f3digo Civil de 1916, legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0esp\u0e9cie, por for\u0e7ado disposto no artigo 2.028, do C\u0f3digo Civil de 2002. Inaplic\u00e1vel, pelas mesmas raz\u0f5es, o artigo 27 do C\u0f3digo de Defesa do Consumidor, que, de sua parte, trata da responsabilidade civil do fornecedor pelos danos decorrentes do fato do produto ou do servi\u00e7o, o que n\u00e3o \u00e9o caso. Tamb\u00e9m n\u00e3o se tem por caracterizada a alegada quita\u00e7\u00e3o t\u0e1cita dada pelo correntista quando da aceita\u00e7\u00e3o do valor acrescido ao montante depositado, a t\u00edtulo de remunera\u00e7\u00e3o. Em princ\u00edpio, porque o pagamento n\u00e3o se presume, devendo ser provado pelo ato de quita\u00e7\u00e3o, que exige o m\u00ednimo de formalidade. Ademais, como \u00e9cedi\u00e7o, a remunera\u00e7\u00e3o relativa ao capital depositado \u00e9implementada unilateralmente pelas institui\u00e7\u0f5es financeiras, sem qualquer participa\u00e7\u00e3o ou anu\u00eancia dos correntistas. Toma-se por adequado o arbitramento dos juros morat\u00f3rios, em 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o. Como \u00e9cedi\u00e7o, a partir da vig\u00eancia do C\u0f3digo Civil de 2002, os juros morat\u00f3rios legais de 0,5% ao m\u00eas foram suprimidos, fixando-se, em substitui\u00e7\u00e3o, \u093ataxa que estiver em vigor para a mora do pagamento de impostos devidos \u00e0Fazenda Nacional , ex vi do disposto no seu artigo 406. Razo\u00e1vel, assim, o arbitramento feito, considerando, para tanto, o disposto no artigo 161, \u00a71\u00ba, do C\u0f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. Poss\u00edvel, ainda, a cumula\u00e7\u00e3o dos juros morat\u00f3rios com os remunerat\u00f3rios. Estes, previstos contratualmente, t\u00eam natureza diversa daqueles e devem incidir sobre a diferen\u0e7apretendida, desde o momento em que consumado o expurgo. Faz-se necess\u00e1rio esclarecer, ainda, que em rela\u00e7\u00e3o ao \u00edndice de 84,32% (mar\u00e7o de 1990), embora devido, de acordo com a fundamenta\u00e7\u00e3o, o mesmo j\u00e1foi creditado na conta poupan\u0e7ada autora, conforme extrato banc\u00e1rio de fl. 70. Com tais diretrizes dever\u00e3o ser elaborados os c\u00e1lculos com base nos quais apresentar\u00e1a autora mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, visando a instaura\u00e7\u00e3o de futura fase de execu\u00e7\u00e3o. Ante o exposto, JULGO: 1) RESOLVIDO O PROCESSO COM APRECIA\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO, em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Bresser, reconhecendo o decurso do prazo prescricional, nos termos do artigo 269, inciso IV, do C\u0f3digo de Processo Civil. 2) PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para condenar a r\u00e9a pagar \u00e0autora a quantia relativa \u00e0diferen\u0e7aentre o valor creditado na conta poupan\u0e7ada demandante de n.\u00ba15849-9, ag\u00eancia 0368 e o calculado com base nos \u00edndices vigentes na \u00e9poca dos referidos expurgos inflacion\u00e1rios (42,72% em janeiro de 1989; 10,14% fevereiro de 1989; 44,80% - abril de 1990; 7,87% em maio de 1990 e 21,87% - fevereiro de 1991), com juros contratuais de 0,5% ao m\u00eas, contados da data em que consumadas as diferen\u0e7as, e acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, esses \u00faltimos contados da cita\u00e7\u00e3o. Tudo devidamente corrigido com base na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7a. Em raz\u00e3o da maior sucumb\u00eancia arcar\u00e1a r\u00e9com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u0edcios, que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. O valor da condena\u00e7\u00e3o dever\u00e1ser pago voluntariamente no prazo de 15 (quinze) dias (diretamente ao credor, preferencialmente), contado automaticamente a partir da data do tr\u00e2nsito em julgado, ou, no caso de cumprimento provis\u00f3rio da senten\u0e7a, a partir da intima\u00e7\u00e3o para tanto, em ambos os casos sob pena de incid\u00eancia da multa legal de 10% (dez por cento), nos termos do artigo 475-J do C\u0f3digo de Processo Civil. P. R. I. C. S\u00e3o Paulo, 6 de agosto de 2009. Rog\u00e9rio Marrone de Castro Sampaio Juiz de Direito"}},{"data":"10\/06\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 72 - Fls. 68 e documentos: Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria (artigo 398 do CPC). Ap\u00f3s, tornem. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 68 e documentos: Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria (artigo 398 do CPC). Ap\u00f3s, tornem. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 68 e documentos: Ci\u00eancia \u00e0parte contr\u00e1ria (artigo 398 do CPC). Ap\u00f3s, tornem. Int."}},{"data":"28\/05\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 67 - Vistos. Apresente a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, os extratos relativos \u00e0 conta poupan\u00e7a de n.\u00ba 15849-9 ? ag\u00eancia 0368, objeto da presente a\u00e7\u00e3o, nos per\u00edodos dos planos econ\u00f4micos Ver\u00e3o (janeiro e fevereiro de 1989), Collor I (mar\u00e7o, abril e maio de 1990) e Collor II (fevereiro e mar\u00e7o de 1991) esclarecendo, inclusive, a data de anivers\u00e1rio da conta, ou, justifique a impossibilidade de faz\u00ea-lo. Prazo: vinte dias. P.I.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Apresente a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, os extratos relativos \u00e0 conta poupan\u00e7a de n.\u00ba 15849-9 ? ag\u00eancia 0368, objeto da presente a\u00e7\u00e3o, nos per\u00edodos dos planos econ\u00f4micos Ver\u00e3o (janeiro e fevereiro de 1989), Collor I (mar\u00e7o, abril e maio de 1990) e Collor II (fevereiro e mar\u00e7o de 1991) esclarecendo, inclusive, a data de anivers\u00e1rio da conta, ou, justifique a impossibilidade de faz\u00ea-lo. Prazo: vinte dias. P.I.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Apresente a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, os extratos relativos \u00e0conta poupan\u0e7ade n.\u00ba15849-9 ag\u00eancia 0368, objeto da presente a\u00e7\u00e3o, nos per\u00edodos dos planos econ\u00f4micos Ver\u00e3o (janeiro e fevereiro de 1989), Collor I (mar\u00e7o, abril e maio de 1990) e Collor II (fevereiro e mar\u00e7o de 1991) esclarecendo, inclusive, a data de anivers\u00e1rio da conta, ou, justifique a impossibilidade de faz\u00ealo. Prazo: vinte dias. P.I."}},{"data":"30\/03\/2009","descricao":"Juntada de Contesta\u00e7\u00e3o   Juntada de Contesta\u00e7\u00e3o em 25\/3\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 11 - Recolha o autor as dilig\u00eancias do oficial de justi\u00e7a. A fim de conferir maior celeridade, n\u00e3o havendo preju\u00edzo a qualquer das partes, cite-se nos moldes do rito Ordin\u00e1rio, mantendo-se os autos na se\u00e7\u00e3o em que se encontram. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Recolha o autor as dilig\u00eancias do oficial de justi\u00e7a. A fim de conferir maior celeridade, n\u00e3o havendo preju\u00edzo a qualquer das partes, cite-se nos moldes do rito Ordin\u00e1rio, mantendo-se os autos na se\u00e7\u00e3o em que se encontram. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recolha o autor as dilig\u00eancias do oficial de justi\u0e7a. A fim de conferir maior celeridade, n\u00e3o havendo preju\u00edzo a qualquer das partes, cite-se nos moldes do rito Ordin\u00e1rio, mantendo-se os autos na se\u00e7\u00e3o em que se encontram. Int."}},{"data":"27\/01\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 675950","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2009","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 675950 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 597-27\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 19\/01\/2009 Data de Recebimento: 27\/01\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2009","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 27\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"658399990","codPublicacaoOrigem":"1126688813","dataDivulgacao":"Apr  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"0249551-78.2008.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2324","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0249551-78.2008.8.26.0100 (583.00.2008.249551) - Procedimento Sum\u00e1rio - Geny Rosa de Oliveira Gomes - Banco Itau S\/A - Vistos.Esclare\u00e7am as partes, se o acordo foi integralmente cumprido.Intime-se. - ADV: MARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP), JOSE SARAIVA (OAB 29504\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0092\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE CAMARGO RAMOS COLETTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"517","paginaFinal":"517","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"859448","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21574834","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr  6 2017 11:21:07:613PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Apr  7 2017 08:34:17:740AM","numeroCNJ":"0249551-78.2008.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2008.249551","numeroUnificado":"0249551-78.2008.8.26.0100|583.00.2008.249551","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753860769","codPublicacaoOrigem":"1199557865","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0249551-78.2008.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0249551-78.2008.8.26.0100 (583.00.2008.249551) - Procedimento Sum\u00e1rio - Geny Rosa de Oliveira Gomes - Banco Itau S\/A - Vistos.Nestes autos da a\u00e7\u00e3o Procedimento Sum\u00e1rio requerida por Geny Rosa de Oliveira Gomes contra Banco Itau S\/A, tendo em vista a certid\u00e3o de fls. 183, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se ao Setor de Distribui\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos.P.R.I. - ADV: JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP), JOSE SARAIVA (OAB 29504\/SP), MARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0259\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"592","paginaFinal":"592","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:43:45:080AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Sep 13 2017 07:41:55:033AM","numeroCNJ":"0249551-78.2008.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2008.249551","numeroUnificado":"0249551-78.2008.8.26.0100|583.00.2008.249551","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}