{"numero":"0264346-58.2009.8.26.0002","processos":[{"processo":"0264346-58.2009.8.26.0002   (002.09.264346-0)","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Juros de Mora - Legais \/ Contratuais","outros_assuntos":null,"local_fisico":"16\/10\/2017 00:00 - Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - RELA\u00c7\u00c3O 382\/17","distribuicao":"30\/12\/2009 \u00e0s 15:40 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Debora Romano Menezes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 16.600,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Paulo Muradian"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Dinair da Cruz Ramos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 382\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0382\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 Cad 3 P\u00e1gina: 2203\/2211","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada 11\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0382\/2017 Teor do ato: Aviso de Cart\u00f3rio: Manifeste o autor sobre o dep\u00f3sito de fls. 108\/109, do dia 25\/09\/17, no valor de R$ 7.025,86, atente ao prazo de embargos a execu\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Dinair da Cruz Ramos (OAB 188936\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Aviso de Cart\u00f3rio: Manifeste o autor sobre o dep\u00f3sito de fls. 108\/109, do dia 25\/09\/17, no valor de R$ 7.025,86, atente ao prazo de embargos a execu\u00e7\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FTAT17000381568","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada 09\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Autos no Prazo 02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0342\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2585\/2590","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0342\/2017 Teor do ato: Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38, caput, da Lei n\u00ba 9.099\/95.Fundamento e decido.O banco-r\u00e9u \u00e9 parte leg\u00edtima na presente demanda.Isso porque o contrato de dep\u00f3sito em poupan\u00e7a foi firmado entre a parte demandante e o r\u00e9u, sem qualquer participa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o Federal. Sendo assim, na a\u00e7\u00e3o em que se alega desrespeito ao contrato s\u00f3 pode figurar no polo passivo quem dele participou, pouco importando que a Uni\u00e3o Federal tenha compet\u00eancia para legislar sobre mat\u00e9ria monet\u00e1ria e que a solu\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o passe pelo reconhecimento de inconstitucionalidade de normas editadas nos limites daquela compet\u00eancia. No m\u00e9rito, a demanda \u00e9 parcialmente procedente, pelos fundamentos a seguir expostos.A alegada prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ocorreu, porque se trata de obriga\u00e7\u00e3o pessoal (STJ - 4\u00aa Turma - REsp n\u00ba 144.977-SP - j. 144.977\/SP - j. 19.10.97).\u00c9 remansoso o entendimento de que o prazo prescricional de valores referentes a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros capitalizados \u00e9 vinten\u00e1rio (art. 177 do C\u00f3digo Civil de 1916), n\u00e3o se aplicado o disposto no art. 178, \u00a7 10, III, do C\u00f3digo Civil de 1916, de forma que n\u00e3o h\u00e1 se falar em reconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o. Nesse sentido, confiram-se os seguintes precedentes do E. STJ: \"A a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de diferen\u00e7a de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de saldo de caderneta de poupan\u00e7a prescreve em vinte anos\" (STJ, REsp 200203-SP, 4\u00aa Turma, j. 25\/02\/2003, rel. Min. Barros Monteiro, DJ 05\/05\/2003). Tamb\u00e9m n\u00e3o ocorreu a prescri\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios, diante da rela\u00e7\u00e3o de depositante e deposit\u00e1rio existente entre as partes, pois, em conformidade com o art. 168 do C\u00f3digo Civil de 1916, n\u00e3o corre a prescri\u00e7\u00e3o \"(...) em favor do credor pignorat\u00edcio, do mandat\u00e1rio, e, em geral, das pessoas que lhes s\u00e3o equiparadas, contra o depositante, o devedor, o mandante e as pessoas representadas, ou seus herdeiros, quanto ao direito e obriga\u00e7\u00f5es relativas aos bens confiados \u00e0 sua guarda\".Ressalte-se, por fim, que, a interrup\u00e7\u00e3o da prescri\u00e7\u00e3o, observando-se o artigo 240, \u00a71\u00ba do atual CPC ou at\u00e9 mesmo o artigo 219, \u00a7 1\u00ba do anterior CPC, retroage \u00e0 data da propositura da a\u00e7\u00e3o.No que se refere ao cerne da quest\u00e3o, qual seja, o valor dos \u00edndices aplic\u00e1veis aos per\u00edodos consignados na inicial, deve vigorar o princ\u00edpio tempus regit actum, ou seja, os contratos referentes a caderneta de poupan\u00e7a que j\u00e1 estavam com o per\u00edodo aquisitivo em andamento n\u00e3o podem ser afetados pelas novas normas.Trata-se, de fato, de aut\u00eantica express\u00e3o da intangibilidade do direito adquirido, garantia constitucionalmente albergada no art. 5\u00ba, XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.Nesse contexto, \u00e9 cedi\u00e7o j\u00e1 estar consolidada a jurisprud\u00eancia quanto aos \u00edndices aplic\u00e1veis a cada um dos planos econ\u00f4micos, dentre os quais est\u00e3o os ora em discuss\u00e3o. Observo que, apesar de constar, na exposi\u00e7\u00e3o dos fatos narrados na inicial, pedido relativo aos expurgos inflacion\u00e1rios referente ao Plano Ver\u00e3o, certo \u00e9 que o autor n\u00e3o formulou pedido definitivo de m\u00e9rito neste sentido e tampouco apresentou os extratos banc\u00e1rios e respectivas planilha de c\u00e1lculos, raz\u00e3o pela qual deixo de apreciar tal manifesta\u00e7\u00e3o.No que tange ao pedido relativo ao \"Plano Collor I\", referente \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o do m\u00eas de mar\u00e7o de 1990, conforme c\u00e1lculos realizados pela Contadoria Judicial a fls. 90, com base no \u00fanico extrato apresentado pela autora (fls. 09) n\u00e3o h\u00e1 corre\u00e7\u00e3o a ser feita.Em raz\u00e3o do que preceitua o par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 322 do C\u00f3digo de Processo Civil, passo, ent\u00e3o, ao exame do pedido formulado por meio do aditamento de fls. 15\/20, em que o autor pleiteia o recebimento dos expurgos inflacion\u00e1rios do \"Plano Collor I\", referente \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de 44,80% (abril de 1990).No tocante ao referido plano (Lei Federal n\u00ba 8.024\/90), assentou-se entendimento de que as cadernetas de poupan\u00e7a devem ser corrigidas monetariamente conforme os seguintes percentuais: 84,32% em mar\u00e7o de 1990 e de 44,80% em abril, 7,87% em maio e 12,92% em junho, todos do mesmo ano (EDREsp n\u00ba 37.225\/94; REsp 68.993\/95; REsp 68.006\/95; REsp 69.290\/95; REsp 73.754\/95).Importante observar, enfim, que, por for\u00e7a da Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 168\/90, convertida na Lei 8.024\/90 (Plano Collor I), apenas os valores transferidos para uma conta individualizada junto ao BACEN passaram a ser atualizados de acordo o BTNF, de maneira que os valores mantidos em conta-poupan\u00e7a junto \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira continuaram a ser atualiz\u00e1veis pelo IPC, de acordo com a Lei 7.730\/89.Dessa forma, h\u00e1 de ser feita a corre\u00e7\u00e3o, conforme os \u00edndices acima consignados, de todos os fundos existentes na poupan\u00e7a mantida junto ao banco deposit\u00e1rio referente ao m\u00eas de mar\u00e7o de 1990 e dos valores que permaneceram no banco deposit\u00e1rio nos meses de abril, maio e junho de 1990, assim entendido como o valor dispon\u00edvel na poupan\u00e7a ap\u00f3s o repasse do valor excedente a Cr$ 50.000,00 ao Banco Central. Neste sentido: RESP 44626\/SP (199400057580).Deve, assim, o banco-r\u00e9u pagar as diferen\u00e7as entre o \u00edndice de 44,80% e o \u00edndice efetivamente aplicado a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, para a remunera\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de abril de 1990; corrigindo-se o valor devido desde quando deveriam ter sido creditados pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, e acrescendo-se os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas at\u00e9 o efetivo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, os quais devem ser capitalizados mensalmente, pois assim seriam creditados se aplicado o \u00edndice corretamente \u00e0 \u00e9poca, na forma da Lei.Ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o, al\u00e9m dos juros remunerat\u00f3rios e da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, incidir\u00e3o juros da mora de 1% ao m\u00eas at\u00e9 o efetivo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Por todo o exposto, julgo parcialmente procedente o pedido inicial, para condenar ITA\u00da UNIBANCO S\/A a pagar ao autor a diferen\u00e7a entre o que foi creditado na conta-poupan\u00e7a indicada na inicial e o que deveria ter sido creditado na \u00e9poca, referente \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de 44,80% (abril de 1990), num total de R$ 4.076,56 (quatro mil e setenta e seis reais e cinquenta e seis centavos), devidamente atualizado desde a propositura da a\u00e7\u00e3o e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1%, a contar da cita\u00e7\u00e3o.N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55 da Lei 9.099\/95). Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado, o valor do preparo ser\u00e1 de R$ 329,06 e dever\u00e1 tamb\u00e9m ser recolhido o porte de remessa e retorno dos autos, na import\u00e2ncia de R$ 32,70, por volume de autos processuais. Consigne-se, por fim, que todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (e n\u00e3o em dias \u00fateis), excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo-se o dia do vencimento, conforme estabelece o Enunciado 74 do Fojesp.P. R. I. C. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Dinair da Cruz Ramos (OAB 188936\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38, caput, da Lei n\u00ba 9.099\/95.Fundamento e decido.O banco-r\u00e9u \u00e9 parte leg\u00edtima na presente demanda.Isso porque o contrato de dep\u00f3sito em poupan\u00e7a foi firmado entre a parte demandante e o r\u00e9u, sem qualquer participa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o Federal. Sendo assim, na a\u00e7\u00e3o em que se alega desrespeito ao contrato s\u00f3 pode figurar no polo passivo quem dele participou, pouco importando que a Uni\u00e3o Federal tenha compet\u00eancia para legislar sobre mat\u00e9ria monet\u00e1ria e que a solu\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o passe pelo reconhecimento de inconstitucionalidade de normas editadas nos limites daquela compet\u00eancia. No m\u00e9rito, a demanda \u00e9 parcialmente procedente, pelos fundamentos a seguir expostos.A alegada prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ocorreu, porque se trata de obriga\u00e7\u00e3o pessoal (STJ - 4\u00aa Turma - REsp n\u00ba 144.977-SP - j. 144.977\/SP - j. 19.10.97).\u00c9 remansoso o entendimento de que o prazo prescricional de valores referentes a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros capitalizados \u00e9 vinten\u00e1rio (art. 177 do C\u00f3digo Civil de 1916), n\u00e3o se aplicado o disposto no art. 178, \u00a7 10, III, do C\u00f3digo Civil de 1916, de forma que n\u00e3o h\u00e1 se falar em reconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o. Nesse sentido, confiram-se os seguintes precedentes do E. STJ: \"A a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de diferen\u00e7a de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de saldo de caderneta de poupan\u00e7a prescreve em vinte anos\" (STJ, REsp 200203-SP, 4\u00aa Turma, j. 25\/02\/2003, rel. Min. Barros Monteiro, DJ 05\/05\/2003). Tamb\u00e9m n\u00e3o ocorreu a prescri\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios, diante da rela\u00e7\u00e3o de depositante e deposit\u00e1rio existente entre as partes, pois, em conformidade com o art. 168 do C\u00f3digo Civil de 1916, n\u00e3o corre a prescri\u00e7\u00e3o \"(...) em favor do credor pignorat\u00edcio, do mandat\u00e1rio, e, em geral, das pessoas que lhes s\u00e3o equiparadas, contra o depositante, o devedor, o mandante e as pessoas representadas, ou seus herdeiros, quanto ao direito e obriga\u00e7\u00f5es relativas aos bens confiados \u00e0 sua guarda\".Ressalte-se, por fim, que, a interrup\u00e7\u00e3o da prescri\u00e7\u00e3o, observando-se o artigo 240, \u00a71\u00ba do atual CPC ou at\u00e9 mesmo o artigo 219, \u00a7 1\u00ba do anterior CPC, retroage \u00e0 data da propositura da a\u00e7\u00e3o.No que se refere ao cerne da quest\u00e3o, qual seja, o valor dos \u00edndices aplic\u00e1veis aos per\u00edodos consignados na inicial, deve vigorar o princ\u00edpio tempus regit actum, ou seja, os contratos referentes a caderneta de poupan\u00e7a que j\u00e1 estavam com o per\u00edodo aquisitivo em andamento n\u00e3o podem ser afetados pelas novas normas.Trata-se, de fato, de aut\u00eantica express\u00e3o da intangibilidade do direito adquirido, garantia constitucionalmente albergada no art. 5\u00ba, XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.Nesse contexto, \u00e9 cedi\u00e7o j\u00e1 estar consolidada a jurisprud\u00eancia quanto aos \u00edndices aplic\u00e1veis a cada um dos planos econ\u00f4micos, dentre os quais est\u00e3o os ora em discuss\u00e3o. Observo que, apesar de constar, na exposi\u00e7\u00e3o dos fatos narrados na inicial, pedido relativo aos expurgos inflacion\u00e1rios referente ao Plano Ver\u00e3o, certo \u00e9 que o autor n\u00e3o formulou pedido definitivo de m\u00e9rito neste sentido e tampouco apresentou os extratos banc\u00e1rios e respectivas planilha de c\u00e1lculos, raz\u00e3o pela qual deixo de apreciar tal manifesta\u00e7\u00e3o.No que tange ao pedido relativo ao \"Plano Collor I\", referente \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o do m\u00eas de mar\u00e7o de 1990, conforme c\u00e1lculos realizados pela Contadoria Judicial a fls. 90, com base no \u00fanico extrato apresentado pela autora (fls. 09) n\u00e3o h\u00e1 corre\u00e7\u00e3o a ser feita.Em raz\u00e3o do que preceitua o par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 322 do C\u00f3digo de Processo Civil, passo, ent\u00e3o, ao exame do pedido formulado por meio do aditamento de fls. 15\/20, em que o autor pleiteia o recebimento dos expurgos inflacion\u00e1rios do \"Plano Collor I\", referente \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de 44,80% (abril de 1990).No tocante ao referido plano (Lei Federal n\u00ba 8.024\/90), assentou-se entendimento de que as cadernetas de poupan\u00e7a devem ser corrigidas monetariamente conforme os seguintes percentuais: 84,32% em mar\u00e7o de 1990 e de 44,80% em abril, 7,87% em maio e 12,92% em junho, todos do mesmo ano (EDREsp n\u00ba 37.225\/94; REsp 68.993\/95; REsp 68.006\/95; REsp 69.290\/95; REsp 73.754\/95).Importante observar, enfim, que, por for\u00e7a da Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 168\/90, convertida na Lei 8.024\/90 (Plano Collor I), apenas os valores transferidos para uma conta individualizada junto ao BACEN passaram a ser atualizados de acordo o BTNF, de maneira que os valores mantidos em conta-poupan\u00e7a junto \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira continuaram a ser atualiz\u00e1veis pelo IPC, de acordo com a Lei 7.730\/89.Dessa forma, h\u00e1 de ser feita a corre\u00e7\u00e3o, conforme os \u00edndices acima consignados, de todos os fundos existentes na poupan\u00e7a mantida junto ao banco deposit\u00e1rio referente ao m\u00eas de mar\u00e7o de 1990 e dos valores que permaneceram no banco deposit\u00e1rio nos meses de abril, maio e junho de 1990, assim entendido como o valor dispon\u00edvel na poupan\u00e7a ap\u00f3s o repasse do valor excedente a Cr$ 50.000,00 ao Banco Central. Neste sentido: RESP 44626\/SP (199400057580).Deve, assim, o banco-r\u00e9u pagar as diferen\u00e7as entre o \u00edndice de 44,80% e o \u00edndice efetivamente aplicado a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, para a remunera\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de abril de 1990; corrigindo-se o valor devido desde quando deveriam ter sido creditados pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, e acrescendo-se os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas at\u00e9 o efetivo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, os quais devem ser capitalizados mensalmente, pois assim seriam creditados se aplicado o \u00edndice corretamente \u00e0 \u00e9poca, na forma da Lei.Ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o, al\u00e9m dos juros remunerat\u00f3rios e da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, incidir\u00e3o juros da mora de 1% ao m\u00eas at\u00e9 o efetivo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Por todo o exposto, julgo parcialmente procedente o pedido inicial, para condenar ITA\u00da UNIBANCO S\/A a pagar ao autor a diferen\u00e7a entre o que foi creditado na conta-poupan\u00e7a indicada na inicial e o que deveria ter sido creditado na \u00e9poca, referente \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de 44,80% (abril de 1990), num total de R$ 4.076,56 (quatro mil e setenta e seis reais e cinquenta e seis centavos), devidamente atualizado desde a propositura da a\u00e7\u00e3o e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1%, a contar da cita\u00e7\u00e3o.N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55 da Lei 9.099\/95). Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado, o valor do preparo ser\u00e1 de R$ 329,06 e dever\u00e1 tamb\u00e9m ser recolhido o porte de remessa e retorno dos autos, na import\u00e2ncia de R$ 32,70, por volume de autos processuais. Consigne-se, por fim, que todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (e n\u00e3o em dias \u00fateis), excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo-se o dia do vencimento, conforme estabelece o Enunciado 74 do Fojesp.P. R. I. C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  ADOLFO  PINHEIRO,  1.992, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04734-003\n      \n0264346-58.2009.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0264346-58.2009.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Juros  de Mora  - Legais  \/ \nContratuais\nRequerente : Paulo Muradian\nRequerido : Banco Ita\u00fa S.A.\nEu,   ___,   L\u00edgia   Salim,   Assistente   Judici\u00e1rio,   digitei.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  art.  38,  caput , da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nFundamento  e  decido.\nO  banco-r\u00e9u  \u00e9  parte  leg\u00edtima  na  presente  demanda.\nIsso  porque  o  contrato  de  dep\u00f3sito  em  poupan\u00e7a  foi  firmado  entre  a  parte  \ndemandante  e  o  r\u00e9u,  sem  qualquer  participa\u00e7\u00e3o  da  Uni\u00e3o  Federal.  \nSendo  assim,  na  a\u00e7\u00e3o  em  que  se  alega  desrespeito  ao  contrato  s\u00f3  pode  \nfigurar  no  polo  passivo  quem  dele  participou,  pouco  importando  que  a  Uni\u00e3o  Federal  tenha  \ncompet\u00eancia  para  legislar  sobre  mat\u00e9ria  monet\u00e1ria  e  que  a  solu\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  passe  pelo  \nreconhecimento  de  inconstitucionalidade  de  normas  editadas  nos  limites  daquela  compet\u00eancia.  \nNo  m\u00e9rito,  a  demanda  \u00e9  parcialmente  procedente ,  pelos  fundamentos  a  \nseguir  expostos.\nA alegada  prescri\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  ocorreu,  porque  se  trata  de  obriga\u00e7\u00e3o  pessoal  (STJ  \n\u2013  4\u00aa  Turma  \u2013  REsp  n\u00ba  144.977-SP  \u2013  j.  144.977\/SP  \u2013  j.  19.10.97).\n\u00c9  remansoso  o  entendimento  de  que  o  prazo  prescricional  de  valores  \nreferentes  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  capitalizados  \u00e9  vinten\u00e1rio  (art.  177  do  C\u00f3digo  Civil  de  \n1916),  n\u00e3o  se  aplicado  o  disposto  no  art.  178,  \u00a7  10,  III,  do  C\u00f3digo  Civil  de  1916,  de  forma  que  n\u00e3o  \nh\u00e1  se  falar  em  reconhecimento  da  prescri\u00e7\u00e3o.  \nNesse  sentido,  confiram-se  os  seguintes  precedentes  do  E.  STJ:  \u201cA  a\u00e7\u00e3o  de  \ncobran\u00e7a  de  diferen\u00e7a  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  de  saldo  de  caderneta  de  poupan\u00e7a  prescreve  em  \nvinte  anos\u201d  (STJ,  REsp  200203-SP,  4\u00aa  Turma,  j.  25\/02\/2003,  rel.  Min.  Barros  Monteiro,  DJ  \n05\/05\/2003).  \nTamb\u00e9m n\u00e3o  ocorreu  a  prescri\u00e7\u00e3o  dos  juros  remunerat\u00f3rios,  diante  da  \nrela\u00e7\u00e3o  de  depositante  e  deposit\u00e1rio  existente  entre  as  partes,  pois,  em  conformidade  com  o  art.  \n168  do  C\u00f3digo  Civil  de  1916,  n\u00e3o  corre  a  prescri\u00e7\u00e3o  \u201c (...)  em  favor  do  credor  pignorat\u00edcio,  do  \nmandat\u00e1rio,  e,  em  geral,  das  pessoas  que  lhes  s\u00e3o  equiparadas,  contra  o  depositante,  o  devedor,  o  \nmandante  e  as  pessoas  representadas,  ou  seus  herdeiros,  quanto  ao  direito  e  obriga\u00e7\u00f5es  relativas  \naos  bens  confiados  \u00e0  sua  guarda\u201d .\nRessalte-se,  por  fim,  que,  a  interrup\u00e7\u00e3o  da  prescri\u00e7\u00e3o,  observando-se  o Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0264346-58.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000098RT8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 10:46 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  ADOLFO  PINHEIRO,  1.992, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04734-003\n      \n0264346-58.2009.8.26.0002 - lauda  2\nartigo\n 240,  \u00a71\u00ba  do  atual  CPC  ou  at\u00e9  mesmo  o  artigo  219,  \u00a7  1\u00ba  do  anterior  CPC,  retroage  \u00e0  data  da  \npropositura  da  a\u00e7\u00e3o.\nNo que  se  refere  ao  cerne  da  quest\u00e3o,  qual  seja,  o  valor  dos  \u00edndices  \naplic\u00e1veis  aos  per\u00edodos  consignados  na  inicial,  deve  vigorar  o  princ\u00edpio  tempus  regit  actum ,  ou  \nseja,  os  contratos  referentes  a  caderneta  de  poupan\u00e7a  que  j\u00e1  estavam  com  o  per\u00edodo  aquisitivo  em  \nandamento  n\u00e3o  podem  ser  afetados  pelas  novas  normas.\nTrata-se,  de  fato,  de  aut\u00eantica  express\u00e3o  da  intangibilidade  do  direito  \nadquirido,  garantia  constitucionalmente  albergada  no  art.  5\u00ba,  XXXVI,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.\nNesse  contexto,  \u00e9  cedi\u00e7o  j\u00e1  estar  consolidada  a  jurisprud\u00eancia  quanto  aos  \n\u00edndices  aplic\u00e1veis  a  cada  um  dos  planos  econ\u00f4micos,  dentre  os  quais  est\u00e3o  os  ora  em  discuss\u00e3o.  \nObservo  que,  apesar  de  constar,  na  exposi\u00e7\u00e3o  dos  fatos  narrados  na  inicial,  \npedido  relativo  aos  expurgos  inflacion\u00e1rios  referente  ao  Plano  Ver\u00e3o\n,  certo  \u00e9  que  o  autor  n\u00e3o  \nformulou  pedido  definitivo  de  m\u00e9rito  neste  sentido  e  tampouco  apresentou  os  extratos  banc\u00e1rios  e  \nrespectivas  planilha  de  c\u00e1lculos,  raz\u00e3o  pela  qual  deixo  de  apreciar  tal  manifesta\u00e7\u00e3o.\nNo  que  tange  ao  pedido  relativo  ao  \"Plano  Collor  I\n\",  referente  \u00e0 \nremunera\u00e7\u00e3o  do  m\u00eas  de  mar\u00e7o  de  1990\n,  conforme  c\u00e1lculos  realizados  pela  Contadoria  Judicial  a  \nfls.  90,  com  base  no  \u00fanico  extrato  apresentado  pela  autora  (fls.  09)  n\u00e3o  h\u00e1  corre\u00e7\u00e3o  a  ser  feita.\nEm  raz\u00e3o  do  que  preceitua  o  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  artigo  322  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  passo,  ent\u00e3o,  ao  exame  do  pedido  formulado  por  meio  do  aditamento  de  fls.  15\/20,  \nem  que  o  autor  pleiteia  o  recebimento  dos  expurgos  inflacion\u00e1rios  do  \" Plano  Collor  I\n\", referente  \u00e0  \natualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  de  44,80%  (abril  de  1990).\nNo  tocante  ao  referido  plano  (Lei  Federal  n\u00ba  8.024\/90),  assentou-se  \nentendimento  de  que  as  cadernetas  de  poupan\u00e7a  devem  ser  corrigidas  monetariamente  conforme  \nos  seguintes  percentuais:  84,32%  em  mar\u00e7o  de  1990  e  de  44,80%  em  abril,  7,87%  em  maio  e  \n12,92%  em  junho,  todos  do  mesmo  ano  (EDREsp  n\u00ba  37.225\/94;  REsp  68.993\/95;  REsp  68.006\/95;  \nREsp  69.290\/95;  REsp  73.754\/95).\nImportante  observar,  enfim,  que,  por  for\u00e7a  da  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00b0  168\/90,  \nconvertida  na  Lei  8.024\/90  (Plano  Collor  I),  apenas  os  valores  transferidos  para  uma  conta  \nindividualizada  junto  ao  BACEN  passaram  a  ser  atualizados  de  acordo  o  BTNF,  de  maneira  que  os  \nvalores  mantidos  em  conta-poupan\u00e7a  junto  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  continuaram  a  ser  atualiz\u00e1veis  \npelo  IPC,  de  acordo  com  a  Lei  7.730\/89.\nDessa  forma,  h\u00e1  de  ser  feita  a  corre\u00e7\u00e3o,  conforme  os  \u00edndices  acima  \nconsignados,  de  todos  os  fundos  existentes  na  poupan\u00e7a  mantida  junto  ao  banco  deposit\u00e1rio  \nreferente  ao  m\u00eas  de  mar\u00e7o  de  1990  e  dos  valores  que  permaneceram  no  banco  deposit\u00e1rio  nos  \nmeses  de  abril,  maio  e  junho  de  1990,  assim  entendido  como  o  valor  dispon\u00edvel  na  poupan\u00e7a  ap\u00f3s  \no  repasse  do  valor  excedente  a  Cr$  50.000,00  ao  Banco  Central.  Neste  sentido:  RESP  44626\/SP  \n(199400057580).\nDeve, assim,  o  banco-r\u00e9u  pagar  as  diferen\u00e7as  entre  o  \u00edndice  de  44,80%  e  o  \n\u00edndice  efetivamente  aplicado  a  t\u00edtulo  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  para  a  remunera\u00e7\u00e3o  referente  ao  m\u00eas  \nde  abril  de  1990;  corrigindo-se  o  valor  devido  desde  quando  deveriam  ter  sido  creditados  pelos  \n\u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP,  e  acrescendo-se  os  juros  remunerat\u00f3rios  de  0,5%  ao  m\u00eas  at\u00e9  o  \nefetivo  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o,  os  quais  devem  ser  capitalizados  mensalmente,  pois  assim  \nseriam  creditados  se  aplicado  o  \u00edndice  corretamente  \u00e0  \u00e9poca,  na  forma  da  Lei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0264346-58.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000098RT8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 10:46 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  ADOLFO  PINHEIRO,  1.992, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04734-003\n      \n0264346-58.2009.8.26.0002 - lauda  3\nAp\u00f3s\n a  cita\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  dos  juros  remunerat\u00f3rios  e  da  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  \ntabela  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  incidir\u00e3o  juros  da  mora  de  1%  ao  m\u00eas  at\u00e9  o  \nefetivo  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o.\nPor  todo  o  exposto,  julgo  parcialmente  procedente  o  pedido  inicial,  para  \ncondenar  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  a  pagar  ao  autor  a  diferen\u00e7a  entre  o  que  foi  creditado  na  conta-\npoupan\u00e7a  indicada  na  inicial  e  o  que  deveria  ter  sido  creditado  na  \u00e9poca,  referente  \u00e0  atualiza\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  de  44,80%  (abril  de  1990),  num  total  de  R$  4.076,56  (quatro  mil  e  setenta  e  seis  reais  e  \ncinquenta  e  seis  centavos),  devidamente  atualizado  desde  a  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  e  acrescido  de  \njuros  morat\u00f3rios  de  1%,  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  h\u00e1  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  custas  ou  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  (art.  \n55  da  Lei  9.099\/95).  \nNa  hip\u00f3tese  de  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  inominado,  o  valor  do  preparo  ser\u00e1  \nde  R$  329,06  e  dever\u00e1  tamb\u00e9m  ser  recolhido  o  porte  de  remessa  e  retorno  dos  autos,  na  \nimport\u00e2ncia  de  R$  32,70,  por  volume  de  autos  processuais.  \nConsigne-se,  por  fim,  que  todos  os  prazos,  no  Sistema  dos  Juizados  \nEspeciais,  ser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua  (e  n\u00e3o  em  dias  \u00fateis),  excluindo-se  o  dia  do  come\u00e7o  e  \nincluindo-se  o  dia  do  vencimento,  conforme  estabelece  o  Enunciado  74  do  Fojesp.\nP.  R.  I.  C.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de  2017.\nMarian  Najjar  Abdo\n    Ju\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0264346-58.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000098RT8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 10:46 . fls. 3"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   cls 17.07.17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FTAT17000237678","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   MINUTA 03\/07\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada-23\/6\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   minuta 12\/6","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FTAT17000208356","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada 06\/06\/2017.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Autos no Prazo 01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0190\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2353 P\u00e1gina: 2396\/2401","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0190\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca dos c\u00e1lculos apresentados pelo Contador, a fim de que se manifestem no prazo de 5 dias. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Dinair da Cruz Ramos (OAB 188936\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca dos c\u00e1lculos apresentados pelo Contador, a fim de que se manifestem no prazo de 5 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetidos os autos da Contadoria   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos pela Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Contadoria   Tipo de local de destino: Contadoria Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0168\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2341 P\u00e1gina: 2004\/2008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Contadoria   Ag. Carga 05\/05\/2017 - Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0168\/2017 Teor do ato: Vistos.O r\u00e9u impugnou os c\u00e1lculos apresentados pelo autor a fls. 15\/20.Assim, remetam-se os autos ao contador, observando-se o seguinte:Quanto ao Plano Collor I (mar\u00e7o\/abril de 1990), dever\u00e1 o Sr. Contador apurar a diferen\u00e7a entre os \u00edndices creditados em mar\u00e7o e abril de 1990 e os 84,32% e 44,80% respectivamente efetivamente devidos, at\u00e9 o limite de NCZ$ 50.000,00. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 corre\u00e7\u00e3o desses valores devem ser aplicados os \u00edndices oficiais pela Tabela do TJ, calculados desde os respectivos vencimentos at\u00e9 a data do ajuizamento. Efetuado o c\u00e1lculo, nos moldes acima determinados, faculto \u00e0s partes manifesta\u00e7\u00e3o, em cinco dias, ap\u00f3s pr\u00e9via intima\u00e7\u00e3o, observando-se que o sil\u00eancio ser\u00e1 tido como concord\u00e2ncia. Decorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00f5es, tornem conclusos para senten\u00e7a ou outra delibera\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Dinair da Cruz Ramos (OAB 188936\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.O r\u00e9u impugnou os c\u00e1lculos apresentados pelo autor a fls. 15\/20.Assim, remetam-se os autos ao contador, observando-se o seguinte:Quanto ao Plano Collor I (mar\u00e7o\/abril de 1990), dever\u00e1 o Sr. Contador apurar a diferen\u00e7a entre os \u00edndices creditados em mar\u00e7o e abril de 1990 e os 84,32% e 44,80% respectivamente efetivamente devidos, at\u00e9 o limite de NCZ$ 50.000,00. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 corre\u00e7\u00e3o desses valores devem ser aplicados os \u00edndices oficiais pela Tabela do TJ, calculados desde os respectivos vencimentos at\u00e9 a data do ajuizamento. Efetuado o c\u00e1lculo, nos moldes acima determinados, faculto \u00e0s partes manifesta\u00e7\u00e3o, em cinco dias, ap\u00f3s pr\u00e9via intima\u00e7\u00e3o, observando-se que o sil\u00eancio ser\u00e1 tido como concord\u00e2ncia. Decorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00f5es, tornem conclusos para senten\u00e7a ou outra delibera\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1jec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso F\u00edsico n\u00ba:\n0264346-58.2009.8.26.0002 \nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Juros  de Mora  - Legais  \/ \nContratuais\nRequerente:\nPaulo Muradian\nRequerido:\nBanco Ita\u00fa S.A.\nEu,   ___,   L\u00edgia   Salim,   Assistente   Judici\u00e1rio,   digitei.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.\nO  r\u00e9u  impugnou  os  c\u00e1lculos  apresentados  pelo  autor  a  fls.  15\/20.\nAssim,  remetam-se  os  autos  ao  contador,  observando-se  o  seguinte:\nQuanto  ao  Plano  Collor  I  (mar\u00e7o\/abril  de  1990),  dever\u00e1  o  Sr.  Contador  \napurar  a  diferen\u00e7a  entre  os  \u00edndices  creditados  em  mar\u00e7o  e  abril  de  1990  e  os  84,32%  e  \n44,80%  respectivamente  efetivamente  devidos,  at\u00e9  o  limite  de  NCZ$  50.000,00.  Em  \nrela\u00e7\u00e3o  \u00e0  corre\u00e7\u00e3o  desses  valores  devem  ser  aplicados  os  \u00edndices  oficiais  pela  Tabela  do  TJ,  \ncalculados  desde  os  respectivos  vencimentos  at\u00e9  a  data  do  ajuizamento.  \nEfetuado  o  c\u00e1lculo,  nos  moldes  acima  determinados,  faculto  \u00e0s  partes  \nmanifesta\u00e7\u00e3o,  em  cinco  dias,  ap\u00f3s  pr\u00e9via  intima\u00e7\u00e3o,  \nobservando-se   que   o   sil\u00eancio   ser\u00e1   tido  \ncomo   concord\u00e2ncia. \nDecorrido  o  prazo,  com  ou  sem  manifesta\u00e7\u00f5es,  tornem  conclusos  para  \nsenten\u00e7a  ou  outra  delibera\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 03  de  maio  de  2017 .\nMarian Najjar  Abdo\n    Ju\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0264346-58.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000008LP5X. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 04\/05\/2017 \u00e0s 10:39 . fls. 1"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   cls - sala 5\/4","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que, tendo em vista que at\u00e9 a presente data n\u00e3o houve o retorno do \"AR\" referente \u00e0 carta copiada \u00e0s fls. 37, deixo de certificar quanto \u00e0 tempestividade da contesta\u00e7\u00e3o apresentada (fls. 39\/61). Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 04 de abril de 2017. Eu, ___, K\u00e1tia Koga Pinto, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FTAT17000111099","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Ag. Juntada 29\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 24Vencimento: 06\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Autos no Prazo 24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   AG DIG CARTA 06\/12\/16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FSTA16001171900","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Ag.Juntada 21\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Autos no Prazo   Autos no Prazo 19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0368\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2225-cad3 P\u00e1gina: 2246a2251","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0368\/2016 Teor do ato: Vistos.Fl. 31: Aguarde-se pelo prazo requerido.Decorridos no sil\u00eancio, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Dinair da Cruz Ramos (OAB 188936\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fl. 31: Aguarde-se pelo prazo requerido.Decorridos no sil\u00eancio, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamarojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0264346-58.2009.8.26.0002  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0264346-58.2009.8.26.0002  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Paulo Muradian\nRequerido : Banco Ita\u00fa S.A.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  18  de  outubro  de  2016  fa\u00e7o  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  de  Santo  Amaro.  Eu,(Edna)    escr.  \nsubscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Vistos.\nFl.  31:  Aguarde-se  pelo  prazo  requerido.\nDecorridos  no  sil\u00eancio,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o.\nS\u00e3o  Paulo , data  supra.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0264346-58.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000007R10B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 18\/10\/2016 \u00e0s 12:16 . fls. 1"}},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   minuta","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FJMJ16014793749","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   AG.Juntada 22\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Autos no Prazo   Autos no Prazo 12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0283\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2183-cad.3 P\u00e1gina: 1983-1991","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0283\/2016 Teor do ato: AVISO DE CART\u00d3RIO - Manifeste-se a parte autora, no prazo de 10 (dez) dias, com rela\u00e7\u00e3o ao \"AR\" negativo (fls. 26: r\u00e9u se mudou - demolido), sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Dinair da Cruz Ramos (OAB 188936\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   rela\u00e7\u00e3o 283\/16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    AVISO DE CART\u00d3RIO - Manifeste-se a parte autora, no prazo de 10 (dez) dias, com rela\u00e7\u00e3o ao \"AR\" negativo (fls. 26: r\u00e9u se mudou - demolido), sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   AG.Juntada 24\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2012","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO - 18\/05\/2012Vencimento: 01\/06\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2012","descricao":"Decorrido prazo   prazo 03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2012","descricao":"Autos no Prazo   Aguardando prazo 16\/02\/2012.Vencimento: 16\/02\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2012","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Com despacho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/11\/2010","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   AG. EXPEDIENTE 10\/11\/2010 (PLANOS )$$$$","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2010","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   PLANOS - Aguardando Expediente 16\/11\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0245\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: CADERNO 3 P\u00e1gina: 1548\/1560","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0245\/2010 Teor do ato: Fls. 15\/20: recebo como emenda \u00e0 inicial. Anote-se. Tratando-se de quest\u00e3o unicamente de direito, e havendo in\u00fameras a\u00e7\u00f5es sobre a mesma mat\u00e9ria, o que inviabilizar\u00e1 o funcionamento deste Juizado Especial C\u00edvel dispenso, por ora, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias. Cite-se o r\u00e9u para contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias sob pena de revelia e com regulares advert\u00eancias, inclusive quanto aos termos do aditamento.. Ap\u00f3s contesta\u00e7\u00e3o, conclusos para senten\u00e7a ou delibera\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): DINAIR DA CRUZ RAMOS (OAB 188936\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2010","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 15\/20: recebo como emenda \u00e0 inicial. Anote-se. Tratando-se de quest\u00e3o unicamente de direito, e havendo in\u00fameras a\u00e7\u00f5es sobre a mesma mat\u00e9ria, o que inviabilizar\u00e1 o funcionamento deste Juizado Especial C\u00edvel dispenso, por ora, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias. Cite-se o r\u00e9u para contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias sob pena de revelia e com regulares advert\u00eancias, inclusive quanto aos termos do aditamento.. Ap\u00f3s contesta\u00e7\u00e3o, conclusos para senten\u00e7a ou delibera\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  de S\u00e3o Paulo\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAVENIDA ADOLFO PINHEIRO N\u00ba 1992, 1\u00ba ANDAR, CH\u00c1CARA \nSANTO ANT\u00d4NIO - CEP 04734-003, FONE: (11) 5686-3119, S\u00c3O \nPAULO-SP - E-MAIL: STOAMAROJEC@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0264346-58.2009.8.26.0002  - p. 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0264346-58.2009.8.26.0002  - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel\nRequerente : Paulo Muradian\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Debora Romano Menezes\nVistos.\nFls. 15\/20: recebo como emenda \u00e0 inicial. Anote-se.\nTratando-se de quest\u00e3o unicamente de direito, e havendo in\u00fameras a\u00e7\u00f5es \nsobre a mesma mat\u00e9ria, o que inviabilizar\u00e1 o funcionamento deste Juizado Especial C\u00edvel \ndispenso, por ora, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias.\nCite-se o r\u00e9u para contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias sob pena de revelia \ne com regulares advert\u00eancias, inclusive quanto aos termos do aditamento..\nAp\u00f3s contesta\u00e7\u00e3o, conclusos para senten\u00e7a ou delibera\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 11 de novembro de 2010 .\nD\u00e9bora Romano Menezes\nJu\u00edza de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0264346-58.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001S5ED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA ROMANO MENEZES, liberado nos autos em 11\/11\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"10\/11\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2010","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   ag digita\u00e7ao de despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2010","descricao":"Autos no Prazo   planos prazo 02Vencimento: 26\/07\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2010","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2010","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2010","descricao":"Autos no Prazo   PLANOS PRAZO 02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: 699 P\u00e1gina: 1405\/1411","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2010 Teor do ato: Vistos. 1) Para que a peti\u00e7\u00e3o inicial re\u00fana condi\u00e7\u00f5es de formar validamente a rela\u00e7\u00e3o processual, ela dever\u00e1: a) conter, no pedido, a indica\u00e7\u00e3o precisa do valor pretendido para cada Plano Econ\u00f4mico discutido na a\u00e7\u00e3o, diante do disposto no artigo 14, \u00a71\u00ba, III da Lei 9.099\/95; b) ser instru\u00edda com o c\u00e1lculo aritm\u00e9tico do qual resultou cada uma das quantias pretendidas. 2) Dever\u00e1 a parte autora aditar a peti\u00e7\u00e3o inicial para que ela cumpra os requisitos faltantes, dentre os que foram acima enunciados. Prazo: 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. 3) Desde j\u00e1 observo que neste procedimento n\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel a exibi\u00e7\u00e3o incidental de documentos, nem a cumula\u00e7\u00e3o de pedido de presta\u00e7\u00e3o de contas, pois ambos requerem ritos pr\u00f3prios e incompat\u00edveis com os princ\u00edpios do artigo 2\u00ba da Lei 9.099\/95. Ademais, tamb\u00e9m \u00e9 vedado proferir senten\u00e7a condenat\u00f3ria por quantia il\u00edquida (artigo 38, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei 9.099\/95). Int. Advogados(s): DINAIR DA CRUZ RAMOS (OAB 188936\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   PLANOS - AG. PUBLICA\u00c7\u00c3O EM 24\/02\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2010","descricao":"Despacho    Vistos. 1) Para que a peti\u00e7\u00e3o inicial re\u00fana condi\u00e7\u00f5es de formar validamente a rela\u00e7\u00e3o processual, ela dever\u00e1: a) conter, no pedido, a indica\u00e7\u00e3o precisa do valor pretendido para cada Plano Econ\u00f4mico discutido na a\u00e7\u00e3o, diante do disposto no artigo 14, \u00a71\u00ba, III da Lei 9.099\/95; b) ser instru\u00edda com o c\u00e1lculo aritm\u00e9tico do qual resultou cada uma das quantias pretendidas. 2) Dever\u00e1 a parte autora aditar a peti\u00e7\u00e3o inicial para que ela cumpra os requisitos faltantes, dentre os que foram acima enunciados. Prazo: 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. 3) Desde j\u00e1 observo que neste procedimento n\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel a exibi\u00e7\u00e3o incidental de documentos, nem a cumula\u00e7\u00e3o de pedido de presta\u00e7\u00e3o de contas, pois ambos requerem ritos pr\u00f3prios e incompat\u00edveis com os princ\u00edpios do artigo 2\u00ba da Lei 9.099\/95. Ademais, tamb\u00e9m \u00e9 vedado proferir senten\u00e7a condenat\u00f3ria por quantia il\u00edquida (artigo 38, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei 9.099\/95). Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  de S\u00e3o Paulo\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAVENIDA ADOLFO PINHEIRO N\u00ba 1992, 1\u00ba ANDAR, CH\u00c1CARA \nSANTO ANT\u00d4NIO - CEP 04734-003, FONE: (11) 5686-3119, S\u00c3O \nPAULO-SP - E-MAIL: STOAMAROJEC@TJ.SP.GOV.BR\nProcesso n\u00ba 002.09.264346-0  - p. 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 002.09.264346-0  - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel\nRequerente : Paulo Muradian\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Debora Romano Menezes\nVistos.\n1) Para que a peti\u00e7\u00e3o inicial re\u00fana condi\u00e7\u00f5es de formar validamente a \nrela\u00e7\u00e3o processual, ela dever\u00e1:\na) conter, no pedido, a indica\u00e7\u00e3o precisa do valor pretendido para cada \nPlano Econ\u00f4mico discutido na a\u00e7\u00e3o, diante do disposto no artigo 14, \u00a71\u00ba, III da Lei 9.099\/95; \nb) ser instru\u00edda com o c\u00e1lculo aritm\u00e9tico do qual resultou cada uma das \nquantias pretendidas.\n2) Dever\u00e1 a parte autora aditar a peti\u00e7\u00e3o inicial para que ela cumpra os \nrequisitos faltantes, dentre os que foram acima enunciados. \nPrazo: 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.\n3) Desde j\u00e1 observo que neste procedimento n\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel a exibi\u00e7\u00e3o \nincidental de documentos, nem a cumula\u00e7\u00e3o de pedido de presta\u00e7\u00e3o de contas, pois ambos \nrequerem ritos pr\u00f3prios e incompat\u00edveis com os princ\u00edpios do artigo 2\u00ba da Lei 9.099\/95. \nAdemais, tamb\u00e9m \u00e9 vedado proferir senten\u00e7a condenat\u00f3ria por quantia \nil\u00edquida (artigo 38, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei 9.099\/95).\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 10 de fevereiro de 2010 .\nD\u00e9bora Romano Menezes\nJu\u00edza de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0264346-58.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000018ZLV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA ROMANO MENEZES, liberado nos autos em 10\/02\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"09\/02\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   PLANOS CONCLUSOS 09\/02\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2010","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Ag. Provid\u00eancia Mesa Planos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/01\/2010","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Mesa (Planos)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/12\/2009","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"17\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":78,"total_andamentos":78}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752980032","codPublicacaoOrigem":"1198902209","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0264346-58.2009.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0264346-58.2009.8.26.0002 (002.09.264346-0) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Juros de Mora - Legais \/Contratuais - Banco Ita\u00fa S.A. - Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38, caput, da Lei n\u00ba 9.099\/95.Fundamento e decido.O banco-r\u00e9u \u00e9 parte leg\u00edtima na presente demanda.Isso porque o contrato de dep\u00f3sito em poupan\u00e7a foi firmado entre a parte demandante e o r\u00e9u, sem qualquer participa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o \u009146ederal. Sendo assim, na a\u00e7\u00e3o em que se alega desrespeito ao contrato s\u00f3 pode figurar no polo passivo quem dele participou, pouco importando que a Uni\u00e3o Federal tenha compet\u00eancia para legislar sobre mat\u00e9ria monet\u00e1ria e que a solu\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o passe pelo reconhecimento de inconstitucionalidade de normas editadas nos limites daquela compet\u00eancia. No m\u00e9rito, a demanda \u00e9 parcialmente procedente, pelos fundamentos a seguir expostos.A alegada prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ocorreu, porque se trata de obriga\u00e7\u00e3o pessoal (STJ - 4\u00aa Turma - REsp n\u00ba 144.977- SP - j. 144.977\/SP - j. 19.10.97).\u00c9 remansoso o entendimento de que o prazo prescricional de valores referentes a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros capitalizados \u00e9 vinten\u00e1rio (art. 177 do C\u00f3digo Civil de 1916), n\u00e3o se aplicado o disposto no art. 178, \u00a7 10, III, do C\u00f3digo Civil de 1916, de forma que n\u00e3o h\u00e1 se falar em reconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o. Nesse sentido, confiram-se os seguintes precedentes do E. STJ: \u0093A a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de diferen\u00e7a de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de saldo de caderneta de poupan\u00e7a prescreve em vinte anos\u0094 (STJ, REsp 200203-SP, 4\u00aa Turma, j. 25\/02\/2003, rel. Min. Barros Monteiro, DJ 05\/05\/2003). Tamb\u00e9m n\u00e3o ocorreu a prescri\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios, diante da rela\u00e7\u00e3o de depositante e deposit\u00e1rio existente entre as partes, pois, em conformidade com o art. 168 do C\u00f3digo Civil de 1916, n\u00e3o corre a prescri\u00e7\u00e3o \u0093(...) em favor do credor pignorat\u00edcio, do mandat\u00e1rio, e, em geral, das pessoas que lhes s\u00e3o equiparadas, contra o depositante, o devedor, o mandante e as pessoas representadas, ou seus herdeiros, quanto ao direito e obriga\u00e7\u00f5es relativas aos bens confiados \u00e0 sua guarda\u0094.Ressalte-se, por fim, que, a interrup\u00e7\u00e3o da prescri\u00e7\u00e3o, observando-se o artigo 240, \u00a71\u00ba do atual CPC ou at\u00e9 mesmo o artigo 219, \u00a7 1\u00ba do anterior CPC, retroage \u00e0 data da propositura da a\u00e7\u00e3o.No que se refere ao cerne da quest\u00e3o, qual seja, o valor dos \u00edndices aplic\u00e1veis aos per\u00edodos consignados na inicial, deve vigorar o princ\u00edpio tempus regit actum, ou seja, os contratos referentes a caderneta de poupan\u00e7a que j\u00e1 estavam com o per\u00edodo aquisitivo em andamento n\u00e3o podem ser afetados pelas novas normas.Trata-se, de fato, de aut\u00eantica express\u00e3o da intangibilidade do direito adquirido, garantia constitucionalmente albergada no art. 5\u00ba, XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.Nesse contexto, \u00e9 cedi\u00e7o j\u00e1 estar consolidada a jurisprud\u00eancia quanto aos \u00edndices aplic\u00e1veis a cada um dos planos econ\u00f4micos, dentre os quais est\u00e3o os ora em discuss\u00e3o. Observo que, apesar de constar, na exposi\u00e7\u00e3o dos fatos narrados na inicial, pedido relativo aos expurgos inflacion\u00e1rios referente ao Plano Ver\u00e3o, certo \u00e9 que o autor n\u00e3o formulou pedido definitivo de m\u00e9rito neste sentido e tampouco apresentou os extratos banc\u00e1rios e respectivas planilha de c\u00e1lculos, raz\u00e3o pela qual deixo de apreciar tal manifesta\u00e7\u00e3o.No que tange ao pedido relativo ao \u0093Plano Collor I\u0094, referente \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o do m\u00eas de mar\u00e7o de 1990, conforme c\u00e1lculos realizados pela Contadoria Judicial a fls. 90, com base no \u00fanico extrato apresentado pela autora (fls. 09) n\u00e3o h\u00e1 corre\u00e7\u00e3o a ser feita.Em raz\u00e3o do que preceitua o par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 322 do C\u00f3digo de Processo Civil, passo, ent\u00e3o, ao exame do pedido formulado por meio do aditamento de fls. 15\/20, em que o autor pleiteia o recebimento dos expurgos inflacion\u00e1rios do \u0093Plano Collor I\u0094, referente \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de 44,80% (abril de 1990).No tocante ao referido plano (Lei Federal n\u00ba 8.024\/90), assentou-se entendimento de que as cadernetas de poupan\u00e7a devem ser corrigidas monetariamente conforme os seguintes percentuais: 84,32% em mar\u00e7o de 1990 e de 44,80% em abril, 7,87% em maio e 12,92% em junho, todos do mesmo ano (EDREsp n\u00ba 37.225\/94; REsp 68.993\/95; REsp 68.006\/95; REsp 69.290\/95; REsp 73.754\/95). Importante observar, enfim, que, por for\u00e7a da Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 168\/90, convertida na Lei 8.024\/90 (Plano Collor I), apenas os valores transferidos para uma conta individualizada junto ao BACEN passaram a ser atualizados de acordo o BTNF, de maneira que os valores mantidos em conta-poupan\u00e7a junto \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira continuaram a ser atualiz\u00e1veis pelo IPC, de acordo com a Lei 7.730\/89.Dessa forma, h\u00e1 de ser feita a corre\u00e7\u00e3o, conforme os \u00edndices acima consignados, de todos os fundos existentes na poupan\u00e7a mantida junto ao banco deposit\u00e1rio referente ao m\u00eas de mar\u00e7o de 1990 e dos valores que permaneceram no banco deposit\u00e1rio nos meses de abril, maio e junho de 1990, assim entendido como o valor dispon\u00edvel na poupan\u00e7a ap\u00f3s o repasse do valor excedente a Cr$ 50.000,00 ao Banco Central. Neste sentido: RESP 44626\/SP (199400057580).Deve, assim, o banco-r\u00e9u pagar as diferen\u00e7as entre o \u00edndice de 44,80% e o \u00edndice efetivamente aplicado a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, para a remunera\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de abril de 1990; corrigindo-se o valor devido desde quando deveriam ter sido creditados pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, e acrescendo-se os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas at\u00e9 o efetivo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, os quais devem ser capitalizados mensalmente, pois assim seriam creditados se aplicado o \u00edndice corretamente \u00e0 \u00e9poca, na forma da Lei.Ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o, al\u00e9m dos juros remunerat\u00f3rios e da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, incidir\u00e3o juros da mora de 1% ao m\u00eas at\u00e9 o efetivo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Por todo o exposto, julgo parcialmente procedente o pedido inicial, para condenar ITA\u00da UNIBANCO S\/A a pagar ao autor a diferen\u00e7a entre o que foi creditado na conta-poupan\u00e7a indicada na inicial e o que deveria ter sido creditado na \u00e9poca, referente \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de 44,80% (abril de 1990), num total de R$ 4.076,56 (quatro mil e setenta e seis reais e cinquenta e seis centavos), devidamente atualizado desde a propositura da a\u00e7\u00e3o e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1%, a contar da cita\u00e7\u00e3o.N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55 da Lei 9.099\/95). Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado, o valor do preparo ser\u00e1 de R$ 329,06 e dever\u00e1 tamb\u00e9m ser recolhido o porte de remessa e retorno dos autos, na import\u00e2ncia de R$ 32,70, por volume de autos processuais. Consigne-se, por fim, que todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (e n\u00e3o em dias \u00fateis), excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo-se o dia do vencimento, conforme estabelece o Enunciado 74 do Fojesp.P. R. I. C. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), DINAIR DA CRUZ RAMOS (OAB 188936\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0342\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2589","paginaFinal":"2589","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:953AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0264346-58.2009.8.26.0002","numeroAntigo":"002.09.264346-0","numeroUnificado":"0264346-58.2009.8.26.0002|002.09.264346-0|144.977|144.977|37.225\/94|168\/90|199400057580","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"683686722","codPublicacaoOrigem":"1149297981","dataDivulgacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0264346-58.2009.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2353","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0264346-58.2009.8.26.0002 (002.09.264346-0) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Juros de Mora - Legais \/Contratuais - Banco Ita\u00fa S.A. - Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca dos c\u00e1lculos apresentados pelo Contador, a fim de que se manifestem no prazo de 5 dias. - ADV: DINAIR DA CRUZ RAMOS (OAB 188936\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0190\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2401","paginaFinal":"2401","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"877938","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22783873","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May 23 2017 11:36:42:540PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0264346-58.2009.8.26.0002","numeroAntigo":"002.09.264346-0","numeroUnificado":"0264346-58.2009.8.26.0002|002.09.264346-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"673300189","codPublicacaoOrigem":"1139706728","dataDivulgacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"0264346-58.2009.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2341","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0264346-58.2009.8.26.0002 (002.09.264346-0) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Juros de Mora - Legais \/Contratuais - Banco Ita\u00fa S.A. - Vistos.O r\u00e9u impugnou os c\u00e1lculos apresentados pelo autor a fls. 15\/20.Assim, remetamse os autos ao contador, observando-se o seguinte:Quanto ao Plano Collor I (mar\u00e7o\/abril de 1990), dever\u00e1 o Sr. Contador apurar a diferen\u00e7a entre os \u00edndices creditados em mar\u00e7o e abril de 1990 e os 84,32% e 44,80% respectivamente efetivamente devidos, at\u00e9 o limite de NCZ$ 50.000,00. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 corre\u00e7\u00e3o desses valores devem ser aplicados os \u00edndices oficiais pela Tabela do TJ, calculados desde os respectivos vencimentos at\u00e9 a data do ajuizamento. Efetuado o c\u00e1lculo, nos moldes acima determinados, faculto \u00e0s partes manifesta\u00e7\u00e3o, em cinco dias, ap\u00f3s pr\u00e9via intima\u00e7\u00e3o, observando-se que o sil\u00eancio ser\u00e1 tido como concord\u00e2ncia. Decorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00f5es, tornem conclusos para senten\u00e7a ou outra delibera\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), DINAIR DA CRUZ RAMOS (OAB 188936\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0168\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2008","paginaFinal":"2008","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"869757","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22257909","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May  8 2017 11:49:18:370AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0264346-58.2009.8.26.0002","numeroAntigo":"002.09.264346-0","numeroUnificado":"0264346-58.2009.8.26.0002|002.09.264346-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"775438395","codPublicacaoOrigem":"1213570066","dataDivulgacao":"Oct 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"0264346-58.2009.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2450","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0264346-58.2009.8.26.0002 (002.09.264346-0) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Juros de Mora - Legais \/Contratuais - Banco Ita\u00fa S.A. - Aviso de Cart\u00f3rio: Manifeste o autor sobre o dep\u00f3sito de fls. 108\/109, do dia 25\/09\/17, no valor de R$ 7.025,86, atente ao prazo de embargos a execu\u00e7\u00e3o. - ADV: DINAIR DA CRUZ RAMOS (OAB 188936\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0382\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2211","paginaFinal":"2211","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"937070","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27137724","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct 12 2017 03:30:43:467AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0264346-58.2009.8.26.0002","numeroAntigo":"002.09.264346-0","numeroUnificado":"0264346-58.2009.8.26.0002|002.09.264346-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}