{"numero":"0601254-54.2008.8.26.0009","processos":[{"processo":"0601254-54.2008.8.26.0009   (009.08.601254-0)","classe":"Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Posse","outros_assuntos":null,"local_fisico":"13\/09\/2017 00:00 - Servi\u00e7o de M\u00e1quina - setembro","distribuicao":"22\/09\/2008 \u00e0s 13:54 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional IX - Vila Prudente","juiz":"Fabiana Pereira Ragazzi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 60.646,99","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Banco Itau S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Hugo Jos\u00e9 de Melo"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Delma Avigo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Milena Nogueira Vinture"},{"tipo":"Advogado","nome":"Celso Marcon"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0291\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 3037\/3039","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0291\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, declara-se a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o formulada por Banco Ita\u00fa S.A em face de Hugo Jos\u00e9 de Melo, e, em consequ\u00eancia, resolvo o presente feito, com lastro no artigo 487, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas na forma da lei, sendo indevida a condena\u00e7\u00e3o em verba de sucumb\u00eancia, porquanto n\u00e3o estabelecida a triangula\u00e7\u00e3o processual.Libere-se, via sistema Renajud a restri\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo, identificado na inicial, se necess\u00e1rio for.Oportunamente, arquivem-se, os autos.P.R.I.C. Advogados(s): Milena Nogueira Vinture (OAB 243989\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP), Delma Avigo (OAB 173119\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   IMPRENSA Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Declarada Decad\u00eancia ou Prescri\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    Ante o exposto, declara-se a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o formulada por Banco Ita\u00fa S.A em face de Hugo Jos\u00e9 de Melo, e, em consequ\u00eancia, resolvo o presente feito, com lastro no artigo 487, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas na forma da lei, sendo indevida a condena\u00e7\u00e3o em verba de sucumb\u00eancia, porquanto n\u00e3o estabelecida a triangula\u00e7\u00e3o processual.Libere-se, via sistema Renajud a restri\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo, identificado na inicial, se necess\u00e1rio for.Oportunamente, arquivem-se, os autos.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Declarada Decad\u00eancia ou Prescri\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03345-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0601254-54.2008.8.26.0009 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nC  E  R  T I D  \u00c3 O\nCERTIFICO  E  DOU  F\u00c9  que  decorreu  o  prazo  legal  sem  o  cumprimento  da  r.  decis\u00e3o  de  fls.  127.  \nSP,  16\/08\/2017.  Eu,  Mad\u00e1,  Escr.,  dig.\n                                          C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  16  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  IX  -  Vila  Prudente,  Dr.  Fabiana  Pereira  Ragazzi.\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0601254-54.2008.8.26.0009\nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Posse\nRequerente : Banco Itau S\/A\nRequerido : Hugo Jos\u00e9 de Melo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Pereira   Ragazzi\nVistos.\nBanco  Ita\u00fa  SA,  qualificada  nos  autos,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  reintegra\u00e7\u00e3o  de  \nposse  com  medida  liminar   em  face  de  Hugo  Jos\u00e9   de  Melo,   igualmente   qualificado  nos  \nautos,  aduzindo,  em  apertada  s\u00edntese,   que,  as  partes  firmaram    contrato  de  arrendamento  \nmercantil,   tendo  por  objeto  o  veiculo:  Marca\/Modelo:   Fiat\/Siena,   ano  de  fabrica\u00e7\u00e3o   \n1999,   Cor:   cinza,  Placas:   CXH   3421.  Todavia,  a  parte  r\u00e9  est\u00e1  inadimplente,  deixando  de  \narcar  com  as  presta\u00e7\u00f5es  a  seu  cargo,   o  que  tornou  injusta  a  posse  exercida  sobre  o  bem,  \nraz\u00e3o  pela  qual  o  autor  pleiteia  a  rescis\u00e3o  do  contrato,  com  a  liminar  de  reintegra\u00e7\u00e3o  de  \nposse,  consolidando-se  ao  final  a  posse  e  propriedade  do  bem  em  seu  favor.   Requereu,  por  \nfim,  a  condena\u00e7\u00e3o  da  parte   r\u00e9  nos  \u00f4nus  da  sucumb\u00eancia.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  al\u00e9m  do  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa,  veio  acompanhada  de  \ndocumentos  e  foi  distribu\u00edda  em  22   de   setembro  de   2008.\nA  liminar  de   reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse,   foi  deferida,  por\u00e9m  at\u00e9  a  presente   \ndata  n\u00e3o  foi  cumprida,  tampouco  a  parte  requerida  citada.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0601254-54.2008.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000002IBP4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA PEREIRA RAGAZZI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:36 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03345-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0601254-54.2008.8.26.0009 - lauda  2\n\u00c9\n o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  DECIDO.\nA  pretens\u00e3o  deduzida  em  ju\u00edzo  est\u00e1  fulminada  pelo  decurso  do  tempo.\nVale  dizer,  de  acordo  com  a  Lei  Processual  Civil:\nArt.  59  - O  registro  ou  a  distribui\u00e7\u00e3o  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  torna  prevento  o  \nju\u00edzo. Art. 240-  A  cita\u00e7\u00e3o  v\u00e1lida,  ainda  quando  ordenada  por  ju\u00edzo  \nincompetente,  induz  litispend\u00eancia,  torna  litigiosa  a  coisa  e  constitui  em  mora  o  devedor.\n\u00a7  1 o-\n A  interrup\u00e7\u00e3o  da  prescri\u00e7\u00e3o,  operada  pelo  despacho  que  ordena  a  \ncita\u00e7\u00e3o,  ainda  que  proferido  por  ju\u00edzo  incompetente,  retroagir\u00e1  \u00e0  data  de  propositura  da  \na\u00e7\u00e3o. \u00a7 2 o\n -  Incumbe  ao  autor  adotar,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  as  provid\u00eancias  \nnecess\u00e1rias  para  viabilizar  a  cita\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  n\u00e3o  se  aplicar  o  disposto  no  \u00a7  1 o\n.\nArt.  802,  par\u00e1grafo  \u00fanico-  A  interrup\u00e7\u00e3o  da  prescri\u00e7\u00e3o  retroagir\u00e1  \u00e0  data  \nde  propositura  da  a\u00e7\u00e3o.\nConsoante  se  infere  dos  dispositivos  legais  transcritos,  o  simples  \najuizamento  da  demanda  n\u00e3o  basta  para  a  interrup\u00e7\u00e3o  do  prazo  prescricional.  Faz-se  \nnecess\u00e1ria,  para  tanto,  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  dentro  dos  prazos  assinalados,  para  \nque,  a\u00ed  ent\u00e3o,  haja  a  retroa\u00e7\u00e3o  da  interrup\u00e7\u00e3o  \u00e0  data  da  propositura  da  lide.\nDisso  decorre  que  a  mera  protocoliza\u00e7\u00e3o  da  pe\u00e7a  inaugural  n\u00e3o  autoriza  \nque  o  demandante  leve  o  tempo  que  for  para  proceder  \u00e0  cita\u00e7\u00e3o.  \nOs  prazos  para  tal  desiderato,  como  visto,  est\u00e3o  expressos  nos  \u00a7   2  \u00ba  do  \nartigo  240  do  CPC,  e,  findos  estes,  a  regra  do  \u00a7  1\u00ba  \u00e9  clara  ao  ditar  que  a  prescri\u00e7\u00e3o  ter-se-\u00e1  \npor  n\u00e3o  interrompida.\nQuanto ao  ponto,  colhe-se  da  doutrina  de  Fredie  Didier  Jr.:\n(...)  Obriga\u00e7\u00e3o  da  parte  de  promover  a  cita\u00e7\u00e3o  (\u00a7  2\u00b0   do  art.  240) .  O  \nautor  dever\u00e1  providenciar  tudo  quanto  seja  poss\u00edvel  para  promover  a  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u.  Ter\u00e1  \n10  dias  para  isso.   ( Curso  de  Direito  Processual  Civil .  11\u00aa  ed.  vol.  1,  Salvador:  JusPodivm,  \n2009,  p.  472).\nNa hip\u00f3tese  vertente,  a  cita\u00e7\u00e3o  da  parte  requerida  foi  ordenada  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0601254-54.2008.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000002IBP4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA PEREIRA RAGAZZI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:36 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03345-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0601254-54.2008.8.26.0009 - lauda  3\ndespacho\n datado  de  24  de  setembro  de   2008  (fls.   23).\nOcorre  que,  at\u00e9  a  presente  data,   n\u00e3o  fora  realizada  a  cita\u00e7\u00e3o,  raz\u00e3o  pela  \nqual  tem-se  que  n\u00e3o  interrompido  o  prazo  prescricional  da  pretens\u00e3o  da  parte  autora,  por  \nfor\u00e7a  do  que  disp\u00f5e  o  \u00a7  2\u00ba  do  art.  240  do  CPC.\nCumpre  registrar,  ainda,  que  n\u00e3o  h\u00e1  repercuss\u00e3o  pr\u00e1tica,  em  casos  como  \no  presente,  definir  se  o  marco  interruptivo  da  prescri\u00e7\u00e3o   seria  a  efetiva  cita\u00e7\u00e3o  -  tal  como  \nestabelecido  no  art.  59  e  240,  caput,  do  CPC  -  ou  o  despacho  que  a  ordenou  -  a  teor  do  art.  \n202,  inc.  I,  do  CC  -,  afinal,  embora  determine  o  art.  202,  I,  do  C\u00f3digo  Civil  de  2002,  que  a  \ninterrup\u00e7\u00e3o  da  prescri\u00e7\u00e3o  contar\u00e1  do  despacho  que  ordenar  a  cita\u00e7\u00e3o,  este  efeito  somente  \nocorrer\u00e1  se  o  ato  citat\u00f3rio  for  realizado  no  prazo  e  forma  dos  par\u00e1grafos  2\u00ba   do  art.  240  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  de  modo  que  a  interrup\u00e7\u00e3o  apenas  se  verificar\u00e1  com  a  cita\u00e7\u00e3o  \nv\u00e1lida,  retroagindo  seus  efeitos  \u00e0  data  da  propositura  da  a\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  par\u00e1grafo  1\u00ba  \ndo  dispositivo  legal  mencionado  e  o  paragrafo  \u00fanico  do  artigo  802  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  .\nA corroborar  o  entendimento  esposado,  seguem  os  ensinamentos  de  \nPedro  da  Silva  Dinamarco:\n(...)  Como  se  v\u00ea,  considerando  plenamente  vigente  o  \u00a7  \u00fanico  do  art.  802  e  \no  \u00a7  1\u00ba  do  art  240,  pelas  raz\u00f5es  expostas,  torna-se  irrelevante  questionar  se  a  prescri\u00e7\u00e3o  \u00e9  \ninterrompida  pelo  despacho  que  ordena  a  cita\u00e7\u00e3o,  que  venha  a  ser  efetivada,  ou  pela  \npr\u00f3pria  cita\u00e7\u00e3o.  Isso  porque  em  ambas  as  hip\u00f3teses  tal  interrup\u00e7\u00e3o  depender\u00e1  sempre  do  \najuizamento  tempestivo  da  demanda  e  da  efetiva  ocorr\u00eancia  da  cita\u00e7\u00e3o\n,  sendo  que  seus  \nefeitos  retroagir\u00e3o  ao  momento  da  propositura  da  demanda.  O  despacho  do  \"cite-se\"  \naparece  como  mero  instrumento  (indispens\u00e1vel)  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  do  ato  citat\u00f3rio.  Destaca-\nse que  sempre  haver\u00e1  a  necessidade  de  o  demandado  receber  a  cita\u00e7\u00e3o  -  conforme  est\u00e1  nas  \nduas leis  ora  confrontadas  -,  pois  em  qualquer  causa  interruptiva  do  prazo  prescricional,  a  \ninten\u00e7\u00e3o do  credor  de  exigir  a  satisfa\u00e7\u00e3o  daquele  seu  direito  deve  chegar  de  forma  clara  e  \nineg\u00e1vel ao  conhecimento  do  devedor.\n (C\u00f3digo  de  processo  civil  interpretado .  3\u00aa  ed.  S\u00e3o  \nPaulo:  Atlas,  2008.  p.  610)  (grifou-se).\nLogo,  independentemente  do  marco  interruptivo  que  se  considere,  a \ninterrup\u00e7\u00e3o  da  prescri\u00e7\u00e3o   depende  da  efetiva  cita\u00e7\u00e3o  dentro  do  prazo  legal.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0601254-54.2008.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000002IBP4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA PEREIRA RAGAZZI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:36 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03345-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0601254-54.2008.8.26.0009 - lauda  4\nPor\n outro  lado,  n\u00e3o  se  descuida  de  que  \" Proposta  a  a\u00e7\u00e3o  no  prazo  fixado  \npara  o  seu  exerc\u00edcio,  a  demora  na  cita\u00e7\u00e3o,  por  motivos  inerentes  ao  mecanismo  da  Justi\u00e7a,  \nn\u00e3o  justifica  o  acolhimento  da  arg\u00fci\u00e7\u00e3o  de  prescri\u00e7\u00e3o  ou  decad\u00eancia. \" (S\u00famula  n.  106  do  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a).\nEntretanto,  no  caso,  a  demora  na  cita\u00e7\u00e3o  est\u00e1  longe  de  poder  ser  atribu\u00edda  \nexclusivamente  ao  Poder  Judici\u00e1rio.  Na  verdade,  n\u00e3o  se  verifica  nenhuma  demora  \nsignificativa  por  parte  do  servi\u00e7o  judici\u00e1rio  no  que  tange  ao  cumprimento  de  atos  \nrequeridos  pela  parte  demandante  no  curso  da  demanda.\nPelo  contr\u00e1rio,  a  evidenciar  a  des\u00eddia  da  parte  autora,  denota-se  dos  autos  \nque  o  feito  por  v\u00e1rias  vezes  permaneceu  inerte.  \nDiante  disso,   considerando-se  que   entre   a  data  da  propositura  da  \ndemanda  e  apresente   transcorreu  per\u00edodo  superior  a  5  (cinco)  anos,  de  rigor  o \nreconhecimento  da  prescri\u00e7\u00e3o.\nRessalta-se,    que  a   demanda  sub  judice   trata-se  de   reintegra\u00e7\u00e3o  de  \nposse  de  bem  m\u00f3vel,  voltada  \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  decorrente  do  inadimplemento  de  \ncontrato  de  arrendamento  mercantil.   Ou  seja,  o  credor  procura  perseguir  o  bem  m\u00f3vel,     \nque  est\u00e1  sob  a  posse  da   parte  r\u00e9,  a  mais  de  5  (cinco)  anos  desde  a  data  da  pr\u00e1tica  do  \nesbulho. \u00c9 sabido  que  em  se  cuidando  de  bem  m\u00f3vel  o  prazo  para  a  usucapi\u00e3o  \u00e9  \nquinquenal,  per\u00edodo  este  j\u00e1   alcan\u00e7ado,   em  favor  da  parte  r\u00e9,   pois   possui  o  bem  m\u00f3vel,  \nmesmo  de  fora  injusta,  a  vista  da  pr\u00e1tica  de  esbulho,  com  animo  de  dono,   sem  qualquer  \ninterrup\u00e7\u00e3o  ou  oposi\u00e7\u00e3o  da  parte  autora.\nPor  consequ\u00eancia,  tinha  a  parte   demandante  ate  outubro  de   2015   de  \nprovidenciar  a  cita\u00e7\u00e3o  da  parte   r\u00e9,  o  que  n\u00e3o  se  efetivou.\nEm  hip\u00f3tese  semelhante,  assentou  o  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\n(...)  3.  Conforme  assentado  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  decis\u00e3o  agravada,  o  caso  dos  \nautos  n\u00e3o  cuida  de  prescri\u00e7\u00e3o  intercorrente,  porquanto  n\u00e3o  houve  interrup\u00e7\u00e3o  do  lapso  \nprescricional.  Tratando-se  de  prescri\u00e7\u00e3o  direta,  pode  sua  decreta\u00e7\u00e3o  ocorrer  de  of\u00edcio,  sem  \npr\u00e9via  oitiva  da  exequente,  nos  termos  do  art.  487,  \u00a7  \u00fanico,  do  CPC.  (...)\n7.  A  despeito  de  ajuizada  a  a\u00e7\u00e3o,  emp\u00f3s,  n\u00e3o  houve  interrup\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0601254-54.2008.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000002IBP4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA PEREIRA RAGAZZI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:36 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03345-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0601254-54.2008.8.26.0009 - lauda  5\nprescricional.\n N\u00e3o  existindo  nenhuma  outra  causa  interruptiva  ou  suspensiva  no  processo,  \no  prazo  transcorreu  de  forma  cont\u00ednua.  (...)\u201d  (AgRg  no  Ag  1294299;  rel.  Min.  Benedito  \nGon\u00e7alves,  j.  em  03.02.2011).\nN\u00e3o  bastasse,  a  demora  acima  delineada  afronta  o  princ\u00edpio  \nconstitucional  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo,  nos  termos  do  artigo  5\u00ba,  inciso  LXXVIII,  \nda  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal:  \" a  todos,  no  \u00e2mbito  judicial  e  administrativo,  s\u00e3o  assegurados  a  \nrazo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo  e  os  meios  que  garantam  a  celeridade  de  sua  tramita\u00e7\u00e3o \".\nAnte  o  exposto,  declara-se  a  prescri\u00e7\u00e3o  da  pretens\u00e3o  formulada  por  \nBanco  Ita\u00fa  S.A  em  face  de   Hugo  Jos\u00e9  de  Melo,   e,  em  consequ\u00eancia,   resolvo  o  \npresente  feito,     com  lastro   no  artigo    487,  inciso  II,   do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCustas  na  forma  da  lei,  sendo  indevida  a  condena\u00e7\u00e3o  em  verba  de  \nsucumb\u00eancia,  porquanto  n\u00e3o  estabelecida  a  triangula\u00e7\u00e3o  processual.\nLibere-se,  via  sistema  Renajud   a  restri\u00e7\u00e3o  ao  ve\u00edculo,  identificado  na  \ninicial,  se  necess\u00e1rio  for.\nOportunamente,  arquivem-se,  os  autos.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0601254-54.2008.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000002IBP4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA PEREIRA RAGAZZI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:36 . fls. 5"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Fabiana Pereira Ragazzi","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Autos no Prazo   P.06.04.17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0034\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2302 P\u00e1gina: 2989-3005","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0034\/2017 Teor do ato: Recebo o aditamento \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial. Anote-se o novo valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.Por derradeiro, providencie a parte autora o recolhimento do montante devido a t\u00edtulo de diferen\u00e7a de custas, bem como indique o endere\u00e7o para fins de cita\u00e7\u00e3o. Prazo de 10(dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito, sem conhecimento de m\u00e9rito. Advogados(s): Milena Nogueira Vinture (OAB 243989\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP), Delma Avigo (OAB 173119\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, nesta data procedi as devidas regulariza\u00e7\u00f5es quanto ao novo valor da causa atribu\u00eddo (fls. 125\/126). Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Recebo o aditamento \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial. Anote-se o novo valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.Por derradeiro, providencie a parte autora o recolhimento do montante devido a t\u00edtulo de diferen\u00e7a de custas, bem como indique o endere\u00e7o para fins de cita\u00e7\u00e3o. Prazo de 10(dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito, sem conhecimento de m\u00e9rito.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Sapopemba   n\u00ba   3740 ,   Sala   201   -   2\u00ba   andar   -   Vila   Diva\nCEP:   03345-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2154-2274   -   E-mail:   vlprudente1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0601254-54.2008.8.26.0009  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC\n O\n N\n C\n L\n U\n S\n \u00c3\n O\nEm 22  de  novembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  \ndo  Foro  Regional  IX  -  Vila  Prudente,  DR(a).  Fabiana  Pereira  Ragazzi\nEu,  Larissa  Siolla  Billa , Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  Superior , subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 0601254-54.2008.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Posse\nRequerente : Banco Itau S\/A\nRequerido : Hugo Jos\u00e9 de Melo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Pereira   Ragazzi\nVistos.\nRecebo  o  aditamento  \u00e0  peti\u00e7\u00e3o  inicial.   Anote-se  o  novo  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa.\nPor  derradeiro,  providencie  a  parte   autora  o  recolhimento  do  montante  devido  a  \nt\u00edtulo  de  diferen\u00e7a  de  custas,  bem  como  indique  o  endere\u00e7o  para  fins  de  cita\u00e7\u00e3o.  Prazo  de   10(dez)  \ndias,   sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito,  sem  conhecimento  de  m\u00e9rito.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 22  de  novembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0601254-54.2008.8.26.0009 e c\u00f3digo 0900000028U50. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA PEREIRA RAGAZZI, liberado nos autos em 09\/12\/2016 \u00e0s 17:04 . fls. 1"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   MESA CHEFE D Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Fabiana Pereira Ragazzi","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FJMJ16013500296","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0133\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2128 P\u00e1gina: 2311-2328","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0133\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 114\/118. Para melhor an\u00e1lise do pedido retro aponte a parte autora o montante que busca a titulo de perdas e danos bem ainda, providencie o recolhimento do montante devido a t\u00edtulo de diferen\u00e7a de custas iniciais. No mais, aponte o endere\u00e7o em que ser\u00e1 citado o requerido.Tudo no prazo de 15 dias \u00fateis, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito, sem conhecimento de m\u00e9rito (artigo 485, IV, CPC).Intime-se. Advogados(s): Milena Nogueira Vinture (OAB 243989\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP), Delma Avigo (OAB 173119\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 114\/118. Para melhor an\u00e1lise do pedido retro aponte a parte autora o montante que busca a titulo de perdas e danos bem ainda, providencie o recolhimento do montante devido a t\u00edtulo de diferen\u00e7a de custas iniciais. No mais, aponte o endere\u00e7o em que ser\u00e1 citado o requerido.Tudo no prazo de 15 dias \u00fateis, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito, sem conhecimento de m\u00e9rito (artigo 485, IV, CPC).Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  Sala 201 - 2\u00ba  andar,  Vila Diva  - CEP  \n03345-000,  Fone: (11) 2154-2274,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nvlprudente1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nEm 22 de mar\u00e7o  de 2016,   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a Dra.  Fabiana  Pereira Ragazzi,  MM. Ju\u00edza   \nde  Direito  da  1\u00aa  Vara  Civel  do Foro  Regional  da Vila  Prudente.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0601254-54.2008.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Posse\nRequerente : Banco Itau S\/A\nRequerido : Hugo Jos\u00e9 de Melo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Pereira   Ragazzi\nVistos.\nFls.   114\/118.   Para   melhor   an\u00e1lise   do   pedido   retro   aponte   a   parte   autora     o   montante  \nque   busca   a   titulo   de   perdas   e   danos   bem   ainda,   providencie   o  recolhimento  do  montante  devido  a  \nt\u00edtulo de  diferen\u00e7a  de  custas  iniciais.\n  No   mais,   aponte   o   endere\u00e7o   em   que   ser\u00e1     citado   o     requerido.\nTudo   no   prazo   de   15   dias   \u00fateis,   sob   pena   de       extin\u00e7\u00e3o   do   feito,   sem   conhecimento  \nde   m\u00e9rito   (artigo     485,     IV,     CPC).\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 23  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0601254-54.2008.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000001ZVGQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA PEREIRA RAGAZZI, liberado nos autos em 29\/03\/2016 \u00e0s 18:56 . fls. 1"}},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0451\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2017 P\u00e1gina: 2340\/2345","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0451\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 91: Estranha aos autos, desentranhe-se juntando-se aos autos pertinentes. Na impossibilidade de regulariza\u00e7\u00e3o da juntada, devolva-se ao subscritor, observando-se as N.S.C.G.J. Fls. 108. Prematura a cita\u00e7\u00e3o por Edital, observado que n\u00e3o foram esgotadas todas as tentativas para a cita\u00e7\u00e3o pessoal do requerido visto que n\u00e3o houve a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio a Institui\u00e7\u00f5es como SCPC, SERASA e I.I.R.G.D, motivo pelo qual determino a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio nesse sentido, que dever\u00e1 ser retirado pela parte, comprovando-se a regular distribui\u00e7\u00e3o no prazo de 10 (dez) dias, ap\u00f3s a sua expedi\u00e7\u00e3o. Aguarde-se por 30 dias resposta. Consigne-se que a in\u00e9rcia da parte autora quanto ao encaminhamento dos of\u00edcios e regular comprova\u00e7\u00e3o no feito, levara a sua extin\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 267, IV, CPC. Intime-se. Advogados(s): Milena Nogueira Vinture (OAB 243989\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP), Delma Avigo (OAB 173119\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 91: Estranha aos autos, desentranhe-se juntando-se aos autos pertinentes. Na impossibilidade de regulariza\u00e7\u00e3o da juntada, devolva-se ao subscritor, observando-se as N.S.C.G.J. Fls. 108. Prematura a cita\u00e7\u00e3o por Edital, observado que n\u00e3o foram esgotadas todas as tentativas para a cita\u00e7\u00e3o pessoal do requerido visto que n\u00e3o houve a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio a Institui\u00e7\u00f5es como SCPC, SERASA e I.I.R.G.D, motivo pelo qual determino a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio nesse sentido, que dever\u00e1 ser retirado pela parte, comprovando-se a regular distribui\u00e7\u00e3o no prazo de 10 (dez) dias, ap\u00f3s a sua expedi\u00e7\u00e3o. Aguarde-se por 30 dias resposta. Consigne-se que a in\u00e9rcia da parte autora quanto ao encaminhamento dos of\u00edcios e regular comprova\u00e7\u00e3o no feito, levara a sua extin\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 267, IV, CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  Sala 201 - 2\u00ba  andar,  Vila Diva  - CEP  \n03345-000,  Fone: (11) 2154-2274,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nvlprudente1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nEm 10 de setembro  de 2015,   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a Dra.  Fabiana  Pereira Ragazzi,  MM. \nJu\u00edza   de  Direito  da  1\u00aa  Vara  Civel  do Foro  Regional  da Vila  Prudente.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0601254-54.2008.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Posse\nRequerente : Banco Itau S\/A\nRequerido : Hugo Jos\u00e9 de Melo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Pereira   Ragazzi\nVistos.\nFls.   91 :   Estranha   aos   autos,   desentranhe-se   juntando-se   aos   autos   pertinentes.         Na  \nimpossibilidade   de   regulariza\u00e7\u00e3o   da   juntada,   devolva-se   ao   subscritor,   observando-se   as   N.S.C.G.J.\nFls.   108.   Prematura   a   cita\u00e7\u00e3o   por   Edital,   observado   que   n\u00e3o   foram   esgotadas   todas  \nas   tentativas   para   a   cita\u00e7\u00e3o   pessoal   do   requerido   visto   que   n\u00e3o   houve   a   expedi\u00e7\u00e3o   de   of\u00edcio   a  \nInstitui\u00e7\u00f5es   como   SCPC,   SERASA   e   I.I.R.G.D,   motivo   pelo   qual   determino   a   expedi\u00e7\u00e3o   de   of\u00edcio  \nnesse   sentido,   que   dever\u00e1   ser   retirado   pela   parte,     comprovando-se   a   regular   distribui\u00e7\u00e3o   no   prazo  \nde     10   (dez)   dias,   ap\u00f3s   a   sua   expedi\u00e7\u00e3o.     Aguarde-se   por     30   dias   resposta.\nConsigne-se   que   a   in\u00e9rcia   da   parte   autora   quanto   ao   encaminhamento   dos   of\u00edcios   e  \nregular   comprova\u00e7\u00e3o   no   feito,   levara   a   sua   extin\u00e7\u00e3o,   nos   termos   do   artigo       267,     IV,     CPC.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0601254-54.2008.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000001VN43. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA PEREIRA RAGAZZI, liberado nos autos em 05\/11\/2015 \u00e0s 18:19 . fls. 1"}},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0261\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0261\/2014 Teor do ato: Em 10 dias, promova o Requerente andamento \u00fatil ao processo. Na in\u00e9rcia o feito ser\u00e1 extinto. Advogados(s): Milena Nogueira Vinture (OAB 243989\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP), Delma Avigo (OAB 173119\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Em 10 dias, promova o Requerente andamento \u00fatil ao processo. Na in\u00e9rcia o feito ser\u00e1 extinto.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/05\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0226\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/05\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1414 P\u00e1gina: 2131","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0226\/2013 Teor do ato: Fls. 102: Indefiro a expedi\u00e7\u00e3o dos of\u00edcios requeridos, pois cabe \u00e0 parte diligenciar. Advogados(s): Milena Nogueira Vinture (OAB 243989\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP), Delma Avigo (OAB 173119\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 102: Indefiro a expedi\u00e7\u00e3o dos of\u00edcios requeridos, pois cabe \u00e0 parte diligenciar.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba  3740 ,   Sala  201  -  2\u00ba  andar  -   Vila  Diva\nCEP:   03345-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  6104-1418  -  E-mail:   vlprudente1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0601254-54.2008.8.26.0009  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  8  de  maio  de  2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  IX  -  Vila  Prudente,  Dr.  Ralpho  W.  de  Barros  \nMonteiro  Filho.  \nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0601254-54.2008.8.26.0009\nClasse  \u2013 Assunto: Reintegra\u00e7\u00e3o\n \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Posse\nRequerente : Banco Itau S\/A\nRequerido : Hugo Jos\u00e9 de Melo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ralpho   Waldo   De   Barros   Monteiro   Filho\nVistos.\nFls.  102:  Indefiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  dos  of\u00edcios  requeridos,  pois  cabe  \u00e0  parte  diligenciar.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  maio  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0601254-54.2008.8.26.0009 e c\u00f3digo 0900000014I1J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RALPHO WALDO DE BARROS MONTEIRO FILHO, liberado nos autos em 08\/05\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"13\/09\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0466\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1266 P\u00e1gina: 2373","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0466\/2012 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora em termos de prosseguimento, em 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, reconhecendo-se, inclusive, a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Milena Nogueira Vinture (OAB 243989\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP), Delma Avigo (OAB 173119\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2012","descricao":"Despacho    Manifeste-se a parte autora em termos de prosseguimento, em 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, reconhecendo-se, inclusive, a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba  3740 ,   Sala  201  -  2\u00ba  andar  -   Vila  Diva\nCEP:   03345-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  6104-1418  -  E-mail:   vlprudente1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0601254-54.2008.8.26.0009  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0601254-54.2008.8.26.0009\nClasse  \u2013 Assunto: Reintegra\u00e7\u00e3o\n \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Posse\nRequerente : Banco Itau S\/A\nRequerido : Hugo Jos\u00e9 de Melo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ralpho   Waldo   De   Barros   Monteiro   Filho\nVistos.\nManifeste-se   a   parte   autora   em   termos   de   prosseguimento,   em   10   dias,   sob   pena   de  \nextin\u00e7\u00e3o,   reconhecendo-se,   inclusive,   a   desist\u00eancia   da   a\u00e7\u00e3o.\nInt.    \nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de  2012 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0601254-54.2008.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000000ZNOQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RALPHO WALDO DE BARROS MONTEIRO FILHO, liberado nos autos em 11\/09\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"11\/09\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0249\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/06\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0249\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/06\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0249\/2012 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que foram acessados os sites BACEN-JUD e INFOJUD, conforme respostas de endere\u00e7o do executado que seguem. Advogados(s): Milena Nogueira Vinture (OAB 243989\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP), Delma Avigo (OAB 173119\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0249\/2012 Teor do ato: Defiro o bloqueio de valores \"on line\" pelo sistema BACEN JUD, al\u00e9m de buscas para a localiza\u00e7\u00e3o e constri\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do sistema Renajud via on-line, dilig\u00eancias essas que ser\u00e3o adotadas por este Magistrado Advogados(s): Milena Nogueira Vinture (OAB 243989\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2012","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Certifico e dou f\u00e9 que foram acessados os sites BACEN-JUD e INFOJUD, conforme respostas de endere\u00e7o do executado que seguem.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2012","descricao":"Despacho    Defiro o bloqueio de valores \"on line\" pelo sistema BACEN JUD, al\u00e9m de buscas para a localiza\u00e7\u00e3o e constri\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do sistema Renajud via on-line, dilig\u00eancias essas que ser\u00e3o adotadas por este Magistrado","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba  3740 ,   Sala  201  -  2\u00ba  andar  -   Vila  Diva\nCEP:   03345-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  6104-1418  -  E-mail:   vlprudente1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0601254-54.2008.8.26.0009  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0601254-54.2008.8.26.0009\nClasse  \u2013 Assunto: Reintegra\u00e7\u00e3o\n \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Posse\nRequerente : Banco Itau S\/A\nRequerido : Hugo Jos\u00e9 de Melo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ralpho   Waldo   De   Barros   Monteiro   Filho\nVistos.\nDefiro  o  bloqueio  de  valores  \"on  line\"  pelo  sistema  BACEN  JUD,  al\u00e9m  de  buscas  \npara  a  localiza\u00e7\u00e3o  e  constri\u00e7\u00e3o  atrav\u00e9s  do  sistema  Renajud  via  on-line,  dilig\u00eancias  essas  que  ser\u00e3o  \nadotadas  por  este  Magistrado\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  maio  de  2012 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0601254-54.2008.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000000WT2J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RALPHO WALDO DE BARROS MONTEIRO FILHO, liberado nos autos em 15\/05\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"14\/05\/2012","descricao":"Despacho   **","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0502\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1048 P\u00e1gina: 2220\/2222","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0502\/2011 Teor do ato: Ap\u00f3s a parte autora providenciar o recolhimento do Prov. 1864\/11 (c\u00f3d. 434-1), em 05 dias, defiro a busca de endere\u00e7o via \"on line\", pelo sistema BACEN JUD, bem como, tamb\u00e9m com a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento da taxa respectiva, o acesso da informa\u00e7\u00e3o acerca do endere\u00e7o da parte r\u00e9 junto ao site da Receita Federal, via on-line, ambas ser\u00e3o diligenciadas por este Magistrado. Aguarde-se a provid\u00eancia por 30 dias. Decorrido, sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem para extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): DELMA AVIGO (OAB 173119\/SP), MILENA NOGUEIRA VINTURE (OAB 243989\/SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2011","descricao":"Despacho    Ap\u00f3s a parte autora providenciar o recolhimento do Prov. 1864\/11 (c\u00f3d. 434-1), em 05 dias, defiro a busca de endere\u00e7o via \"on line\", pelo sistema BACEN JUD, bem como, tamb\u00e9m com a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento da taxa respectiva, o acesso da informa\u00e7\u00e3o acerca do endere\u00e7o da parte r\u00e9 junto ao site da Receita Federal, via on-line, ambas ser\u00e3o diligenciadas por este Magistrado. Aguarde-se a provid\u00eancia por 30 dias. Decorrido, sem manifesta\u00e7\u00e3o, voltem para extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba  3740 ,   Sala  201  -  2\u00ba  andar  -   Vila  Diva\nCEP:   03345-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  6104-1418  -  E-mail:   vlprudente1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0601254-54.2008.8.26.0009  - p.  1\nDESPACHO\nC\n O\n N\n C\n L\n U\n S\n \u00c3\n O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  o  \nForo  Regional  IX  -  Vila  Prudente,  Dr.  MARCELO  LOPES  THEOD\u00d3SIO .\nProcesso  n\u00ba: 0601254-54.2008.8.26.0009\nClasse  \u2013 Assunto: Reintegra\u00e7\u00e3o\n \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Posse\nRequerente : Banco Itau S\/A\nRequerido : Hugo Jos\u00e9 de Melo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcelo   Lopes   Theodosio\nVistos.\nAp\u00f3s  a  parte  autora  providenciar  o  recolhimento  do  Prov.  1864\/11  (c\u00f3d.  434-1),  \nem  05  dias,  defiro  a  busca  de  endere\u00e7o  via  \u201con  line\u201d,  pelo  sistema  BACEN  JUD,  bem  como,  \ntamb\u00e9m  com  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  recolhimento  da  taxa  respectiva,  o  acesso  da  informa\u00e7\u00e3o  acerca  do  \nendere\u00e7o  da  parte  r\u00e9  junto  ao  site  da  Receita  Federal,  via  on-line,  ambas  ser\u00e3o  diligenciadas  por  \neste  Magistrado.\nAguarde-se   a   provid\u00eancia   por   30   dias.\nDecorrido,   sem   manifesta\u00e7\u00e3o,  voltem  para  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  setembro  de 2011 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0601254-54.2008.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000000SJ3G. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO LOPES THEODOSIO, liberado nos autos em 26\/09\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"29\/07\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0323\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1005 P\u00e1gina: 1937\/1942","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0323\/2011 Teor do ato: O(a) Sr.(a) Oficial(a) de Justi\u00e7a certificou do n\u00e3o cumprimento do mandado, nos seguintes termos: \"CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 009.2011\/008981-4 dirigi-me a Travessa Paracelsus, 37, casa 2, Jardim Paragua\u00e7u, nesta capital, e a\u00ed sendo, n\u00e3o logrei encontrar Hugo Jos\u00e9 de Melo, em virtude do mesmo ser desconhecido no local, segundo informa\u00e7\u00f5es de Fabio (morador)\". Assim, manifeste-se o(a) autor(a) em termos de prosseguimento, em 30 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o Advogados(s): DELMA AVIGO (OAB 173119\/SP), MILENA NOGUEIRA VINTURE (OAB 243989\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    O(a) Sr.(a) Oficial(a) de Justi\u00e7a certificou do n\u00e3o cumprimento do mandado, nos seguintes termos: \"CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 009.2011\/008981-4 dirigi-me a Travessa Paracelsus, 37, casa 2, Jardim Paragua\u00e7u, nesta capital, e a\u00ed sendo, n\u00e3o logrei encontrar Hugo Jos\u00e9 de Melo, em virtude do mesmo ser desconhecido no local, segundo informa\u00e7\u00f5es de Fabio (morador)\". Assim, manifeste-se o(a) autor(a) em termos de prosseguimento, em 30 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/10\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0268\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/10\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0268\/2010 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, dever\u00e1 o Autor complementar a dilig\u00eancia do Sr. Oficial de justi\u00e7a,no valor de R$0,34, no prazo de cinco dias, para que se possa expedir mandado. Advogados(s): MILENA NOGUEIRA VINTURE (OAB 243989\/SP), DELMA AVIGO (OAB 173119\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, dever\u00e1 o Autor complementar a dilig\u00eancia do Sr. Oficial de justi\u00e7a,no valor de R$0,34, no prazo de cinco dias, para que se possa expedir mandado.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/12\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   PRAZO 28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0875\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 03 P\u00e1gina: 1827\/1831","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0875\/2009 Teor do ato: Certificou o Sr. Oficial de justi\u00e7a que deixou de reintegrar o autor na posse do bem por n\u00e3o t\u00ea-lo avistado em nenhuma das dilig\u00eancias realizadas. Advogados(s): MILENA NOGUEIRA VINTURE (OAB 243989\/SP), DELMA AVIGO (OAB 173119\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2009","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o   Certificou o Sr. Oficial de justi\u00e7a que deixou de reintegrar o autor na posse do bem por n\u00e3o t\u00ea-lo avistado em nenhuma das dilig\u00eancias realizadas.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2009","descricao":"Juntada de Mandado   mesaa mi","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   P.23\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2009","descricao":"Mandado Emitido   mesa do diretor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   sevi\u00e7o de maquina","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0684\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 3 P\u00e1gina: 1679\/1685","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0684\/2009 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que dever\u00e1 a Dra. Milena N. Vinture regularizar sua rep.Processual juntando substabelecimento aos autos e a taxa previdenci\u00e1ria devida no prazo de 5 dias. Ci\u00eancia do of\u00edcio-resposta do Detran. Advogados(s): MILENA NOGUEIRA VINTURE (OAB 243989\/SP), DELMA AVIGO (OAB 173119\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Emitida    Certifico e dou f\u00e9 que dever\u00e1 a Dra. Milena N. Vinture regularizar sua rep.Processual juntando substabelecimento aos autos e a taxa previdenci\u00e1ria devida no prazo de 5 dias. Ci\u00eancia do of\u00edcio-resposta do Detran.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Emitida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/08\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   MI JP. OK!","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   p.26.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Prazo 26\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0500\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 3 P\u00e1gina: 1571\/1574","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0500\/2009 Teor do ato: Vistos. Fls. 45:Complemente as dilig\u00eancias do Sr. Oficial de Justi\u00e7a para o valor atual, ap\u00f3s expe\u00e7a-se novo mandado, facultando ao Sr. Oficial de justi\u00e7a a cita\u00e7\u00e3o por Hora Certa ap\u00f3s o cumprimento da liminar, bem como os benef\u00edcios do artigo 172, nos hor\u00e1rios requeridos. Int. Advogados(s): DELMA AVIGO (OAB 173119\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Imprensa para remeter","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Fls. 45:Complemente as dilig\u00eancias do Sr. Oficial de Justi\u00e7a para o valor atual, ap\u00f3s expe\u00e7a-se novo mandado, facultando ao Sr. Oficial de justi\u00e7a a cita\u00e7\u00e3o por Hora Certa ap\u00f3s o cumprimento da liminar, bem como os benef\u00edcios do artigo 172, nos hor\u00e1rios requeridos. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL IX - VILA PRUDENTE\n1\u00aa VARA C\u00cdVEL\nAvenida Sapopemba, 3740, 2\u00ba andar - Sala 201, Vila Diva - CEP 03345-000, \nFone: (11) 6104-1418, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: vlprudente1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 009.08.601254-0  - p. 1\nDESPACHO\n   C O N C L U S \u00c3 O\nEm  29 de julho de 2009, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito da 1\u00aa Vara C\u00edvel do \nForo Regional IX - Vila Prudente,  DR. MARC ELO LOPES THEOD\u00d3SIO \nProcesso  n\u00ba: 009.08.601254-0  - Possess\u00f3rias Em Geral(reintegra\u00e7\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o, \nInterdito)\nRequerente : Banco Itau S\/A\nRequerido : Hugo Jos\u00e9 de Melo\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Marcelo Lopes Theodosio\nVistos.\nFls. 45:Complemente as dilig\u00eancias do Sr. Oficial de Justi\u00e7a para o valor atual, \nap\u00f3s expe\u00e7a-se novo mandado, facultando ao Sr. Oficial de justi\u00e7a a cita\u00e7\u00e3o por Hora Certa ap\u00f3s \no cumprimento da liminar, bem como os benef\u00edcios do artigo 172, nos hor\u00e1rios requeridos. Int.  \nS\u00e3o Paulo , data supra .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0601254-54.2008.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000000DR1W. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO LOPES THEODOSIO, liberado nos autos em 28\/07\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"24\/07\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada de Peti\u00e7\u00e3o do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Prazo 27\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Prazo 27\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0436\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 3 P\u00e1gina: 1838\/1842","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0436\/2009 Teor do ato: Vistos. Fls. 35:Anote-se. Fls. 36:Esclare\u00e7a o autor, tendo em vista o certificado pelo Sr. Oficial de justi\u00e7a que em contato com o filho do requerido, informando que o mesmo estava ausente\/trabalhando. Sem preju\u00edzo, expe\u00e7a-se o oficio para bloqueio junto ao Detran, como determinado a fls. 34. Int. Of\u00edcio expedido \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do interessado. Exclus\u00e3o anotada. Advogados(s): DELMA AVIGO (OAB 173119\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Emitida    Certifico e dou f\u00e9 que anotei a exclus\u00e3o do nome do advogado na contra-capa dos autos, conforme peti\u00e7\u00e3o de fls. 40","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Emitida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/06\/2009","descricao":"Of\u00edcio Emitido    Of\u00edcio - DETRAN - Bloqueio de Ve\u00edculo Especificado","anexo":{"label":"Of\u00edcio Emitido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Fls. 35:Anote-se. Fls. 36:Esclare\u00e7a o autor, tendo em vista o certificado pelo Sr. Oficial de justi\u00e7a que em contato com o filho do requerido, informando que o mesmo estava ausente\/trabalhando. Sem preju\u00edzo, expe\u00e7a-se o oficio para bloqueio junto ao Detran, como determinado a fls. 34. Int. Of\u00edcio expedido \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do interessado. Exclus\u00e3o anotada.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL IX - VILA PRUDENTE\n1\u00aa VARA C\u00cdVEL\nAvenida Sapopemba, 3740, 2\u00ba andar - Sala 201, Vila Diva - CEP 03345-\n000, Fone: (11) 6104-1418, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \nvlprudente1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 009.08.601254-0  - p. 1\nDESPACHO\n   C O N C L U S \u00c3 O\nEm  19   de junho de 2009, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito da 1\u00aa Vara \nC\u00edvel do Foro Regional IX - Vila Prudente,  DR. MARC ELO LOPES THEOD\u00d3SIO \nProcesso  n\u00ba: 009.08.601254-0  - Possess\u00f3rias Em Geral(reintegra\u00e7\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o, \nInterdito)\nRequerente : Banco Itau S\/A\nRequerido : Hugo Jos\u00e9 de Melo\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Marcelo Lopes Theodosio\nVistos.\nFls. 35:Anote-se.\nFls. 36:Esclare\u00e7a o autor, tendo em vista o certificado pelo Sr. Oficial de \njusti\u00e7a que  em contato com o filho do requerido, informando que o mesmo estava \nausente\/trabalhando. Sem preju\u00edzo, expe\u00e7a-se o oficio para bloqueio junto ao Detran, como \ndeterminado a fls. 34. Int.     \nS\u00e3o Paulo , data supra .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0601254-54.2008.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000000D0A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO LOPES THEODOSIO, liberado nos autos em 18\/06\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"27\/04\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Fls.29\/30: Prejudicado o pedido de convers\u00e3o, eis que o bem foi visualizado pelo Sr. Oficial de Justi\u00e7a. Sem preju\u00edzo, expe\u00e7a-se somente of\u00edcio ao Detran, devendo o A. retirar e encaminhar no prazo de 10 dias. Aguarde-se resposta, por 60 dias, contados da data do protocolo junto ao(s) \u00f3rg\u00e3o(s) oficiado(s).Na in\u00e9rcia da resposta, conclusos. Fls.31: Defiro, expedindo-se novo mandado, requisitando-se of\u00edcio de for\u00e7a, caso haja necessidade. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL IX - VILA PRUDENTE\n1\u00aa VARA C\u00cdVEL\nAvenida Sapopemba, 3740, 2\u00ba andar - Sala 201, Vila Diva - CEP 03345-\n000, Fone: (11) 6104-1418, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \nvlprudente1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 009.08.601254-0  - p. 1\nDESPACHO\nC O N C L U S \u00c3 O\nEm  28    de abril    de 2009, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito da 1\u00aa \nVara C\u00edvel do Foro Regional IX - Vila Prudente, Dr. MARCELO LOPES \nTHEOD\u00d3SIO . Eu        ( Miriam P.) escrev., subscr.        \nProcesso  n\u00ba: 009.08.601254-0  - Possess\u00f3rias Em Geral(reintegra\u00e7\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o, \nInterdito)\nRequerente : Banco Itau S\/A\nRequerido : Hugo Jos\u00e9 de Melo\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Marcelo Lopes Theodosio\nVistos.\nFls.29\/30: Prejudicado o pedido de convers\u00e3o, eis que o bem foi \nvisualizado pelo Sr. Oficial de Justi\u00e7a. Sem preju\u00edzo, expe\u00e7a-se somente of\u00edcio ao Detran, devendo o A. retirar e \nencaminhar no prazo de 10 dias. Aguarde-se resposta, por 60 dias, contados da data do \nprotocolo junto ao(s) \u00f3rg\u00e3o(s)  oficiado(s).Na in\u00e9rcia da resposta, conclusos.   \nFls.31: Defiro, expedindo-se novo mandado , requisitando-se of\u00edcio de \nfor\u00e7a, caso haja necessidade. Int.\nS\u00e3o Paulo ,  28    de abril de 2009 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0601254-54.2008.8.26.0009 e c\u00f3digo 090000000BZKO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO LOPES THEODOSIO, liberado nos autos em 27\/04\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"27\/04\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   MI JP. NOVEMBRO (1\u00aa QUINZENA). OK!","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2008","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0119\/2008 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/11\/2008 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2008 N\u00famero do Di\u00e1rio: 03 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0119\/2008 Teor do ato: Certificou o Sr. Oficial de justi\u00e7a que deixou de reintegrar o autor na posse do veiculo por n\u00e3o visualiz\u00e1-lo sendo informado pelo filho do requerido que o mesmo n\u00e3o estava , n\u00e3o permitindo a entrada na garagem e informando que comapreceria no escrit\u00f3rio do patrono para quitar o d\u00e9bito. Advogados(s): DELMA AVIGO (OAB 173119\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2008","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o   Certificou o Sr. Oficial de justi\u00e7a que deixou de reintegrar o autor na posse do veiculo por n\u00e3o visualiz\u00e1-lo sendo informado pelo filho do requerido que o mesmo n\u00e3o estava , n\u00e3o permitindo a entrada na garagem e informando que comapreceria no escrit\u00f3rio do patrono para quitar o d\u00e9bito.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2008","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0084\/2008 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2008 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2008 N\u00famero do Di\u00e1rio: 03 P\u00e1gina: 1648\/50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2008","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0084\/2008 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2008 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2008 N\u00famero do Di\u00e1rio: 03 P\u00e1gina: 1648\/50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0084\/2008 Teor do ato: VISTOS. As partes firmaram contrato de arrendamento mercantil (leasing) com cl\u00e1usula resolut\u00f3ria expressa, para o caso de inadimplemento. Assim, como o arrendat\u00e1rio deixou de cumprir, no prazo estabelecido, a sua obriga\u00e7\u00e3o de pagamento das parcelas do arrendamento, bem como, por for\u00e7a da notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial encartada aos autos as fls.14\/15, entendo presentes os requisitos legais ensejadores da medida de urg\u00eancia reclamada, assim sendo, CONCEDO a medida liminar de reintegra\u00e7\u00e3o de posse, conforme pleiteada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Em raz\u00e3o do excessivo volume de servi\u00e7o existente na Vara atualmente (aproximadamente 10.500 processos em andamento) e em homenagem aos princ\u00edpios da economia e celeridade processuais, C\u00d3PIA DA PRESENTE DECIS\u00c3O SERVIR\u00c1 COMO MANDADO JUDICIAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DA LIMINAR. Cumprida a liminar, cite-se o requerido com as cautelas de estilo, para que apresente defesa no prazo de 15 dias, sob pena de serem aceitos como verdadeiros os fatos narrados na inicial, nos ermos dos artigos 285 e 319 do CPC. Intime-se S\u00e3o Paulo, 24 de setembro de 2008 Advogados(s): DELMA AVIGO (OAB 173119\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0084\/2008 Teor do ato: Vistos. Decis\u00e3o em separado, impressa em uma lauda, apenas no anverso. Int. Data supra. Advogados(s): DELMA AVIGO (OAB 173119\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Imprensa a remeter","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2008","descricao":"Termo Emitido   VISTOS. As partes firmaram contrato de arrendamento mercantil (leasing) com cl\u00e1usula resolut\u00f3ria expressa, para o caso de inadimplemento. Assim, como o arrendat\u00e1rio deixou de cumprir, no prazo estabelecido, a sua obriga\u00e7\u00e3o de pagamento das parcelas do arrendamento, bem como, por for\u00e7a da notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial encartada aos autos as fls.14\/15, entendo presentes os requisitos legais ensejadores da medida de urg\u00eancia reclamada, assim sendo, CONCEDO a medida liminar de reintegra\u00e7\u00e3o de posse, conforme pleiteada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Em raz\u00e3o do excessivo volume de servi\u00e7o existente na Vara atualmente (aproximadamente 10.500 processos em andamento) e em homenagem aos princ\u00edpios da economia e celeridade processuais, C\u00d3PIA DA PRESENTE DECIS\u00c3O SERVIR\u00c1 COMO MANDADO JUDICIAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DA LIMINAR. Cumprida a liminar, cite-se o requerido com as cautelas de estilo, para que apresente defesa no prazo de 15 dias, sob pena de serem aceitos como verdadeiros os fatos narrados na inicial, nos ermos dos artigos 285 e 319 do CPC. Intime-se S\u00e3o Paulo, 24 de setembro de 2008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2008","descricao":"Termo Emitido    VISTOS. As partes firmaram contrato de arrendamento mercantil (leasing) com cl\u00e1usula resolut\u00f3ria expressa, para o caso de inadimplemento. Assim, como o arrendat\u00e1rio deixou de cumprir, no prazo estabelecido, a sua obriga\u00e7\u00e3o de pagamento das parcelas do arrendamento, bem como, por for\u00e7a da notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial encartada aos autos as fls.14\/15, entendo presentes os requisitos legais ensejadores da medida de urg\u00eancia reclamada, assim sendo, CONCEDO a medida liminar de reintegra\u00e7\u00e3o de posse, conforme pleiteada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Em raz\u00e3o do excessivo volume de servi\u00e7o existente na Vara atualmente (aproximadamente 10.500 processos em andamento) e em homenagem aos princ\u00edpios da economia e celeridade processuais, C\u00d3PIA DA PRESENTE DECIS\u00c3O SERVIR\u00c1 COMO MANDADO JUDICIAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DA LIMINAR. Cumprida a liminar, cite-se o requerido com as cautelas de estilo, para que apresente defesa no prazo de 15 dias, sob pena de serem aceitos como verdadeiros os fatos narrados na inicial, nos ermos dos artigos 285 e 319 do CPC. Intime-se S\u00e3o Paulo, 24 de setembro de 2008","anexo":{"label":"Termo Emitido","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL IX - VILA PRUDENTE\n1\u00aa VARA C\u00cdVEL\nAvenida Sapopemba, 3740, 2\u00ba andar - Sala 201, Vila Diva - CEP 03345-000, Fone: 61041418, S\u00e3o Paulo-\nSP - E-mail: vlprudente1cv@tj.sp.gov.br\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 009.08.601254-0  - Possess\u00f3rias Em Geral(reintegra\u00e7\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o, \nInterdito)\nRequerente : Banco Itau S\/A\nRequerido : Hugo Jos\u00e9 de Melo\nMM.Juiz  Dr.  Marcelo Lopes Theodosio\nVISTOS .\nAs partes firmaram contrato de arrendamento mercantil (leasing) \ncom cl\u00e1usula resolut\u00f3ria expressa, para o caso de inadimplemento. Assim, como o \narrendat\u00e1rio deixou de cumprir, no prazo estabelecido, a sua obriga\u00e7\u00e3o de pagamento das \nparcelas do arrendamento, bem como, por for\u00e7a da notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial encartada aos \nautos as fls.14\/15, entendo presentes os requisitos legais ensejadores da medida de urg\u00eancia \nreclamada, assim sendo,  CONCEDO a medida liminar de reintegra\u00e7\u00e3o de posse, conforme \npleiteada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Em raz\u00e3o do excessivo volume de servi\u00e7o existente na Vara \natualmente (aproximadamente 10.500 processos em andamento) e em homenagem aos \nprinc\u00edpios da economia e celeridade processuais,  C\u00d3PIA DA PRESENTE DECIS\u00c3O \nSERVIR\u00c1 COMO  MANDADO JUDICIAL\n DE INTIMA\u00c7\u00c3O DA LIMINAR.\nCumprida a liminar, cite-se o requerido com as cautelas de estilo, \npara que apresente defesa no prazo de 15 dias, sob pena de serem aceitos como verdadeiros \nos fatos narrados na inicial, nos ermos dos artigos 285 e 319 do CPC.\nIntime-se\n \n                      S\u00e3o Paulo, 24 de setembro de 2008Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0601254-54.2008.8.26.0009 e c\u00f3digo 0900000008G16. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO LOPES THEODOSIO, liberado nos autos em 24\/09\/2008 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"24\/09\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Decis\u00e3o em separado, impressa em uma lauda, apenas no anverso. Int. Data supra.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL IX - VILA PRUDENTE\n1\u00aa VARA C\u00cdVEL\nAvenida Sapopemba, 3740, 2\u00ba andar - Sala 201, Vila Diva - CEP 03345-\n000, Fone: 61041418, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \nvlprudente1cv@tj.sp.gov.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm 24 de setembro de 2008 , fa\u00e7o estes autos conclusos a(o) MM. Juiz(a) de Direito, Dr(a). \nMarcelo Lopes Theodosio . Eu,             (*), Escrevente, lavrei este termo.\nProcesso  n\u00ba: 009.08.601254-0  - Possess\u00f3rias Em Geral(reintegra\u00e7\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o, \nInterdito)\nRequerente : Banco Itau S\/A\nRequerido : Hugo Jos\u00e9 de Melo\nVistos.\nDecis\u00e3o em separado, impressa em uma lauda, apenas no anverso.\nInt.\nData supra.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0601254-54.2008.8.26.0009 e c\u00f3digo 0900000008G07. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO LOPES THEODOSIO, liberado nos autos em 24\/09\/2008 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"22\/09\/2008","descricao":"Distribui\u00e7\u00e3o Livre","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":99,"total_andamentos":99}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"164109387","codPublicacaoOrigem":"421744257","dataDivulgacao":"May 14 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 14 2013 12:00:00:000AM","numero":"0601254-54.2008.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1414","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0601254-54.2008.8.26.0009 (009.08.601254-0)-Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Posse-Banco Itau S\/A -Hugo Jos\u00e9 de Melo-Fls.102: Indefiro a expedi\u00e7\u00e3o dos of\u00edcios requeridos, pois cabe \u00e0 parte diligenciar.-ADV: MILENA NOGUEIRA VINTURE (OAB 243989\/SP), DELMA AVIGO (OAB 173119\/SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP)","despacho":"IX-Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0226\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RALPHO WALDO DE BARROS MONTEIRO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANTONIO SENE DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2132","paginaFinal":"2132","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"326096","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"1568088","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"May 14 2013 02:36:39:387AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"May 14 2013 08:31:06:840AM","numeroCNJ":"0601254-54.2008.8.26.0009","numeroAntigo":"009.08.601254-0","numeroUnificado":"0601254-54.2008.8.26.0009|009.08.601254-0|243989","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"413774700","codPublicacaoOrigem":"736979169","dataDivulgacao":"Nov 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"0601254-54.2008.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2017","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0601254-54.2008.8.26.0009 (009.08.601254-0) - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Posse - Banco Itau S\/A - Hugo Jos\u00e9 de Melo - Vistos. Fls. 91: Estranha aos autos, desentranhe-se juntando-se aos autos pertinentes. Na impossibilidade de regulariza\u00e7\u00e3o da juntada, devolva-se ao subscritor, observando-se as N.S.C.G.J. Fls. 108. Prematura a cita\u00e7\u00e3o por Edital, observado que n\u00e3o foram esgotadas todas as tentativas para a cita\u00e7\u00e3o pessoal do requerido visto que n\u00e3o houve a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio a Institui\u00e7\u00f5es como SCPC, SERASA e I.I.R.G.D, motivo pelo qual determino a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio nesse sentido, que dever\u00e1 ser retirado pela parte, comprovando-se a regular distribui\u00e7\u00e3o no prazo de 10 (dez) dias, ap\u00f3s a sua expedi\u00e7\u00e3o. Aguarde-se por 30 dias resposta. Consigne-se que a in\u00e9rcia da parte autora quanto ao encaminhamento dos of\u00edcios e regular comprova\u00e7\u00e3o no feito, levara a sua extin\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 267, IV, CPC. Intime-se. - ADV: DELMA AVIGO (OAB 173119\/ SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP), MILENA NOGUEIRA VINTURE (OAB 243989\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0451\/2015 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JAIR DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANTONIO SENE DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2345","paginaFinal":"2345","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"569780","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10341076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Nov 29 2015 10:13:04:927AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0601254-54.2008.8.26.0009","numeroAntigo":"009.08.601254-0","numeroUnificado":"0601254-54.2008.8.26.0009|009.08.601254-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"489564434","codPublicacaoOrigem":"879464469","dataDivulgacao":"Jun  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"0601254-54.2008.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2128","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0601254-54.2008.8.26.0009 (009.08.601254-0) - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Posse - Banco Itau S\/A - Hugo Jos\u00e9 de Melo - Vistos.Fls. 114\/118. Para melhor an\u00e1lise do pedido retro aponte a parte autora o montante que busca a titulo de perdas e danos bem ainda, providencie o recolhimento do montante devido a t\u00edtulo de diferen\u00e7a de custas iniciais. No mais, aponte o endere\u00e7o em que ser\u00e1 citado o requerido.Tudo no prazo de 15 dias \u00fateis, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito, sem conhecimento de m\u00e9rito (artigo 485, IV, CPC).Intime-se. - ADV: CELSO MARCON (OAB 260289\/SP), MILENA NOGUEIRA VINTURE (OAB 243989\/SP), DELMA AVIGO (OAB 173119\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0133\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JAIR DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANTONIO SENE DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2327","paginaFinal":"2327","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"684501","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13460167","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  2 2016 11:55:35:517PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0601254-54.2008.8.26.0009","numeroAntigo":"009.08.601254-0","numeroUnificado":"0601254-54.2008.8.26.0009|009.08.601254-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753809210","codPublicacaoOrigem":"1199538598","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0601254-54.2008.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0601254-54.2008.8.26.0009 (009.08.601254-0) - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Posse - Banco Itau S\/A - Ante o exposto, declara-se a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o formulada por Banco Ita\u00fa S.A em face de Hugo Jos\u00e9 de Melo, e, em consequ\u00eancia, resolvo o presente feito, com lastro no artigo 487, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas na forma da lei, sendo indevida a condena\u00e7\u00e3o em verba de sucumb\u00eancia, porquanto n\u00e3o estabelecida a triangula\u00e7\u00e3o processual.Libere-se, via sistema Renajud a restri\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo, identificado na inicial, se necess\u00e1rio for.Oportunamente, arquivem-se, os autos.P.R.I.C. - ADV: MILENA NOGUEIRA VINTURE (OAB 243989\/SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP), DELMA AVIGO (OAB 173119\/ SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0291\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JAIR DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAGDALENA RIOFRIO NICOLAU EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3039","paginaFinal":"3039","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924603","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167949","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:30:48:670AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0601254-54.2008.8.26.0009","numeroAntigo":"009.08.601254-0","numeroUnificado":"0601254-54.2008.8.26.0009|009.08.601254-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"637817951","codPublicacaoOrigem":"1105575998","dataDivulgacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"0601254-54.2008.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2302","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0601254-54.2008.8.26.0009 (009.08.601254-0) - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Posse - Banco Itau S\/A - Hugo Jos\u00e9 de Melo - Recebo o aditamento \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial. Anote-se o novo valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.Por derradeiro, providencie a parte autora o recolhimento do montante devido a t\u00edtulo de diferen\u00e7a de custas, bem como indique o endere\u00e7o para fins de cita\u00e7\u00e3o. Prazo de 10(dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito, sem conhecimento de m\u00e9rito. - ADV: CELSO MARCON (OAB 260289\/SP), DELMA AVIGO (OAB 173119\/SP), MILENA NOGUEIRA VINTURE (OAB 243989\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0034\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JAIR DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANTONIO SENE DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3004","paginaFinal":"3004","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"845689","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20463895","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar  7 2017 11:47:16:560PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0601254-54.2008.8.26.0009","numeroAntigo":"009.08.601254-0","numeroUnificado":"0601254-54.2008.8.26.0009|009.08.601254-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"225106384","codPublicacaoOrigem":"529566422","dataDivulgacao":"Apr 25 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 28 2014 12:00:00:000AM","numero":"0601254-54.2008.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1638","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0601254-54.2008.8.26.0009 (009.08.601254-0)-Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Posse - Banco Itau S\/A -Hugo Jos\u00e9 de Melo-Em 10 dias, promova o Requerente andamento \u00fatil ao processo.Na in\u00e9rcia o feito ser\u00e1 extinto.-ADV: DELMA AVIGO (OAB 173119\/SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP), MILENA NOGUEIRA VINTURE (OAB 243989\/SP)","despacho":"IX-Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0261\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO LOPES THEODOSIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANTONIO SENE DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2675","paginaFinal":"2675","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"400291","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"3003087","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Apr 25 2014 05:04:45:647AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0601254-54.2008.8.26.0009","numeroAntigo":"009.08.601254-0","numeroUnificado":"0601254-54.2008.8.26.0009|009.08.601254-0|173119","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}