{"numero":"0946732-34.2012.8.26.0506","processos":[{"processo":"0946732-34.2012.8.26.0506","classe":"A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":"20\/09\/2017 00:00 - Mesa do Diretor - cls 20\/09","distribuicao":"27\/08\/2012 \u00e0s 13:30 - Livre\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":"Roberta Luchiari Villela","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"C\u00edcero Janu\u00e1rio de Souza"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Edilaine Mara Goncalves"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FRPR17000416371","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0302\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 228\/234","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0302\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Intimada e advertida, a parte exequente deixou de atender a determina\u00e7\u00e3o de fls. 293, presumindo-se t\u00e1cita anu\u00eancia quanto \u00e0 quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito que ora declaro. Assim, JULGO EXTINTO este processo de a\u00e7\u00e3o A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas em atual fase de cumprimento de t\u00edtulo judicial, por for\u00e7a do artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.2. Transitada em julgado, arquivem-se os autos, com baixa no sistema.3. Sem custas, eis que se trata de cumprimento espont\u00e2neo da condena\u00e7\u00e3o imposta na senten\u00e7a, sem pr\u00e1tica efetiva de atos de excuss\u00e3o - situa\u00e7\u00e3o em que n\u00e3o se tem por verificada a hip\u00f3tese de incid\u00eancia da parcela final da taxa judici\u00e1ria, nos termos do artigo 4\u00ba, III, da lei Estadual 11.608\/2003 (AI n\u00ba 2057294-25.2013.8.26.0000, julgamento em 27.01.2014, Relator Ricardo Pessoa de Mello Belli, 19\u00aa C\u00e2m. Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo).P.I.C. Advogados(s): Edilaine Mara Goncalves (OAB 124028\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.1. Intimada e advertida, a parte exequente deixou de atender a determina\u00e7\u00e3o de fls. 293, presumindo-se t\u00e1cita anu\u00eancia quanto \u00e0 quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito que ora declaro. Assim, JULGO EXTINTO este processo de a\u00e7\u00e3o A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas em atual fase de cumprimento de t\u00edtulo judicial, por for\u00e7a do artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.2. Transitada em julgado, arquivem-se os autos, com baixa no sistema.3. Sem custas, eis que se trata de cumprimento espont\u00e2neo da condena\u00e7\u00e3o imposta na senten\u00e7a, sem pr\u00e1tica efetiva de atos de excuss\u00e3o - situa\u00e7\u00e3o em que n\u00e3o se tem por verificada a hip\u00f3tese de incid\u00eancia da parcela final da taxa judici\u00e1ria, nos termos do artigo 4\u00ba, III, da lei Estadual 11.608\/2003 (AI n\u00ba 2057294-25.2013.8.26.0000, julgamento em 27.01.2014, Relator Ricardo Pessoa de Mello Belli, 19\u00aa C\u00e2m. Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo).P.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  \n14096-570\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0946732-34.2012.8.26.0506\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o de Exigir  Contas  - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente :C\u00edcero Janu\u00e1rio  de Souza\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nC  E  R  T I D  \u00c3 O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  decorreu  o  prazo  sem  manifesta\u00e7\u00e3o  do  polo  \nativo  sobre  eventual  saldo  devedor  remanescente.  Nada  Mais.  \nRibeir\u00e3o  Preto ,  29  de  agosto  de  2017.  N\u00e1gila  Aparecida  de  Freitas , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio . \nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 29  de  agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \n \nROBERTA   LUCHIARI   VILLELA,  MM.  Juiz  de  Direito  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  \nComarca de  Ribeir\u00e3o  Preto.  Eu,  N\u00e1gila  Aparecida  de  Freitas ,  Escrevente  \nT\u00e9cnico Judici\u00e1rio , M351506 , subscrevo.\nVistos.\n1 .  Intimada  e  advertida,  a  parte  exequente  deixou  de  atender  \na  determina\u00e7\u00e3o  de  fls.  293,  presumindo-se  t\u00e1cita  anu\u00eancia  quanto  \u00e0  quita\u00e7\u00e3o  do  \nd\u00e9bito  que  ora  declaro.  Assim,  JULGO  EXTINTO  este  processo  de  a\u00e7\u00e3o  A\u00e7\u00e3o  \nde  Exigir  Contas  em  atual  fase  de  cumprimento  de  t\u00edtulo  judicial , por  for\u00e7a  do  \nartigo  924,  inciso  II,  do  Novo\n C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n2.  Transitada  em  julgado,  arquivem-se  os  autos,  com  baixa  \nno  sistema .\n3.  Sem  custas\n,  eis  que  se  trata  de  cumprimento  espont\u00e2neo  \nda  condena\u00e7\u00e3o  imposta  na  senten\u00e7a,  sem  pr\u00e1tica  efetiva  de  atos  de  \nexcuss\u00e3o  \u2013  situa\u00e7\u00e3o  em  que  n\u00e3o  se  tem  por  verificada  a  hip\u00f3tese  de  incid\u00eancia  \nda  parcela  final  da  taxa  judici\u00e1ria,  nos  termos  do  artigo  4\u00ba,  III,  da  lei  Estadual  \n11.608\/2003  (AI  n\u00ba  2057294-25.2013.8.26.0000,  julgamento  em  27.01.2014 , \nRelator  Ricardo  Pessoa  de  Mello  Belli,  19\u00aa  C\u00e2m.  Direito  Privado  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo).\nP.I.C.Ribeir\u00e3o  Preto, 29  de  agosto  de 2017 .\nRoberta  Luchiari  Villela\nJuiz  de Direito\nRECEBIMENTO\nEm_____________________ foram  \nos autos  recebidos  em  Cart\u00f3rio.  \nEu,_________________  .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0946732-34.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006TXYZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA LUCHIARI VILLELA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:33 . fls. 1"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0224\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2386 P\u00e1gina: 165\/168","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0224\/2017 Teor do ato: NOTA DE CART\u00d3RIO: Providencie o polo exequente a retirada do mandado de levantamento, manifestando-se sobre eventual diferen\u00e7a, sob pena de quita\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o do feito. Advogados(s): Edilaine Mara Goncalves (OAB 124028\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   NOTA DE CART\u00d3RIO: Providencie o polo exequente a retirada do mandado de levantamento, manifestando-se sobre eventual diferen\u00e7a, sob pena de quita\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o do feito.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FBDO17000332425","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0136\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2333 P\u00e1gina: 260\/268","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0136\/2017 Teor do ato: NOTA DE CARTORIO: Manifeste-se o polo ativo\/exequente ante o decurso do prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o do polo executado quanto ao pagamento do d\u00e9bito. Advogados(s): Edilaine Mara Goncalves (OAB 124028\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   NOTA DE CARTORIO: Manifeste-se o polo ativo\/exequente ante o decurso do prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o do polo executado quanto ao pagamento do d\u00e9bito.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0052\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2290 P\u00e1gina: 362\/366","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0052\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 290\/291: defiro o in\u00edcio de cumprimento de t\u00edtulo judicial, anotando-se. 2. Intime-se o polo passivo\/executado, via Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico-DJE para, em 15 (quinze) dias comprovar o pagamento atualizado do d\u00e9bito indicado de R$ 932,45 (novecentos e trinta e dois reais e quarenta e cinco centavos), v\u00e1lido para maio de 2016, sob pena de multa de 10% (dez por cento) e tamb\u00e9m de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento), conforme disp\u00f5e o art. 523 e par\u00e1grafos, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.3. A hip\u00f3tese de pagamento do montante acima, atualizado, sem que a parte executada fa\u00e7a qualquer ressalva, ensejar\u00e1 presun\u00e7\u00e3o de pagamento de quantia incontroversa, ficando desde j\u00e1 autorizado o seu levantamento, expedindo-se guia oportunamente em favor do polo ativo, consignando-se o nome de seu procurador, oportunizando-se em seguida manifesta\u00e7\u00e3o sobre eventual diferen\u00e7a, sob pena de quita\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o do feito (art. 924, II, NCPC) Providencie-se. Intimem-se. Cumpra-se. Advogados(s): Edilaine Mara Goncalves (OAB 124028\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos.1. Fls. 290\/291: defiro o in\u00edcio de cumprimento de t\u00edtulo judicial, anotando-se. 2. Intime-se o polo passivo\/executado, via Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico-DJE para, em 15 (quinze) dias comprovar o pagamento atualizado do d\u00e9bito indicado de R$ 932,45 (novecentos e trinta e dois reais e quarenta e cinco centavos), v\u00e1lido para maio de 2016, sob pena de multa de 10% (dez por cento) e tamb\u00e9m de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento), conforme disp\u00f5e o art. 523 e par\u00e1grafos, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.3. A hip\u00f3tese de pagamento do montante acima, atualizado, sem que a parte executada fa\u00e7a qualquer ressalva, ensejar\u00e1 presun\u00e7\u00e3o de pagamento de quantia incontroversa, ficando desde j\u00e1 autorizado o seu levantamento, expedindo-se guia oportunamente em favor do polo ativo, consignando-se o nome de seu procurador, oportunizando-se em seguida manifesta\u00e7\u00e3o sobre eventual diferen\u00e7a, sob pena de quita\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o do feito (art. 924, II, NCPC) Providencie-se. Intimem-se. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Al\u00e9m  Saadi,  1010 ,   Ramal  6016\/6017  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   Ribpreto7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0946732-34.2012.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO \nProcesso  n\u00ba: 0946732-34.2012.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o de Exigir  Contas  - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente :C\u00edcero Janu\u00e1rio  de Souza\nRequerido :Banco Ita\u00fa S\/A\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 06\/02\/2017  os  autos  s\u00e3o  remetidos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  ROBERTA  \nLUCHIARI VILLELA ,  MM.  Juiz  de  Direito  desta  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ribeir\u00e3o  \nPreto-SP. Eu,  Marcelo  Aparecido  Zampieri .\nVistos.\n1.  Fls.  290\/291:  de firo  o  in\u00edcio  de  cumprimento  de  t\u00edtulo  judicial,  \nanotando-se . \n2.   Intime-se  o  polo  passivo\/executado,  via  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  \nEletr\u00f4nico-DJE  para,  em  15  (quinze)  dias  comprovar  o  pagamento  atualizado\n do  \nd\u00e9bito  indicado  de  R$  932,45  (novecentos  e  trinta  e  dois  reais  e  quarenta  e  cinco  \ncentavos),  v\u00e1lido  para  maio  de  2016\n,  sob  pena  de  multa  de  10%  (dez  por  cento)  e  \ntamb\u00e9m  de  honor\u00e1rios  de  advogado  de  10%  (dez  por  cento),  conforme  disp\u00f5e  o  \nart.  523  e  par\u00e1grafos,  do  Novo\n C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n3 .  A  hip\u00f3tese  de  pagamento  do  montante  acima,  atualizado,  sem  \nque  a  parte  executada  fa\u00e7a  qualquer  ressalva ,  ensejar\u00e1  presun\u00e7\u00e3o  de  \npagamento  de  quantia  incontroversa,  ficando  desde  j\u00e1  autorizado  o  seu  \nlevantamento ,  expedindo-se  guia  oportunamente  em  favor  do  polo  ativo,  \nconsignando-se  o  nome  de  seu  procurador,  oportunizando-se  em  seguida  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  sobre  eventual  diferen\u00e7a,  sob  pena  de  quita\u00e7\u00e3o  e  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  \n(art.  924,  II,  NCPC)  \nProvidencie-se.  Intimem-se.  Cumpra-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 06  de  fevereiro  de  2017 .\nROBERTA  LUCHIARI  VILLELA\nJuiz  de Direito\n[assinatura  digital]\nD A  T A\n Em  ______________  recebo  estes  autos  em  cart\u00f3rio.   Eu,  \n_________________, Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0946732-34.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E200000061KJZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA LUCHIARI VILLELA, liberado nos autos em 14\/02\/2017 \u00e0s 10:47 . fls. 1"}},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FRPR16000780738","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 7\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Edilaine Mara GoncalvesVencimento: 27\/04\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0138\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2094 P\u00e1gina: 352 a 355","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0138\/2016 Teor do ato: Fls.284: ciente.Arquivem-se os autos, com as comunica\u00e7\u00f5es de praxe.Int. Advogados(s): Edilaine Mara Goncalves (OAB 124028\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Despacho    Fls.284: ciente.Arquivem-se os autos, com as comunica\u00e7\u00f5es de praxe.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  AL\u00c9M SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0946732-34.2012.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o de Exigir  Contas  - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : C\u00edcero Janu\u00e1rio  de Souza\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roberta   Luchiari   Villela\nVistos.\nFls.284:  ciente.\nArquivem-se  os  autos,  com  as  comunica\u00e7\u00f5es  de  praxe.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 04  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0946732-34.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000004Z7WZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA LUCHIARI VILLELA, liberado nos autos em 08\/04\/2016 \u00e0s 17:37 . fls. 1"}},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 7\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Roberta Luchiari Villela","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/01\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0442\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2035 P\u00e1gina: 11\/20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0442\/2015 Teor do ato: Vistos. 1. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a. 2. Fls. 238: fixo honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor da procuradora do polo ativo, nomeada pela DPE (fls. 14), no correspondente a 100% (cem por cento) do valor da tabela, expedindo-se certid\u00e3o. 3. Fls. 240 (manifesta\u00e7\u00e3o do Banco acompanhada de c\u00f3pia de documentos): ou\u00e7a-se o polo ativo. Providencie-se e Intimem-se. - NOTA DE CART\u00d3RIO: Certid\u00e3o de honor\u00e1rios disponibilizada para impress\u00e3o. Advogados(s): Edilaine Mara Goncalves (OAB 124028\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios Expedida    Certid\u00e3o - Honor\u00e1rios - Conv\u00eanio Defensoria-OAB","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. 1. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a. 2. Fls. 238: fixo honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor da procuradora do polo ativo, nomeada pela DPE (fls. 14), no correspondente a 100% (cem por cento) do valor da tabela, expedindo-se certid\u00e3o. 3. Fls. 240 (manifesta\u00e7\u00e3o do Banco acompanhada de c\u00f3pia de documentos): ou\u00e7a-se o polo ativo. Providencie-se e Intimem-se. - NOTA DE CART\u00d3RIO: Certid\u00e3o de honor\u00e1rios disponibilizada para impress\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Al\u00e9m  Saadi,  1010 ,   Ramal  6016\/6017  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   Ribpreto7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0946732-34.2012.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0946732-34.2012.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Presta\u00e7\u00e3o de Contas  - Exigidas  - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente :C\u00edcero Janu\u00e1rio  de Souza\nRequerido :Banco Ita\u00fa S\/A\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm 27  de  novembro  de  2015  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \nREBECA  \nMENDES   BATISTA,  MM.  Juiz  de  Direito  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto.  \nMarcelo Aparecido  Zampieri .\nVistos.\n1.  Certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a.  \n2.  Fls.  238:  fixo  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  favor  da  procuradora  do  \npolo  ativo,  nomeada  pela  DPE  (fls.  14),  no  correspondente  a  100%  (cem  por  cento)  \ndo  valor  da  tabela,  expedindo-se  certid\u00e3o.\n3.  Fls.  240  (manifesta\u00e7\u00e3o  do  Banco  acompanhada  de  c\u00f3pia  de  \ndocumentos):  ou\u00e7a-se  o  polo  ativo.\nProvidencie-se  e  Intimem-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 27  de  novembro  de  2015 .\nRebeca  Mendes  Batista\nJuiz(a)  de Direito\n(assinatura  digital)\nD A  T A\n Em  ______________  recebo  estes  autos  em  cart\u00f3rio.   Eu,  \n_________________, Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0946732-34.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000004MOFF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REBECA MENDES BATISTA MAZZO, liberado nos autos em 01\/12\/2015 \u00e0s 16:08 . fls. 1"}},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Exigidas - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FBDO15001159677","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Exigidas - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FRPR15001892583","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0336\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1978 P\u00e1gina: 159 a 167","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0336\/2015 Teor do ato: Vistos.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o, porque atendidos os requisitos previstos no artigo 535 do C\u00f3digo de Processo Civil.Contudo, nego-lhes provimento, porque ausente contradi\u00e7\u00e3o e obscuridade e porque esta magistrada n\u00e3o se omitiu acerca de ponto sobre o qual deveria se manifestar.Ante o exposto, nego provimento aos embargos de declara\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Edilaine Mara Goncalves (OAB 124028\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o, porque atendidos os requisitos previstos no artigo 535 do C\u00f3digo de Processo Civil.Contudo, nego-lhes provimento, porque ausente contradi\u00e7\u00e3o e obscuridade e porque esta magistrada n\u00e3o se omitiu acerca de ponto sobre o qual deveria se manifestar.Ante o exposto, nego provimento aos embargos de declara\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Al\u00e9m  Saadi,  1010 ,   Ramal  6016\/6017  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   Ribpreto7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0946732-34.2012.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\n            \nProcesso  n\u00ba:0946732-34.2012.8.26.0506\nClasse  \u2013 \nAssunto: Presta\u00e7\u00e3o\n de Contas  - Exigidas  \nRequerente :C\u00edcero  Janu\u00e1rio  de Souza\nRequerido :Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rebeca   Mendes   Batista   Mazzo\nVistos.\nRecebo os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  porque  atendidos  \nos requisitos  previstos  no  artigo  535  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nContudo, nego-lhes  provimento,  porque  ausente  \ncontradi\u00e7\u00e3o e  obscuridade  e  porque  esta  magistrada  n\u00e3o  se  omitiu  acerca  de  \nponto sobre  o  qual  deveria  se  manifestar.\nAnte o  exposto,  nego  provimento  aos  embargos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o.\nInt.                    \nRibeir\u00e3o Preto , 18  de  setembro  de  2015 .\n      REBECA  MENDES  BATISTA  MAZZO\n      Ju\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0946732-34.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000004E6J3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REBECA MENDES BATISTA MAZZO, liberado nos autos em 25\/09\/2015 \u00e0s 10:13 . fls. 1"}},{"data":"25\/09\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 7\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rebeca Mendes Batista Mazzo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o em Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Exigidas - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FBDO15000919440","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0252\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1933 P\u00e1gina: 252 a 260","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0252\/2015 Teor do ato: D I S P O S I T I V O. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE O PEDIDO e extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (artigo 269, I, CPC), para o fim de declarar o dever do r\u00e9u de prestar contas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conta corrente de titularidade do autor; homologar as contas apresentadas; e determinar \u00e0 requerida que exiba, no prazo de 5 dias, os contratos de empr\u00e9stimo descritos a fls. 4. Revogo a tutela antecipada, pois n\u00e3o tem correla\u00e7\u00e3o com a tutela jurisdicional final almejada. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, condeno a requerida ao pagamento das custas e despesas processuais, mais honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro em R$800,00, corrigidos doravante. P.R.I.C. - PREPARO: taxa judici\u00e1ria = R$ 200,00 e porte remessa\/retorno = R$ 32,70 por volume. Advogados(s): Edilaine Mara Goncalves (OAB 124028\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    D I S P O S I T I V O. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE O PEDIDO e extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (artigo 269, I, CPC), para o fim de declarar o dever do r\u00e9u de prestar contas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conta corrente de titularidade do autor; homologar as contas apresentadas; e determinar \u00e0 requerida que exiba, no prazo de 5 dias, os contratos de empr\u00e9stimo descritos a fls. 4. Revogo a tutela antecipada, pois n\u00e3o tem correla\u00e7\u00e3o com a tutela jurisdicional final almejada. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, condeno a requerida ao pagamento das custas e despesas processuais, mais honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro em R$800,00, corrigidos doravante. P.R.I.C. - PREPARO: taxa judici\u00e1ria = R$ 200,00 e porte remessa\/retorno = R$ 32,70 por volume.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Al\u00e9m   Saadi,   1010 ,   Ramal   6016\/6017   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto7cv@tjsp.jus.br      \n0946732-34.2012.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0946732-34.2012.8.26.0506\nClasse  - Assunto Presta\u00e7\u00e3o de Contas  - Exigidas  - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente :C\u00edcero Janu\u00e1rio  de Souza\nRequerido :Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rebeca   Mendes   Batista   Mazzo\nVISTOS.\nC\u00cdCERO  JANU\u00c1RIO  DE  SOUZA,  qualificado  nos  \nautos,  ajuizou  A\u00c7\u00c3O  DE  PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  CONTAS  CUMULADA  COM  \nEXIBI\u00c7\u00c3O  DE  DOCUMENTOS,  COM  PEDIDO  DE  ANTECIPA\u00c7\u00c3O  DE  TUTELA,  \nem  face  de  BANCO  ITA\u00da  S\/A ,  qualificada,  em  que  pretende,  em  resumo,  a  \npresta\u00e7\u00e3o  de  contas  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  contas  banc\u00e1rios  que  o  autor  mant\u00e9m  junto  \nao  r\u00e9u,  bem  como  a  exibi\u00e7\u00e3o  de  todos  os  contratos  celebrados  entre  as  partes,  e  \nextratos  com  discrimina\u00e7\u00e3o  de  dep\u00f3sitos,  saques,  valores  de  tarifas  e  d\u00e9bitos.\nFoi  deferida  tutela  antecipada  para  exclus\u00e3o  da  \nnegativa\u00e7\u00e3o. Citada, a  r\u00e9  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o,  oportunidade  em  \nque  alegou  impossibilidade  de  cumula\u00e7\u00e3o  de  a\u00e7\u00e3o  de  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  com  \npedido  de  revis\u00e3o;  prescri\u00e7\u00e3o;  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  teoria  da  supressio.  Al\u00e9m  de  \noferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  prestou  contas.\nHouve  r\u00e9plica.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0946732-34.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E2000000454MW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REBECA MENDES BATISTA MAZZO, liberado nos autos em 24\/07\/2015 \u00e0s 16:15 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Al\u00e9m   Saadi,   1010 ,   Ramal   6016\/6017   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto7cv@tjsp.jus.br      \n0946732-34.2012.8.26.0506 - lauda  2\n\u00c9\n O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nA  a\u00e7\u00e3o  de  presta\u00e7\u00e3o  de  contas,  ao  contr\u00e1rio  do  que  \nalegado  pela  requerida,  n\u00e3o  foi  cumulada  com  pedido  de  revis\u00e3o  dos  contratos,  \nraz\u00e3o  por  que  resta  prejudicada  a  aprecia\u00e7\u00e3o  do  quanto  alegado  a  fls.  51.\nQuanto  \u00e0  prescri\u00e7\u00e3o,  aplic\u00e1vel  para  o  caso  de  \npresta\u00e7\u00e3o  de  contas  o  prazo  de  10  anos  previsto  no  artigo  205  do  C\u00f3digo  Civil,  \nposto  que  se  trata  de  a\u00e7\u00e3o  pessoal.\nEsclarecedor  nesse  sentido  o  julgamento  proferido  no  \nrecurso  de  apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0034970-76.2006.8.26.0564,  pela  6\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  sob  a  relatoria  de  Desembargador  Francisco  \nLoureiro,  j.  6  de  dezembro  de  2012:\n\u201cA  pretens\u00e3o  de  exigir  contas  n\u00e3o  se  esgota  em  si  \nmesma,  mas  sim  encerra  uma  segunda  pretens\u00e3o,  impl\u00edcita  e  acoplada  \u00e0 \nprimeira,  de  pleitear  indeniza\u00e7\u00e3o  na  hip\u00f3tese  das  contas,  em  segunda  fase,  \nserem  desfavor\u00e1veis  ao  r\u00e9u.  Desse  modo,  o  prazo  prescricional  aplic\u00e1vel  \u00e0 \npresta\u00e7\u00e3o  de  contas  depender\u00e1  da  natureza  de  eventual  indeniza\u00e7\u00e3o  em  caso  de  \nproced\u00eancia  na  segunda  fase  do  procedimento.  Como  j\u00e1  decidiu  o  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a,  \u201co   provimento  judicial  almejado  pelo  autor  na  a\u00e7\u00e3o  de  \npresta\u00e7\u00e3o  de  contas  \u00e9  h\u00edbrido  na  medida  em  que  encerra  uma  declara\u00e7\u00e3o,  \nrepresentada  pelo  dever  de  prestar  contas,  objeto  da  primeira  fase,  e  uma  \ncondena\u00e7\u00e3o  -  qual  seja,  o  pagamento  do  valor  calculado  a  partir  do  resultado  \naritm\u00e9tico  entre  as  receitas  e  despesas  do  r\u00e9u  na  administra\u00e7\u00e3o  dos  bens  alheios  -Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0946732-34.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E2000000454MW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REBECA MENDES BATISTA MAZZO, liberado nos autos em 24\/07\/2015 \u00e0s 16:15 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Al\u00e9m   Saadi,   1010 ,   Ramal   6016\/6017   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto7cv@tjsp.jus.br      \n0946732-34.2012.8.26.0506 - lauda  3\n,\n  sendo  certo  que  as  duas  etapas  somente  podem  ser  cindidas  para  fins  de  \nan\u00e1lise  te\u00f3rica,  pois,  na  pr\u00e1tica  processualista,  devem  ser  examinadas  como  dois  \naspectos  indissoci\u00e1veis  do  mesmo  procedimento \u201d (REsp  1148486  \/  SP,  Rel.  Min.  \nCastro  Meira) .  No  caso  concreto,  parece  evidente  que,  em  caso  de  proced\u00eancia  \nda  a\u00e7\u00e3o  na  segunda  fase,  o  r\u00e9u  estar\u00e1  obrigado  a  indenizar  o  Condom\u00ednio  pelas  \nperdas  patrimoniais  havidas  durante  sua  gest\u00e3o.  Ante  a  inexist\u00eancia  de  prazo  \nespec\u00edfico  para  o  exerc\u00edcio  de  tal  pretens\u00e3o,  aplica-se  o  prazo  de  10  anos  do  art.  \n205  do  C\u00f3digo  Civil  vigente.  Em  casos  an\u00e1logos  ao  presente,  o  C.  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  j\u00e1  decidiu  o  seguinte:  \u201cPROCESSUAL  CIVIL.  AGRAVO  \nREGIMENTAL.  RECURSO  ESPECIAL.  PREVID\u00caNCIA  PRIVADA.  PRESTA\u00c7\u00c3O  \nDE   CONTAS.  PRESCRI\u00c7\u00c3O  VINTEN\u00c1RIA.  DIREITO  PESSOAL.  \nDESPROVIMENTO.  I.  A  a\u00e7\u00e3o  de  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  constitui  direito  pessoal,  e  \ncomo  tal,  n\u00e3o  est\u00e1  sujeita  ao  prazo  ex\u00edguo  estabelecido  na  S\u00famula  n.  291-STJ.  \nPrecedentes.  II.  Agravo  regimental  improvido\u201d  (AgRg  no  REsp  708073\/DF,  Rel.  \nMin.  Aldir  Passarinho  Junior,  Quarta  Turma,  j.  23.02.2010)  \u201cCIVIL.  \nPRESTA\u00c7\u00c3O  DE  CONTAS.  OBRIGA\u00c7\u00c3OPESSOAL.  PRESCRI\u00c7\u00c3O.  PRAZO.  1.  \nA  a\u00e7\u00e3o  de  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  tem  por  base  obriga\u00e7\u00e3o  de  natureza  pessoal,  a  \nela  se  aplicando,  na  vig\u00eancia  do  antigo  C\u00f3digo  Civil,  a  prescri\u00e7\u00e3o  vinten\u00e1ria  \nprevista  no  art.177.2.  Recurso  especial  parcialmente  provido\u201d  (REsp  \nn\u00ba1.125.130\/PR,  Rel.  Min.  Nancy  Andrighi,  Terceira  Turma,  j.  01.09.2011)\u201d.\nNo  caso,  a  conta  corrente  que  gerou  as  demais  \ncontrata\u00e7\u00f5es  mencionadas  pelo  autor  foi  aberta  no  ano  de  2006,  enquanto  a  a\u00e7\u00e3o  \nde  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  foi  distribu\u00edda  no  dia  26  de  agosto  de  2012,  antes,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0946732-34.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E2000000454MW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REBECA MENDES BATISTA MAZZO, liberado nos autos em 24\/07\/2015 \u00e0s 16:15 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Al\u00e9m   Saadi,   1010 ,   Ramal   6016\/6017   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto7cv@tjsp.jus.br      \n0946732-34.2012.8.26.0506 - lauda  4\nportanto,\n do  decurso  do  prazo  prescricional  de  dez  anos.\nEnfrentadas  tais  quest\u00f5es,  passo  ao  julgamento  do  \nm\u00e9rito. D\u00favida n\u00e3o  h\u00e1  de  que  a  requerida  tem  o  dever  de  \nprestar  contas  ao  autor,  no  que  diz  respeito  \u00e0  conta  corrente,  haja  vista  o  teor  do  \nenunciado  da  S\u00famula  259  do  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  (\u201c A  a\u00e7\u00e3o  de  \npresta\u00e7\u00e3o  de  contas  pode  ser  proposta  pelo  titular  de  conta  corrente  banc\u00e1ria \u201d).\nImp\u00f5e-se  destacar,  ainda,  que  a  a\u00e7\u00e3o  de  presta\u00e7\u00e3o  de  \ncontas  pode  ser  ajuizada  por  quem  possui  o  respectivo  direito  de  exigi-las  em  \nface  daquele  que  \u00e9  obrigado  a  prest\u00e1-las,  consoante  previsto  no  art.  914  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  (\u201cA  a\u00e7\u00e3o  de  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  competir\u00e1  a  quem  \ntiver:  I -  o  direito  de  exigi-las;  II  -  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  prest\u00e1-las\u201d).\nSobre  a  a\u00e7\u00e3o  de  presta\u00e7\u00e3o  de  contas,  Adroaldo  \nFurtado  Fabr\u00edcio  ensina  que  prestar  contas  \u201csignifica  fazer  algu\u00e9m  a  outrem,  \npormenorizadamente,  parcela  por  parcela,  a  exposi\u00e7\u00e3o  dos  componentes  do  \nd\u00e9bito  e  cr\u00e9dito  resultantes  de  determinada  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  concluindo  pela  \napura\u00e7\u00e3o  aritm\u00e9tica  do  saldo  devedor  ou  credor  ou  de  sua  inexist\u00eancia \u201d \n(\u201cComent\u00e1rios  ao  CPC\u201d,  Forense,  v.  VIII,  tomo  III,  p.  387).\nNo  caso  de  conta  corrente,  o  correntista  entrega  \nrecursos  a  serem  administrados  pelo  banco,  raz\u00e3o  por  que  lhe  incumbe  prestar  \ncontas  ao  correntista.\nA  respeito  do  tema,  oportuno  conferir  ac\u00f3rd\u00e3o  \nelucidativo,  em  julgamento  proferido  por  Egr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0946732-34.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E2000000454MW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REBECA MENDES BATISTA MAZZO, liberado nos autos em 24\/07\/2015 \u00e0s 16:15 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Al\u00e9m   Saadi,   1010 ,   Ramal   6016\/6017   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto7cv@tjsp.jus.br      \n0946732-34.2012.8.26.0506 - lauda  5\n\u201c\n1.  O  titular  de  conta-corrente  banc\u00e1ria  tem  interesse  \nprocessual  para  exigir  contas  do  banco  (S\u00famula  n\u00ba  259).  Isso  porque  a  abertura  \nde  conta-corrente  tem  por  pressuposto  a  entrega  de  recursos  do  correntista  ao  \nbanco  (dep\u00f3sito  inicial  e  eventual  abertura  de  limite  de  cr\u00e9dito),  seguindo-se  \nrela\u00e7\u00e3o  duradoura  de  sucessivos  cr\u00e9ditos  e  d\u00e9bitos.  Por  meio  da  presta\u00e7\u00e3o  de  \ncontas,  o  banco  dever\u00e1  demonstrar  os  cr\u00e9ditos  (dep\u00f3sitos  em  favor  do  \ncorrentista)  e  os  d\u00e9bitos  efetivados  em  sua  conta-corrente  (cheques  pagos,  \nd\u00e9bitos  de  contas,  tarifas  e  encargos,  saques  etc)  ao  longo  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual,  \npara  que,  ao  final,  se  apure  se  o  saldo  da  conta  corrente  \u00e9  positivo  ou  negativo,  \nvale  dizer,  se  o correntista  tem  cr\u00e9dito  ou,  ao  contr\u00e1rio,  se  est\u00e1  em  d\u00e9bito\u201d  \n(Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  STJ;  REsp  1.201.662;  Proc.  2010\/0132907-0;  PR;  \nSegunda  Se\u00e7\u00e3o;  Rel\u00aa  Min.  Isabel  Gallotti;  Julg.  28\/11\/2012;  DJE  04\/12\/2012).\nPortanto,  a  requerida  tem  dever  de  prestar  contas  ao  \nautor,  j\u00e1  que  administra  recursos  deste  que  lhe  foram  colocados  em  confian\u00e7a  em  \nconta  corrente.\nEntretanto, n\u00e3o  foram  esclarecidos,  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  \nos  pontos  divergentes  entre  os  extratos  e  a  realidade,  o  que  demonstra  que,  em  \ntal  aspecto,  o  autor  apresentou  pedido  gen\u00e9rico.\nApesar  do  pedido  gen\u00e9rico,  a  requerida,  al\u00e9m  de  \ncontestar  o  pedido,  prestou  contas  em  observ\u00e2ncia  ao  disposto  no  artigo  917  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  (\u201cAs  contas,  assim  do  autor  como  do  r\u00e9u,  ser\u00e3o  \napresentadas  em  forma  mercantil,  especificando-se  as  receitas  e  a  aplica\u00e7\u00e3o  das  \ndespesas,  bem  como  o  respectivo  saldo;  e  ser\u00e3o  instru\u00eddas  com  os  documentos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0946732-34.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E2000000454MW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REBECA MENDES BATISTA MAZZO, liberado nos autos em 24\/07\/2015 \u00e0s 16:15 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Al\u00e9m   Saadi,   1010 ,   Ramal   6016\/6017   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto7cv@tjsp.jus.br      \n0946732-34.2012.8.26.0506 - lauda  6\njustificativos\u201d).\nDesse modo,  declaro  ser  dever  da  requerida  prestar  as  \ncontas  exigidas,  bem  como  homologo  as  contas  apresentadas,  porque  n\u00e3o  foram  \nimpugnadas  pormenorizadamente.\nEm rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos,  com  \nraz\u00e3o  o  autor,  posto  que  os  contratos  discriminados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  s\u00e3o  \ndocumentos  comuns  \u00e0s  partes,  cuja  guarda  \u00e9  conferida  \u00e0  requerida  e  esta  n\u00e3o  \napresentou  justo  motivo  para  n\u00e3o  exibi-los,  o  que  dever\u00e1  fazer  no  prazo  de  5  \ndias. Por fim,  resta  afastada  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  teoria  da  \nsupressio,  posto  que  o  autor  n\u00e3o  abusou  do  exerc\u00edcio  de  direito,  bem  como  \nrevogada  a  tutela  antecipada,  pois  n\u00e3o  tem  correla\u00e7\u00e3o  com  a  tutela  jurisdicional  \nfinal  almejada.  \nD I S  P  O  S  I T  I V  O.\nAnte o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  O  PEDIDO  e  \nextinto  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  (artigo  269,  I,  CPC),  para  o  fim  de  \ndeclarar  o  dever  do  r\u00e9u  de  prestar  contas  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  conta  corrente  de  \ntitularidade  do  autor;  homologar  as  contas  apresentadas;  e  determinar  \u00e0 \nrequerida  que  exiba,  no  prazo  de  5  dias,  os  contratos  de  empr\u00e9stimo  descritos  a  \nfls.  4.\nRevogo a  tutela  antecipada,  pois  n\u00e3o  tem  correla\u00e7\u00e3o  \ncom  a  tutela  jurisdicional  final  almejada.  \nPor  for\u00e7a  da  sucumb\u00eancia,  condeno  a requerida  ao  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0946732-34.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E2000000454MW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REBECA MENDES BATISTA MAZZO, liberado nos autos em 24\/07\/2015 \u00e0s 16:15 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Al\u00e9m   Saadi,   1010 ,   Ramal   6016\/6017   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto7cv@tjsp.jus.br      \n0946732-34.2012.8.26.0506 - lauda  7\npagamento\n das  custas  e  despesas  processuais,  mais  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  os  \nquais  arbitro  em  R$800,00,  corrigidos  doravante.\nP.R.I.C.\nRibeir\u00e3o  Preto , 06  de  julho  de  2015 .\nREBECA  MENDES  BATISTA  MAZZO\nJU\u00cdZA  DE DIREITO\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0946732-34.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E2000000454MW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REBECA MENDES BATISTA MAZZO, liberado nos autos em 24\/07\/2015 \u00e0s 16:15 . fls. 7"}},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 7\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rebeca Mendes Batista Mazzo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Diante do teor da certid\u00e3o da Serventia de fls. 219, proceda-se o encaminhamento vinculado deste feito (mesma classe - presta\u00e7\u00e3o de contas) \u00e0 MM. Ju\u00edza Auxiliar. Providencie-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Al\u00e9m  Saadi,  1010 ,   Ramal  6016\/6017  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   Ribpreto7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0946732-34.2012.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0946732-34.2012.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Presta\u00e7\u00e3o de Contas  - Exigidas  - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente :C\u00edcero Janu\u00e1rio  de Souza\nRequerido :Banco Ita\u00fa S\/A\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm 16  de  setembro  de  2014  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \nTHOMAZ  \nCARVALHAES   FERREIRA,  MM.  Juiz  de  Direito  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  \nRibeir\u00e3o Preto.  Eu,  _______________  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevo.\nVistos.\nDiante  do  teor  da  certid\u00e3o  da  Serventia  de  fls.  219,  proceda-se  o  \nencaminhamento  vinculado  deste  feito  (mesma  classe  -  presta\u00e7\u00e3o  de  contas)  \u00e0  \nMM.  Ju\u00edza  Auxiliar.   \nProvidencie-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 16  de  setembro  de  2014 .\nThomaz  Carvalhaes  Ferreira\nJuiz(a)  de Direito\nD A  T A\n Em  ______________  recebo  estes  autos  em  cart\u00f3rio.   Eu,  \n_________________, Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0946732-34.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E200000037VAI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por Thomaz Carvalhaes Ferreira, liberado nos autos em 17\/09\/2014 \u00e0s 17:18 . fls. 1"}},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que , \u00e0 vista da decis\u00e3o proferida pela Ju\u00edza Auxiliar, Dra. Rebeca Mendes Batista Mazzo, no processo de igual natureza (n\u00ba 1020983-52.2014) declarando suspei\u00e7\u00e3o de parcialidade e considerando-se a concord\u00e2ncia acerca da vincula\u00e7\u00e3o pelo Juiz Titular para processamento e julgamento, foi determinada a compensa\u00e7\u00e3o e igual vincula\u00e7\u00e3o deste processo \u00e0 MMa. Ju\u00edza Auxiliar deste feito de mesma classe (presta\u00e7\u00e3o de contas). Nada Mais. Ribeir\u00e3o Preto, 16 de setembro de 2014. Eu, ___, Marcelo Aparecido Zampieri, Coordenador.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 7\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Thomaz Carvalhaes Ferreira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0176\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1645 P\u00e1gina: 169 a 180","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0176\/2014 Teor do ato: Vistos. Especifiquem as partes, no prazo de 05 (cinco) dias, as provas que desejam produzir, justificando-as, inclusive se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar do artigo 331 do CPC ou se pretendem o julgamento antecipado da lide no estado em que se encontra. Intimem-se. Advogados(s): Edilaine Mara Goncalves (OAB 124028\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Especifiquem as partes, no prazo de 05 (cinco) dias, as provas que desejam produzir, justificando-as, inclusive se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar do artigo 331 do CPC ou se pretendem o julgamento antecipado da lide no estado em que se encontra. Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Al\u00e9m  Saadi,  1010 ,   Ramal  6016\/6017  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   Ribpreto7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0946732-34.2012.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0946732-34.2012.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Presta\u00e7\u00e3o de Contas  - Exigidas  - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente :C\u00edcero Janu\u00e1rio  de Souza\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm 29  de  abril  de  2014  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \nTHOMAZ  \nCARVALHAES   FERREIRA,  MM.  Juiz  de  Direito  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  \nRibeir\u00e3o Preto.  Eu,  _______________  Luciana  Rosa  Reis  Garcia  Lopes ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio, M809230 , subscrevo.\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  as  provas  que  \ndesejam  produzir,  justificando-as,  inclusive  se  h\u00e1  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  preliminar  do  artigo  331  do  CPC  ou  se  pretendem  o  julgamento  \nantecipado  da  lide  no  estado  em  que  se  encontra.\nIntimem-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 29  de  abril  de  2014 .\nThomaz  Carvalhaes  Ferreira\nJuiz  de Direito\nD A  T A\n Em  ______________  recebo  estes  autos  em  cart\u00f3rio.   Eu,  \n_________________, Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0946732-34.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000002RIDT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por Thomaz Carvalhaes Ferreira, liberado nos autos em 30\/04\/2014 \u00e0s 17:56 . fls. 1"}},{"data":"28\/02\/2014","descricao":"R\u00e9plica Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o em Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Exigidas - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FRPR13002083912","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 7\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2013","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Edilaine Mara GoncalvesVencimento: 15\/10\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0255\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1517 P\u00e1gina: 152\/164","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0255\/2013 Teor do ato: NOTA DE CART\u00d3RIO: manifeste-se o polo ativo, dentro do prazo legal, ante \u00e0 Contesta\u00e7\u00e3o apresentada, de fls. 48\/65. Advogados(s): Edilaine Mara Goncalves (OAB 124028\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   NOTA DE CART\u00d3RIO: manifeste-se o polo ativo, dentro do prazo legal, ante \u00e0 Contesta\u00e7\u00e3o apresentada, de fls. 48\/65.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   e contesta\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2012","descricao":"Documento Juntado   AR positivo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0140\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1277 P\u00e1gina: 162\/182","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0140\/2012 Teor do ato: Vistos. 1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas c.c. exibi\u00e7\u00e3o de documentos. Presentes os pressupostos legais do art. 273, do C\u00f3digo de Processo Civil, concedo a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela pretendida, para determinar a imediata exclus\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o existente em nome e C.P.F. do p\u00f3lo ativo junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SERASA e S.C.P.C.), exclusivamente pelo que vem tratado nestes autos (referente a eventual d\u00e9bito entre as partes no valor de R$ 4.130,00, datada de 21.02.2011, contrato n. 00000803613740). Justifica-se o requerimento face \u00e0 verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es e havendo fundado receio de danos irrepar\u00e1veis se porventura somente for deferida a medida ao final. 2. Cite-se o p\u00f3lo requerido para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta, conforme c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial, que segue anexa e deste fica fazendo parte integrante, bem como para, querendo, contestar a presente a\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 (cinco) dias da juntada do mandado aos autos, advertindo-se o p\u00f3lo demandado de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos narrados pela parte demandante. 3. Fica autorizado o cumprimento do ato nas hip\u00f3teses preconizadas no art. 172, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, do CPC, se necess\u00e1rio. 4. Concedo ao polo ativo os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se. 5. Cumpra-se, na forma e sob as penas da lei, servindo o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta A.R. e of\u00edcios, em conformidade com o Protocolado CG n\u00ba 24.746\/07. Int. Advogados(s): Edilaine Mara Goncalves (OAB 124028\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2012","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas c.c. exibi\u00e7\u00e3o de documentos. Presentes os pressupostos legais do art. 273, do C\u00f3digo de Processo Civil, concedo a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela pretendida, para determinar a imediata exclus\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o existente em nome e C.P.F. do p\u00f3lo ativo junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SERASA e S.C.P.C.), exclusivamente pelo que vem tratado nestes autos (referente a eventual d\u00e9bito entre as partes no valor de R$ 4.130,00, datada de 21.02.2011, contrato n. 00000803613740). Justifica-se o requerimento face \u00e0 verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es e havendo fundado receio de danos irrepar\u00e1veis se porventura somente for deferida a medida ao final. 2. Cite-se o p\u00f3lo requerido para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta, conforme c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial, que segue anexa e deste fica fazendo parte integrante, bem como para, querendo, contestar a presente a\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 (cinco) dias da juntada do mandado aos autos, advertindo-se o p\u00f3lo demandado de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos narrados pela parte demandante. 3. Fica autorizado o cumprimento do ato nas hip\u00f3teses preconizadas no art. 172, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, do CPC, se necess\u00e1rio. 4. Concedo ao polo ativo os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se. 5. Cumpra-se, na forma e sob as penas da lei, servindo o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta A.R. e of\u00edcios, em conformidade com o Protocolado CG n\u00ba 24.746\/07. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Al\u00e9m  Saadi,  1010, Ramal  6016\/6017,  Nova Ribeir\u00e2nia  - CEP  \n14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  Ribeir\u00e3o Preto-SP  - E-mail:  \nRibpreto7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0946732-34.2012.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 0946732-34.2012.8.26.0506\nClasse  - Assunto Presta\u00e7\u00e3o de Contas  - Exigidas  - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : C\u00edcero Janu\u00e1rio  de Souza  - CPF  n. 159.719.008-03.\nPessoa  a ser  citada: Banco Ita\u00fa S\/A,  Pra\u00e7a  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, Torre  \nIta\u00fasa,  Parque  Jabaquara  - CEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 13  de  setembro  de  2012  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \n  THOMAZ  \nCARVALHAES   FERREIRA,  MM.  Juiz  de  Direito  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  \nRibeir\u00e3o Preto.  Eu,  _______________   Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevo.\nVistos.\n  1.  Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  c.c.  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos.  \nPresentes  os  pressupostos  legais  do  art.  273,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nconcedo  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  pretendida,  para  determinar  a  imediata  exclus\u00e3o  \nda  negativa\u00e7\u00e3o  existente  em  nome  e  C.P.F.  do  p\u00f3lo  ativo  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (SERASA  e  S.C.P.C.),  exclusivamente  pelo  que  vem  tratado  \nnestes  autos  (referente  a  eventual  d\u00e9bito  entre  as  partes  no  valor  de  R$  \n4.130,00,  datada  de  21.02.2011,  contrato  n.  00000803613740).  Justifica-se  o \nrequerimento  face  \u00e0  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  e  havendo  fundado  receio  de  \ndanos  irrepar\u00e1veis  se  porventura  somente  for  deferida  a  medida  ao  final.\n2 .  Cite-se  o  p\u00f3lo  requerido  para  os  atos  e  termos  da  a\u00e7\u00e3o  proposta,  \nconforme  c\u00f3pia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  que  segue  anexa  e  deste  fica  fazendo  parte  \nintegrante,  bem  como  para,  querendo,  contestar  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  0 5 \n(cinco)  dias  da  juntada  do  mandado  aos  autos,  advertindo-se  o  p\u00f3lo  demandado  \nde  que  n\u00e3o  sendo  contestada  a  a\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  aceitos  como  verdadeiros  os  fatos  \nnarrados  pela  parte  demandante.\n3.  Fica  autorizado  o  cumprimento  do  ato  nas  hip\u00f3teses  preconizadas  no  art.  \n172,  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba,  do  CPC,  se  necess\u00e1rio.\n  4. Concedo  ao  polo  ativo  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  anotando-se.\n5.  Cumpra-se,  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei,  servindo  o  presente,  por  c\u00f3pia  \ndigitada,  como  carta  A.R.  e  of\u00edcios,  em  conformidade  com  o  Protocolado  CG  n\u00ba  \n24.746\/07.\n  Int.\nRibeir\u00e3o  Preto , 13  de  setembro  de  2012 .\nTHOMAZ  CARVALHAES  FERREIRA\nJuiz  de Direito\nD A  T A\nEm _____________  recebo  estes  autos  em  cart\u00f3rio.   Eu,  \n____________________, Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevo.\nAdvogado(a):  Edilaine  Mara  Goncalves , 124028\/SP\nOficial  de  Justi\u00e7a:  __________Guia(s):  __________  R$  ________  Carga:  ________  Baixa:  ____________Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0946732-34.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001FWV3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CARVALHAES FERREIRA, liberado nos autos em 19\/09\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Al\u00e9m  Saadi,  1010, Ramal  6016\/6017,  Nova Ribeir\u00e2nia  - CEP  \n14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  Ribeir\u00e3o Preto-SP  - E-mail:  \nRibpreto7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0946732-34.2012.8.26.0506  - p.  2\nA\n C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  I\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  \ndiretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  \nressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  \nautos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  \noficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  para  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  \ndever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  \ndilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  \nesteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  \nraz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0946732-34.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001FWV3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CARVALHAES FERREIRA, liberado nos autos em 19\/09\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 2"}},{"data":"28\/08\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2012","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 7\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2012","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/10\/2013","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/08\/2015","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"09\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"14\/02\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":82,"total_andamentos":82},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0946732-34.2012.8.26.0506)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":"Roberta Luchiari Villela","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"C\u00edcero Janu\u00e1rio de Souza"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Edilaine Mara Goncalves"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"14\/02\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 0946732-34.2012.8.26.0506","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":1,"total_andamentos":1}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751420601","codPublicacaoOrigem":"1197912565","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0946732-34.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0946732-34.2012.8.26.0506 - A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos.1. Intimada e advertida, a parte exequente deixou de atender a determina\u00e7\u00e3o de fls. 293, presumindo-se t\u00e1cita anu\u00eancia quanto \u00e0 quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito que ora declaro. Assim, JULGO EXTINTO este processo de a\u00e7\u00e3o A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas em atual fase de cumprimento de t\u00edtulo judicial, por for\u00e7a do artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.2. Transitada em julgado, arquivem-se os autos, com baixa no sistema.3. Sem custas, eis que se trata de cumprimento espont\u00e2neo da condena\u00e7\u00e3o imposta na senten\u00e7a, sem pr\u00e1tica efetiva de atos de excuss\u00e3o - situa\u00e7\u00e3o em que n\u00e3o se tem por verificada a hip\u00f3tese de incid\u00eancia da parcela final da taxa judici\u00e1ria, nos termos do artigo 4\u00ba, III, da lei Estadual 11.608\/2003 (AI n\u00ba 2057294-25.2013.8.26.0000, julgamento em 27.01.2014, Relator Ricardo Pessoa de Mello Belli, 19\u00aa C\u00e2m. Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo).P.I.C. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), EDILAINE MARA GONCALVES (OAB 124028\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THOMAZ CARVALHAES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO APARECIDO ZAMPIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"233","paginaFinal":"233","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923122","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071294","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:26:46:313AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0946732-34.2012.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0946732-34.2012.8.26.0506|2057294-25.2013.8.26.0000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"189762207","codPublicacaoOrigem":"470472204","dataDivulgacao":"Oct 10 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2013 12:00:00:000AM","numero":"0946732-34.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1517","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0946732-34.2012.8.26.0506-Presta\u00e7\u00e3o de Contas-Exigidas-Contratos Banc\u00e1rios-C\u00edcero Janu\u00e1rio de Souza- Banco Ita\u00fa S\/A-NOTA DE CART\u00d3RIO: manifeste-se o polo ativo, dentro do prazo legal, ante \u00e0 Contesta\u00e7\u00e3o apresentada, de fls. 48\/65.-ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), EDILAINE MARA GONCALVES (OAB 124028\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THOMAZ CARVALHAES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PEDRO JOSE JUNQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"162","paginaFinal":"162","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"358707","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2133408","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334","usuarioCadastro":"douglas.fujikawa","dataHoraCadastro":"Oct 10 2013 04:01:46:280AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0946732-34.2012.8.26.0506","numeroAntigo":"48\/65","numeroUnificado":"0946732-34.2012.8.26.0506|48\/65","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"424079684","codPublicacaoOrigem":"772255034","dataDivulgacao":"Jan 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"0946732-34.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2035","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0946732-34.2012.8.26.0506 - Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Exigidas - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos. 1. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a. 2. Fls. 238: fixo honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor da procuradora do polo ativo, nomeada pela DPE (fls. 14), no correspondente a 100% (cem por cento) do valor da tabela, expedindo-se certid\u00e3o. 3. Fls. 240 (manifesta\u00e7\u00e3o do Banco acompanhada de c\u00f3pia de documentos): ou\u00e7a-se o polo ativo. Providencie-se e Intimem-se. - NOTA DE CART\u00d3RIO: Certid\u00e3o de honor\u00e1rios disponibilizada para impress\u00e3o. - ADV: EDILAINE MARA GONCALVES (OAB 124028\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0442\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THOMAZ CARVALHAES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO APARECIDO ZAMPIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"19","paginaFinal":"19","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"600778","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10776349","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jan 12 2016 09:13:48:077PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0946732-34.2012.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0946732-34.2012.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"627480492","codPublicacaoOrigem":"1094230960","dataDivulgacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"0946732-34.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2290","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0946732-34.2012.8.26.0506 - A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos.1. Fls. 290\/291: defiro o in\u00edcio de cumprimento de t\u00edtulo judicial, anotando-se. 2. Intime-se o polo passivo\/executado, via Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico-DJE para, em 15 (quinze) dias comprovar o pagamento atualizado do d\u00e9bito indicado de R$ 932,45 (novecentos e trinta e dois reais e quarenta e cinco centavos), v\u00e1lido para maio de 2016, sob pena de multa de 10% (dez por cento) e tamb\u00e9m de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento), conforme disp\u00f5e o art. 523 e par\u00e1grafos, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.3. A hip\u00f3tese de pagamento do montante acima, atualizado, sem que a parte executada fa\u00e7a qualquer ressalva, ensejar\u00e1 presun\u00e7\u00e3o de pagamento de quantia incontroversa, ficando desde j\u00e1 autorizado o seu levantamento, expedindo-se guia oportunamente em favor do polo ativo, consignando-se o nome de seu procurador, oportunizando-se em seguida manifesta\u00e7\u00e3o sobre eventual diferen\u00e7a, sob pena de quita\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o do feito (art. 924, II, NCPC) Providencie-se. Intimem-se. Cumpra-se. - ADV: EDILAINE MARA GONCALVES (OAB 124028\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0052\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THOMAZ CARVALHAES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO APARECIDO ZAMPIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"365","paginaFinal":"365","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"838579","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19927353","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 11:01:47:807PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0946732-34.2012.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0946732-34.2012.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"666083701","codPublicacaoOrigem":"1134004918","dataDivulgacao":"Apr 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0946732-34.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2333","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0946732-34.2012.8.26.0506 - A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas - Contratos Banc\u00e1rios - C\u00edcero Janu\u00e1rio de Souza - Banco Ita\u00fa S\/A - NOTA DE CARTORIO: Manifeste-se o polo ativo\/exequente ante o decurso do prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o do polo executado quanto ao pagamento do d\u00e9bito. - ADV: EDILAINE MARA GONCALVES (OAB 124028\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0136\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THOMAZ CARVALHAES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO APARECIDO ZAMPIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"267","paginaFinal":"267","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"864833","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21931063","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr 24 2017 10:49:44:093PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0946732-34.2012.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0946732-34.2012.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"712948270","codPublicacaoOrigem":"1172037505","dataDivulgacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0946732-34.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2386","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0946732-34.2012.8.26.0506 - A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Ita\u00fa S\/A - NOTA DE CART\u00d3RIO: Providencie o polo exequente a retirada do mandado de levantamento, manifestando-se sobre eventual diferen\u00e7a, sob pena de quita\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o do feito. - ADV: EDILAINE MARA GONCALVES (OAB 124028\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0224\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THOMAZ CARVALHAES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO APARECIDO ZAMPIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"168","paginaFinal":"168","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"899477","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24172898","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul 11 2017 11:50:05:527PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0946732-34.2012.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0946732-34.2012.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"227357326","codPublicacaoOrigem":"533217863","dataDivulgacao":"May  8 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2014 12:00:00:000AM","numero":"0946732-34.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1645","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0946732-34.2012.8.26.0506 - Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Exigidas - Contratos Banc\u00e1rios - C\u00edcero Janu\u00e1rio de Souza - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos. Especifiquem as partes, no prazo de 05 (cinco) dias, as provas que desejam produzir, justificando-as, inclusive se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar do artigo 331 do CPC ou se pretendem o julgamento antecipado da lide no estado em que se encontra. Intimem-se. - ADV: EDILAINE MARA GONCALVES (OAB 124028\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THOMAZ CARVALHAES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PEDRO JOSE JUNQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"178","paginaFinal":"178","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"402911","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3055698","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"May  8 2014 04:14:04:293AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0946732-34.2012.8.26.0506","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0946732-34.2012.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"462354119","codPublicacaoOrigem":"841642985","dataDivulgacao":"Apr 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"0946732-34.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2094","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0946732-34.2012.8.26.0506 - A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Ita\u00fa S\/A - Fls.284: ciente. Arquivem-se os autos, com as comunica\u00e7\u00f5es de praxe.Int. - ADV: EDILAINE MARA GONCALVES (OAB 124028\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0138\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THOMAZ CARVALHAES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO APARECIDO ZAMPIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"355","paginaFinal":"355","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"660781","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12424734","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Apr 11 2016 11:15:15:900PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0946732-34.2012.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0946732-34.2012.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"386847281","codPublicacaoOrigem":"707320043","dataDivulgacao":"Sep 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"0946732-34.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1978","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0946732-34.2012.8.26.0506 - Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Exigidas - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos. Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o, porque atendidos os requisitos previstos no artigo 535 do C\u00f3digo de Processo Civil. Contudo, nego-lhes provimento, porque ausente contradi\u00e7\u00e3o e obscuridade e porque esta magistrada n\u00e3o se omitiu acerca de ponto sobre o qual deveria se manifestar.Ante o exposto, nego provimento aos embargos de declara\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), EDILAINE MARA GONCALVES (OAB 124028\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0336\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THOMAZ CARVALHAES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO APARECIDO ZAMPIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"166","paginaFinal":"166","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"535875","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9523900","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 29 2015 10:01:14:513PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0946732-34.2012.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0946732-34.2012.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"359622204","codPublicacaoOrigem":"683842159","dataDivulgacao":"Jul 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"0946732-34.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1933","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0946732-34.2012.8.26.0506 - Presta\u00e7\u00e3o de Contas - Exigidas - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Ita\u00fa S\/A - D I S P O S I T I V O. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE O PEDIDO e extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (artigo 269, I, CPC), para o fim de declarar o dever do r\u00e9u de prestar contas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conta corrente de titularidade do autor; homologar as contas apresentadas; e determinar \u00e0 requerida que exiba, no prazo de 5 dias, os contratos de empr\u00e9stimo descritos a fls. 4. Revogo a tutela antecipada, pois n\u00e3o tem correla\u00e7\u00e3o com a tutela jurisdicional final almejada. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, condeno a requerida ao pagamento das custas e despesas processuais, mais honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro em R$800,00, corrigidos doravante. P.R.I.C. - PREPARO: taxa judici\u00e1ria = R$ 200,00 e porte remessa\/retorno = R$ 32,70 por volume. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), EDILAINE MARA GONCALVES (OAB 124028\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THOMAZ CARVALHAES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCELO APARECIDO ZAMPIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"259","paginaFinal":"259","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"515722","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8655759","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 27 2015 11:27:45:277PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0946732-34.2012.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0946732-34.2012.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}