{"numero":"1000221-38.2015.8.26.0584","processos":[{"processo":"1000221-38.2015.8.26.0584","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"26\/08\/2015 \u00e0s 14:21 - Livre\n1\u00aa Vara - Foro de S\u00e3o Pedro","juiz":"Luis Carlos Maeyama Martins","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 360.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ipe Ambiental Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"EDUARDO JOSE FUMIS FARIA"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Paulo Viviani"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0402\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 2287 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0402\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 241: Anote-se.HOMOLOGO, para que produza os efeitos de direito, o acordo celebrado pelas partes \u00e0s fls. 242\/251 dos autos, extinguindo-se o processo, com julgamento do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Custas ex lege, observando-se o disposto no art. 90, \u00a7\u00a72\u00ba e 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, por preclus\u00e3o l\u00f3gica, arquivando-se, ap\u00f3s o pagamento de eventuais custas. P.R.I.C., arquivando-se oportunamente. Advogados(s): Luiz Paulo Viviani (OAB 251630\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Fls. 241: Anote-se.HOMOLOGO, para que produza os efeitos de direito, o acordo celebrado pelas partes \u00e0s fls. 242\/251 dos autos, extinguindo-se o processo, com julgamento do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Custas ex lege, observando-se o disposto no art. 90, \u00a7\u00a72\u00ba e 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, por preclus\u00e3o l\u00f3gica, arquivando-se, ap\u00f3s o pagamento de eventuais custas. P.R.I.C., arquivando-se oportunamente.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PEDRO\nFORO  DE S\u00c3O  PEDRO\n1\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  ADOLPHO  BONIF\u00c1CIO  BRAGAIA, S\/N, S\u00e3o  Pedro  - SP  - CEP  \n13520-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000221-38.2015.8.26.0584 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000221-38.2015.8.26.0584\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Ipe Ambiental  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luis   Carlos   Maeyama   Martins\nVistos.\nFls.  241:  Anote-se.\nHOMOLOGO ,  para  que  produza  os  efeitos  de  direito,  o  acordo  celebrado  \npelas  partes  \u00e0s  fls.  242\/251  dos  autos,  extinguindo-se  o  processo,  com  julgamento  do  m\u00e9rito,  nos  \ntermos  do  art.  487,  III,  b,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nCustas  ex  lege,  observando-se  o  disposto  no  art.  90,  \u00a7\u00a72\u00ba  e  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nCertifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  por  preclus\u00e3o  l\u00f3gica,  arquivando-se,  ap\u00f3s  o  \npagamento  de  eventuais  custas.  \nP.R.I. C., arquivando-se  oportunamente.\nS\u00e3o  Pedro , 28  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000221-38.2015.8.26.0584 e c\u00f3digo 2D3F5C7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS CARLOS MAEYAMA MARTINS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:27 . fls. 252"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSPD.17.70009198-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 25\/07\/2017 08:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSPD.17.70009181-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 24\/07\/2017 18:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSPD.17.70006062-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/05\/2017 17:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0203\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2345 P\u00e1gina: 2064","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0203\/2017 Teor do ato: (Fica o requerente intimado atrav\u00e9s de seu patrono atrav\u00e9s desta publica\u00e7\u00e3o a manifestar-se em prosseguimento acerca da carta precat\u00f3ria juntada \u00e0s de fls. 223\/237). Advogados(s): Luiz Paulo Viviani (OAB 251630\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    (Fica o requerente intimado atrav\u00e9s de seu patrono atrav\u00e9s desta publica\u00e7\u00e3o a manifestar-se em prosseguimento acerca da carta precat\u00f3ria juntada \u00e0s de fls. 223\/237).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0367\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2260 P\u00e1gina: 2175","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0367\/2016 Teor do ato: (Providencie o requerente a impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria expedida nos autos - fls. 210\/211, e, ap\u00f3s comprove nos autos). Advogados(s): Luiz Paulo Viviani (OAB 251630\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    (Providencie o requerente a impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria expedida nos autos - fls. 210\/211, e, ap\u00f3s comprove nos autos).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0268\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2210 P\u00e1gina: 2152","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0268\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2210 P\u00e1gina: 2152","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0268\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2210 P\u00e1gina: 2152","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0268\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes do despacho de fls. 209. Providencie o requerido a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria de fls. 210\/211. Advogados(s): Luiz Paulo Viviani (OAB 251630\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0268\/2016 Teor do ato: Despacho - Gen\u00e9rico Advogados(s): Luiz Paulo Viviani (OAB 251630\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0268\/2016 Teor do ato: Vistos. Em fase de r\u00e9plica. Indefiro a revoga\u00e7\u00e3o da liminar. A purga\u00e7\u00e3o da mora em a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o decorrente de contrato com bem em aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria depende do pagamento da integralidade da d\u00edvida apontada pelo autor [cf. STJ, Resp 1418593\/MS, Rel. Min. Luis Felipe Salom\u00e3o, j. 14.05.2014]. Em caso de inadimplemento do devedor de financiamento com aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, poss\u00edvel a busca e apreens\u00e3o liminar do bem em favor do credor fiduci\u00e1rio [Decreto-Lei 911\/69, art. 2\u00ba, \u00a7 2\u00ba, e 3\u00ba]. No entanto, em situa\u00e7\u00f5es excepcionais, legalmente prevista [Lei n. 11.101\/05, art. 49, \u00a73\u00ba] ou jurisprudencialmente admitida [situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica que implique a paralisa\u00e7\u00e3o da atividade empresarial, com s\u00e9rias repercuss\u00f5es de ordem social (indispensabilidade da coisa), verossimilhan\u00e7a no direito invocado e a garantia do ju\u00edzo], \u00e9 poss\u00edvel atribuir ao devedor fiduciante a qualidade de deposit\u00e1rio judicial do bem, desde que comprovada a essencialidade para o desempenho das atividades produtivas. A simples alega\u00e7\u00e3o de que o ve\u00edculo \u00e9 imprescind\u00edvel para o exerc\u00edcio da atividade econ\u00f4mica da empresa n\u00e3o tem o cond\u00e3o de afastar a liminar concedida. [cf.Agravo de Instrumento n\u00ba 2098833-97.2015.8.26.0000 -Voto n\u00ba 2397 2, Relatora ANA CATARINA STRAUCH]. Indefiro por ora o pedido de restitui\u00e7\u00e3o dos acess\u00f3rios o qual ser\u00e1 apreciado ap\u00f3s sua constata\u00e7\u00e3o. Expe\u00e7a-se t\u00e3o somente o mandado de constata\u00e7\u00e3o sobre o ve\u00edculo apreendido, possibilitando a listagem dos acess\u00f3rios, como requerido. Em seguida, intimem-se as partes de seu teor, j\u00e1 especificando provas com justificativa da pertin\u00eancia do fato e relev\u00e2ncia do meio de prova, devendo a parte autora manifestar-se em r\u00e9plica na mesma pe\u00e7a para consecu\u00e7\u00e3o da racionalidade cartor\u00e1ria. Intime-se. Advogados(s): Luiz Paulo Viviani (OAB 251630\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0s partes do despacho de fls. 209. Providencie o requerido a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria de fls. 210\/211.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Constata\u00e7\u00e3o - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Despacho    Despacho - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PEDRO\nFORO  DE S\u00c3O  PEDRO\n1\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  ADOLPHO  BONIF\u00c1CIO  BRAGAIA, S\/N, Sao  Pedro -SP  - CEP  \n13520-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000221-38.2015.8.26.0584\nClasse  \u2013 Assunto: Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Ipe Ambiental  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luis   Carlos   Maeyama   Martins\nVistos.\nDiante  da  informa\u00e7\u00e3o  quanto  \u00e0  localiza \u00e7\u00e3o do  ve\u00edculo  (p.  208),  cumpra-se  a  r.  \ndecis\u00e3o  de  p.  204\/205,  expedindo-se,  por\u00e9m,  carta  precat\u00f3ria  para  constata\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  \napreendido,  possibilitando  a  listagem  dos  acess\u00f3rios,  como  requerido.\nJuntada  a  carta  precat\u00f3ria  cumprida,  intimem-se  as  partes  de  seu  teor,  j\u00e1  \nespecificando  provas  com  justificativa  da  pertin\u00eancia  do  fato  e  relev\u00e2ncia  do  meio  de  prova,  \ndevendo  a  parte  autora  manifestar-se  em  r\u00e9plica  na  mesma  pe\u00e7a  para  consecu\u00e7\u00e3o  da  racionalidade  \ncartor\u00e1ria.  \nIntime-se.\nSao  Pedro , 05  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000221-38.2015.8.26.0584 e c\u00f3digo FAB362. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS CARLOS MAEYAMA MARTINS, liberado nos autos em 05\/02\/2016 \u00e0s 14:15 . fls. 209"}},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSPD.15.70000853-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/10\/2015 15:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0191\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1993 P\u00e1gina: 1945","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0191\/2015 Teor do ato: Indique o requerente a localiza\u00e7\u00e3o do bem apreendido (endere\u00e7o completo) para cumprimento da decis\u00e3o de fls. 204\/205. No caso de estar localizado nesta comarca, providencie a requerida a dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a. Advogados(s): Luiz Paulo Viviani (OAB 251630\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Indique o requerente a localiza\u00e7\u00e3o do bem apreendido (endere\u00e7o completo) para cumprimento da decis\u00e3o de fls. 204\/205. No caso de estar localizado nesta comarca, providencie a requerida a dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Em fase de r\u00e9plica. Indefiro a revoga\u00e7\u00e3o da liminar. A purga\u00e7\u00e3o da mora em a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o decorrente de contrato com bem em aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria depende do pagamento da integralidade da d\u00edvida apontada pelo autor [cf. STJ, Resp 1418593\/MS, Rel. Min. Luis Felipe Salom\u00e3o, j. 14.05.2014]. Em caso de inadimplemento do devedor de financiamento com aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, poss\u00edvel a busca e apreens\u00e3o liminar do bem em favor do credor fiduci\u00e1rio [Decreto-Lei 911\/69, art. 2\u00ba, \u00a7 2\u00ba, e 3\u00ba]. No entanto, em situa\u00e7\u00f5es excepcionais, legalmente prevista [Lei n. 11.101\/05, art. 49, \u00a73\u00ba] ou jurisprudencialmente admitida [situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica que implique a paralisa\u00e7\u00e3o da atividade empresarial, com s\u00e9rias repercuss\u00f5es de ordem social (indispensabilidade da coisa), verossimilhan\u00e7a no direito invocado e a garantia do ju\u00edzo], \u00e9 poss\u00edvel atribuir ao devedor fiduciante a qualidade de deposit\u00e1rio judicial do bem, desde que comprovada a essencialidade para o desempenho das atividades produtivas. A simples alega\u00e7\u00e3o de que o ve\u00edculo \u00e9 imprescind\u00edvel para o exerc\u00edcio da atividade econ\u00f4mica da empresa n\u00e3o tem o cond\u00e3o de afastar a liminar concedida. [cf.Agravo de Instrumento n\u00ba 2098833-97.2015.8.26.0000 -Voto n\u00ba 2397 2, Relatora ANA CATARINA STRAUCH]. Indefiro por ora o pedido de restitui\u00e7\u00e3o dos acess\u00f3rios o qual ser\u00e1 apreciado ap\u00f3s sua constata\u00e7\u00e3o. Expe\u00e7a-se t\u00e3o somente o mandado de constata\u00e7\u00e3o sobre o ve\u00edculo apreendido, possibilitando a listagem dos acess\u00f3rios, como requerido. Em seguida, intimem-se as partes de seu teor, j\u00e1 especificando provas com justificativa da pertin\u00eancia do fato e relev\u00e2ncia do meio de prova, devendo a parte autora manifestar-se em r\u00e9plica na mesma pe\u00e7a para consecu\u00e7\u00e3o da racionalidade cartor\u00e1ria. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PEDRO\nFORO  DE S\u00c3O  PEDRO\n1\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  ADOLPHO  BONIF\u00c1CIO  BRAGAIA, S\/N, ., CENTRO  - CEP  \n13520-000,  Fone: (19)3481-2889,  Sao Pedro-SP  - E-mail:  \nsaopedro1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000221-38.2015.8.26.0584  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Ipe Ambiental  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Pinati   da   Silva\nVistos.\nEm   fase   de   r\u00e9plica.\nIndefiro   a   revoga\u00e7\u00e3o   da   liminar.\nA   purga\u00e7\u00e3o   da   mora   em   a\u00e7\u00e3o   de   busca   e   apreens\u00e3o   decorrente   de   contrato   com  \nbem   em   aliena\u00e7\u00e3o   fiduci\u00e1ria   depende   do   pagamento   da   integralidade   da   d\u00edvida   apontada   pelo   autor  \n[cf.   STJ,   Resp   1418593\/MS,   Rel.   Min.   Luis   Felipe   Salom\u00e3o,   j.   14.05.2014].  \nEm caso  de  inadimplemento  do  devedor  de  financiamento  com  aliena\u00e7\u00e3o  \nfiduci\u00e1ria, poss\u00edvel  a  busca  e  apreens\u00e3o  liminar  do  bem  em  favor  do  credor  fiduci\u00e1rio  [Decreto-Lei  \n911\/69, art.  2\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  e  3\u00ba].  No  entanto,  em  situa\u00e7\u00f5es  excepcionais,  legalmente  prevista  [Lei  n.  \n11.101\/05, art.  49,  \u00a73\u00ba]  ou  jurisprudencialmente  admitida  [situa\u00e7\u00e3o  f\u00e1tica  que  implique  a \nparalisa\u00e7\u00e3o da  atividade  empresarial,  com  s\u00e9rias  repercuss\u00f5es  de  ordem  social  \n(indispensabilidade da  coisa),  verossimilhan\u00e7a  no  direito  invocado  e  a garantia  do  ju\u00edzo] ,  \u00e9 \nposs\u00edvel atribuir  ao  devedor  fiduciante  a  qualidade  de  deposit\u00e1rio  judicial  do  bem,  desde  que  \ncomprovada a  essencialidade  para  o  desempenho  das  atividades  produtivas.  \nA  simples  alega\u00e7\u00e3o  de  que  o  ve\u00edculo  \u00e9  imprescind\u00edvel  para  o  exerc\u00edcio  da  atividade  \necon\u00f4mica  da  empresa  n\u00e3o  tem  o  cond\u00e3o  de  afastar  a  liminar  concedida.  [cf.Agravo  de  Instrumento  n\u00ba  \n2098833-97.2015.8.26.0000  -Voto  n\u00ba  2397  2,  Relatora  ANA  CATARINA  STRAUCH].\nIndefiro  por  ora  o  pedido  de  restitui\u00e7\u00e3o  dos  acess\u00f3rios  o  qual  ser\u00e1  apreciado  ap\u00f3s  \nsua  constata\u00e7\u00e3o.\nExpe\u00e7a-se t\u00e3o  somente  o  mandado  de  constata\u00e7\u00e3o  sobre  o  ve\u00edculo  apreendido,  \npossibilitando  a  listagem  dos  acess\u00f3rios,  como  requerido.\nEm  seguida,  intimem-se  as  partes  de  seu  teor,  j\u00e1  especificando  provas  com  \njustificativa  da  pertin\u00eancia  do  fato  e  relev\u00e2ncia  do  meio  de  prova,  devendo  a  parte  autora  \nmanifestar-se  em  r\u00e9plica  na  mesma  pe\u00e7a  para  consecu\u00e7\u00e3o  da  racionalidade  cartor\u00e1ria.\nIntime-se.\nSao  Pedro , 16  de  outubro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000221-38.2015.8.26.0584 e c\u00f3digo CF2495. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO PINATI DA SILVA, liberado nos autos em 20\/10\/2015 \u00e0s 18:53 . fls. 204\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PEDRO\nFORO  DE S\u00c3O  PEDRO\n1\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  ADOLPHO  BONIF\u00c1CIO  BRAGAIA, S\/N, ., CENTRO  - CEP  \n13520-000,  Fone: (19)3481-2889,  Sao Pedro-SP  - E-mail:  \nsaopedro1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000221-38.2015.8.26.0584 e c\u00f3digo CF2495. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO PINATI DA SILVA, liberado nos autos em 20\/10\/2015 \u00e0s 18:53 . fls. 205"}},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSPD.15.70000734-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/10\/2015 17:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0175\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1983 P\u00e1gina: 1810","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0175\/2015 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o e sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a \u00e0s fls. 188. Advogados(s): Luiz Paulo Viviani (OAB 251630\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o e sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a \u00e0s fls. 188.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Parcialmente","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSPD.15.70000481-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/09\/2015 18:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1974 P\u00e1gina: 2089","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1974 P\u00e1gina: 2089","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 60 e 61: Aguarde-se devolu\u00e7\u00e3o do mandado. No mais, anote-se o nome do procurador de fls. 61. Int. Advogados(s): EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2015 Teor do ato: Vistos. Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Cite-se o r\u00e9u para pagar a integralidade da d\u00edvida pendente (valor remanescente do financiamento com encargos), no prazo de 5 (cinco) dias contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69), oficiando-se. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. Advogados(s): EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 60 e 61: Aguarde-se devolu\u00e7\u00e3o do mandado. No mais, anote-se o nome do procurador de fls. 61. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PEDRO\nFORO  DE S\u00c3O  PEDRO\n1\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  ADOLPHO  BONIF\u00c1CIO  BRAGAIA, S\/N, Sao  Pedro -SP  - CEP  \n13520-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000221-38.2015.8.26.0584\nClasse  \u2013 Assunto: Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Ipe Ambiental  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Let\u00edcia   de   Assis   Br\u00fcning\nVistos.\nFls.  60  e  61:  Aguarde-se  devolu\u00e7\u00e3o  do  mandado.\nNo  mais,  anote-se  o  nome  do  procurador  de  fls.  61.\nInt.\nSao  Pedro , 17  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000221-38.2015.8.26.0584 e c\u00f3digo C0C951. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA DE ASSIS BRUNING, liberado nos autos em 18\/09\/2015 \u00e0s 16:24 . fls. 62"}},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSPD.15.70000357-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/09\/2015 11:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WSPD.15.70000270-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 02\/09\/2015 16:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSPD.15.70000246-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/08\/2015 15:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 584.2015\/003843-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido parcialmente em 28\/09\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Cite-se o r\u00e9u para pagar a integralidade da d\u00edvida pendente (valor remanescente do financiamento com encargos), no prazo de 5 (cinco) dias contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69), oficiando-se. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PEDRO\nFORO  DE S\u00c3O  PEDRO\n1\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  ADOLPHO  BONIF\u00c1CIO  BRAGAIA, S\/N - Sao  Pedro -SP  - CEP  \n13520-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000221-38.2015.8.26.0584\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nPessoa  a ser  citada: Ipe Ambiental  Ltda, Joaquim  Teixeira De Toledo,  355, Centro  - CEP  \n13520-000,  Sao Pedro-SP \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Let\u00edcia   de   Assis   Br\u00fcning\nVistos.\nComprovada  a  mora,  defiro  a  liminar,  com  fundamento  no  artigo  3\u00ba,  caput,  do  \nDecreto-lei  n\u00ba  911\/69.  Cite-se  o  r\u00e9u  para  pagar  a  integralidade  da  d\u00edvida  pendente  (valor  \nremanescente  do  financiamento  com  encargos),  no  prazo  de  5  (cinco)  dias  contados  do  \ncumprimento  da  liminar  (DL  n\u00ba  911\/69,  artigo  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  da  Lei  n\u00ba  10.931\/04),  e  \napresentar  defesa,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  desde  a  efetiva\u00e7\u00e3o  da  medida,  sob  pena  de  \npresun\u00e7\u00e3o  de  verdade  do  fato  alegado  pelo  autor,  tudo  conforme  c\u00f3pia  que  segue  em  anexo,  nos  \ntermos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Sem  o  pagamento,  ficam  consolidadas,  desde  \nlogo,  a  favor  do  autor,  a  posse  e  a  propriedade  plena  do  bem  (artigo  3\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  do  Decreto-lei  n\u00ba  \n911\/69),  oficiando-se.  Servir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  \ne  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nSao  Pedro , 27  de  agosto  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal, artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000221-38.2015.8.26.0584 e c\u00f3digo B853B1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA DE ASSIS BRUNING, liberado nos autos em 27\/08\/2015 \u00e0s 11:15 . fls. 51"}},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/09\/2015","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"16\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/09\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/10\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":51,"total_andamentos":51}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"390165241","codPublicacaoOrigem":"709999075","dataDivulgacao":"Oct  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  8 2015 12:00:00:000AM","numero":"1000221-38.2015.8.26.0584","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1983","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PEDRO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000221-38.2015.8.26.0584 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o e sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a \u00e0s fls. 188. - ADV: LUIZ PAULO VIVIANI (OAB 251630\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0175\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO LET\u00cdCIA DE ASSIS BRUNING ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO DONIZETE FANTATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1810","paginaFinal":"1810","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"538066","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9637883","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Oct  6 2015 10:13:35:047PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000221-38.2015.8.26.0584","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000221-38.2015.8.26.0584","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"384550161","codPublicacaoOrigem":"705149584","dataDivulgacao":"Sep 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"1000221-38.2015.8.26.0584","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1974","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PEDRO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000221-38.2015.8.26.0584 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Cite-se o r\u00e9u para pagar a integralidade da d\u00edvida pendente (valor remanescente do financiamento com encargos), no prazo de 5 (cinco) dias contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69), oficiando-se. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. - ADV: EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0169\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO LET\u00cdCIA DE ASSIS BRUNING ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO DONIZETE FANTATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2091","paginaFinal":"2091","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"534164","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9444029","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 23 2015 11:04:29:097PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000221-38.2015.8.26.0584","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000221-38.2015.8.26.0584","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"384550162","codPublicacaoOrigem":"705149585","dataDivulgacao":"Sep 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"1000221-38.2015.8.26.0584","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1974","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PEDRO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000221-38.2015.8.26.0584 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Fls. 60 e 61: Aguarde-se devolu\u00e7\u00e3o do mandado. No mais, anote-se o nome do procurador de fls. 61. Int. - ADV: EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0169\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO LET\u00cdCIA DE ASSIS BRUNING ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO DONIZETE FANTATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2091","paginaFinal":"2091","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"534164","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9444029","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 23 2015 11:04:29:097PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000221-38.2015.8.26.0584","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000221-38.2015.8.26.0584","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"676372839","codPublicacaoOrigem":"1142107777","dataDivulgacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000221-38.2015.8.26.0584","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2345","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PEDRO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000221-38.2015.8.26.0584 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ipe Ambiental Ltda - (Fica o requerente intimado atrav\u00e9s de seu patrono atrav\u00e9s desta publica\u00e7\u00e3o a manifestar-se em prosseguimento acerca da carta precat\u00f3ria juntada \u00e0s de fls. 223\/237). - ADV: EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/ SP), LUIZ PAULO VIVIANI (OAB 251630\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0203\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO DALTON LACERDA VIDAL VITAL FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO DONIZETE FANTATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2067","paginaFinal":"2067","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"872303","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22412660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 11 2017 10:37:05:140PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000221-38.2015.8.26.0584","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000221-38.2015.8.26.0584","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"397043083","codPublicacaoOrigem":"715669095","dataDivulgacao":"Oct 22 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 23 2015 12:00:00:000AM","numero":"1000221-38.2015.8.26.0584","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1993","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PEDRO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000221-38.2015.8.26.0584 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ipe Ambiental Ltda - Indique o requerente a localiza\u00e7\u00e3o do bem apreendido (endere\u00e7o completo) para cumprimento da decis\u00e3o de fls. 204\/205. No caso de estar localizado nesta comarca, providencie a requerida a dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a. - ADV: LUIZ PAULO VIVIANI (OAB 251630\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0191\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO PINATI DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO DONIZETE FANTATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1945","paginaFinal":"1945","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"542501","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9832721","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Oct 21 2015 11:17:41:330PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000221-38.2015.8.26.0584","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000221-38.2015.8.26.0584","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745032914","codPublicacaoOrigem":"1193843753","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000221-38.2015.8.26.0584","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PEDRO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000221-38.2015.8.26.0584 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ipe Ambiental Ltda - Vistos.Fls. 241: Anote-se.HOMOLOGO, para que produza os efeitos de direito, o acordo celebrado pelas partes \u00e0s fls. 242\/251 dos autos, extinguindo-se o processo, com julgamento do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Custas ex lege, observando-se o disposto no art. 90, \u00a7\u00a72\u00ba e 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Certifiquese o tr\u00e2nsito em julgado, por preclus\u00e3o l\u00f3gica, arquivando-se, ap\u00f3s o pagamento de eventuais custas. P.R.I.C., arquivando-se oportunamente. - ADV: LUIZ PAULO VIVIANI (OAB 251630\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0402\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO LUIS CARLOS MAEYAMA MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO DONIZETE FANTATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2292","paginaFinal":"2292","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919546","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25797246","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:12:52:130AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000221-38.2015.8.26.0584","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000221-38.2015.8.26.0584","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"604846408","codPublicacaoOrigem":"1063346229","dataDivulgacao":"Dec 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000221-38.2015.8.26.0584","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2260","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PEDRO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000221-38.2015.8.26.0584 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ipe Ambiental Ltda - (Providencie o requerente a impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria expedida nos autos - fls. 210\/211, e, ap\u00f3s comprove nos autos). - ADV: LUIZ PAULO VIVIANI (OAB 251630\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0367\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO LUIS CARLOS MAEYAMA MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO DONIZETE FANTATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2177","paginaFinal":"2177","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"814103","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18449506","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Dec 15 2016 07:10:39:283AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000221-38.2015.8.26.0584","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000221-38.2015.8.26.0584","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"556771948","codPublicacaoOrigem":"979051696","dataDivulgacao":"Sep 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000221-38.2015.8.26.0584","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2210","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PEDRO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000221-38.2015.8.26.0584 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ipe Ambiental Ltda - Ci\u00eancia \u00e0s partes do despacho de fls. 209. Providencie o requerido a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria de fls. 210\/211. - ADV: LUIZ PAULO VIVIANI (OAB 251630\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0268\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO LUIS CARLOS MAEYAMA MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO DONIZETE FANTATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2152","paginaFinal":"2152","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"749314","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16260985","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep 27 2016 11:14:15:283PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000221-38.2015.8.26.0584","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000221-38.2015.8.26.0584","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"556771946","codPublicacaoOrigem":"979051694","dataDivulgacao":"Sep 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000221-38.2015.8.26.0584","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2210","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PEDRO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000221-38.2015.8.26.0584 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ipe Ambiental Ltda - Vistos. Em fase de r\u00e9plica. Indefiro a revoga\u00e7\u00e3o da liminar. A purga\u00e7\u00e3o da mora em a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o decorrente de contrato com bem em aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria depende do pagamento da integralidade da d\u00edvida apontada pelo autor [cf. STJ, Resp 1418593\/MS, Rel. Min. Luis Felipe Salom\u00e3o, j. 14.05.2014]. Em caso de inadimplemento do devedor de financiamento com aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, poss\u00edvel a busca e apreens\u00e3o liminar do bem em favor do credor fiduci\u00e1rio [Decreto- Lei 911\/69, art. 2\u00ba, \u00a7 2\u00ba, e 3\u00ba]. No entanto, em situa\u00e7\u00f5es excepcionais, legalmente prevista [Lei n. 11.101\/05, art. 49, \u00a73\u00ba] ou jurisprudencialmente admitida [situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica que implique a paralisa\u00e7\u00e3o da atividade empresarial, com s\u00e9rias repercuss\u00f5es de ordem social (indispensabilidade da coisa), verossimilhan\u00e7a no direito invocado e a garantia do ju\u00edzo], \u00e9 poss\u00edvel atribuir ao devedor fiduciante a qualidade de deposit\u00e1rio judicial do bem, desde que comprovada a essencialidade para o desempenho das atividades produtivas. A simples alega\u00e7\u00e3o de que o ve\u00edculo \u00e9 imprescind\u00edvel para o exerc\u00edcio da atividade econ\u00f4mica da empresa n\u00e3o tem o cond\u00e3o de afastar a liminar concedida. [cf.Agravo de Instrumento n\u00ba 2098833-97.2015.8.26.0000 -Voto n\u00ba 2397 2, Relatora ANA CATARINA STRAUCH]. Indefiro por ora o pedido de restitui\u00e7\u00e3o dos acess\u00f3rios o qual ser\u00e1 apreciado ap\u00f3s sua constata\u00e7\u00e3o. Expe\u00e7a-se t\u00e3o somente o mandado de constata\u00e7\u00e3o sobre o ve\u00edculo apreendido, possibilitando a listagem dos acess\u00f3rios, como requerido. Em seguida, intimem-se as partes de seu teor, j\u00e1 especificando provas com justificativa da pertin\u00eancia do fato e relev\u00e2ncia do meio de prova, devendo a parte autora manifestar-se em r\u00e9plica na mesma pe\u00e7a para consecu\u00e7\u00e3o da racionalidade cartor\u00e1ria. Intime-se. - ADV: EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP), LUIZ PAULO VIVIANI (OAB 251630\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0268\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO LUIS CARLOS MAEYAMA MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO DONIZETE FANTATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2152","paginaFinal":"2152","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"749314","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16260985","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep 27 2016 11:14:15:283PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000221-38.2015.8.26.0584","numeroAntigo":"1418593","numeroUnificado":"1000221-38.2015.8.26.0584|1418593|2098833-97.2015.8.26.0000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"556771947","codPublicacaoOrigem":"979051695","dataDivulgacao":"Sep 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000221-38.2015.8.26.0584","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2210","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PEDRO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000221-38.2015.8.26.0584 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ipe Ambiental Ltda - Despacho - Gen\u00e9rico - ADV: LUIZ PAULO VIVIANI (OAB 251630\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0268\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO LUIS CARLOS MAEYAMA MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO DONIZETE FANTATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2152","paginaFinal":"2152","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"749314","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16260985","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep 27 2016 11:14:15:283PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000221-38.2015.8.26.0584","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000221-38.2015.8.26.0584","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}