{"numero":"1000583-34.2017.8.26.0337","processos":[{"processo":"1000583-34.2017.8.26.0337","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Perdas e Danos","local_fisico":null,"distribuicao":"23\/03\/2017 \u00e0s 17:32 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Mairinque","juiz":"Carla Carlini Catuzzo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 13.200,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Elza Aparecida Pa\u00e7o Andrade"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Daniella Gazeta Veiga Schumann"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 109: O processo j\u00e1 foi extinto. (fls. 107).Certifique-se a serventia o tr\u00e2nsito em julgado da mencionada senten\u00e7a.Ap\u00f3s, arquivem-se os autos, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAIRINQUE\nFORO  DE MAIRINQUE\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA:  DOUTOR GASPAR RICARDO  J\u00daNIOR, 185, Mairinque -SP  \n-  CEP  18120-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000583-34.2017.8.26.0337\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Elza Aparecida  Pa\u00e7o Andrade\nRequerido : Itau Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carla   Carlini   Catuzzo\nVistos.\nFls.  109:  O  pr ocesso  j\u00e1  foi  extinto.  (fls.  107).\nCertifique-se  a  serventia  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  mencionada  senten\u00e7a.\nAp\u00f3s,  arquivem-se  os  autos,  fazendo-se  as  anota\u00e7\u00f5es  e  comunica\u00e7\u00f5es  de  praxe.\nInt.\nMairinque , 06  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000583-34.2017.8.26.0337 e c\u00f3digo 2536380. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLA CARLINI, liberado nos autos em 11\/10\/2017 \u00e0s 17:26 . fls. 110"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMNQ.17.70013166-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 15\/09\/2017 13:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0079\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 1574\/1577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0079\/2017 Teor do ato: Vistos.Para que surta os regulares efeitos de direito, HOMOLOGO o acordo de fls. 83\/84, a que chegaram as partes nestes autos e, em conseq\u00fc\u00eancia JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"B\" do novo C\u00f3digo de Processo Civil. Sem preju\u00edzo, manifeste-se a autora a respeito da peti\u00e7\u00e3o de fls. 105\/106.P.R.I. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Daniella Gazeta Veiga Schumann (OAB 272632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Para que surta os regulares efeitos de direito, HOMOLOGO o acordo de fls. 83\/84, a que chegaram as partes nestes autos e, em conseq\u00fc\u00eancia JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"B\" do novo C\u00f3digo de Processo Civil. Sem preju\u00edzo, manifeste-se a autora a respeito da peti\u00e7\u00e3o de fls. 105\/106.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAIRINQUE\nFORO  DE MAIRINQUE\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA:  DOUTOR GASPAR RICARDO  J\u00daNIOR, 185, Mairinque -\nSP  - CEP  18120-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000583-34.2017.8.26.0337\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Elza Aparecida  Pa\u00e7o Andrade\nRequerido : Itau Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carla   Carlini   Catuzzo\nVistos. P ara  que  surta  os  regulares  efeitos  de  direito,  HOMOLOGO  o  acordo  de                           \nfls.  83\/84,  a que  chegaram  as  partes  nestes  autos  e,  em  conseq\u00fc\u00eancia  JULGO  EXTINTO  o  \nprocesso  com  fundamento  no  artigo  487,   inciso  III,  al\u00ednea  \u201cB\u201d  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.\n  Sem preju\u00edzo,  manifeste-se  a  autora  a  respeito  da  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  105\/106.\nP.R.I.\nMairinque , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000583-34.2017.8.26.0337 e c\u00f3digo 2379B64. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLA CARLINI, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 18:28 . fls. 107"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMNQ.17.70011271-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/08\/2017 09:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMNQ.17.70010415-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/08\/2017 10:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMNQ.17.70010242-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/07\/2017 18:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMNQ.17.70010169-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/07\/2017 12:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WMNQ.17.70009951-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 27\/07\/2017 15:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR686642717TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Itau Seguros S\/A Dilig\u00eancia : 26\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WMNQ.17.70007070-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 05\/06\/2017 16:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR686636305TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Itau Seguros S\/A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0020\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2332 P\u00e1gina: 1684\/1687","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0020\/2017 Teor do ato: Vistos.Em causas que tratam de mat\u00e9ria exclusivamente de direito, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, bem como de instru\u00e7\u00e3o e julgamento \u00e9 despicienda, mormente quando n\u00e3o se vislumbra a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o entre as partes. Tal entendimento encontra-se \u00ednsito na s\u00famula n\u00ba 15 alterada na reuni\u00e3o realizada em 21\/11\/2007, do I Encontro do Primeiro Col\u00e9gio Recursal dos Juizados Especiais C\u00edveis da Capital e Encontro dos Ju\u00edzes de Juizados Especiais e Col\u00e9gios Recursais, litteris: N\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e de instru\u00e7\u00e3o no Juizado Especial C\u00edvel em se tratando de mat\u00e9ria exclusivamente de direito. Estabelecidas estas premissas e tendo em vista os crit\u00e9rios norteadores dos Juizados Especiais, notadamente a celeridade e a economia processual, entendo, inicialmente, que a causa comporta julgamento antecipado, nos termos do inciso I, do artigo 355, do novo C\u00f3digo de Processo Civil. Assim, cite-se o(a) requerido(a) pela via postal, com as advert\u00eancias legais, anotando-se que o prazo de resposta \u00e9 de 10 dias e que, por for\u00e7a dos princ\u00edpios da simplicidade, da economia processual e, sobretudo da celeridade, n\u00e3o se aplica aos Juizados Especiais C\u00edveis o disposto no artigo 219 do novo C\u00f3digo de Processo Civil, ou seja, a contagem dos prazos se dar\u00e1 com base em dias corridos. Intimem-se. Advogados(s): Daniella Gazeta Veiga (OAB 272632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Em causas que tratam de mat\u00e9ria exclusivamente de direito, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, bem como de instru\u00e7\u00e3o e julgamento \u00e9 despicienda, mormente quando n\u00e3o se vislumbra a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o entre as partes. Tal entendimento encontra-se \u00ednsito na s\u00famula n\u00ba 15 alterada na reuni\u00e3o realizada em 21\/11\/2007, do I Encontro do Primeiro Col\u00e9gio Recursal dos Juizados Especiais C\u00edveis da Capital e Encontro dos Ju\u00edzes de Juizados Especiais e Col\u00e9gios Recursais, litteris: N\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e de instru\u00e7\u00e3o no Juizado Especial C\u00edvel em se tratando de mat\u00e9ria exclusivamente de direito. Estabelecidas estas premissas e tendo em vista os crit\u00e9rios norteadores dos Juizados Especiais, notadamente a celeridade e a economia processual, entendo, inicialmente, que a causa comporta julgamento antecipado, nos termos do inciso I, do artigo 355, do novo C\u00f3digo de Processo Civil. Assim, cite-se o(a) requerido(a) pela via postal, com as advert\u00eancias legais, anotando-se que o prazo de resposta \u00e9 de 10 dias e que, por for\u00e7a dos princ\u00edpios da simplicidade, da economia processual e, sobretudo da celeridade, n\u00e3o se aplica aos Juizados Especiais C\u00edveis o disposto no artigo 219 do novo C\u00f3digo de Processo Civil, ou seja, a contagem dos prazos se dar\u00e1 com base em dias corridos. Intimem-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAIRINQUE\nFORO  DE MAIRINQUE\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA:  DOUTOR GASPAR RICARDO  J\u00daNIOR, 185, Mairinque -SP  \n-  CEP  18120-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000583-34.2017.8.26.0337\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Elza Aparecida  Pa\u00e7o Andrade\nRequerido : Itau Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carla   Carlini   Catuzzo\nVistos.\nEm  causas  que  tratam  de  mat\u00e9ria  exclusivamente  de  direito,  a  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  bem  como  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  \u00e9  despicienda,  mormente  quando  \nn\u00e3o  se  vislumbra  a  possibilidade  de  composi\u00e7\u00e3o  entre  as  partes.  Tal  entendimento  encontra-se  \n\u00ednsito  na  s\u00famula  n\u00ba  15  alterada  na  reuni\u00e3o  realizada  em  21\/11\/2007,  do  I  Encontro  do  Primeiro  \nCol\u00e9gio  Recursal  dos  Juizados  Especiais  C\u00edveis  da  Capital  e  Encontro  dos  Ju\u00edzes  de  Juizados  \nEspeciais  e  Col\u00e9gios  Recursais,  litteris : \nN\u00e3o  \u00e9  obrigat\u00f3ria  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  de  \ninstru\u00e7\u00e3o  no  Juizado  Especial  C\u00edvel  em  se  tratando  de  mat\u00e9ria  \nexclusivamente  de  direito.  \n          Estabelecidas  estas  premissas  e  tendo  em  vista  os  crit\u00e9rios  norteadores  dos  \nJuizados  Especiais,  notadamente  a  celeridade  e  a  economia  processual,  entendo,  \ninicialmente,  que  a  causa  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  inciso  I,  do  \nartigo  355,  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n           Assim,  cite-se  o(a)  requerido(a)  pela  via  postal,  com  as  advert\u00eancias  legais,  \nanotando-se  que  o  prazo  de  resposta  \u00e9  de  10  dias  e  que,  por  for\u00e7a  dos  princ\u00edpios  da  \nsimplicidade,  da  economia  processual  e,  sobretudo  da  celeridade,  n\u00e3o  se  aplica  aos  \nJuizados  Especiais  C\u00edveis  o  disposto  no  artigo  219  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nou  seja,  a  contagem  dos  prazos  se  dar\u00e1  com  base  em  dias  corridos.  \n          Intimem-se.\nMairinque , 19  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000583-34.2017.8.26.0337 e c\u00f3digo 1B084A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLA CARLINI CATUZZO, liberado nos autos em 19\/04\/2017 \u00e0s 18:09 . fls. 47"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":22,"total_andamentos":22}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"755836065","codPublicacaoOrigem":"1200713971","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000583-34.2017.8.26.0337","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAIRINQUE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000583-34.2017.8.26.0337 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Elza Aparecida Pa\u00e7o Andrade - Itau Seguros S\/A - Vistos.Para que surta os regulares efeitos de direito, HOMOLOGO o acordo de fls. 83\/84, a que chegaram as partes nestes autos e, em consequ\u00eancia JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"B\" do novo C\u00f3digo de Processo Civil. Sem preju\u00edzo, manifeste-se a autora a respeito da peti\u00e7\u00e3o de fls. 105\/106.P.R.I. - ADV: DANIELLA GAZETA VEIGA SCHUMANN (OAB 272632\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0079\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO CARLA CARLINI CATUZZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE DA GRA\u00c7A DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1575","paginaFinal":"1575","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"925738","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26259838","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 01:15:04:000AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000583-34.2017.8.26.0337","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000583-34.2017.8.26.0337","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}