{"numero":"1000609-60.2017.8.26.0360","processos":[{"processo":"1000609-60.2017.8.26.0360    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"08\/03\/2017 \u00e0s 14:47 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Mococa","juiz":"Sans\u00e3o Ferreira Barreto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marco Ant\u00f4nio Moras"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Bmg Consignado S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Everton Luiz Batista"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR765277004TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho Destinat\u00e1rio : Marco Ant\u00f4nio Moras Dilig\u00eancia : 15\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0151\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2085\/2087","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0151\/2017 Teor do ato: Expe\u00e7a-se o (s) competente(s) mandado(s) de levantamento judicial em favor da(s) parte(s) exequente(s), mediante recibo nos autos, dando-lhe ci\u00eancia atrav\u00e9s de carta.Ap\u00f3s arquivem-se os autos com lan\u00e7amento da movimenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (c\u00f3digo 61615 - arquivado).Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Everton Luiz Batista (OAB 380885\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Expe\u00e7a-se o (s) competente(s) mandado(s) de levantamento judicial em favor da(s) parte(s) exequente(s), mediante recibo nos autos, dando-lhe ci\u00eancia atrav\u00e9s de carta.Ap\u00f3s arquivem-se os autos com lan\u00e7amento da movimenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (c\u00f3digo 61615 - arquivado).Int.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOCOCA\nFORO  DE MOCOCA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.Dr.Gabriel   do   \u00d3,   1203 ,   .   -   Cohab   I\nCEP:   13732-700   -   Mococa   -   SP\nTelefone:   (19)   3665-1113   -   E-mail:   mococajec@tjsp.jus.br      \n1000609-60.2017.8.26.0360 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1000609-60.2017.8.26.0360\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Marco Ant\u00f4nio  Moras\nRequerido : Banco Ita\u00fa Bmg  Consignado  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sans\u00e3o   Ferreira   Barreto\nCONCLUS\u00c3O\nAos 30  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  estes  \nautos  ao  MM.Juiz  de  Direito.  Eu,  ______________,  escrevente  t\u00e9cnico  \njudici\u00e1rio,  digitei  e  subscrevi.\nExpe\u00e7a-se  o  (s)  competente(s)  mandado(s)  de  \nlevantamento  judicial   em  favor  da(s)  parte(s)  exequente(s),  mediante  \nrecibo  nos  autos,  dando-lhe  ci\u00eancia  atrav\u00e9s  de  carta.\nAp\u00f3s  arquivem-se  os  autos  com  lan\u00e7amento  da  \nmovimenta\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  (c\u00f3digo  61615  \u2013  arquivado).\nInt.\nMococa , 30  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000609-60.2017.8.26.0360 e c\u00f3digo 2147BF9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SANSAO FERREIRA BARRETO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 19:48 . fls. 83"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOC.17.70021198-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/08\/2017 15:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Juntado   N\u00ba Protocolo: WMOC.17.70020831-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Data: 29\/08\/2017 10:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0142\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina: 1610\/1617","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0142\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina: 1610\/1617","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0142\/2017 Teor do ato: Vistos, etc.Considerando o que consta dos autos, JULGO EXTINTA esta a\u00e7\u00e3o nos termos do art 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se o (s) competente(s) mandado(s) de levantamento judicial em favor da(s) parte(s) exequente(s), mediante recibo nos autos, dando-lhe ci\u00eancia atrav\u00e9s de carta.Sendo o caso, anote-se tamb\u00e9m no processo principal a extin\u00e7\u00e3o, com lan\u00e7amento da movimenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (c\u00f3digo 61615 - arquivado).P.R.I. e C.Ap\u00f3s, arquivem-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Everton Luiz Batista (OAB 380885\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0142\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte vencedora em 05 dias, sobre a peti\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito efetivado nos autos.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Everton Luiz Batista (OAB 380885\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos, etc.Considerando o que consta dos autos, JULGO EXTINTA esta a\u00e7\u00e3o nos termos do art 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se o (s) competente(s) mandado(s) de levantamento judicial em favor da(s) parte(s) exequente(s), mediante recibo nos autos, dando-lhe ci\u00eancia atrav\u00e9s de carta.Sendo o caso, anote-se tamb\u00e9m no processo principal a extin\u00e7\u00e3o, com lan\u00e7amento da movimenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (c\u00f3digo 61615 - arquivado).P.R.I. e C.Ap\u00f3s, arquivem-se.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOCOCA\nFORO  DE MOCOCA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.Dr.Gabriel   do   \u00d3,   1203 ,   .   -   Cohab   I\nCEP:   13732-700   -   Mococa   -   SP\nTelefone:   (19)   3665-1113   -   E-mail:   mococajec@tjsp.jus.br      \n1000609-60.2017.8.26.0360 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1000609-60.2017.8.26.0360\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Marco Ant\u00f4nio  Moras\nRequerido : Banco Ita\u00fa Bmg  Consignado  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sans\u00e3o   Ferreira   Barreto\nCONCLUS\u00c3O\nAos 10  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  estes  \nautos  ao  MM.Juiz  de  Direito.  Eu,  ______________,  escrevente  t\u00e9cnico  \njudici\u00e1rio,  digitei  e  subscrevi.\nVistos,  etc.\nConsiderando  o  que  consta  dos  autos,  JULGO  \nEXTINTA  esta  a\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  art  924,  inciso  II  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nExpe\u00e7a-se  o  (s)  competente(s)  mandado(s)  de  \nlevantamento  judicial   em  favor  da(s)  parte(s)  exequente(s),  mediante  \nrecibo  nos  autos,  dando-lhe  ci\u00eancia  atrav\u00e9s  de  carta.\nSendo  o  caso\n,  anote-se  tamb\u00e9m  no  processo  principal  a \nextin\u00e7\u00e3o ,  com  lan\u00e7amento  da  movimenta\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  (c\u00f3digo  61615  \n\u2013  arquivado).\nP.R.I. e  C.\nAp\u00f3s,  arquivem-se.  \nMococa , 10  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000609-60.2017.8.26.0360 e c\u00f3digo 2057D79. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SANSAO FERREIRA BARRETO, liberado nos autos em 10\/08\/2017 \u00e0s 17:49 . fls. 76"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOC.17.70019072-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/08\/2017 10:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Manifeste-se a parte vencedora em 05 dias, sobre a peti\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito efetivado nos autos.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOCOCA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.DR.GABRIEL  DO \u00d3 N\u00ba  1.203  \n COHAB I \n CEP 13.732.700\nFONE  3665-1113  -   MOCOCA  \n SP \n  E-mail:mococajec@tjsp.jus.br\nAtendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00mi\nProcesso n\u00ba 1000609-60.2017.8.26.0360  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1000609-60.2017.8.26.0360\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Marco Ant\u00f4nio  Moras\nRequerido : Banco Ita\u00fa Bmg  Consignado  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sans\u00e3o   Ferreira   Barreto\nCONCLUS\u00c3O\nAos  4  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o   destes  estes  autos   \nao  MM.Juiz  de  Direito.  Eu,   escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio,  digitei.\nManifeste-se  a  parte  vencedora  em  05  dias,  sobre  a  peti\u00e7\u00e3o  e   \ndep\u00f3sito  efetivado  nos  autos.\nInt.\nMococa , 04  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000609-60.2017.8.26.0360 e c\u00f3digo 2013D08. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SANSAO FERREIRA BARRETO, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 74"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOC.17.70018610-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/08\/2017 13:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOC.17.70018258-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/08\/2017 12:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0128\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2397 P\u00e1gina: 1612\/1625","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0128\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, com fundamento no art. 487, I, do CPC, JULGO PROCEDENTE o pedido para declarar o cancelamento do contrato n\u00ba 573512365, bem como condenar o Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A. no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no valor de R$ 8.000,00 (oito mil reais), corrigido a partir desta data, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica de Atualiza\u00e7\u00e3o do E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, acrescido de juros morat\u00f3rios legais, \u00e0 raz\u00e3o de 1,0% (um por cento) ao m\u00eas, contados a partir da cita\u00e7\u00e3o, at\u00e9 a data do efetivo pagamento. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, incompat\u00edveis com a esp\u00e9cie. Nota: Eventual recurso dever\u00e1 ser interposto por advogado no prazo de dez dias, contados da ci\u00eancia da senten\u00e7a, acompanhado das raz\u00f5es e do pedido do recorrente, que dever\u00e1 efetuar, nas quarenta e oito seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o, o preparo do recurso, consistente no pagamento de todas as despesas processuais, inclusive aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, na forma dos artigos 42, \u00a71\u00ba e 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 9.099\/95. (despesas postais com cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o; despesas de dilig\u00eancias dos Oficiais de Justi\u00e7a; taxa judici\u00e1ria equivalente a 1% do valor da causa somado a 4% do valor fixado na senten\u00e7a, observado o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs para cada parcela, na forma do artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, III e IX, e artigo 4\u00ba I, II e \u00a71\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/03, etc.). P.R.I.C. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Everton Luiz Batista (OAB 380885\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, com fundamento no art. 487, I, do CPC, JULGO PROCEDENTE o pedido para declarar o cancelamento do contrato n\u00ba 573512365, bem como condenar o Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A. no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no valor de R$ 8.000,00 (oito mil reais), corrigido a partir desta data, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica de Atualiza\u00e7\u00e3o do E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, acrescido de juros morat\u00f3rios legais, \u00e0 raz\u00e3o de 1,0% (um por cento) ao m\u00eas, contados a partir da cita\u00e7\u00e3o, at\u00e9 a data do efetivo pagamento. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, incompat\u00edveis com a esp\u00e9cie. Nota: Eventual recurso dever\u00e1 ser interposto por advogado no prazo de dez dias, contados da ci\u00eancia da senten\u00e7a, acompanhado das raz\u00f5es e do pedido do recorrente, que dever\u00e1 efetuar, nas quarenta e oito seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o, o preparo do recurso, consistente no pagamento de todas as despesas processuais, inclusive aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, na forma dos artigos 42, \u00a71\u00ba e 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 9.099\/95. (despesas postais com cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o; despesas de dilig\u00eancias dos Oficiais de Justi\u00e7a; taxa judici\u00e1ria equivalente a 1% do valor da causa somado a 4% do valor fixado na senten\u00e7a, observado o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs para cada parcela, na forma do artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, III e IX, e artigo 4\u00ba I, II e \u00a71\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/03, etc.). P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOCOCA\nFORO  DE MOCOCA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.DR.GABRIEL  DO \u00d3, 1203 , Mococa -SP  - CEP  13732-700\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000609-60.2017.8.26.0360\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Marco Ant\u00f4nio  Moras\nRequerido : Banco Ita\u00fa Bmg  Consignado  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sans\u00e3o   Ferreira   Barreto\nVistos.\nRelat\u00f3rio  dispensado  nos  termos  da  Lei.\nDECIDO.\nO  caso  \u00e9  de  julgamento  antecipado  da  lide  consoante  disp\u00f5e  o  art.  355,  I,  do  \nCPC,  uma  vez  que  a  controv\u00e9rsia  se  resolve  pela  prova  documental.  \nPresente  o  interesse  processual  do  autor.  Na  li\u00e7\u00e3o  de  Alexandre  Freitas  \nC\u00e2mara,  \u201cO  interesse  processual  \u00e9  verificado  pela  presen\u00e7a  de  dois  elementos,  que  fazem  \ncom  que  o  requisito  do  provimento  final  seja  verdadeiro  bin\u00f4mio:  \u201cnecessidade  da  tutela  \njurisdicional\u201d  e  \u201cadequa\u00e7\u00e3o  do  provimento  pleiteado\u201d.  (in  Li\u00e7\u00f5es  de  Direito  Processual  Civil,  \nVol.  01,  24\u00ba  edi\u00e7\u00e3o,  p.  151).  \nOra,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  necess\u00e1ria  para  fazer  valer  o  pretenso  direito  do  autor.  De  outro  \nlado,  o  pedido  de  cancelamento  do  contrato  e  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  sofridos  \u00e9  o  instrumento  \njur\u00eddico  adequado.  \nNo  m\u00e9rito,  a  an\u00e1lise  dos  pedidos  passa  pela  aplica\u00e7\u00e3o  das  regras  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor,  uma  vez  que  a  parte  autora  e  r\u00e9  se  enquadram,  respectivamente,  no  \nconceito  de  consumidor  e  fornecedor  prescritos  nos  art.  2\u00b0  e  3\u00b0  da  Lei  n\u00b0  8.078\/90.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000609-60.2017.8.26.0360 e c\u00f3digo 1F7A07B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SANSAO FERREIRA BARRETO, liberado nos autos em 21\/07\/2017 \u00e0s 16:18 . fls. 66\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOCOCA\nFORO  DE MOCOCA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.DR.GABRIEL  DO \u00d3, 1203 , Mococa -SP  - CEP  13732-700\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nAdemais, o  \u00a7  2\u00ba  do  artigo  3\u00ba  \u00e9  expresso  em  considerar  sua  incid\u00eancia  na  \natividade  de  natureza  banc\u00e1ria  e  de  cr\u00e9dito,  o  que  tamb\u00e9m  ficou  registrado  pelo  enunciado  da  \ns\u00famula  n\u00ba  297,  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \"O  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e9 \naplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras\".  \nCabe  anotar,  nesta  senda,  n\u00e3o  ser  razo\u00e1vel  a  exig\u00eancia  de  prova  \nde\u00a0 n\u00e3o \u00a0contrata\u00e7\u00e3o \u00a0com a  Requerida.  A  demonstra\u00e7\u00e3o  de  fato  um  negativo  constitui  prova  de  \ndif\u00edcil  produ\u00e7\u00e3o  e,  portanto,  diab\u00f3lica,  que  n\u00e3o  pode  ser  imposta  \u00e0  parte  autora,  o  que  \nencontra  amparo  no  art.  art.  373,  \u00a7  1\u00ba,  do  CPC.  \nNa  hip\u00f3tese,  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  n\u00e3o  apresentou  qualquer  documento  \ndemonstrat\u00f3rio  da  contrata\u00e7\u00e3o  do  refinanciamento  de  n.  573512365,  como  era  seu  \u00f4nus.  \nDesta  forma,  houvesse  firme  amparo  contratual,  com  inequ\u00edvoca  manifesta\u00e7\u00e3o  \nde  vontade,  certamente  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  teria  facilidade  em  demonstrar  esse  fato.  Por  \ntais  motivos,  for\u00e7oso  declarar  a  inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito.  \nQuanto  ao\u00a0 dano \u00a0moral ,  este  \u00e9  indubit\u00e1vel.  Partindo  da  premissa  que  o  autor  \napenas  buscou  informa\u00e7\u00f5es  quanto  \u00e0s  condi\u00e7\u00f5es  de  cr\u00e9dito  da  Requerida,  e  foi  surpreendido  \ncom  indevido  e ilegal  refinanciamento  em  seu  nome,  com  a consequente  consigna\u00e7\u00e3o  do  \ndesconto  no  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  sem  a  sua  autoriza\u00e7\u00e3o,  ineg\u00e1vel  que  tal  fato  superou  a  \nesfera  do  mero  dissabor,  havendo  abalo\u00a0 moral,  o  que  se  presume  segundo  a  regra  da  \nexperi\u00eancia.  Trata-se  de\u00a0 dano  moral \u00a0puro  ou  'in  res  ipsa'.  \nCom  rela\u00e7\u00e3o  ao  quantum  a  ser  arbitrado  ao\u00a0 dano \u00a0moral ,  cabe  observar  que  o  \ncausador  do\u00a0 dano \u00a0deve  ser  condenado  de  forma  que  proporcione  ao  lesado  satisfa\u00e7\u00e3o  na  justa  \nmedida  do  abalo  sofrido,  produzindo  impacto  para  dissuadi-lo  de  igual  e  novo  atentado,  mas  \nn\u00e3o  servindo  como  enriquecimento  sem  causa.  \nCom  isto,  tendo  em  vista  os  crit\u00e9rios  de  prud\u00eancia  e  razoabilidade,  ausentes  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000609-60.2017.8.26.0360 e c\u00f3digo 1F7A07B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SANSAO FERREIRA BARRETO, liberado nos autos em 21\/07\/2017 \u00e0s 16:18 . fls. 67\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOCOCA\nFORO  DE MOCOCA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.DR.GABRIEL  DO \u00d3, 1203 , Mococa -SP  - CEP  13732-700\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nelementos extraordin\u00e1rios  e  considerando  uma  atitude  positiva  por  parte  da  Requerida  em  \nminimizar  os  danos,  fixo  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  R$  8.000,00  (oito  mil  \nreais).  \nPor oportuno,  ressalte-se  o  teor  da  S\u00famula  n\u00b0  326  do  Egr\u00e9gio  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a:  \"Na  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por\u00a0 dano\u00a0moral ,  a  condena\u00e7\u00e3o  em  montante  \ninferior  ao  postulado  na  inicial  n\u00e3o  implica  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca\u201d.  \nDiante  do  exposto,  com  fundamento  no  art.  487,  I,  do  CPC,  JULGO  \nPROCEDENTE  o  pedido  para  declarar  o  cancelamento  do  contrato  n\u00ba  573512365,  bem  \ncomo  condenar  o  Banco  Ita\u00fa  BMG  Consignado  S\/A.  no  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais,  no  valor  de  R$  8.000,00  (oito  mil  reais),  corrigido  a  partir  desta  data,  pelos  \n\u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  de  Atualiza\u00e7\u00e3o  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  deste  Estado,  acrescido  de  \njuros  morat\u00f3rios  legais,  \u00e0  raz\u00e3o  de  1,0%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas,  contados  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  \nat\u00e9  a  data  do  efetivo  pagamento.  Sem  condena\u00e7\u00e3o  em  custas  e  honor\u00e1rios,  incompat\u00edveis  com  \na  esp\u00e9cie.  \nNota: Eventual  recurso  dever\u00e1  ser  interposto  por  advogado  no  prazo  de  dez  dias,  contados  da  \nci\u00eancia  da  senten\u00e7a,  acompanhado  das  raz\u00f5es  e  do  pedido  do  recorrente,  que  dever\u00e1  efetuar,  nas  quarenta  e  oito  \nseguintes  \u00e0  interposi\u00e7\u00e3o,  o  preparo  do  recurso,  consistente  no  pagamento  de  todas  as  despesas  processuais,  \ninclusive  aquelas  dispensadas  em  primeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o,  na  forma  dos  artigos  42,  \u00a71\u00ba  e  54,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  \nda  Lei  n\u00ba  9.099\/95.  (despesas  postais  com  cita\u00e7\u00e3o  e  intima\u00e7\u00e3o;  despesas  de  dilig\u00eancias  dos  Oficiais  de  Justi\u00e7a;  \ntaxa  judici\u00e1ria  equivalente  a  1%  do  valor  da  causa  somado  a  4%  do  valor  fixado  na  senten\u00e7a,  observado  o  valor  \nm\u00ednimo  de  5  UFESPs  para  cada  parcela,  na  forma  do  artigo  2\u00ba,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  III  e  IX,  e  artigo  4\u00ba  I,  II  e  \u00a71\u00ba,  \nda  Lei  Estadual  n\u00ba  11.608\/03,  etc.).  \nP.R.I.C.\nMococa ,  21  de  julho  de  2017 .\n   -  SANS\u00c3O  FERREIRA  BARRETO -\n     Juiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000609-60.2017.8.26.0360 e c\u00f3digo 1F7A07B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SANSAO FERREIRA BARRETO, liberado nos autos em 21\/07\/2017 \u00e0s 16:18 . fls. 68"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOC.17.70010839-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/05\/2017 11:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2339 P\u00e1gina: 1881\/1887","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 51\/56. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Everton Luiz Batista (OAB 380885\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se a parte requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 51\/56.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOC.17.70009333-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/05\/2017 17:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    CEJUSC MOCOCA - SEM ACORDO","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOC.17.70008792-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/04\/2017 14:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0043\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2311 P\u00e1gina: 1939\/1948","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0043\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2311 P\u00e1gina: 1939\/1948","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0043\/2017 Teor do ato: Tendo em vista que foi designado o dia 26\/04\/2017 \u00e0s 09:30h para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes junto ao CEJUSC desta comarca, o procurador do(s) autor(es) dever\u00e1 providenciar o(s) seu(s) comparecimento(s). Cite-se e intime-se a parte r\u00e9. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de quinze (15) dias a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (ENUNCIADO 74 DO FOJESP, de 18\/03\/2016). A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Para imprimir celeridade ao feito (art. 2\u00ba da Lei 9.099\/95), na sua pr\u00f3pria contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de preclus\u00e3o, dever\u00e1 a parte requerida indicar as provas que efetivamente pretende produzir, justificando-as e detalhando-as. Eventual pleito gen\u00e9rico de produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e1 interpretado como requerimento de julgamento antecipado.N\u00e3o comparecendo a parte requerida \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o ou \u00e0 audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz (art. 20 da Lei 9.099\/05). Por outro lado, faltando, em quaisquer das audi\u00eancias, a parte requerente, o feito ser\u00e1 extinto.Portanto, as partes ficam cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio, sendo que a aus\u00eancia injustificada, al\u00e9m de tudo, ser\u00e1 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, que ser\u00e1 revertida em favor do Estado ( art. 334 \u00a7 8\u00ba do NCPC).Todavia, se o r\u00e9u (\u00e9) n\u00e3o tiver interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (apenas essa), dever\u00e1 informar tal fato ao ju\u00edzo, com 10 dias de anteced\u00eancia, contados da data da audi\u00eancia (art. 334 \u00a7 5\u00ba do NCPC). Advogados(s): Everton Luiz Batista (OAB 380885\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0043\/2017 Teor do ato: Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 26\/04\/2017 \u00e0s 09:30h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do Foro de Mococa, Av.Dr.Gabriel do \u00d3, 1203, Sala de audi\u00eancias, Cohab I, 13732-700, Mococa, (19) 3665-1113, mococajec@tjsp.jus.br. Mococa. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Everton Luiz Batista (OAB 380885\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Tendo em vista que foi designado o dia 26\/04\/2017 \u00e0s 09:30h para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes junto ao CEJUSC desta comarca, o procurador do(s) autor(es) dever\u00e1 providenciar o(s) seu(s) comparecimento(s). Cite-se e intime-se a parte r\u00e9. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de quinze (15) dias a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (ENUNCIADO 74 DO FOJESP, de 18\/03\/2016). A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Para imprimir celeridade ao feito (art. 2\u00ba da Lei 9.099\/95), na sua pr\u00f3pria contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de preclus\u00e3o, dever\u00e1 a parte requerida indicar as provas que efetivamente pretende produzir, justificando-as e detalhando-as. Eventual pleito gen\u00e9rico de produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e1 interpretado como requerimento de julgamento antecipado.N\u00e3o comparecendo a parte requerida \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o ou \u00e0 audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz (art. 20 da Lei 9.099\/05). Por outro lado, faltando, em quaisquer das audi\u00eancias, a parte requerente, o feito ser\u00e1 extinto.Portanto, as partes ficam cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio, sendo que a aus\u00eancia injustificada, al\u00e9m de tudo, ser\u00e1 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, que ser\u00e1 revertida em favor do Estado ( art. 334 \u00a7 8\u00ba do NCPC).Todavia, se o r\u00e9u (\u00e9) n\u00e3o tiver interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (apenas essa), dever\u00e1 informar tal fato ao ju\u00edzo, com 10 dias de anteced\u00eancia, contados da data da audi\u00eancia (art. 334 \u00a7 5\u00ba do NCPC).","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOCOCA\nFORO  DE MOCOCA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.DR.GABRIEL  DO \u00d3, 1203 , Mococa -SP  - CEP  13732-700\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\/CARTA\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000609-60.2017.8.26.0360\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Marco Ant\u00f4nio  Moras\nRequerido : Banco Ita\u00fa Bmg  Consignado  S\/A\nPessoa  a ser  citada: Banco Ita\u00fa Bmg  Consignado  S\/A, Pra\u00e7a  Alfrdo  Egydio  de Souza  Aranha,  100, \nParque  Jabaquara  - CEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ 33.885.724\/0001-19\nAudi\u00eancia  de \nconcilia\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017\n \u00e0s 09:30h\nJusti\u00e7a Gratuita\nA(o)  Ilmo(a)  Sr(a):\nBanco  Ita\u00fa Bmg  Consignado  S\/A \nPra\u00e7a  Alfrdo  Egydio  de Souza  Aranha,  100\n04344-902       S\u00e3o  Paulo -SP\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sans\u00e3o   Ferreira   Barreto\nTendo  em  vista  que  foi  designado  o  dia  26\/04\/2017  \u00e0s  09:30h  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  junto  ao  CEJUSC  desta  comarca,  o  procurador  do(s)  \nautor(es)  dever\u00e1  providenciar  o(s)  seu(s)  comparecimento(s).  \nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9.  O  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  de  quinze  (15)  dias  a  \npartir  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia,  excluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento  (ENUNCIADO  \n74  DO  FOJESP,  de  18\/03\/2016).  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  \nda  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  \nPara  imprimir  celeridade  ao  feito  (art.  2\u00ba  da  Lei  9.099\/95),  na\n sua  pr\u00f3pria  \ncontesta\u00e7\u00e3o, sob  pena  de  preclus\u00e3o,  dever\u00e1  a  parte  requerida  indicar  as  provas  que  efetivamente  pretende  \nproduzir, justificando-as  e  detalhando-as.  \nEventual pleito  gen\u00e9rico  de  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  ser\u00e1  interpretado  \ncomo  requerimento  de  julgamento  antecipado.\nN\u00e3o  comparecendo  a  parte  requerida  \u00e0  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  \u00e0  audi\u00eancia  de  \ninstru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  reputar-se-\u00e3o  verdadeiros  os  fatos  alegados  no  pedido  inicial,  salvo  se  o  contr\u00e1rio  \nresultar  da  convic\u00e7\u00e3o  do  Juiz  (art.  20  da  Lei  9.099\/05).  Por  outro  lado,  faltando,  em  quaisquer  das  \naudi\u00eancias,  a  parte  requerente,  o  feito  ser\u00e1  extinto.\nPortanto,  as  partes  ficam  cientes  de  que  o  comparecimento  na  audi\u00eancia  \u00e9 \nobrigat\u00f3rio,  sendo  que  a  aus\u00eancia  injustificada,  al\u00e9m  de  tudo,  ser\u00e1  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  \nda  justi\u00e7a,  sendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  \nvalor  da  causa,  que  ser\u00e1  revertida  em  favor  do  Estado  (  art.  334  \u00a7  8\u00ba  do  NCPC).\nTodavia,  se  o  r\u00e9u  (\u00e9)  n\u00e3o  tiver  interesse  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (apenas  \nessa),  dever\u00e1  informar  tal  fato  ao  ju\u00edzo,  com  10  dias  de  anteced\u00eancia,  contados  da  data  da  audi\u00eancia  (art.  \n334  \u00a7  5\u00ba  do  NCPC).\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  intima\u00e7\u00e3o ,  ficando,  ainda,  ciente  \nde  que  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  esta  intima\u00e7\u00e3o  se  efetivou .  Cumpra-se  \nna  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nMococa , 15  de  mar\u00e7o  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000609-60.2017.8.26.0360 e c\u00f3digo 17D4D90. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SANSAO FERREIRA BARRETO, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 19:13 . fls. 21\n\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nBanco  Ita\u00fa Bmg  Consignado  S\/A \nPra\u00e7a  Alfrdo  Egydio  de Souza  Aranha,  100\n04344-902       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de Mococa  - Cart\u00f3rio  da Juizado  Especial  C\u00edvel e Criminal\nAv.Dr.Gabriel  do \u00d3, 1203\n13732-700      Mococa  -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1000609-60.2017.8.26.0360  26\/04\/2017\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nBanco  Ita\u00fa Bmg  Consignado  S\/A \nPra\u00e7a  Alfrdo  Egydio  de Souza  Aranha,  100\n04344-902       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  de Mococa  - Cart\u00f3rio  da Juizado  Especial  C\u00edvel e Criminal\nAv.Dr.Gabriel  do \u00d3, 1203\n13732-700        Mococa -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  1000609-60.2017.8.26.0360  \n26\/04\/2017 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.    (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000609-60.2017.8.26.0360 e c\u00f3digo 17D4D90. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SANSAO FERREIRA BARRETO, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 19:13 . fls. 22"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 26\/04\/2017 \u00e0s 09:30h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do Foro de Mococa, Av.Dr.Gabriel do \u00d3, 1203, Sala de audi\u00eancias, Cohab I, 13732-700, Mococa, (19) 3665-1113, mococajec@tjsp.jus.br. Mococa. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 26\/04\/2017 Hora 09:30 Local: Sala de audi\u00eancias Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0039\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2306 P\u00e1gina: 1795\/1801","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0039\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo a inicial. Defiro a gratuidade.Cite-se a parte requerida e intime-se a ambas para que compare\u00e7am \u00e0 audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o a ser realizada junto ao CEJUSC, que a designar\u00e1.Consigne-se no mandado ou carta que n\u00e3o havendo acordo, o prazo para contestar a a\u00e7\u00e3o, de dez (10) dias, contar-se-\u00e1 \u00e0 partir dessa audi\u00eancia.Int. e dil.. Advogados(s): Everton Luiz Batista (OAB 380885\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Recebo a inicial. Defiro a gratuidade.Cite-se a parte requerida e intime-se a ambas para que compare\u00e7am \u00e0 audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o a ser realizada junto ao CEJUSC, que a designar\u00e1.Consigne-se no mandado ou carta que n\u00e3o havendo acordo, o prazo para contestar a a\u00e7\u00e3o, de dez (10) dias, contar-se-\u00e1 \u00e0 partir dessa audi\u00eancia.Int. e dil..","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOCOCA\nFORO  DE MOCOCA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.Dr.Gabriel  do \u00d3, 1203,  ., Cohab  I - CEP  13732-700,  Fone: (19) \n3665-1113,  Mococa-SP  - E-mail:  mococajec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000609-60.2017.8.26.0360  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Marco Ant\u00f4nio  Moras\nRequerido : Banco Ita\u00fa Bmg  Consignado  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sans\u00e3o   Ferreira   Barreto\nVistos .\nRecebo   a   inicial.   Defiro   a   gratuidade.\nCite-se a parte  requerida  e intime-se  a ambas  para  que  compare\u00e7am  \u00e0 \naudi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  a  ser  realizada  junto  ao  CEJUSC,  que  a  designar\u00e1.\nConsigne-se  no  mandado  ou  carta  que  n\u00e3o  havendo  acordo,  o  prazo  para  \ncontestar  a  a\u00e7\u00e3o,  de  dez  (10)  dias,  contar-se-\u00e1  \u00e0  partir  dessa  audi\u00eancia.\nInt.  e dil. .\nMococa , 08  de  mar\u00e7o  de 2017 .\n-  Sans\u00e3o  Ferreira  Barreto -\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000609-60.2017.8.26.0360 e c\u00f3digo 1787A8E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SANSAO FERREIRA BARRETO, liberado nos autos em 09\/03\/2017 \u00e0s 15:06 . fls. 18"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":57,"total_andamentos":57}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"735142853","codPublicacaoOrigem":"1187265132","dataDivulgacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000609-60.2017.8.26.0360","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2411","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOCOCA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000609-60.2017.8.26.0360 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Marco Ant\u00f4nio Moras - Banco Ita\u00fa Bmg Consignado S\/A - Manifeste-se a parte vencedora em 05 dias, sobre a peti\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito efetivado nos autos. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), EVERTON LUIZ BATISTA (OAB 380885\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0142\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO DJALMA MOREIRA GOMES J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA ALICE ROMERO LEITE SILVA CIRELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1611","paginaFinal":"1611","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"913603","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25384090","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 15 2017 11:03:56:703PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000609-60.2017.8.26.0360","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000609-60.2017.8.26.0360","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"735142854","codPublicacaoOrigem":"1187265133","dataDivulgacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000609-60.2017.8.26.0360","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2411","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOCOCA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000609-60.2017.8.26.0360 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Marco Ant\u00f4nio Moras - Banco Ita\u00fa Bmg Consignado S\/A - Vistos, etc.Considerando o que consta dos autos, JULGO EXTINTA esta a\u00e7\u00e3o nos termos do art 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se o (s) competente(s) mandado(s) de levantamento judicial em favor da(s) parte(s) exequente(s), mediante recibo nos autos, dando-lhe ci\u00eancia atrav\u00e9s de carta.Sendo o caso, anote-se tamb\u00e9m no processo principal a extin\u00e7\u00e3o, com lan\u00e7amento da movimenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (c\u00f3digo 61615 - arquivado).P.R.I. e C.Ap\u00f3s, arquivem-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), EVERTON LUIZ BATISTA (OAB 380885\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0142\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO DJALMA MOREIRA GOMES J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA ALICE ROMERO LEITE SILVA CIRELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1611","paginaFinal":"1611","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"913603","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25384090","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 15 2017 11:03:56:707PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000609-60.2017.8.26.0360","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000609-60.2017.8.26.0360","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"721451976","codPublicacaoOrigem":"1178291922","dataDivulgacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000609-60.2017.8.26.0360","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2397","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOCOCA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000609-60.2017.8.26.0360 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Marco Ant\u00f4nio Moras - Banco Ita\u00fa Bmg Consignado S\/A - Diante do exposto, com fundamento no art. 487, I, do CPC, JULGO PROCEDENTE o pedido para declarar o cancelamento do contrato n\u00ba 573512365, bem como condenar o Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A. no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no valor de R$ 8.000,00 (oito mil reais), corrigido a partir desta data, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica de Atualiza\u00e7\u00e3o do E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, acrescido de juros morat\u00f3rios legais, \u00e0 raz\u00e3o de 1,0% (um por cento) ao m\u00eas, contados a partir da cita\u00e7\u00e3o, at\u00e9 a data do efetivo pagamento. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, incompat\u00edveis com a esp\u00e9cie. Nota: Eventual recurso dever\u00e1 ser interposto por advogado no prazo de dez dias, contados da ci\u00eancia da senten\u00e7a, acompanhado das raz\u00f5es e do pedido do recorrente, que dever\u00e1 efetuar, nas quarenta e oito seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o, o preparo do recurso, consistente no pagamento de todas as despesas processuais, inclusive aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, na forma dos artigos 42, \u00a71\u00ba e 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 9.099\/95. (despesas postais com cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o; despesas de dilig\u00eancias dos Oficiais de Justi\u00e7a; taxa judici\u00e1ria equivalente a 1% do valor da causa somado a 4% do valor fixado na senten\u00e7a, observado o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs para cada parcela, na forma do artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, III e IX, e artigo 4\u00ba I, II e \u00a71\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/03, etc.). P.R.I.C. - ADV: EVERTON LUIZ BATISTA (OAB 380885\/ SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0128\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO DJALMA MOREIRA GOMES J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA ALICE ROMERO LEITE SILVA CIRELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1615","paginaFinal":"1615","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"905718","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24595693","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 10:24:47:660PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000609-60.2017.8.26.0360","numeroAntigo":"573512365","numeroUnificado":"1000609-60.2017.8.26.0360|573512365","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"671074366","codPublicacaoOrigem":"1137717841","dataDivulgacao":"May  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000609-60.2017.8.26.0360","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2339","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOCOCA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000609-60.2017.8.26.0360 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Marco Ant\u00f4nio Moras - Banco Ita\u00fa Bmg Consignado S\/A - Manifeste-se a parte requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 51\/56. - ADV: EVERTON LUIZ BATISTA (OAB 380885\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0065\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO DJALMA MOREIRA GOMES J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA ALICE ROMERO LEITE SILVA CIRELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1884","paginaFinal":"1884","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"868346","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22167074","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May  3 2017 10:31:07:723PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000609-60.2017.8.26.0360","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000609-60.2017.8.26.0360","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749077945","codPublicacaoOrigem":"1196384075","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000609-60.2017.8.26.0360","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOCOCA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000609-60.2017.8.26.0360 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Marco Ant\u00f4nio Moras - Banco Ita\u00fa Bmg Consignado S\/A - Expe\u00e7a-se o (s) competente(s) mandado(s) de levantamento judicial em favor da(s) parte(s) exequente(s), mediante recibo nos autos, dando-lhe ci\u00eancia atrav\u00e9s de carta.Ap\u00f3s arquivem-se os autos com lan\u00e7amento da movimenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (c\u00f3digo 61615 - arquivado).Int. - ADV: EVERTON LUIZ BATISTA (OAB 380885\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0151\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO DJALMA MOREIRA GOMES J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA ALICE ROMERO LEITE SILVA CIRELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2086","paginaFinal":"2086","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921846","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25987853","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 01:03:50:100AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000609-60.2017.8.26.0360","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000609-60.2017.8.26.0360","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}