{"numero":"1000492-17.2017.8.26.0248","processos":[{"processo":"1000492-17.2017.8.26.0248    Em grau de recurso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade do Fornecedor","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"24\/01\/2017 \u00e0s 16:56 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Indaiatuba","juiz":"F\u00e1bio Lu\u00eds Castaldello","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.786,35","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Natal Reginaldo Gazola"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rodrigo Negr\u00e3o Pontara"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o Col\u00e9gio Recursal","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70078338-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 14:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0379\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 175\/182","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0379\/2017 Teor do ato: Considerando a declara\u00e7\u00e3o firmada \u00e0s p\u00e1ginas 07, defiros os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a a parte autora.Intimar a parte requerida para apresentar resposta ao recurso. Intimem-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Rodrigo Negr\u00e3o Pontara (OAB 301193\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Considerando a declara\u00e7\u00e3o firmada \u00e0s p\u00e1ginas 07, defiros os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a a parte autora.Intimar a parte requerida para apresentar resposta ao recurso. Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Humait\u00e1,  1463 ,     Vila  Vit\u00f3ria  II\nCEP:   13339-140  -   Indaiatuba  -   SP\nTelefone:   (19)  3875-2852  -  E-mail:   indaiatubajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000492-17.2017.8.26.0248  - p.  1\nDESPACHO\nAos,  06\/09\/2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito.\nProcesso  n\u00ba: 1000492-17.2017.8.26.0248\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : Natal Reginaldo  Gazola\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nConsiderando  a  declara\u00e7\u00e3o  firmada  \u00e0s  p\u00e1ginas  07,  defiros  os  benef\u00edcios  da  \ngratuidade  de  justi\u00e7a  a  parte  autora.\nIntimar  a  parte  requerida  para  apresentar  resposta  ao  recurso.  \nIntimem-se.\nIndaiatuba , 06  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000492-17.2017.8.26.0248 e c\u00f3digo 2382517. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO LUIS CASTALDELLO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 09:05 . fls. 105"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70072344-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 06\/09\/2017 11:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0373\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 202\/211","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0373\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do CPC, julgo improcedente a pretens\u00e3o autoral. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios por for\u00e7a do disposto no art. 55 da Lei 9.099\/95.Prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso: 10 (dez) dias. Os prazos em sede de Juizado Especial C\u00edvel s\u00e3o contados em dias corridos.Nos termos da Lei Estadual n.\u00ba 15.855\/2015 e do artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, o valor do preparo dever\u00e1 ser composto pela soma de duas parcelas: a primeira corresponde a 1% sobre o valor da causa; a segunda, a 4% sobre o valor da causa (regra geral) ou da condena\u00e7\u00e3o (regra espec\u00edfica, quando houver condena\u00e7\u00e3o) ou, ainda, do valor fixado pelo magistrado como base do preparo, se este assim o fizer. Para cada parcela, deve ser respeitado o valor m\u00ednimo de 5 UFESP's, caso a porcentagem prevista em lei resulte em valor inferior. As duas parcelas podem ser recolhidas numa \u00fanica guia DARE (c\u00f3d. 230-6), observando-se o determinado no Provimento da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a n.\u00ba 33\/2013 quanto ao preenchimento dos dados, sob pena de n\u00e3o ser considerado v\u00e1lido tal recolhimento. Ainda, quando houver m\u00eddia digital apresentada por quaisquer das partes ou com registro de prova oral, o valor referente ao porte de remessa e retorno dever\u00e1 ser recolhido atrav\u00e9s da Guia do Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (c\u00f3d. 110-4). Nos termos do artigo 5\u00ba do Provimento CG n\u00ba 17\/2016, que revogou o artigo 1.096 das NSCGJ, a serventia est\u00e1 dispensada do c\u00e1lculo e da indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Rodrigo Negr\u00e3o Pontara (OAB 301193\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do CPC, julgo improcedente a pretens\u00e3o autoral. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios por for\u00e7a do disposto no art. 55 da Lei 9.099\/95.Prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso: 10 (dez) dias. Os prazos em sede de Juizado Especial C\u00edvel s\u00e3o contados em dias corridos.Nos termos da Lei Estadual n.\u00ba 15.855\/2015 e do artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, o valor do preparo dever\u00e1 ser composto pela soma de duas parcelas: a primeira corresponde a 1% sobre o valor da causa; a segunda, a 4% sobre o valor da causa (regra geral) ou da condena\u00e7\u00e3o (regra espec\u00edfica, quando houver condena\u00e7\u00e3o) ou, ainda, do valor fixado pelo magistrado como base do preparo, se este assim o fizer. Para cada parcela, deve ser respeitado o valor m\u00ednimo de 5 UFESP's, caso a porcentagem prevista em lei resulte em valor inferior. As duas parcelas podem ser recolhidas numa \u00fanica guia DARE (c\u00f3d. 230-6), observando-se o determinado no Provimento da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a n.\u00ba 33\/2013 quanto ao preenchimento dos dados, sob pena de n\u00e3o ser considerado v\u00e1lido tal recolhimento. Ainda, quando houver m\u00eddia digital apresentada por quaisquer das partes ou com registro de prova oral, o valor referente ao porte de remessa e retorno dever\u00e1 ser recolhido atrav\u00e9s da Guia do Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (c\u00f3d. 110-4). Nos termos do artigo 5\u00ba do Provimento CG n\u00ba 17\/2016, que revogou o artigo 1.096 das NSCGJ, a serventia est\u00e1 dispensada do c\u00e1lculo e da indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  HUMAIT\u00c1,  1463, Indaiatuba -SP  - CEP  13339-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000492-17.2017.8.26.0248\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : Natal Reginaldo  Gazola\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   F\u00e1bio   Luis   Castaldello\nRelat\u00f3rio  dispensado  na  forma  do  art.  38  da  Lei  n.  9.099\/95.  \nDeixo  de  designar  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  em  considera\u00e7\u00e3o  \u00e0  \nvontade  das  partes  \n p\u00e1ginas  90   e  seguintes.\nO  r\u00e9u  j\u00e1  reconheceu  ser  indevida  a  quantia  de  R$  786,35  lan\u00e7ada  na  \nfatura  venida  em  outubro\/16,  tanto  que  promoveu  o  estorno  na  fatura  vencida  em  novembro\/16.\nO  caso  retratado  nestes  autos  n\u00e3o  \u00e9  causa  de  dano  moral  indeniz\u00e1vel.  \nCerto  que  a  parte  autora  pode  haver  experimentado  aborrecimento  em  raz\u00e3o  do  acontecido,  \ncontudo,  tal  n\u00e3o  pode  ser  considerado  de  tamanha  magnitude  para  justificar  a  compensa\u00e7\u00e3o  \npecuni\u00e1ria  perseguida.  \u00c9  caso  que  pode  haver  provocado  algum  dano  material,  contudo,  sem  \nqualquer  repercuss\u00e3o  importante   no  patrim\u00f4nio  imaterial  da  autora.\nN\u00e3o  \u00e9  demais  consignar  que,  em  nosso  ordenamento  jur\u00eddico,  n\u00e3o  h\u00e1  a  \npossibilidade  de  se  reconhecer  um  dano  moral  indeniz\u00e1vel  apenas  para  imputar  alguma  puni\u00e7\u00e3o  \nao  agente  faltoso,  algo  parecido  com  o  'punitive  damage'  do  direito  americano.\nEm  nosso  ordenamento,  para  o  reconhecimento  de  um  dano  moral  \nindeniz\u00e1vel,  necess\u00e1rio  se  faz  constatar,  antes  de  mais  nada,  a  ocorr\u00eancia  de  um  dano  ao  \npatrim\u00f4nio  imaterial  do  ofendido.\nTamb\u00e9m  n\u00e3o  \u00e9  caso  de  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro,  uma  vez  n\u00e3o  evidenciada  \ncobran\u00e7a  de  m\u00e1-f\u00e9,  nos  termos  da  interpreta\u00e7\u00e3o  vinculante  dada  pelo  STJ  ao  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  \nart.  42  do  CDC  quando  do  julgamento  da  Reclama\u00e7\u00e3o  n.  4.892\/PR.\n            Diante  do  exposto,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  CPC,  julgo  \nimprocedente  a  pretens\u00e3o  autoral.  N\u00e3o  h\u00e1  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  custas  processuais  e  de  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  por  for\u00e7a  do  disposto  no  art.  55  da  Lei  9.099\/95.\nPrazo  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso:  10  (dez)  dias.  Os  prazos  em  sede  de  \nJuizado  Especial  C\u00edvel  s\u00e3o  contados  em  dias  corridos.\nNos  termos  da  Lei  Estadual  n.\u00ba  15.855\/2015  e  do  artigo  54,  par\u00e1grafo  \n\u00fanico,  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95,  o  valor  do  preparo  dever\u00e1  ser  composto  pela  soma  de  duas  parcelas:  a  \nprimeira  corresponde  a  1%  sobre  o  valor  da  causa ; a  segunda,  a  4%  sobre  o  valor  da  causa  (regra  \ngeral)  ou  da  condena\u00e7\u00e3o  (regra  espec\u00edfica,  quando  houver  condena\u00e7\u00e3o)  ou,  ainda,  do  valor  fixado  \npelo  magistrado  como  base  do  preparo ,  se  este  assim  o  fizer.  Para  cada  parcela,  deve  ser  \nrespeitado  o  valor  m\u00ednimo  de  5  UFESP's,  caso  a  porcentagem  prevista  em  lei  resulte  em  valor  \ninferior.  As  duas  parcelas  podem  ser  recolhidas  numa  \u00fanica  guia  DARE  (c\u00f3d.  230-6),  observando-Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000492-17.2017.8.26.0248 e c\u00f3digo 235B71E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO LUIS CASTALDELLO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 11:59 . fls. 97\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  HUMAIT\u00c1,  1463, Indaiatuba -SP  - CEP  13339-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nse o  determinado  no  Provimento  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a  n.\u00ba  33\/2013  quanto  ao  \npreenchimento  dos  dados,  sob  pena  de  n\u00e3o  ser  considerado  v\u00e1lido  tal  recolhimento.  Ainda,  \nquando  houver  m\u00eddia  digital  apresentada  por  quaisquer  das  partes  ou  com  registro  de  prova  oral,  o  \nvalor  referente  ao  porte  de  remessa  e  retorno  dever\u00e1  ser  recolhido  atrav\u00e9s  da  Guia  do  Fundo  \nEspecial  de  Despesas  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  (c\u00f3d.  110-4).  Nos  termos  do  \nartigo  5\u00ba  do  Provimento  CG  n\u00ba  17\/2016,  que  revogou  o  artigo  1.096  das  NSCGJ,  a  serventia  est\u00e1  \ndispensada  do  c\u00e1lculo  e  da  indica\u00e7\u00e3o  do  valor  do  preparo  recursal.\nIndaiatuba , 04  de setembro  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000492-17.2017.8.26.0248 e c\u00f3digo 235B71E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO LUIS CASTALDELLO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 11:59 . fls. 98"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70039776-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 05\/06\/2017 17:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70038042-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/05\/2017 10:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0229\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2357 P\u00e1gina: 215\/223","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0229\/2017 Teor do ato: Sobre a defesa e documentos eventualmente juntados concedo \u00e0 parte autora o prazo de cinco dias para manifesta\u00e7\u00e3o. Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo, a fim de se evitar a desnecess\u00e1ria designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, esclare\u00e7am as partes se pretendem a oitiva da parte contr\u00e1ria ou de testemunhas. No sil\u00eancio, haver\u00e1 imediato julgamento.Intimem-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Rodrigo Negr\u00e3o Pontara (OAB 301193\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Sobre a defesa e documentos eventualmente juntados concedo \u00e0 parte autora o prazo de cinco dias para manifesta\u00e7\u00e3o. Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo, a fim de se evitar a desnecess\u00e1ria designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, esclare\u00e7am as partes se pretendem a oitiva da parte contr\u00e1ria ou de testemunhas. No sil\u00eancio, haver\u00e1 imediato julgamento.Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Humait\u00e1,  1463 ,     Vila  Vit\u00f3ria  II\nCEP:   13339-140  -   Indaiatuba  -   SP\nTelefone:   (19)  3875-2852  -  E-mail:   indaiatubajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000492-17.2017.8.26.0248  - p.  1\nDESPACHO\nAos,  05\/05\/2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito.\nProcesso  n\u00ba: 1000492-17.2017.8.26.0248\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : Natal Reginaldo  Gazola\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nSobre  a  defesa  e  documentos  eventualmente  juntados  concedo  \u00e0  parte  \nautora  o  prazo  de  cinco  dias  para  manifesta\u00e7\u00e3o.  \n     Sem preju\u00edzo,  no  mesmo  prazo,  a  fim  de  se  evitar  a  desnecess\u00e1ria  \ndesigna\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  esclare\u00e7am  as  partes  se  pretendem  a  oitiva  da  \nparte  contr\u00e1ria  ou  de  testemunhas.  No  sil\u00eancio,  haver\u00e1  imediato  julgamento.\nIntimem-se.\nIndaiatuba , 05  de  maio  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000492-17.2017.8.26.0248 e c\u00f3digo 1BD85F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO LUIS CASTALDELLO, liberado nos autos em 08\/05\/2017 \u00e0s 09:05 . fls. 90"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70030175-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/05\/2017 09:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70029974-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/05\/2017 15:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR623573944TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 01\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0024\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2276 P\u00e1gina: 333\/347","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0024\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do \u00a7 3\u00ba do artigo 614 ou \u00a7 4\u00ba do artigo 747 das NSCGJ, independentemente de despacho, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para: 04\/05\/2017 \u00e0s 14:20h (audi\u00eancia a ser realizada na sede do Juizado: Rua Humait\u00e1, 1463, sala 01, nesta comarca). \"Compete ao advogado informar seu representado sobre a presente designa\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o se expede carta ou mandado de intima\u00e7\u00e3o\". O n\u00e3o comparecimento a qualquer das audi\u00eancias do processo, implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do feito (inciso I, do artigo 51, da Lei n\u00ba 9.099\/95) e a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas no valor de 1% sobre o valor da causa ou no m\u00ednimo de 5 UFESP. Nada mais. Advogados(s): Rodrigo Negr\u00e3o Pontara (OAB 301193\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do \u00a7 3\u00ba do artigo 614 ou \u00a7 4\u00ba do artigo 747 das NSCGJ, independentemente de despacho, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para: 04\/05\/2017 \u00e0s 14:20h (audi\u00eancia a ser realizada na sede do Juizado: Rua Humait\u00e1, 1463, sala 01, nesta comarca). \"Compete ao advogado informar seu representado sobre a presente designa\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o se expede carta ou mandado de intima\u00e7\u00e3o\". O n\u00e3o comparecimento a qualquer das audi\u00eancias do processo, implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do feito (inciso I, do artigo 51, da Lei n\u00ba 9.099\/95) e a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas no valor de 1% sobre o valor da causa ou no m\u00ednimo de 5 UFESP. Nada mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/05\/2017 Hora 14:20 Local: Sala de Audi\u00eancias do Juizado Especial C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"04\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"615275139","codPublicacaoOrigem":"1081734619","dataDivulgacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000492-17.2017.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2276","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"18","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000492-17.2017.8.26.0248 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Natal Reginaldo Gazola ADVOGADO : 301193\/SP - Rodrigo Negr\u00e3o Pontara REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE INDAIATUBA EM 24\/01\/2017","paginaInicial":"223","paginaFinal":"223","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"830363","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19389596","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jan 27 2017 12:27:56:130AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000492-17.2017.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000492-17.2017.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753571420","codPublicacaoOrigem":"1199418272","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000492-17.2017.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000492-17.2017.8.26.0248 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Natal Reginaldo Gazola - Itau Unibanco S\/A - Considerando a declara\u00e7\u00e3o firmada \u00e0s p\u00e1ginas 07, defiros os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a a parte autora.Intimar a parte requerida para apresentar resposta ao recurso. Intimem-se. - ADV: RODRIGO NEGR\u00c3O PONTARA (OAB 301193\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0379\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO LU\u00cdS CASTALDELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GENTIL ROBERTO SOARES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"179","paginaFinal":"179","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924567","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26165424","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 11:16:43:860PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000492-17.2017.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000492-17.2017.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"768387886","codPublicacaoOrigem":"1208617861","dataDivulgacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000492-17.2017.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2443","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"N\u00ba 1000492-17.2017.8.26.0248 - Processo Digital - Recurso Inominado - Indaiatuba - Recorrente: Natal Reginaldo Gazola - Recorrido: Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - CERTID\u00c3O DE ATO ORDINAT\u00d3RIO Manifestem-se as partes, em 5 dias, eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual deste recurso, bem como a incidentes e subprocessos dele decorrentes, ou no interesse em realizar sustenta\u00e7\u00e3o oral, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Ressalto que o sil\u00eancio implicar\u00e1 concord\u00e2ncia t\u00e1cita \u00e0 forma de julgamento virtual. Int. - Magistrado(a) - Advs: Rodrigo Negr\u00e3o Pontara (OAB: 301193\/SP) - Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal               DESPACHO","paginaInicial":"1165","paginaFinal":"1165","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"932949","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26805561","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  3 2017 08:05:52:803AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000492-17.2017.8.26.0248","numeroAntigo":"549\/2011","numeroUnificado":"1000492-17.2017.8.26.0248|549\/2011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"687184551","codPublicacaoOrigem":"1151781226","dataDivulgacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000492-17.2017.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2357","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000492-17.2017.8.26.0248 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Natal Reginaldo Gazola - Itau Unibanco S\/A - Sobre a defesa e documentos eventualmente juntados concedo \u00e0 parte autora o prazo de cinco dias para manifesta\u00e7\u00e3o. Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo, a fim de se evitar a desnecess\u00e1ria designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, esclare\u00e7am as partes se pretendem a oitiva da parte contr\u00e1ria ou de testemunhas. No sil\u00eancio, haver\u00e1 imediato julgamento.Intimem-se. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), RODRIGO NEGR\u00c3O PONTARA (OAB 301193\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0229\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO LU\u00cdS CASTALDELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GENTIL ROBERTO SOARES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"218","paginaFinal":"218","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"880574","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22973691","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"May 30 2017 09:20:59:007AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000492-17.2017.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000492-17.2017.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"615275176","codPublicacaoOrigem":"1081735811","dataDivulgacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000492-17.2017.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2276","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"18","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000492-17.2017.8.26.0248 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Natal Reginaldo Gazola - Itau Unibanco S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do \u00a7 3\u00ba do artigo 614 ou \u00a7 4\u00ba do artigo 747 das NSCGJ, independentemente de despacho, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para: 04\/05\/2017 \u00e0s 14:20h (audi\u00eancia a ser realizada na sede do Juizado: Rua Humait\u00e1, 1463, sala 01, nesta comarca). \"Compete ao advogado informar seu representado sobre a presente designa\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o se expede carta ou mandado de intima\u00e7\u00e3o\". O n\u00e3o comparecimento a qualquer das audi\u00eancias do processo, implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do feito (inciso I, do artigo 51, da Lei n\u00ba 9.099\/95) e a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas no valor de 1% sobre o valor da causa ou no m\u00ednimo de 5 UFESP. Nada mais. - ADV: RODRIGO NEGR\u00c3O PONTARA (OAB 301193\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0024\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO LU\u00cdS CASTALDELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GENTIL ROBERTO SOARES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"338","paginaFinal":"338","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"830363","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19389596","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jan 27 2017 12:27:56:187AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000492-17.2017.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000492-17.2017.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750421866","codPublicacaoOrigem":"1197195188","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000492-17.2017.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000492-17.2017.8.26.0248 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Natal Reginaldo Gazola - Itau Unibanco S\/A - Diante do exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do CPC, julgo improcedente a pretens\u00e3o autoral. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios por for\u00e7a do disposto no art. 55 da Lei 9.099\/95.Prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso: 10 (dez) dias. Os prazos em sede de Juizado Especial C\u00edvel s\u00e3o contados em dias corridos.Nos termos da Lei Estadual n.\u00ba 15.855\/2015 e do artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, o valor do preparo dever\u00e1 ser composto pela soma de duas parcelas: a primeira corresponde a 1% sobre o valor da causa; a segunda, a 4% sobre o valor da causa (regra geral) ou da condena\u00e7\u00e3o (regra espec\u00edfica, quando houver condena\u00e7\u00e3o) ou, ainda, do valor fixado pelo magistrado como base do preparo, se este assim o fizer. Para cada parcela, deve ser respeitado o valor m\u00ednimo de 5 UFESP's, caso a porcentagem prevista em lei resulte em valor inferior. As duas parcelas podem ser recolhidas numa \u00fanica guia DARE (c\u00f3d. 230-6), observando-se o determinado no Provimento da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a n.\u00ba 33\/2013 quanto ao preenchimento dos dados, sob pena de n\u00e3o ser considerado v\u00e1lido tal recolhimento. Ainda, quando houver m\u00eddia digital apresentada por quaisquer das partes ou com registro de prova oral, o valor referente ao porte de remessa e retorno dever\u00e1 ser recolhido atrav\u00e9s da Guia do Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (c\u00f3d. 110-4). Nos termos do artigo 5\u00ba do Provimento CG n\u00ba 17\/2016, que revogou o artigo 1.096 das NSCGJ, a serventia est\u00e1 dispensada do c\u00e1lculo e da indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), RODRIGO NEGR\u00c3O PONTARA (OAB 301193\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0373\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO LU\u00cdS CASTALDELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GENTIL ROBERTO SOARES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"205","paginaFinal":"205","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922510","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034126","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:36:41:863AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000492-17.2017.8.26.0248","numeroAntigo":"33\/2013","numeroUnificado":"1000492-17.2017.8.26.0248|33\/2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}