{"numero":"1000481-10.2017.8.26.0370","processos":[{"processo":"1000481-10.2017.8.26.0370","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Empr\u00e9stimo consignado","outros_assuntos":"Pr\u00e1ticas Abusivas","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/04\/2017 \u00e0s 18:07 - Livre\nVara \u00danica - Foro de Monte Azul Paulista","juiz":"Ayman Ramadan","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Antonio Pereira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Cifra S\/A"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ilan Goldberg"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Estefano Jose Sacchetim Cervo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ilan Goldberg"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0383\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2448 P\u00e1gina: 2443\/2448","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0383\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime o(a) r\u00e9u(\u00e9) para oferecimento de contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o, tendo em vista o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelo autor as fls. 91\/104.Oportunamente remetam-se os autos ao Servi\u00e7o de Entrada de Autos de Direito Privado - 2 (S.J.2.1.2) - Complexo Ipiranga - sala 44, com as nossas homenagens.Intime-se. Advogados(s): Estefano Jose Sacchetim Cervo (OAB 116260\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Intime o(a) r\u00e9u(\u00e9) para oferecimento de contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o, tendo em vista o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelo autor as fls. 91\/104.Oportunamente remetam-se os autos ao Servi\u00e7o de Entrada de Autos de Direito Privado - 2 (S.J.2.1.2) - Complexo Ipiranga - sala 44, com as nossas homenagens.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONTE  AZUL PAULISTA\nFORO  DE MONTE  AZUL PAULISTA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  FLORIANO  PEIXOTO, N\u00ba 515 , Monte  Azul Paulista -SP  - CEP  \n14730-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000481-10.2017.8.26.0370\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : Antonio Pereira\nRequerido : Banco Cifra S\/A\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ayman   Ramadan\nVistos.\nIntime  o(a)  r\u00e9u(\u00e9)  para  oferecimento  de  contrarraz\u00f5es  de  apela\u00e7\u00e3o ,  tendo  em  vista  \no  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  interposto  pelo  autor  as  fls.  91\/ 104.\nOportunamente  remetam-se  os  autos  ao  Servi\u00e7o  de  Entrada  de  Autos  de  Direito  \nPrivado  \u2013  2  (S.J.2.1.2)  \u2013  Complexo  Ipiranga  \u2013  sala  44,  com  as  nossas  homenagens.\nIntime-se.\nMonte  Azul  Paulista , 05  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000481-10.2017.8.26.0370 e c\u00f3digo 1BD9134. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYMAN RAMADAN, liberado nos autos em 05\/10\/2017 \u00e0s 12:09 . fls. 106"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WMPS.17.70007013-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 28\/09\/2017 15:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0368\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 2485\/2489","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0368\/2017 Teor do ato: Fls. 82\/87. Deixo de receber os embargos, porquanto n\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o, obscuridade, tampouco contradi\u00e7\u00e3o na pr\u00f3pria decis\u00e3o, pretendendo o embargante a altera\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito do julgado, o que se faz invi\u00e1vel pela via recursal eleita, devendo se valer do recurso adequado \u00e0 esp\u00e9cie.Ademais, como se sabe: \"A contradi\u00e7\u00e3o que autoriza os embargos de declara\u00e7\u00e3o \u00e9 do julgado com ele mesmo, jamais a contradi\u00e7\u00e3o com a lei ou com o entendimento da parte. Embargos rejeitados. (in, STJ, REsp n. 218.528\/SP, rel. Min. CESAR ASFOR ROCHA, j. 07.02.2002).\"Desta feita, n\u00e3o conhe\u00e7o do recurso.Int., Advogados(s): Estefano Jose Sacchetim Cervo (OAB 116260\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 82\/87. Deixo de receber os embargos, porquanto n\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o, obscuridade, tampouco contradi\u00e7\u00e3o na pr\u00f3pria decis\u00e3o, pretendendo o embargante a altera\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito do julgado, o que se faz invi\u00e1vel pela via recursal eleita, devendo se valer do recurso adequado \u00e0 esp\u00e9cie.Ademais, como se sabe: \"A contradi\u00e7\u00e3o que autoriza os embargos de declara\u00e7\u00e3o \u00e9 do julgado com ele mesmo, jamais a contradi\u00e7\u00e3o com a lei ou com o entendimento da parte. Embargos rejeitados. (in, STJ, REsp n. 218.528\/SP, rel. Min. CESAR ASFOR ROCHA, j. 07.02.2002).\"Desta feita, n\u00e3o conhe\u00e7o do recurso.Int.,","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONTE  AZUL PAULISTA\nFORO  DE MONTE  AZUL PAULISTA\nVARA  \u00daNICA\nRua  Floriano  Peixoto, n\u00ba 515,  ., Centro  - CEP  14730-000,  Fone: \n17-3361-1525,  Monte Azul Paulista-SP  - E-mail:  monteazul@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000481-10.2017.8.26.0370  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : Antonio Pereira\nRequerido : Banco de Cr\u00e9dito  e Varejo  S\/A. - BCV\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ayman   Ramadan\n                              Vistos.\nFls. 82\/87.  Deixo  de  receber  os  embargos,  porquanto  n\u00e3o  h\u00e1  \nomiss\u00e3o,  obscuridade,  tampouco  contradi\u00e7\u00e3o  na  pr\u00f3pria  decis\u00e3o,  pretendendo  o \nembargante  a  altera\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  do  julgado,  o  que  se  faz  invi\u00e1vel  pela  via  recursal  \neleita,  devendo  se  valer  do  recurso  adequado  \u00e0  esp\u00e9cie.\nAdemais,  como  se  sabe:  \u201cA  contradi\u00e7\u00e3o  que  autoriza  os  embargos  \nde  declara\u00e7\u00e3o  \u00e9  do  julgado  com  ele  mesmo,  jamais  a  contradi\u00e7\u00e3o  com  a  lei  ou  com  o  \nentendimento  da  parte.  Embargos  rejeitados.  (in,  STJ,  REsp  n.  218.528\/SP,  rel.  Min.  \nCESAR  ASFOR  ROCHA,  j.  07.02.2002).\u201d\nDesta  feita,  n\u00e3o  conhe\u00e7o  do  recurso.\nInt.,\nMonte  Azul  Paulista , 21  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000481-10.2017.8.26.0370 e c\u00f3digo 1B4C606. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYMAN RAMADAN, liberado nos autos em 21\/09\/2017 \u00e0s 18:16 . fls. 89"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WMPS.17.70006640-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2017 18:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0346\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2218\/2225","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0346\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a pretens\u00e3o, e, de conseguinte, extingo o feito, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando o autor no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, nos termos do artigo 85 do NCPC, observada a gratuidade processual.Retifique-se o polo passivo da a\u00e7\u00e3o, para que conste como r\u00e9u o BANCO CIFRA S.A. Com o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se mandado de levantamento, do valor depositado, em favor do autor. P.I.C. Advogados(s): Estefano Jose Sacchetim Cervo (OAB 116260\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a pretens\u00e3o, e, de conseguinte, extingo o feito, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando o autor no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, nos termos do artigo 85 do NCPC, observada a gratuidade processual.Retifique-se o polo passivo da a\u00e7\u00e3o, para que conste como r\u00e9u o BANCO CIFRA S.A. Com o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se mandado de levantamento, do valor depositado, em favor do autor. P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONTE  AZUL PAULISTA\nFORO  DE MONTE  AZUL PAULISTA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  FLORIANO  PEIXOTO, N\u00ba 515 , Monte  Azul Paulista  - SP  - CEP  \n14730-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000481-10.2017.8.26.0370 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000481-10.2017.8.26.0370\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : Antonio Pereira\nRequerido : Banco de Cr\u00e9dito  e Varejo  S\/A. - BCV\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ayman   RamadanVistos.\nANTONIO  PEREIRA,  qualificado  nos  autos,  ajuizou  a  \npresente  a\u00e7\u00e3o  anulat\u00f3ria  de  d\u00e9bito  cumulada  com  repara\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais,  com  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia,  em  face  do  BANCO  DE  CR\u00c9DITO  \nE  VAREJO  S\/A-  BCV,  igualmente  qualificado  nos  autos,  alegando,  em  suma,  \nque  conta  81  (oitenta  e  um)  anos  de  idade,  estando  atualmente  aposentado  \njunto  ao  INSS,  recebendo  os  benef\u00edcios  n\u00ba  1172715146  e  1407108597,  por  \nmeio  do  Banco  Bradesco  S\/A , ag\u00eancia  de  Monte  Azul  Paulista.   \nNo  dia  30  de  mar\u00e7o  de  2017,  foi  at\u00e9  a  ag\u00eancia  \nbanc\u00e1ria  para  proceder  ao  saque  do  seu  benef\u00edcio,  ocasi\u00e3o  em  que  constatou  \na  exist\u00eancia  do  saldo  de  R$  1.810,15,  com  o  qual  ficou  surpreso.  Imaginando  \nse  tratar  de  \"algum  extra\"  ou  at\u00e9  mesmo  o  t\u00e9rmino  de  um  empr\u00e9stimo  \nconsignado,  efetuou  o  saque  do  valor  total  dispon\u00edvel.  Ao  chegar  em  sua  \nresid\u00eancia,  comentou  com  o  seu  filho  sobre  os  valores  existentes  em  sua  \nconta  corrente,  e,  naquele  mesmo  dia,  retiraram  um  extrato  da  conta  corrente  \ndo  autor,  ocasi\u00e3o  em  que  constataram  dois  cr\u00e9ditos:  um,  no  valor  R$  79,45,  \ntransferido  pelo  Banco  Ita\u00fa  Consignado,  e  o  outro,  no  valor  de  R$  340,66,  \ntransferido  pelo  r\u00e9u.  Considerando  que  n\u00e3o  havia  contratado  nenhum  \nempr\u00e9stimo  consignado,  mesmo  porque  j\u00e1  possui  alguns  que  s\u00e3o  \ndescontados  de  seus  benef\u00edcios,  compareceu  at\u00e9  a  ag\u00eancia  da  Previd\u00eancia  \nSocial,  em  Bebedouro,  para  obter  maiores  informa\u00e7\u00f5es,  por\u00e9m,  n\u00e3o  foram  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000481-10.2017.8.26.0370 e c\u00f3digo 1AD5B64. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYMAN RAMADAN, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:32 . fls. 77\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONTE  AZUL PAULISTA\nFORO  DE MONTE  AZUL PAULISTA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  FLORIANO  PEIXOTO, N\u00ba 515 , Monte  Azul Paulista  - SP  - CEP  \n14730-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000481-10.2017.8.26.0370 - lauda  2\nconstatadas\n anota\u00e7\u00f5es  em  seus  benef\u00edcios.  Dirigiu-se,  assim,  at\u00e9  a  ag\u00eancia  \nbanc\u00e1ria,  confirmando  que  referidos  cr\u00e9ditos  eram  referentes  a  dois  \nempr\u00e9stimos  consignados,  os  quais  n\u00e3o  contratou.  Requereu  a  concess\u00e3o  de  \ntutela  de  urg\u00eancia,  para  que  seja  autorizado  o  dep\u00f3sito  judicial  do  valor  \nreferente  ao  empr\u00e9stimo  n\u00e3o  contratado,  que,  contudo,  foi  sacado  pelo  autor,  \nbem  como  determinado  o  cancelamento  ou  a  suspens\u00e3o  de  eventual  \ndesconto  em  seu  benef\u00edcio.  Ao  final,  requereu  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  no  \npagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  no  valor  de  R$  10.000,00.  \nJuntou  documentos  (fls.  14\/24).  \nO  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  foi  concedido  (fls.  \n27\/28).  \nCitado, o  r\u00e9u  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  32\/38),  \npugnando,  inicialmente,  pela  retifica\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  que  o  \nBanco  BCV  passou  a  se  denominar  BANCO  CIFRA  S.A.  No  m\u00e9rito,  \nsustentou,  em  suma,  que  foram  celebrados  entre  as  partes  os  contratos  n\u00ba  \n834806610  e  834206863,  ambos  no  valor  de  R$  2.286,73,  a  serem  pagos  em  \n58  presta\u00e7\u00f5es  de  R$  75,59,  raz\u00e3o  pelo  qual  os  descontos  efetuados  s\u00e3o  \nplenamente  leg\u00edtimos.  Sustentou  ainda  a  aus\u00eancia  de  ato  il\u00edcito,  a  ensejar  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o  pleiteada  na  inicial.  Juntou  documentos  (fls.  39\/59).  \nHouve  r\u00e9plica  (fls.  62\/69).  \nEm  fls.  70,  foi  determinada  ao  autor  a  indica\u00e7\u00e3o  do  \nn\u00famero  do  empr\u00e9stimo,  bem  como  a  comprova\u00e7\u00e3o  de  que  foram  debitados  \nvalores  de  seu  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio.  \nEm  fls.  72\/73,  o  autor  informou  sobre  a \nimpossibilidade  de  cumprir  a  decis\u00e3o  judicial,  j\u00e1  que  n\u00e3o  contratou  nenhum  \nempr\u00e9stimo  consignado.  Informou  ainda  que  n\u00e3o  existiu  qualquer  desconto  \nem  seu  benef\u00edcio,  mesmo  porque,  ajuizou  esta  a\u00e7\u00e3o  com  o  objetivo  de  \nimpedir  tal  fato.  \n\u00c9 o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000481-10.2017.8.26.0370 e c\u00f3digo 1AD5B64. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYMAN RAMADAN, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:32 . fls. 78\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONTE  AZUL PAULISTA\nFORO  DE MONTE  AZUL PAULISTA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  FLORIANO  PEIXOTO, N\u00ba 515 , Monte  Azul Paulista  - SP  - CEP  \n14730-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000481-10.2017.8.26.0370 - lauda  3\nO\n feito  comporta  julgamento  nesta  etapa,  nos  termos  do  \nartigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente .\nPretende  o  autor  o  recebimento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais,  uma  vez  que  foi  transferido,  pelo  r\u00e9u,  para  a  sua  conta  corrente  \n(do  autor)  o  valor  de  R$  340,66,  referente  a  empr\u00e9stimo  consignado  que  n\u00e3o  \ncontratou.  \nTodavia, embora  tenha  o  autor  alegado  na  inicial  que  se  \ndirigiu  at\u00e9  a  ag\u00eancia  local  do  Banco  Bradesco  S\/A  e  confirmou  referir-se  tal  \ncr\u00e9dito  a  empr\u00e9stimo  realizado  \u00e0  sua  revelia,  nada  h\u00e1  nos  autos  a  comprovar  tal  \nalega\u00e7\u00e3o.  \nCom efeito,  instado  a  indicar  o  n\u00famero  do  referido  \nempr\u00e9stimo,  o  autor  quedou-se  inerte,  informando  apenas  se  mostrar  invi\u00e1vel  o  \ncumprimento  da  ordem  judicial,  pois  n\u00e3o  foi  celebrado,  por  ele,  qualquer  \nempr\u00e9stimo  consignado.  \nN\u00e3o  restou  comprovado,  pois,  que  referido  cr\u00e9dito  seja  \nproveniente  de  empr\u00e9stimo  consignado  n\u00e3o  requerido  pelo  autor,  o  que,  de  fato,  \nensejaria  a  condena\u00e7\u00e3o  por  ato  il\u00edcito,  realizado  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira.  \nNote-se,  ainda,  que,  n\u00e3o  h\u00e1  not\u00edcia  de  qualquer  ordem  \nde  desconto  realizado  nos  benef\u00edcios  previdenci\u00e1rios  indicados  na  inicial,  \nfato,  ali\u00e1s,  informado  pelo  autor  em  fls.  72\/73 . \nAssim,  n\u00e3o  h\u00e1  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  por  parte  do  \nbanco  r\u00e9u,  muito  menos  preju\u00edzos  causados  ao  autor,  capaz  de  gerar  repara\u00e7\u00e3o  \npor  dano  moral.  \nAnte  o  e xp osto ,  J U LG O IM PR O CED EN TE  a  p re te ns\u00e3 o, \ne ,  d e c o nse guin te , e xtin go o  fe it o , c o m  r e so lu \u00e7\u00e3 o d o m \u00e9rit o , n os te rm os d o a rtig o \n4 87,  in cis o  I,  d o C \u00f3dig o d e P ro ce sso  C iv il,   c o ndenando o  a uto r  n o  p a gam ento  \nd as c u sta s p ro ce ssu ais  e  h on or\u00e1 rio s a dvo ca t\u00edc io s,  q u e fix o  e m  1 0 %  (d ez p o r \nc e nto ) s o b re  o  v a lo r d a c a usa ,  n os te rm os d o a rtig o 8 5 d o N CPC , o bse rv a da  a  \ng ra tu id ad e p ro ce ss u al.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000481-10.2017.8.26.0370 e c\u00f3digo 1AD5B64. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYMAN RAMADAN, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:32 . fls. 79\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONTE  AZUL PAULISTA\nFORO  DE MONTE  AZUL PAULISTA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  FLORIANO  PEIXOTO, N\u00ba 515 , Monte  Azul Paulista  - SP  - CEP  \n14730-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000481-10.2017.8.26.0370 - lauda  4\nRetifique-se\n o  polo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o,  para  que  conste  \ncomo  r\u00e9u  o  BANCO  CIFRA  S.A.  \nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  expe\u00e7a-se  mandado  de  \nlevantamento,  do  valor  depositado,  em  favor  do  autor.  \nP.I.C.  \nMonte  Azul  Paulista , 08  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000481-10.2017.8.26.0370 e c\u00f3digo 1AD5B64. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYMAN RAMADAN, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:32 . fls. 80"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMPS.17.70005338-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 07\/08\/2017 13:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0267\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2390 P\u00e1gina: 1897\/1904","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0267\/2017 Teor do ato: Vistos.Alega o autor ter se surpreendido com a exist\u00eancia de um cr\u00e9dito em sua conta corrente, no valor de R$ 340,66, efetuado pelo r\u00e9u, e, ao procurar pela ag\u00eancia do INSS, foi informado de que se tratava de um empr\u00e9stimo consignado.Aponta n\u00e3o ter celebrado qualquer empr\u00e9stimo consignado no referido valor.O r\u00e9u, em contesta\u00e7\u00e3o, apontou a exist\u00eancia de dois empr\u00e9stimos consignados em nome do autor, tendo este \u00faltimo, em r\u00e9plica, admitido a exist\u00eancia daqueles dois empr\u00e9stimos, que, ali\u00e1s, j\u00e1 se encontram encerrados.O documento de fl. 23, juntado pelo pr\u00f3prio autor, n\u00e3o indica a exist\u00eancia de qualquer empr\u00e9stimo consignado ativo em nome do r\u00e9u. Ali\u00e1s, aponta, apenas, os mesmo dois empr\u00e9stimos, que constam como \"exclu\u00eddos\". H\u00e1 apenas quatro empr\u00e9stimos ativos, realizados, contudo, pelo banco ITA\u00da BMG.Desta feita, dever\u00e1 o autor indicar: (i) o n\u00famero do suposto empr\u00e9stimo em nome do r\u00e9u,; (ii) a comprova\u00e7\u00e3o de que foram debitados valores de seu benef\u00edcio, pelo r\u00e9u, ap\u00f3s a cessa\u00e7\u00e3o daqueles dois empr\u00e9stimos j\u00e1 exclu\u00eddos, uma vez que os documentos emitidos pelo pr\u00f3prio INSS (fls. 21 e 23) n\u00e3o apontam qualquer empr\u00e9stimo consignado ativo em nome do r\u00e9u.Prazo de 5 dias.Intime-se. Advogados(s): Estefano Jose Sacchetim Cervo (OAB 116260\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Alega o autor ter se surpreendido com a exist\u00eancia de um cr\u00e9dito em sua conta corrente, no valor de R$ 340,66, efetuado pelo r\u00e9u, e, ao procurar pela ag\u00eancia do INSS, foi informado de que se tratava de um empr\u00e9stimo consignado.Aponta n\u00e3o ter celebrado qualquer empr\u00e9stimo consignado no referido valor.O r\u00e9u, em contesta\u00e7\u00e3o, apontou a exist\u00eancia de dois empr\u00e9stimos consignados em nome do autor, tendo este \u00faltimo, em r\u00e9plica, admitido a exist\u00eancia daqueles dois empr\u00e9stimos, que, ali\u00e1s, j\u00e1 se encontram encerrados.O documento de fl. 23, juntado pelo pr\u00f3prio autor, n\u00e3o indica a exist\u00eancia de qualquer empr\u00e9stimo consignado ativo em nome do r\u00e9u. Ali\u00e1s, aponta, apenas, os mesmo dois empr\u00e9stimos, que constam como \"exclu\u00eddos\". H\u00e1 apenas quatro empr\u00e9stimos ativos, realizados, contudo, pelo banco ITA\u00da BMG.Desta feita, dever\u00e1 o autor indicar: (i) o n\u00famero do suposto empr\u00e9stimo em nome do r\u00e9u,; (ii) a comprova\u00e7\u00e3o de que foram debitados valores de seu benef\u00edcio, pelo r\u00e9u, ap\u00f3s a cessa\u00e7\u00e3o daqueles dois empr\u00e9stimos j\u00e1 exclu\u00eddos, uma vez que os documentos emitidos pelo pr\u00f3prio INSS (fls. 21 e 23) n\u00e3o apontam qualquer empr\u00e9stimo consignado ativo em nome do r\u00e9u.Prazo de 5 dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONTE  AZUL PAULISTA\nFORO  DE MONTE  AZUL PAULISTA\nVARA  \u00daNICA\nRua  Floriano  Peixoto, n\u00ba 515,  ., Centro  - CEP  14730-000,  Fone: \n17-3361-1525,  Monte Azul Paulista-SP  - E-mail:  monteazul@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000481-10.2017.8.26.0370  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : Antonio Pereira\nRequerido : Banco de Cr\u00e9dito  e Varejo  S\/A. - BCV\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ayman   Ramadan\nVistos.\nAlega   o   autor   ter   se   surpreendido   com   a   exist\u00eancia   de   um   cr\u00e9dito   em   sua   conta  \ncorrente,   no   valor   de   R$   340,66,   efetuado   pelo   r\u00e9u,   e,   ao   procurar   pela   ag\u00eancia   do   INSS,   foi  \ninformado   de   que   se   tratava   de   um   empr\u00e9stimo   consignado.\nAponta   n\u00e3o   ter   celebrado   qualquer   empr\u00e9stimo   consignado   no   referido   valor.\nO   r\u00e9u,   em   contesta\u00e7\u00e3o,   apontou   a   exist\u00eancia   de   dois   empr\u00e9stimos   consignados   em  \nnome   do   autor,   tendo   este   \u00faltimo,   em   r\u00e9plica,   admitido   a   exist\u00eancia   daqueles   dois   empr\u00e9stimos,  \nque,   ali\u00e1s,   j\u00e1   se   encontram   encerrados.\nO   documento   de   fl.   23,   juntado   pelo   pr\u00f3prio   autor,   n\u00e3o   indica   a   exist\u00eancia   de  \nqualquer   empr\u00e9stimo   consignado   ativo   em   nome   do   r\u00e9u.  \nAli\u00e1s,   aponta,   apenas,   os   mesmo   dois   empr\u00e9stimos,   que   constam   como   \"exclu\u00eddos\".  \nH\u00e1   apenas   quatro   empr\u00e9stimos   ativos,   realizados,   contudo,   pelo   banco   ITA\u00da   BMG.\nDesta   feita,   dever\u00e1   o   autor   indicar:   (i)   o   n\u00famero   do   suposto   empr\u00e9stimo   em   nome  \ndo   r\u00e9u,;   (ii)   a   comprova\u00e7\u00e3o   de   que   foram   debitados   valores   de   seu   benef\u00edcio,   pelo   r\u00e9u,   ap\u00f3s   a  \ncessa\u00e7\u00e3o   daqueles   dois   empr\u00e9stimos   j\u00e1   exclu\u00eddos,   uma   vez   que   os   documentos   emitidos   pelo  \npr\u00f3prio   INSS   (fls.   21   e   23)   n\u00e3o   apontam   qualquer   empr\u00e9stimo   consignado   ativo   em   nome   do   r\u00e9u.\nPrazo   de   5   dias.\nIntime-se.\nMonte  Azul  Paulista , 11  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000481-10.2017.8.26.0370 e c\u00f3digo 183DB22. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYMAN RAMADAN, liberado nos autos em 11\/07\/2017 \u00e0s 15:15 . fls. 70"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WMPS.17.70004196-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/06\/2017 15:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0228\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina: 3363\/3368","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0228\/2017 Teor do ato: Requerente manifestar-se no prazo legal face a contesta\u00e7\u00e3o de fls.32\/38 que \u00e9 tempestiva. Advogados(s): Estefano Jose Sacchetim Cervo (OAB 116260\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Requerente manifestar-se no prazo legal face a contesta\u00e7\u00e3o de fls.32\/38 que \u00e9 tempestiva.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMPS.17.70003605-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/06\/2017 16:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR688297106TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco de Cr\u00e9dito e Varejo S\/A. - BCV Dilig\u00eancia : 10\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2342 P\u00e1gina: 2109\/2112","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, defiro o pedido de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia, nos termos dos artigos 294 e 300, ambos do NCPC, para determinar ao r\u00e9u que proceda a suspens\u00e3o de eventual desconto consignado referente ao empr\u00e9stimo mencionado na inicial, no valor de R$ 340,66 (trezentos e quarenta reais e sessenta e seis centavos), do benef\u00edcio do autor, at\u00e9 posterior decis\u00e3o, no prazo de 5 (cinco) dias, contado da intima\u00e7\u00e3o desta ordem. Considerando as especificidades do caso, bem como a inexist\u00eancia de CEJUSC na presente comarca, ou mesmo de centros de concilia\u00e7\u00e3o, deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, at\u00e9 porque, por simples peti\u00e7\u00e3o (artigo 334, \u00a75\u00ba, do CPC), a r\u00e9 pode manifestar desinteresse, o que causaria tumulto na pauta do Ju\u00edzo, com o cancelamento da audi\u00eancia designada, que, como dantes apontado, seria realizada na pauta ordin\u00e1ria do Ju\u00edzo, ante a inexist\u00eancia de centros de concilia\u00e7\u00e3o, sem olvidar que a referida audi\u00eancia, se o caso, ser\u00e1 designada em momento oportuno. Citem-se e intimem-se o r\u00e9u para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado. Intime-se. Advogados(s): Estefano Jose Sacchetim Cervo (OAB 116260\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ante o exposto, defiro o pedido de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia, nos termos dos artigos 294 e 300, ambos do NCPC, para determinar ao r\u00e9u que proceda a suspens\u00e3o de eventual desconto consignado referente ao empr\u00e9stimo mencionado na inicial, no valor de R$ 340,66 (trezentos e quarenta reais e sessenta e seis centavos), do benef\u00edcio do autor, at\u00e9 posterior decis\u00e3o, no prazo de 5 (cinco) dias, contado da intima\u00e7\u00e3o desta ordem. Considerando as especificidades do caso, bem como a inexist\u00eancia de CEJUSC na presente comarca, ou mesmo de centros de concilia\u00e7\u00e3o, deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, at\u00e9 porque, por simples peti\u00e7\u00e3o (artigo 334, \u00a75\u00ba, do CPC), a r\u00e9 pode manifestar desinteresse, o que causaria tumulto na pauta do Ju\u00edzo, com o cancelamento da audi\u00eancia designada, que, como dantes apontado, seria realizada na pauta ordin\u00e1ria do Ju\u00edzo, ante a inexist\u00eancia de centros de concilia\u00e7\u00e3o, sem olvidar que a referida audi\u00eancia, se o caso, ser\u00e1 designada em momento oportuno. Citem-se e intimem-se o r\u00e9u para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONTE  AZUL PAULISTA\nFORO  DE MONTE  AZUL PAULISTA\nVARA  \u00daNICA\nRua  Floriano  Peixoto, n\u00ba 515,  ., Centro  - CEP  14730-000,  Fone: \n17-3361-1525,  Monte Azul Paulista-SP  - E-mail:  monteazul@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000481-10.2017.8.26.0370\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : Antonio Pereira\nRequerido : Banco de Cr\u00e9dito  e Varejo  S\/A. - BCV\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Ayman  Ramadan\nVistos.\nIn ic ia lm ente ,  co nce do  ao  auto r  os  benef\u00edc io s  da \na ssis t\u00ea ncia  ju dic i\u00e1 ria  g ra tu it a . \nN o  ca so ,  o  em pr\u00e9 stim o  co nsig nado  re sta   co nte sta do \np elo  a uto r,  so b o  a rg um ento  d e q ue ja m ais  o  c o ntr a to u.  T ra ta -s e ,  p ois ,  d e \na fir m a\u00e7\u00e3 o d e fa to  n egativ o ,  e m  v ir tu de d o q ual,   \u00e0  e vid \u00eancia ,  n \u00e3o s e  p oderia  \ne xig ir   p ro du\u00e7\u00e3 o d e p ro va .  A dem ais ,  o  a uto r  d eposit o u n os a uto s o  v a lo r  d o \ne m pr\u00e9 stim o  co nte sta do  (fl. 2 6),  a  ense ja r  ain da  mais   a  pre su n\u00e7\u00e3 o  de \nv e ro ssim ilh an\u00e7a  d e s u as a le ga\u00e7\u00f5 es. \nA nte  o  e xp osto ,  d efir o  o  p edid o d e tu te la  p ro vis \u00f3 ria  d e \nu rg \u00eancia ,  n os te rm os d os a rtig os 2 94 e  3 00,  a m bos d o N CPC ,  p ara  d ete rm in ar \na o r\u00e9 u q ue p ro ce da a  s u sp ens\u00e3 o d e e ve ntu al  d esco nto  c o nsig nado re fe re nte  \na o e m pr\u00e9 stim o m en cio nad o n a in ic ia l,  n o v alo r d e R $ 3 40,6 6 (tr e ze n to s e  \nq uare n ta   re ais   e  sessen ta   e  seis   cen ta vo s),  do benef\u00edc io  do auto r,  at\u00e9  \np oste rio r  d ecis \u00e3 o,  n o p ra zo  d e 5  (c in co )  d ia s,  co nta do d a in tim a\u00e7\u00e3 o d esta  \no rd em . \nConsid era ndo a s e sp ecif ic id ades d o c a so ,  b em  c o m o a  \ni n exis t\u00ea ncia   de  C EJU SC  na  pre se nte   co m arc a ,  ou  m esm o  de  ce ntr o s  de \nc o ncilia \u00e7\u00e3 o,  d eix o  d e d esig nar a udi\u00ea ncia  d e c o ncilia \u00e7\u00e3 o p r\u00e9 via ,  a t\u00e9  p orq ue,  p or \ns im ple s p eti\u00e7 \u00e3 o (a rtig o 3 34,  \u00a7 5\u00ba,  d o C PC ),  a  r\u00e9  p ode m anif e sta r  d esin te re sse , \no  q ue c a usa ria  tu m ult o  n a p auta  d o J u \u00edz o ,  c o m  o  c a nce la m ento  d a a udi\u00ea ncia  \nd esig nada,  q ue,  c o m o d ante s a ponta do,  s e ria  re aliz a da n a p auta  o rd in \u00e1ria  d o Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000481-10.2017.8.26.0370 e c\u00f3digo 13FAAEC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYMAN RAMADAN, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 16:20 . fls. 27\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONTE  AZUL PAULISTA\nFORO  DE MONTE  AZUL PAULISTA\nVARA  \u00daNICA\nRua  Floriano  Peixoto, n\u00ba 515,  ., Centro  - CEP  14730-000,  Fone: \n17-3361-1525,  Monte Azul Paulista-SP  - E-mail:  monteazul@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nJu \u00edz o ,  a nte  a  in exis t\u00ea ncia  d e c e ntr o s d e c o ncilia \u00e7\u00e3 o,  s e m  o lv id ar q ue a  r e fe rid a \na udi\u00ea ncia , s e  o  c a so , s e r\u00e1  d esig nada e m  m om ento  o portu no. \n  C it e m -s e  e  in tim em -s e  o  r\u00e9 u p ara  c o nte sta r  o  fe it o  n o \np ra zo  d e 1 5 ( q uin ze ) d ia s \u00fa te is .\nA   aus\u00ea ncia   de  co nte sta \u00e7\u00e3 o  im plic a r\u00e1   re ve lia   e \np re su n\u00e7\u00e3 o d e v e ra cid ade d a m at\u00e9 ria  f\u00e1 tic a  a pre se nta da n a p eti\u00e7 \u00e3 o in ic ia l.   A  \np re se nte  c it a \u00e7\u00e3 o \u00e9  a co m panhada d e s e nha p ara  a ce sso  a o p ro ce sso  d ig it a l,  \nq ue co nt\u00e9 m  a  \u00edn te gra  d a p eti\u00e7 \u00e3 o in ic ia l  e  d os d ocu m ento s.  T ra ta ndo-s e  d e \np ro ce sso  e le tr \u00f4 nic o ,  e m  p re st\u00edg io  \u00e0 s re gra s fu ndam enta is  d os a rtig os 4 \u00ba  e  6 \u00ba \nd o C PC  fic a  v e dado o  e xe rc \u00edc io  d a fa cu ld ade p re vis ta  n o a rtig o 3 40 d o C PC .\n  V ia   dig it a lm ente   assin ada  da  decis \u00e3 o  se rv ir \u00e1   co m o \nm andado.\n  In tim e-s e .\nMonte  Azul  Paulista , 26  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000481-10.2017.8.26.0370 e c\u00f3digo 13FAAEC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYMAN RAMADAN, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 16:20 . fls. 28"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMPS.17.70002264-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 13\/04\/2017 11:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":37,"total_andamentos":37}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"716155033","codPublicacaoOrigem":"1174369514","dataDivulgacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000481-10.2017.8.26.0370","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2390","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MONTE AZUL PAULISTA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000481-10.2017.8.26.0370 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Antonio Pereira - Banco de Cr\u00e9dito e Varejo S\/A. - BCV - Vistos.Alega o autor ter se surpreendido com a exist\u00eancia de um cr\u00e9dito em sua conta corrente, no valor de R$ 340,66, efetuado pelo r\u00e9u, e, ao procurar pela ag\u00eancia do INSS, foi informado de que se tratava de um empr\u00e9stimo consignado.Aponta n\u00e3o ter celebrado qualquer empr\u00e9stimo consignado no referido valor.O r\u00e9u, em contesta\u00e7\u00e3o, apontou a exist\u00eancia de dois empr\u00e9stimos consignados em nome do autor, tendo este \u00faltimo, em r\u00e9plica, admitido a exist\u00eancia daqueles dois empr\u00e9stimos, que, ali\u00e1s, j\u00e1 se encontram encerrados.O documento de fl. 23, juntado pelo pr\u00f3prio autor, n\u00e3o indica a exist\u00eancia de qualquer empr\u00e9stimo consignado ativo em nome do r\u00e9u. Ali\u00e1s, aponta, apenas, os mesmo dois empr\u00e9stimos, que constam como \"exclu\u00eddos\". H\u00e1 apenas quatro empr\u00e9stimos ativos, realizados, contudo, pelo banco ITA\u00da BMG.Desta feita, dever\u00e1 o autor indicar: (i) o n\u00famero do suposto empr\u00e9stimo em nome do r\u00e9u,; (ii) a comprova\u00e7\u00e3o de que foram debitados valores de seu benef\u00edcio, pelo r\u00e9u, ap\u00f3s a cessa\u00e7\u00e3o daqueles dois empr\u00e9stimos j\u00e1 exclu\u00eddos, uma vez que os documentos emitidos pelo pr\u00f3prio INSS (fls. 21 e 23) n\u00e3o apontam qualquer empr\u00e9stimo consignado ativo em nome do r\u00e9u.Prazo de 5 dias.Intime-se. - ADV: ESTEFANO JOSE SACCHETIM CERVO (OAB 116260\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO AYMAN RAMADAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ ANTONIO GIL LEAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1899","paginaFinal":"1899","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"901709","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24313005","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul 17 2017 11:23:31:730PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000481-10.2017.8.26.0370","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000481-10.2017.8.26.0370","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}