{"numero":"1000740-52.2017.8.26.0322","processos":[{"processo":"1000740-52.2017.8.26.0322    Extinto","classe":"Monit\u00f3ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"08\/02\/2017 \u00e0s 18:34 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Lins","juiz":"Antonio Apparecido Barbi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 73.026,21","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Soquimica Laboratorios Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Associa\u00e7\u00e3o Hospitalar Santa Casa de Lins"},{"tipo":"TerIntCer","nome":"Valdemir Casavechi"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Levy Nogueira de Barros"},{"tipo":"Advogado","nome":"Danilo Gustavo Pereira"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1119\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 1499\/1502","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1119\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fl. 175 transitou em julgado na forma da lei. Certifico ainda que o processo foi baixado definitivamente no sistema. Nada Mais. Advogados(s): Danilo Gustavo Pereira (OAB 225223\/SP), Alexandre Levy Nogueira de Barros (OAB 235730\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fl. 175 transitou em julgado na forma da lei. Certifico ainda que o processo foi baixado definitivamente no sistema. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Aos 06 de setembro de 2017, \u00e0s 14:00h, na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro de Lins, Comarca de Lins, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do MM. Juiz de Direito Dr. Antonio Apparecido Barbi, comigo Escrevente ao final nomeado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, compareceram o preposto Alisson Erick Gasque Mantovan e o patrono Dr. Jorgas Geraldo Paulino dos Santos, o preposto da requerida Sr. Marcos Roberto Pires Pinto e o patrono Dr. Danilo Gustavo Pereira. Iniciados os trabalhos, a proposta conciliat\u00f3ria restou frut\u00edfera nas seguintes condi\u00e7\u00f5es: As partes chegaram a bom termo para por fim ao lit\u00edgio, assumindo a r\u00e9 o pagamento do d\u00e9bito no valor de R$ 66.830,00, que ser\u00e1 pago em 10 presta\u00e7\u00f5es mensais e sucessivas, iniciando no dia 25\/09 e assim sucessivamente, mediante dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria. No primeiro pagamento ser\u00e1 depositado R$ 3.141,00 a t\u00edtulo de honor\u00e1rio advocat\u00edcio na conta 12426-8, da ag. 8412 do Banco Ita\u00fa, e mais R$ 3.542,00 a t\u00edtulo do pagamento do principal, na conta banc\u00e1ria 09009-9, da ag. 0045 do Banco Ita\u00fa. Das parcelas n\u00ba 02 a 10, no valor de R$ 6.683,00, os dep\u00f3sitos ser\u00e3o feitos nesta \u00faltima conta pertencente \u00e0 autora. Em caso de inadimpl\u00eancia as presta\u00e7\u00f5es vincendas ser\u00e3o consideradas vencidas e a r\u00e9 arcar\u00e1 com multa de 10% e juros de mora de 1% e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Pelas partes foi requerida a desist\u00eancia do prazo recursal. Vistos, etc. HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo firmado entre as partes e conseq\u00fcentemente julgo resolvido o m\u00e9rito do processo nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Pelo MM. Juiz foi dito que homologava a desist\u00eancia do prazo recursal para que produzisse seus regulares efeitos. Publicada em audi\u00eancia, saem as partes intimadas, registre-se e arquive-se. NADA MAIS. Eu, ___________ Neusa Maria Alves de Amorim, digitei.Requerente:Adv. Requerente:Requerido:Adv. Requerido:","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70051015-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 12:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1083\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2489\/2492","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1083\/2017 Teor do ato: Vistos.Por ora, aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 06 de setembro de 2017, \u00e0s 14h00min.Int. Advogados(s): Danilo Gustavo Pereira (OAB 225223\/SP), Alexandre Levy Nogueira de Barros (OAB 235730\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Por ora, aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 06 de setembro de 2017, \u00e0s 14h00min.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS  - FORO  DE LINS  - 2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Gil  Pimentel  Moura,  51 ,   Centro\nCEP:   16400-920  -   Lins  -   SP\nTelefone:   14-3522-3977  -  E-mail:  Lins2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000740-52.2017.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Soquimica Laboratorios  Ltda\nRequerido : Associa\u00e7\u00e3o Hospitalar  Santa Casa de Lins\nJuiz   de   Direito:   Dr.  Ant\u00f4nio  Apparecido  Barbi.\nVistos.\nPor   ora,   aguarde-se   a   realiza\u00e7\u00e3o   da   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o   designada   para   o   dia  \n06   de   setembro   de   2017,   \u00e0s   14h00min.\nInt.Lins (SP),  31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000740-52.2017.8.26.0322 e c\u00f3digo 253662F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO APPARECIDO BARBI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:15 . fls. 170"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70049657-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 10:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1053\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 1396\/1398","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1053\/2017 Teor do ato: Intime a requerente a promover a distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria expedida \u00e0 fl. 166, nos termos do Comunicado CG n.\u00ba 2.290\/2016 de 05\/12\/2016, comprovando-se nos autos com urg\u00eancia, ou, nos termos do \u00a7 3\u00ba do artigo 334 do NCPC, informe se a autora comparecer\u00e1 \u00e0 audi\u00eancia designada \u00e0 fl. 153, independentemente de intima\u00e7\u00e3o. Int. Nada mais. Advogados(s): Danilo Gustavo Pereira (OAB 225223\/SP), Alexandre Levy Nogueira de Barros (OAB 235730\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Intime a requerente a promover a distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria expedida \u00e0 fl. 166, nos termos do Comunicado CG n.\u00ba 2.290\/2016 de 05\/12\/2016, comprovando-se nos autos com urg\u00eancia, ou, nos termos do \u00a7 3\u00ba do artigo 334 do NCPC, informe se a autora comparecer\u00e1 \u00e0 audi\u00eancia designada \u00e0 fl. 153, independentemente de intima\u00e7\u00e3o. Int. Nada mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1035\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2417 P\u00e1gina: 1616\/1618","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 322.2017\/017181-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 06\/09\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1035\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro o pedido de fl. 162, providenciando-se o necess\u00e1rio.Int. Advogados(s): Danilo Gustavo Pereira (OAB 225223\/SP), Alexandre Levy Nogueira de Barros (OAB 235730\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Defiro o pedido de fl. 162, providenciando-se o necess\u00e1rio.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS  - FORO  DE LINS  - \n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Gil  Pimentel  Moura,  51 ,   .  -   Centro\nCEP:   16400-920  -   Lins  -   SP\nTelefone:   14-3522-3977  -  E-mail:   lins2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000740-52.2017.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Soquimica Laboratorios  Ltda\nRequerido : Associa\u00e7\u00e3o Hospitalar  Santa Casa de Lins\nJuiz   de   Direito:   Dr.  Ant\u00f4nio  Apparecido  Barbi.\nVistos.\nDefiro  o  pedido  de  fl.  162 , providenciando-se  o  necess\u00e1rio.\nInt. Lins (SP),  24  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000740-52.2017.8.26.0322 e c\u00f3digo 24CFB54. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO APPARECIDO BARBI, liberado nos autos em 24\/08\/2017 \u00e0s 17:26 . fls. 163"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70046485-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/08\/2017 14:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0965\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2409 P\u00e1gina: 1309\/1311","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0965\/2017 Teor do ato: Intime a requerente a promover a distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria expedida \u00e0s fls. 156\/157, nos termos do Comunicado CG n.\u00ba 2.290\/2016 de 05\/12\/2016, comprovando-se nos autos no prazo de 10 (dez) dias. Int. Nada mais. Advogados(s): Danilo Gustavo Pereira (OAB 225223\/SP), Alexandre Levy Nogueira de Barros (OAB 235730\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Intime a requerente a promover a distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria expedida \u00e0s fls. 156\/157, nos termos do Comunicado CG n.\u00ba 2.290\/2016 de 05\/12\/2016, comprovando-se nos autos no prazo de 10 (dez) dias. Int. Nada mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 322.2017\/015602-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 11\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0885\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2398 P\u00e1gina: 1293\/1295","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0885\/2017 Teor do ato: Vistos, etc.Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 6 de setembro de 2017, \u00e0s 14h00min, bem como para oitiva de Valdemir Casavechi que subscreveu o instrumento particular de confiss\u00e3o de d\u00edvida com promessa de pagamento representando a embargante.Int. Advogados(s): Danilo Gustavo Pereira (OAB 225223\/SP), Alexandre Levy Nogueira de Barros (OAB 235730\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos, etc.Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 6 de setembro de 2017, \u00e0s 14h00min, bem como para oitiva de Valdemir Casavechi que subscreveu o instrumento particular de confiss\u00e3o de d\u00edvida com promessa de pagamento representando a embargante.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  GIL PIMENTEL  MOURA, 51, Lins -SP  - CEP  16400-920\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000740-52.2017.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Soquimica Laboratorios  Ltda\nRequerido : Associa\u00e7\u00e3o Hospitalar  Santa Casa de Lins\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Antonio   Apparecido   Barbi\nVistos , etc.\nDesigno  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  6  de  setembro  \nde  2017,  \u00e0s  14h00min ,  bem  como  para  oitiva  de  Valdemir  Casavechi  que  subscreveu  o  \ninstrumento  particular  de  confiss\u00e3o  de  d\u00edvida  com  promessa  de  pagamento  \nrepresentando  a  embargante.\nInt.\nLins , 26  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000740-52.2017.8.26.0322 e c\u00f3digo 2337CA6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO APPARECIDO BARBI, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 17:24 . fls. 153"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70032211-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 14\/06\/2017 19:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0599\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2359 P\u00e1gina: 1529\/1532","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0599\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2359 P\u00e1gina: 1529\/1532","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0599\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 haver constatado que por ocasi\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o do ato ordinat\u00f3rio de fl. 146, por um lapso, n\u00e3o constou o nome do procurador da requerida, DR. DANILO GUSTAVO PEREIRA, OAB N.\u00ba 225.223\/SP, raz\u00e3o pela qual encaminho os autos para republica\u00e7\u00e3o do referido ato ordinat\u00f3rio. Nada Mais. Advogados(s): Danilo Gustavo Pereira (OAB 225223\/SP), Alexandre Levy Nogueira de Barros (OAB 235730\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0599\/2017 Teor do ato: (REPUBLICA\u00c7\u00c3O) Especifiquem as partes, no prazo de 10 (dez) dias \u00fateis, as provas que pretendem produzir, justificando-as. Int. Nada mais. Advogados(s): Danilo Gustavo Pereira (OAB 225223\/SP), Alexandre Levy Nogueira de Barros (OAB 235730\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 haver constatado que por ocasi\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o do ato ordinat\u00f3rio de fl. 146, por um lapso, n\u00e3o constou o nome do procurador da requerida, DR. DANILO GUSTAVO PEREIRA, OAB N.\u00ba 225.223\/SP, raz\u00e3o pela qual encaminho os autos para republica\u00e7\u00e3o do referido ato ordinat\u00f3rio. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70017244-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 06\/04\/2017 08:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0315\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2321 P\u00e1gina: 1355\/1359","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   (REPUBLICA\u00c7\u00c3O) Especifiquem as partes, no prazo de 10 (dez) dias \u00fateis, as provas que pretendem produzir, justificando-as. Int. Nada mais.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Especifiquem as partes, no prazo de 10 (dez) dias \u00fateis, as provas que pretendem produzir, justificando-as. Int. Nada mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70015748-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Data: 30\/03\/2017 10:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0273\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2316 P\u00e1gina: 1528\/1532","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0273\/2017 Teor do ato: Vistos.Concedo \u00e0 requerida os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.Recebo os embargos opostos tempestivamente, processando-se pelo rito comum.\u00c0 autora para impugna\u00e7\u00e3o, no prazo de quinze (15) dias.Int. Advogados(s): Alexandre Levy Nogueira de Barros (OAB 235730\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Concedo \u00e0 requerida os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.Recebo os embargos opostos tempestivamente, processando-se pelo rito comum.\u00c0 autora para impugna\u00e7\u00e3o, no prazo de quinze (15) dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS  - FORO  DE LINS  - 2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Gil  Pimentel  Moura,  51 ,   Centro\nCEP:   16400-920  -   Lins  -   SP\nTelefone:   14-3522-3977  -  E-mail:  Lins2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000740-52.2017.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Soquimica Laboratorios  Ltda\nRequerido : Associa\u00e7\u00e3o Hospitalar  Santa Casa de Lins\nJuiz   de   Direito:   Dr.  Ant\u00f4nio  Apparecido  Barbi.\nVistos.\nConcedo  \u00e0  requerida  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.\nRecebo  os  embargos  opostos  tempestivamente,  processando-se  pelo  rito  comum.\n\u00c0  autora  para  impugna\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  quinze  (15)  dias.\nInt.Lins (SP),  24  de  mar\u00e7o  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000740-52.2017.8.26.0322 e c\u00f3digo 1A5E5F5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO APPARECIDO BARBI, liberado nos autos em 24\/03\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 141"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Embargos Monit\u00f3rios Juntados   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70014181-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos Monit\u00f3rios Data: 23\/03\/2017 10:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR626755708TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Associa\u00e7\u00e3o Hospitalar Santa Casa de Lins Dilig\u00eancia : 24\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0134\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2095 P\u00e1gina: 1415\/1519","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0134\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Monit\u00f3ria - Obriga\u00e7\u00f5es ajuizada por Soquimica Laboratorios Ltda em face de Associa\u00e7\u00e3o Hospitalar Santa Casa de Lins.Cite-se e expe\u00e7a-se mandado de pagamento, com prazo de 15 (quinze) dias (art. 701 do CPC).A requerida poder\u00e1 oferecer embargos no prazo acima, os quais suspender\u00e3o a efic\u00e1cia do mandado inicial (art. 702 do CPC).Intime-se. Advogados(s): Alexandre Levy Nogueira de Barros (OAB 235730\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Monit\u00f3ria - Obriga\u00e7\u00f5es ajuizada por Soquimica Laboratorios Ltda em face de Associa\u00e7\u00e3o Hospitalar Santa Casa de Lins.Cite-se e expe\u00e7a-se mandado de pagamento, com prazo de 15 (quinze) dias (art. 701 do CPC).A requerida poder\u00e1 oferecer embargos no prazo acima, os quais suspender\u00e3o a efic\u00e1cia do mandado inicial (art. 702 do CPC).Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS  - FORO  DE LINS  - 2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Gil  Pimentel  Moura,  51 ,   Centro\nCEP:   16400-920  -   Lins  -   SP\nTelefone:   14-3522-3977  -  E-mail:  Lins2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000740-52.2017.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Soquimica Laboratorios  Ltda\nRequerido : Associa\u00e7\u00e3o Hospitalar  Santa Casa de Lins\nJuiz   de   Direito:   Dr.  Ant\u00f4nio  Apparecido  Barbi.\nVistos.\nTrata-se   de   a\u00e7\u00e3o   de  Monit\u00f3ria  -  Obriga\u00e7\u00f5es  ajuizada  por  Soquimica  Laboratorios  \nLtda em  face  de  Associa\u00e7\u00e3o  Hospitalar  Santa  Casa  de  Lins .\nCite-se  e  expe\u00e7a-se  mandado  de  pagamento,  com  prazo  de  15  (quinze)  dias  (art.  \n701  do  CPC ).\nA requerida  poder\u00e1  oferecer  embargos  no  prazo  acima,  os  quais  suspender\u00e3o  a  \nefic\u00e1cia  do  mandado  inicial  ( art.  702  do  CPC ).\nIntime-se. Lins (SP),  13  de  fevereiro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000740-52.2017.8.26.0322 e c\u00f3digo 183EB3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO APPARECIDO BARBI, liberado nos autos em 13\/02\/2017 \u00e0s 16:58 . fls. 111"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/03\/2017","tipo":"Embargos Monit\u00f3rios"},{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":60,"total_andamentos":60}],"publicacoes":[]}