{"numero":"1000074-58.2017.8.26.0352","processos":[{"processo":"1000074-58.2017.8.26.0352","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"20\/01\/2017 \u00e0s 16:03 - Livre\n1\u00aa Vara - Foro de Miguel\u00f3polis","juiz":"Augusto Rachid Reis Bittencourt Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Valter Manoel dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Anderson Roberto Guedes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Benes Senhora Hirschfeld"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Nota de Cart\u00f3rio: Raz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o de fls. 173\/181: \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Int.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WMIG.17.70010432-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/10\/2017 17:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0838\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2062\/2063","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0838\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, HOMOLOGO a exibi\u00e7\u00e3o dos documentos de p\u00e1gs. 36\/144 e JULGO PROCEDENTE a pretens\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas, o que fa\u00e7o com fundamento no inciso I do art. 487 do C\u00f3digo de Processo Civil. Custas e despesas pelo autor. Sem honor\u00e1rios sucumbenciais, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o supra acerca da inexist\u00eancia de lit\u00edgio e causalidade imput\u00e1vel \u00e0 parte r\u00e9.Providencie a Serventia a regulariza\u00e7\u00e3o do polo passivo da presente demanda, conforme solicitado \u00e0s fls. 20.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, arquivem-se com baixa.PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE. INTIMEM-SE. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Anderson Roberto Guedes (OAB 247024\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, HOMOLOGO a exibi\u00e7\u00e3o dos documentos de p\u00e1gs. 36\/144 e JULGO PROCEDENTE a pretens\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas, o que fa\u00e7o com fundamento no inciso I do art. 487 do C\u00f3digo de Processo Civil. Custas e despesas pelo autor. Sem honor\u00e1rios sucumbenciais, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o supra acerca da inexist\u00eancia de lit\u00edgio e causalidade imput\u00e1vel \u00e0 parte r\u00e9.Providencie a Serventia a regulariza\u00e7\u00e3o do polo passivo da presente demanda, conforme solicitado \u00e0s fls. 20.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, arquivem-se com baixa.PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE. INTIMEM-SE.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Miguel\u00f3polis\nFORO  DE MIGUEL\u00d3POLIS\n1\u00aa  VARA\nRua   Pedro   Cristino   da   Silva   n\u00ba   1005 ,   .   -   Centro\nCEP:   14530-000   -   Miguel\u00f3polis   -   SP\nTelefone:   (16)   3835-   1511   -   E-mail:   miguelop1@tjsp.jus.br\n1  \nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1000074-58.2017.8.26.0352\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Valter Manoel  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr.  Augusto  Rachid  Reis  Bittencourt  Silva  \nVistos. Trata-se  de  pedido  de  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  provas  \u2013  exibi\u00e7\u00e3o  de  \ndocumentos  \u2013  sustentando  a  parte  autora  que  \u00e9  benefici\u00e1rio  de  um  seguro  mas  n\u00e3o  \nconsegue  obter  c\u00f3pia  do  contrato.  Enfatiza  que  necessita  do  documento  para  pleitear  o  \npagamento  do  que  lhe  \u00e9  de  direito  (p\u00e1gs.  01\/04).\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  veio  acompanhada  de  documentos  (p\u00e1gs.  05\/1 3).  \nDecis\u00e3o  deferiu  a  cita\u00e7\u00e3o  do  requerido  (p\u00e1gs.  14\/15).\nEm  sede  de  contesta\u00e7\u00e3o  o  requerido  requer  em  preliminar  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  \npolo  passivo  da  demanda  e  a  falta  de  interesse  de  agir.  No  m\u00e9rito,  o  requerido  alega  que  \nn\u00e3o  se  op\u00f5e  \u00e0  apresenta\u00e7\u00e3o  dos  documentos,  pugnando  pela  improced\u00eancia.  A  resposta  \n(p\u00e1gs.  20\/24)  veio  acompanhada  de  documentos  (p\u00e1gs.  25\/144).\nHouve  a  apresenta\u00e7\u00e3o  espont\u00e2nea  do  documento  buscado  nestes  autos  (p\u00e1gs.  \n36\/144),  o  que  contou  com  a  concord\u00e2ncia  da  parte  postulante  (p\u00e1gs.  148\/149).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  FUNDAMENTO  e  DECIDO.  \nObedecidas  todas  as  formalidades  processuais  nos  presentes  autos,  \nencontram-se  estes  aptos  a  receberem  julgamento,  na  forma  antecipada,  eis  que  as  provas  \ndocumentais  contidas  no  feito  ensejam  o  conhecimento  e  aprecia\u00e7\u00e3o  das  quest\u00f5es  alegadas  \npelas  partes,  conforme  permite  o  artigo  355  do  novo  CPC.\nDeixo  de  apreciar  a  preliminar  eri\u00e7ada  pelo  requerido,  uma  vez  que  na  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  houve  a  apresenta\u00e7\u00e3o  espont\u00e2nea  dos  documentos  pugnados  nestes  autos.  Por  \noutro  lado,  o  contestante  n\u00e3o  negou  a  exist\u00eancia  de  v\u00ednculo  contratual,  sendo  certo  que  a  \nvia  processual  eleita  se  afigura  apropriada  para  a  satisfa\u00e7\u00e3o  da  pretens\u00e3o  exibit\u00f3ria.\nEm  primeiro  lugar,  \u00e9  importante  ressaltar  que  a  natureza  da  demanda  n\u00e3o  \u00e9  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000074-58.2017.8.26.0352 e c\u00f3digo 21972DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AUGUSTO RACHID REIS BITTENCOURT SILVA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 07:37 . fls. 165\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Miguel\u00f3polis\nFORO  DE MIGUEL\u00d3POLIS\n1\u00aa  VARA\nRua   Pedro   Cristino   da   Silva   n\u00ba   1005 ,   .   -   Centro\nCEP:   14530-000   -   Miguel\u00f3polis   -   SP\nTelefone:   (16)   3835-   1511   -   E-mail:   miguelop1@tjsp.jus.br\n2  \ndefinida\n pelo  \u201capelido\u201d  que  a  parte  unilateralmente  atribui  no  frontisp\u00edcio  da  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial,  mas  sim  decorrente  da  causa  de  pedir  e  do  pedido  formulado.  Portanto,  a  considerar  \nque  o  autor  alega  ter  direito  a  obter  documento  necess\u00e1rio  para  exercer  um  alegado  direito  \nem  outra  demanda,  o  feito  cuida,  em  verdade,  de  pedido  de  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  provas  \ne  n\u00e3o  de  ordin\u00e1ria  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer.  N\u00e3o  h\u00e1  como  burlar  a  natureza  da  demanda  com  \nnomenclaturas  inadequadas  e  at\u00e9cnicas.\nNesse  sentido:\nEMENTA\n: A\u00c7\u00c3O  DE  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  \n   Extin\u00e7\u00e3o  do  processo  \nsem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  com  fundamento   no  artigo    485,  inciso  I,   do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil   -   Recurso  do  autor  \n    Inscri\u00e7\u00e3o  no  cadastro  de  \ninadimplentes  -   Falta  de  interesse  de  agir  -   Em  que  pese  ter  sido  \ndenominada  a\u00e7\u00e3o  cominat\u00f3ria  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer,  verifica-se  que  se  trata  \nde  a\u00e7\u00e3o  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documento  -  O  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  2015   \nn\u00e3o  prev\u00ea  procedimento  aut\u00f4nomo  para  essa  finalidade  -    Exibi\u00e7\u00e3o  que  \ndeve  ser  requerida  em  incidente  do  processo  principal  ou  em  produ\u00e7\u00e3o  \nantecipada  de  prova  -  Inadequa\u00e7\u00e3o  da  via  eleita  -    Falta  de  interesse  de  agir  \nconfigurado  \n  V\u00edcio  insan\u00e1vel   \n  Extin\u00e7\u00e3o  do  processo  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  \nm\u00e9rito  mantida  -  RATIFICA\u00c7\u00c3O  DO  JULGADO  \n  Hip\u00f3tese  em  que  a  \nsenten\u00e7a  avaliou  corretamente  os  elementos  f\u00e1ticos  e  jur\u00eddicos  apresentados  \npelas  partes,  dando  \u00e0  causa  o  justo  deslinde  necess\u00e1rio  \n  Artigo  252,  do  \nRegimento  Interno  do  TJSP  \n  Aplicabilidade  \n  Senten\u00e7a  mantida  \n  \nRECURSO  N\u00c3O  PROVIDO.  (Relator(a):  Spencer  Almeida  \nFerreira;\u00a0Comarca:  Ribeir\u00e3o  Preto;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  38\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado;\u00a0Data  do  julgamento:  29\/06\/2017;\u00a0Data  de  registro:  29\/06\/2017)\nEMENTA\n:  Medida  Cautelar  \n Natureza  preparat\u00f3ria  e  atrelada  \u00e0  a\u00e7\u00e3o  \nprincipal  (CPC  artigo  305)  e  incidental  vinculada  \u00e0  a\u00e7\u00e3o  judicial  em  curso  \n(CPC  artigo  396)  \n Veicula\u00e7\u00e3o  de  pretens\u00e3o  cautelar  de  natureza  satisfativa  \n Exibi\u00e7\u00e3o  de  documento  \n Impossibilidade  \n Aus\u00eancia  de  previs\u00e3o  legal  \n \nHip\u00f3tese  n\u00e3o  abrangida  pelo  artigo  381  do  CPC  \n Exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  \nque  se  assemelha  a  cautelar  de  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  provas,  mas  com  ela  \nn\u00e3o  se  confunde  \n Distin\u00e7\u00e3o  entre  prova  documentada  e  prova  documental  -  \nCar\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  por  aus\u00eancia  de  interesse  -  Extin\u00e7\u00e3o  do  processo  \n CPC  \nartigo  485,  VI).  A\u00e7\u00e3o  exibit\u00f3ria  \n  Natureza  aut\u00f4noma  da  pretens\u00e3o  \n  \nExibi\u00e7\u00e3o  de  documento  ou  coisa  \n  Possibilidade  \n  CPC  artigo  397  \n  Tutela  \nespec\u00edfica.\nTransmuta\u00e7\u00e3o  da  lide  \n  Convers\u00e3o  de  Medida  cautelar  de  natureza  \nsatisfativa  em  A\u00e7\u00e3o  exibit\u00f3ria  aut\u00f4noma  \n  Possibilidade  -  Irrelev\u00e2ncia  do  \n\"nomen  iuris\"  atribu\u00eddo  \u00e0  a\u00e7\u00e3o  \n  Causa  de  pedir  e  pedido  que  revela  \npretens\u00e3o  de  natureza  exibit\u00f3ria  de  documentos  \n  Aus\u00eancia  de  viola\u00e7\u00e3o  de  \ndireito  -  Exerc\u00edcio  pelo  Juiz  dos  poderes  da  jurisdi\u00e7\u00e3o  mesmo  que  de  of\u00edcio  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000074-58.2017.8.26.0352 e c\u00f3digo 21972DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AUGUSTO RACHID REIS BITTENCOURT SILVA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 07:37 . fls. 166\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Miguel\u00f3polis\nFORO  DE MIGUEL\u00d3POLIS\n1\u00aa  VARA\nRua   Pedro   Cristino   da   Silva   n\u00ba   1005 ,   .   -   Centro\nCEP:   14530-000   -   Miguel\u00f3polis   -   SP\nTelefone:   (16)   3835-   1511   -   E-mail:   miguelop1@tjsp.jus.br\n3  \n(controle\n da  regularidade  formal  do  processo  e  controle  da  administra\u00e7\u00e3o  da  \na\u00e7\u00e3o)  -  Artigos  485  \u00a7  3\u00ba  e  337  \u00a7  5\u00ba  do  CPC  (artigos  267  \u00a7  3\u00ba  e  301,  \u00a7  4\u00ba  \nambos  do  CPC\/73).  A\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  \n  Aus\u00eancia  de  \ncomprova\u00e7\u00e3o  de  pr\u00e9vio  requerimento  administrativo  n\u00e3o  atendido  em  prazo  \nrazo\u00e1vel  \n  Documento  solicitado  para  ser  entregue  a  terceiro  \n  Necessidade  \nde  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  \n  Aus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  de  que  a  procura\u00e7\u00e3o  \ncom  poderes  especiais  tenha  acompanhado  o  requerimento  encaminhado  ao  \nrequerido  \n  Recurso  repetitivo  -  Recurso  repetitivo  \n  Artigo  1036  do  CPC  \n  \nFalta  de  interesse  de  agir  configurada  -  Extin\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o.  Senten\u00e7a  mantida.  \nRecurso  n\u00e3o  provido.  (Relator(a):  Henrique  Rodriguero  Clavisio;\u00a0Comarca:  \nBauru;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  18\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;\u00a0Data  do  julgamento:  \n20\/06\/2017;\u00a0Data  de  registro:  20\/06\/2017)\nComo  \u00e9  sabido,  o  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  aboliu  a  medida  cautelar  \naut\u00f4noma  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos,  exigindo  que  tal  pedido  seja  feito  incidentalmente  \nem  a\u00e7\u00e3o  de  conhecimento,  como  meio  de  prova  (artigos  396  a 404  do  CPC).  Noutras  \npalavras,  o  novo  C\u00f3digo  extinguiu  as  cautelares  aut\u00f4nomas  (processo  cautelar),  por  \ncompreender  que  a  pretens\u00e3o  da  parte  pode  ser  realizada  atrav\u00e9s  das  tutelas  provis\u00f3rias,  de  \nforma  antecedente  ou  como  simples  pedido  incidente  (artigos  294  a  311  do  NCPC).\nEntretanto,  nem  por  isso  deixou  de  prever  a  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  provas  \nem  processo  separado,  a  qual  \u00e9  regulada  pelos  artigos  381  e  seguintes  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  No  caso,  inexiste  controv\u00e9rsia  a  ser  discutida,  n\u00e3o  se  socorrendo  a  demanda  \nde  car\u00e1ter  contencioso.  O  que  pretende  a  parte  postulante  \u00e9  a  busca  de  maiores  elementos  \u00e0  \nexecu\u00e7\u00e3o  de  um  direito  material,  tendo  em  vista  a  demonstra\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  da  exist\u00eancia  do  \ndireito.  Nesse  sentido  \u00e9  a  doutrina  de  MEDINA,  Jos\u00e9  Miguel  Garcia:  \u201cA  a\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  \ncomo  se  disse,  tem  por  objeto  o  direito  \u00e0  prova.  A  \u201cnecessidade  da  antecipa\u00e7\u00e3o\u201d  referida  no  \nart.  382  diz  respeito  n\u00e3o  \u00e0  realiza\u00e7\u00e3o  futura  de  algum  direito  material,  mas  sim  de  um  \ndireito  de  produzir  a  prova,  ao  qual,  em  eventual  processo  vindouro,  poder\u00e1  corresponder  \num  \u00f4nus  probat\u00f3rio.  Afirma  Carlo  Calvosa  que  a  fun\u00e7\u00e3o  da  instru\u00e7\u00e3o  preventiva  est\u00e1  em  \n\u201cgarantir  o  eficaz  exerc\u00edcio  daquele  particular  poder  processual,  constituindo  meio  para  o  \nadimplemento  do  \u00f4nus  da  prova  (Istruzuione  preventiva,  in  Nov\u00edssimo  digesto  italiano,  \nvol.  9,  p.  315)\u201d.  \nAssim,  as  raz\u00f5es  apresentadas  pela  parte  requerente  justificam  a  necessidade  \nda  antecipa\u00e7\u00e3o  da  prova,  tendo  em  vista  a  finalidade  para  a  qual  se  pretende  seja  exibido  o  \ndocumento  mencionado  na  inicial.  Pois  bem.  A  princ\u00edpio,  o  r\u00e9u  n\u00e3o  pode  eximir-se  do  \ndever  de  transpar\u00eancia  sobrepujando  o  direito  b\u00e1sico  do  autor-consumidor  em  obter  \ninforma\u00e7\u00f5es  claras  e  precisas  acerca  da  contrata\u00e7\u00e3o  que  mant\u00e9m.  A  jurisprud\u00eancia  do  E.  \nSTJ  pacificou-se  no  sentido  de  que  o  correntista  possui  interesse  de  agir  na  propositura  da  \nextinta  a\u00e7\u00e3o  cautelar  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos,  objetivando,  em  a\u00e7\u00e3o  principal,  discutir  a  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  deles  originada,  independentemente  de  pr\u00e9via  remessa  dos  extratos  \nbanc\u00e1rios  ou  solicita\u00e7\u00e3o  no  \u00e2mbito  administrativo  (AgRg  no  Agravo  em  Recurso  Especial  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000074-58.2017.8.26.0352 e c\u00f3digo 21972DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AUGUSTO RACHID REIS BITTENCOURT SILVA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 07:37 . fls. 167\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Miguel\u00f3polis\nFORO  DE MIGUEL\u00d3POLIS\n1\u00aa  VARA\nRua   Pedro   Cristino   da   Silva   n\u00ba   1005 ,   .   -   Centro\nCEP:   14530-000   -   Miguel\u00f3polis   -   SP\nTelefone:   (16)   3835-   1511   -   E-mail:   miguelop1@tjsp.jus.br\n4  \nn\u00ba\n 1098\/DF  (2011\/0038314-9),  4\u00aa  Turma  do  STJ,  Rel.  Raul  Ara\u00fajo.  j.  16.08.2011,  \nun\u00e2nime,  DJe  06.09.2011;  AgRg  no  Recurso  Especial  n\u00ba  1203344\/SP  (2010\/0126119-2),  4\u00aa  \nTurma  do  STJ,  Rel.  Jo\u00e3o  Ot\u00e1vio  de  Noronha.  j.  02.08.2011,  un\u00e2nime,  DJe  09.08.2011).  \nOs  precedentes  aplicam-se  ao  presente  caso  de  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  \nprovas  que  visa  \u00e0  obten\u00e7\u00e3o  de  documento  mantido  sob  a  guarda  do  r\u00e9u.  Como  se  depreende  \ndos  autos,  o  documento  buscado  pela  parte  postulante  foi  apresentado  em  Ju\u00edzo,  o  qual  \ndeve  ser  havido  como  suficiente,  especialmente  pela  finalidade  restrita  da  presente  a\u00e7\u00e3o.  \nVale  destacar,  por  oportuno,  que  nos  termos  do  \u00a7  4\u00ba  do  art.  382  do  NCPC:  \n\u201cNeste  procedimento,  n\u00e3o  se  admitir\u00e1  defesa  ou  recurso,  salvo  contra  decis\u00e3o  que  indeferir  \ntotalmente  a  produ\u00e7\u00e3o  da  prova  pleiteada  pelo  requerente  origin\u00e1rio.\u201d  \nAdemais,  n\u00e3o  h\u00e1  elementos  para  que  se  conclua  que  o  r\u00e9u  tenha  dado  causa  \nao  lit\u00edgio,  tampouco  ofertado  resist\u00eancia  \u00e0  pretens\u00e3o  autoral  em  fornecer,  antecipadamente,  \no  instrumento  contratual  existente  entre  as  partes.  Desta  forma,  sendo  a  prova  produzida  no  \ninteresse  da  parte  autora  e  n\u00e3o  havendo  oposi\u00e7\u00e3o  alguma  da  requerida  na  esfera  judicial,  \nn\u00e3o  h\u00e1  lugar  para  a  imposi\u00e7\u00e3o  do  pagamento  de  honor\u00e1rios  sucumbenciais.  N\u00e3o  h\u00e1  d\u00favidas  \nde  que  eventual  condena\u00e7\u00e3o  em  sucumb\u00eancia  somente  pode  ocorrer  se  houver  resist\u00eancia  \nnos  autos  do  processo  judicial,  o  que  no  caso,  como  visto,  n\u00e3o  ocorreu,  motivos  pelos  quais  \nafastam  eventual  aplica\u00e7\u00e3o  do  denominado  princ\u00edpio  da  causalidade.  \nAdemais,  a  senten\u00e7a  proferida  em  a\u00e7\u00e3o  de  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  provas  \ntem  natureza  meramente  homologat\u00f3ria  e  nestes  casos,  via  de  regra,  n\u00e3o  h\u00e1  condena\u00e7\u00e3o  em  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios.  \nNesse  sentido:  \nTRF1-)  PROCESSUAL  CIVIL.  A\u00c7\u00c3O  CAUTELAR  DE  PRODU\u00c7\u00c3O  \nANTECIPADA  DE  PROVA.  CONDENA\u00c7\u00c3O  AO  PAGAMENTO  DE  \nHONOR\u00c1RIOS  ADVOCAT\u00cdCIOS:  IMPOSSIBILIDADE.  SENTEN\u00c7A  \nREFORMADA.  I  -  Assente  nesta  Corte  o  entendimento  de  que  na  a\u00e7\u00e3o  \ncautelar  de  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  provas  descabe  a  condena\u00e7\u00e3o  das  partes  \nao  pagamento  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  e  ao  ressarcimento  das  custas  \nprocessuais,  posto  que  inexistente  lit\u00edgio.  II  -  Recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  a  que  se  \nd\u00e1  provimento.  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba  0005707-74.2007.4.01.3803\/MG,  6\u00aa  \nTurma  do  TRF  da  1\u00aa  Regi\u00e3o,  Rel.  Jirair  Aram  Meguerian.  j.  02.06.2014,  \nun\u00e2nime,  e-DJF1  10.06.2014).  \nTRF1-)  PROCESSUAL  CIVIL.  MEDIDA  CAUTELAR.  PRODU\u00c7\u00c3O  \nANTECIPADA  DE  PROVAS.  INCRA.  OFERECIMENTO  DE  \nCONTESTA\u00c7\u00c3O.  HONOR\u00c1RIOS  ADVOCAT\u00cdCIOS.  CABIMENTO.  1.  \nNa  medida  cautelar  de  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  provas,  cuja  senten\u00e7a  \u00e9 Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000074-58.2017.8.26.0352 e c\u00f3digo 21972DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AUGUSTO RACHID REIS BITTENCOURT SILVA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 07:37 . fls. 168\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Miguel\u00f3polis\nFORO  DE MIGUEL\u00d3POLIS\n1\u00aa  VARA\nRua   Pedro   Cristino   da   Silva   n\u00ba   1005 ,   .   -   Centro\nCEP:   14530-000   -   Miguel\u00f3polis   -   SP\nTelefone:   (16)   3835-   1511   -   E-mail:   miguelop1@tjsp.jus.br\n5  \nmeramente\n homologat\u00f3ria,  em  regra  n\u00e3o  h\u00e1  condena\u00e7\u00e3o  em  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  porquanto  ausente  um  lit\u00edgio  propriamente  dito  a  ensejar  a \nsucumb\u00eancia.  2.  Sem  embargo,  a  jurisprud\u00eancia  tem  entendido  que,  \ncontestado  o  feito,  deve  a  parte  vencida  arcar  com  os  \u00f4nus  de  sucumb\u00eancia,  \ninclusive  honor\u00e1rios  de  advogado.  3.  Apela\u00e7\u00e3o  improvida.  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  \nn\u00ba  0005394-28.2012.4.01.3807\/MG,  3\u00aa  Turma  do  TRF  da  1\u00aa  Regi\u00e3o,  Rel.  \nMonica  Sifuentes.  j.  03.03.2015,  un\u00e2nime,  e-DJF1  13.03.2015).  \nTJMS-)  APELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL  -  A\u00c7\u00c3O  CAUTELAR  DA  PRODU\u00c7\u00c3O  \nANTECIPADA  DE  PROVAS  -  R\u00c9  VENCIDA  -  AUS\u00caNCIA  DE  \nRESIST\u00caNCIA  \u00c0  PRETENS\u00c3O  DA  AUTORA  -  DESCABIMENTO  DE  \nCONDENA\u00c7\u00c3O  AOS  \u00d4NUS  SUCUMBENCIAIS  -  RECURSO  \nPROVIDO.  O  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  possui  o  entendimento  de  que  \nsomente  \u00e9  poss\u00edvel  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  de  honor\u00e1rios  e \ndespesas  processuais  em  a\u00e7\u00e3o  cautelar  de  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  provas  \nquando  restar  configurada  a  resist\u00eancia  \u00e0  pretens\u00e3o  da  parte  autora.  Levando  \nem  considera\u00e7\u00e3o  que  a  parte  requerida  n\u00e3o  resistiu  \u00e0  pretens\u00e3o  da  autora,  \nassim,  n\u00e3o  h\u00e1  falar  em  lide  ou  em  discuss\u00e3o  de  direito,  muito  menos  em  \nsucumb\u00eancia  de  uma  das  partes,  raz\u00e3o  pela  qual,  recha\u00e7o  a  condena\u00e7\u00e3o  pelas  \ncustas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios\/periciais.  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n0807099-87.2014.8.12.0001,  1\u00aa  C\u00e2mara  C\u00edvel  do  TJMS,  Rel.  Divoncir  \nSchreiner  Maran.  j.  17.05.2016).  \nTJSC-)  A\u00c7\u00c3O  CAUTELAR  DE  PRODU\u00c7\u00c3O  ANTECIPADA  DE  \nPROVAS.  CONCESSION\u00c1RIA  DE  SERVI\u00c7O  P\u00daBLICO  \nINTERRUP\u00c7\u00d5ES  NO  FORNECIMENTO  DE  ENERGIA  EL\u00c9TRICA.  \nPRODU\u00c7\u00c3O  DE  FUMO.  QUEDA  DE  QUALIDADE  DO  ESTOQUE.  \nCITA\u00c7\u00c3O.  AUS\u00caNCIA  DE  RESIST\u00caNCIA.  PER\u00cdCIA  REALIZADA.  \nINSURG\u00caNCIA  CONTRA  A  SENTEN\u00c7A  QUE  CONDENOU  A  CELESC  \nAO  PAGAMENTO  DAS  CUSTAS  E  HONOR\u00c1RIOS  ADVOCAT\u00cdCIOS.  \nDESCABIMENTO  NA  HIP\u00d3TESE.  CUSTAS  PROCESSUAIS  \nIMPUTADAS  AO  AUTOR,  BENEFICI\u00c1RIO  DA  JUSTI\u00c7A  GRATUITA.  \n\"Em  regra,  na  a\u00e7\u00e3o  cautelar  de  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  provas  inexiste  \nlit\u00edgio,  de  tal  modo  que,  n\u00e3o  havendo  vencedor  nem  vencido,  n\u00e3o  h\u00e1  \nfundamento  para  a  imposi\u00e7\u00e3o  de  honor\u00e1rios  de  sucumb\u00eancia.  Somente  se  \njustifica  a  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  honor\u00e1rios  quando  a  parte  r\u00e9,  \nopondo-se  ao  pedido  de  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  provas,  torna  contencioso  o  \nprocedimento.  [...]\"  (TJ\/RS,  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba  0193126-83.2015.8.21.7000,  \nde  Porto  Alegre,  Relatora  Des\u00aa  Iris  Helena  Medeiros  Nogueira,  j.  em  \n26.08.2015).  RECURSO  CONHECIDO  E  PROVIDO.  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba  \n2015.089907-0,  1\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  P\u00fablico  do  TJSC,  Rel.  Carlos  Adilson  \nSilva.  j.  23.02.2016).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000074-58.2017.8.26.0352 e c\u00f3digo 21972DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AUGUSTO RACHID REIS BITTENCOURT SILVA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 07:37 . fls. 169\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Miguel\u00f3polis\nFORO  DE MIGUEL\u00d3POLIS\n1\u00aa  VARA\nRua   Pedro   Cristino   da   Silva   n\u00ba   1005 ,   .   -   Centro\nCEP:   14530-000   -   Miguel\u00f3polis   -   SP\nTelefone:   (16)   3835-   1511   -   E-mail:   miguelop1@tjsp.jus.br\n6  \nDestaco\n que  consoante  o  \u00a7  2\u00ba  do  art.  382  do  NCPC:  \u201cO  juiz  n\u00e3o  se  \npronunciar\u00e1  sobre  a  ocorr\u00eancia  ou  a  inocorr\u00eancia  do  fato,  nem  sobre  as  respectivas  \nconsequ\u00eancias  jur\u00eddicas.\u201d  \nSegundo  o  artigo  383  do  NCPC:  \u201cOs  autos  permanecer\u00e3o  em  cart\u00f3rio  \ndurante  1  (um)  m\u00eas  para  extra\u00e7\u00e3o  de  c\u00f3pias  e  certid\u00f5es  pelos  interessados.\u201d  O  par\u00e1grafo  \n\u00fanico  do  mesmo  dispositivo  preconiza  que  \u201cFindo  o  prazo,  os  autos  ser\u00e3o  entregues  ao  \npromovente  da  medida.\u201d  \nObviamente  tais  previs\u00f5es  n\u00e3o  t\u00eam  aplica\u00e7\u00e3o  no  processo  digital.  \nDiante  do  exposto,  HOMOLOGO  a  exibi\u00e7\u00e3o  dos  documentos  de  p\u00e1gs.  \n36\/144  e  JULGO  PROCEDENTE  a  pretens\u00e3o  de  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  provas,  o  que  \nfa\u00e7o  com  fundamento  no  inciso  I  do  art.  487  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nCustas  e  despesas  pelo  autor.  Sem  honor\u00e1rios  sucumbenciais,  nos  termos  da  \nfundamenta\u00e7\u00e3o  supra  acerca  da  inexist\u00eancia  de  lit\u00edgio  e  causalidade  imput\u00e1vel  \u00e0  parte  r\u00e9.\nProvidencie  a  Serventia  a  regulariza\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo  da  presente  \ndemanda,  conforme  solicitado  \u00e0s  fls.  20.\nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito,  arquivem-se  com  baixa.\nPUBLIQUE-SE.  REGISTRE-SE.  INTIMEM-SE.\nMiguel\u00f3polis,  05  de  setembro  de  2017.\nAUGUSTO  RACHID REIS BITTENCOURT  SILVA\nJuiz  Substituto\n                                               ( A SSIN ADO  D IG IT A LM EN TE)\n      Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000074-58.2017.8.26.0352 e c\u00f3digo 21972DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AUGUSTO RACHID REIS BITTENCOURT SILVA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 07:37 . fls. 170"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMIG.17.70004385-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/05\/2017 11:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0336\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2338 P\u00e1gina: 1857\/1858","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0336\/2017 Teor do ato: Manifeste-se novamente o autor a respeito da determina\u00e7\u00e3o de fls.155, levando-se em considera\u00e7\u00e3o a decis\u00e3o de fls.14\/15. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Anderson Roberto Guedes (OAB 247024\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Manifeste-se novamente o autor a respeito da determina\u00e7\u00e3o de fls.155, levando-se em considera\u00e7\u00e3o a decis\u00e3o de fls.14\/15.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nJu\u00edzo  de Direito  da Vara  \u00danica  da Comarca  de Miguel\u00f3polis\nRua Pedro  C. Silva,  1005-  Centro-  Miguel\u00f3polis\/SP  - CEP:  14530-000  \nTel\/Fax:(16)  3835-1511- E-mail: miguelopolis@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min  horas\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1000074-58.2017.8.26.0352\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Valter Manoel  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nVistos.\nManifeste-se  novamente  o  autor  a  respeito  da \ndetermina\u00e7\u00e3o  de  fls.155,  levando-se  em  considera\u00e7\u00e3o  a  decis\u00e3o  de  fls.14\/15.\nInt. Miguel\u00f3polis,  27  de  abril  de  2017\nJos\u00e9  Magno  Loureiro  J\u00fanior\n         Juiz  de  Direito  \n     (Assinado  digitalmente)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000074-58.2017.8.26.0352 e c\u00f3digo 189F918. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE MAGNO LOUREIRO JUNIOR, liberado nos autos em 27\/04\/2017 \u00e0s 15:57 . fls. 160"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMIG.17.70002888-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/03\/2017 16:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2313 P\u00e1gina: 1716","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor nos termos do artigo 308, do NCPC.Ap\u00f3s, conclusos.Int. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Anderson Roberto Guedes (OAB 247024\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Manifeste-se o autor nos termos do artigo 308, do NCPC.Ap\u00f3s, conclusos.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nJu\u00edzo  de Direito  da Vara  \u00danica  da Comarca  de Miguel\u00f3polis\nRua Pedro  C. Silva,  1005-  Centro-  Miguel\u00f3polis\/SP  - CEP:  14530-000  \nTel\/Fax:(16)  3835-1511- E-mail: miguelopolis@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min  horas\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1000074-58.2017.8.26.0352\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Valter Manoel  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nVistos.\nManifeste-se  o  autor  nos  termos  do  artigo  308,  do  \nNCPC. Ap\u00f3s, conclusos.\nInt. Miguel\u00f3polis,  20  de  mar\u00e7o  de  2017\nJos\u00e9  Magno  Loureiro  J\u00fanior\n         Juiz  de  Direito  \n     (Assinado  digitalmente)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000074-58.2017.8.26.0352 e c\u00f3digo 17FDB31. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE MAGNO LOUREIRO JUNIOR, liberado nos autos em 21\/03\/2017 \u00e0s 15:04 . fls. 155"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMIG.17.70002439-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/03\/2017 07:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WMIG.17.70002124-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 10\/03\/2017 16:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0148\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2299 P\u00e1gina: 1839","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0148\/2017 Teor do ato: Nota de Cart\u00f3rio: Manifestem-se as partes, acerca da possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 357 do NCPC. Nesse \u00ednterim, especifiquem as provas que pretendem ver produzidas no prazo de 05 (cinco) dias, justificando sua pertin\u00eancia sob pena de preclus\u00e3o. Int. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Anderson Roberto Guedes (OAB 247024\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota de Cart\u00f3rio: Manifestem-se as partes, acerca da possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 357 do NCPC. Nesse \u00ednterim, especifiquem as provas que pretendem ver produzidas no prazo de 05 (cinco) dias, justificando sua pertin\u00eancia sob pena de preclus\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WMIG.17.70001801-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/03\/2017 12:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0114\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2293 P\u00e1gina: 2302\/2303","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0114\/2017 Teor do ato: Nota de Cart\u00f3rio: Contesta\u00e7\u00e3o acostada fls 20\/24. A parte contr\u00e1ria para Impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Int. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Anderson Roberto Guedes (OAB 247024\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota de Cart\u00f3rio: Contesta\u00e7\u00e3o acostada fls 20\/24. A parte contr\u00e1ria para Impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Int.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMIG.17.70001407-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/02\/2017 11:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR627836561TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A Dilig\u00eancia : 07\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0030\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2276 P\u00e1gina: 3202\/3203","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0030\/2017 Teor do ato: Conquanto o advogado subscritor da pe\u00e7a de ingresso nominado a demanda de \"A\u00e7\u00e3o de Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\", \u00e9 bem de ver que a causa de pedir e o pedido d\u00e3o conta de que se trata, a bem da verdade, da a\u00e7\u00e3o cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documento requerida em car\u00e1ter antecedente a atrair a aplica\u00e7\u00e3o das respectivas regras de ordem processual, dentre elas, aquelas previstas nos arts. 292, \u00a7 3\u00ba e 308, ambos do NCPC.Nesta senda, como \u00e9 cedi\u00e7o, a toda causa deve ser atribu\u00eddo um valor certo, ainda que n\u00e3o tenha conte\u00fado econ\u00f4mico imediatamente afer\u00edvel, consoante disp\u00f5e o art. 291 do NCPC. In casu, a(o) autora(o) pretende a exibi\u00e7\u00e3o da ap\u00f3lice securit\u00e1ria firmada com o suplicado, tendo partido da falsa premissa de que o valor da causa deve corresponder ao pr\u00eamio do seguro contratado. Contudo, diferentemente do que fez parecer a(o) demandante, a presente a\u00e7\u00e3o n\u00e3o possui valor econ\u00f4mico, pelo que o valor da causa deve ser fixado por estimativa. Nesse contexto, tenho que o valor dado \u00e0 causa - R$10.000,00 - mostra-se excessivo, me parecendo razo\u00e1vel estim\u00e1-lo em R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais).Neste sentido, j\u00e1 decidiu o Eg. TJSP em caso an\u00e1logo:Agravo de Instrumento. A\u00e7\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o de documento. Inexist\u00eancia de crit\u00e9rio legal acerca do valor da causa nas a\u00e7\u00f5es cautelares, que n\u00e3o est\u00e3o inseridas no rol previsto no artigo 259 do C\u00f3digo de Processo Civil. Preval\u00eancia do valor acolhido em impugna\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia do princ\u00edpio da razoabilidade. Decis\u00e3o mantida. Recurso improvido .(Agravo de Instrumento n\u00ba 2192438- 97.2015.8.26.0000; Relator(a): Pedro Kodama; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 37\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 03\/11\/2015; Data de registro: 03\/11\/2015)Com base em tais considera\u00e7\u00f5es, cite-se. Advogados(s): Anderson Roberto Guedes (OAB 247024\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Conquanto o advogado subscritor da pe\u00e7a de ingresso nominado a demanda de \"A\u00e7\u00e3o de Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\", \u00e9 bem de ver que a causa de pedir e o pedido d\u00e3o conta de que se trata, a bem da verdade, da a\u00e7\u00e3o cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documento requerida em car\u00e1ter antecedente a atrair a aplica\u00e7\u00e3o das respectivas regras de ordem processual, dentre elas, aquelas previstas nos arts. 292, \u00a7 3\u00ba e 308, ambos do NCPC.Nesta senda, como \u00e9 cedi\u00e7o, a toda causa deve ser atribu\u00eddo um valor certo, ainda que n\u00e3o tenha conte\u00fado econ\u00f4mico imediatamente afer\u00edvel, consoante disp\u00f5e o art. 291 do NCPC. In casu, a(o) autora(o) pretende a exibi\u00e7\u00e3o da ap\u00f3lice securit\u00e1ria firmada com o suplicado, tendo partido da falsa premissa de que o valor da causa deve corresponder ao pr\u00eamio do seguro contratado. Contudo, diferentemente do que fez parecer a(o) demandante, a presente a\u00e7\u00e3o n\u00e3o possui valor econ\u00f4mico, pelo que o valor da causa deve ser fixado por estimativa. Nesse contexto, tenho que o valor dado \u00e0 causa - R$10.000,00 - mostra-se excessivo, me parecendo razo\u00e1vel estim\u00e1-lo em R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais).Neste sentido, j\u00e1 decidiu o Eg. TJSP em caso an\u00e1logo:Agravo de Instrumento. A\u00e7\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o de documento. Inexist\u00eancia de crit\u00e9rio legal acerca do valor da causa nas a\u00e7\u00f5es cautelares, que n\u00e3o est\u00e3o inseridas no rol previsto no artigo 259 do C\u00f3digo de Processo Civil. Preval\u00eancia do valor acolhido em impugna\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia do princ\u00edpio da razoabilidade. Decis\u00e3o mantida. Recurso improvido .(Agravo de Instrumento n\u00ba 2192438- 97.2015.8.26.0000; Relator(a): Pedro Kodama; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 37\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 03\/11\/2015; Data de registro: 03\/11\/2015)Com base em tais considera\u00e7\u00f5es, cite-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nJu\u00edzo  de Direito  da Vara  \u00danica  da Comarca  de Miguel\u00f3polis\nRua Pedro  C. Silva,  1005-  Centro-  Miguel\u00f3polis\/SP  - CEP:  14530-000  \nTel\/Fax:(16)  3835-1511- E-mail: miguelopolis@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min  horas\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1000074-58.2017.8.26.0352\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Valter Manoel  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nVistos.\nConquanto  o  advogado  subscritor  da  pe\u00e7a  de  ingresso  \nnominado  a  demanda  de  \"A\u00e7\u00e3o  de  Obriga\u00e7\u00e3o  de  Fazer\",  \u00e9  bem  de  ver  que  a  causa  de  pedir  \ne  o  pedido  d\u00e3o  conta  de  que  se  trata,  a  bem  da  verdade,  da  a\u00e7\u00e3o  cautelar  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  \ndocumento  requerida  em  car\u00e1ter  antecedente  a  atrair  a  aplica\u00e7\u00e3o  das  respectivas  regras  de  \nordem  processual,  dentre  elas,  aquelas  previstas  nos  arts.  292,  \u00a7  3\u00ba  e  308,  ambos  do  \nNCPC. Nesta senda,  como  \u00e9  cedi\u00e7o,  a  toda  causa  deve  ser  atribu\u00eddo  \num  valor  certo,  ainda  que  n\u00e3o  tenha  conte\u00fado  econ\u00f4mico  imediatamente  afer\u00edvel,  \nconsoante  disp\u00f5e  o  art.  291  do  NCPC.  \nIn  casu,  a(o)  autora(o)  pretende  a  exibi\u00e7\u00e3o  da  ap\u00f3lice  \nsecurit\u00e1ria  firmada  com  o  suplicado,  tendo  partido  da  falsa  premissa  de  que  o  valor  da  \ncausa  deve  corresponder  ao  pr\u00eamio  do  seguro  contratado.  Contudo,  diferentemente  do  que  \nfez  parecer  a(o)  demandante,  a  presente  a\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  possui  valor  econ\u00f4mico,  pelo  que  o  valor  \nda  causa  deve  ser  fixado  por  estimativa.  \nNesse  contexto,  tenho  que  o  valor  dado  \u00e0  causa  - \nR$ 10.000,00  -  mostra-se  excessivo,  me  parecendo  razo\u00e1vel  estim\u00e1-lo  em  R$  3.000,00  \n(tr\u00eas  mil  reais).\nNeste sentido,  j\u00e1  decidiu  o  Eg.  TJSP  em  caso  an\u00e1logo:\nAgravo  de  Instrumento.  A\u00e7\u00e3o  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documento.  \nInexist\u00eancia  de  crit\u00e9rio  legal  acerca  do  valor  da  causa  nas  a\u00e7\u00f5es  \ncautelares,  que  n\u00e3o  est\u00e3o  inseridas  no  rol  previsto  no  artigo  259  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.   Preval\u00eancia  do  valor  acolhido  em  \nimpugna\u00e7\u00e3o  em  decorr\u00eancia  do  princ\u00edpio  da  razoabilidade.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000074-58.2017.8.26.0352 e c\u00f3digo 15BD90C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE MAGNO LOUREIRO JUNIOR, liberado nos autos em 24\/01\/2017 \u00e0s 13:30 . fls. 14\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nJu\u00edzo  de Direito  da Vara  \u00danica  da Comarca  de Miguel\u00f3polis\nRua Pedro  C. Silva,  1005-  Centro-  Miguel\u00f3polis\/SP  - CEP:  14530-000  \nTel\/Fax:(16)  3835-1511- E-mail: miguelopolis@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min  horas\nDecis\u00e3o mantida.  Recurso  improvido  .(Agravo  de  Instrumento  n\u00ba  \n2192438-  97.2015.8.26.0000;  Relator(a):  Pedro  Kodama;  \nComarca:  S\u00e3o  Paulo;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  37\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado;  Data  do  julgamento:  03\/11\/2015;  Data  de  registro:  \n03\/11\/2015)\nCom  base  em  tais  considera\u00e7\u00f5es,  cite-se.\nInt. Miguel\u00f3polis,  20  de  janeiro  de  2017\nJos\u00e9  Magno  Loureiro  J\u00fanior\n         Juiz  de  Direito  \n     (Assinado  digitalmente)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000074-58.2017.8.26.0352 e c\u00f3digo 15BD90C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE MAGNO LOUREIRO JUNIOR, liberado nos autos em 24\/01\/2017 \u00e0s 13:30 . fls. 15"}},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"17\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":34,"total_andamentos":34}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"614967527","codPublicacaoOrigem":"1081573700","dataDivulgacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000074-58.2017.8.26.0352","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2276","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"18","cidadeComarcaDescricao":"MIGUEL\u00d3POLIS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000074-58.2017.8.26.0352 - Procedimento Comum - Seguro - Valter Manoel dos Santos - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Conquanto o advogado subscritor da pe\u00e7a de ingresso nominado a demanda de \"A\u00e7\u00e3o de Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\", \u00e9 bem de ver que a causa de pedir e o pedido d\u00e3o conta de que se trata, a bem da verdade, da a\u00e7\u00e3o cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documento requerida em car\u00e1ter antecedente a atrair a aplica\u00e7\u00e3o das respectivas regras de ordem processual, dentre elas, aquelas previstas nos arts. 292, \u00a7 3\u00ba e 308, ambos do NCPC.Nesta senda, como \u00e9 cedi\u00e7o, a toda causa deve ser atribu\u00eddo um valor certo, ainda que n\u00e3o tenha conte\u00fado econ\u00f4mico imediatamente afer\u00edvel, consoante disp\u00f5e o art. 291 do NCPC. In casu, a(o) autora(o) pretende a exibi\u00e7\u00e3o da ap\u00f3lice securit\u00e1ria firmada com o suplicado, tendo partido da falsa premissa de que o valor da causa deve corresponder ao pr\u00eamio do seguro contratado. Contudo, diferentemente do que fez parecer a(o) demandante, a presente a\u00e7\u00e3o n\u00e3o possui valor econ\u00f4mico, pelo que o valor da causa deve ser fixado por estimativa. Nesse contexto, tenho que o valor dado \u00e0 causa - R$10.000,00 - mostra-se excessivo, me parecendo razo\u00e1vel estim\u00e1-lo em R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais). Neste sentido, j\u00e1 decidiu o Eg. TJSP em caso an\u00e1logo:Agravo de Instrumento. A\u00e7\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o de documento. Inexist\u00eancia de crit\u00e9rio legal acerca do valor da causa nas a\u00e7\u00f5es cautelares, que n\u00e3o est\u00e3o inseridas no rol previsto no artigo 259 do C\u00f3digo de Processo Civil. Preval\u00eancia do valor acolhido em impugna\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia do princ\u00edpio da razoabilidade. Decis\u00e3o mantida. Recurso improvido .(Agravo de Instrumento n\u00ba 2192438-97.2015.8.26.0000; Relator(a): Pedro Kodama; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 37\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 03\/11\/2015; Data de registro: 03\/11\/2015)Com base em tais considera\u00e7\u00f5es, cite-se. - ADV: ANDERSON ROBERTO GUEDES (OAB 247024\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0030\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 MAGNO LOUREIRO J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA HELENA MAZETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3203","paginaFinal":"3203","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"830343","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19387109","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jan 26 2017 10:59:46:590PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000074-58.2017.8.26.0352","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000074-58.2017.8.26.0352|2192438-97.2015.8.26.0000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"647833198","codPublicacaoOrigem":"1115970181","dataDivulgacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000074-58.2017.8.26.0352","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2313","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MIGUEL\u00d3POLIS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000074-58.2017.8.26.0352 - Procedimento Comum - Seguro - Valter Manoel dos Santos - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Manifeste-se o autor nos termos do artigo 308, do NCPC.Ap\u00f3s, conclusos.Int. - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), ANDERSON ROBERTO GUEDES (OAB 247024\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0210\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 MAGNO LOUREIRO J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA HELENA MAZETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1716","paginaFinal":"1716","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"852612","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20976530","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar 22 2017 11:58:56:663PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000074-58.2017.8.26.0352","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000074-58.2017.8.26.0352","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752470445","codPublicacaoOrigem":"1198625292","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000074-58.2017.8.26.0352","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MIGUEL\u00d3POLIS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000074-58.2017.8.26.0352 - Procedimento Comum - Seguro - Valter Manoel dos Santos - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Diante do exposto, HOMOLOGO a exibi\u00e7\u00e3o dos documentos de p\u00e1gs. 36\/144 e JULGO PROCEDENTE a pretens\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas, o que fa\u00e7o com fundamento no inciso I do art. 487 do C\u00f3digo de Processo Civil. Custas e despesas pelo autor. Sem honor\u00e1rios sucumbenciais, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o supra acerca da inexist\u00eancia de lit\u00edgio e causalidade imput\u00e1vel \u00e0 parte r\u00e9.Providencie a Serventia a regulariza\u00e7\u00e3o do polo passivo da presente demanda, conforme solicitado \u00e0s fls. 20.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, arquivem-se com baixa.PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE. INTIMEM-SE. - ADV: ANDERSON ROBERTO GUEDES (OAB 247024\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0838\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO AUGUSTO RACHID REIS BITTENCOURT SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA HELENA MAZETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2062","paginaFinal":"2062","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923943","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26123149","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep 11 2017 11:29:45:713PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000074-58.2017.8.26.0352","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000074-58.2017.8.26.0352","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"670366918","codPublicacaoOrigem":"1137141044","dataDivulgacao":"May  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000074-58.2017.8.26.0352","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2338","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MIGUEL\u00d3POLIS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000074-58.2017.8.26.0352 - Procedimento Comum - Seguro - Valter Manoel dos Santos - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Manifeste-se novamente o autor a respeito da determina\u00e7\u00e3o de fls.155, levando-se em considera\u00e7\u00e3o a decis\u00e3o de fls.14\/15. - ADV: JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), ANDERSON ROBERTO GUEDES (OAB 247024\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0336\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO AUGUSTO RACHID REIS BITTENCOURT SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA HELENA MAZETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1857","paginaFinal":"1857","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"867773","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22124871","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"May  2 2017 10:50:04:330PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000074-58.2017.8.26.0352","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000074-58.2017.8.26.0352","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"635154429","codPublicacaoOrigem":"1102447206","dataDivulgacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000074-58.2017.8.26.0352","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2299","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MIGUEL\u00d3POLIS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000074-58.2017.8.26.0352 - Procedimento Comum - Seguro - Valter Manoel dos Santos - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: Manifestem-se as partes, acerca da possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 357 do NCPC. Nesse \u00ednterim, especifiquem as provas que pretendem ver produzidas no prazo de 05 (cinco) dias, justificando sua pertin\u00eancia sob pena de preclus\u00e3o. Int. - ADV: JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), ANDERSON ROBERTO GUEDES (OAB 247024\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0148\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PEDRO HENRIQUE BICALHO CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA HELENA MAZETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1839","paginaFinal":"1839","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"843753","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20323175","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar  2 2017 11:45:19:933PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000074-58.2017.8.26.0352","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000074-58.2017.8.26.0352","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}