{"numero":"1000017-54.2017.8.26.0024","processos":[{"processo":"1000017-54.2017.8.26.0024","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"10\/01\/2017 \u00e0s 09:00 - Livre\n2\u00aa Vara - Foro de Andradina","juiz":"D\u00e9bora Tib\u00farcio Viana","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 31.200,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jozenete Lucia Ferreira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco do Brasil Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Francisco Maximo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adriano Athala de Oliveira Shcaira"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos deduzidos por JOZENETE L\u00daCIA FERREIRA em face do BANCO DO BRASIL S\/A, resolvendo, assim, o m\u00e9rito da lide (art. 487, inciso I, do CPC). CONDENO, assim, o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 700,00 (setencentos reais), a t\u00edtulo de danos materiais. Os juros de mora, no patamar de 1% ao m\u00eas, s\u00e3o devidos desde a cita\u00e7\u00e3o; j\u00e1 a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, a ser procedida pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, desde a data em que ocorrido o dano, ou seja, 06 de julho de 2016.Sucumbente, o requerido arcar\u00e1 com o pagamento das custas, das despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes, por equidade, em R$ 500,00 (art. 85, \u00a78\u00ba do CPC).Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o haver mais ju\u00edzo de admissibilidade a ser exercido pelo Ju\u00edzo a quo (art. 1010 do CPC), sem nova conclus\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria, caso possua advogado, para oferecer resposta, no prazo de 15 (quinze) dias. Em havendo recurso adesivo, tamb\u00e9m deve ser intimada a parte contr\u00e1ria para oferecer contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos a Superior Inst\u00e2ncia, para aprecia\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o.Publique-se. Intimem-se. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ANDRADINA\nFORO  DE ANDRADINA\n2\u00aa  VARA\nRUA  PAES  LEME,  2052, Andradina  - SP  - CEP  16901-110\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000017-54.2017.8.26.0024 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000017-54.2017.8.26.0024\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jozenete Lucia Ferreira\nRequerido : Banco do Brasil  Sa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   D\u00e9bora   Tib\u00farcio   Viana\nVISTOS  PARA  SENTEN\u00c7A.\nJOZENETE  L\u00daCIA  FERREIRA,  j\u00e1  qualificada,  ingressou  com  a  presente  A\u00e7\u00e3o  de  \nIndeniza\u00e7\u00e3o  por  Danos  Materiais  e  Morais  em  face  do  BANCO  DO  BRASIL  S\/A,  igualmente  \nqualificado.  Sustentou,  em  suma,  que  quando  foi  efetuar  o  saque  de  seu  pagamento,  surpreendeu-\nse  com  dois  descontos  indevidos  em  sua  conta,  no  valor  de  R$  350,00  (trezentos  e  cinquenta  reais)  \ncada  um,  sobre  a  rubrica  \"Pagamento  de  t\u00edtulos\",  provenientes  do  Banco  Ita\u00fa  S\/A.  Salientou  que  \nprocurou  o  requerido  na  ag\u00eancia  de  Castilho\/SP,  e  que  foi  informada  pelo  gerente  que  a  aquisi\u00e7\u00e3o  \ndos  t\u00edtulos  descontados  de  sua  conta  foi  efetuado  atrav\u00e9s  de  telefone  celular.  Todavia,  jamais  teve  \nconta  no  Banco  Ita\u00fa  S\/A,  tampouco  adquiriu  qualquer  t\u00edtulo  do  mencionado  banco  por  telefone  \ncelular.  Inconformada,  protocolou  uma  contesta\u00e7\u00e3o  de  d\u00e9bito  junto  ao  requerido,  no  entanto,  a  \nmesma  resultou  improcedente.  Diante  desta  improced\u00eancia,  procurou  novamente  o  requerido,  na  \nag\u00eancia  de  Andradina\/SP,  ocasi\u00e3o  em  que  foi  informada  que  os  descontos  poderiam  ter  sido  feitos  \npor  um  hacker.  Ao  final,  requereu  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  no  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  \nmateriais  e  morais.  Valorou  a  causa  e  juntou  documentos  (fls.  20\/33).\nDevidamente  citado,  no  prazo  de  resposta,  o  demandado  compareceu  aos  autos  e  apresentou  \ncontesta\u00e7\u00e3o.  Preliminarmente,  arguiu  a  aus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  dos  requisitos  da  justi\u00e7a  gratuita,  \nilegitimidade  da  parte  requerida  e  falta  de  interesse  de  agir.  No  m\u00e9rito,  em  suma,  impugnou  todas  \nas  alega\u00e7\u00f5es  da  autora  e  sustentou  a  aus\u00eancia  de  sua  responsabilidade.  Requereu  a  improced\u00eancia  \nda  pretens\u00e3o  (fls.  39\/54).\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  63\/70).\nIntimadas  as  partes  para  especificarem  provas  (fl.  71\/72),  as  partes  protestaram  pelo  \njulgamento  do  feito  no  estado  em  que  se  encontra  (fl.  75\/80).\n\u00c9  o  breve  relato  do  necess\u00e1rio.  FUNDAMENTO  e  DECIDO.\nDe  in\u00edcio,  cumpre  ressaltar  que  estamos  diante  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  sendo  perfeitamente  \naplic\u00e1veis  as  normas  insertas  no  C\u00f3digo  de  Defesa  de  Consumidor,  que  s\u00e3o  de  ordem  p\u00fablica  e  \ninteresse  social.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  art.  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  uma  vez  que,  compulsando  os  autos,  vislumbra-se  a  mat\u00e9ria  \u201csub  judice\u201d  n\u00e3o  \ndemandar  instru\u00e7\u00e3o  adicional,  al\u00e9m  de  j\u00e1  se  encontrar  nos  autos  a  necess\u00e1ria  prova.\nReconhe\u00e7o  presentes  os  pressupostos  processuais  de  constitui\u00e7\u00e3o  e  de  desenvolvimento  \nv\u00e1lido  e regular  do  processo.  Concorrem  ao  caso  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o,  como  a  possibilidade  \njur\u00eddica,  a  legitimidade  das  partes  e  o  interesse  processual,  entendidas  como  de  direito  abstrato.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000017-54.2017.8.26.0024 e c\u00f3digo 24DF501. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA TIBURCIO VIANA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 11:38 . fls. 81\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ANDRADINA\nFORO  DE ANDRADINA\n2\u00aa  VARA\nRUA  PAES  LEME,  2052, Andradina  - SP  - CEP  16901-110\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000017-54.2017.8.26.0024 - lauda  2\nTamb\u00e9m\n n\u00e3o  vislumbro  qualquer  v\u00edcio  processual,  estando  ausentes  as  hip\u00f3teses  dos  artigos  485  e  \n330  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA  peti\u00e7\u00e3o  \u00e9  apta  e  o  procedimento  corresponde  \u00e0  natureza  da  causa.  A  pretens\u00e3o  deduzida  \nn\u00e3o  carece  de  pedido  ou  causa  de  pedir.  Ademais,  o  pedido  \u00e9,  em  tese,  juridicamente  poss\u00edvel,  n\u00e3o  \nhavendo  incompatibilidade  de  pedidos,  sendo  que,  a  princ\u00edpio,  da  narra\u00e7\u00e3o  dos  fatos  decorre  \nlogicamente  a  conclus\u00e3o.\nA  preliminar  de  aus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  dos  requisitos  da  justi\u00e7a  gratuita  agitada  pelo  \nbanco  r\u00e9u  n\u00e3o  comporta  guarida.  Nos  termos  do  art.  99,  \u00a74\u00ba  do  CPC,  a  assist\u00eancia  do  requerente  \npor  advogado  particular  n\u00e3o  impede  a  concess\u00e3o  de  gratuidade  da  justi\u00e7a.  Ademais,  a \ndocumenta\u00e7\u00e3o  juntada  pela  autora  comprova  a  sua  situa\u00e7\u00e3o  de  hipossufici\u00eancia,  pois  verifica-se  \nque  a  mesma  encontra-se  desempregada,  com  diversos  compromissos  financeiros  decorrentes  de  \nsuas  necessidades  b\u00e1sicas  em  atraso.\nNa  mesma  forma,  n\u00e3o  merecem  guarida  as  preliminares  de  ilegitimidade  da  parte  e  de  \nfalta  de  interesse  de  agir .  Quanto  \u00e0  primeira,  a  reda\u00e7\u00e3o  do  Enunciado  n\u00ba  479  da  S\u00famula  do  STJ  \u00e9  \nclara  ao  dispor  que  as  \"institui\u00e7\u00f5es  financeiras  respondem  objetivamente  pelos  danos  gerados  por  \nfortuito  interno  relativo  a  fraudes  e  delitos  praticados  por  terceiros  no  \u00e2mbito  de  opera\u00e7\u00f5es  \nbanc\u00e1rias\" ,  de  modo  que  subsiste  legitimidade  do  requerido.   Quanto  \u00e0  segunda,  como  a  parte  \nautora  necessita  da  tutela  jurisdicional,  pois  suas  tentativas  em  solucionar  administrativamente  a  \nquest\u00e3o  dos  descontos  indevidos  restaram  infrut\u00edferas,  h\u00e1  o  interesse  de  agir.\nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  procede  parcialmente.\nAlega  a  parte  autora  que  n\u00e3o  possui  conta  no  Banco  Ita\u00fa  S\/A,  tampouco  adquiriu  qualquer  \nt\u00edtulo  do  mencionado  banco  por  telefone  celular  para  que  pudesse  justificar  os  descontos  \nrealizados  em  sua  conta  junto  ao  banco  r\u00e9u.  Cabia  ao  requerido  demonstrar  o  contr\u00e1rio,  vez  que  \nn\u00e3o  se  pode  exigir  da  parte  requerente  prova  de  fato  negativo.  Todavia,  n\u00e3o  produziu  nenhuma  \nprova  em  tal  sentido,  de  forma  que  deve  ser  considerado  verdadeiro  o  fato  alegado  pela  parte  \nrequerente.\nAdemais,  o  r\u00e9u  n\u00e3o  trouxe  aos  autos  a  informa\u00e7\u00e3o  do  destino  dos  valores  descontados,  cuja  \nutiliza\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  reconhecida  pela  autora.  Assim,  razo\u00e1vel  concluir  que  tenha  havido  atua\u00e7\u00e3o  \nfraudulenta  de  terceiros  que  n\u00e3o  t\u00eam  relacionamento  com  a  requerente.  Com  efeito,  com  \nfundamento  no  art.  6\u00ba,  inc.  VIII,  do  CDC,  conclui-se  que  cabia  \u00e0  requerida  demonstrar  ser  \nefetivamente  seguro  o  sistema  por  ela  adotado.\nN\u00e3o  tendo  agido  de  tal  forma,  a  conclus\u00e3o  inevit\u00e1vel  \u00e9  a  de  o  requerido  que  n\u00e3o  prestou  de  \nforma  adequada  e segura  o  servi\u00e7o  em  quest\u00e3o,  permitindo  a a\u00e7\u00e3o  fraudulenta  de  terceiros  e,  \nassim,  causando  danos  \u00e0  parte  autora,  o  que  deve  ser  reparado.  \nAnote-se  que  a  responsabilidade  decorre  do  risco  da  atividade,  sendo  independente  da  \nexist\u00eancia  de  culpa  (arts.  14  e  17,  da  Lei  8.078\/90).  Ainda,  irrelevante  a  eventual  culpa  \nconcorrente  de  terceiros,  vez  que  a  sistem\u00e1tica  institu\u00edda  pela  Lei  8.078\/90  somente  prev\u00ea,  em  seu  \nart.  14,  \u00a7  3\u00ba,  inc.  II,  como  excludente  de  responsabilidade  a  culpa  exclusiva  de  terceiros.  Deve  ser  \nobservado,  ainda,  que  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  ao  caso  concreto,  na  medida  \nem  que  o  requerente  \u00e9  destinat\u00e1rio  final  dos  servi\u00e7os  banc\u00e1rios  prestados  pela  r\u00e9  (arts.  2\u00ba  e  3\u00ba).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000017-54.2017.8.26.0024 e c\u00f3digo 24DF501. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA TIBURCIO VIANA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 11:38 . fls. 82\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ANDRADINA\nFORO  DE ANDRADINA\n2\u00aa  VARA\nRUA  PAES  LEME,  2052, Andradina  - SP  - CEP  16901-110\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000017-54.2017.8.26.0024 - lauda  3\nQuanto\n ao  dano  moral,  para  que  o  mesmo  seja  configurado,  \u00e9  necess\u00e1rio  que  ocorra  ofensa  \nao  \u00edntimo  da  v\u00edtima,  isto  \u00e9,  a  ocorr\u00eancia  de  preju\u00edzo  que  ofende  os  direitos  de  personalidade,  \nocasionando-lhe  um  abalo  psicol\u00f3gico.  Exclui-se,  portanto,  o  mero  dissabor,  o  aborrecimento  do  \ncotidiano.  \nO  desconto  indevido,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  enseja  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  extrapatrimoniais.  Embora  \nincontroverso  o  transtorno,  s\u00e3o  merecedores  de  repara\u00e7\u00e3o  a  t\u00edtulo  de  danos  morais  somente  se  \nconfigurada  a  exposi\u00e7\u00e3o  do  consumidor  a  situa\u00e7\u00e3o  humilhante,  bem  como  ofensa  a  sua  honra,  \nimagem  ou  qualquer  dos  direitos  personal\u00edssimos,  forte  no  art.  5\u00ba,  incisos  V  e  C  da  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal,  o  que  n\u00e3o  ocorreu.  \nOutrossim,  n\u00e3o  demonstrou  a  consumidora  qualquer  preju\u00edzo  imaterial  concreto  decorrente  \nda  impossibilidade  de  uso  do  produto.  Sendo  assim,  reputa-se  a  situa\u00e7\u00e3o  vivenciada  como  \naborrecimento  ordin\u00e1rio,  o  que  torna  invi\u00e1vel  a  pretens\u00e3o  preterida.\u00a0\nNos  dias  que  correm  \u00e9  assustador  perceber  que  todo  e  qualquer  pedido  judicial  vem  \nacompanhado  de  indeniza\u00e7\u00e3o  moral,  como  se  todo  ato  il\u00edcito  ou  inadimplemento  causasse  o  \nreferido  dano.  Estamos  vendo  surgir  uma  nova  esp\u00e9cie  de  cidad\u00e3o,  ou  seja,  o  extremamente  \nsens\u00edvel,  que  se  abala  psicologicamente  com  a  m\u00ednima  contrariedade.\nN\u00e3o  h\u00e1  d\u00favida  que  as  tratativas  pela  restitui\u00e7\u00e3o  do  desconto  efetuado  indevidamente  \ntrouxeram  dissabores,  especialmente  a  priva\u00e7\u00e3o  do  bem  na  sua  integralidade,  entretanto  n\u00e3o  se  \npode  qualificar  tais  contratempos  como  sofrimento  h\u00e1bil  a  atingir  psicologicamente  o  cidad\u00e3o.  \nNesse  sentido:\n\"(...) No  caso  dos  autos,  embora  a  requerida  tenha  falhado  em  \ndisponibilizar  pe\u00e7a  de  reposi\u00e7\u00e3o  necess\u00e1ria  ao  funcionamento  do  \naparelho  adquirido  pelo  autor,  o  inc\u00f4modo  limita-se  ao  n\u00e3o  \nfuncionamento  do  televisor,  do  que  n\u00e3o  se  depreende  golpe  s\u00e9rio  a \ndireitos  da  personalidade,  ofensa  da  honra,  viola\u00e7\u00e3o  da  intimidade  ou  \nda  sa\u00fade.\"  \"E  aborrecimentos  inerentes  \u00e0  vida  em  sociedade,  dos  quais  \nn\u00e3o  se  evidencia  terem  gerado  abalo  ps\u00edquico  ou  social,  ofensa  a  direito  \nda  personalidade,  n\u00e3o  autorizam  o  deferimento  de  indeniza\u00e7\u00e3o.  (...)\"  \n(Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  -  6\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado  \n Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  3000803-20.2013.8.26.0084  -  Relator  \nDesembargador  Eduardo  S\u00e1  Pinto  Sandeville  -  j.  26.11.2015).\nEm  suma,  n\u00e3o  obstante  a  autora  possa,  eventualmente,  ter  enfrentado  dissabor  ou  \ncontrariedade,  n\u00e3o  se  divisa  afli\u00e7\u00e3o  ou  dist\u00farbio  anormal  capaz  de  atingir  seus  sentimentos,  de  \nmaneira  a  causar  sofrimento  f\u00edsico  ou  espiritual.  S\u00e9rgio  Cavalieri  recomenda,  com  raz\u00e3o,  que  \u201cs\u00f3  \ndeve  ser  reputado  como  dano  moral  a  dor,  vexame,  sofrimento  ou  humilha\u00e7\u00e3o  que,  fugindo  \u00e0  \nnormalidade,  interfira  intensamente  no  comportamento  psicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo,  causando-lhe  \nafli\u00e7\u00f5es,  ang\u00fastia  e  desequil\u00edbrio  em  seu  bem  estar.  Mero  dissabor,  aborrecimento,  m\u00e1goa,  \nirrita\u00e7\u00e3o  ou  sensibilidade  exacerbada  est\u00e3o  fora  da  \u00f3rbita  do  dano  moral\u201d  (CAVALIERI  FILHO,  \nS\u00e9rgio.  Programa  de  responsabilidade  civil.  9.  ed.  rev.  e  ampl.  S\u00e3o  Paulo:  Atlas,  2010.  p.  78)\nNesse  pulsar  a  orienta\u00e7\u00e3o  da  Corte  Paulista:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000017-54.2017.8.26.0024 e c\u00f3digo 24DF501. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA TIBURCIO VIANA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 11:38 . fls. 83\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ANDRADINA\nFORO  DE ANDRADINA\n2\u00aa  VARA\nRUA  PAES  LEME,  2052, Andradina  - SP  - CEP  16901-110\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000017-54.2017.8.26.0024 - lauda  4\n\"Os\n aborrecimentos  e  contrariedades  fazem  parte  do  cotidiano.  A  vida  \u00e9  \ncomposta  por  prazeres  e  desprazeres.  (...).  E,  nem  por  isso,  se  pensa  em,  \na   cada  um  desses  pequenos  aborrecimentos,  movimentar  a  m\u00e1quina  \njudici\u00e1ria  para  obten\u00e7\u00e3o  de  ressarcimento.  Indeniz\u00e1vel  \u00e9  o  dano  moral  \ns\u00e9rio,  aquele  capaz  de,  em  uma  pessoa  normal,  o  assim  denominado  \n'homem  m\u00e9dio',  provocar  uma  perturba\u00e7\u00e3o  nas  rela\u00e7\u00f5es  ps\u00edquicas,  na  \ntranquilidade,  nos  sentimentos  e  nos  afetos\"  (TJSP,  ApC\u00edv  n\u00b0  \n101.697-4\/0-00,  rel.  Des.  Elliot  Akel).\nPelo  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTES  os  pedidos  deduzidos  por  \nJOZENETE  L\u00daCIA  FERREIRA  em  face  do  BANCO  DO  BRASIL  S\/A,  resolvendo,  assim,  o  \nm\u00e9rito  da  lide  (art.  487,  inciso  I,  do  CPC).  CONDENO ,  assim,  o  r\u00e9u  a  pagar  \u00e0  autora  a  quantia  de  \nR$  700,00  (setencentos  reais),  a  t\u00edtulo  de  danos  materiais.  Os  juros  de  mora,  no  patamar  de  1%  \nao  m\u00eas,  s\u00e3o  devidos  desde  a  cita\u00e7\u00e3o;  j\u00e1  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  a  ser  procedida  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  \ndo  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  desde  a  data  em  que  ocorrido  o  dano,  ou  seja,  06  de  julho  de  2016.\nSucumbente,  o  requerido  arcar\u00e1  com  o  pagamento  das  custas,  das  despesas  processuais  e  dos  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  arbitrados  estes,  por  equidade,  em  R$  500,00  (art.  85,  \u00a78\u00ba  do  CPC).\nNa  hip\u00f3tese  de  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  por  n\u00e3o  haver  mais  ju\u00edzo  de  \nadmissibilidade  a  ser  exercido  pelo  Ju\u00edzo  a  quo  (art.  1010  do  CPC),  sem  nova  conclus\u00e3o,  intime-se  \na  parte  contr\u00e1ria,  caso  possua  advogado,  para  oferecer  resposta,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.  Em  \nhavendo  recurso  adesivo,  tamb\u00e9m  deve  ser  intimada  a  parte  contr\u00e1ria  para  oferecer  contrarraz\u00f5es.  \nAp\u00f3s,  remetam-se  os  autos  a  Superior  Inst\u00e2ncia,  para  aprecia\u00e7\u00e3o  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o.\nPublique-se.  Intimem-se.  \nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  arquivem-se  os  autos.\nAndradina , 25  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000017-54.2017.8.26.0024 e c\u00f3digo 24DF501. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA TIBURCIO VIANA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 11:38 . fls. 84"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WADD.17.70014906-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 08\/05\/2017 21:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WADD.17.70014733-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 08\/05\/2017 10:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0274\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed. 2335 P\u00e1gina: 183 \/ 188","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0274\/2017 Teor do ato: VISTOS PARA DESPACHO.Com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o. Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada. Advogados(s): Jorge Francisco Maximo (OAB 117855\/SP), Adriano Athala de Oliveira Shcaira (OAB 140055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Despacho    VISTOS PARA DESPACHO.Com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o. Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Andradina\nFORO  DE ANDRADINA\n2\u00aa  VARA\nRua  Paes  Leme,  2052 ,   .  -   Stella  Maris\nCEP:   16901-110  -   Andradina  -   SP\nTelefone:   (18)  3722-8200  -  E-mail:   andradina2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000017-54.2017.8.26.0024  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1000017-54.2017.8.26.0024\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente :Jozenete Lucia Ferreira\nRequerido : Banco do Brasil  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   D\u00e9bora   Tib\u00farcio   Viana\nVISTOS  PARA  DESPACHO.\nCom  fundamento  nos  arts.  6\u00ba  e  10\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  faculto  \u00e0s  partes  o  \nprazo  comum  de  5  (cinco)  dias  para  que  apontem,  de  maneira  clara,  objetiva  e  sucinta,  as  \nquest\u00f5es  de  fato  e  de  direito  que  entendam  pertinentes  ao  julgamento  da  lide.\nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  fato,  dever\u00e3o  indicar  a  mat\u00e9ria  que  consideram  incontroversa,  \nbem  como  aquela  que  entendem  j\u00e1  provada  pela  prova  trazida,  enumerando  nos  autos  os  \ndocumentos  que  servem  de  suporte  a  cada  alega\u00e7\u00e3o.  \nCom  rela\u00e7\u00e3o  ao  restante,  remanescendo  controvertida,  dever\u00e3o  especificar  as  provas  \nque  pretendem  produzir,  justificando,  objetiva  e  fundamentadamente,  sua  relev\u00e2ncia  e \npertin\u00eancia.\nO sil\u00eancio  ou  o  protesto  gen\u00e9rico  por  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  ser\u00e3o  interpretados  como  \nanu\u00eancia  ao  julgamento  antecipado,  indeferindo-se,  ainda,  os  requerimentos  de  dilig\u00eancias  \nin\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias.\nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  direito,  para  que  n\u00e3o  se  alegue  preju\u00edzo,  dever\u00e3o,  desde  logo,  \nmanifestar-se  sobre  a  mat\u00e9ria  cognosc\u00edvel  de  of\u00edcio  pelo  ju\u00edzo,  desde  que  interessem  ao  \nprocesso.\nCom rela\u00e7\u00e3o  aos  argumentos  jur\u00eddicos  trazidos  pelas  partes,  dever\u00e3o  estar  de  acordo  \ncom  toda  a  legisla\u00e7\u00e3o  vigente,  que,  presume-se,  tenha  sido  estudada  at\u00e9  o  esgotamento  \npelos  litigantes,  e  cujo  desconhecimento  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  posteriormente  alegado.\nRegistre-se,  ainda,  que  n\u00e3o  ser\u00e3o  consideradas  relevantes  as  quest\u00f5es  n\u00e3o  \nadequadamente  delineadas  e  fundamentadas  nas  pe\u00e7as  processuais,  al\u00e9m  de  todos  os  \ndemais  argumentos  insubsistentes  ou  ultrapassados  pela  jurisprud\u00eancia  reiterada.\nAndradina , 24  de  abril  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000017-54.2017.8.26.0024 e c\u00f3digo 1C30317. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA TIBURCIO VIANA, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 11:04 . fls. 71\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Andradina\nFORO  DE ANDRADINA\n2\u00aa  VARA\nRua  Paes  Leme,  2052 ,   .  -   Stella  Maris\nCEP:   16901-110  -   Andradina  -   SP\nTelefone:   (18)  3722-8200  -  E-mail:   andradina2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000017-54.2017.8.26.0024  - p.  2\nDOCUMENTO\n ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000017-54.2017.8.26.0024 e c\u00f3digo 1C30317. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA TIBURCIO VIANA, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 11:04 . fls. 72"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WADD.17.70012998-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/04\/2017 19:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2315 P\u00e1gina: 199 \/ 206","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0181\/2017 Teor do ato: aguardando impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o do Banco do Brasil S\/A. Advogados(s): Jorge Francisco Maximo (OAB 117855\/SP), Adriano Athala de Oliveira Shcaira (OAB 140055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    aguardando impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o do Banco do Brasil S\/A.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WADD.17.70008802-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/03\/2017 09:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR612306752TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco do Brasil Sa Dilig\u00eancia : 07\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0136\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2303 P\u00e1gina: 254 \/ 274","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0136\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se.2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se Advogados(s): Jorge Francisco Maximo (OAB 117855\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.1. Concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se.2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Andradina\nFORO  DE ANDRADINA\n2\u00aa  VARA\nRua  Paes  Leme,  2052, ., Stella  Maris  - CEP  16901-110,  Fone: (18) \n3722-8200,  Andradina-SP  - E-mail:  andradina2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nProcesso n\u00ba 1000017-54.2017.8.26.0024  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000017-54.2017.8.26.0024  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jozenete Lucia Ferreira\nRequerido : Banco do Brasil  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   D\u00e9bora   Tib\u00farcio   Viana\nVistos.\n1.   Concedo   \u00e0   parte   autora   os   benef\u00edcios   da   assist\u00eancia   judici\u00e1ria   gratuita.   Anote-\nse.\n2. Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.\nCite-se e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.\nA aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  \nprocesso digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  \nprocesso eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  \nexerc\u00edcio da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nIntime-se\nAndradina , 10  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000017-54.2017.8.26.0024 e c\u00f3digo 16B1AEA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA TIBURCIO VIANA, liberado nos autos em 11\/01\/2017 \u00e0s 14:04 . fls. 34"}},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":20,"total_andamentos":20}],"publicacoes":[]}