{"numero":"1000055-56.2017.8.26.0189","processos":[{"processo":"1000055-56.2017.8.26.0189","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"11\/01\/2017 \u00e0s 16:03 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Fernand\u00f3polis","juiz":"Heitor Katsumi Miura","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 49.784,16","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Tereza de Jesus Santana"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Ve\u00edculos S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Roberto Tsukasa Otsuka"},{"tipo":"Advogado","nome":"Andre Luiz Pedroso Marques"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70053690-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/10\/2017 11:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70053146-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/10\/2017 14:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0362\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 3082\/3087","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0362\/2017 Teor do ato: Fls. 174\/204 (Apela\u00e7\u00e3o): Manifeste-se o R\u00e9u, no prazo legal, em contrarraz\u00f5es. Advogados(s): Andre Luiz Pedroso Marques (OAB 171045\/SP), Roberto Tsukasa Otsuka (OAB 364310\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 174\/204 (Apela\u00e7\u00e3o): Manifeste-se o R\u00e9u, no prazo legal, em contrarraz\u00f5es.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70047459-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 14\/09\/2017 14:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0323\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3085\/3094","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0323\/2017 Teor do ato: Ante o exposto e por tudo o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial deduzido por TEREZA DE JESUS SANTANA em face de BANCO ITA\u00da VE\u00cdCULOS S\/A, visando revis\u00e3o dos valores cobrados pelo Banco R\u00e9u com a adequa\u00e7\u00e3o da taxa de juros e sua respectiva descapitaliza\u00e7\u00e3o, absten\u00e7\u00e3o de inclus\u00e3o do nome da Autora nos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SCPC, SERASA e outros) e repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito. Condeno a Autora ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como de honor\u00e1rios de advogado, arbitrados em 10% do valor da causa, observado o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita parcial deferido \u00e0s fls. 71.Anote-se o nome do procurador da Autora indicado \u00e0s fls. 167\/168 no cadastro do processo.Em caso de interposi\u00e7\u00e3o de recursos de apela\u00e7\u00e3o, mantenho a presente senten\u00e7a por seus pr\u00f3prios fundamentos. Desta forma, desde j\u00e1 declino de exercer o ju\u00edzo de retrata\u00e7\u00e3o. Advirta(m)-se que nos termos do artigo 1.012 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, n\u00e3o cabe ao Juiz de primeiro grau o ju\u00edzo de admissibilidade (an\u00e1lise do preparo, tempestividade), intimando-se a parte contr\u00e1ria por seu(s) advogado(s) para contrarraz\u00f5es, nos termos do artigo 1.010, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, no prazo de 15 dias \u00fateis.Decorrido o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, certifique a Serventia, e remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Oportunamente, arquivem-se os autos.P.R.I. Advogados(s): Andre Luiz Pedroso Marques (OAB 171045\/SP), Roberto Tsukasa Otsuka (OAB 364310\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e por tudo o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial deduzido por TEREZA DE JESUS SANTANA em face de BANCO ITA\u00da VE\u00cdCULOS S\/A, visando revis\u00e3o dos valores cobrados pelo Banco R\u00e9u com a adequa\u00e7\u00e3o da taxa de juros e sua respectiva descapitaliza\u00e7\u00e3o, absten\u00e7\u00e3o de inclus\u00e3o do nome da Autora nos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SCPC, SERASA e outros) e repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito. Condeno a Autora ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como de honor\u00e1rios de advogado, arbitrados em 10% do valor da causa, observado o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita parcial deferido \u00e0s fls. 71.Anote-se o nome do procurador da Autora indicado \u00e0s fls. 167\/168 no cadastro do processo.Em caso de interposi\u00e7\u00e3o de recursos de apela\u00e7\u00e3o, mantenho a presente senten\u00e7a por seus pr\u00f3prios fundamentos. Desta forma, desde j\u00e1 declino de exercer o ju\u00edzo de retrata\u00e7\u00e3o. Advirta(m)-se que nos termos do artigo 1.012 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, n\u00e3o cabe ao Juiz de primeiro grau o ju\u00edzo de admissibilidade (an\u00e1lise do preparo, tempestividade), intimando-se a parte contr\u00e1ria por seu(s) advogado(s) para contrarraz\u00f5es, nos termos do artigo 1.010, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, no prazo de 15 dias \u00fateis.Decorrido o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, certifique a Serventia, e remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Oportunamente, arquivem-se os autos.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERNAND\u00d3POLIS\nFORO  DE FERNAND\u00d3POLIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  RAUL  GON\u00c7ALVES  J\u00daNIOR, 850, Fernandopolis  - SP  - CEP  \n15600-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000055-56.2017.8.26.0189 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000055-56.2017.8.26.0189\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Tereza de Jesus  Santana\nRequerido : Banco Ita\u00fa Ve\u00edculos  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Heitor   Katsumi   Miura\nVistos.\nTrata-se  de  A\u00e7\u00e3o  de  Revis\u00e3o  de  Contrato  de  Financiamento  c\/c  \nConsigna\u00e7\u00e3o  em  Pagamento  proposta  por  TEREZA  DE  JESUS  SANTANA  em  face  de  BANCO  \nITA\u00da  VE\u00cdCULOS  S\/A ,  visando  a  revis\u00e3o  dos  valores  cobrados  pelo  Banco  R\u00e9u  com  a  adequa\u00e7\u00e3o  \nda  taxa  de  juros  e  sua  respectiva  descapitaliza\u00e7\u00e3o,  absten\u00e7\u00e3o  de  inclus\u00e3o  do  nome  da  Autora  nos  \ncadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (SCPC,  SERASA  e  outros)  e  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito.   D\u00e1  \u00e0  causa  o  \nvalor  de  R$49.784,16.\nO  R\u00e9u  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  alegando  a  legalidade  das  \nremunera\u00e7\u00f5es  cobradas  no  contrato  de  financiamento  (juros  remunerat\u00f3rios,  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  \njuros,  encargos  morat\u00f3rios  e  multa  contratual),  a  anu\u00eancia  t\u00e1cita  dos  valores  cobrados,  inexist\u00eancia  \nde  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  porque  houve  previs\u00e3o  contratual,  sem  que  esteja  caracterizado  \npagamento  em  excesso  (fls.  107\/110).  \nAgravo  de  instrumento  e  decis\u00e3o  que  manteve  a  decis\u00e3o  agravada,  \na  qual  deferiu  parcialmente  o  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  para  determinar  ao  R\u00e9u  a  absten\u00e7\u00e3o  de  \ninclus\u00e3o  do  nome  do  Autor  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  restri\u00e7\u00f5es  cadastrais  (fls.  91).\nR\u00e9plica  (fls.  148\/159).\nDecurso  do  prazo  in  albis  para  as  partes  manifestarem  interesse  na  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  novas  provas  (fls.  164).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-56.2017.8.26.0189 e c\u00f3digo 1A8B956. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEITOR KATSUMI MIURA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:11 . fls. 169\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERNAND\u00d3POLIS\nFORO  DE FERNAND\u00d3POLIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  RAUL  GON\u00c7ALVES  J\u00daNIOR, 850, Fernandopolis  - SP  - CEP  \n15600-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000055-56.2017.8.26.0189 - lauda  2\nDECIDO\n E  FUNDAMENTO.\nO  pedido  inicial  \u00e9  improcedente.\n1)  A  d\u00edvida  \u00e9  fato  incontroverso  (fls.  111\/112).\n2)  Comprovou-se  a  rela\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  atrav\u00e9s  de  C\u00e9dula  de  \nCr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  n\u00ba  49875109,  celebrado  em  26\/03\/2013  (fls.  111\/112).\n3)  Conforme  an\u00e1lise  do  contrato  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  referente  a  \naliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  de  ve\u00edculo  automotor,  observa-se  que  ele  cont\u00e9m  de  forma  clara  e  incisiva  \ntodas  as  especifica\u00e7\u00f5es  das  taxas,  imposto  e  demais  encargos,  estando  inclusive  devidamente  \nassinada  pelas  partes  (fls.  111\/112).\n4) Todos  os  encargos  e  juros  foram  previamente  estipulados  no  \ncontrato,  a  fim  de  evitar  eventuais  d\u00favidas  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  que  foi  contratado.  Ressalte-se  que  o  \ncontrato  foi  pactuado  livremente  entre  as  partes.\n5)  No  caso  sub  judice ,  n\u00e3o  vislumbro  anatocismo  porque  a \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  \u00e9  resguardada  pela  Medida  Provis\u00f3ria  2.170-36\/2001,  que  autoriza,  nas  \nopera\u00e7\u00f5es  realizadas  pelas  institui\u00e7\u00f5es  integrantes  do  sistema  financeiro  nacional,  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  \nde  juros  em  per\u00edodo  inferior  a  um  ano  (artigo  5\u00ba).\nFrise-se  que,  em  04\/02\/2015,  o  art.  5\u00ba,  caput , da  Medida  Provis\u00f3ria  \nsupramencionada  foi  declarado  constitucional,  por  maioria,  pelo  Supremo  Tribunal  Federal  no  RE  \nn\u00ba  592.377,  ao  qual  foi  atribu\u00eddo  repercuss\u00e3o  geral.\nNesse  sentido,  quanto  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  \ninferior  a  um  ano,  o  C.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  (STJ)  j\u00e1  pacificou  o  entendimento  de  que  s\u00f3  \nser\u00e1  permitida  em  contratos  celebrados  ap\u00f3s  31\/03\/2000,  desde  que  expressamente  pactuado  entre  \nas  partes  (S\u00famulas  539  e  541,  do  STJ).\n6)  Nesse  vi\u00e9s,  verifica-se  que  no  acordo  entabulado  entre  as  partes  \nficou  nitidamente  estabelecida  a  taxa  de  juros  de  1,28%  a.m.  e  16,48%  a.a.  (fls.  112,  item  F.4)  e,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-56.2017.8.26.0189 e c\u00f3digo 1A8B956. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEITOR KATSUMI MIURA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:11 . fls. 170\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERNAND\u00d3POLIS\nFORO  DE FERNAND\u00d3POLIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  RAUL  GON\u00c7ALVES  J\u00daNIOR, 850, Fernandopolis  - SP  - CEP  \n15600-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000055-56.2017.8.26.0189 - lauda  3\nportanto,\n uma  vez  contratada  a  taxa  mensal  prefixada  com  a  expressa  possibilidade  de  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  inferior  a  um  ano,  n\u00e3o  ficou  comprovada  qualquer  \nirregularidade  na  contrata\u00e7\u00e3o.\n7) Quanto  \u00e0  limita\u00e7\u00e3o  dos  juros  remunerat\u00f3rios,  confira-se  a \nS\u00famula  382,  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \nS\u00famula  do  STJ  n\u00ba  382:  \"A  estipula\u00e7\u00e3o  de  juros  remunerat\u00f3rios  superiores  \na  12%  ao  ano,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  indica  abusividade\".\n8)  Sublinho,  ent\u00e3o,  a  possibilidade  de  as  institui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  \ncobrarem  juros  compostos  em  parcelas  menores  que  anuais,  desde  que  tal  previs\u00e3o  venha  \nclaramente  prevista  no  contrato,  o  que  de  fato  ocorreu  (fls.  112,  item  F.4),  conforme  determinam  \nos  princ\u00edpios  da  boa-f\u00e9  contratual  e  da  transpar\u00eancia.  \nAdemais,  em  se  tratando  de  contrato  de  financiamento  com  \nparcelas  pr\u00e9-fixadas,  uma  vez  assinado  o  contrato,  a  parte  concorda  com  os  termos  ali  indicados,  \nn\u00e3o  sendo  poss\u00edvel  a  posterior  alega\u00e7\u00e3o  de  abusividade,  sob  risco  de  afronta  ao  princ\u00edpio  da  boa-f\u00e9  \ncontratual  estabelecido  no  art.  422  do  C\u00f3digo  Civil.  Ressalte-se  que  cabe  ao  consumidor,  que  hoje  \ntem  acesso  a  maiores  informa\u00e7\u00f5es  e  esclarecimentos,  optar  ou  n\u00e3o  pelos  servi\u00e7os  banc\u00e1rios  \noferecidos.\nDISPOSITIVO.\nAnte  o  exposto  e  por  tudo  o  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nIMPROCEDENTE  o  pedido  inicial  deduzido  por  TEREZA  DE  JESUS  SANTANA  em  face  de  \nBANCO  ITA\u00da  VE\u00cdCULOS  S\/A ,  visando  revis\u00e3o  dos  valores  cobrados  pelo  Banco  R\u00e9u  com  a  \nadequa\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  juros  e  sua  respectiva  descapitaliza\u00e7\u00e3o,  absten\u00e7\u00e3o  de  inclus\u00e3o  do  nome  da  \nAutora  nos  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (SCPC,  SERASA  e  outros)  e  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito.  \nCondeno  a  Autora  ao  pagamento  de  custas  e  despesas  processuais,  \nbem  como  de  honor\u00e1rios  de  advogado,  arbitrados  em  10%  do  valor  da  causa,  observado  o \nbenef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita  parcial  deferido  \u00e0s  fls.  71.\nAnote-se  o  nome  do  procurador  da  Autora  indicado  \u00e0s  fls.  167\/168  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-56.2017.8.26.0189 e c\u00f3digo 1A8B956. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEITOR KATSUMI MIURA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:11 . fls. 171\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERNAND\u00d3POLIS\nFORO  DE FERNAND\u00d3POLIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  RAUL  GON\u00c7ALVES  J\u00daNIOR, 850, Fernandopolis  - SP  - CEP  \n15600-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000055-56.2017.8.26.0189 - lauda  4\nno\n cadastro  do  processo.\nEm caso  de  interposi\u00e7\u00e3o  de  recursos  de  apela\u00e7\u00e3o,  mantenho  a \npresente  senten\u00e7a  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.  Desta  forma,  desde  j\u00e1  declino  de  exercer  o  ju\u00edzo  \nde  retrata\u00e7\u00e3o.  Advirta(m)-se  que  nos  termos  do  artigo  1.012  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nn\u00e3o  cabe  ao  Juiz  de  primeiro  grau  o  ju\u00edzo  de  admissibilidade  (an\u00e1lise  do  preparo,  tempestividade),  \nintimando-se  a  parte  contr\u00e1ria  por  seu(s)  advogado(s)  para  contrarraz\u00f5es,  nos  termos  do  artigo  \n1.010,  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis.\nDecorrido  o  prazo  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contrarraz\u00f5es,  certifique  a  \nServentia,  e  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos.\nP.R.I.\nFernandopolis , 31  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-56.2017.8.26.0189 e c\u00f3digo 1A8B956. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEITOR KATSUMI MIURA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:11 . fls. 172"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70043048-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 21:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70040498-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/08\/2017 16:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70028171-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/06\/2017 16:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70020944-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/05\/2017 09:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0143\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2338 P\u00e1gina: 3244\/3252","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0143\/2017 Teor do ato: Fls. 140\/142 (V. Ac\u00f3rd\u00e3o) e 144 (tr\u00e2nsito): Cumpra-se o V.Ac\u00f3rd\u00e3o. Ci\u00eancia \u00e0s partes. Mantida a decis\u00e3o agravada (fls. 91), retoma-se o prosseguimento do feito.Fls. 107\/138 (contesta\u00e7\u00e3o): Providencie o(a) Requerido(a) comprovante de recolhimento da taxa de procura\u00e7\u00e3o, no prazo de 10 dias, sob pena de desconsidera\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual e consequente revelia.Uma vez que apresentado c\u00f3pia de contrato que envolvem as partes (fls. 111\/112), retifico de of\u00edcio o valor da causa, observado o valor da contrata\u00e7\u00e3o no importe de R$49.784,16. Anote-se.Ainda, providencie a Serventia retifica\u00e7\u00f5es na autua\u00e7\u00e3o, considerando que, no polo passivo da a\u00e7\u00e3o, Banco Fiat e Banco Ita\u00fa Ve\u00edculos S\/A subsistem na mesma requerida, visto n\u00famero de CNPJ da institui\u00e7\u00e3o financeira informados na contesta\u00e7\u00e3o e em documento de fls. 111\/112.No mais, no prazo de 15 dias:a) manifeste-se em r\u00e9plica a Autora;b) informem as partes a respeito de interesse por audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o, a ser realizada no CEJUSC da Comarca;c) concomitantemente, com manifesta\u00e7\u00e3o positiva ou n\u00e3o acerca de determina\u00e7\u00e3o supra, especifiquem as partes as provas que realmente pretendem produzir, justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Andre Luiz Pedroso Marques (OAB 171045\/SP), Juliana dos Reis (OAB 345027\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 140\/142 (V. Ac\u00f3rd\u00e3o) e 144 (tr\u00e2nsito): Cumpra-se o V.Ac\u00f3rd\u00e3o. Ci\u00eancia \u00e0s partes. Mantida a decis\u00e3o agravada (fls. 91), retoma-se o prosseguimento do feito.Fls. 107\/138 (contesta\u00e7\u00e3o): Providencie o(a) Requerido(a) comprovante de recolhimento da taxa de procura\u00e7\u00e3o, no prazo de 10 dias, sob pena de desconsidera\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual e consequente revelia.Uma vez que apresentado c\u00f3pia de contrato que envolvem as partes (fls. 111\/112), retifico de of\u00edcio o valor da causa, observado o valor da contrata\u00e7\u00e3o no importe de R$49.784,16. Anote-se.Ainda, providencie a Serventia retifica\u00e7\u00f5es na autua\u00e7\u00e3o, considerando que, no polo passivo da a\u00e7\u00e3o, Banco Fiat e Banco Ita\u00fa Ve\u00edculos S\/A subsistem na mesma requerida, visto n\u00famero de CNPJ da institui\u00e7\u00e3o financeira informados na contesta\u00e7\u00e3o e em documento de fls. 111\/112.No mais, no prazo de 15 dias:a) manifeste-se em r\u00e9plica a Autora;b) informem as partes a respeito de interesse por audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o, a ser realizada no CEJUSC da Comarca;c) concomitantemente, com manifesta\u00e7\u00e3o positiva ou n\u00e3o acerca de determina\u00e7\u00e3o supra, especifiquem as partes as provas que realmente pretendem produzir, justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERNAND\u00d3POLIS\nFORO  DE FERNAND\u00d3POLIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Raul  Gon\u00e7alves  J\u00fanior, 850, ., Jd.  Santa  Rita - CEP  15600-000,  Fone: \n(17)  3442-4088,  Fernandopolis-SP  - E-mail:  fernand2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000055-56.2017.8.26.0189  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Tereza de Jesus  Santana\nRequerido : Banco Ita\u00fa Ve\u00edculos  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Heitor   Katsumi   Miura\nVistos.\n1Fls.  140\/142  (V.  Ac\u00f3rd\u00e3o)  e  144  (tr\u00e2nsito):  Cumpra-se  o  V.Ac\u00f3rd\u00e3o.  Ci\u00eancia  \n\u00e0s partes.  Mantida  a  decis\u00e3o  agravada  (fls.  91),  retoma-se  o  prosseguimento  do  feito.\n2 Fls.   107\/138   ( contesta\u00e7\u00e3o ) :   Providencie   o(a)   Requerido(a)   comprovante   de  \nrecolhimento   da   taxa   de   procura\u00e7\u00e3o,   no   prazo   de   10   dias,   sob   pena   de   desconsidera\u00e7\u00e3o   da  \nrepresenta\u00e7\u00e3o   processual   e   consequente   revelia.\n3Uma  vez  que  apresentado  c\u00f3pia  de  contrato  que  envolvem  as  partes  (fls.  \n111\/112), retifico  de  of\u00edcio\n o  valor  da  causa,  observado  o  valor  da  contrata\u00e7\u00e3o  no  importe  de  \nR$49.784,16. Anote-se.\nAinda, providencie\n a  Serventia  retifica\u00e7\u00f5es  na  autua\u00e7\u00e3o,  considerando  que,  no  polo  \npassivo da  a\u00e7\u00e3o ,  Banco  Fiat  e  Banco  Ita\u00fa  Ve\u00edculos  S\/A  subsistem  na  mesma  requerida,  visto  \nn\u00famero de  CNPJ  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  informados  na  contesta\u00e7\u00e3o  e  em  documento  de  fls.  \n111\/112.\n4 No   mais,   no   prazo   de   15   dias:\na)   manifeste-se   em   r\u00e9plica   a   Autora ;\nb)   informem\n as  partes  a  respeito  de  interesse  por  audi\u00eancia  de \nconcilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o , a  ser  realizada  no  CEJUSC  da  Comarca ;\nc )  c oncomitantemente,  com  manifesta\u00e7\u00e3o  positiva  ou  n\u00e3o  acerca  de  determina\u00e7\u00e3o  \nsupra ,  especifiquem  as  partes\n as  provas  que  realmente  pretendem  produzir,  justificando-as,  sob  \npena  de  preclus\u00e3o.\nIntime-se.\nFernandopolis , 27  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-56.2017.8.26.0189 e c\u00f3digo 13BF212. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEITOR KATSUMI MIURA, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 10:37 . fls. 146"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70016216-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/04\/2017 18:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR621273085TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Fiat S\/A Dilig\u00eancia : 29\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70013080-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 27\/03\/2017 09:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 1008130-21.2016.8.26.0189 - Classe: Produ\u00e7\u00e3o Antecipada de Provas - Assunto principal: Provas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0077\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2307 P\u00e1gina: 2541\/2544","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0077\/2017 Teor do ato: 1) Fls. 87\/90 (manifesta\u00e7\u00f5es da requerente): Sem deixar de observar documento de fls. 48 e c\u00e1lculos acerca do d\u00e9bito (fls. 65\/70), postergo a emenda da inicial sobre o valor a ser atribu\u00eddo \u00e0 causa para momento posterior ao da apresenta\u00e7\u00e3o do contrato e de outros documentos acerca da rela\u00e7\u00e3o processual que envolvem as partes, sem preju\u00edzo de determina\u00e7\u00e3o para ulterior retifica\u00e7\u00e3o e de reaprecia\u00e7\u00e3o de gratuidade deferida \u00e0s fls. 85. 2) Pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela: Por ora, diante do relato da exordial, dos documentos apresentados, e considerando que nenhum preju\u00edzo ter\u00e1 a R\u00e9, defiro parcialmente o pedido de tutela antecipada, para, t\u00e3o somente, determinar \u00e0 R\u00e9 providencias no sentido de se abster a incluir o nome do(a) Autor(a) dos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00f5es cadastrais (SCPC\/SERASA), em rela\u00e7\u00e3o ao neg\u00f3cio jur\u00eddico discutido nesta a\u00e7\u00e3o. Intime-se o(a) Requerido(a), para as provid\u00eancias acima determinadas, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es.3) Manifesta\u00e7\u00e3o pelo(a) Autor(a), em sua inicial, por op\u00e7\u00e3o de n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 319, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. 4) Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar(em) contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidas como verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pelo autor, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil.5) Faculto ao(\u00e0)(s) Requerido(a)(s), dentro do prazo supra, manifestar acerca do interesse por realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 334, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Advogados(s): Juliana dos Reis (OAB 345027\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    1) Fls. 87\/90 (manifesta\u00e7\u00f5es da requerente): Sem deixar de observar documento de fls. 48 e c\u00e1lculos acerca do d\u00e9bito (fls. 65\/70), postergo a emenda da inicial sobre o valor a ser atribu\u00eddo \u00e0 causa para momento posterior ao da apresenta\u00e7\u00e3o do contrato e de outros documentos acerca da rela\u00e7\u00e3o processual que envolvem as partes, sem preju\u00edzo de determina\u00e7\u00e3o para ulterior retifica\u00e7\u00e3o e de reaprecia\u00e7\u00e3o de gratuidade deferida \u00e0s fls. 85. 2) Pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela: Por ora, diante do relato da exordial, dos documentos apresentados, e considerando que nenhum preju\u00edzo ter\u00e1 a R\u00e9, defiro parcialmente o pedido de tutela antecipada, para, t\u00e3o somente, determinar \u00e0 R\u00e9 providencias no sentido de se abster a incluir o nome do(a) Autor(a) dos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00f5es cadastrais (SCPC\/SERASA), em rela\u00e7\u00e3o ao neg\u00f3cio jur\u00eddico discutido nesta a\u00e7\u00e3o. Intime-se o(a) Requerido(a), para as provid\u00eancias acima determinadas, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es.3) Manifesta\u00e7\u00e3o pelo(a) Autor(a), em sua inicial, por op\u00e7\u00e3o de n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 319, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. 4) Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar(em) contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidas como verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pelo autor, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil.5) Faculto ao(\u00e0)(s) Requerido(a)(s), dentro do prazo supra, manifestar acerca do interesse por realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 334, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERNAND\u00d3POLIS\nFORO  DE FERNAND\u00d3POLIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Raul  Gon\u00e7alves  J\u00fanior, 850, Fernandopolis -SP  - 15600-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\/CARTA \u2013 INTIMA\u00c7\u00c3O  DE ANTECIPA\u00c7\u00c3O  DE TUTELA  E CITA\u00c7\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000055-56.2017.8.26.0189  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Tereza de Jesus  Santana\nRequerido : Banco Ita\u00fa Ve\u00edculos  S\/A, CNPJ  61.190.658\/0001-06  (Banco Fiat S\/A)\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz  de Direito:  \nDr.   Heitor  Katsumi  Miura.\nVistos.\n1)  Fls.  87\/90  (manifesta\u00e7\u00f5es  da  requerente):  Sem  deixar  de  observar  documento   \nde  fls.  48  e  c\u00e1lculos  acerca  do  d\u00e9bito  (fls.  65\/70),  postergo  a  emenda  da  inicial  sobre  o  valor   a  ser  \natribu\u00eddo  \u00e0  causa  para  momento  posterior  ao  da  apresenta\u00e7\u00e3o  do  contrato  e  de  outros  documentos  \nacerca  da  rela\u00e7\u00e3o  processual  que  envolvem  as  partes,  sem  preju\u00edzo  de  determina\u00e7\u00e3o  para  ulterior  \nretifica\u00e7\u00e3o  e  de  reaprecia\u00e7\u00e3o  de  gratuidade  deferida  \u00e0s  fls.  85.  \n2)  Pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela\n:  Por  ora,  diante  do  relato  da  exordial,  dos  \ndocumentos  apresentados,  e  considerando  que  nenhum  preju\u00edzo  ter\u00e1  a  R\u00e9,  defiro  parcialmente  o  \npedido  de  tutela  antecipada,  para,  t\u00e3o  somente,  determinar  \u00e0  R\u00e9  providencias  no  sentido  de  se  \nabster  a  incluir\n o  nome  do(a)  Autor(a)  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  restri\u00e7\u00f5es  cadastrais  (SCPC\/SERASA),  em  \nrela\u00e7\u00e3o  ao  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  discutido  nesta  a\u00e7\u00e3o.  Intime-se  o(a)  Requerido(a),  para  as  \nprovid\u00eancias  acima  determinadas,  sob  pena  de  aplica\u00e7\u00e3o  de  san\u00e7\u00f5es.\n3)  Manifesta\u00e7\u00e3o  pelo(a)  Autor(a),  em  sua  inicial,  por  op\u00e7\u00e3o  de  n\u00e3o  realiza\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  media\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  319,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.  \n4) Cite(m)-se\n e  intime(m)-se,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  \u00fateis  para  apresentar(em)  contesta\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  serem  presumidas  como  \nverdadeiras  as  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  formuladas  pelo  autor,  nos  termos  do  artigo  344  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\n5) Faculto  ao(\u00e0)(s)  Requerido(a)(s),  dentro  do  prazo  supra ,  manifestar  acerca  do  \ninteresse  por  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  media\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  334,  do  \nNovo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\nFernand\u00f3polis,  13  de  mar\u00e7o  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-56.2017.8.26.0189 e c\u00f3digo 11D86D4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEITOR KATSUMI MIURA, liberado nos autos em 13\/03\/2017 \u00e0s 17:26 . fls. 91"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70010068-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/03\/2017 15:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0050\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2296 P\u00e1gina: 2781\/2783","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0050\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Fls.75\/81(documentos): Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se.2) Processe-se a presente a\u00e7\u00e3o em face de Banco Fiat SA. Providencie a Serventia retifica\u00e7\u00e3o no do Sistema SAJ, observando a qualifica\u00e7\u00e3o que consta na peti\u00e7\u00e3o inicial (fls.01). 3) Dever\u00e1 a Requerente:a) retificar o valor da causa para o valor do contrato, ou para a soma das presta\u00e7\u00f5es ainda n\u00e3o quitadas;b) apresentar c\u00f3pia do contrato, objeto da revis\u00e3o pretendida.Prazo: 10 dias, sob pena de indeferimento da inicial. Advogados(s): Juliana dos Reis (OAB 345027\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Fls.75\/81(documentos): Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se.2) Processe-se a presente a\u00e7\u00e3o em face de Banco Fiat SA. Providencie a Serventia retifica\u00e7\u00e3o no do Sistema SAJ, observando a qualifica\u00e7\u00e3o que consta na peti\u00e7\u00e3o inicial (fls.01). 3) Dever\u00e1 a Requerente:a) retificar o valor da causa para o valor do contrato, ou para a soma das presta\u00e7\u00f5es ainda n\u00e3o quitadas;b) apresentar c\u00f3pia do contrato, objeto da revis\u00e3o pretendida.Prazo: 10 dias, sob pena de indeferimento da inicial.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERNAND\u00d3POLIS\nFORO  DE FERNAND\u00d3POLIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Raul   Gon\u00e7alves   J\u00fanior,   850 ,   .   -   Jd.   Santa   Rita\nCEP:   15600-000   -   Fernandopolis   -   SP\nTelefone:   (17)   3442-4088   -   E-mail:   fernand2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000055-56.2017.8.26.0189  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000055-56.2017.8.26.0189  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Tereza de Jesus  Santana\nRequerido : Banco Ita\u00fa Ve\u00edculos  S\/A\nJuiz  de Direito:  Dr. Heitor  Katsumi  Miura            \nVistos.\n1)   Fls. 75\/81(documentos):   Defiro   os   benef\u00edcios   da   Justi\u00e7a   Gratuita.   Anote-se .\n2)   Processe-se   a   presente   a\u00e7\u00e3o   em   face   de   Banco   Fiat   SA.   Providencie   a   Serventia  \nretifica\u00e7\u00e3o   no   do   Sistema   SAJ,   observando   a   qualifica\u00e7\u00e3o   que   consta   na   peti\u00e7\u00e3o   inicial   (fls.01).  \n3)   Dever\u00e1   a   Requerente:\na)   retificar   o   valor   da   causa   para   o   valor   do   contrato,   ou   para   a   soma   das   presta\u00e7\u00f5es  \nainda   n\u00e3o   quitadas;\nb)   apresentar   c\u00f3pia   do   contrato,   objeto   da   revis\u00e3o   pretendida.\nPrazo:   10   dias,   sob   pena   de   indeferimento   da   inicial.    \nIntime-se.\nFernandopolis , 20  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-56.2017.8.26.0189 e c\u00f3digo 1127969. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEITOR KATSUMI MIURA, liberado nos autos em 21\/02\/2017 \u00e0s 10:36 . fls. 85"}},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70005005-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 08\/02\/2017 14:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0006\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2274 P\u00e1gina: 4523\/4533","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0006\/2017 Teor do ato: Pedido de concess\u00e3o dos benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita: Considerando sua qualifica\u00e7\u00e3o e os elementos constantes dos autos, no prazo de 10 dias, COMPROVE a Autora a alegada insufici\u00eancia de recursos para pagamento de despesas processuais, nos termos do artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (\"O Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\") e artigo 99 do NCPC, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de: a) declara\u00e7\u00e3o de bens e rendas dos \u00faltimos tr\u00eas anos;b) certid\u00f5es do SRI e da Ciretran;c) c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira de trabalho, ou comprovante de rendimentos mensais, ou PROVIDENCIE(M) recolhimento das custas, no mesmo prazo.2) Dever\u00e1, no mesmo prazo, a Autora:a) Emendar a inicial, retificando o valor da causa para o valor do contrato, nos termos do artigo 292, inciso II do NCPC, bem como apresente c\u00f3pia do mesmo;b) Esclarecer quem figura no polo passivo da a\u00e7\u00e3o, fornecendo completa qualifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista o mencionado na peti\u00e7\u00e3o inicial (fls.01), documentos de fls. 46\/64 e o cadastro realizado no sistema informatizado. Advogados(s): Juliana dos Reis (OAB 345027\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Pedido de concess\u00e3o dos benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita: Considerando sua qualifica\u00e7\u00e3o e os elementos constantes dos autos, no prazo de 10 dias, COMPROVE a Autora a alegada insufici\u00eancia de recursos para pagamento de despesas processuais, nos termos do artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (\"O Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\") e artigo 99 do NCPC, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de: a) declara\u00e7\u00e3o de bens e rendas dos \u00faltimos tr\u00eas anos;b) certid\u00f5es do SRI e da Ciretran;c) c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira de trabalho, ou comprovante de rendimentos mensais, ou PROVIDENCIE(M) recolhimento das custas, no mesmo prazo.2) Dever\u00e1, no mesmo prazo, a Autora:a) Emendar a inicial, retificando o valor da causa para o valor do contrato, nos termos do artigo 292, inciso II do NCPC, bem como apresente c\u00f3pia do mesmo;b) Esclarecer quem figura no polo passivo da a\u00e7\u00e3o, fornecendo completa qualifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista o mencionado na peti\u00e7\u00e3o inicial (fls.01), documentos de fls. 46\/64 e o cadastro realizado no sistema informatizado.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERNAND\u00d3POLIS\nFORO  DE FERNAND\u00d3POLIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Raul   Gon\u00e7alves   J\u00fanior,   850 ,   .   -   Jd.   Santa   Rita\nCEP:   15600-000   -   Fernandopolis   -   SP\nTelefone:   (17)   3442-4088   -   E-mail:   fernand2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000055-56.2017.8.26.0189  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000055-56.2017.8.26.0189\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Tereza de Jesus  Santana\nRequerido : Banco Ita\u00fa Ve\u00edculos  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Heitor   Katsumi   Miura\nVistos.\n1)  Pedido  de  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita:  Considerando  sua  \nqualifica\u00e7\u00e3o e  os  elementos  constantes  dos  autos,  no  prazo  de  10  dias\n,  COMPROVE  a  Autora  a  \nalegada insufici\u00eancia  de  recursos  para  pagamento  de  despesas  processuais,  nos  termos  do  artigo  5\u00ba,  \ninciso LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  (\u201cO  Estado  prestar\u00e1  assist\u00eancia  jur\u00eddica  integral  e \ngratuita aos  que  comprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos\")  e  artigo  99  do  NCPC,  mediante  \napresenta\u00e7\u00e3o de:  \na) declara\u00e7\u00e3o  de  bens  e  rendas  dos  \u00faltimos  tr\u00eas  anos;\nb) certid\u00f5es  do  SRI  e  da  Ciretran;\nc) c\u00f3pia  das  \u00faltimas  folhas  da  carteira  de  trabalho,  ou  comprovante  de  rendimentos  \nmensais, ou\n PROVIDENCIE(M)  recolhimento  das  custas,  no  mesmo  prazo.\n2) Dever\u00e1,  no  mesmo  prazo,  a  Autora:\na) Emendar\n a  inicial,  retificando  o  valor  da  causa  para  o  valor  do  contrato,  nos  \ntermos do  artigo  292,  inciso  II  do  NCPC,  bem  como  apresente  c\u00f3pia  do  mesmo;\nb) Esclarecer\n quem  figura  no  polo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o,  fornecendo  completa  \nqualifica\u00e7\u00e3o, tendo  em  vista  o  mencionad o na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (fls.01),  documentos  de  fls.  46\/64  e  o  \ncadastro realizado  no  sistema  informatizado.\nIntime-se.\nFernandopolis , 11  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-56.2017.8.26.0189 e c\u00f3digo FDBC89. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEITOR KATSUMI MIURA, liberado nos autos em 13\/01\/2017 \u00e0s 09:27 . fls. 71"}},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"09\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":42,"total_andamentos":42}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"670496423","codPublicacaoOrigem":"1137212457","dataDivulgacao":"May  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000055-56.2017.8.26.0189","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2338","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERNAND\u00d3POLIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000055-56.2017.8.26.0189 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Tereza de Jesus Santana - Banco Ita\u00fa Ve\u00edculos S\/A e outro - Fls. 140\/142 (V. Ac\u00f3rd\u00e3o) e 144 (tr\u00e2nsito): Cumpra-se o V.Ac\u00f3rd\u00e3o. Ci\u00eancia \u00e0s partes. Mantida a decis\u00e3o agravada (fls. 91), retoma-se o prosseguimento do feito.Fls. 107\/138 (contesta\u00e7\u00e3o): Providencie o(a) Requerido(a) comprovante de recolhimento da taxa de procura\u00e7\u00e3o, no prazo de 10 dias, sob pena de desconsidera\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual e consequente revelia.Uma vez que apresentado c\u00f3pia de contrato que envolvem as partes (fls. 111\/112), retifico de of\u00edcio o valor da causa, observado o valor da contrata\u00e7\u00e3o no importe de R$49.784,16. Anote-se.Ainda, providencie a Serventia retifica\u00e7\u00f5es na autua\u00e7\u00e3o, considerando que, no polo passivo da a\u00e7\u00e3o, Banco Fiat e Banco Ita\u00fa Ve\u00edculos S\/A subsistem na mesma requerida, visto n\u00famero de CNPJ da institui\u00e7\u00e3o financeira informados na contesta\u00e7\u00e3o e em documento de fls. 111\/112.No mais, no prazo de 15 dias:a) manifeste-se em r\u00e9plica a Autora;b) informem as partes a respeito de interesse por audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o, a ser realizada no CEJUSC da Comarca;c) concomitantemente, com manifesta\u00e7\u00e3o positiva ou n\u00e3o acerca de determina\u00e7\u00e3o supra, especifiquem as partes as provas que realmente pretendem produzir, justificandoas, sob pena de preclus\u00e3o.Intime-se. - ADV: ANDRE LUIZ PEDROSO MARQUES (OAB 171045\/SP), JULIANA DOS REIS (OAB 345027\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0143\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HEITOR KATSUMI MIURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL T\u00c2NIA MARIA MOREIRA BATISTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3244","paginaFinal":"3244","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"867792","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22126460","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May  2 2017 11:37:47:710PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000055-56.2017.8.26.0189","numeroAntigo":"107\/138","numeroUnificado":"1000055-56.2017.8.26.0189|107\/138","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763961133","codPublicacaoOrigem":"1205825329","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000055-56.2017.8.26.0189","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERNAND\u00d3POLIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000055-56.2017.8.26.0189 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Tereza de Jesus Santana - Banco Ita\u00fa Ve\u00edculos S\/A - Fls. 174\/204 (Apela\u00e7\u00e3o): Manifeste-se o R\u00e9u, no prazo legal, em contrarraz\u00f5es. - ADV: ROBERTO TSUKASA OTSUKA (OAB 364310\/SP), ANDRE LUIZ PEDROSO MARQUES (OAB 171045\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0362\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HEITOR KATSUMI MIURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL T\u00c2NIA MARIA MOREIRA BATISTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3083","paginaFinal":"3083","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"930418","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26608408","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 12:22:35:620AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000055-56.2017.8.26.0189","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000055-56.2017.8.26.0189","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"610736656","codPublicacaoOrigem":"1077659325","dataDivulgacao":"Jan 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000055-56.2017.8.26.0189","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2273","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERNAND\u00d3POLIS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000055-56.2017.8.26.0189 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Tereza de Jesus Santana ADVOGADO : 345027\/SP - Juliana dos Reis REQDO : Banco Ita\u00fa Ve\u00edculos S\/A VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE FERNAND\u00d3POLIS EM 11\/01\/2017","paginaInicial":"3587","paginaFinal":"3587","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"827962","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19218483","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jan 23 2017 01:46:32:357PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000055-56.2017.8.26.0189","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000055-56.2017.8.26.0189","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748271955","codPublicacaoOrigem":"1195834876","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000055-56.2017.8.26.0189","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERNAND\u00d3POLIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000055-56.2017.8.26.0189 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Tereza de Jesus Santana - Banco Ita\u00fa Ve\u00edculos S\/A - Ante o exposto e por tudo o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial deduzido por TEREZA DE JESUS SANTANA em face de BANCO ITA\u00da VE\u00cdCULOS S\/A, visando revis\u00e3o dos valores cobrados pelo Banco R\u00e9u com a adequa\u00e7\u00e3o da taxa de juros e sua respectiva descapitaliza\u00e7\u00e3o, absten\u00e7\u00e3o de inclus\u00e3o do nome da Autora nos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SCPC, SERASA e outros) e repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito. Condeno a Autora ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como de honor\u00e1rios de advogado, arbitrados em 10% do valor da causa, observado o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita parcial deferido \u00e0s fls. 71.Anote-se o nome do procurador da Autora indicado \u00e0s fls. 167\/168 no cadastro do processo.Em caso de interposi\u00e7\u00e3o de recursos de apela\u00e7\u00e3o, mantenho a presente senten\u00e7a por seus pr\u00f3prios fundamentos. Desta forma, desde j\u00e1 declino de exercer o ju\u00edzo de retrata\u00e7\u00e3o. Advirta(m)-se que nos termos do artigo 1.012 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, n\u00e3o cabe ao Juiz de primeiro grau o ju\u00edzo de admissibilidade (an\u00e1lise do preparo, tempestividade), intimando-se a parte contr\u00e1ria por seu(s) advogado(s) para contrarraz\u00f5es, nos termos do artigo 1.010, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, no prazo de 15 dias \u00fateis.Decorrido o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, certifique a Serventia, e remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Oportunamente, arquivem-se os autos.P.R.I. - ADV: ANDRE LUIZ PEDROSO MARQUES (OAB 171045\/SP), ROBERTO TSUKASA OTSUKA (OAB 364310\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0323\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HEITOR KATSUMI MIURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL T\u00c2NIA MARIA MOREIRA BATISTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3086","paginaFinal":"3086","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921200","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25948889","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 11:02:00:687AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000055-56.2017.8.26.0189","numeroAntigo":"167\/168","numeroUnificado":"1000055-56.2017.8.26.0189|167\/168","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}