{"numero":"1000860-40.2017.8.26.0405","processos":[{"processo":"1000860-40.2017.8.26.0405","classe":"Monit\u00f3ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cheque","outros_assuntos":"Obriga\u00e7\u00f5es","local_fisico":null,"distribuicao":"18\/01\/2017 \u00e0s 16:12 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Osasco","juiz":"Mario Sergio Leite","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.804,96","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Riccoflex Industria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Persianas Ltda-me"},{"tipo":"Reqda","nome":"Carolina Dias Atalla"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Valmir Campos de Oliveira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Adreiza Farias de Oliveira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiane Castillo Fernandes"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0356\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifestem-se as partes requerendo o qu\u00ea de direito, no sil\u00eancio ao arquivo. Intime-se. Advogados(s): Valmir Campos de Oliveira (OAB 112337\/SP), Tatiane Castillo Fernandes (OAB 341519\/SP), Adreiza Farias de Oliveira (OAB 355064\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifestem-se as partes requerendo o qu\u00ea de direito, no sil\u00eancio ao arquivo. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Das   Flores,   703 ,   Sala   62   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-   6610   -   E-mail:   osasco2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000860-40.2017.8.26.0405  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000860-40.2017.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Cheque\nRequerente : Riccoflex Industria,  Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os  de Persianas  Ltda-me\nRequerido : Carolina Dias Atalla\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mario   Sergio   Leite\nVistos.\nM anifestem-se   as   partes     requerendo   o   qu\u00ea   de   direito,   no   sil\u00eancio   ao   arquivo.  \nIntime-se.\nOsasco , 16  de  outubro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000860-40.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 22B219C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO SERGIO LEITE, liberado nos autos em 16\/10\/2017 \u00e0s 16:59 . fls. 98"}},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0312\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2586","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0312\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, rejeito os embargos e julgo procedente a a\u00e7\u00e3o constituindo em t\u00edtulo executivo o cheque apresentado, atualizado monetariamente desde o vencimento e com juros de mora da cita\u00e7\u00e3o. Responde a r\u00e9 pelas custas, despesas processuais e honor\u00e1rio advocat\u00edcios, os quais fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Valmir Campos de Oliveira (OAB 112337\/SP), Tatiane Castillo Fernandes (OAB 341519\/SP), Adreiza Farias de Oliveira (OAB 355064\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, rejeito os embargos e julgo procedente a a\u00e7\u00e3o constituindo em t\u00edtulo executivo o cheque apresentado, atualizado monetariamente desde o vencimento e com juros de mora da cita\u00e7\u00e3o. Responde a r\u00e9 pelas custas, despesas processuais e honor\u00e1rio advocat\u00edcios, os quais fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Das   Flores,   703 ,   Sala   62   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-   6610   -   E-mail:   osasco2cv@tjsp.jus.br      \n1000860-40.2017.8.26.0405 - lauda  1\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O  \nOSASCO, 04  de  setembro  de 2017\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1000860-40.2017.8.26.0405\nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Cheque\nRequerente : Riccoflex Industria,  Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os  de Persianas  Ltda-me\nRequerido : Carolina Dias Atalla\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Mario   Sergio   Leite\n  Vistos.\n  RICCOFLEX IND\u00daSTRIA ,  COM\u00c9RCIO  E  SERVI\u00c7OS  DE  \nPERSIANAS  LTDA,  ingressaram   com  a  A\u00c7\u00c3O  MONIT\u00d3RIA   em  face  de   CAROLINA  \nDIAS  ATALLA  alegando  em  s\u00edntese  que  celebraram  pacto  comercial  em  20  de  janeiro  de  \n2012,  atrav\u00e9s  do  qual  o  autor  vendeu  ao  r\u00e9u  mobili\u00e1rio  residencial,  por  valor  previamente  \nacordado,  o  qual  deveria  ser  quitado  por  meio  do  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  representado  pelo  cheque  \nemitido  pela  r\u00e9  e  sacados  contra  o  Banco  Ita\u00fa,  no  valor  de  R$1.423,00.  Relatou  que  o  \ncheque  n\u00e3o  foi  quitado.\n  Citada a  r\u00e9  ofereceu  embargos  levantando  preliminar  de \nincompet\u00eancia   e  in\u00e9pcia  da  inicial  folhas(35\/39).  No  mais  afirmou  que  a  autora   a  a\u00e7\u00e3o  foi  \nproposta  e  distribu\u00edda  dois  dias  antes  da  prescri\u00e7\u00e3o  da  cobran\u00e7a  do  t\u00edtulo  este  que  n\u00e3o  foi  \napresentado  nos  autos  no  momento  da  propositura  da  a\u00e7\u00e3o.  Relatou  que  a  inicial  veio  \nincompleta  no  que  diz  respeito  \u00e0  legitimidade  da  quantia  pleiteada.Sustentou  que  os  valores  \nque  foram  quitados,  atrav\u00e9s  de  tr\u00eas  cheques,  os  quais  foram  totalmente  liquidados  e  disse  \nque  a d\u00edvida   \u00e9  indevida.  Pleiteou  a  aprecia\u00e7\u00e3o  da  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  extinguindo-se   a  \nmonit\u00f3ria,   seja  atribu\u00eddo  o  efeito  suspensivo  por  receio  manifesto  de  causar  dano,   requer   \nprovar  o  alegado  por  todos   os  meios  de  provas,  seja  concedida  a  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  \ngratuita,  a  condena\u00e7\u00e3o  da  embargada  ao  \u00f4nus  de  sucumb\u00eancia  em  20%  d  valor  da  causa.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000860-40.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 20FD788. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO SERGIO LEITE, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 93\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Das   Flores,   703 ,   Sala   62   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-   6610   -   E-mail:   osasco2cv@tjsp.jus.br      \n1000860-40.2017.8.26.0405 - lauda  2\n \n  \u00c9 o  Relat\u00f3rio\n  Fundamento e  Decido\n  Os embargos  devem  ser  rejeitados.  N\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  in\u00e9pcia  \nou  prescri\u00e7\u00e3o.  A  inicial  veio  acompanhada  do  t\u00edtulo  no  caso,  o  cheque.  A  a\u00e7\u00e3o  foi  ajuizada  \ndentro  do  prazo  de  5  anos  e  n\u00e3o  se  pode  falar  em  prescri\u00e7\u00e3o.\n  Caberia a  embargante  demonstrar  o  pagamento.  De  fato,  o  cheque  \nestava  em  poder  do  credor  e  o  pagamento  n\u00e3o  se  presume.  O  pagamento  deve  ser  \nefetivamente   comprovado  para  extinguir  o  direito  do  credor.  Ali\u00e1s,  a  posse  do  cheque  \npresume  exatamente  a  n\u00e3o  quita\u00e7\u00e3o.\n   Veja,  a  autora  instruiu  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  com  cheque  sem  efic\u00e1cia  de  \nt\u00edtulo  executivo,  mas  que  perfazem  o  conceito  de  prova  documental  e  que  demonstra  a  \nrela\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  e  d\u00e9bito  existente.\n  A embargante  deveria  ter  demonstrando  o  efetivo  pagamento  dos  \ncheques  ou  nova\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida,  n\u00e3o  bastando  sua  mera  alega\u00e7\u00e3o  sem  qualquer  \ncomprova\u00e7\u00e3o.\n  De fato,  a  embargante  apenas  sustentou  que  houve  pagamento,  mas  \nn\u00e3o  apresentou  qualquer  ind\u00edcio  de  provas  a  respeito.\n  Imp\u00f5e-se apenas  uma  corre\u00e7\u00e3o,  entendo  que  os  juros  incidem  desde  \na  cita\u00e7\u00e3o  e  n\u00e3o  do  vencimento,  at\u00e9  porque  foi  a  autora  quem  demorou  para  ajuizar  a  a\u00e7\u00e3o.  \nA  mora,  no  caso,  se  deu  com  a  cita\u00e7\u00e3o.               \n  Ante o  exposto,  rejeito  os  embargos   e julgo  procedente  a a\u00e7\u00e3o  \nconstituindo  em  t\u00edtulo  executivo  o  cheque  apresentado,  atualizado  monetariamente  desde  o  \nvencimento  e  com  juros  de  mora  da  cita\u00e7\u00e3o.  Responde  a  r\u00e9  pelas  custas,  despesas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rio  advocat\u00edcios,  os  quais  fixo  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000860-40.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 20FD788. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO SERGIO LEITE, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 94\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Das   Flores,   703 ,   Sala   62   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-   6610   -   E-mail:   osasco2cv@tjsp.jus.br      \n1000860-40.2017.8.26.0405 - lauda  3\n \n  P.R.I.C\n                                           Osasco,  04  de  setembro  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000860-40.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 20FD788. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO SERGIO LEITE, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 95"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70168838-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 10\/08\/2017 11:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0246\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2388 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0246\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 15 dias, justificando sua pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento.Intime-se. Advogados(s): Valmir Campos de Oliveira (OAB 112337\/SP), Tatiane Castillo Fernandes (OAB 341519\/SP), Adreiza Farias de Oliveira (OAB 355064\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 15 dias, justificando sua pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Das   Flores,   703 ,   Sala   62   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-   6610   -   E-mail:   osasco2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000860-40.2017.8.26.0405  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000860-40.2017.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Cheque\nRequerente : Riccoflex Industria,  Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os  de Persianas  Ltda-me\nRequerido : Carolina Dias Atalla\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Soubhie   Nogueira   Borio\nVistos.\nEspecifiquem   as   partes   as   provas   que   pretendem   produzir,   no   prazo   de   15   dias,  \njustificando   sua   pertin\u00eancia,   sob   pena   de   indeferimento.\nIntime-se.\nOsasco , 10  de  julho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000860-40.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 1E62DE9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA SOUBHIE NOGUEIRA BORIO, liberado nos autos em 12\/07\/2017 \u00e0s 13:09 . fls. 89"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70123809-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/06\/2017 14:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0205\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2363 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0205\/2017 Teor do ato: Fls. 35\/82: manifeste-se a embargada. Advogados(s): Valmir Campos de Oliveira (OAB 112337\/SP), Tatiane Castillo Fernandes (OAB 341519\/SP), Adreiza Farias de Oliveira (OAB 355064\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 35\/82: manifeste-se a embargada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70088059-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/05\/2017 14:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Embargos Monit\u00f3rios Juntados   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70081432-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos Monit\u00f3rios Data: 27\/04\/2017 17:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR629774935TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Carolina Dias Atalla Dilig\u00eancia : 29\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0089\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2300 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0089\/2017 Teor do ato: Vistos.Cite-se, por via postal, com as advert\u00eancias legais.Int. Advogados(s): Valmir Campos de Oliveira (OAB 112337\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cite-se, por via postal, com as advert\u00eancias legais.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Das   Flores,   703 ,   Sala   62   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-   6610   -   E-mail:   osasco2cv@tjsp.jus.br\nrps - Processo  n\u00ba 1000860-40.2017.8.26.0405  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000860-40.2017.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Cheque\nRequerente : Riccoflex Industria,  Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os  de Persianas  Ltda-me\nRequerido : Carolina Dias Atalla\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Paula   Narimatu   de   Almeida\nVistos.\nCite-se, por  via  postal,  com  as  advert\u00eancias  legais.\nInt.\nOsasco , 01  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000860-40.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 191A4A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA NARIMATU DE ALMEIDA, liberado nos autos em 02\/03\/2017 \u00e0s 14:51 . fls. 31"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0063\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2288 P\u00e1gina: 2352","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70024639-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 13\/02\/2017 17:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70024593-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 13\/02\/2017 17:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0063\/2017 Teor do ato: Vistos.Observo que o cheque mencionado na inicial, n\u00e3o se fez acompanhar da mesma. Assim, junte a autora o mencionado cheque, no prazo de emenda.Oportunamente, voltem conclusos. Int. Advogados(s): Valmir Campos de Oliveira (OAB 112337\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Observo que o cheque mencionado na inicial, n\u00e3o se fez acompanhar da mesma. Assim, junte a autora o mencionado cheque, no prazo de emenda.Oportunamente, voltem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Das   Flores,   703 ,   Sala   62   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-   6610   -   E-mail:   osasco2cv@tjsp.jus.br\nrps - Processo  n\u00ba 1000860-40.2017.8.26.0405  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000860-40.2017.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Cheque\nRequerente : Riccoflex Industria,  Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os  de Persianas  Ltda-me\nRequerido : Carolina Dias Atalla\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paula   Narimatu   de   Almeida\nVistos.\nObservo   qu e   o   cheque   mencionado   na   inicial,   n\u00e3o   se   fez   acompanhar   da   mesma.  \nAssim,     junte   a   autora   o   mencionado   cheque,   no   prazo   de   emenda.\nOportunamente,   voltem   conclusos.  \nInt.\nOsasco , 09  de  fevereiro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000860-40.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 1869329. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA NARIMATU DE ALMEIDA, liberado nos autos em 09\/02\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 23"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70011888-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 27\/01\/2017 19:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0018\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0018\/2017 Teor do ato: (RECOLHER O VALOR DA DILIG\u00caNCIA DO OFICIAL DE JUSTI\u00c7A \/ OU TAXA DE POSTAGEM) Advogados(s): Valmir Campos de Oliveira (OAB 112337\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    (RECOLHER O VALOR DA DILIG\u00caNCIA DO OFICIAL DE JUSTI\u00c7A \/ OU TAXA DE POSTAGEM)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Embargos Monit\u00f3rios"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":37,"total_andamentos":37}],"publicacoes":[]}