{"numero":"1000685-64.2017.8.26.0108","processos":[{"processo":"1000685-64.2017.8.26.0108","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"07\/03\/2017 \u00e0s 15:06 - Livre\n2\u00aa Vara Judicial - Foro de Cajamar","juiz":"Filipe Antonio Marchi Levada","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 27.267,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Amaro Jos\u00e9 da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eder Mora de Souza"},{"tipo":"Advogado","nome":"Erick Carlos Rodrigues de Oliveira Cunha"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WCAJ.17.70019465-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 22\/09\/2017 18:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0180\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 1689\/1697","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0180\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE O PEDIDO. Casso a tutela de urg\u00eancia deferida \u00e0 fl. 43.Condeno o Autor ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% sobre o valor da causa.Condeno, ainda, o Autor ao pagamento de multa por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 em favor do R\u00e9u no valor correspondente a 5% sobre o valor da causa.Com fundamento no artigo 334, \u00a78\u00ba, do nCPC, aplico ao Autor multa de dois por cento sobre o valor da causa, a ser corrigida pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e juros morat\u00f3rios a partir da publica\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o. O valor ser\u00e1 revertido a favor do Estado. Assinalo \u00e0 parte prazo de 15 dias \u00fateis para que comprove o pagamento. Decorrido, extraia-se certid\u00e3o de d\u00edvida ativa e encaminhe-se \u00e0 Procuradoria Geral do Estado.Anoto que as multas n\u00e3o est\u00e3o compreendidas nos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria (artigo 98, \u00a74\u00ba, do CPC).PRIC. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Eder Mora de Souza (OAB 250122\/SP), Erick Carlos Rodrigues de Oliveira Cunha (OAB 353290\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE O PEDIDO. Casso a tutela de urg\u00eancia deferida \u00e0 fl. 43.Condeno o Autor ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% sobre o valor da causa.Condeno, ainda, o Autor ao pagamento de multa por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 em favor do R\u00e9u no valor correspondente a 5% sobre o valor da causa.Com fundamento no artigo 334, \u00a78\u00ba, do nCPC, aplico ao Autor multa de dois por cento sobre o valor da causa, a ser corrigida pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e juros morat\u00f3rios a partir da publica\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o. O valor ser\u00e1 revertido a favor do Estado. Assinalo \u00e0 parte prazo de 15 dias \u00fateis para que comprove o pagamento. Decorrido, extraia-se certid\u00e3o de d\u00edvida ativa e encaminhe-se \u00e0 Procuradoria Geral do Estado.Anoto que as multas n\u00e3o est\u00e3o compreendidas nos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria (artigo 98, \u00a74\u00ba, do CPC).PRIC.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAJAMAR\nFORO  DE CAJAMAR\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA:  JOAQUIM  JANUS PENTEADO,  96, Cajamar -SP  - CEP  07790-000\n      \n1000685-64.2017.8.26.0108 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1000685-64.2017.8.26.0108\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Amaro Jos\u00e9 da Silva\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Filipe   Antonio   Marchi   Levada\nVistos.\nAmaro  Jos\u00e9  da  Silva  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  cumulada  com  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  contra  Ita\u00fa  Unibanco  S.A .  Sustentou  que  teve  seu  nome  \nnegativado  pelo  R\u00e9u,  mas  que  nunca  foi  correntista  deste;  que  foi  informado  que  a \nrestri\u00e7\u00e3o  se  deu  em  raz\u00e3o  de  d\u00edvida  em  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito;  que  constatou  que  havia  uma  \npessoa  com  nome  e  CPF  id\u00eanticos  aos  seus;  que  levou  tal  informa\u00e7\u00e3o  \u00e0  R\u00e9,  mas  seu  nome  \ncontinuou  negativado.  Requereu  a  retirada  de  seu  nome  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  \ne  a  condena\u00e7\u00e3o  do  R\u00e9u  ao  pagamento  de  compensa\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  (fls.  01\/13).  Os  \nautos  foram  encaminhados  ao  CEJUSC  para  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  mas  o  Autor  n\u00e3o  \ncompareceu,  embora  intimado.  Em  contesta\u00e7\u00e3o,  o  R\u00e9u  impugnou  os  benef\u00edcios  da  \nassist\u00eancia  judici\u00e1ria  e  alegou  que  a  negativa\u00e7\u00e3o  \u00e9  oriunda  de  d\u00edvida  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \ncontratado  em  2013;  que  houve  pagamento  de  diversas  faturas,  mas  que  a  fatura  de  janeiro  \nde  2014  n\u00e3o  foi  paga  pelo  Autor;  que  o  Autor  teria  renegociado  a  d\u00edvida  em  12\/08\/2015,  \nmas  n\u00e3o  efetuou  pagamento  das  parcelas,  o  que  ensejou  a  negativa\u00e7\u00e3o  (fls.  69\/74).  \u00c9  o  \nrelat\u00f3rio.\nDecido.\n Preliminarmente,  determino  corrija-se  o  polo  passivo,  para  que  dele  \npasse  a  constar  o  Banco  Itaucard  S\/A,  conforme  indicado  \u00e0  fl.  70.  Observo  n\u00e3o  se  tratar  de  \nreconhecimento  de  ilegitimidade  de  parte,  pois  n\u00e3o  houve  alega\u00e7\u00e3o  neste  sentido.  Al\u00e9m  \ndisto,  o  Ita\u00fa  Unibanco  e  o  Banco  Itaucard  S\/A  pertencem  ao  mesmo  grupo  econ\u00f4mico  e  o  \neste  habilitou-se  espontaneamente  nos  autos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000685-64.2017.8.26.0108 e c\u00f3digo 1F90887. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FILIPE ANTONIO MARCHI LEVADA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:17 . fls. 152\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAJAMAR\nFORO  DE CAJAMAR\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA:  JOAQUIM  JANUS PENTEADO,  96, Cajamar -SP  - CEP  07790-000\n      \n1000685-64.2017.8.26.0108 - lauda  2\nAinda   em   car\u00e1ter   preliminar,   anoto   que   a   audi\u00eancia   de   tentativa   de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,   prevista   no   artigo   334   do   nCPC,   restou   prejudicada   ante   a   aus\u00eancia   do   Autor,  \nintimado   \u00e0   fl.   45.  Desta  forma,  tem-se  por  configurado  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0 dignidade  da  \njusti\u00e7a,  raz\u00e3o  pela  qual,  com  fundamento  no  artigo  334,  \u00a78\u00ba,  do  nCPC,  aplico  ao  Autor  \nmulta  de  dois  por  cento  sobre  o  valor  da  causa,  a  ser  corrigida  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a,  desde  o  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  e  juros  morat\u00f3rios  a  partir  da  publica\u00e7\u00e3o  \ndesta  decis\u00e3o.\nO valor  ser\u00e1  revertido  a  favor  do  Estado.  Assinalo  \u00e0  parte  prazo  de  15  dias  \n\u00fateis  para  que  comprove  o  pagamento.  Decorrido,  extraia-se  certid\u00e3o  de  d\u00edvida  ativa  e  \nencaminhe-se  \u00e0  Procuradoria  Geral  do  Estado.\nCom  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  impugna\u00e7\u00e3o  \u00e0  assist\u00eancia  judici\u00e1ria,  afasto-a,  uma  vez  que  o  \nAutor  juntou  documentos  que  comprovam  a  insufici\u00eancia  de  recursos  para  arcar  com  as  \ncustas  do  processo,  em  especial  o  de  fl.  28.  Al\u00e9m  disto,  o  simples  fato  de  ter  o  Autor  \ncontratado  advogado  particular  n\u00e3o  \u00e9  suficiente  a  comprovar  condi\u00e7\u00f5es  de  arcar  com  \ncustas  e  despesas  do  processo  e  justificar  revoga\u00e7\u00e3o  do  benef\u00edcio  da\u00a0assist\u00eancia \u00a0judici\u00e1ria .\nPasso  ao  m\u00e9rito.  O  caso  espelha  hip\u00f3tese  de  julgamento  antecipado  da  lide,  \npor  tratar  de  quest\u00e3o  unicamente  de  direito  ou  provada  por  documentos.\nO  R\u00e9u  juntou  documentos  que  comprovam  que  a  negativa\u00e7\u00e3o  se  deu  em  \nraz\u00e3o  do  inadimplemento  de  renegocia\u00e7\u00e3o  de  d\u00edvida  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  de  titularidade  do  \nAutor.  Por  sua  vez,  oportunizada  manifesta\u00e7\u00e3o  ao  Autor,  este  n\u00e3o  negou  tenha  solicitado  o  \ncart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  indicado  pelo  R\u00e9u  e  realizado  a  renegocia\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida.  \nN\u00e3o  \u00e9  veross\u00edmil  que  um  terceiro  tenha  contratado  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  em  \nnome  do  Autor,  realizado  poucos  gastos  e  pag ado as  faturas  quando  poderia  ter  deixado  \nefetuar  os  pagamentos  e  realizado  gastos  em  valores  elevados,  o  que  seria  muito  mais  \ngravoso  ao  Autor.  Somam-se  a isto  os  fatos  de  que  o  endere\u00e7o  fornecido  ao  R\u00e9u  \u00e9  o  \nmesmo  indicado  no  documento  de  fl.  33,  trazido  pelo  Autor,  e  que  as  faturas  de  fls.  84\/109  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000685-64.2017.8.26.0108 e c\u00f3digo 1F90887. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FILIPE ANTONIO MARCHI LEVADA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:17 . fls. 153\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAJAMAR\nFORO  DE CAJAMAR\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA:  JOAQUIM  JANUS PENTEADO,  96, Cajamar -SP  - CEP  07790-000\n      \n1000685-64.2017.8.26.0108 - lauda  3\nindicam\n que  as  transa\u00e7\u00f5es  foram  realizadas  em  locais  pr\u00f3ximos  ao  endere\u00e7o  do  Autor.  \nPor  sua  vez,  n\u00e3o  \u00e9  plaus\u00edvel  a  alega\u00e7\u00e3o  de  que  outra  pessoa  possua  os  \nmesmos  dados  do  Autor  (nome,  CPF  etc),  mas  nome  materno  diverso.  N\u00e3o  obstante,  \noportunizou-se  ao  Autor  a  produ\u00e7\u00e3o  de  provas,  mas  ele  n\u00e3o  as  produziu.\nD esta   fo rm a,  o  d\u00e9b ito   \u00e9  ex ig \u00edv el  e  a  re sp ectiv a  in sc ri\u00e7 \u00e3o   \u00e9  le g \u00edtim a, \nd eco rre n te  d e e x erc \u00edc io  re g ula r  d e d ir e ito  p or  p arte  d o R \u00e9u .  In dev id os,  p orta n to ,  o s d an os \nm ora is  p le ite ad os, d ia n te  d a a u s\u00ea n cia  d e a to  i l\u00edc ito .\nT en do e m  v is ta  q ue,  o  A uto r a lte ro u a  v erd ad e d os f a to s a o  a ju iz ar a  p re se n te  \na \u00e7\u00e3o  a fir m an do n \u00e3o  te r  m an tid o q ualq uer  re la \u00e7\u00e3o  c o ntr a tu al  c o m  o  R \u00e9u ,  p ra tic o u litig \u00e2n cia  \nd e m \u00e1-f\u00e9 .  F ix o c o m o p en alid ad e m ulta  p or l itig \u00e2n cia  d e m \u00e1-f\u00e9 ,  q ue f ix o e m  5 %  s o bre  o  v alo r \nd a c au sa , a  s e r p ag a e m  f a v or d a p arte  c o ntr \u00e1 ria , n os t e rm os d os a rtig os 8 0, I I e  8 1 d o C PC .\nDiante  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  O  PEDIDO.  Casso  a  tutela  \nde  urg\u00eancia  deferida  \u00e0  fl.  43.\nCondeno  o  Autor  ao  pagamento  de  custas,  despesas  processuais  e \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  arbitro  em  10%  sobre  o  valor  da  causa.\nCondeno,  ainda,  o  Autor  ao  pagamento  de  multa  por  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9  em  \nfavor  do  R\u00e9u  no  valor  correspondente  a  5%  sobre  o  valor  da  causa.\nCom  fundamento  no  artigo  334,  \u00a78\u00ba,  do  nCPC,  aplico  ao  Autor  multa  de  \ndois  por  cento  sobre  o  valor  da  causa,  a  ser  corrigida  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,  desde  o  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  e  juros  morat\u00f3rios  a  partir  da  publica\u00e7\u00e3o  desta  \ndecis\u00e3o.  O  valor  ser\u00e1  revertido  a  favor  do  Estado.  Assinalo  \u00e0  parte  prazo  de  15  dias  \u00fateis  \npara  que  comprove  o  pagamento.  Decorrido,  extraia-se  certid\u00e3o  de  d\u00edvida  ativa  e \nencaminhe-se  \u00e0  Procuradoria  Geral  do  Estado.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000685-64.2017.8.26.0108 e c\u00f3digo 1F90887. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FILIPE ANTONIO MARCHI LEVADA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:17 . fls. 154\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAJAMAR\nFORO  DE CAJAMAR\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRUA:  JOAQUIM  JANUS PENTEADO,  96, Cajamar -SP  - CEP  07790-000\n      \n1000685-64.2017.8.26.0108 - lauda  4\nA\nnoto  q ue a s m ulta s n \u00e3o  e st\u00e3 o  c o m pre en did as n os b en ef\u00edc io s d a a ssis t\u00ea n cia  \nj u dic i\u00e1 ria  ( a rtig o 9 8, \u00a7 4\u00ba, d o C PC ).\nPRIC.\nCajamar , 01  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000685-64.2017.8.26.0108 e c\u00f3digo 1F90887. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FILIPE ANTONIO MARCHI LEVADA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:17 . fls. 155"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0134\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2393 P\u00e1gina: 1714\/1723","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0134\/2017 Teor do ato: Nos termos da decis\u00e3o de fl. 143, vista \u00e0 parte autora, tendo em vista a juntada da m\u00eddia pela r\u00e9 (fl. 147). Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Eder Mora de Souza (OAB 250122\/SP), Erick Carlos Rodrigues de Oliveira Cunha (OAB 353290\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nos termos da decis\u00e3o de fl. 143, vista \u00e0 parte autora, tendo em vista a juntada da m\u00eddia pela r\u00e9 (fl. 147).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAJ.17.70013913-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/07\/2017 19:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0121\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 1567\/1575","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0121\/2017 Teor do ato: Vistos.No prazo de dez dias, apresente a parte r\u00e9 o CD com o \u00e1udio citado \u00e0 fl. 140. Ap\u00f3s, vista \u00e0 parte autora e tornem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Eder Mora de Souza (OAB 250122\/SP), Erick Carlos Rodrigues de Oliveira Cunha (OAB 353290\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.No prazo de dez dias, apresente a parte r\u00e9 o CD com o \u00e1udio citado \u00e0 fl. 140. Ap\u00f3s, vista \u00e0 parte autora e tornem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAJAMAR\nFORO  DE CAJAMAR\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRua:  Joaquim  Janus Penteado,  96, Jordan\u00e9sia  - CEP  07790-000,  Fone: \n4447-4073,  Cajamar-SP  - E-mail:  cajamar2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000685-64.2017.8.26.0108  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000685-64.2017.8.26.0108  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Amaro Jos\u00e9 da Silva\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Filipe   Antonio   Marchi   Levada\nVistos.\nNo prazo  de  dez  dias,  apresente  a  parte  r\u00e9  o  CD  com  o  \u00e1udio  citado  \u00e0  fl.  \n140. Ap\u00f3s,  vista  \u00e0  parte  autora  e  tornem  conclusos.\nIntime-se.\nCajamar , 05  de  julho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000685-64.2017.8.26.0108 e c\u00f3digo 1C9AA28. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FILIPE ANTONIO MARCHI LEVADA, liberado nos autos em 07\/07\/2017 \u00e0s 16:44 . fls. 143"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAJ.17.70009652-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/05\/2017 14:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAJ.17.70008928-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/05\/2017 18:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0078\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 1582\/1593","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0078\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 69\/74: especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 15 dias \u00fateis. No mesmo prazo, \u00e0 r\u00e9plica, pelo Autor. Na mesma manifesta\u00e7\u00e3o, em aten\u00e7\u00e3o ao artigo 10\u00ba do nCPC, dever\u00e3o as partes se manifestar sobre eventual ocorr\u00eancia de prescri\u00e7\u00e3o ou decad\u00eancia, aus\u00eancia de pressupostos processuais ou de condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, nulidades e quaisquer mat\u00e9rias de interesse das partes ou cognosc\u00edveis de of\u00edcio. Intime-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Eder Mora de Souza (OAB 250122\/SP), Erick Carlos Rodrigues de Oliveira Cunha (OAB 353290\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 69\/74: especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 15 dias \u00fateis. No mesmo prazo, \u00e0 r\u00e9plica, pelo Autor. Na mesma manifesta\u00e7\u00e3o, em aten\u00e7\u00e3o ao artigo 10\u00ba do nCPC, dever\u00e3o as partes se manifestar sobre eventual ocorr\u00eancia de prescri\u00e7\u00e3o ou decad\u00eancia, aus\u00eancia de pressupostos processuais ou de condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, nulidades e quaisquer mat\u00e9rias de interesse das partes ou cognosc\u00edveis de of\u00edcio. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAJAMAR\nFORO  DE CAJAMAR\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRua:  Joaquim  Janus Penteado,  96, Jordan\u00e9sia  - CEP  07790-000,  Fone: \n4447-4073,  Cajamar-SP  - E-mail:  cajamar2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000685-64.2017.8.26.0108  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000685-64.2017.8.26.0108  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Amaro Jos\u00e9 da Silva\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jaime   Henriques   da   Costa\nVistos.\nFls.   69\/74:   especifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  no  prazo  de  \n15 dias  \u00fateis.   No  mesmo  prazo,  \u00e0  r\u00e9plica,  pelo  Autor.   Na  mesma  manifesta\u00e7\u00e3o,  em  aten\u00e7\u00e3o  ao  \nartigo 10\u00ba  do  nCPC,  dever\u00e3o  as  partes  se  manifestar  sobre  eventual  ocorr\u00eancia  de  prescri\u00e7\u00e3o  ou  \ndecad\u00eancia, aus\u00eancia  de  pressupostos  processuais  ou  de  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o,  nulidades  e  quaisquer  \nmat\u00e9rias de  interesse  das  partes  ou  cognosc\u00edveis  de  of\u00edcio.\n \nIntime-se.\nCajamar , 02  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  \u00c0 DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000685-64.2017.8.26.0108 e c\u00f3digo 1883D12. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAIME HENRIQUES DA COSTA, liberado nos autos em 04\/05\/2017 \u00e0s 10:50 . fls. 138"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAJ.17.70007806-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/04\/2017 17:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamante    Termo de Audi\u00eancia - Aus\u00eancia do(a) Reclamante - CEJUSC","anexo":{"label":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamante","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAJ.17.70007096-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/04\/2017 11:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAJ.17.70006763-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/04\/2017 16:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAJ.17.70005776-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/04\/2017 18:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR618079356TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 22\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0040\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2309 P\u00e1gina: 1734\/1736","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0040\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos do artigo 5\u00ba, inciso LXXIV da CF, comprovada insufici\u00eancia de recursos para arcar com as despesas do processo, conforme documentos de fls. 23\/28, defiro \u00e0 parte os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, mas com a observa\u00e7\u00e3o de que estes apenas a isentam do pagamento das custas e despesas enumeradas no artigo 98, \u00a71\u00ba, incisos I a IX, do NCPC, n\u00e3o a liberando do cumprimento das dilig\u00eancias que lhe competem. Est\u00e3o presentes os requisitos que autorizam a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia, prevista no artigo 300 do nCPC. H\u00e1 verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es, consistente na poss\u00edvel inexigibilidade da d\u00edvida; h\u00e1 periculum in mora, calcado no fato de que o cidad\u00e3o de bem n\u00e3o deseja ver o nome maculado indevidamente; h\u00e1 reversibilidade da medida, dado que, se se constatar a exigibilidade do d\u00e9bito, nova inscri\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser realizada.Por tais raz\u00f5es, DEFIRO TUTELA DE URG\u00caNCIA, determinando que a parte R\u00e9 proceda \u00e0 exclus\u00e3o da parte Autora dos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, no prazo de 48h, comprovando nos autos nas outras 48h, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$200,00. Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 19 DE ABRIL DE 2017, \u00e0s 14:30 HORAS no CEJUSC - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania, Av. Arnaldo Rojek, 111, sala 01, Jordan\u00e9sia, Cajamar. Cite-se e intime-se a parte r\u00e9, com a observa\u00e7\u00e3o de que o prazo para cumprimento da liminar come\u00e7ar\u00e1 a contar do recebimento da intima\u00e7\u00e3o, n\u00e3o da juntada do mandado ou AR aos autos. N\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o, fica advertida(o) a parte r\u00e9 do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, sob pena de serem presumidos como verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pela parte autora, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. Intime-se. Advogados(s): Eder Mora de Souza (OAB 250122\/SP), Erick Carlos Rodrigues de Oliveira Cunha (OAB 353290\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 19\/04\/2017 Hora 14:30 Local: Sala 01 Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Nos termos do artigo 5\u00ba, inciso LXXIV da CF, comprovada insufici\u00eancia de recursos para arcar com as despesas do processo, conforme documentos de fls. 23\/28, defiro \u00e0 parte os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, mas com a observa\u00e7\u00e3o de que estes apenas a isentam do pagamento das custas e despesas enumeradas no artigo 98, \u00a71\u00ba, incisos I a IX, do NCPC, n\u00e3o a liberando do cumprimento das dilig\u00eancias que lhe competem. Est\u00e3o presentes os requisitos que autorizam a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia, prevista no artigo 300 do nCPC. H\u00e1 verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es, consistente na poss\u00edvel inexigibilidade da d\u00edvida; h\u00e1 periculum in mora, calcado no fato de que o cidad\u00e3o de bem n\u00e3o deseja ver o nome maculado indevidamente; h\u00e1 reversibilidade da medida, dado que, se se constatar a exigibilidade do d\u00e9bito, nova inscri\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser realizada.Por tais raz\u00f5es, DEFIRO TUTELA DE URG\u00caNCIA, determinando que a parte R\u00e9 proceda \u00e0 exclus\u00e3o da parte Autora dos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, no prazo de 48h, comprovando nos autos nas outras 48h, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$200,00. Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 19 DE ABRIL DE 2017, \u00e0s 14:30 HORAS no CEJUSC - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania, Av. Arnaldo Rojek, 111, sala 01, Jordan\u00e9sia, Cajamar. Cite-se e intime-se a parte r\u00e9, com a observa\u00e7\u00e3o de que o prazo para cumprimento da liminar come\u00e7ar\u00e1 a contar do recebimento da intima\u00e7\u00e3o, n\u00e3o da juntada do mandado ou AR aos autos. N\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o, fica advertida(o) a parte r\u00e9 do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, sob pena de serem presumidos como verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pela parte autora, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAJAMAR\nFORO  DE CAJAMAR\n2\u00aa  VARA  JUDICIAL\nRua:  Joaquim  Janus Penteado,  96, Jordan\u00e9sia  - CEP  07790-000,  Fone: \n4447-4073,  Cajamar-SP  - E-mail:  cajamar2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000685-64.2017.8.26.0108  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000685-64.2017.8.26.0108  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Amaro Jos\u00e9 da Silva\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Filipe   Antonio   Marchi   Levada\nVistos.\nNos termos  do  artigo  5\u00ba,  inciso  LXXIV  da  CF,  comprovada  insufici\u00eancia  de  \nrecursos para  arcar  com  as  despesas  do  processo,  conforme  documentos  de  fls.   23 \/28 ,  defiro  \u00e0  \nparte os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria,  mas  com  a  observa\u00e7\u00e3o  de  que  estes  apenas  a  isentam  \ndo pagamento  das  custas  e  despesas  enumeradas  no  artigo  98,   \u00a71\u00ba,  incisos  I  a  IX,  do  NCPC,  n\u00e3o  a  \nliberando do  cumprimento  das  dilig\u00eancias  que  lhe  competem.   \nEst\u00e3o presentes  os  requisitos  que  autorizam  a  concess\u00e3o  da  tutela  de  urg\u00eancia,  \nprevista  no  artigo  300  do  nCPC.  H\u00e1  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es,  consistente  na  poss\u00edvel  \ninexigibilidade  da  d\u00edvida;  h\u00e1  periculum  in  mora ,  calcado  no  fato  de  que  o  cidad\u00e3o  de  bem  n\u00e3o  \ndeseja  ver  o nome  maculado  indevidamente;  h\u00e1  reversibilidade  da  medida,  dado  que,  se  se  \nconstatar  a  exigibilidade  do  d\u00e9bito,  nova  inscri\u00e7\u00e3o  poder\u00e1  ser  realizada.\nPor  tais  raz\u00f5es,  DEFIRO  TUTELA  DE  URG\u00caNCIA,  determinando  que  a  parte  \nR\u00e9  proceda  \u00e0  exclus\u00e3o  da  parte  Autora  dos  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  no  prazo  de  48h,  \ncomprovando  nos  autos  nas  outras  48h,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  no  valor  de  R$200,00.  \nDesigno  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  19  DE  ABRIL  DE  \n2017,  \u00e0s  14:30  HORAS\n no  CEJUSC  \u2013  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  Cidadania,  \nAv.  Arnaldo  Rojek,  111,  sala  01,  Jordan\u00e9sia,  Cajamar.  \nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9,  com  a  observa\u00e7\u00e3o  de  que  o  prazo  para  cumprimento  \nda  liminar  come\u00e7ar\u00e1  a  contar  do  recebimento  da  intima\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  da  juntada  do  mandado  ou  AR  \naos  autos.  N\u00e3o  obtida  a  concilia\u00e7\u00e3o,  fica  advertida(o)  a  parte  r\u00e9  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  \napresentar  a  defesa,  contado  a  partir  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia,  sob  pena  de  serem  presumidos  \ncomo  verdadeiras  as  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  formuladas  pela  parte  autora,  nos  termos  do  artigo  344  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nFiquem  as  partes  cientes  de  que  o  comparecimento  na  audi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio  \n(pessoalmente  ou  por  interm\u00e9dio  de  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  \noutorga  de  poderes  para  negociar  e  transigir).  A  aus\u00eancia  injustificada  \u00e9  considerada  ato  \natentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a,  sendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  \necon\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa.  As  partes  devem  estar  acompanhadas  de  seus  \nadvogados.  \nIntime-se.\nCajamar , 10  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  \u00c0 DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000685-64.2017.8.26.0108 e c\u00f3digo 16379A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FILIPE ANTONIO MARCHI LEVADA, liberado nos autos em 10\/03\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 43"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"19\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o N\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"718539005","codPublicacaoOrigem":"1176153746","dataDivulgacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000685-64.2017.8.26.0108","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2393","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAJAMAR","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000685-64.2017.8.26.0108 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Amaro Jos\u00e9 da Silva - Itau Unibanco S\/A - Nos termos da decis\u00e3o de fl. 143, vista \u00e0 parte autora, tendo em vista a juntada da m\u00eddia pela r\u00e9 (fl. 147). - ADV: ERICK CARLOS RODRIGUES DE OLIVEIRA CUNHA (OAB 353290\/SP), EDER MORA DE SOUZA (OAB 250122\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0134\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO FILIPE ANTONIO MARCHI LEVADA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DONIZETE GABRIEL ROSA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1718","paginaFinal":"1718","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"903515","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24424740","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jul 21 2017 01:03:59:613AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000685-64.2017.8.26.0108","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000685-64.2017.8.26.0108","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751485366","codPublicacaoOrigem":"1197944944","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000685-64.2017.8.26.0108","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAJAMAR","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000685-64.2017.8.26.0108 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Amaro Jos\u00e9 da Silva - Itau Unibanco S\/A - Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE O PEDIDO. Casso a tutela de urg\u00eancia deferida \u00e0 fl. 43.Condeno o Autor ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% sobre o valor da causa.Condeno, ainda, o Autor ao pagamento de multa por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 em favor do R\u00e9u no valor correspondente a 5% sobre o valor da causa.Com fundamento no artigo 334, \u00a78\u00ba, do nCPC, aplico ao Autor multa de dois por cento sobre o valor da causa, a ser corrigida pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e juros morat\u00f3rios a partir da publica\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o. O valor ser\u00e1 revertido a favor do Estado. Assinalo \u00e0 parte prazo de 15 dias \u00fateis para que comprove o pagamento. Decorrido, extraia-se certid\u00e3o de d\u00edvida ativa e encaminhe-se \u00e0 Procuradoria Geral do Estado.Anoto que as multas n\u00e3o est\u00e3o compreendidas nos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria (artigo 98, \u00a74\u00ba, do CPC).PRIC. - ADV: ERICK CARLOS RODRIGUES DE OLIVEIRA CUNHA (OAB 353290\/SP), EDER MORA DE SOUZA (OAB 250122\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0180\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO FILIPE ANTONIO MARCHI LEVADA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DONIZETE GABRIEL ROSA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1693","paginaFinal":"1693","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923126","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071770","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:45:40:740AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000685-64.2017.8.26.0108","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000685-64.2017.8.26.0108","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"643839284","codPublicacaoOrigem":"1112468512","dataDivulgacao":"Mar 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000685-64.2017.8.26.0108","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2309","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAJAMAR","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000685-64.2017.8.26.0108 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Amaro Jos\u00e9 da Silva - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Nos termos do artigo 5\u00ba, inciso LXXIV da CF, comprovada insufici\u00eancia de recursos para arcar com as despesas do processo, conforme documentos de fls. 23\/28, defiro \u00e0 parte os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, mas com a observa\u00e7\u00e3o de que estes apenas a isentam do pagamento das custas e despesas enumeradas no artigo 98, \u00a71\u00ba, incisos I a IX, do NCPC, n\u00e3o a liberando do cumprimento das dilig\u00eancias que lhe competem. Est\u00e3o presentes os requisitos que autorizam a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia, prevista no artigo 300 do nCPC. H\u00e1 verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es, consistente na poss\u00edvel inexigibilidade da d\u00edvida; h\u00e1 periculum in mora, calcado no fato de que o cidad\u00e3o de bem n\u00e3o deseja ver o nome maculado indevidamente; h\u00e1 reversibilidade da medida, dado que, se se constatar a exigibilidade do d\u00e9bito, nova inscri\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser realizada.Por tais raz\u00f5es, DEFIRO TUTELA DE URG\u00caNCIA, determinando que a parte R\u00e9 proceda \u00e0 exclus\u00e3o da parte Autora dos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, no prazo de 48h, comprovando nos autos nas outras 48h, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$200,00. Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 19 DE ABRIL DE 2017, \u00e0s 14:30 HORAS no CEJUSC - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania, Av. Arnaldo Rojek, 111, sala 01, Jordan\u00e9sia, Cajamar. Cite-se e intime-se a parte r\u00e9, com a observa\u00e7\u00e3o de que o prazo para cumprimento da liminar come\u00e7ar\u00e1 a contar do recebimento da intima\u00e7\u00e3o, n\u00e3o da juntada do mandado ou AR aos autos. N\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o, fica advertida(o) a parte r\u00e9 do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, sob pena de serem presumidos como verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pela parte autora, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. Intime-se. - ADV: EDER MORA DE SOUZA (OAB 250122\/SP), ERICK CARLOS RODRIGUES DE OLIVEIRA CUNHA (OAB 353290\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0040\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO FILIPE ANTONIO MARCHI LEVADA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DONIZETE GABRIEL ROSA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1735","paginaFinal":"1735","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"849999","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20777350","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar 16 2017 11:24:48:847PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000685-64.2017.8.26.0108","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000685-64.2017.8.26.0108","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"712312390","codPublicacaoOrigem":"1171382991","dataDivulgacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000685-64.2017.8.26.0108","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2385","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAJAMAR","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000685-64.2017.8.26.0108 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Amaro Jos\u00e9 da Silva - Itau Unibanco S\/A - Vistos.No prazo de dez dias, apresente a parte r\u00e9 o CD com o \u00e1udio citado \u00e0 fl. 140. Ap\u00f3s, vista \u00e0 parte autora e tornem conclusos.Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), EDER MORA DE SOUZA (OAB 250122\/SP), ERICK CARLOS RODRIGUES DE OLIVEIRA CUNHA (OAB 353290\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0121\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO FILIPE ANTONIO MARCHI LEVADA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DONIZETE GABRIEL ROSA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1571","paginaFinal":"1571","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"898886","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24131728","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jul 11 2017 12:23:41:787AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000685-64.2017.8.26.0108","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000685-64.2017.8.26.0108","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"672122128","codPublicacaoOrigem":"1138579999","dataDivulgacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000685-64.2017.8.26.0108","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2340","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAJAMAR","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000685-64.2017.8.26.0108 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Amaro Jos\u00e9 da Silva - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 69\/74: especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 15 dias \u00fateis. No mesmo prazo, \u00e0 r\u00e9plica, pelo Autor. Na mesma manifesta\u00e7\u00e3o, em aten\u00e7\u00e3o ao artigo 10\u00ba do nCPC, dever\u00e3o as partes se manifestar sobre eventual ocorr\u00eancia de prescri\u00e7\u00e3o ou decad\u00eancia, aus\u00eancia de pressupostos processuais ou de condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, nulidades e quaisquer mat\u00e9rias de interesse das partes ou cognosc\u00edveis de of\u00edcio. Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), EDER MORA DE SOUZA (OAB 250122\/SP), ERICK CARLOS RODRIGUES DE OLIVEIRA CUNHA (OAB 353290\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0078\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO JAIME HENRIQUES DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DONIZETE GABRIEL ROSA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1586","paginaFinal":"1586","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"869049","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22209704","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May  4 2017 11:05:05:050PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000685-64.2017.8.26.0108","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000685-64.2017.8.26.0108","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}