{"numero":"1000691-80.2017.8.26.0493","processos":[{"processo":"1000691-80.2017.8.26.0493    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral,Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","local_fisico":null,"distribuicao":"02\/05\/2017 \u00e0s 11:21 - Livre\nJUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL - Foro de Regente Feij\u00f3","juiz":"Marcel Pangoni Guerra","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 37.480,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Felipe Jose da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itaucard SA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Samuel de Farias Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Emerson Egidio Pinaffi"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0103\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0103\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0103\/2017 Teor do ato: \"Certifico e dou f\u00e9 que o valor das custas de preparo para eventual recurso \u00e9 de R$1.879,80, j\u00e1 incluso o valor do porte de remessa\/retorno.\" Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Emerson Egidio Pinaffi (OAB 311458\/SP), Jose Samuel de Farias Silva (OAB 368635\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0103\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a demanda, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem condena\u00e7\u00e3o em custas, despesas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, em raz\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o conferida pelo artigo 55, da Lei n. 9.099\/95.O prazo para pagamento passar\u00e1 a correr a partir da intima\u00e7\u00e3o da parte devedora, consoante prev\u00ea o artigo 523, do C\u00f3digo de Processo Civil.Decorridos trinta dias sem provoca\u00e7\u00e3o da parte credora, arquivem-se os autos.Advirta-se que nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 (Protocolo CPA n\u00ba 2016\/00044379), das Egr\u00e9gias Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, em sede de Juizado Especial C\u00edvel e Juizado Especial da Fazenda, a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos permanecer\u00e1 sendo efetuada em dias corridos.P.R.I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Emerson Egidio Pinaffi (OAB 311458\/SP), Jose Samuel de Farias Silva (OAB 368635\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \"Certifico e dou f\u00e9 que o valor das custas de preparo para eventual recurso \u00e9 de R$1.879,80, j\u00e1 incluso o valor do porte de remessa\/retorno.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a demanda, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem condena\u00e7\u00e3o em custas, despesas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, em raz\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o conferida pelo artigo 55, da Lei n. 9.099\/95.O prazo para pagamento passar\u00e1 a correr a partir da intima\u00e7\u00e3o da parte devedora, consoante prev\u00ea o artigo 523, do C\u00f3digo de Processo Civil.Decorridos trinta dias sem provoca\u00e7\u00e3o da parte credora, arquivem-se os autos.Advirta-se que nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 (Protocolo CPA n\u00ba 2016\/00044379), das Egr\u00e9gias Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, em sede de Juizado Especial C\u00edvel e Juizado Especial da Fazenda, a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos permanecer\u00e1 sendo efetuada em dias corridos.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  REGENTE  FEIJ\u00d3 \nFORO  DE REGENTE  FEIJ\u00d3\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua:   Carlos   Beltrame,   10 ,     CEP:   19570-000   -   Regente   Feijo   -   SP\nTelefone:   (18)-3279-1014   -   E-mail:   regfeijojec@tjsp.jus.br      \n1000691-80.2017.8.26.0493 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1000691-80.2017.8.26.0493\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de \nContrato\nRequerente : Felipe Jose da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcel   Pangoni   Guerra\nV  i  s  t  o  s.\nFELIPE  JOS\u00c9  DA  SILVA  ajuizou  \"a\u00e7\u00e3o  revisional  c.c.  declarat\u00f3ria  de  \ninexigibilidade  de  d\u00e9bito  c\/c  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral\"  contra  ITA\u00da  UNIBANCO  \nS\/A  e  BANCO  ITAUCARD  S\/A ,  aduzindo  que  era  titular  de  um  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  emitido  e  \nadministrado  pelas  institui\u00e7\u00f5es  requeridas,  sendo  certo  que  necessitou  parcelar  o  d\u00e9bito  da  fatura.  \nPor\u00e9m,  para  sua  surpresa,  a  quantidade  de  parcelas  mensais  e  o  valor  de  cada  uma  delas  n\u00e3o  \ncondizem  com  o  d\u00e9bito  origin\u00e1rio,  havendo  incid\u00eancia  abusiva  de  juros.  Assim,  requereu  a  revis\u00e3o  \ndos  contratos  ou,  caso  constatada  fraude,  seja  declarada  a  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito,  al\u00e9m  de  \ncondena\u00e7\u00e3o  das  r\u00e9s  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  em  valor  correspondente  a  40  \n(quarenta)  sal\u00e1rios  m\u00ednimos.  Juntou  documentos.\nRelat\u00f3rio  dispensado,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  n.  9.099\/95.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nRegistre-se  que  a  mat\u00e9ria  debatida  nos  presentes  autos  prescinde  a  produ\u00e7\u00e3o  de  \nprova  oral  em  audi\u00eancia,  sendo  os  documentos  coligidos  ao  processo  suficientes  para  viabilizar  o  \njulgamento  antecipado  da  lide\n,  comportando  o  feito  deslinde  imediato  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  \nartigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000691-80.2017.8.26.0493 e c\u00f3digo 1856AE7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCEL PANGONI GUERRA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 117\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  REGENTE  FEIJ\u00d3 \nFORO  DE REGENTE  FEIJ\u00d3\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua:   Carlos   Beltrame,   10 ,     CEP:   19570-000   -   Regente   Feijo   -   SP\nTelefone:   (18)-3279-1014   -   E-mail:   regfeijojec@tjsp.jus.br      \n1000691-80.2017.8.26.0493 - lauda  2\nOra,\n estando  em  termos  o  processo,  o  Juiz  deve  julg\u00e1-lo  desde  logo:  \"Presentes  as  \ncondi\u00e7\u00f5es  que  ensejam  o  julgamento  antecipado  da  causa,  \u00e9  dever  do  juiz,  e  n\u00e3o  mera  faculdade,  \nassim  proceder\".  (STJ,  4\u00aa  T.,  REsp  n\u00b0  2.832-RJ,  rel.  Min.  S\u00e1lvio  de  Figueiredo,  j.  14.8.1990).  No  \nmesmo  sentido:  RSTJ  102\/500  e  RT  782\/302.\nAnote-se,  tamb\u00e9m,  que  \u00e0  hip\u00f3tese  sub  judice  aplic\u00e1vel  \u00e9  a  disciplina  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor ,  pois  o  autor  constitui-se  consumidor,  nos  exatos  termos  do  art.  2\u00ba,  caput , \ndo  diploma  legal,  porquanto  destinat\u00e1rio  final  do  produto\/servi\u00e7o.  De  outro  lado,  a  empresa  r\u00e9  \nenquadra-se  na  defini\u00e7\u00e3o  legal  de  fornecedor,  consonante  art.  3\u00ba,  caput , do  mesmo  Codex , uma  vez  \nque  se  organiza  empresarialmente  para  oferta  de  bens  ou  servi\u00e7os  no  mercado  de  consumo.  \nTodavia,  \u00e9  cedi\u00e7o  que  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  n\u00e3o  significa  a  proced\u00eancia  das  \npretens\u00f5es  formuladas  pelo  consumidor,  pois  suas  alega\u00e7\u00f5es  gozam  de  presun\u00e7\u00e3o  relativa  de  \nveracidade  ( juris  tantum ) e  podem,  sim,  ser  elididas  pelo  conjunto  probat\u00f3rio  em  contr\u00e1rio.\nConforme  j\u00e1  pontuou  o  STJ  no  AgRg  no  Ag  969015  \/  SC  (Ministra  Maria  Isabel  \nGallotti,  DJe  28\/04\/2011),  \u201c A  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  n\u00e3o  implica  a  proced\u00eancia  do  pedido ; \nsignifica  apenas  que  o  ju\u00edzo  de  origem,  em  face  dos  elementos  de  prova  j\u00e1  trazidos  aos  autos  e  da  \nsitua\u00e7\u00e3o  das  partes,  considerou  presentes  os  requisitos  do  art.  6\u00ba  do  CDC  (verossimilhan\u00e7a  da  \nalega\u00e7\u00e3o  ou  hipossufici\u00eancia)\u201d.\nFeitas  tais  considera\u00e7\u00f5es,  passo  a  analisar  o  caso  versado.\nO  pedido  \u00e9  improcedente\n.\nA  despeito  da  negativa  de  contrata\u00e7\u00e3o  apontada  na  inicial,  nota-se,  ao  rev\u00e9s,  que  \nhouve efetiva  contrata\u00e7\u00e3o  entre  as  partes\n,  sendo  fato  incontroverso  nos  autos  que  o  autor  contraiu  \ncart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  administrado  pelas  r\u00e9s.  A  alega\u00e7\u00e3o  de  negativa  de  contrata\u00e7\u00e3o,  ademais,  beira  a  \ntemeridade  e  tangencia  a  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9.\nN\u00e3o  obstante  o  princ\u00edpio  pacta  sunt  servanda ,  a  conferir  a  natureza  ao  contrato  de  \n\u201clei  entre  as  partes\u201d,  sofrer,  no  moderno  direito  obrigacional,  relativiza\u00e7\u00e3o,  notadamente  por  \nnormas  de  ordem  p\u00fablica  e,  por  consequ\u00eancia,  de  car\u00e1ter  cogente,  como  as  aplic\u00e1veis  \u00e0s  rela\u00e7\u00f5es  \nde  consumo,  a  for\u00e7a  vinculante  do  pacto,  como  regra,  deve  prevalece.\nCumpre  anotar,  ainda,  segundo  ensina  Ant\u00f4nio  Junqueira  de  Azevedo,  que  \u201ca  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  vontade,  tomada  primeiramente  como  um  todo,  dever\u00e1  ser:  a)  resultante  de  um  \nprocesso  volitivo;  b)  querida  com  plena  consci\u00eancia  da  realidade;  c)  escolhida  com  liberdade;  d)  \ndeliberada  sem  m\u00e1-f\u00e9\u201d  (Neg\u00f3cio  Jur\u00eddico  -  Exist\u00eancia,  Validade  e  Efic\u00e1cia,  4a  ed.,  S\u00e3o  Paulo:  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000691-80.2017.8.26.0493 e c\u00f3digo 1856AE7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCEL PANGONI GUERRA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 118\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  REGENTE  FEIJ\u00d3 \nFORO  DE REGENTE  FEIJ\u00d3\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua:   Carlos   Beltrame,   10 ,     CEP:   19570-000   -   Regente   Feijo   -   SP\nTelefone:   (18)-3279-1014   -   E-mail:   regfeijojec@tjsp.jus.br      \n1000691-80.2017.8.26.0493 - lauda  3\n2002,\n p.  43).\nNa hip\u00f3tese  sub  judice ,  ineg\u00e1vel  a  obrigatoriedade  do  contrato,  tendo  em  vista  a  \naus\u00eancia  de  qualquer  sorte  de  v\u00edcio  a  macular  a  manifesta\u00e7\u00e3o  de  vontade  da  parte  requerente\n.\nCom  efeito,  pretende  a  parte  autora  furtar-se  ao  pagamento  do  valor  mensal  das  \nparcelas  do  d\u00e9bito  de  seu  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  e,  ainda,  uma  repara\u00e7\u00e3o  de  supostos  danos  morais,  o  \nque,  por  evidente,  n\u00e3o  merece  prosperar,  remanescendo  ociosa  qualquer  outra  digress\u00e3o.\nOra,  ao  contr\u00e1rio  do  alegado  na  inicial,  as  faturas  de  fls.  75\/88  demonstram  que  \nhouve,  sim,  a  utiliza\u00e7\u00e3o  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  sendo  que  muitas  compras  foram  realizadas  em  \nestabelecimentos  situados  nesta  Comarca,  sendo,  portanto,  devida  a  d\u00edvida  apontada.  \nInsubsistente  a  alega\u00e7\u00e3o  de  que  n\u00e3o  houve  contrata\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  que  ausente  ind\u00edcio  \nm\u00ednimo  a  corroborar  a  ila\u00e7\u00e3o,  o  que,  em  sentido  contr\u00e1rio,  est\u00e1  suficientemente  demonstrado  nos  \nautos  que  a  parte  realizou  in\u00fameras  compras  no  com\u00e9rcio  varejista  e,  agora,  n\u00e3o  deseja  pagar.\nNesse  sentido,  o  entendimento  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  que,  em  casos  \nparelhos,  j\u00e1  se  manifestou  a  respeito  da  legalidade  do  tipo  de  contrata\u00e7\u00e3o  entre  as  partes,  \ninexistindo  qualquer  il\u00edcito  ou  abuso  a ser  proscrito,  convindo  recrutar,  a  t\u00edtulo  ilustrativo,  os  \nseguintes  julgados:\n\u201cA \u00c7\u00c3 O D EC LA RA T\u00d3 RIA  D E IN EX IG IB IL ID ADE D E D \u00c9B IT O .  D \u00edv id a \nc o bra d a \u00e9  le g \u00edtim a e  e x ig \u00edv el.  P ro va d os a u to s d \u00e1 c o nta  d e q ue h ouve u so  d o \nc art\u00e3 o   de  cr\u00e9 d ito   que  deu   orig em  \u00e0  d\u00edv id a  por  quase   dois   an os,  co m  \np ag am en to   pr\u00e9 v io   de  fa tu ra s,  in clu siv e.  A\u00e7\u00e3o   im pro ced en te .  Sen te n \u00e7a \nm an tid a.  R ecu rs o  n \u00e3o  p ro vid o.\u201d  ( T J-S P, A PL  1 017597-5 8.2 015.8 .2 6.0 577, 2 1\u00aa \nC \u00e2m ara  d e D ir e ito  P riv ad o, R ela to r S ilv eir a  P au lilo , j . 0 7\/0 3\/2 016) \n\u201c C O NTR A TO  \n C art\u00e3 o  d e c r\u00e9 d ito  c o nsig nad o \n V alid ad e d o c o ntr a to  \n A uto r \nn \u00e3o  n eg a a  c o ntr a ta \u00e7\u00e3o  d e e m pr\u00e9 stim o d e d in heir o  ( \" e m pr\u00e9 stim o c o nsig nad o\") \ne  n em  o  u so  d e c art\u00e3 o  d e c r\u00e9 d ito  c o nsig nad o \n D esc o nto s  d e o pera \u00e7\u00f5 es  d e \nc art\u00e3 o  d e c r\u00e9 d ito  n os p ro ven to s d e a p ose n ta d oria  s \u00e3 o  a d m is s\u00edv eis  -  V \u00edc io  d e \nc o nse n tim en to  \n In oco rr\u00ea n cia  \n Im pro ced \u00ean cia   da  a\u00e7\u00e3o   decla ra t\u00f3 ria   de \ni n ex ig ib ilid ad e d e d \u00e9b ito  \n D an o m ora l \n N \u00e3o  o co rr\u00ea n cia  n a e sp \u00e9cie  \n P ed id o \ni n den iz at\u00f3 rio  ta m b\u00e9m  im pro ced en te  \n M an ute n \u00e7\u00e3o  d a  se n te n \u00e7a  q ue  ju lg ou \ni m pro ced en te   a  a\u00e7\u00e3o  \n R ecu rs o  d esp ro vid o.\u201d (A PL  4 0044539220138260590 \nS P, 2 0\u00aa C \u00e2m ara  d e D ir e ito  P riv ad o, R el. \u00c1 lv aro  T orre s J \u00fa nio r, j . 1 5\/0 8\/2 016).\nDestarte,  n\u00e3o  restando  configurada  ilegalidade  nas  transa\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  descritas  \nna  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  n\u00e3o  h\u00e1  de  se  cogitar  em  danos  materiais  ou  morais.\nAnte  o  exposto,  e  considerando  o  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000691-80.2017.8.26.0493 e c\u00f3digo 1856AE7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCEL PANGONI GUERRA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 119\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  REGENTE  FEIJ\u00d3 \nFORO  DE REGENTE  FEIJ\u00d3\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua:   Carlos   Beltrame,   10 ,     CEP:   19570-000   -   Regente   Feijo   -   SP\nTelefone:   (18)-3279-1014   -   E-mail:   regfeijojec@tjsp.jus.br      \n1000691-80.2017.8.26.0493 - lauda  4\nIMPROCEDENTE\n a  demanda,  nos  termos  do  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSem  condena\u00e7\u00e3o  em  custas,  despesas  ou  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  em  raz\u00e3o  de  \nisen\u00e7\u00e3o  conferida  pelo  artigo  55,  da  Lei  n.  9.099\/95.\nO  prazo  para  pagamento  passar\u00e1  a  correr  a  partir  da  intima\u00e7\u00e3o  da  parte  devedora,  \nconsoante  prev\u00ea  o  artigo  523,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nDecorridos  trinta  dias  sem  provoca\u00e7\u00e3o  da  parte  credora,  arquivem-se  os  autos.\nAdvirta-se  que  nos  termos  do  Comunicado  Conjunto  n\u00ba  380\/2016  (Protocolo  \nCPA  n\u00ba  2016\/00044379),  das  Egr\u00e9gias  Presid\u00eancia  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  \ne  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  em  sede  de  Juizado  Especial  C\u00edvel  e  Juizado  Especial  da  Fazenda,  \na  contabiliza\u00e7\u00e3o  de  prazos\n permanecer\u00e1  sendo  efetuada  em  dias  corridos .\nP.R.I.\nRegente  Feij\u00f3,  30  de  agosto  de  2017 .\nMARCEL  PANGONI  GUERRA\n              Juiz  de  Direito\n            (ASSINATURA  DIGITAL)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000691-80.2017.8.26.0493 e c\u00f3digo 1856AE7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCEL PANGONI GUERRA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 120"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRFJ.17.70008314-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 25\/08\/2017 18:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0098\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0098\/2017 Teor do ato: Intime-se a parte autora para que junte documentos que comprovem o valor dos d\u00e9bitos mencionados na inicial, no prazo de 10 (dez) dias.Advirta-se que nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 (Protocolo CPA n\u00ba 2016\/00044379), das Egr\u00e9gias Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, em sede de Juizado Especial C\u00edvel e Juizado Especial da Fazenda, a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos permanecer\u00e1 sendo efetuada em dias corridos.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Emerson Egidio Pinaffi (OAB 311458\/SP), Jose Samuel de Farias Silva (OAB 368635\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Intime-se a parte autora para que junte documentos que comprovem o valor dos d\u00e9bitos mencionados na inicial, no prazo de 10 (dez) dias.Advirta-se que nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 (Protocolo CPA n\u00ba 2016\/00044379), das Egr\u00e9gias Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, em sede de Juizado Especial C\u00edvel e Juizado Especial da Fazenda, a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos permanecer\u00e1 sendo efetuada em dias corridos.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  REGENTE  FEIJ\u00d3 - FORO  DE REGENTE  FEIJ\u00d3\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRegente  Feijo  -   SP\nTelefone:   (18)-3279-1014  -  E-mail:   regfeijojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000691-80.2017.8.26.0493  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1000691-80.2017.8.26.0493\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Felipe Jose da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcel   Pangoni   Guerra\nVistos .\nIntime-se  a  parte  autora  para  que  junte  documentos  que  comprovem  o  valor  \ndos  d\u00e9bitos  mencionados  na  inicial,  no  prazo  de  10  (dez)  dias.\nAdvirta-se  que  nos  termos  do  Comunicado  Conjunto  n\u00ba  380\/2016  (Protocolo  \nCPA  n\u00ba  2016\/00044379),  das  Egr\u00e9gias  Presid\u00eancia  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo  e  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  em  sede  de  Juizado  Especial  C\u00edvel  e  Juizado  Especial  \nda  Fazenda,  a  contabiliza\u00e7\u00e3o  de  prazos\n permanecer\u00e1  sendo  efetuada  em  dias  corridos .\nInt .\nRegente  Feij\u00f3,  17  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000691-80.2017.8.26.0493 e c\u00f3digo 17C9089. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCEL PANGONI GUERRA, liberado nos autos em 17\/08\/2017 \u00e0s 17:52 . fls. 113"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WRFJ.17.70004965-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/06\/2017 10:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0067\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0067\/2017 Teor do ato: Cadastre-se no sistema o(s) procurador(es) do requerido, se o caso. Manifeste-se a parte autora quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada, bem como acerca dos requerimentos formulados pela parte requerida.Prazo 15 (quinze) dias.Advirta-se que nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 (Protocolo CPA n\u00ba 2016\/00044379), das Egr\u00e9gias Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, em sede de Juizado Especial C\u00edvel e Juizado Especial da Fazenda, a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos permanecer\u00e1 sendo efetuada em dias corridos.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Emerson Egidio Pinaffi (OAB 311458\/SP), Jose Samuel de Farias Silva (OAB 368635\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Cadastre-se no sistema o(s) procurador(es) do requerido, se o caso. Manifeste-se a parte autora quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada, bem como acerca dos requerimentos formulados pela parte requerida.Prazo 15 (quinze) dias.Advirta-se que nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 (Protocolo CPA n\u00ba 2016\/00044379), das Egr\u00e9gias Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, em sede de Juizado Especial C\u00edvel e Juizado Especial da Fazenda, a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos permanecer\u00e1 sendo efetuada em dias corridos.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  REGENTE  FEIJ\u00d3 - FORO  DE REGENTE  FEIJ\u00d3\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRegente  Feijo  -   SP\nTelefone:   (18)-3279-1014  -  E-mail:   regfeijojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000691-80.2017.8.26.0493  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1000691-80.2017.8.26.0493\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Felipe Jose da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcel   Pangoni   Guerra\nV  i  s  t  o  s.\nCadastre-se\n no  sistema  o(s)  procurador(es)  do  requerido,  se  o  caso.  \nManifeste-se\n a  parte  autora  quanto  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o  apresentada,  bem  como  \nacerca  dos  requerimentos  formulados  pela  parte  requerida.\nPrazo  15  (quinze)  dias\n.\nAdvirta-se  que  nos  termos  do  Comunicado  Conjunto  n\u00ba  380\/2016  (Protocolo  \nCPA  n\u00ba  2016\/00044379),  das  Egr\u00e9gias  Presid\u00eancia  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo  e  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  em  sede  de  Juizado  Especial  C\u00edvel  e  Juizado  Especial  \nda  Fazenda,  a  contabiliza\u00e7\u00e3o  de  prazos\n permanecer\u00e1  sendo  efetuada  em  dias  corridos .\nInt .\nRegente  Feij\u00f3,  25  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000691-80.2017.8.26.0493 e c\u00f3digo 136BD55. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCEL PANGONI GUERRA, liberado nos autos em 25\/05\/2017 \u00e0s 17:50 . fls. 95"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRFJ.17.70004139-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/05\/2017 11:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR693336726TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S.A. Dilig\u00eancia : 10\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR693336712TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Itaucard SA Dilig\u00eancia : 11\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0056\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0056\/2017 Teor do ato: Nos termos do ENUNCIADO n\u00ba 30 do II F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo (FOJESP), realizado nos dias 19 e 20 de mar\u00e7o de 2010, publicados no DJE em 07\/05\/2010, bem como da S\u00famula n\u00ba 14 do Col\u00e9gio Recursal da 27\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Presidente Prudente, n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o nos Juizados Especiais C\u00edveis, o que n\u00e3o traz nenhum preju\u00edzo \u00e0 parte.Assim sendo, CITE-SE a parte requerida acerca do inteiro teor da peti\u00e7\u00e3o inicial, bem como para que, querendo, conteste a presente a\u00e7\u00e3o dentro do prazo de quinze (15) dias, sob pena de revelia.Em caso de eventual interesse de composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel a proposta dever\u00e1 ser protocolada por ocasi\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o.Intime-se, ainda, a parte requerida de que nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou ci\u00eancia do ato respectivo e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o ou ci\u00eancia, bem como que nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 (Protocolo CPA n\u00ba 2016\/00044379), das Egr\u00e9gias Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, em sede de Juizado Especial C\u00edvel e Juizado Especial da Fazenda, a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos permanecer\u00e1 sendo efetuada em dias corridos. Int. Advogados(s): Emerson Egidio Pinaffi (OAB 311458\/SP), Jose Samuel de Farias Silva (OAB 368635\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Nos termos do ENUNCIADO n\u00ba 30 do II F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo (FOJESP), realizado nos dias 19 e 20 de mar\u00e7o de 2010, publicados no DJE em 07\/05\/2010, bem como da S\u00famula n\u00ba 14 do Col\u00e9gio Recursal da 27\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Presidente Prudente, n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o nos Juizados Especiais C\u00edveis, o que n\u00e3o traz nenhum preju\u00edzo \u00e0 parte.Assim sendo, CITE-SE a parte requerida acerca do inteiro teor da peti\u00e7\u00e3o inicial, bem como para que, querendo, conteste a presente a\u00e7\u00e3o dentro do prazo de quinze (15) dias, sob pena de revelia.Em caso de eventual interesse de composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel a proposta dever\u00e1 ser protocolada por ocasi\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o.Intime-se, ainda, a parte requerida de que nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou ci\u00eancia do ato respectivo e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o ou ci\u00eancia, bem como que nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 (Protocolo CPA n\u00ba 2016\/00044379), das Egr\u00e9gias Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, em sede de Juizado Especial C\u00edvel e Juizado Especial da Fazenda, a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos permanecer\u00e1 sendo efetuada em dias corridos. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  REGENTE  FEIJ\u00d3 - FORO  DE REGENTE  FEIJ\u00d3\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRegente  Feijo  -   SP\nTelefone:   (18)-3279-1014  -  E-mail:   regfeijojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000691-80.2017.8.26.0493  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1000691-80.2017.8.26.0493\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Felipe Jose da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcel   Pangoni   Guerra\nVistos .\nNos  termos  do  ENUNCIADO  n\u00ba  30  do  II  F\u00f3rum  de  Juizados  Especiais  do  \nEstado  de  S\u00e3o  Paulo  (FOJESP),  realizado  nos  dias  19  e  20  de  mar\u00e7o  de  2010,  publicados  no  \nDJE  em  07\/05\/2010,  bem  como  da  S\u00famula  n\u00ba  14  do  Col\u00e9gio  Recursal  da  27\u00aa  Circunscri\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1ria  de  Presidente  Prudente,  n\u00e3o  \u00e9  obrigat\u00f3ria  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  \nnos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  o  que  n\u00e3o  traz  nenhum  preju\u00edzo  \u00e0  parte.\nAssim  sendo,  CITE-SE  a  parte  requerida  acerca  do  inteiro  teor  da  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial,  bem  como  para  que,  querendo,  conteste  a  presente  a\u00e7\u00e3o  dentro  do  prazo  de  quinze  \n(15)  dias,  sob  pena  de  revelia .\nEm  caso  de  eventual  interesse  de  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  a  proposta  dever\u00e1  ser  \nprotocolada por  ocasi\u00e3o  da  contesta\u00e7\u00e3o\n.\nIntime-se ,  ainda,  a  parte  requerida  de  que  nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  os  \nprazos  processuais  contam-se  da  data  da  intima\u00e7\u00e3o  ou  ci\u00eancia  do  ato  respectivo  e n\u00e3o  da  \njuntada  do  comprovante  da  intima\u00e7\u00e3o  ou  ci\u00eancia,  bem  como  que  nos  termos  do  Comunicado  \nConjunto  n\u00ba  380\/2016  (Protocolo  CPA  n\u00ba  2016\/00044379),  das  Egr\u00e9gias  Presid\u00eancia  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  e  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  em  sede  de  \nJuizado  Especial  C\u00edvel  e  Juizado  Especial  da  Fazenda,  a  contabiliza\u00e7\u00e3o  de  prazos\n permanecer\u00e1  \nsendo  efetuada  em  dias  corridos . \nInt .\nRegente  Feij\u00f3,  02  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000691-80.2017.8.26.0493 e c\u00f3digo 11F4D07. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCEL PANGONI GUERRA, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 18:31 . fls. 34"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"672944776","codPublicacaoOrigem":"1139496815","dataDivulgacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000691-80.2017.8.26.0493","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2341","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"REGENTE FEIJ\u00d3","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000691-80.2017.8.26.0493 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Felipe Jose da Silva - Ita\u00fa Unibanco S.A. - - Banco Itaucard SA - Nos termos do ENUNCIADO n\u00ba 30 do II F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo (FOJESP), realizado nos dias 19 e 20 de mar\u00e7o de 2010, publicados no DJE em 07\/05\/2010, bem como da S\u00famula n\u00ba 14 do Col\u00e9gio Recursal da 27\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Presidente Prudente, n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o nos Juizados Especiais C\u00edveis, o que n\u00e3o traz nenhum preju\u00edzo \u00e0 parte.Assim sendo, CITE-SE a parte requerida acerca do inteiro teor da peti\u00e7\u00e3o inicial, bem como para que, querendo, conteste a presente a\u00e7\u00e3o dentro do prazo de quinze (15) dias, sob pena de revelia.Em caso de eventual interesse de composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel a proposta dever\u00e1 ser protocolada por ocasi\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o.Intime-se, ainda, a parte requerida de que nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou ci\u00eancia do ato respectivo e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o ou ci\u00eancia, bem como que nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 (Protocolo CPA n\u00ba 2016\/00044379), das Egr\u00e9gias Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, em sede de Juizado Especial C\u00edvel e Juizado Especial da Fazenda, a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos permanecer\u00e1 sendo efetuada em dias corridos. Int. - ADV: EMERSON EGIDIO PINAFFI (OAB 311458\/SP), JOSE SAMUEL DE FARIAS SILVA (OAB 368635\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0056\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MARCEL PANGONI GUERRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO CANDIDO FIGUEIREDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"31","paginaFinal":"31","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"869650","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22248611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May  8 2017 09:01:38:033AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000691-80.2017.8.26.0493","numeroAntigo":"2016\/00044379","numeroUnificado":"1000691-80.2017.8.26.0493|2016\/00044379","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747817798","codPublicacaoOrigem":"1195608424","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000691-80.2017.8.26.0493","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"REGENTE FEIJ\u00d3","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000691-80.2017.8.26.0493 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Felipe Jose da Silva - Ita\u00fa Unibanco S.A. e outro - Ante o exposto, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a demanda, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem condena\u00e7\u00e3o em custas, despesas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, em raz\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o conferida pelo artigo 55, da Lei n. 9.099\/95.O prazo para pagamento passar\u00e1 a correr a partir da intima\u00e7\u00e3o da parte devedora, consoante prev\u00ea o artigo 523, do C\u00f3digo de Processo Civil.Decorridos trinta dias sem provoca\u00e7\u00e3o da parte credora, arquivem-se os autos.Advirta-se que nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 (Protocolo CPA n\u00ba 2016\/00044379), das Egr\u00e9gias Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, em sede de Juizado Especial C\u00edvel e Juizado Especial da Fazenda, a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos permanecer\u00e1 sendo efetuada em dias corridos.P.R.I. - ADV: EMERSON EGIDIO PINAFFI (OAB 311458\/SP), JOSE SAMUEL DE FARIAS SILVA (OAB 368635\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0103\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MARCEL PANGONI GUERRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO CANDIDO FIGUEIREDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"48","paginaFinal":"48","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921149","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25943908","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 07:54:51:117AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000691-80.2017.8.26.0493","numeroAntigo":"2016\/00044379","numeroUnificado":"1000691-80.2017.8.26.0493|2016\/00044379","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747817799","codPublicacaoOrigem":"1195608425","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000691-80.2017.8.26.0493","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"REGENTE FEIJ\u00d3","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000691-80.2017.8.26.0493 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Felipe Jose da Silva - Ita\u00fa Unibanco S.A. - - Banco Itaucard SA - \"Certifico e dou f\u00e9 que o valor das custas de preparo para eventual recurso \u00e9 de R$1.879,80, j\u00e1 incluso o valor do porte de remessa\/retorno.\" - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), EMERSON EGIDIO PINAFFI (OAB 311458\/SP), JOSE SAMUEL DE FARIAS SILVA (OAB 368635\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0103\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MARCEL PANGONI GUERRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO CANDIDO FIGUEIREDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"49","paginaFinal":"49","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921149","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25943908","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 07:54:51:117AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000691-80.2017.8.26.0493","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000691-80.2017.8.26.0493","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"687073156","codPublicacaoOrigem":"1151711142","dataDivulgacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000691-80.2017.8.26.0493","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2357","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"REGENTE FEIJ\u00d3","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000691-80.2017.8.26.0493 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Felipe Jose da Silva - Ita\u00fa Unibanco S.A. - - Banco Itaucard SA - Cadastre-se no sistema o(s) procurador(es) do requerido, se o caso. Manifeste-se a parte autora quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada, bem como acerca dos requerimentos formulados pela parte requerida.Prazo 15 (quinze) dias.Advirta-se que nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 (Protocolo CPA n\u00ba 2016\/00044379), das Egr\u00e9gias Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, em sede de Juizado Especial C\u00edvel e Juizado Especial da Fazenda, a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos permanecer\u00e1 sendo efetuada em dias corridos.Int. - ADV: EMERSON EGIDIO PINAFFI (OAB 311458\/SP), JOSE SAMUEL DE FARIAS SILVA (OAB 368635\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0067\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MARCEL PANGONI GUERRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO CANDIDO FIGUEIREDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"33","paginaFinal":"33","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"880543","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22970530","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"May 30 2017 08:22:18:413AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000691-80.2017.8.26.0493","numeroAntigo":"2016\/00044379","numeroUnificado":"1000691-80.2017.8.26.0493|2016\/00044379","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"737694646","codPublicacaoOrigem":"1189026692","dataDivulgacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000691-80.2017.8.26.0493","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2414","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"REGENTE FEIJ\u00d3","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000691-80.2017.8.26.0493 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Felipe Jose da Silva - Ita\u00fa Unibanco S.A. - - Banco Itaucard SA - Intime-se a parte autora para que junte documentos que comprovem o valor dos d\u00e9bitos mencionados na inicial, no prazo de 10 (dez) dias.Advirta-se que nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 (Protocolo CPA n\u00ba 2016\/00044379), das Egr\u00e9gias Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, em sede de Juizado Especial C\u00edvel e Juizado Especial da Fazenda, a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos permanecer\u00e1 sendo efetuada em dias corridos.Int. - ADV: JOSE SAMUEL DE FARIAS SILVA (OAB 368635\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), EMERSON EGIDIO PINAFFI (OAB 311458\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0098\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZA DE DIREITO MARCEL PANGONI GUERRA ESCRIV\u00c3ORHDA JUDICIAL LEANDRO CANDIDO FIGUEIREDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"51","paginaFinal":"51","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"915235","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25519667","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 21 2017 07:28:00:023AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000691-80.2017.8.26.0493","numeroAntigo":"380\/2016","numeroUnificado":"1000691-80.2017.8.26.0493|380\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}