{"numero":"1000760-40.2017.8.26.0323","processos":[{"processo":"1000760-40.2017.8.26.0323","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Pr\u00e1ticas Abusivas","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/04\/2017 \u00e0s 14:13 - Direcionada\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Lorena","juiz":"Alexandro Concei\u00e7\u00e3o dos Santos","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 17.096,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"F\u00e1bio Lu\u00eds de Jesus"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Maria Ferreira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0136\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 1502-1519","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0136\/2017 Teor do ato: Isto posto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, pondo fim ao processo na forma do art. 487, I, do CPC. Sem sucumb\u00eancia, por for\u00e7a legal. P.R.I Advogados(s): Ana Maria Ferreira (OAB 125943\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Isto posto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, pondo fim ao processo na forma do art. 487, I, do CPC. Sem sucumb\u00eancia, por for\u00e7a legal. P.R.I","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  DR.  EPIT\u00c1CIO  SANTIAGO,  99, Lorena -SP  - CEP  12600-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000760-40.2017.8.26.0323\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : F\u00e1bio Lu\u00eds de Jesus\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniel   Otero   Pereira   da   Costa\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio  (art.  38  da  lei  9.099\/95).  Fundamento  e  decido.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  intitulada  de  \"indeniza\u00e7\u00e3o  por  cobran\u00e7a  indevida  c\/c  danos  \nmorais\".\nAlega o  autor  ter  celebrado  com  o  requerido  um  contrato  de  empr\u00e9stimo  banc\u00e1rio,  \nno  valor  de  R$  3.648,00,  a  ser  pago  em  48  parcelas  mensais  e  iguais  de  R$  76,00.\nSustenta,  contudo,  que  ao  efetuar  o  pagamento  da  47\u00aa  parcela,  recebeu  a  cobran\u00e7a  \nda  46\u00aa  parcela,  a  qual  j\u00e1  havia  sido  quitada  anteriormente.\nAduz  que,  no  dia  seguinte,  se  dirigiu  ao  banco  e  comprovou  junto  ao  gerente  da  \ninstitui\u00e7\u00e3o  o  pagamento  da  referida  parcela.  Na  ocasi\u00e3o,  referido  preposto  imprimiu  novo  boleto,  \nno  valor  de  R$  76,00,  referente  a  47\u00aa  parcela,  quita\u00e7\u00e3o  naquela  oportunidade.\nPosteriormente,  foi  cobrado  novamente  pelo  banco  da  46\u00aa  parcela,  com  o  que  n\u00e3o  \nconcorda,  chegando  seu  nome  a  ser  negativado  em  raz\u00e3o  desse  montante.\nO  requerido  em  sua  contesta\u00e7\u00e3o,  por  sua  vez,  afirmou  que  a  parte  autora,  na  \nverdade,  firmou  QUATRO\n contratos  de  renegocia\u00e7\u00e3o  de  d\u00edvida,  a  saber:  n\u00ba  335027116,  \n335027157,  335027165,  335027124,  nos  valores  de  R$  2.204,94,  R$  533,66,  R$  1.714,66  e  R$  \n672,57,  respectivamente,  a  serem  pagos  em  48  parcelas  mensais,  sendo  que  a  mesma  deixou  de  \nhonrar  a  quadrag\u00e9sima  sexta  parcela  de  todos\n os  contratos.  Defendeu,  assim,  a  legitimidade  de  \nseu  agir,  ancorado  no  exerc\u00edcio  regular  de  seu  direito  de  cr\u00e9dito.\nDevidamente  intimada  a  se  manifestar  em  r\u00e9plica,  o  demandante  permaneceu  \ninerte  (p.  165  e  169).\nPois  bem.  Diante  da  postura  processual  do  autor  que  deixou  de  rebater  a \nargumenta\u00e7\u00e3o  lan\u00e7ada  na  pe\u00e7a  de  resist\u00eancia  referentes  a  exist\u00eancia  de  outros  tr\u00eas  contratos  de  \nm\u00fatuos  firmados  com  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9,  tamb\u00e9m  envolvendo  o  pagamento  de  48  parcelas  \nmensais  e  sucessivas,  sem  que  houvesse  sido  quitada  a  quadrag\u00e9sima  parcela  de  todos  eles,  tenho  \nque  referida  causa  modificativa  do  direito  que  afirmara  na  exordial  restou  incontroversa,  por  falta  \nde  impugna\u00e7\u00e3o.\nAcrescento, ainda,  que  o  autor  sequer  fez  prova  do  pagamento  da  46\u00aa  parcela  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000760-40.2017.8.26.0323 e c\u00f3digo 2E81996. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL OTERO PEREIRA DA COSTA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 13:26 . fls. 170\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  DR.  EPIT\u00c1CIO  SANTIAGO,  99, Lorena -SP  - CEP  12600-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n\u00fanico empr\u00e9stimo  citado  na  exordial,  vez  que  os  documentos  que  a  instru\u00edram  dizem  respeito  t\u00e3o  \nsomente  a  47\u00aa  parcela.\nAssim,  for\u00e7oso  reconhecer  a  licitude  da  conduta  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  ao  \nperseguir  o  seu  direito  de  cr\u00e9dito  atrav\u00e9s  da  inclus\u00e3o  do  nome  do  devedor  no  rol  dos  \ninadimplentes.\nDes\u00e1gua, pois,  a  pretens\u00e3o  autoral  na  improced\u00eancia.\nIsto  posto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido,  pondo  fim  ao  processo  na  \nforma  do  art.  487,  I,  do  CPC.\nSem  sucumb\u00eancia,  por  for\u00e7a  legal.\nP.R.I  \nLorena , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000760-40.2017.8.26.0323 e c\u00f3digo 2E81996. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL OTERO PEREIRA DA COSTA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 13:26 . fls. 171"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    decurso de prazo","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0123\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2415 P\u00e1gina: 1601\/1612","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0123\/2017 Teor do ato: Vistos. Certifique a serventia eventual decurso de prazo para o autor replicar. Oportunamente, retornem. Advogados(s): Ana Maria Ferreira (OAB 125943\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida   Vistos. Certifique a serventia eventual decurso de prazo para o autor replicar. Oportunamente, retornem.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Despacho    Despacho - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  DR.  EPIT\u00c1CIO  SANTIAGO,  99, Lorena -SP  - CEP  12600-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000760-40.2017.8.26.0323\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : F\u00e1bio Lu\u00eds de Jesus\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniel   Otero   Pereira   da   Costa\nVistos.\nCertifique  a  serventia  eventual  decurso  de  prazo  para  o  autor  replicar.\nOportunamente,  retornem.\nLorena , 24  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000760-40.2017.8.26.0323 e c\u00f3digo 2BB9F90. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL OTERO PEREIRA DA COSTA, liberado nos autos em 03\/08\/2017 \u00e0s 18:46 . fls. 167"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2371 P\u00e1gina: 1818\/1835","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2017 Teor do ato: Diga a parte autora em r\u00e9plica.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para julgamento antecipado, ante o desinteresse das partes em produzir provas orais. Advogados(s): Ana Maria Ferreira (OAB 125943\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Diga a parte autora em r\u00e9plica.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para julgamento antecipado, ante o desinteresse das partes em produzir provas orais.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.  Dr.  Epit\u00e1cio  Santiago,  99, ., Centro  - CEP  12600-530,  Fone: (12) \n3153-2353,  Lorena-SP - E-mail:  lorenajec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000760-40.2017.8.26.0323  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : F\u00e1bio Lu\u00eds de Jesus\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniel   Otero   Pereira   da   Costa\nVistos.\nDiga   a   parte   autora   em   r\u00e9plica.\nAp\u00f3s,   tornem   os   autos   conclusos   para   julgamento   antecipado,   ante   o   desinteresse  \ndas   partes   em   produzir   provas   orais.  \nIntime-se.\nLorena , 13  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000760-40.2017.8.26.0323 e c\u00f3digo 2859401. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL OTERO PEREIRA DA COSTA, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 165"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLNA.17.70006671-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/05\/2017 14:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLNA.17.70006649-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/05\/2017 11:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR626822022TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 18\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0062\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2328 P\u00e1gina: 1343-1348","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0062\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 10 de maio de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos, a ser realizada no N\u00facleo Jur\u00eddico do Centro UNISAL, com endere\u00e7o na Rua Dom Bosco, 284, Centro, Lorena-SP. ADVERT\u00caNCIAS: Art. 51. \"Extingue-se o processo, al\u00e9m dos casos previstos em lei: I - quando o autor deixar de comparecer a qualquer das audi\u00eancias do processo.\" ENUNCIADO 28 do FONAJE: \"Havendo extin\u00e7\u00e3o do processo com base no inciso I, do art. 51, da Lei 9.099\/1995, \u00e9 necess\u00e1ria a condena\u00e7\u00e3o em custas.\" Nada Mais. Advogados(s): Ana Maria Ferreira Monteiro (OAB 125943\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 10 de maio de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos, a ser realizada no N\u00facleo Jur\u00eddico do Centro UNISAL, com endere\u00e7o na Rua Dom Bosco, 284, Centro, Lorena-SP. ADVERT\u00caNCIAS: Art. 51. \"Extingue-se o processo, al\u00e9m dos casos previstos em lei: I - quando o autor deixar de comparecer a qualquer das audi\u00eancias do processo.\" ENUNCIADO 28 do FONAJE: \"Havendo extin\u00e7\u00e3o do processo com base no inciso I, do art. 51, da Lei 9.099\/1995, \u00e9 necess\u00e1ria a condena\u00e7\u00e3o em custas.\" Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 10\/05\/2017 Hora 15:30 Local: N\u00facleo Jur\u00eddico do Centro UNISAL - Rua Dom Bosco Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Redistribu\u00eddo de acordo com o despacho de fls. 23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Tornem os autos ao distribuidor local, para redistribui\u00e7\u00e3o junto ao Juizado Especial C\u00edvel de Lorena, porquanto para l\u00e1 direcionados.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Doutor Epitacio  Santiago,  99, Centro  - CEP  12600-530,  Fone: \n(12)  3153-1291,  Lorena-SP - E-mail:  Lorena1@tjsp.jus.br\n DESPACHO\nProcesso  n\u00ba:1000760-40.2017.8.26.0323\nClasse  \u2013 \nAssunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente :F\u00e1bio Lu\u00eds de Jesus\nRequerido :Ita\u00fa Unibanco  S\/A\n                                                      \nJu \u00edza  de  Direito:  Dra.  Juliana  Guimar\u00e3es  Ornellas\nVistos.\nTornem  os  autos  ao  distribuidor  local,  para  redistribui\u00e7\u00e3o  junto  ao  Juizado  \nEspecial  C\u00edvel  de  Lorena,  porquanto  para  l\u00e1  direcionados.\nIntime-se.\nLorena , 29  de  mar\u00e7o  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEMPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000760-40.2017.8.26.0323 e c\u00f3digo 223D565. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA GUIMARAES ORNELLAS, liberado nos autos em 30\/03\/2017 \u00e0s 14:09 . fls. 23"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699782964","codPublicacaoOrigem":"1161495078","dataDivulgacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000760-40.2017.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2371","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LORENA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000760-40.2017.8.26.0323 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - F\u00e1bio Lu\u00eds de Jesus - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Diga a parte autora em r\u00e9plica.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para julgamento antecipado, ante o desinteresse das partes em produzir provas orais. - ADV: ANA MARIA FERREIRA (OAB 125943\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0085\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIANA B\u00cdSCARO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1819","paginaFinal":"1819","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"889727","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23574889","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 20 2017 11:19:47:180PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000760-40.2017.8.26.0323","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000760-40.2017.8.26.0323","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661694445","codPublicacaoOrigem":"1130685961","dataDivulgacao":"Apr 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000760-40.2017.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2328","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LORENA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000760-40.2017.8.26.0323 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - F\u00e1bio Lu\u00eds de Jesus - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 10 de maio de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos, a ser realizada no N\u00facleo Jur\u00eddico do Centro UNISAL, com endere\u00e7o na Rua Dom Bosco, 284, Centro, Lorena-SP. ADVERT\u00caNCIAS: Art. 51. \"Extingue-se o processo, al\u00e9m dos casos previstos em lei: I - quando o autor deixar de comparecer a qualquer das audi\u00eancias do processo.\" ENUNCIADO 28 do FONAJE: \"Havendo extin\u00e7\u00e3o do processo com base no inciso I, do art. 51, da Lei 9.099\/1995, \u00e9 necess\u00e1ria a condena\u00e7\u00e3o em custas.\" Nada Mais. - ADV: ANA MARIA FERREIRA MONTEIRO (OAB 125943\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0062\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIANA B\u00cdSCARO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1345","paginaFinal":"1345","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"861756","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21734274","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 12 2017 10:08:12:803PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000760-40.2017.8.26.0323","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000760-40.2017.8.26.0323","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"755003571","codPublicacaoOrigem":"1200212466","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000760-40.2017.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LORENA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000760-40.2017.8.26.0323 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - F\u00e1bio Lu\u00eds de Jesus - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Isto posto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, pondo fim ao processo na forma do art. 487, I, do CPC. Sem sucumb\u00eancia, por for\u00e7a legal. P.R.I - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ANA MARIA FERREIRA (OAB 125943\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0136\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIANA B\u00cdSCARO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1505","paginaFinal":"1505","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925188","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26215343","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 08:05:26:827AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000760-40.2017.8.26.0323","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000760-40.2017.8.26.0323","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"738992048","codPublicacaoOrigem":"1189945639","dataDivulgacao":"Aug 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000760-40.2017.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2415","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LORENA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000760-40.2017.8.26.0323 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - F\u00e1bio Lu\u00eds de Jesus - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Certifique a serventia eventual decurso de prazo para o autor replicar. Oportunamente, retornem. - ADV: ANA MARIA FERREIRA (OAB 125943\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0123\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIANA B\u00cdSCARO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1603","paginaFinal":"1603","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"916004","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25565685","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 22 2017 01:14:29:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000760-40.2017.8.26.0323","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000760-40.2017.8.26.0323","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}