{"numero":"1000862-15.2017.8.26.0080","processos":[{"processo":"1000862-15.2017.8.26.0080","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"26\/05\/2017 \u00e0s 11:00 - Livre\nVara \u00danica - Foro de Cabre\u00fava","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 7.125,23","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Itau Seguros S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Donizeti Pinto de Moraes"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Joao Alves Barbosa Filho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marco Aurelio Siecola"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0812\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2443 P\u00e1gina: 1816-1819","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0812\/2017 Teor do ato: VISTOS. Homologo, para que tenha valor de senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes, para que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos, julgando extinto o processo com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com base no art. 487, III, \"b\", do CPC.Aguarde-se pelo prazo constante do instrumento do acordo, informa\u00e7\u00e3o acerca do cumprimento do acordo, quando ent\u00e3o a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 extinta em caso de in\u00e9rcia.Anoto que, na hip\u00f3tese de descumprimento do pacto, dever\u00e1 a parte interessada ingressar com o respectivo incidente de cumprimento de senten\u00e7a, salientando que a entrega do bem se dar\u00e1 atrav\u00e9s de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, invi\u00e1vel a expedi\u00e7\u00e3o imediata de mandado de busca e apreens\u00e3o. P.R.I.Cabreuva, 31 de agosto de 2017. Advogados(s): Joao Alves Barbosa Filho (OAB 105737\/SP), Marco Aurelio Siecola (OAB 354763\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    VISTOS. Homologo, para que tenha valor de senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes, para que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos, julgando extinto o processo com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com base no art. 487, III, \"b\", do CPC.Aguarde-se pelo prazo constante do instrumento do acordo, informa\u00e7\u00e3o acerca do cumprimento do acordo, quando ent\u00e3o a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 extinta em caso de in\u00e9rcia.Anoto que, na hip\u00f3tese de descumprimento do pacto, dever\u00e1 a parte interessada ingressar com o respectivo incidente de cumprimento de senten\u00e7a, salientando que a entrega do bem se dar\u00e1 atrav\u00e9s de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, invi\u00e1vel a expedi\u00e7\u00e3o imediata de mandado de busca e apreens\u00e3o. P.R.I.Cabreuva, 31 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Cabre\u00fava\nFORO  DE CABRE\u00daVA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  ADEMAR  CLEMENTE  NUNES N\u00ba 11, CABREUVA  - SP  - CEP  \n13318-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000862-15.2017.8.26.0080 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000862-15.2017.8.26.0080\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Itau Seguros  S\/A\nRequerido : Donizeti Pinto de Moraes\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandra   Lamano   Fernandes\nCONCLUS\u00c3O\nEm   31  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Exma.  Sra.  Ju\u00edza  de  Direito  da  \nComarca  de  Cabre\u00fava,  Dra.  ALEXANDRA  LAMANO  FERNANDES.\nEu,  (Ubirajara  de Castro  Neme Junior),  Escriv\u00e3o  Judicial II, digitei.\nVISTOS.\n  Homologo, para  que  tenha  valor  de  senten\u00e7a,  o acordo  a  que  \nchegaram  as  partes,  para  que  produza  seus  legais  e  jur\u00eddicos  efeitos,  julgando  extinto  o  processo  \ncom  aprecia\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  com  base  no  art.  487,  III,  \"b\",  do  CPC.\nAguarde-se  pelo  prazo  constante  do  instrumento  do  acordo,  \ninforma\u00e7\u00e3o  acerca  do  cumprimento  do  acordo,  quando  ent\u00e3o  a  execu\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  extinta  em  caso  de  \nin\u00e9rcia. Anoto que,  na  hip\u00f3tese  de  descumprimento  do  pacto,  dever\u00e1  a \nparte  interessada  ingressar  com  o  respectivo  incidente  de  cumprimento  de  senten\u00e7a,  salientando  \nque  a  entrega  do  bem  se  dar\u00e1  atrav\u00e9s  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer,  invi\u00e1vel  a  expedi\u00e7\u00e3o  imediata  de  \nmandado  de  busca  e  apreens\u00e3o.\n  P.R.I.\nCabreuva , 31  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000862-15.2017.8.26.0080 e c\u00f3digo 233993B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRA LAMANO FERNANDES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 10:13 . fls. 65"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WCBA.17.70008741-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 11\/08\/2017 09:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBA.17.70007347-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/07\/2017 16:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0554\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 1508","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0554\/2017 Teor do ato: Vistos. Cadastre-se o(a) patrono(a) do(a) requerido(a) no sistema informatizado. 2. Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 350 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Manifeste-se, igualmente, sobre eventual reconven\u00e7\u00e3o apresentada pela parte r\u00e9, nos termos do artigo 343, do C\u00f3digo de Processo Civil. 3. Dentro do mesmo prazo de 15 (quinze) dias, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a utilidade e a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o (STJ, AgRg no REsp 1376551\/RS, Ministro HUMBERTO MARTINS, T2 - SEGUNDA TURMA, DJe 28\/06\/2013). Advirto que \"n\u00e3o requerer a prova nesse momento significa perder o direito \u00e0 prova\" (cf. C\u00e2ndido Rangel Dinamarco, Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578). Consoante adverte o professor C\u00c2NDIDO RANGEL DINAMARCO: \"\u00c9 necess\u00e1rio que o requerimento de provas seja especificado e justificado. A parte indicar\u00e1 quais meios de prova pretende e quais os pontos de fato a demonstrar mediante cada um deles. N\u00e3o basta requerer prova pericial, \u00e9 indispens\u00e1vel explicitar qual esp\u00e9cie pretende e qual o fim a que se destina; a parte requerer\u00e1 quantas per\u00edcias forem necess\u00e1rias (m\u00e9dica, cont\u00e1bil, de engenharia etc.).\" (...) \"Al\u00e9m de requerer e especificar os meios de prova, \u00e9 tamb\u00e9m \u00f4nus da parte demonstrar as raz\u00f5es por que a prova pretendida \u00e9 necess\u00e1ria e admiss\u00edvel;\" (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578\/579). O descumprimento deste \u00f4nus processual, na forma acima delineada, acarretar\u00e1 a inadmissibilidade da prova proposta pela parte.4. Sem preju\u00edzo, por vislumbrar a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel entre as partes, designo audi\u00eancia conciliat\u00f3ria para o dia 21 de setembro de 2017, \u00e0s 14:00 horas.Intimem-se as partes, por interm\u00e9dio de seus procuradores. Advogados(s): Joao Alves Barbosa Filho (OAB 105737\/SP), Marco Aurelio Siecola (OAB 354763\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Cadastre-se o(a) patrono(a) do(a) requerido(a) no sistema informatizado. 2. Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 350 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Manifeste-se, igualmente, sobre eventual reconven\u00e7\u00e3o apresentada pela parte r\u00e9, nos termos do artigo 343, do C\u00f3digo de Processo Civil. 3. Dentro do mesmo prazo de 15 (quinze) dias, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a utilidade e a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o (STJ, AgRg no REsp 1376551\/RS, Ministro HUMBERTO MARTINS, T2 - SEGUNDA TURMA, DJe 28\/06\/2013). Advirto que \"n\u00e3o requerer a prova nesse momento significa perder o direito \u00e0 prova\" (cf. C\u00e2ndido Rangel Dinamarco, Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578). Consoante adverte o professor C\u00c2NDIDO RANGEL DINAMARCO: \"\u00c9 necess\u00e1rio que o requerimento de provas seja especificado e justificado. A parte indicar\u00e1 quais meios de prova pretende e quais os pontos de fato a demonstrar mediante cada um deles. N\u00e3o basta requerer prova pericial, \u00e9 indispens\u00e1vel explicitar qual esp\u00e9cie pretende e qual o fim a que se destina; a parte requerer\u00e1 quantas per\u00edcias forem necess\u00e1rias (m\u00e9dica, cont\u00e1bil, de engenharia etc.).\" (...) \"Al\u00e9m de requerer e especificar os meios de prova, \u00e9 tamb\u00e9m \u00f4nus da parte demonstrar as raz\u00f5es por que a prova pretendida \u00e9 necess\u00e1ria e admiss\u00edvel;\" (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578\/579). O descumprimento deste \u00f4nus processual, na forma acima delineada, acarretar\u00e1 a inadmissibilidade da prova proposta pela parte.4. Sem preju\u00edzo, por vislumbrar a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel entre as partes, designo audi\u00eancia conciliat\u00f3ria para o dia 21 de setembro de 2017, \u00e0s 14:00 horas.Intimem-se as partes, por interm\u00e9dio de seus procuradores.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Cabre\u00fava\nFORO  DE CABRE\u00daVA\nVARA  \u00daNICA\nRua  Ademar  Clemente  Nunes  n\u00ba  11 ,   .  -   Jacar\u00e9\nCEP:   13318-000  -   Cabreuva  -   SP\nTelefone:   (11)  4529-4172  -  E-mail:   cabreuva@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000862-15.2017.8.26.0080  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1000862-15.2017.8.26.0080\nClasse  \u2013 Assunto: Busca\n e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Itau Seguros  S\/A\nRequerido : Donizeti Pinto de Moraes\n CONCLUS\u00c3O\nEm  27  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a).  Alexandra  Lamano  Fernandes .\nEu,  (Ubirajara  de  Castro  Neme  Junior),  Escriv\u00e3o  Judicial  II,  digitei\nVistos.  \n1. Cadastre-se  o(a)  patrono(a)  do(a)   requerido(a)  no  sistema  \ninformatizado.\n  2.  Manifeste-se  o  autor,  em  r\u00e9plica,  no  prazo  de  15  dias,  sobre  a \ncontesta\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  350  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Manifeste-se,  \nigualmente,  sobre  eventual  reconven\u00e7\u00e3o  apresentada  pela  parte  r\u00e9,  nos  termos  do  artigo  \n343,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n   3.  Dentro  do  mesmo  prazo  de  15  (quinze)  dias,  especifiquem  as  partes  as  \nprovas  que  pretendem  produzir,  justificando  a  utilidade  e  a  pertin\u00eancia,  sob  pena  de  \npreclus\u00e3o  (STJ,  AgRg  no  REsp  1376551\/RS,  Ministro  HUMBERTO  MARTINS,  T2  - \nSEGUNDA  TURMA,  DJe  28\/06\/2013).  Advirto  que  \u201cn\u00e3o  requerer  a  prova  nesse  momento  \nsignifica  perder  o  direito  \u00e0  prova\u201d  (cf.  C\u00e2ndido  Rangel  Dinamarco,  Institui\u00e7\u00f5es  de  Direito  \nProcessual  Civil,  volume  III,  Malheiros,  6\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1ginas  578).  Consoante  adverte  o  \nprofessor  C\u00c2NDIDO  RANGEL  DINAMARCO:  \u201c\u00c9  necess\u00e1rio  que  o  requerimento  de  \nprovas  seja  especificado  e  justificado.  A  parte  indicar\u00e1  quais  meios  de  prova  pretende  e  \nquais  os  pontos  de  fato  a  demonstrar  mediante  cada  um  deles.  N\u00e3o  basta  requerer  prova  \npericial,  \u00e9  indispens\u00e1vel  explicitar  qual  esp\u00e9cie  pretende  e  qual  o  fim  a  que  se  destina;  a  \nparte  requerer\u00e1  quantas  per\u00edcias  forem  necess\u00e1rias  (m\u00e9dica,  cont\u00e1bil,  de  engenharia  etc.).\u201d  \n(...)  \u201cAl\u00e9m  de  requerer  e  especificar  os  meios  de  prova,  \u00e9  tamb\u00e9m  \u00f4nus  da  parte  demonstrar  \nas  raz\u00f5es  por  que  a  prova  pretendida  \u00e9  necess\u00e1ria  e  admiss\u00edvel;\u201d  (Institui\u00e7\u00f5es  de  Direito  \nProcessual  Civil,  volume  III,  Malheiros,  6\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1ginas  578\/579).  O  descumprimento  \ndeste  \u00f4nus  processual,  na  forma  acima  delineada,  acarretar\u00e1  a  inadmissibilidade  da  prova  \nproposta  pela  parte.\n4. Sem  preju\u00edzo,  por  vislumbrar  a  possibilidade  de  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  \nentre  as  partes,  designo  audi\u00eancia  conciliat\u00f3ria  para  o  dia  21  de  setembro  de  2017,  \u00e0s   \n14:00  horas .\nIntimem-se  as  partes,  por  interm\u00e9dio  de  seus  procuradores.\nCabreuva , 27  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000862-15.2017.8.26.0080 e c\u00f3digo 1F783FA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRA LAMANO FERNANDES, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 14:29 . fls. 50"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 21\/09\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancia 01 Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBA.17.70006759-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/06\/2017 16:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBA.17.70006375-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/06\/2017 15:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que extra\u00ed c\u00f3pia de fl. 28 e encaminhei \u00e0 Central de Mandados, a fim de instruir o mandado expedido \u00e0 fl. 27. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBA.17.70005616-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/06\/2017 10:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 080.2017\/002777-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 14\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0436\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2357 P\u00e1gina: 1650-1654","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0436\/2017 Teor do ato: Vistos etc. Face a mat\u00e9ria em litigio, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Defiro liminarmente a medida, uma vez que comprovada a mora (artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo 2\u00ba) e satisfeitos os demais requisitos do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, depositando-se o bem em m\u00e3os do credor, providenciando o autor os meios necess\u00e1rios para cumprimento da medida (artigo 998 das NSCGJ). Caso o bem n\u00e3o seja localizado dever\u00e1 o Oficial de Justi\u00e7a informar se a parte r\u00e9 reside ou \u00e9 conhecida no local. Cumprida a liminar, cite-se o(a) devedor(a) para que, em cinco (5) dias, pague a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pelo credor, hip\u00f3tese na qual o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo, livre de \u00f4nus, e\/ou contestar a a\u00e7\u00e3o, indicando as provas que pretende produzir, no prazo de quinze (15) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida. N\u00e3o sendo contestado o pedido, os fatos alegados pelo autor presumir-se-\u00e3o aceitos pelo(a) r\u00e9u(r\u00e9) como ocorridos. Caso julgue necess\u00e1rio, o Oficial dever\u00e1 solicitar diretamente ao Magistrado a autoriza\u00e7\u00e3o para requisi\u00e7\u00e3o de refor\u00e7o policial e ordem de arrombamento, conforme artigo 1079 das NSCGJ e Comunicado CG n\u00ba 1307\/2007. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Para acompanhar a dilig\u00eancia, o representante da parte autora dever\u00e1 verificar na movimenta\u00e7\u00e3o processual, ap\u00f3s a distribui\u00e7\u00e3o do mandado, o oficial de justi\u00e7a designado para cumprir a ordem e entrar em contato com o oficial na Se\u00e7\u00e3o Administrativa de Distribui\u00e7\u00e3o de Mandados da Comarca (SADM). Desejando o bloqueio do ve\u00edculo no sistema RENAJUD, recolha o requerente a taxa prevista no artigo 2\u00ba, XI, da Lei 11.608\/03, em guia FEDTJ, c\u00f3digo 434-1. Comprovado o pagamento, proceda-se o bloqueio, na modalidade circula\u00e7\u00e3o. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. Advogados(s): Joao Alves Barbosa Filho (OAB 105737\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Concedida a Medida Liminar    Vistos etc. Face a mat\u00e9ria em litigio, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Defiro liminarmente a medida, uma vez que comprovada a mora (artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo 2\u00ba) e satisfeitos os demais requisitos do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, depositando-se o bem em m\u00e3os do credor, providenciando o autor os meios necess\u00e1rios para cumprimento da medida (artigo 998 das NSCGJ). Caso o bem n\u00e3o seja localizado dever\u00e1 o Oficial de Justi\u00e7a informar se a parte r\u00e9 reside ou \u00e9 conhecida no local. Cumprida a liminar, cite-se o(a) devedor(a) para que, em cinco (5) dias, pague a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pelo credor, hip\u00f3tese na qual o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo, livre de \u00f4nus, e\/ou contestar a a\u00e7\u00e3o, indicando as provas que pretende produzir, no prazo de quinze (15) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida. N\u00e3o sendo contestado o pedido, os fatos alegados pelo autor presumir-se-\u00e3o aceitos pelo(a) r\u00e9u(r\u00e9) como ocorridos. Caso julgue necess\u00e1rio, o Oficial dever\u00e1 solicitar diretamente ao Magistrado a autoriza\u00e7\u00e3o para requisi\u00e7\u00e3o de refor\u00e7o policial e ordem de arrombamento, conforme artigo 1079 das NSCGJ e Comunicado CG n\u00ba 1307\/2007. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Para acompanhar a dilig\u00eancia, o representante da parte autora dever\u00e1 verificar na movimenta\u00e7\u00e3o processual, ap\u00f3s a distribui\u00e7\u00e3o do mandado, o oficial de justi\u00e7a designado para cumprir a ordem e entrar em contato com o oficial na Se\u00e7\u00e3o Administrativa de Distribui\u00e7\u00e3o de Mandados da Comarca (SADM). Desejando o bloqueio do ve\u00edculo no sistema RENAJUD, recolha o requerente a taxa prevista no artigo 2\u00ba, XI, da Lei 11.608\/03, em guia FEDTJ, c\u00f3digo 434-1. Comprovado o pagamento, proceda-se o bloqueio, na modalidade circula\u00e7\u00e3o. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CABRE\u00daVA\nFORO  DE CABRE\u00daVA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  ADEMAR  CLEMENTE  NUNES N\u00ba 11, Cabreuva -SP  - CEP  \n13318-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000862-15.2017.8.26.0080\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Itau Seguros  S\/A\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): Donizeti\n Pinto de Moraes,  Rua Oscar  Vilela,  54, Jardim  Pedroso  - CEP  \n13315-000,  Cabreuva-SP,  CPF 363.035.238-38,  RG 458924027,  Solteiro, \nBrasileiro \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandra   Lamano   Fernandes\n  Vistos   etc.\n  Face a  mat\u00e9ria  em  litigio,  dispenso  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.Defiro  liminarmente  a  medida,  uma  vez  que  comprovada  a  mora  (artigo  2\u00ba,  par\u00e1grafo  2\u00ba)  e  \nsatisfeitos  os  demais  requisitos  do  Decreto-Lei  n\u00ba  911\/69,  depositando-se  o  bem  em  m\u00e3os  do  credor,  \nprovidenciando  o  autor  os  meios  necess\u00e1rios  para  cumprimento  da  medida  (artigo  998  das  NSCGJ).  \nCaso  o  bem  n\u00e3o  seja  localizado  dever\u00e1  o  Oficial  de  Justi\u00e7a  informar  se  a  parte  r\u00e9  reside  ou  \u00e9  \nconhecida  no  local .\n    Cumprida a  liminar,  cite-se  o(a)  devedor(a)  para  que,  em  cinco  (5)  dias,  pague  \na  integralidade  da  d\u00edvida  pendente,  segundo  os  valores  apresentados  pelo  credor,  hip\u00f3tese  na  qual  o  \nbem  lhe  ser\u00e1  restitu\u00eddo,  livre  de  \u00f4nus,  e\/ou  contestar  a  a\u00e7\u00e3o,  indicando  as  provas  que  pretende  produzir,  \nno  prazo  de  quinze  (15)  dias,  desde  a  efetiva\u00e7\u00e3o  da  medida.  N\u00e3o  sendo  contestado  o  pedido,  os  fatos  \nalegados  pelo  autor  presumir-se-\u00e3o  aceitos  pelo(a)  r\u00e9u(r\u00e9)  como  ocorridos.\n  Caso julgue  necess\u00e1rio,  o  Oficial  dever\u00e1  solicitar  diretamente  ao  Magistrado  a  \nautoriza\u00e7\u00e3o  para  requisi\u00e7\u00e3o  de  refor\u00e7o  policial  e  ordem  de  arrombamento,  conforme  artigo  1079  das  \nNSCGJ  e  Comunicado  CG  n\u00ba  1307\/2007.\n  Cumpra-se na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\n  Para acompanhar  a  dilig\u00eancia,  o  representante  da  parte  autora  dever\u00e1  verificar  \nna  movimenta\u00e7\u00e3o  processual,  ap\u00f3s  a  distribui\u00e7\u00e3o  do  mandado,  o  oficial  de  justi\u00e7a  designado  para  \ncumprir  a  ordem  e  entrar  em  contato  com  o oficial  na  Se\u00e7\u00e3o  Administrativa  de  Distribui\u00e7\u00e3o  de  \nMandados  da  Comarca  (SADM).\n  Desejando o  bloqueio  do  ve\u00edculo  no  sistema  RENAJUD,  recolha  o  requerente  a  \ntaxa  prevista  no  artigo  2\u00ba,  XI,  da  Lei  11.608\/03,  em  guia  FEDTJ,  c\u00f3digo  434-1.  Comprovado  o  \npagamento,  proceda-se  o  bloqueio,  na  modalidade  circula\u00e7\u00e3o.\n    Servir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  \nforma  e  sob  as  penas  da  Lei.\n   Intime-se.\n  Cabreuva , 26  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nSENHA  DO PROCESSO  FAZ PARTE  INTEGRANTE  DESTA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  \noficial de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  \ndilig\u00eancias\". Advert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  \nou em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000862-15.2017.8.26.0080 e c\u00f3digo 1D46408. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRA LAMANO FERNANDES, liberado nos autos em 26\/05\/2017 \u00e0s 15:02 . fls. 25"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":24,"total_andamentos":24}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706990390","codPublicacaoOrigem":"1167031786","dataDivulgacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000862-15.2017.8.26.0080","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2379","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CABRE\u00daVA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000862-15.2017.8.26.0080 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Seguros S\/A - Donizeti Pinto de Moraes - Vistos. Cadastre-se o(a) patrono(a) do(a) requerido(a) no sistema informatizado. 2. Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 350 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Manifestese, igualmente, sobre eventual reconven\u00e7\u00e3o apresentada pela parte r\u00e9, nos termos do artigo 343, do C\u00f3digo de Processo Civil. 3. Dentro do mesmo prazo de 15 (quinze) dias, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a utilidade e a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o (STJ, AgRg no REsp 1376551\/RS, Ministro HUMBERTO MARTINS, T2 - SEGUNDA TURMA, DJe 28\/06\/2013). Advirto que \"n\u00e3o requerer a prova nesse momento significa perder o direito \u00e0 prova\" (cf. C\u00e2ndido Rangel Dinamarco, Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578). Consoante adverte o professor C\u00c2NDIDO RANGEL DINAMARCO: \"\u00c9 necess\u00e1rio que o requerimento de provas seja especificado e justificado. A parte indicar\u00e1 quais meios de prova pretende e quais os pontos de fato a demonstrar mediante cada um deles. N\u00e3o basta requerer prova pericial, \u00e9 indispens\u00e1vel explicitar qual esp\u00e9cie pretende e qual o fim a que se destina; a parte requerer\u00e1 quantas per\u00edcias forem necess\u00e1rias (m\u00e9dica, cont\u00e1bil, de engenharia etc.).\" (..) \"Al\u00e9m de requerer e especificar os meios de prova, \u00e9 tamb\u00e9m \u00f4nus da parte demonstrar as raz\u00f5es por que a prova pretendida \u00e9 necess\u00e1ria e admiss\u00edvel;\" (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578\/579). O descumprimento deste \u00f4nus processual, na forma acima delineada, acarretar\u00e1 a inadmissibilidade da prova proposta pela parte.4. Sem preju\u00edzo, por vislumbrar a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel entre as partes, designo audi\u00eancia conciliat\u00f3ria para o dia 21 de setembro de 2017, \u00e0s 14:00 horas.Intimem-se as partes, por interm\u00e9dio de seus procuradores. - ADV: JOAO ALVES BARBOSA FILHO (OAB 105737\/SP), MARCO AURELIO SIECOLA (OAB 354763\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0554\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRA LAMANO FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL UBIRAJARA DE CASTRO NEME JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1508","paginaFinal":"1508","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"895061","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23883415","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Jul  3 2017 10:52:09:557AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000862-15.2017.8.26.0080","numeroAntigo":"1376551","numeroUnificado":"1000862-15.2017.8.26.0080|1376551|578\/579","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"768432496","codPublicacaoOrigem":"1208636944","dataDivulgacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000862-15.2017.8.26.0080","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2443","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CABRE\u00daVA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000862-15.2017.8.26.0080 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Seguros S\/A - Donizeti Pinto de Moraes - VISTOS. Homologo, para que tenha valor de senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes, para que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos, julgando extinto o processo com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com base no art. 487, III, \"b\", do CPC.Aguarde-se pelo prazo constante do instrumento do acordo, informa\u00e7\u00e3o acerca do cumprimento do acordo, quando ent\u00e3o a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 extinta em caso de in\u00e9rcia.Anoto que, na hip\u00f3tese de descumprimento do pacto, dever\u00e1 a parte interessada ingressar com o respectivo incidente de cumprimento de senten\u00e7a, salientando que a entrega do bem se dar\u00e1 atrav\u00e9s de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, invi\u00e1vel a expedi\u00e7\u00e3o imediata de mandado de busca e apreens\u00e3o. P.R.I.Cabreuva, 31 de agosto de 2017. - ADV: JOAO ALVES BARBOSA FILHO (OAB 105737\/SP), MARCO AURELIO SIECOLA (OAB 354763\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0812\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRA LAMANO FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL UBIRAJARA DE CASTRO NEME JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1817","paginaFinal":"1817","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"932951","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26805869","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Oct  3 2017 08:17:57:680AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000862-15.2017.8.26.0080","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000862-15.2017.8.26.0080","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"687320048","codPublicacaoOrigem":"1151886754","dataDivulgacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000862-15.2017.8.26.0080","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2357","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CABRE\u00daVA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000862-15.2017.8.26.0080 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Seguros S\/A - Vistos etc. Face a mat\u00e9ria em litigio, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Defiro liminarmente a medida, uma vez que comprovada a mora (artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo 2\u00ba) e satisfeitos os demais requisitos do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, depositando-se o bem em m\u00e3os do credor, providenciando o autor os meios necess\u00e1rios para cumprimento da medida (artigo 998 das NSCGJ). Caso o bem n\u00e3o seja localizado dever\u00e1 o Oficial de Justi\u00e7a informar se a parte r\u00e9 reside ou \u00e9 conhecida no local. Cumprida a liminar, cite-se o(a) devedor(a) para que, em cinco (5) dias, pague a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pelo credor, hip\u00f3tese na qual o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo, livre de \u00f4nus, e\/ou contestar a a\u00e7\u00e3o, indicando as provas que pretende produzir, no prazo de quinze (15) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida. N\u00e3o sendo contestado o pedido, os fatos alegados pelo autor presumir-se-\u00e3o aceitos pelo(a) r\u00e9u(r\u00e9) como ocorridos. Caso julgue necess\u00e1rio, o Oficial dever\u00e1 solicitar diretamente ao Magistrado a autoriza\u00e7\u00e3o para requisi\u00e7\u00e3o de refor\u00e7o policial e ordem de arrombamento, conforme artigo 1079 das NSCGJ e Comunicado CG n\u00ba 1307\/2007. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Para acompanhar a dilig\u00eancia, o representante da parte autora dever\u00e1 verificar na movimenta\u00e7\u00e3o processual, ap\u00f3s a distribui\u00e7\u00e3o do mandado, o oficial de justi\u00e7a designado para cumprir a ordem e entrar em contato com o oficial na Se\u00e7\u00e3o Administrativa de Distribui\u00e7\u00e3o de Mandados da Comarca (SADM). Desejando o bloqueio do ve\u00edculo no sistema RENAJUD, recolha o requerente a taxa prevista no artigo 2\u00ba, XI, da Lei 11.608\/03, em guia FEDTJ, c\u00f3digo 434-1. Comprovado o pagamento, proceda-se o bloqueio, na modalidade circula\u00e7\u00e3o. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. - ADV: JOAO ALVES BARBOSA FILHO (OAB 105737\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0436\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRA LAMANO FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL UBIRAJARA DE CASTRO NEME JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1652","paginaFinal":"1652","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"880612","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22977310","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 30 2017 10:26:24:147AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000862-15.2017.8.26.0080","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000862-15.2017.8.26.0080","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"704452069","codPublicacaoOrigem":"1164775838","dataDivulgacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000862-15.2017.8.26.0080","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2376","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CABRE\u00daVA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000862-15.2017.8.26.0080 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA REQTE : Itau Seguros S\/A ADVOGADO : 105737\/SP - Joao Alves Barbosa Filho REQDO : Donizeti Pinto de Moraes ADVOGADO : 354763\/SP - Marco Aurelio Siecola VARA :VARA \u00daNICA","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CABRE\u00daVA EM 26\/05\/2017","paginaInicial":"1838","paginaFinal":"1838","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"893254","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23773436","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 02:32:40:770AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1000862-15.2017.8.26.0080","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000862-15.2017.8.26.0080","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}