{"numero":"1000061-52.2017.8.26.0128","processos":[{"processo":"1000061-52.2017.8.26.0128","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Doa\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"23\/01\/2017 \u00e0s 12:01 - Livre\nVara \u00danica - Foro de Cardoso","juiz":"Helen Komatsu","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 50.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Meliza Angelica Rissoli"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Antonio Loureiro"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Carlos Alberto Adolfo Bastos"},{"tipo":"Reqda","nome":"Jurema Loureiro Bastos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"William Aparecido Olgado"},{"tipo":"Reqda","nome":"Marcia Loureiro Olgadoeiro Olgado"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ricardo Antero Loureiro"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Davi Rissoli Antero Loureiro"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Matheus Rissoli Antero Loureiro"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Elcio Padovez"},{"tipo":"Advogada","nome":"Audria Martins Tridico Junqueira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Patr\u00edcia Loureiro Mattoso"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1136\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2447 P\u00e1gina: 2180\/2181","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1136\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes de que foi designada audi\u00eancia para oitiva da testemunha Priscila para o dia 07\/11\/2017, \u00e0s 14:30 horas, na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara de Monte Apraz\u00edvel\/SP. Advogados(s): Audria Martins Tridico Junqueira (OAB 138045\/SP), Elcio Padovez (OAB 74524\/SP), Patr\u00edcia Loureiro Mattoso (OAB 321161\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia \u00e0s partes de que foi designada audi\u00eancia para oitiva da testemunha Priscila para o dia 07\/11\/2017, \u00e0s 14:30 horas, na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara de Monte Apraz\u00edvel\/SP.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1060\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2436 P\u00e1gina: 2377\/2379","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1060\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 207\/208: Ciente da distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria. Aguarde-se seu retorno. Sem preju\u00edzo, manifestem-se as partes com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pesquisa RENAJUD de fls. 210. Intime-se. Advogados(s): Audria Martins Tridico Junqueira (OAB 138045\/SP), Elcio Padovez (OAB 74524\/SP), Patr\u00edcia Loureiro Mattoso (OAB 321161\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 207\/208: Ciente da distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria. Aguarde-se seu retorno. Sem preju\u00edzo, manifestem-se as partes com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pesquisa RENAJUD de fls. 210. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARDOSO\nFORO  DE CARDOSO\nVARA  \u00daNICA\nRUA  URIAS  DE PAULA  E SILVA,  1351, Cardoso -SP  - CEP  15570-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000061-52.2017.8.26.0128\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Doa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Meliza Angelica  Rissoli\nRequerido : Antonio Loureiro  e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helen   Komatsu\nVistos.\nFls.  207\/208:  Ciente  da  distribui\u00e7\u00e3o  da  carta  precat\u00f3ria.  Aguarde-se  seu  retorno.  \nSem  preju\u00edzo,  manifestem-se  as  partes  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  pesquisa  RENAJUD  de  fls.  \n210.  \nIntime-se. \nCardoso , 20  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000061-52.2017.8.26.0128 e c\u00f3digo 1B3D8B7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELEN KOMATSU, liberado nos autos em 21\/09\/2017 \u00e0s 08:43 . fls. 211"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRS.17.70009511-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 20\/09\/2017 09:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0999\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 25342535","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0999\/2017 Teor do ato: Digitalize a requerente, via porta e-saj, a precat\u00f3ria expedida, procedendo a sua distribui\u00e7\u00e3o nos termos do comunicado CG n\u00ba 2290\/2016 e comprovando nos autos, no prazo de 10 dias. Advogados(s): Audria Martins Tridico Junqueira (OAB 138045\/SP), Elcio Padovez (OAB 74524\/SP), Patr\u00edcia Loureiro Mattoso (OAB 321161\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Digitalize a requerente, via porta e-saj, a precat\u00f3ria expedida, procedendo a sua distribui\u00e7\u00e3o nos termos do comunicado CG n\u00ba 2290\/2016 e comprovando nos autos, no prazo de 10 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel - Ci\u00eancia ao MP    Ato Ordinat\u00f3rio - Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel - Ci\u00eancia ao MP","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0978\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2649\/2650","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0978\/2017 Teor do ato: Nestes termos, PRONUNCIO a decad\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de declara\u00e7\u00e3o de nulidade do neg\u00f3cio jur\u00eddico por v\u00edcio do consentimento, julgado extinto o processo, neste aspecto, nos termos do art. 487, II, do CPC. Portanto, reconhecida a decad\u00eancia quanto ao fundamento da anula\u00e7\u00e3o pelo v\u00edcio do consentimento, o presente feito deve prosseguir apenas no que diz respeito ao pedido de declara\u00e7\u00e3o de nulidade da doa\u00e7\u00e3o universal, cujo prazo prescricional \u00e9 o previsto no art. 205 do C\u00f3digo Civil.Tendo em vista o reconhecimento da decad\u00eancia quanto ao v\u00edcio do consentimento, desnecess\u00e1ria a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0s institui\u00e7\u00f5es de ensino, conforme requerido pelos r\u00e9us.Oficie-se ao Banco Ita\u00fa S\/A, situado na Rua Guaiuna, 280\/280, CEP 03631-000, S\u00e3o Paulo\/SP, para que encaminhe os extratos da conta corrente 05886-9 (ag\u00eancia 5585) relativos ao per\u00edodo de fevereiro de 2011 a fevereiro de 2012, e ao Banco Bradesco S\/A, situado na Rua Guaiuna, 102, CEP 03631-000, S\u00e3o Paulo, para que encaminhe os extratos referentes \u00e0 conta 1005030-8 (ag\u00eancia 0088) no per\u00edodo de fevereiro de 2011 a fevereiro de 2012, ambos em nome da autora Meliza Angelica Rissoli, portadora do CPF 280.145.018-96. Deixo de acolher o per\u00edodo indicada no pedido formulado pelos r\u00e9us, uma vez que a prova diz respeito ao interregno imediatamente anterior \u00e0 doa\u00e7\u00e3o impugnada.Defiro a prova oral requerida pela autora, expedindo-se carta precat\u00f3ria para oitiva da testemunha indicada no item \"a\" de fls. 178.Defiro ainda a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas via ARISP e RENAJUD em nome da requerente, a fim de se verificar se foi propriet\u00e1ria de im\u00f3veis ou ve\u00edculos no ano de 2012.Indefiro o pedido de pesquisa BACENJUD, uma vez que tal funcionalidade apenas permite a pesquisa de ativos financeiros atuais e observando-se que foi deferido o pedido dos r\u00e9us quanto \u00e0 vinda dos extratos das contas indicadas.Deixo ainda de acolher os requerimentos formulados pela autora nos itens \"e\" e \"f\", uma vez que a requerente pode obter seu CNIS junto ao INSS e junt\u00e1-lo aos autos, bem como de eventual declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda relativo ao ano de 2012, independentemente da atua\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio. Em que pesem as pondera\u00e7\u00f5es dos r\u00e9us quanto ao indeferimento da justi\u00e7a gratuita, houve a determina\u00e7\u00e3o da juntada das duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda, o que n\u00e3o foi feito, pois juntada apenas a \u00faltima, de modo que mantenho o quanto decidido a fls. 172.PRIC Advogados(s): Audria Martins Tridico Junqueira (OAB 138045\/SP), Elcio Padovez (OAB 74524\/SP), Patr\u00edcia Loureiro Mattoso (OAB 321161\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Declarada Decad\u00eancia ou Prescri\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    Nestes termos, PRONUNCIO a decad\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de declara\u00e7\u00e3o de nulidade do neg\u00f3cio jur\u00eddico por v\u00edcio do consentimento, julgado extinto o processo, neste aspecto, nos termos do art. 487, II, do CPC. Portanto, reconhecida a decad\u00eancia quanto ao fundamento da anula\u00e7\u00e3o pelo v\u00edcio do consentimento, o presente feito deve prosseguir apenas no que diz respeito ao pedido de declara\u00e7\u00e3o de nulidade da doa\u00e7\u00e3o universal, cujo prazo prescricional \u00e9 o previsto no art. 205 do C\u00f3digo Civil.Tendo em vista o reconhecimento da decad\u00eancia quanto ao v\u00edcio do consentimento, desnecess\u00e1ria a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0s institui\u00e7\u00f5es de ensino, conforme requerido pelos r\u00e9us.Oficie-se ao Banco Ita\u00fa S\/A, situado na Rua Guaiuna, 280\/280, CEP 03631-000, S\u00e3o Paulo\/SP, para que encaminhe os extratos da conta corrente 05886-9 (ag\u00eancia 5585) relativos ao per\u00edodo de fevereiro de 2011 a fevereiro de 2012, e ao Banco Bradesco S\/A, situado na Rua Guaiuna, 102, CEP 03631-000, S\u00e3o Paulo, para que encaminhe os extratos referentes \u00e0 conta 1005030-8 (ag\u00eancia 0088) no per\u00edodo de fevereiro de 2011 a fevereiro de 2012, ambos em nome da autora Meliza Angelica Rissoli, portadora do CPF 280.145.018-96. Deixo de acolher o per\u00edodo indicada no pedido formulado pelos r\u00e9us, uma vez que a prova diz respeito ao interregno imediatamente anterior \u00e0 doa\u00e7\u00e3o impugnada.Defiro a prova oral requerida pela autora, expedindo-se carta precat\u00f3ria para oitiva da testemunha indicada no item \"a\" de fls. 178.Defiro ainda a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas via ARISP e RENAJUD em nome da requerente, a fim de se verificar se foi propriet\u00e1ria de im\u00f3veis ou ve\u00edculos no ano de 2012.Indefiro o pedido de pesquisa BACENJUD, uma vez que tal funcionalidade apenas permite a pesquisa de ativos financeiros atuais e observando-se que foi deferido o pedido dos r\u00e9us quanto \u00e0 vinda dos extratos das contas indicadas.Deixo ainda de acolher os requerimentos formulados pela autora nos itens \"e\" e \"f\", uma vez que a requerente pode obter seu CNIS junto ao INSS e junt\u00e1-lo aos autos, bem como de eventual declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda relativo ao ano de 2012, independentemente da atua\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio. Em que pesem as pondera\u00e7\u00f5es dos r\u00e9us quanto ao indeferimento da justi\u00e7a gratuita, houve a determina\u00e7\u00e3o da juntada das duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda, o que n\u00e3o foi feito, pois juntada apenas a \u00faltima, de modo que mantenho o quanto decidido a fls. 172.PRIC","anexo":{"label":"Declarada Decad\u00eancia ou Prescri\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARDOSO\nFORO  DE CARDOSO\nVARA  \u00daNICA\nRUA  URIAS  DE PAULA  E SILVA,  1351, Cardoso  - SP  - CEP  15570-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000061-52.2017.8.26.0128 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000061-52.2017.8.26.0128\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Doa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Meliza Angelica  Rissoli\nRequerido : Antonio Loureiro  e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helen   Komatsu\nVistos.\nMELIZA  ANGELICA  RISSOLI  ingressou  com  a  presente  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  \nnulidade  de  ato  jur\u00eddico  c.c  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  c.c  reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse  e  tamb\u00e9m  com  \ncar\u00e1ter  liminar  em  face  de  MATHEUS  RISSOLI  ANTERO  LOUREIRO,  DAVI  RISSOLI  \nANTERO  LOUREIRO,  RICARDO  ANTERO  LOUREIRO,  M\u00c1RCIA  LOUREIRO  OLGADO  e  \nseu  marido  WILLIAN  APARECIDO  OLGADO,  JUREMA  LOUREIRO  BASTOS  e  seu  esposo  \nCARLOS  ALBERTO  ADOLFO  BASTOS  e  ANT\u00d4NIO  LOUREIRO.  Narra  a  autora  que  era  \npropriet\u00e1ria  de  um  \u00fanico  bem  objeto  da  matr\u00edcula  2572  do  CRI  local;  que  em  06\/02\/2012  foi  \ninduzida  a erro  por  seu  ex-companheiro  Ricardo  Antero  Loureiro,  acabando  por  doar  referido  \nim\u00f3vel  aos  requeridos  por  meio  de  escritura  p\u00fablica  de  institui\u00e7\u00e3o  de  usufruto  e  doa\u00e7\u00e3o  da  nua  \npropriedade,  na  qual  os  r\u00e9us  figuraram  com  donat\u00e1rios  e  o  Ant\u00f4nio  Loureiro  como  usufrutu\u00e1rio;  \nem  raz\u00e3o  da  referida  doa\u00e7\u00e3o  com  v\u00edcio  do  consentimento,  n\u00e3o  permaneceu  com  qualquer  bem  ou  \nrenda  suficiente  para  sua  subsist\u00eancia,  o  que  acarreta  a  nulidade  do  apontado  ato  nos  termos  do  art.  \n548  do  C\u00f3digo  Civil.  Com  tais  fundamentos  requer,  em  sede  de  tutela  antecipada,  a  reintegra\u00e7\u00e3o  \nna  posse  do  im\u00f3vel  e,  ao  final,  a  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  da  escritura  p\u00fablica  mencionada.\nA  tutela  antecipada  foi  indeferida  (fls.  32).\nAnt\u00f4nio  Loureiro  foi  validamente  citado  e ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  sustentando  em  \npreliminar  a  aus\u00eancia  de  interesse  processual.  No  m\u00e9rito,  aduziu  que  n\u00e3o  houve  qualquer  v\u00edcio  do  \nconsentimento  e,  por  ocasi\u00e3o  do  neg\u00f3cio  jur\u00eddico,  a  autora  declarou  que  possu\u00eda  outros  bens  e  \nhaveres  que  garantissem  sua  subsist\u00eancia;  que  ocorreu  a  decad\u00eancia,  pois  o  ato  foi  celebrado  em  \n06\/02\/2012,  ao  passe  que  a  presente  a\u00e7\u00e3o  apenas  foi  ajuizada  em  23\/01\/2017,  ap\u00f3s  o  decurso  de  \nmais  de  quatro  anos;  que  a  narrativa  inicial  viola  os  princ\u00edpios  da  boa-f\u00e9  e  da  probidade.  Com  tais  \nfundamentos,  requer  o  acolhimento  da  preliminar  e  da  prejudicial  de  m\u00e9rito  e,  caso  assim  n\u00e3o  se  \nentenda,  pugna  pela  improced\u00eancia  do  pedido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000061-52.2017.8.26.0128 e c\u00f3digo 1A77126. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELEN KOMATSU, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:20 . fls. 184\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARDOSO\nFORO  DE CARDOSO\nVARA  \u00daNICA\nRUA  URIAS  DE PAULA  E SILVA,  1351, Cardoso  - SP  - CEP  15570-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000061-52.2017.8.26.0128 - lauda  2\nMatheus\n Rissoli  Antero  Loureiro  e  Dani  Rissoli  Antero  Loureiro,  ambos  \nrepresentados  por  Ricardo  Antero  Loureiro,  M\u00e1rcia  Loureiro  Olgado  e  seu  marido  Willian  \nAparecido  Olgado,  Jurema  Loureiro  Bastos  e  seu  esposo  Carlos  Alberto  Adolfo  Bastos  ofertaram  \ncontesta\u00e7\u00e3o  sustentando  os  mesmos  argumentos.\nHouve  r\u00e9plica.\nAs  partes  foram  instadas  a  especificar  as  provas  que  pretendiam  produzir.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nDe  in\u00edcio,  afasto  a preliminar  levantada  pelos  requeridos  quanto  \u00e0  aus\u00eancia  de  \ninteresse  processual.  Isto  porque,  embora  a  autora  na  inicial  tenha  se  reportado  ao  v\u00edcio  do  \nconsentimento  erro,  infere-se  de  sua  narrativa  o  objetivo  do  reconhecimento  do  dolo,  de  modo  que  \na   apontada  imprecis\u00e3o  n\u00e3o  tem  o  cond\u00e3o  de  acarretar  a  extin\u00e7\u00e3o  da  presente  demanda  sob  o  \nfundamento  apontado  pelos  r\u00e9us,  os  quais  compreenderam  de  forma  adequada  a  pretens\u00e3o  inicial.  \nObserve-se  ainda  que  a  requerente  objetiva  a  invalida\u00e7\u00e3o  do  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  sob  \ndois  fundamentos:  anula\u00e7\u00e3o  por  v\u00edcio  do  consentimento  e  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  em  raz\u00e3o  da  \nalegada  doa\u00e7\u00e3o  universal.\nNestes  termos,  embora  n\u00e3o  acolhida  a  preliminar  no  que  diz  respeito  ao  \nfundamento  do  v\u00edcio  do  consentimento,  necess\u00e1rio  o  reconhecimento  da  decad\u00eancia.\nDe  fato,  conforme  estabelece  o  art.  178,  II,  do  C\u00f3digo  Civil,  \u00e9  de  quatro  anos  o  \nprazo  de  decad\u00eancia  para  pleitear-se  a  anula\u00e7\u00e3o  do  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  contado,  no  caso  de  dolo  ou  \nerro,  do  dia  em  que  se  realizou  o  neg\u00f3cio  jur\u00eddico.\nNo  presente  caso,  a  escritura  p\u00fablica  foi  lavrada  em  06\/02\/2012  (fls.  12),  ao  passo  \nque  a  presente  a\u00e7\u00e3o  apenas  foi  distribu\u00edda  em  23\/01\/2017,  ou  seja,  ap\u00f3s  o  decurso  de  mais  de  \nquatro  anos.\nNestes termos,  PRONUNCIO  a  decad\u00eancia  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  declara\u00e7\u00e3o  de  \nnulidade  do  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  por  v\u00edcio  do  consentimento,  julgado  extinto  o  processo,  neste  \naspecto,  nos  termos  do  art.  487,  II,  do  CPC.  \nPortanto,  reconhecida  a  decad\u00eancia  quanto  ao  fundamento  da  anula\u00e7\u00e3o  pelo  v\u00edcio  \ndo  consentimento,  o  presente  feito  deve  prosseguir  apenas  no  que  diz  respeito  ao  pedido  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o de  nulidade  da  doa\u00e7\u00e3o  universal,  cujo  prazo  prescricional  \u00e9  o  previsto  no  art.  205  do  \nC\u00f3digo Civil.\nTendo em  vista  o  reconhecimento  da  decad\u00eancia  quanto  ao  v\u00edcio  do  \nconsentimento,  desnecess\u00e1ria  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  de  ensino,  conforme  requerido  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000061-52.2017.8.26.0128 e c\u00f3digo 1A77126. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELEN KOMATSU, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:20 . fls. 185\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARDOSO\nFORO  DE CARDOSO\nVARA  \u00daNICA\nRUA  URIAS  DE PAULA  E SILVA,  1351, Cardoso  - SP  - CEP  15570-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000061-52.2017.8.26.0128 - lauda  3\npelos\n r\u00e9us.\nOficie-se ao  Banco  Ita\u00fa  S\/A,  situado  na  Rua  Guaiuna,  280\/280,  CEP  03631-000,  \nS\u00e3o  Paulo\/SP,  para  que  encaminhe  os  extratos  da  conta  corrente  05886-9  (ag\u00eancia  5585)  relativos  \nao  per\u00edodo  de  fevereiro  de  2011  a  fevereiro  de  2012,  e  ao  Banco  Bradesco  S\/A,  situado  na  Rua  \nGuaiuna,  102,  CEP  03631-000,  S\u00e3o  Paulo,  para  que  encaminhe  os  extratos  referentes   \u00e0  conta  \n1005030-8  (ag\u00eancia  0088)  no  per\u00edodo  de  fevereiro  de  2011  a  fevereiro  de  2012,  ambos  em  nome  \nda  autora  Meliza  Angelica  Rissoli,  portadora  do  CPF  280.145.018-96.  Deixo  de  acolher  o  per\u00edodo  \nindicada  no  pedido  formulado  pelos  r\u00e9us,  uma  vez  que  a  prova  diz  respeito  ao  interregno  \nimediatamente  anterior  \u00e0  doa\u00e7\u00e3o  impugnada.\nDefiro  a  prova  oral  requerida  pela  autora,  expedindo-se  carta  precat\u00f3ria  para  oitiva  \nda  testemunha  indicada  no  item  \u201ca\u201d  de  fls.  178.\nDefiro  ainda  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  pesquisas  via  ARISP  e  RENAJUD  em  nome  da  \nrequerente,  a  fim  de  se  verificar  se  foi  propriet\u00e1ria  de  im\u00f3veis  ou  ve\u00edculos  no  ano  de  2012.\nIndefiro  o  pedido  de  pesquisa  BACENJUD,  uma  vez  que  tal  funcionalidade  apenas  \npermite  a  pesquisa  de  ativos  financeiros  atuais  e  observando-se  que  foi  deferido  o  pedido  dos  r\u00e9us  \nquanto  \u00e0  vinda  dos  extratos  das  contas  indicadas.\nDeixo  ainda  de  acolher  os  requerimentos  formulados  pela  autora  nos  itens  \u201ce\u201d  e  \n\u201cf\u201d,  uma  vez  que  a  requerente  pode  obter  seu  CNIS  junto  ao  INSS  e  junt\u00e1-lo  aos  autos,  bem  como  \nde  eventual  declara\u00e7\u00e3o  de  imposto  de  renda  relativo  ao  ano  de  2012,  independentemente  da  \natua\u00e7\u00e3o  do  Poder  Judici\u00e1rio.  \nEm  que  pesem  as  pondera\u00e7\u00f5es  dos  r\u00e9us  quanto  ao  indeferimento  da  justi\u00e7a  \ngratuita,  houve  a  determina\u00e7\u00e3o  da  juntada  das  duas  \u00faltimas\n declara\u00e7\u00f5es  de  imposto  de  renda,  o  que  \nn\u00e3o  foi  feito,  pois  juntada  apenas  a  \u00faltima,  de  modo  que  mantenho  o  quanto  decidido  a  fls.  172.\nPRIC\nCardoso , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000061-52.2017.8.26.0128 e c\u00f3digo 1A77126. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELEN KOMATSU, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:20 . fls. 186"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRS.17.70008356-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 17\/08\/2017 21:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRS.17.70008068-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 11\/08\/2017 10:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0864\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2406 P\u00e1gina: 2320\/2324","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRS.17.70007973-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/08\/2017 20:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0864\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante os documentos de fls. 135\/150 defiro aos requeridos Ant\u00f4nio Loureiro e Marlene os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.Tendo em vista o n\u00e3o atendimento da determina\u00e7\u00e3o de fls. 168, indefiro aos requeridos Matheus, Davi, M\u00e1rcia, Willian, Jurema e Carlos Alberto a gratuidade da justi\u00e7a.Sem preju\u00edzo do julgamento antecipado do processo, indiquem as partes, em 10 dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as sob pena de indeferimento. No mesmo prazo eventuais testemunhas devem j\u00e1 ser arroladas, sob pena de preclus\u00e3o, e para permitir adequa\u00e7\u00e3o de pauta.Ap\u00f3s, abra-se vista \u00e0 representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico, tendo em vista a exist\u00eancia de incapaz no polo passivo (Davi). Intimem-se. Advogados(s): Audria Martins Tridico Junqueira (OAB 138045\/SP), Elcio Padovez (OAB 74524\/SP), Patr\u00edcia Loureiro Mattoso (OAB 321161\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Ante os documentos de fls. 135\/150 defiro aos requeridos Ant\u00f4nio Loureiro e Marlene os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.Tendo em vista o n\u00e3o atendimento da determina\u00e7\u00e3o de fls. 168, indefiro aos requeridos Matheus, Davi, M\u00e1rcia, Willian, Jurema e Carlos Alberto a gratuidade da justi\u00e7a.Sem preju\u00edzo do julgamento antecipado do processo, indiquem as partes, em 10 dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as sob pena de indeferimento. No mesmo prazo eventuais testemunhas devem j\u00e1 ser arroladas, sob pena de preclus\u00e3o, e para permitir adequa\u00e7\u00e3o de pauta.Ap\u00f3s, abra-se vista \u00e0 representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico, tendo em vista a exist\u00eancia de incapaz no polo passivo (Davi). Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Cardoso\nFORO  DE CARDOSO\nVARA  \u00daNICA\nRUA  URIAS  DE PAULA  E SILVA,  1351, CARDOSO -SP  - CEP  \n15570-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  nesta  data,  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  \nHelen   Komatsu,  MM(a).  \nJuiz(a)  de  Direito  da  Comarca  de  Cardoso.  Cardoso,  07  de  agosto  de  2017 .  Eu,  Ana  Paula  \nMenezes  De  Oliveira  -  Mat.  M819953 , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000061-52.2017.8.26.0128\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Doa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Meliza Angelica  Rissoli\nRequerido : Antonio Loureiro  e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helen   Komatsu\nVistos.\nAnte  os  documentos  de  fls.  135\/150  defiro  aos  requeridos  Ant\u00f4nio  Loureiro  e \nMarlene  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.\nTendo  em  vista  o n\u00e3o  atendimento  da  determina\u00e7\u00e3o  de  fls.  168,  indefiro  aos  \nrequeridos  Matheus,  Davi,  M\u00e1rcia , Willian , Jurema  e  Carlos  Alberto  a  gratuidade  da  justi\u00e7a.\nSem  preju\u00edzo  do  julgamento  antecipado  do  processo,  indiquem  as  partes,  em  10  \ndias,  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando-as  sob  pena  de  indeferimento.  No  mesmo  \nprazo  eventuais  testemunhas  devem  j\u00e1  ser  arroladas,  sob  pena  de  preclus\u00e3o,  e  para  permitir  \nadequa\u00e7\u00e3o  de  pauta.\nAp\u00f3s,  abra-se  vista  \u00e0  representante  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico ,  tendo  em  vista  a \nexist\u00eancia  de  incapaz  no  polo  passivo  (Davi) . \nIntimem-se.\nCardoso , 07  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000061-52.2017.8.26.0128 e c\u00f3digo 1976895. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELEN KOMATSU, liberado nos autos em 08\/08\/2017 \u00e0s 08:34 . fls. 172"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRS.17.70007746-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 02\/08\/2017 11:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0833\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2401 P\u00e1gina: 2092\/2094","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0833\/2017 Teor do ato: Vistos.Primeiramente providencie a z. Serventia a retifica\u00e7\u00e3o do CPF do Sr. Carlos Alberto Adolfo Batos, anotando-se no sistema. No mais, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade dever\u00e3o os requeridos cumprir o determinado \u00e0s fls. 131, apresentando c\u00f3pia de suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es do imposto de renda. Prazo cinco dias. No mais, aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o da autora conforme determinado \u00e0s fls. 155.Intime-se. Advogados(s): Audria Martins Tridico Junqueira (OAB 138045\/SP), Elcio Padovez (OAB 74524\/SP), Patr\u00edcia Loureiro Mattoso (OAB 321161\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Primeiramente providencie a z. Serventia a retifica\u00e7\u00e3o do CPF do Sr. Carlos Alberto Adolfo Batos, anotando-se no sistema. No mais, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade dever\u00e3o os requeridos cumprir o determinado \u00e0s fls. 131, apresentando c\u00f3pia de suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es do imposto de renda. Prazo cinco dias. No mais, aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o da autora conforme determinado \u00e0s fls. 155.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARDOSO\nFORO  DE CARDOSO\nVARA  \u00daNICA\nRUA  URIAS  DE PAULA  E SILVA,  1351, Cardoso -SP  - CEP  15570-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000061-52.2017.8.26.0128\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Doa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Meliza Angelica  Rissoli\nRequerido : Antonio Loureiro  e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helen   Komatsu\nVistos.\nPrimeiramente  providencie  a  z.  Serventia  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  CPF  do  Sr.  Carlos  \nAlberto  Adolfo  Batos,  anotando-se  no  sistema.  No  mais,  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  gratuidade  \ndever\u00e3o  os  requeridos  cumprir  o  determinado  \u00e0s  fls.  131,  apresentando  c\u00f3pia  de  suas  duas  \u00faltimas  \ndeclara\u00e7\u00f5es do  imposto  de  renda\n. Prazo  cinco  dias.  \nNo  mais,  aguarde-se  manifesta\u00e7\u00e3o  da  autora  conforme  determinado  \u00e0s  fls.  155.\nIntime-se.   \nCardoso , 07  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000061-52.2017.8.26.0128 e c\u00f3digo 1810E05. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELEN KOMATSU, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 08:50 . fls. 168"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRS.17.70006657-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/07\/2017 15:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0694\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2381 P\u00e1gina: 2381\/2383","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0694\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante os documentos apresentados \u00e0s fls. 135\/150, defiro ao Sr. Antonio Loureiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. No mais, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da autora com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada ou o decurso do prazo para tanto. Ap\u00f3s, abra-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime(m)-se. Advogados(s): Audria Martins Tridico Junqueira (OAB 138045\/SP), Elcio Padovez (OAB 74524\/SP), Patr\u00edcia Loureiro Mattoso (OAB 321161\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ante os documentos apresentados \u00e0s fls. 135\/150, defiro ao Sr. Antonio Loureiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. No mais, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da autora com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada ou o decurso do prazo para tanto. Ap\u00f3s, abra-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime(m)-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARDOSO\nFORO  DE CARDOSO\nVARA  \u00daNICA\nRua  Urias  de Paula  e Silva,  1351 - Cardoso -SP  - CEP  15570-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  nesta  data,  ao(\u00e0)  Sr(a).  Dr(a).  \nHelen   Komatsu,  MM (\n\u00aa )\n.   Juiz(a)  de  \nDireito  da  Comarca  de  Cardoso\/SP.  Cardoso,  30\/06\/2017 .  Eu,  ( Ana  Paula  Menezes  De  Oliveira  -  \nM819953 ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000061-52.2017.8.26.0128  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Doa\u00e7\u00e3o\nDocumento  de Origem: << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Meliza Angelica  Rissoli\nRequerido : Antonio Loureiro  e  outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helen   Komatsu\nVistos.\nAnte  os  documentos  apresentados  \u00e0s  fls.  135\/150,  defiro  ao  Sr.  Antonio  Loureiro  \nos  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.  \nNo  mais,  aguarde-se  a  manifesta\u00e7\u00e3o  da  autora  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o  \napresentada  ou  o  decurso  do  prazo  para  tanto.  \nAp\u00f3s,  abra-se  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.  \nIntime(m)-se.\nCardoso , 30  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000061-52.2017.8.26.0128 e c\u00f3digo 17AA8E4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELEN KOMATSU, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 08:37 . fls. 155"}},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRS.17.70006446-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/07\/2017 12:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRS.17.70006401-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/06\/2017 11:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0659\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina: 2539\/2541","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0659\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina: 2539\/2541","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0659\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se a autora com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 110\/116 e documentos fls. 117\/130.Quanto \u00e0 gratuidade requerida, deveram os requeridos apresentar c\u00f3pia de suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es do imposto de renda. Com a manifesta\u00e7\u00e3o da autora ou certificado o decurso do prazo para tanto, abra-se vista ao representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime(m)-se. Advogados(s): Audria Martins Tridico Junqueira (OAB 138045\/SP), Elcio Padovez (OAB 74524\/SP), Patr\u00edcia Loureiro Mattoso (OAB 321161\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0659\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se a autora com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 98\/104 no prazo legal. Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade dever\u00e1 o requerido Sr. Antonio Loureiro apresentar c\u00f3pia de suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es do imposto de renda. No mais, aguarde-se o retorno das demais precat\u00f3rias. Intime(m)-se. Advogados(s): Audria Martins Tridico Junqueira (OAB 138045\/SP), Elcio Padovez (OAB 74524\/SP), Patr\u00edcia Loureiro Mattoso (OAB 321161\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se a autora com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 110\/116 e documentos fls. 117\/130.Quanto \u00e0 gratuidade requerida, deveram os requeridos apresentar c\u00f3pia de suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es do imposto de renda. Com a manifesta\u00e7\u00e3o da autora ou certificado o decurso do prazo para tanto, abra-se vista ao representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime(m)-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARDOSO\nFORO  DE CARDOSO\nVARA  \u00daNICA\nRua  Urias  de Paula  e Silva,  1351 - Cardoso -SP  - CEP  15570-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  nesta  data,  ao(\u00e0)  Sr(a).  Dr(a).  \nHelen   Komatsu,  MM (\n\u00aa )\n.   Juiz(a)  de  \nDireito  da  Comarca  de  Cardoso\/SP.  Cardoso,  26\/06\/2017 .  Eu,  ( Ana  Paula  Menezes  De  Oliveira  -  \nM819953 ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000061-52.2017.8.26.0128  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Doa\u00e7\u00e3o\nDocumento  de Origem: << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Meliza Angelica  Rissoli\nRequerido : Antonio Loureiro  e  outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helen   Komatsu\nVistos.\nManifeste-se  a  autora  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o  apresentada  \u00e0s  fls.  110\/116  e  \ndocumentos  fls.  117\/130.\nQuanto  \u00e0  gratuidade  requerida,  deveram  os  requeridos  apresentar  c\u00f3pia  de  suas  \nduas  \u00faltimas  declara\u00e7\u00f5es  do  imposto  de  renda.  \nCom  a  manifesta\u00e7\u00e3o  da  autora  ou  certificado  o  decurso  do  prazo  para  tanto,  abra-\nse  vista  ao  representante  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.  \nIntime(m)-se.\nCardoso , 26  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000061-52.2017.8.26.0128 e c\u00f3digo 1758CA5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELEN KOMATSU, liberado nos autos em 27\/06\/2017 \u00e0s 08:46 . fls. 131"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRS.17.70006126-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/06\/2017 16:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Vistos.Manifeste-se a autora com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 98\/104 no prazo legal. Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade dever\u00e1 o requerido Sr. Antonio Loureiro apresentar c\u00f3pia de suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es do imposto de renda. No mais, aguarde-se o retorno das demais precat\u00f3rias. Intime(m)-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0621\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 3002\/3004","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0621\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se a autora com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 98\/104 no prazo legal. Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade dever\u00e1 o requerido Sr. Antonio Loureiro apresentar c\u00f3pia de suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es do imposto de renda. No mais, aguarde-se o retorno das demais precat\u00f3rias. Intime(m)-se. Advogados(s): Audria Martins Tridico Junqueira (OAB 138045\/SP), Elcio Padovez (OAB 74524\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se a autora com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 98\/104 no prazo legal. Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade dever\u00e1 o requerido Sr. Antonio Loureiro apresentar c\u00f3pia de suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es do imposto de renda. No mais, aguarde-se o retorno das demais precat\u00f3rias. Intime(m)-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARDOSO\nFORO  DE CARDOSO\nVARA  \u00daNICA\nRua  Urias  de Paula  e Silva,  1351 - Cardoso -SP  - CEP  15570-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  nesta  data,  ao(\u00e0)  Sr(a).  Dr(a).  \nHelen   Komatsu,  MM (\n\u00aa )\n.   Juiz(a)  de  \nDireito  da  Comarca  de  Cardoso\/SP.  Cardoso,  14\/06\/2017 .  Eu,  ( Ana  Paula  Menezes  De  Oliveira  -  \nM819953 ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000061-52.2017.8.26.0128  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Doa\u00e7\u00e3o\nDocumento  de Origem: << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Meliza Angelica  Rissoli\nRequerido : Antonio Loureiro  e  outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helen   Komatsu\nVistos.\nManifeste-se  a  autora  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o  apresentada  \u00e0s  fls.  98\/104  no  \nprazo  legal.  \nPara  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  gratuidade  dever\u00e1  o  requerido  Sr.  Antonio  Loureiro  \napresentar  c\u00f3pia  de  suas  duas  \u00faltimas  declara\u00e7\u00f5es  do  imposto  de  renda.  \nNo  mais,  aguarde-se  o  retorno  das  demais  precat\u00f3rias.  \nIntime(m)-se.\nCardoso , 14  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000061-52.2017.8.26.0128 e c\u00f3digo 16BE6D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELEN KOMATSU, liberado nos autos em 14\/06\/2017 \u00e0s 18:13 . fls. 108"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRS.17.70005772-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/06\/2017 11:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0560\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2360 P\u00e1gina: 2435\/2437","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0560\/2017 Teor do ato: Vistos.Ciente da distribui\u00e7\u00e3o das cartas precat\u00f3rias. No mais, aguarde o retorno das mesmas.Intime(m)-se. Advogados(s): Audria Martins Tridico Junqueira (OAB 138045\/SP), Elcio Padovez (OAB 74524\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Ciente da distribui\u00e7\u00e3o das cartas precat\u00f3rias. No mais, aguarde o retorno das mesmas.Intime(m)-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARDOSO\nFORO  DE CARDOSO\nVARA  \u00daNICA\nRua  Urias  de  Paula  e  Silva,  1351 ,   .  -   Jardim  Gouvea\nCEP:   15570-000  -   Cardoso  -   SP\nTelefone:   (17)  3453-1499  -  E-mail:   cardoso@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  nesta  data,  ao(\u00e0)  Sr(a).  Dr(a).  \nHelen   Komatsu,  MM (\n\u00aa )\n.   Juiz(a)  de  \nDireito  da  Comarca  de  Cardoso\/SP.  Cardoso,  31\/05\/2017 .  Eu,  ( Ana  Paula  Menezes  De  Oliveira  -  \nM819953 ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000061-52.2017.8.26.0128\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Doa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Meliza Angelica  Rissoli\nRequerido : Antonio Loureiro  e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helen   Komatsu\nVistos.\nCiente  da  distribui\u00e7\u00e3o  das  cartas  precat\u00f3rias.  \nNo  mais,  aguarde  o  retorno  das  mesmas.\nIntime(m)-se.\nCardoso , 31  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000061-52.2017.8.26.0128 e c\u00f3digo 15E30DC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELEN KOMATSU, liberado nos autos em 01\/06\/2017 \u00e0s 08:26 . fls. 93"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRS.17.70005163-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 31\/05\/2017 10:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 128.2017\/003091-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 07\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0518\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 2017\/2018","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0518\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 83: Quanto \u00e0 cita\u00e7\u00e3o por hora certa, reporto-me \u00e0 decis\u00e3o de fls. 74. Tendo em vista a informa\u00e7\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a \u00e0s fls. 80, expe\u00e7a-se novo mandado para cita\u00e7\u00e3o do Sr. Antonio Loureiro a ser cumprido no endere\u00e7o da esposa do requerido, qual seja, Rua Quatorze, n\u00ba 461, Jardim do Lago, Cardoso\/SP. No mais, providencie o autor o cumprimento do \u00faltimo par\u00e1grafo da decis\u00e3o de fls. 74, comprovando os protocolos das precat\u00f3rias no prazo de 10 dias. Intime(m)-se. Advogados(s): Audria Martins Tridico Junqueira (OAB 138045\/SP), Elcio Padovez (OAB 74524\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 83: Quanto \u00e0 cita\u00e7\u00e3o por hora certa, reporto-me \u00e0 decis\u00e3o de fls. 74. Tendo em vista a informa\u00e7\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a \u00e0s fls. 80, expe\u00e7a-se novo mandado para cita\u00e7\u00e3o do Sr. Antonio Loureiro a ser cumprido no endere\u00e7o da esposa do requerido, qual seja, Rua Quatorze, n\u00ba 461, Jardim do Lago, Cardoso\/SP. No mais, providencie o autor o cumprimento do \u00faltimo par\u00e1grafo da decis\u00e3o de fls. 74, comprovando os protocolos das precat\u00f3rias no prazo de 10 dias. Intime(m)-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARDOSO\nFORO  DE CARDOSO\nVARA  \u00daNICA\nRua  Urias  de  Paula  e  Silva,  1351 ,   .  -   Jardim  Gouvea\nCEP:   15570-000  -   Cardoso  -   SP\nTelefone:   (17)  3453-1499  -  E-mail:   cardoso@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  nesta  data,  ao(\u00e0)  Sr(a).  Dr(a).  \nHelen   Komatsu,  MM (\n\u00aa )\n.   Juiz(a)  de  \nDireito  da  Comarca  de  Cardoso\/SP.  Cardoso,  23\/05\/2017 .  Eu,  ( Ana  Paula  Menezes  De  Oliveira  -  \nM819953 ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000061-52.2017.8.26.0128\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Doa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Meliza Angelica  Rissoli\nRequerido : Antonio Loureiro  e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helen   Komatsu\nVistos.\nFls.  83:  Quanto  \u00e0  cita\u00e7\u00e3o  por  hora  certa,  reporto-me  \u00e0  decis\u00e3o  de  fls.  74.  \nTendo  em  vista  a  informa\u00e7\u00e3o  do  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  \u00e0s  fls.  80,  expe\u00e7a-se  novo  \nmandado  para  cita\u00e7\u00e3o  do  Sr.  Antonio  Loureiro  a  ser  cumprido  no  endere\u00e7o  da  esposa  do  requerido,  \nqual  seja,  Rua  Quatorze,  n\u00ba  461,  Jardim  do  Lago,  Cardoso\/SP.  \nNo  mais,  providencie  o  autor  o  cumprimento  do  \u00faltimo  par\u00e1grafo  da  decis\u00e3o  de  \nfls.  74,  comprovando  os  protocolos  das  precat\u00f3rias  no  prazo  de  10  dias.  \nIntime(m)-se.\nCardoso , 23  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000061-52.2017.8.26.0128 e c\u00f3digo 15560C5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELEN KOMATSU, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 08:51 . fls. 84"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRS.17.70004748-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 20\/05\/2017 10:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0490\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2350 P\u00e1gina: 2327\/2329","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0490\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora sobre a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a (fls. 80), no prazo legal. Advogados(s): Audria Martins Tridico Junqueira (OAB 138045\/SP), Elcio Padovez (OAB 74524\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte autora sobre a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a (fls. 80), no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 128.2017\/001408-9 dirigi-me ao endere\u00e7o indicado e a\u00ed sendo n\u00e3o encontrei Antonio Loureiro. A moradora declarou chamar-se Jessica e morar ali h\u00e1 um ano. Certifico mais, que dirigi-me \u00e0 Rua Quatorze, 461, Jd. Do Lago, Cardoso-SP, onde falei com Marlene Santos Loureiro, esposa de Antonio Loureiro. Informou que Antonio encontra-se em S\u00e3o Paulo-SP, na casa de seu filho Ricardo e dever\u00e1 retornar a Cardoso no pr\u00f3ximo m\u00eas de Junho.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Cardoso, 16 de maio de 2017.N\u00famero de Cotas:01","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 128.2017\/001408-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 17\/05\/2017","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0229\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2307 P\u00e1gina: 2009\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0229\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista as alega\u00e7\u00f5es da autora (fls. 64), defiro a tentativa de cita\u00e7\u00e3o do requerido Antonio Loureiro por mandado. Quanto o pedido de cita\u00e7\u00e3o por hora certa, conforme manifesta\u00e7\u00e3o anterior, trata-se de prerrogativa que compete ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a desde que verifique alguma hip\u00f3tese prevista no art. 252 do CPC, no entanto, caso necess\u00e1rio, tal cita\u00e7\u00e3o fica autorizada. Providencie a z. Serventia a expedi\u00e7\u00e3o do mandado. Sem preju\u00edzo, dever\u00e1 a autora encaminhar as precat\u00f3rias de fls. 66\/72, comprovando seu protocolo no prazo de 10 dias. Intime(m)-se. Advogados(s): Audria Martins Tridico Junqueira (OAB 138045\/SP), Elcio Padovez (OAB 74524\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Tendo em vista as alega\u00e7\u00f5es da autora (fls. 64), defiro a tentativa de cita\u00e7\u00e3o do requerido Antonio Loureiro por mandado. Quanto o pedido de cita\u00e7\u00e3o por hora certa, conforme manifesta\u00e7\u00e3o anterior, trata-se de prerrogativa que compete ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a desde que verifique alguma hip\u00f3tese prevista no art. 252 do CPC, no entanto, caso necess\u00e1rio, tal cita\u00e7\u00e3o fica autorizada. Providencie a z. Serventia a expedi\u00e7\u00e3o do mandado. Sem preju\u00edzo, dever\u00e1 a autora encaminhar as precat\u00f3rias de fls. 66\/72, comprovando seu protocolo no prazo de 10 dias. Intime(m)-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARDOSO\nFORO  DE CARDOSO\nVARA  \u00daNICA\nRua  Urias  de Paula  e Silva,  1351 - Cardoso -SP  - CEP  15570-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  nesta  data,  ao(\u00e0)  Sr(a).  Dr(a).  \nHelen   Komatsu,  MM (\n\u00aa )\n.   Juiz(a)  de  \nDireito  da  Comarca  de  Cardoso\/SP.  Cardoso,  13\/03\/2017 .  Eu,  ( Ana  Paula  Menezes  De  Oliveira  -  \nM819953 ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000061-52.2017.8.26.0128  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Doa\u00e7\u00e3o\nDocumento  de Origem: << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Meliza Angelica  Rissoli\nRequerido : Antonio Loureiro  e  outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helen   Komatsu\nVistos.\nTendo  em  vista  as  alega\u00e7\u00f5es  da  autora  (fls.  64),  defiro  a  tentativa  de  cita\u00e7\u00e3o  do  \nrequerido  Antonio  Loureiro  por  mandado.  Quanto  o  pedido  de  cita\u00e7\u00e3o  por  hora  certa,  conforme  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  anterior,  trata-se  de  prerrogativa  que  compete  ao  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  desde  que  \nverifique  alguma  hip\u00f3tese  prevista  no  art.  252  do  CPC,  no  entanto,  caso  necess\u00e1rio,  tal  cita\u00e7\u00e3o  \nfica  autorizada.  \nProvidencie  a  z.  Serventia  a  expedi\u00e7\u00e3o  do  mandado.  \nSem  preju\u00edzo,  dever\u00e1  a  autora  encaminhar  as  precat\u00f3rias  de  fls.  66\/72,  \ncomprovando  seu  protocolo   no  prazo  de  10  dias.  \nIntime(m)-se.\nCardoso , 13  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000061-52.2017.8.26.0128 e c\u00f3digo 11D801E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELEN KOMATSU, liberado nos autos em 14\/03\/2017 \u00e0s 09:37 . fls. 74"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0212\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2305 P\u00e1gina: 2059\/2061","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRS.17.70002023-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 11\/03\/2017 09:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0212\/2017 Teor do ato: Vistos.Considerando que os requeridos Carlos Alberto, Davi Rissoli, Ricardo Antero e M\u00e1rcia Loureiro n\u00e3o foram citados pois se encontravam ausentes, defiro a cita\u00e7\u00e3o dos mesmos por carta precat\u00f3ria. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio. Consigno que caber\u00e1 \u00e0 autora a distribui\u00e7\u00e3o das precat\u00f3rias.Quanto \u00e0 cita\u00e7\u00e3o por hora certa, trata-se de prerrogativa que cabe ao oficial de justi\u00e7a quando do cumprimento do ato, desde que caracterizadas as hip\u00f3teses do art. 252 do CPC esta fica autorizada. Intime(m)-se. Advogados(s): Audria Martins Tridico Junqueira (OAB 138045\/SP), Elcio Padovez (OAB 74524\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0198\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2302 P\u00e1gina: 2439\/2440","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Considerando que os requeridos Carlos Alberto, Davi Rissoli, Ricardo Antero e M\u00e1rcia Loureiro n\u00e3o foram citados pois se encontravam ausentes, defiro a cita\u00e7\u00e3o dos mesmos por carta precat\u00f3ria. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio. Consigno que caber\u00e1 \u00e0 autora a distribui\u00e7\u00e3o das precat\u00f3rias.Quanto \u00e0 cita\u00e7\u00e3o por hora certa, trata-se de prerrogativa que cabe ao oficial de justi\u00e7a quando do cumprimento do ato, desde que caracterizadas as hip\u00f3teses do art. 252 do CPC esta fica autorizada. Intime(m)-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARDOSO\nFORO  DE CARDOSO\nVARA  \u00daNICA\nRua  Urias  de Paula  e Silva,  1351 - Cardoso -SP  - CEP  15570-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  nesta  data,  ao(\u00e0)  Sr(a).  Dr(a).  \nHelen   Komatsu,  MM (\n\u00aa )\n.   Juiz(a)  de  \nDireito  da  Comarca  de  Cardoso\/SP.  Cardoso,  07\/03\/2017 .  Eu,  ( Ana  Paula  Menezes  De  Oliveira  -  \nM819953 ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000061-52.2017.8.26.0128  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Doa\u00e7\u00e3o\nDocumento  de Origem: << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Meliza Angelica  Rissoli\nRequerido : Antonio Loureiro  e  outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helen   Komatsu\nVistos.\nConsiderando  que  os  requeridos  Carlos  Alberto,  Davi  Rissoli,  Ricardo  Antero  e  \nM\u00e1rcia  Loureiro  n\u00e3o  foram  citados  pois  se  encontravam  ausentes,  defiro  a  cita\u00e7\u00e3o  dos  mesmos  \npor  carta  precat\u00f3ria.  Expe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio.  \nConsigno  que  caber\u00e1  \u00e0  autora  a  distribui\u00e7\u00e3o  das  precat\u00f3rias.\nQuanto  \u00e0  cita\u00e7\u00e3o  por  hora  certa,  trata-se  de  prerrogativa  que  cabe  ao  oficial  de  \njusti\u00e7a  quando  do  cumprimento  do  ato,  desde  que  caracterizadas  as  hip\u00f3teses  do  art.  252  do  CPC  \nesta  fica  autorizada.  \nIntime(m)-se.\nCardoso , 07  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000061-52.2017.8.26.0128 e c\u00f3digo 11A310C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELEN KOMATSU, liberado nos autos em 08\/03\/2017 \u00e0s 08:57 . fls. 62"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRS.17.70001790-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 07\/03\/2017 14:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2301 P\u00e1gina: 2424\/2426","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2017 Teor do ato: Manifeste o requerente sobre o retorno negativo das cartas enviadas para Carlos Alberto, Marcia, Davi e Ricardo, requerendo o que de direito. Advogados(s): Audria Martins Tridico Junqueira (OAB 138045\/SP), Elcio Padovez (OAB 74524\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste o requerente sobre o retorno negativo das cartas enviadas para Carlos Alberto, Marcia, Davi e Ricardo, requerendo o que de direito.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0198\/2017 Teor do ato: Abrindo-se vista ao autor para se manifestar com rela\u00e7\u00e3o ao retorno do AR negativo com rela\u00e7\u00e3o ao requerido Antonio Loureiro (fls. 50). Advogados(s): Audria Martins Tridico Junqueira (OAB 138045\/SP), Elcio Padovez (OAB 74524\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Abrindo-se vista ao autor para se manifestar com rela\u00e7\u00e3o ao retorno do AR negativo com rela\u00e7\u00e3o ao requerido Antonio Loureiro (fls. 50).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0053\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2278 P\u00e1gina: 2575\/2576","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0053\/2017 Teor do ato: Ante os documentos juntados, defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.Neste ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, nos termos do artigo 300 do CPC, resta somente aferir se presentes os requisitos necess\u00e1rios \u00e0 concess\u00e3o da provid\u00eancia urgente, quais sejam, a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es (a partir de \"prova inequ\u00edvoca\", vale dizer, prova escrita) e o perigo de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o. E neste contexto, n\u00e3o se visualizam tais requisitos, pois n\u00e3o h\u00e1 prova inequ\u00edvoca de que a autora tenha obrado em erro por ocasi\u00e3o da lavratura da escritura de fls. 12\/15, observando-se que consta do referido documento que o mesmo foi lido e aceito (fls. 14).Citem-se os requeridos por meio de carta-AR, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial. Os r\u00e9us menores dever\u00e3o ser citados na pessoa de seu representante legal, indicado na inicial.Ap\u00f3s o decurso do prazo para resposta, abra-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, uma vez que os requeridos Matheus Rissoli Antero Loureiro e Davi Rissoli Antero Loureiro s\u00e3o menores.Intime-se. Advogados(s): Audria Martins Tridico Junqueira (OAB 138045\/SP), Elcio Padovez (OAB 74524\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ante os documentos juntados, defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.Neste ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, nos termos do artigo 300 do CPC, resta somente aferir se presentes os requisitos necess\u00e1rios \u00e0 concess\u00e3o da provid\u00eancia urgente, quais sejam, a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es (a partir de \"prova inequ\u00edvoca\", vale dizer, prova escrita) e o perigo de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o. E neste contexto, n\u00e3o se visualizam tais requisitos, pois n\u00e3o h\u00e1 prova inequ\u00edvoca de que a autora tenha obrado em erro por ocasi\u00e3o da lavratura da escritura de fls. 12\/15, observando-se que consta do referido documento que o mesmo foi lido e aceito (fls. 14).Citem-se os requeridos por meio de carta-AR, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial. Os r\u00e9us menores dever\u00e3o ser citados na pessoa de seu representante legal, indicado na inicial.Ap\u00f3s o decurso do prazo para resposta, abra-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, uma vez que os requeridos Matheus Rissoli Antero Loureiro e Davi Rissoli Antero Loureiro s\u00e3o menores.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARDOSO\nFORO  DE CARDOSO\nVARA  \u00daNICA\nRua  Urias  de Paula  e Silva,  1351, ., Jardim  Gouvea  - CEP  15570-000,  \nFone:  (17) 3453-1499,  Cardoso-SP  - E-mail:  cardoso@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000061-52.2017.8.26.0128  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Doa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Meliza Angelica  Rissoli\nRequerido : Antonio Loureiro  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helen   Komatsu\nVistos.\nAnte os  documentos  juntados,  defiro  \u00e0 autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  \nAnote-se. Neste ju\u00edzo  de  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  nos  termos  do  artigo  300  do  CPC,  resta  somente  \naferir  se  presentes  os  requisitos  necess\u00e1rios  \u00e0  concess\u00e3o  da  provid\u00eancia  urgente,  quais  sejam,  a  \nverossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  (a  partir  de  \u201cprova  inequ\u00edvoca\u201d,  vale  dizer,  prova  escrita)  e  o  perigo  \nde  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o.  \nE  neste  contexto,  n\u00e3o  se  visualizam  tais  requisitos,  pois  n\u00e3o  h\u00e1  prova  inequ\u00edvoca  de  \nque  a  autora  tenha  obrado  em  erro  por  ocasi\u00e3o  da  lavratura  da  escritura  de  fls.  12\/15,  observando-\nse  que  consta  do  referido  documento  que  o  mesmo  foi  lido  e  aceito  (fls.  14).\nCitem-se  os  requeridos  por  meio  de  carta-AR,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  \nprazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar(em)  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  \nverdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial.  Os  r\u00e9us  menores  dever\u00e3o  ser  citados  na  pessoa  de  seu  \nrepresentante  legal,  indicado  na  inicial.\nAp\u00f3s  o  decurso  do  prazo  para  resposta,  abra-se  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  uma  \nvez  que  os  requeridos  Matheus  Rissoli  Antero  Loureiro  e  Davi  Rissoli  Antero  Loureiro  s\u00e3o  \nmenores. Intime-se.\nCardoso , 24  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000061-52.2017.8.26.0128 e c\u00f3digo 102E983. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELEN KOMATSU, liberado nos autos em 24\/01\/2017 \u00e0s 11:51 . fls. 32"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"11\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":127,"total_andamentos":127}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747175873","codPublicacaoOrigem":"1195134982","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000061-52.2017.8.26.0128","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARDOSO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000061-52.2017.8.26.0128 - Procedimento Comum - Doa\u00e7\u00e3o - Meliza Angelica Rissoli - Antonio Loureiro e outros - Nestes termos, PRONUNCIO a decad\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de declara\u00e7\u00e3o de nulidade do neg\u00f3cio jur\u00eddico por v\u00edcio do consentimento, julgado extinto o processo, neste aspecto, nos termos do art. 487, II, do CPC. Portanto, reconhecida a decad\u00eancia quanto ao fundamento da anula\u00e7\u00e3o pelo v\u00edcio do consentimento, o presente feito deve prosseguir apenas no que diz respeito ao pedido de declara\u00e7\u00e3o de nulidade da doa\u00e7\u00e3o universal, cujo prazo prescricional \u00e9 o previsto no art. 205 do C\u00f3digo Civil.Tendo em vista o reconhecimento da decad\u00eancia quanto ao v\u00edcio do consentimento, desnecess\u00e1ria a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0s institui\u00e7\u00f5es de ensino, conforme requerido pelos r\u00e9us.Oficie-se ao Banco Ita\u00fa S\/A, situado na Rua Guaiuna, 280\/280, CEP 03631-000, S\u00e3o Paulo\/SP, para que encaminhe os extratos da conta corrente 05886-9 (ag\u00eancia 5585) relativos ao per\u00edodo de fevereiro de 2011 a fevereiro de 2012, e ao Banco Bradesco S\/A, situado na Rua Guaiuna, 102, CEP 03631-000, S\u00e3o Paulo, para que encaminhe os extratos referentes \u00e0 conta 1005030-8 (ag\u00eancia 0088) no per\u00edodo de fevereiro de 2011 a fevereiro de 2012, ambos em nome da autora Meliza Angelica Rissoli, portadora do CPF 280.145.018-96. Deixo de acolher o per\u00edodo indicada no pedido formulado pelos r\u00e9us, uma vez que a prova diz respeito ao interregno imediatamente anterior \u00e0 doa\u00e7\u00e3o impugnada.Defiro a prova oral requerida pela autora, expedindo-se carta precat\u00f3ria para oitiva da testemunha indicada no item \"a\" de fls. 178.Defiro ainda a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas via ARISP e RENAJUD em nome da requerente, a fim de se verificar se foi propriet\u00e1ria de im\u00f3veis ou ve\u00edculos no ano de 2012.Indefiro o pedido de pesquisa BACENJUD, uma vez que tal funcionalidade apenas permite a pesquisa de ativos financeiros atuais e observando-se que foi deferido o pedido dos r\u00e9us quanto \u00e0 vinda dos extratos das contas indicadas.Deixo ainda de acolher os requerimentos formulados pela autora nos itens \"e\" e \"f\", uma vez que a requerente pode obter seu CNIS junto ao INSS e junt\u00e1-lo aos autos, bem como de eventual declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda relativo ao ano de 2012, independentemente da atua\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio. Em que pesem as pondera\u00e7\u00f5es dos r\u00e9us quanto ao indeferimento da justi\u00e7a gratuita, houve a determina\u00e7\u00e3o da juntada das duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda, o que n\u00e3o foi feito, pois juntada apenas a \u00faltima, de modo que mantenho o quanto decidido a fls. 172.PRIC - ADV: AUDRIA MARTINS TRIDICO JUNQUEIRA (OAB 138045\/SP), ELCIO PADOVEZ (OAB 74524\/SP), PATR\u00cdCIA LOUREIRO MATTOSO (OAB 321161\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0978\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO HELEN KOMATSU ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JO\u00c3O ELIAS LUIZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2649","paginaFinal":"2649","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920744","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25907187","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:45:52:210AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000061-52.2017.8.26.0128","numeroAntigo":"280\/280","numeroUnificado":"1000061-52.2017.8.26.0128|280\/280|1005030","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}