{"numero":"1000939-86.2017.8.26.0318","processos":[{"processo":"1000939-86.2017.8.26.0318","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes,Protesto Indevido de T\u00edtulo","local_fisico":null,"distribuicao":"14\/03\/2017 \u00e0s 18:13 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Leme","juiz":"M\u00e1rcio Mendes Picolo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rosana Maria Bertanha de Camargo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Elektro Eletricidade e Servi\u00e7os S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Antonio Rezende Os\u00f3rio"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Henrique Goncalves"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WLME.17.70037290-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 13\/10\/2017 15:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0199\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 1380\/1397","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0199\/2017 Teor do ato: Apresente a parte Apelada as contrarraz\u00f5es ao recurso interposto, no prazo de 15 dias, nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do CPC. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Jorge Antonio Rezende Os\u00f3rio (OAB 203092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Apresente a parte Apelada as contrarraz\u00f5es ao recurso interposto, no prazo de 15 dias, nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do CPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WLME.17.70035332-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2017 13:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0183\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 1183\/1203","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0183\/2017 Teor do ato: VISTOS etc.ROSANA MARIA BERTANHA DE CAMARGO, qualificada nos autos, moveu a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito, obriga\u00e7\u00e3o de fazer, repara\u00e7\u00e3o por danos morais e pedido de tutela antecipada de urg\u00eancia em face de ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A, qualificada nos autos, porque segundo a inicial, em s\u00edntese, \u00e9 cliente da r\u00e9, mas no \u00faltimo m\u00eas de fevereiro, recebeu do Tabelionato de Protestos intima\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o teria pago a conta de energia el\u00e9trica do m\u00eas de novembro de 2016 (valor de R$ 882,26), mas n\u00e3o \u00e9 verdade. Em mar\u00e7o, a autora ainda tomou conhecimento de que seu nome foi inscrito no SERASA. Em virtude da negativa\u00e7\u00e3o indevida, foi-lhe negado cr\u00e9dito para usar como capital de giro de sua empresa JUND TURBO. A anota\u00e7\u00e3o indevida causou \u00e0 parte autora constrangimentos de ordem moral, pois foi confundida com maus pagadores. Assim, pede a tutela antecipada para que seja exclu\u00eddo seu nome dos cadastros de inadimplentes, bem como que seja declarada inexistente a obriga\u00e7\u00e3o em tela, com a consequente condena\u00e7\u00e3o da parte requerida pelos danos morais causados por sua conduta, sendo que o valor arbitrado pelo Ju\u00edzo. Juntou documentos. Deferida a tutela antecipada (pgs. 24\/28), a r\u00e9 foi regularmente citada (pg. 62). Ap\u00f3s ser infrut\u00edfera a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o no CEJUSC local (pg. 95), a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal com documentos (pgs. 96\/116), onde alega que n\u00e3o praticou qualquer il\u00edcito, e que tudo ocorreu por culpa exclusiva da autora, que ao pagar a conta, digitou incorretamente o n\u00famero do c\u00f3digo de barras do documento. Assim, aplica-se ao caso a excludente de responsabilidade prevista no artigo 14, \u00a7 3\u00ba, inciso II, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Alternativamente, requer o reconhecimento da culpa concorrente e fixa\u00e7\u00e3o de valor que n\u00e3o estimule o enriquecimento indevido. Houve r\u00e9plica (pgs. 120\/123).relatADO.FUNDAMENTO E DECIDO.O processo comporta julgamento no estado em que se encontra, sendo desnecess\u00e1rias outras provas al\u00e9m das j\u00e1 produzidas (artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015). Ficou incontroverso, assim, que a d\u00edvida anotada em cadastro de inadimplentes j\u00e1 estava solvida e n\u00e3o era mais existente.E isto mesmo que se considere que tenha havido erro de digita\u00e7\u00e3o dos n\u00fameros do c\u00f3digo de barras pela consumidora, ora requerente.A conta de energia el\u00e9trica fora paga corretamente no seu valor total de R$ 882,26, no dia do seu vencimento, 23 de novembro de 2016 (pg. 13).Ora, o que interessa \u00e9 que o valor do pagamento chegou a quem de direito, a credora, ora requerida.Ainda que tenha havido o erro de digita\u00e7\u00e3o.A pr\u00f3pria requerida confessa que foi avisada pela autora, constatou que o pagamento era correto e prometeu retirar a restri\u00e7\u00e3o e o protesto.Veja-se o que diz na sua contesta\u00e7\u00e3o, no 5\u00ba par\u00e1grafo de p\u00e1gina 98:\"Ademais cumpre ressaltar que a autora entrou em contato com a requerida contestando o d\u00e9bito, sendo baixado nos sistemas imediatamente.\" (negritos e grifos no original)Mesmo sabendo que o pagamento tinha sido feito e na data do seu vencimento, ainda assim a requerida deixou que as restri\u00e7\u00f5es e o protesto do t\u00edtulo permanecessem por mais de cinco dias sem ocorrer a baixa prometida.Com efeito, a inclus\u00e3o da d\u00edvida nos cadastros do SCPC ocorreu em 21 de fevereiro de 2017 (pg. 12).A autora, que \u00e9 s\u00f3cia administradora de sociedade comercial nesta Comarca (pgs. 15\/16), estava tentando conseguir linha de cr\u00e9dito de R$ 50.000,00 para capital de giro da empresa junto ao Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A, ag\u00eancia local.Em correspond\u00eancia eletr\u00f4nica enviada pela Gerente de Relacionamento Viviane Zanichelli Pichinelli \u00e0 requerente, em 13 de mar\u00e7o do corrente, a mesma disse que n\u00e3o seria poss\u00edvel a concess\u00e3o da linha justamente porque havia restri\u00e7\u00e3o no CPF da autora naquela data (pg. 11).Al\u00e9m disso, a anota\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi precedida de pr\u00e9via notifica\u00e7\u00e3o ao consumidor para que este pudesse sustar a concretiza\u00e7\u00e3o do apontamento, conforme exige o artigo 43, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor (CDC Lei 8.078\/90).Frise-se mais uma vez: embora alegue genericamente erro na digita\u00e7\u00e3o do c\u00f3digo de barras, a r\u00e9 n\u00e3o nega o pagamento da d\u00edvida. Com efeito, \u00e9 pac\u00edfico na jurisprud\u00eancia do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a ser do credor o \u00f4nus de retirar o nome do devedor do cadastro de inadimplentes, em cinco dias \u00fateis, contados da quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, conforme disposto na s\u00famula n\u00ba 548 do C. STJ: \"Incumbe ao credor a exclus\u00e3o do registro da d\u00edvida em nome do devedor no cadastro de inadimplentes no prazo de cinco dias \u00fateis, a partir do integral e efetivo pagamento do d\u00e9bito.\"No caso, restou comprovado que a d\u00edvida inscrita j\u00e1 n\u00e3o mais persistia e a manuten\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o, portanto, era ileg\u00edtima. Assim, a responsabilidade daquele que manteve a inscri\u00e7\u00e3o il\u00edcita de d\u00edvida inexistente mostra-se evidente. N\u00e3o h\u00e1 d\u00favida, pois, que competia \u00e0 requerida solicitar a exclus\u00e3o do nome da autora dos cadastros dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, consoante precedentes do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"INEXIGIBILIDADE DE D\u00c9BITO REGISTRO DE INADIMPL\u00caNCIA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS TELEFONIA DANOS MORAIS Manuten\u00e7\u00e3o indevida do registro de inadimpl\u00eancia (ap\u00f3s o pagamento dos d\u00e9bitos) Caracterizados os danos morais SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA, para declarar a inexigibilidade dos d\u00e9bitos \"apontados na exordial\", tornar definitiva a tutela antecipada (que deferiu o cancelamento do registro da inadimpl\u00eancia) e condenar ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 5.000,00 RECURSO DA REQUERIDA IMPROVIDO\". (Apela\u00e7\u00e3o n. 1008633-22.2014.8.26.0477; Relator(a): Flavio Abramovici; Comarca: Praia Grande; \u00d3rg\u00e3o julgador: 35\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/12\/2016; Data de registro: 16\/12\/2016 - negritos meus) \"A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA rela\u00e7\u00e3o de consumo presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o telefonia - negativa\u00e7\u00e3o acordo de pagamento do d\u00e9bito aceito pelo autor e apontamento n\u00e3o baixado pela r\u00e9 - dano moral configurado REsp repetitivo n\u00ba 1.424.792 e S\u00famula 548 do STJ: compete ao credor providenciar a baixa no cadastro de inadimplentes em cinco dias \u00fateis ap\u00f3s o pagamento - recurso da r\u00e9 n\u00e3o provido. (...)\". (Apela\u00e7\u00e3o n. 1000608-27.2016.8.26.0549; Relator(a): Achile Alesina; Comarca: Santa Rosa de Viterbo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 38\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 05\/10\/2016; Data de registro: 06\/10\/2016 - negritos meus).Por isso \u00e9 que fica patente sua responsabilidade civil por danos e morais decorrentes de sua conduta negligente, conforme j\u00e1 decidiu o Egr\u00e9gio TJSP em caso semelhante, que ora transcrevo:\"DANO MORAL - Protesto indevido - Duplicata mercantil sem lastro negociada em opera\u00e7\u00e3o de desconto de t\u00edtulos - Apontamento efetuado pelo endossat\u00e1rio que deixou de solicitar os documentos comprobat\u00f3rios da regularidade do saque - Boa-f\u00e9 n\u00e3o caracterizada - Indeniza\u00e7\u00e3o cab\u00edvel - Recurso provido para a condena\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria do endossat\u00e1rio (Apela\u00e7\u00e3o n. 1.317.452-2 - Mirassol - 14\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Melo Colombi - 06.09.06 - V. U. - Voto n. 1577)\" (grifos meus)\"DANO MORAL Responsabilidade Civil Cambial Duplicata Contrato de \"factoring\"- T\u00edtulo n\u00e3o aceito, sem comprovante de entrega da mercadoria e levado a protesto por falta de pagamento Responsabilidade tanto do banco como da endossat\u00e1ria subrogada Neglig\u00eancia configurada Verba fixada em R$ 10.000,00 (dez mil reais) Declarat\u00f3ria cumulada com indenizat\u00f3ria procedentes Recurso desprovido. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 415.458-4\/5-00 S\u00e3o Paulo 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado 05\/09\/06 Rel. Des. Beretta da Silveira v.u. V. 11514)\" (grifos meus)\"CAMBIAL Duplicata T\u00edtulo protestado (...) Responsabilidade da faturizadora-endossante reconhecida, mesmo porque a d\u00edvida j\u00e1 se encontrava quitada Apontamento indevido demonstrado Pedido de dano moral deferido (...) (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 7.041.711-1 S\u00e3o Paulo 23\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado 02\/08\/06 - Rel. Des. Jos\u00e9 Marcos Marrone v.u. V. 5087)\" (grifos meus)Nem se alegue que inexiste prova do abalo de cr\u00e9dito provocado pelo protesto, ou seja do preju\u00edzo de ordem moral provocado pela conduta. Mas em casos de inscri\u00e7\u00e3o indevida em cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e protesto indevido de t\u00edtulo, pelo car\u00e1ter p\u00fablico de tais informa\u00e7\u00f5es que ficam dispon\u00edveis a todo e qualquer estabelecimento que seja usu\u00e1rio do servi\u00e7o prestado pela entidade que mant\u00e9m o banco de dados e pelo Cart\u00f3rio de Protestos, a melhor doutrina diz que a causa\u00e7\u00e3o de dano moral nesta hip\u00f3tese \"independe de prova, ou melhor, comprovada a ofensa moral o direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o desta decorre, sendo dela presumido. Desse modo a responsabiliza\u00e7\u00e3o do ofensor origina do s\u00f3 fato da viola\u00e7\u00e3o do neminem laedere. Significa, em resumo, que o dever de reparar \u00e9 corol\u00e1rio da verifica\u00e7\u00e3o do evento danoso, dispens\u00e1vel, ou mesmo incogit\u00e1vel, a prova do preju\u00edzo.\" (Rui Stoco, \"Responsabilidade Civil e sua interpreta\u00e7\u00e3o jurisprudencial\", RT, 1999, 4a ed., p. 722)No mesmo sentido, o Prof. Yussef Said Cahali leciona que \"tem prevalecido na jurisprud\u00eancia o princ\u00edpio geral da presun\u00e7\u00e3o do dano (ver nota 85), afirmando-lhe a desnecessidade de uma demonstra\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, porquanto ela \u00e9 inerente ao pr\u00f3prio evento: \u00e9 fato not\u00f3rio e independe de prova que um protesto, comprovadamente indevido, acarreta transtornos para a pessoa na sua vida em sociedade, ocasionando-lhe perturba\u00e7\u00e3o nas rela\u00e7\u00f5es ps\u00edquicas, na tranq\u00fcilidade, nos sentimentos, nos afetos, na auto estima, no conceito e na credibilidade que desfruta entre as demais pessoas de seu c\u00edrculo de rela\u00e7\u00f5es; \u00e0 diferen\u00e7a do dano material, resultante do abalo de cr\u00e9dito e de outros preju\u00edzos, e que deve ser demonstrado atrav\u00e9s de fatos concretos, j\u00e1 n\u00e3o por\u00e9m o dano extrapatrimonial, decorrente de indevido protesto de t\u00edtulo j\u00e1 pago, pois este \u00e9 um dado da experi\u00eancia comum e se concretiza na ofensa \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o da pessoa, e a outros valores que integram o seu direito subjetivo da personalidade.(...)Os fundamentos deduzidos para a responsabilidade do `abalo de cr\u00e9dito' em seus variados aspectos, em casos de protesto indevido de t\u00edtulo de cr\u00e9dito e indevida devolu\u00e7\u00e3o de cheque, aproveitam-se igualmente no caso de indevida inscri\u00e7\u00e3o no cat\u00e1logo de maus pagadores dos servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito: sofrimento, ang\u00fastia, constrangimento em raz\u00e3o do cadastramento, perda da credibilidade pessoal e negocial, ofensa aos seus direitos da personalidade, com les\u00e3o \u00e0 honra e respeitabilidade.\" (\"Dano Moral\", 2a ed., 3a tiragem, RT, 1999, pp.398\/399 e 427 sem grifos no original)Assim, j\u00e1 decidiu o Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a que:\"CIVIL A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O PROTESTO INDEVIDO DANO MORAL PROVA DO PREJU\u00cdZO DESNECESSIDADE VALOR REDU\u00c7\u00c3O I. O protesto indevido de t\u00edtulo gera direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, independentemente da prova objetiva do abalo \u00e0 honra e \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o sofrida pela autora, que se permite, na hip\u00f3tese, facilmente presumir (...) (STJ RESP 431220 MT 4\u00aa T. Rel. Min. Aldir Passarinho Junior DJU 20.10.2003 p. 00278)\" (grifos meus)Estabelecida obriga\u00e7\u00e3o de indenizar, deve agora ser fixada a quantia a ser paga pelas requeridas \u00e0 autora.N\u00e3o se pode levar como par\u00e2metro a repara\u00e7\u00e3o integral do patrim\u00f4nio do autor, pois \u00e9 crit\u00e9rio afeto ao dano de ordem exclusivamente patrimonial.Na composi\u00e7\u00e3o do dano patrimonial, \"busca-se a reposi\u00e7\u00e3o em esp\u00e9cie ou em dinheiro pelo valor equivalente, de modo a poder-se indenizar plenamente o ofendido, reconduzindo o seu patrim\u00f4nio ao estado em que se encontraria se n\u00e3o tivesse ocorrido o fato danoso; com a reposi\u00e7\u00e3o do equivalente pecuni\u00e1rio, opera-se o ressarcimento do dano patrimonial.Diversamente, a san\u00e7\u00e3o do dano moral n\u00e3o se resolve numa indeniza\u00e7\u00e3o propriamente, j\u00e1 que a indeniza\u00e7\u00e3o significa elimina\u00e7\u00e3o do preju\u00edzo e das suas conseq\u00fc\u00eancias, o que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel quando se trata de dano extrapatrimonial; a sua repara\u00e7\u00e3o se faz atrav\u00e9s de uma compensa\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o de um ressarcimento; impondo ao ofensor a obriga\u00e7\u00e3o de pagamento de uma certa quantia de dinheiro em favor do ofendido, ao mesmo tempo em que agrava o patrim\u00f4nio daquele, proporciona a este uma repara\u00e7\u00e3o satisfativa.\" ( Yussef Said Cahali, ob. cit., p. 42)Na fixa\u00e7\u00e3o do dano moral, sem d\u00favida o arbitramento \u00e9 a melhor diretriz, com suped\u00e2neo no artigo 1.553 do C\u00f3digo Civil de 1916, que encontra norma semelhante no artigo 953 do atual Diploma em vigor. J\u00e1 decidiu o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo em caso parecido que:\"RESPONSABILIDADE CIVIL A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS (...) Recurso dos autores improvido, com a manuten\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o fixada com base no artigo 1.553 do C\u00f3digo Civil. (TJSP AC 69.967-4 S\u00e3o Paulo 8\u00aa CDPriv. Rel. Des. Yussef Cahali J. 02.06.1999 v.u.)\" (grifos meus)Portanto, a fixa\u00e7\u00e3o do dano moral deve levar em conta os seguintes vetores: o grau de culpabilidade do ofensor, a condi\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica deste e a obten\u00e7\u00e3o de um valor que desestimule id\u00eantico comportamento futuro de sua parte.A parte autora \u00e9 empres\u00e1ria atuante no com\u00e9rcio local. A requerida \u00e9 concession\u00e1ria de servi\u00e7os de energia el\u00e9trica. A conduta da r\u00e9, levando a inscri\u00e7\u00e3o d\u00edvida j\u00e1 paga, como forma de constrangimento indevido, deve merecer reprimenda de maior vigor, pois denota maior culpabilidade em virtude da not\u00f3ria publicidade e alcance dos dados ali dispon\u00edveis, al\u00e9m de poder acarretar um completo estrangulamento econ\u00f4mico do ofendido porque o seu cr\u00e9dito na pra\u00e7a ser\u00e1 totalmente cortado. Deve ser sopesado ainda em desfavor da requerida a afirma\u00e7\u00e3o incontroversa (e que encontra suporte nos documentos juntados pela autora) de que terceiros tomaram conhecimento da anota\u00e7\u00e3o e de todos seus reflexos indevidos, pois fora negado cr\u00e9dito a uma empresa da autora em ag\u00eancia banc\u00e1ria local.Por isso, o valor deve ser ligeiramente superior ao que seria fixado se n\u00e3o houvesse uma possibilidade de propaga\u00e7\u00e3o maior. Em resumo, a indeniza\u00e7\u00e3o a ser paga \u00e0 autora fica fixada em R$ 10.000,00 (dez mil reais), que n\u00e3o pode ser vinculada ao sal\u00e1rio m\u00ednimo sob pena de viola\u00e7\u00e3o ao artigo 7\u00ba, inciso IV da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.Evidentemente que os demais pedidos tamb\u00e9m devem ser atendidos, declarando-se inexig\u00edvel a obriga\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria anotada.Diante do exposto, e o que mais dos autos consta, JULGO PROCEDENTES OS PEDIDOS para condenar a r\u00e9 ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A ou ELEKTRO REDES S\/A a pagar \u00e0 parte autora a quantia de R$ 10.000,00 (dez mil reais), a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, declarando-se inexig\u00edvel a d\u00edvida objeto da negativa\u00e7\u00e3o constante do documento de p\u00e1gina 12, bem como para que a r\u00e9 exclua tal anota\u00e7\u00e3o e nem seja objeto de nova anota\u00e7\u00e3o a d\u00edvida ora declarada inexistente em dois dias da intima\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o antecipat\u00f3ria da tutela final, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 500,00, limitada ao teto de R$ 30.000,00 para que n\u00e3o haja abusividade e ainda para evitar enriquecimento indevido da parte autora, nos termos dos artigos 1.553 do C\u00f3digo Civil de 1916, 186 e 953 do atual C\u00f3digo Civil e 5o inciso X da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sendo que a quantia fixada a t\u00edtulo de danos morais ser\u00e1 devidamente corrigida pela tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo desde a presente data, e acrescida ainda de juros legais (1% ao m\u00eas) desde a cita\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o efetivo pagamento, nos termos da S\u00famula 362 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Torno definitiva a liminar concedida. Em face da sucumb\u00eancia da requerida, dever\u00e1 ela arcar com o pagamento das custas, despesas processuais e com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10 % do valor total da condena\u00e7\u00e3o atualizado (artigo 85, \u00a7 2o, do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015). Oportunamente, ao arquivo.P.I.C.Leme, 06 de setembro de 2017. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Jorge Antonio Rezende Os\u00f3rio (OAB 203092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    VISTOS etc.ROSANA MARIA BERTANHA DE CAMARGO, qualificada nos autos, moveu a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito, obriga\u00e7\u00e3o de fazer, repara\u00e7\u00e3o por danos morais e pedido de tutela antecipada de urg\u00eancia em face de ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A, qualificada nos autos, porque segundo a inicial, em s\u00edntese, \u00e9 cliente da r\u00e9, mas no \u00faltimo m\u00eas de fevereiro, recebeu do Tabelionato de Protestos intima\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o teria pago a conta de energia el\u00e9trica do m\u00eas de novembro de 2016 (valor de R$ 882,26), mas n\u00e3o \u00e9 verdade. Em mar\u00e7o, a autora ainda tomou conhecimento de que seu nome foi inscrito no SERASA. Em virtude da negativa\u00e7\u00e3o indevida, foi-lhe negado cr\u00e9dito para usar como capital de giro de sua empresa JUND TURBO. A anota\u00e7\u00e3o indevida causou \u00e0 parte autora constrangimentos de ordem moral, pois foi confundida com maus pagadores. Assim, pede a tutela antecipada para que seja exclu\u00eddo seu nome dos cadastros de inadimplentes, bem como que seja declarada inexistente a obriga\u00e7\u00e3o em tela, com a consequente condena\u00e7\u00e3o da parte requerida pelos danos morais causados por sua conduta, sendo que o valor arbitrado pelo Ju\u00edzo. Juntou documentos. Deferida a tutela antecipada (pgs. 24\/28), a r\u00e9 foi regularmente citada (pg. 62). Ap\u00f3s ser infrut\u00edfera a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o no CEJUSC local (pg. 95), a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal com documentos (pgs. 96\/116), onde alega que n\u00e3o praticou qualquer il\u00edcito, e que tudo ocorreu por culpa exclusiva da autora, que ao pagar a conta, digitou incorretamente o n\u00famero do c\u00f3digo de barras do documento. Assim, aplica-se ao caso a excludente de responsabilidade prevista no artigo 14, \u00a7 3\u00ba, inciso II, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Alternativamente, requer o reconhecimento da culpa concorrente e fixa\u00e7\u00e3o de valor que n\u00e3o estimule o enriquecimento indevido. Houve r\u00e9plica (pgs. 120\/123).relatADO.FUNDAMENTO E DECIDO.O processo comporta julgamento no estado em que se encontra, sendo desnecess\u00e1rias outras provas al\u00e9m das j\u00e1 produzidas (artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015). Ficou incontroverso, assim, que a d\u00edvida anotada em cadastro de inadimplentes j\u00e1 estava solvida e n\u00e3o era mais existente.E isto mesmo que se considere que tenha havido erro de digita\u00e7\u00e3o dos n\u00fameros do c\u00f3digo de barras pela consumidora, ora requerente.A conta de energia el\u00e9trica fora paga corretamente no seu valor total de R$ 882,26, no dia do seu vencimento, 23 de novembro de 2016 (pg. 13).Ora, o que interessa \u00e9 que o valor do pagamento chegou a quem de direito, a credora, ora requerida.Ainda que tenha havido o erro de digita\u00e7\u00e3o.A pr\u00f3pria requerida confessa que foi avisada pela autora, constatou que o pagamento era correto e prometeu retirar a restri\u00e7\u00e3o e o protesto.Veja-se o que diz na sua contesta\u00e7\u00e3o, no 5\u00ba par\u00e1grafo de p\u00e1gina 98:\"Ademais cumpre ressaltar que a autora entrou em contato com a requerida contestando o d\u00e9bito, sendo baixado nos sistemas imediatamente.\" (negritos e grifos no original)Mesmo sabendo que o pagamento tinha sido feito e na data do seu vencimento, ainda assim a requerida deixou que as restri\u00e7\u00f5es e o protesto do t\u00edtulo permanecessem por mais de cinco dias sem ocorrer a baixa prometida.Com efeito, a inclus\u00e3o da d\u00edvida nos cadastros do SCPC ocorreu em 21 de fevereiro de 2017 (pg. 12).A autora, que \u00e9 s\u00f3cia administradora de sociedade comercial nesta Comarca (pgs. 15\/16), estava tentando conseguir linha de cr\u00e9dito de R$ 50.000,00 para capital de giro da empresa junto ao Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A, ag\u00eancia local.Em correspond\u00eancia eletr\u00f4nica enviada pela Gerente de Relacionamento Viviane Zanichelli Pichinelli \u00e0 requerente, em 13 de mar\u00e7o do corrente, a mesma disse que n\u00e3o seria poss\u00edvel a concess\u00e3o da linha justamente porque havia restri\u00e7\u00e3o no CPF da autora naquela data (pg. 11).Al\u00e9m disso, a anota\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi precedida de pr\u00e9via notifica\u00e7\u00e3o ao consumidor para que este pudesse sustar a concretiza\u00e7\u00e3o do apontamento, conforme exige o artigo 43, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor (CDC Lei 8.078\/90).Frise-se mais uma vez: embora alegue genericamente erro na digita\u00e7\u00e3o do c\u00f3digo de barras, a r\u00e9 n\u00e3o nega o pagamento da d\u00edvida. Com efeito, \u00e9 pac\u00edfico na jurisprud\u00eancia do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a ser do credor o \u00f4nus de retirar o nome do devedor do cadastro de inadimplentes, em cinco dias \u00fateis, contados da quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, conforme disposto na s\u00famula n\u00ba 548 do C. STJ: \"Incumbe ao credor a exclus\u00e3o do registro da d\u00edvida em nome do devedor no cadastro de inadimplentes no prazo de cinco dias \u00fateis, a partir do integral e efetivo pagamento do d\u00e9bito.\"No caso, restou comprovado que a d\u00edvida inscrita j\u00e1 n\u00e3o mais persistia e a manuten\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o, portanto, era ileg\u00edtima. Assim, a responsabilidade daquele que manteve a inscri\u00e7\u00e3o il\u00edcita de d\u00edvida inexistente mostra-se evidente. N\u00e3o h\u00e1 d\u00favida, pois, que competia \u00e0 requerida solicitar a exclus\u00e3o do nome da autora dos cadastros dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, consoante precedentes do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"INEXIGIBILIDADE DE D\u00c9BITO REGISTRO DE INADIMPL\u00caNCIA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS TELEFONIA DANOS MORAIS Manuten\u00e7\u00e3o indevida do registro de inadimpl\u00eancia (ap\u00f3s o pagamento dos d\u00e9bitos) Caracterizados os danos morais SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA, para declarar a inexigibilidade dos d\u00e9bitos \"apontados na exordial\", tornar definitiva a tutela antecipada (que deferiu o cancelamento do registro da inadimpl\u00eancia) e condenar ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 5.000,00 RECURSO DA REQUERIDA IMPROVIDO\". (Apela\u00e7\u00e3o n. 1008633-22.2014.8.26.0477; Relator(a): Flavio Abramovici; Comarca: Praia Grande; \u00d3rg\u00e3o julgador: 35\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/12\/2016; Data de registro: 16\/12\/2016 - negritos meus) \"A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA rela\u00e7\u00e3o de consumo presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o telefonia - negativa\u00e7\u00e3o acordo de pagamento do d\u00e9bito aceito pelo autor e apontamento n\u00e3o baixado pela r\u00e9 - dano moral configurado REsp repetitivo n\u00ba 1.424.792 e S\u00famula 548 do STJ: compete ao credor providenciar a baixa no cadastro de inadimplentes em cinco dias \u00fateis ap\u00f3s o pagamento - recurso da r\u00e9 n\u00e3o provido. (...)\". (Apela\u00e7\u00e3o n. 1000608-27.2016.8.26.0549; Relator(a): Achile Alesina; Comarca: Santa Rosa de Viterbo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 38\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 05\/10\/2016; Data de registro: 06\/10\/2016 - negritos meus).Por isso \u00e9 que fica patente sua responsabilidade civil por danos e morais decorrentes de sua conduta negligente, conforme j\u00e1 decidiu o Egr\u00e9gio TJSP em caso semelhante, que ora transcrevo:\"DANO MORAL - Protesto indevido - Duplicata mercantil sem lastro negociada em opera\u00e7\u00e3o de desconto de t\u00edtulos - Apontamento efetuado pelo endossat\u00e1rio que deixou de solicitar os documentos comprobat\u00f3rios da regularidade do saque - Boa-f\u00e9 n\u00e3o caracterizada - Indeniza\u00e7\u00e3o cab\u00edvel - Recurso provido para a condena\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria do endossat\u00e1rio (Apela\u00e7\u00e3o n. 1.317.452-2 - Mirassol - 14\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Melo Colombi - 06.09.06 - V. U. - Voto n. 1577)\" (grifos meus)\"DANO MORAL Responsabilidade Civil Cambial Duplicata Contrato de \"factoring\"- T\u00edtulo n\u00e3o aceito, sem comprovante de entrega da mercadoria e levado a protesto por falta de pagamento Responsabilidade tanto do banco como da endossat\u00e1ria subrogada Neglig\u00eancia configurada Verba fixada em R$ 10.000,00 (dez mil reais) Declarat\u00f3ria cumulada com indenizat\u00f3ria procedentes Recurso desprovido. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 415.458-4\/5-00 S\u00e3o Paulo 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado 05\/09\/06 Rel. Des. Beretta da Silveira v.u. V. 11514)\" (grifos meus)\"CAMBIAL Duplicata T\u00edtulo protestado (...) Responsabilidade da faturizadora-endossante reconhecida, mesmo porque a d\u00edvida j\u00e1 se encontrava quitada Apontamento indevido demonstrado Pedido de dano moral deferido (...) (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 7.041.711-1 S\u00e3o Paulo 23\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado 02\/08\/06 - Rel. Des. Jos\u00e9 Marcos Marrone v.u. V. 5087)\" (grifos meus)Nem se alegue que inexiste prova do abalo de cr\u00e9dito provocado pelo protesto, ou seja do preju\u00edzo de ordem moral provocado pela conduta. Mas em casos de inscri\u00e7\u00e3o indevida em cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e protesto indevido de t\u00edtulo, pelo car\u00e1ter p\u00fablico de tais informa\u00e7\u00f5es que ficam dispon\u00edveis a todo e qualquer estabelecimento que seja usu\u00e1rio do servi\u00e7o prestado pela entidade que mant\u00e9m o banco de dados e pelo Cart\u00f3rio de Protestos, a melhor doutrina diz que a causa\u00e7\u00e3o de dano moral nesta hip\u00f3tese \"independe de prova, ou melhor, comprovada a ofensa moral o direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o desta decorre, sendo dela presumido. Desse modo a responsabiliza\u00e7\u00e3o do ofensor origina do s\u00f3 fato da viola\u00e7\u00e3o do neminem laedere. Significa, em resumo, que o dever de reparar \u00e9 corol\u00e1rio da verifica\u00e7\u00e3o do evento danoso, dispens\u00e1vel, ou mesmo incogit\u00e1vel, a prova do preju\u00edzo.\" (Rui Stoco, \"Responsabilidade Civil e sua interpreta\u00e7\u00e3o jurisprudencial\", RT, 1999, 4a ed., p. 722)No mesmo sentido, o Prof. Yussef Said Cahali leciona que \"tem prevalecido na jurisprud\u00eancia o princ\u00edpio geral da presun\u00e7\u00e3o do dano (ver nota 85), afirmando-lhe a desnecessidade de uma demonstra\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, porquanto ela \u00e9 inerente ao pr\u00f3prio evento: \u00e9 fato not\u00f3rio e independe de prova que um protesto, comprovadamente indevido, acarreta transtornos para a pessoa na sua vida em sociedade, ocasionando-lhe perturba\u00e7\u00e3o nas rela\u00e7\u00f5es ps\u00edquicas, na tranq\u00fcilidade, nos sentimentos, nos afetos, na auto estima, no conceito e na credibilidade que desfruta entre as demais pessoas de seu c\u00edrculo de rela\u00e7\u00f5es; \u00e0 diferen\u00e7a do dano material, resultante do abalo de cr\u00e9dito e de outros preju\u00edzos, e que deve ser demonstrado atrav\u00e9s de fatos concretos, j\u00e1 n\u00e3o por\u00e9m o dano extrapatrimonial, decorrente de indevido protesto de t\u00edtulo j\u00e1 pago, pois este \u00e9 um dado da experi\u00eancia comum e se concretiza na ofensa \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o da pessoa, e a outros valores que integram o seu direito subjetivo da personalidade.(...)Os fundamentos deduzidos para a responsabilidade do `abalo de cr\u00e9dito' em seus variados aspectos, em casos de protesto indevido de t\u00edtulo de cr\u00e9dito e indevida devolu\u00e7\u00e3o de cheque, aproveitam-se igualmente no caso de indevida inscri\u00e7\u00e3o no cat\u00e1logo de maus pagadores dos servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito: sofrimento, ang\u00fastia, constrangimento em raz\u00e3o do cadastramento, perda da credibilidade pessoal e negocial, ofensa aos seus direitos da personalidade, com les\u00e3o \u00e0 honra e respeitabilidade.\" (\"Dano Moral\", 2a ed., 3a tiragem, RT, 1999, pp.398\/399 e 427 sem grifos no original)Assim, j\u00e1 decidiu o Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a que:\"CIVIL A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O PROTESTO INDEVIDO DANO MORAL PROVA DO PREJU\u00cdZO DESNECESSIDADE VALOR REDU\u00c7\u00c3O I. O protesto indevido de t\u00edtulo gera direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, independentemente da prova objetiva do abalo \u00e0 honra e \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o sofrida pela autora, que se permite, na hip\u00f3tese, facilmente presumir (...) (STJ RESP 431220 MT 4\u00aa T. Rel. Min. Aldir Passarinho Junior DJU 20.10.2003 p. 00278)\" (grifos meus)Estabelecida obriga\u00e7\u00e3o de indenizar, deve agora ser fixada a quantia a ser paga pelas requeridas \u00e0 autora.N\u00e3o se pode levar como par\u00e2metro a repara\u00e7\u00e3o integral do patrim\u00f4nio do autor, pois \u00e9 crit\u00e9rio afeto ao dano de ordem exclusivamente patrimonial.Na composi\u00e7\u00e3o do dano patrimonial, \"busca-se a reposi\u00e7\u00e3o em esp\u00e9cie ou em dinheiro pelo valor equivalente, de modo a poder-se indenizar plenamente o ofendido, reconduzindo o seu patrim\u00f4nio ao estado em que se encontraria se n\u00e3o tivesse ocorrido o fato danoso; com a reposi\u00e7\u00e3o do equivalente pecuni\u00e1rio, opera-se o ressarcimento do dano patrimonial.Diversamente, a san\u00e7\u00e3o do dano moral n\u00e3o se resolve numa indeniza\u00e7\u00e3o propriamente, j\u00e1 que a indeniza\u00e7\u00e3o significa elimina\u00e7\u00e3o do preju\u00edzo e das suas conseq\u00fc\u00eancias, o que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel quando se trata de dano extrapatrimonial; a sua repara\u00e7\u00e3o se faz atrav\u00e9s de uma compensa\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o de um ressarcimento; impondo ao ofensor a obriga\u00e7\u00e3o de pagamento de uma certa quantia de dinheiro em favor do ofendido, ao mesmo tempo em que agrava o patrim\u00f4nio daquele, proporciona a este uma repara\u00e7\u00e3o satisfativa.\" ( Yussef Said Cahali, ob. cit., p. 42)Na fixa\u00e7\u00e3o do dano moral, sem d\u00favida o arbitramento \u00e9 a melhor diretriz, com suped\u00e2neo no artigo 1.553 do C\u00f3digo Civil de 1916, que encontra norma semelhante no artigo 953 do atual Diploma em vigor. J\u00e1 decidiu o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo em caso parecido que:\"RESPONSABILIDADE CIVIL A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS (...) Recurso dos autores improvido, com a manuten\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o fixada com base no artigo 1.553 do C\u00f3digo Civil. (TJSP AC 69.967-4 S\u00e3o Paulo 8\u00aa CDPriv. Rel. Des. Yussef Cahali J. 02.06.1999 v.u.)\" (grifos meus)Portanto, a fixa\u00e7\u00e3o do dano moral deve levar em conta os seguintes vetores: o grau de culpabilidade do ofensor, a condi\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica deste e a obten\u00e7\u00e3o de um valor que desestimule id\u00eantico comportamento futuro de sua parte.A parte autora \u00e9 empres\u00e1ria atuante no com\u00e9rcio local. A requerida \u00e9 concession\u00e1ria de servi\u00e7os de energia el\u00e9trica. A conduta da r\u00e9, levando a inscri\u00e7\u00e3o d\u00edvida j\u00e1 paga, como forma de constrangimento indevido, deve merecer reprimenda de maior vigor, pois denota maior culpabilidade em virtude da not\u00f3ria publicidade e alcance dos dados ali dispon\u00edveis, al\u00e9m de poder acarretar um completo estrangulamento econ\u00f4mico do ofendido porque o seu cr\u00e9dito na pra\u00e7a ser\u00e1 totalmente cortado. Deve ser sopesado ainda em desfavor da requerida a afirma\u00e7\u00e3o incontroversa (e que encontra suporte nos documentos juntados pela autora) de que terceiros tomaram conhecimento da anota\u00e7\u00e3o e de todos seus reflexos indevidos, pois fora negado cr\u00e9dito a uma empresa da autora em ag\u00eancia banc\u00e1ria local.Por isso, o valor deve ser ligeiramente superior ao que seria fixado se n\u00e3o houvesse uma possibilidade de propaga\u00e7\u00e3o maior. Em resumo, a indeniza\u00e7\u00e3o a ser paga \u00e0 autora fica fixada em R$ 10.000,00 (dez mil reais), que n\u00e3o pode ser vinculada ao sal\u00e1rio m\u00ednimo sob pena de viola\u00e7\u00e3o ao artigo 7\u00ba, inciso IV da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.Evidentemente que os demais pedidos tamb\u00e9m devem ser atendidos, declarando-se inexig\u00edvel a obriga\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria anotada.Diante do exposto, e o que mais dos autos consta, JULGO PROCEDENTES OS PEDIDOS para condenar a r\u00e9 ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A ou ELEKTRO REDES S\/A a pagar \u00e0 parte autora a quantia de R$ 10.000,00 (dez mil reais), a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, declarando-se inexig\u00edvel a d\u00edvida objeto da negativa\u00e7\u00e3o constante do documento de p\u00e1gina 12, bem como para que a r\u00e9 exclua tal anota\u00e7\u00e3o e nem seja objeto de nova anota\u00e7\u00e3o a d\u00edvida ora declarada inexistente em dois dias da intima\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o antecipat\u00f3ria da tutela final, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 500,00, limitada ao teto de R$ 30.000,00 para que n\u00e3o haja abusividade e ainda para evitar enriquecimento indevido da parte autora, nos termos dos artigos 1.553 do C\u00f3digo Civil de 1916, 186 e 953 do atual C\u00f3digo Civil e 5o inciso X da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sendo que a quantia fixada a t\u00edtulo de danos morais ser\u00e1 devidamente corrigida pela tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo desde a presente data, e acrescida ainda de juros legais (1% ao m\u00eas) desde a cita\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o efetivo pagamento, nos termos da S\u00famula 362 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Torno definitiva a liminar concedida. Em face da sucumb\u00eancia da requerida, dever\u00e1 ela arcar com o pagamento das custas, despesas processuais e com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10 % do valor total da condena\u00e7\u00e3o atualizado (artigo 85, \u00a7 2o, do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015). Oportunamente, ao arquivo.P.I.C.Leme, 06 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LEME\nFORO  DE LEME\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BERNARDINO  DE CAMPOS,  770, Leme  - SP  - CEP  13610-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000939-86.2017.8.26.0318 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000939-86.2017.8.26.0318\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Rosana Maria Bertanha  de Camargo\nRequerido : Elektro Eletricidade  e Servi\u00e7os  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Mendes   Picolo\nVISTOS  etc.\nROSANA  MARIA  BERTANHA  DE  CAMARGO , \nqualificada  nos  autos,  moveu  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito,  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nfazer,  repara\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  pedido  de  tutela  antecipada  de  urg\u00eancia  em  face  de  \nELEKTRO  ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A ,  qualificada  nos  autos,  porque  \nsegundo  a  inicial,  em  s\u00edntese,  \u00e9  cliente  da  r\u00e9,  mas  no  \u00faltimo  m\u00eas  de  fevereiro,  recebeu  do  \nTabelionato  de  Protestos  intima\u00e7\u00e3o  de  que  n\u00e3o  teria  pago  a  conta  de  energia  el\u00e9trica  do  \nm\u00eas  de  novembro  de  2016  (valor  de  R$  882,26),  mas  n\u00e3o  \u00e9  verdade.  Em  mar\u00e7o,  a  autora  \nainda  tomou  conhecimento  de  que  seu  nome  foi  inscrito  no  SERASA.  Em  virtude  da  \nnegativa\u00e7\u00e3o  indevida,  foi-lhe  negado  cr\u00e9dito  para  usar  como  capital  de  giro  de  sua  empresa  \nJUND  TURBO.   A  anota\u00e7\u00e3o  indevida  causou  \u00e0  parte  autora  constrangimentos  de  ordem  \nmoral,  pois  foi  confundida  com  maus  pagadores.  Assim,  pede  a  tutela  antecipada  para  que  \nseja  exclu\u00eddo  seu  nome  dos  cadastros  de  inadimplentes,  bem  como  que  seja  declarada  \ninexistente  a  obriga\u00e7\u00e3o  em  tela,  com  a  consequente  condena\u00e7\u00e3o  da  parte  requerida  pelos  \ndanos  morais  causados  por  sua  conduta,  sendo  que  o  valor  arbitrado  pelo  Ju\u00edzo.  Juntou  \ndocumentos.  \nDeferida a  tutela  antecipada  (pgs.  24\/28),  a  r\u00e9  foi  \nregularmente  citada  (pg.  62).  Ap\u00f3s  ser  infrut\u00edfera  a  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  no  CEJUSC  \nlocal  (pg.  95),  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal  com  documentos  (pgs.  96\/116),  \nonde  alega  que  n\u00e3o  praticou  qualquer  il\u00edcito,  e  que  tudo  ocorreu  por  culpa  exclusiva  da  \nautora,  que  ao  pagar  a  conta,  digitou  incorretamente  o  n\u00famero  do  c\u00f3digo  de  barras  do  \ndocumento.  Assim,  aplica-se  ao  caso  a  excludente  de  responsabilidade  prevista  no  artigo  \n14,  \u00a7 3\u00ba,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Alternativamente,  requer  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000939-86.2017.8.26.0318 e c\u00f3digo 1FC2DEB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO MENDES PICOLO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:25 . fls. 129\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LEME\nFORO  DE LEME\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BERNARDINO  DE CAMPOS,  770, Leme  - SP  - CEP  13610-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000939-86.2017.8.26.0318 - lauda  2\nreconhecimento\n da  culpa  concorrente  e  fixa\u00e7\u00e3o  de  valor  que  n\u00e3o  estimule  o  enriquecimento  \nindevido.  Houve  r\u00e9plica  (pgs.  120\/123).\nRELATADO .\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nO  processo  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  \nencontra,  sendo  desnecess\u00e1rias  outras  provas  al\u00e9m  das  j\u00e1  produzidas  (artigo  355,  inciso  I,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  2015).\n  Ficou incontroverso,  assim,  que  a  d\u00edvida  anotada  em  \ncadastro  de  inadimplentes  j\u00e1  estava  solvida  e  n\u00e3o  era  mais  existente.\nE  isto  mesmo  que  se  considere  que  tenha  havido  erro  \nde  digita\u00e7\u00e3o  dos  n\u00fameros  do  c\u00f3digo  de  barras  pela  consumidora,  ora  requerente.\nA  conta  de  energia  el\u00e9trica  fora  paga  corretamente  no  \nseu  valor  total  de  R$  882,26,  no  dia  do  seu  vencimento,  23  de  novembro  de  2016  (pg.  13).\nOra,  o  que  interessa  \u00e9  que  o  valor  do  pagamento  \nchegou  a  quem  de  direito,  a  credora,  ora  requerida.\nAinda  que  tenha  havido  o  erro  de  digita\u00e7\u00e3o\n.\nA  pr\u00f3pria  requerida  confessa  que  foi  avisada  pela  \nautora,  constatou  que  o  pagamento  era  correto  e  prometeu  retirar  a  restri\u00e7\u00e3o  e  o  protesto.\nVeja-se  o  que  diz  na  sua  contesta\u00e7\u00e3o,  no  5\u00ba  par\u00e1grafo  \nde  p\u00e1gina  98:\n\"Ademais  cumpre  ressaltar  que  a autora  entrou  \nem contato  com  a  requerida  contestando  o  d\u00e9bito,  \nsendo baixado  nos  sistemas  imediatamente\n.\" \n(negritos  e  grifos  no  original)\nMesmo  sabendo  que  o  pagamento  tinha  sido  feito  e  na  \ndata  do  seu  vencimento,  ainda  assim  a  requerida  deixou  que  as  restri\u00e7\u00f5es  e  o  protesto  do  \nt\u00edtulo  permanecessem  por  mais  de  cinco  dias  sem  ocorrer  a  baixa  prometida.\nCom  efeito,  a  inclus\u00e3o  da  d\u00edvida  nos  cadastros  do  \nSCPC  ocorreu  em  21  de  fevereiro  de  2017  (pg.  12).\nA  autora,  que  \u00e9  s\u00f3cia  administradora  de  sociedade  \ncomercial  nesta  Comarca  (pgs.  15\/16),  estava  tentando  conseguir  linha  de  cr\u00e9dito  de  R$  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000939-86.2017.8.26.0318 e c\u00f3digo 1FC2DEB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO MENDES PICOLO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:25 . fls. 130\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LEME\nFORO  DE LEME\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BERNARDINO  DE CAMPOS,  770, Leme  - SP  - CEP  13610-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000939-86.2017.8.26.0318 - lauda  3\n50.000,00\n para  capital  de  giro  da  empresa  junto  ao  Banco  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A,  ag\u00eancia  \nlocal.\nEm correspond\u00eancia  eletr\u00f4nica  enviada  pela  Gerente  \nde Relacionamento  Viviane  Zanichelli  Pichinelli  \u00e0  requerente,  em  13  de  mar\u00e7o  do  corrente,  \na  mesma  disse  que  n\u00e3o  seria  poss\u00edvel  a  concess\u00e3o  da  linha  justamente  porque  havia  \nrestri\u00e7\u00e3o no  CPF  da  autora  naquela  data  (pg.  11).\nAl\u00e9m disso,  a anota\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  foi  precedida  de  pr\u00e9via  \nnotifica\u00e7\u00e3o  ao  consumidor  para  que  este  pudesse  sustar  a  concretiza\u00e7\u00e3o  do  apontamento,  \nconforme  exige  o  artigo  43,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  (CDC  \n Lei  \n8.078\/90).\nFrise-se mais  uma  vez:  embora  alegue  genericamente  \nerro  na  digita\u00e7\u00e3o  do  c\u00f3digo  de  barras,  a  r\u00e9  n\u00e3o  nega  o  pagamento  da  d\u00edvida.  \nCom  efeito,  \u00e9  pac\u00edfico  na  jurisprud\u00eancia  do  Colendo  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  ser  do  credor  o  \u00f4nus  de  retirar  o  nome  do  devedor  do  cadastro  \nde  inadimplentes,  em  cinco  dias  \u00fateis,  contados  da  quita\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida,  conforme  disposto  \nna  s\u00famula  n\u00ba  548  do  C.  STJ:  \n\u201cIncumbe  ao  credor  a  exclus\u00e3o  do  registro  da  d\u00edvida  \nem  nome  do  devedor  no  cadastro  de  inadimplentes  no  \nprazo  de  cinco  dias  \u00fateis,  a  partir  do  integral  e  efetivo  \npagamento  do  d\u00e9bito.\u201d\nNo  caso,  restou  comprovado  que  a  d\u00edvida  inscrita  j\u00e1  \nn\u00e3o  mais  persistia  e  a  manuten\u00e7\u00e3o  da  inscri\u00e7\u00e3o,  portanto,  era  ileg\u00edtima.  \nAssim,  a  responsabilidade  daquele  que  manteve  a \ninscri\u00e7\u00e3o  il\u00edcita  de  d\u00edvida  inexistente  mostra-se  evidente.  \nN\u00e3o  h\u00e1  d\u00favida,  pois,  que  competia  \u00e0  requerida  \nsolicitar  a  exclus\u00e3o  do  nome  da  autora  dos  cadastros  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  \nconsoante  precedentes  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:  \n\u201cINEXIGIBILIDADE  DE  D\u00c9BITO  REGISTRO  DE  \nINADIMPL\u00caNCIA  PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS  \nTELEFONIA  DANOS  MORAIS  Manuten\u00e7\u00e3o  \nindevida  do  registro  de  inadimpl\u00eancia  (ap\u00f3s  o \npagamento  dos  d\u00e9bitos)  Caracterizados  os  danos  \nmorais  SENTEN\u00c7A  DE  PROCED\u00caNCIA,  para  \ndeclarar  a  inexigibilidade  dos  d\u00e9bitos  \"apontados  \nna  exordial\",  tornar  definitiva  a  tutela  antecipada  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000939-86.2017.8.26.0318 e c\u00f3digo 1FC2DEB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO MENDES PICOLO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:25 . fls. 131\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LEME\nFORO  DE LEME\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BERNARDINO  DE CAMPOS,  770, Leme  - SP  - CEP  13610-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000939-86.2017.8.26.0318 - lauda  4\n(que\n deferiu  o  cancelamento  do  registro  da  \ninadimpl\u00eancia)  e  condenar  ao  pagamento  de \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  valor  de  R$  5.000,00  \nRECURSO  DA  REQUERIDA  IMPROVIDO\u201d.  \n(Apela\u00e7\u00e3o  n.  1008633-22.2014.8.26.0477;  Relator(a):  \nFlavio  Abramovici;  Comarca:  Praia  Grande;  \u00d3rg\u00e3o  \njulgador:  35\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  \njulgamento:  16\/12\/2016;  Data  de  registro:  16\/12\/2016  \n\u2013  negritos  meus)  \n\u201c A\u00c7\u00c3O  INDENIZAT\u00d3RIA  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  telefonia  -  negativa\u00e7\u00e3o  acordo  \nde  pagamento  do  d\u00e9bito  aceito  pelo  autor  e \napontamento  n\u00e3o  baixado  pela  r\u00e9  -  dano  moral  \nconfigurado  REsp  repetitivo  n\u00ba  1.424.792  e  S\u00famula  \n548  do  STJ:  compete  ao  credor  providenciar  a \nbaixa  no  cadastro  de  inadimplentes  em  cinco  dias  \n\u00fateis  ap\u00f3s  o  pagamento  -  recurso  da  r\u00e9  n\u00e3o  \nprovido.   (...)\u201d.  (Apela\u00e7\u00e3o  n. \n1000608-27.2016.8.26.0549;  Relator(a):  Achile  \nAlesina;  Comarca:  Santa  Rosa  de  Viterbo;  \u00d3rg\u00e3o  \njulgador:  38\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  \njulgamento:  05\/10\/2016;  Data  de  registro:  06\/10\/2016  \n-  negritos  meus).\nPor  isso  \u00e9  que  fica  patente  sua  responsabilidade  civil  \npor  danos  e  morais  decorrentes  de  sua  conduta  negligente,  conforme  j\u00e1  decidiu  o  Egr\u00e9gio  \nTJSP  em  caso  semelhante,  que  ora  transcrevo:\n\u201cDANO  MORAL  -  Protesto  indevido  -  Duplicata  \nmercantil  sem  lastro  negociada  em  opera\u00e7\u00e3o  de  \ndesconto  de  t\u00edtulos  -  Apontamento  efetuado  pelo  \nendossat\u00e1rio  que  deixou  de  solicitar  os  documentos  \ncomprobat\u00f3rios  da  regularidade  do  saque  -  Boa-f\u00e9  \nn\u00e3o  caracterizada  -  Indeniza\u00e7\u00e3o  cab\u00edvel  -  Recurso  \nprovido  para  a  condena\u00e7\u00e3o  solid\u00e1ria  do  endossat\u00e1rio  \n(Apela\u00e7\u00e3o  n.  1.317.452-2  -  Mirassol  -  14\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado  -  Relator:  Melo  Colombi  -  06.09.06  -  \nV.  U.  -  Voto  n.  1577)\u201d  (grifos  meus)\n\u201c DANO  MORAL  \n Responsabilidade  Civil  \n \nCambial  \n Duplicata  \n Contrato  de  \u201cfactoring\u201d-  \nT\u00edtulo  n\u00e3o  aceito,  sem  comprovante  de  entrega  da  \nmercadoria  e  levado  a  protesto  por  falta  de  \npagamento  \n Responsabilidade  tanto  do  banco  como  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000939-86.2017.8.26.0318 e c\u00f3digo 1FC2DEB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO MENDES PICOLO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:25 . fls. 132\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LEME\nFORO  DE LEME\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BERNARDINO  DE CAMPOS,  770, Leme  - SP  - CEP  13610-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000939-86.2017.8.26.0318 - lauda  5\nda\n  endossat\u00e1ria  subrogada  \n Neglig\u00eancia  \nconfigurada  \n Verba  fixada  em  R$  10.000,00  (dez  \nmil  reais)  \n Declarat\u00f3ria  cumulada  com  \nindenizat\u00f3ria  procedentes  \n Recurso  desprovido.  \n(Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  415.458-4\/5-00  \n S\u00e3o  Paulo  \n 3\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  \n 05\/09\/06  \n Rel.  Des.  \nBeretta  da  Silveira  \n v.u.  \n V.  11514)\u201d  (grifos  meus)\n\u201c CAMBIAL  \n Duplicata  \n T\u00edtulo  protestado  \n (...)  \nResponsabilidade  da  faturizadora-endossante  \nreconhecida,  mesmo  porque  a  d\u00edvida  j\u00e1  se \nencontrava  quitada  \n Apontamento  indevido  \ndemonstrado  \n Pedido  de  dano  moral  deferido  (...)  \n(Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  7.041.711-1  \n S\u00e3o  Paulo  \n 23\u00aa  C\u00e2mara  \nde  Direito  Privado  \n 02\/08\/06  -  Rel.  Des.  Jos\u00e9  \nMarcos  Marrone  \n v.u.  \n V.  5087)\u201d  (grifos  meus)\nNem  se  alegue  que  inexiste  prova  do  abalo  de  cr\u00e9dito  \nprovocado  pelo  protesto,  ou  seja  do  preju\u00edzo  de  ordem  moral  provocado  pela  conduta.\n    \nMas  em  casos  de  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  em  cadastros  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  e  protesto  indevido  de  t\u00edtulo,  pelo  car\u00e1ter  p\u00fablico  de  tais  informa\u00e7\u00f5es  \nque  ficam  dispon\u00edveis  a  todo  e  qualquer  estabelecimento  que  seja  usu\u00e1rio  do  servi\u00e7o  \nprestado  pela  entidade  que  mant\u00e9m  o  banco  de  dados  e  pelo  Cart\u00f3rio  de  Protestos,  a \nmelhor  doutrina  diz  que  a  causa\u00e7\u00e3o  de  dano  moral  nesta  hip\u00f3tese  \u201cindepende  de  prova,  ou  \nmelhor,  comprovada  a  ofensa  moral  o  direito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  desta  decorre,  sendo  dela  \npresumido.  Desse  modo  a  responsabiliza\u00e7\u00e3o  do  ofensor  origina  do  s\u00f3  fato  da  viola\u00e7\u00e3o  do  \nneminem  laedere.  Significa,  em  resumo,  que  o  dever  de  reparar  \u00e9  corol\u00e1rio  da  verifica\u00e7\u00e3o  \ndo  evento  danoso,  dispens\u00e1vel,  ou  mesmo  incogit\u00e1vel,  a  prova  do  preju\u00edzo.\u201d  (Rui  Stoco,  \n\u201cResponsabilidade  Civil  e  sua  interpreta\u00e7\u00e3o  jurisprudencial\u201d,  RT,  1999,  4 a\n ed.,  p.  722)\nNo  mesmo  sentido,  o  Prof.  Yussef  Said  Cahali  \nleciona  que  \u201ctem  prevalecido  na  jurisprud\u00eancia  o  princ\u00edpio  geral  da  presun\u00e7\u00e3o  do  dano  \n(ver  nota  85),  afirmando-lhe  a  desnecessidade  de  uma  demonstra\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  porquanto  \nela  \u00e9  inerente  ao  pr\u00f3prio  evento:  \u00e9  fato  not\u00f3rio  e  independe  de  prova  que  um  protesto,  \ncomprovadamente  indevido,  acarreta  transtornos  para  a  pessoa  na  sua  vida  em  \nsociedade,  ocasionando-lhe  perturba\u00e7\u00e3o  nas  rela\u00e7\u00f5es  ps\u00edquicas,  na  tranq\u00fcilidade,  nos  \nsentimentos,  nos  afetos,  na  auto  estima,  no  conceito  e na  credibilidade  que  desfruta  \nentre  as  demais  pessoas  de  seu  c\u00edrculo  de  rela\u00e7\u00f5es ;  \u00e0  diferen\u00e7a  do  dano  material,  \nresultante  do  abalo  de  cr\u00e9dito  e  de  outros  preju\u00edzos,  e  que  deve  ser  demonstrado  atrav\u00e9s  \nde  fatos  concretos,  j\u00e1  n\u00e3o  por\u00e9m  o  dano  extrapatrimonial,  decorrente  de  indevido  \nprotesto  de  t\u00edtulo  j\u00e1  pago,  pois  este  \u00e9  um  dado  da  experi\u00eancia  comum  e  se  concretiza  na  \nofensa  \u00e0  reputa\u00e7\u00e3o  da  pessoa,  e  a  outros  valores  que  integram  o  seu  direito  subjetivo  da  \npersonalidade .\n(...)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000939-86.2017.8.26.0318 e c\u00f3digo 1FC2DEB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO MENDES PICOLO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:25 . fls. 133\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LEME\nFORO  DE LEME\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BERNARDINO  DE CAMPOS,  770, Leme  - SP  - CEP  13610-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000939-86.2017.8.26.0318 - lauda  6\nOs\n fundamentos  deduzidos  para  a  responsabilidade  do  \n`abalo  de  cr\u00e9dito'  em  seus  variados  aspectos,  em  casos  de  protesto  indevido  de  t\u00edtulo  de  \ncr\u00e9dito  e  indevida  devolu\u00e7\u00e3o  de  cheque,  aproveitam-se  igualmente  no  caso  de  indevida  \ninscri\u00e7\u00e3o  no  cat\u00e1logo  de  maus  pagadores  dos  servi\u00e7os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito:  \nsofrimento,  ang\u00fastia,  constrangimento  em  raz\u00e3o  do  cadastramento,  perda  da  \ncredibilidade  pessoal  e  negocial,  ofensa  aos  seus  direitos  da  personalidade,  com  les\u00e3o  \u00e0  \nhonra  e  respeitabilidade. \u201d (\u201cDano  Moral\u201d,  2 a\n ed.,  3 a\n tiragem,  RT,  1999,  pp.398\/399  e  427  \n sem  grifos  no  original)\nAssim, j\u00e1  decidiu  o  Egr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  que:\n\u201cCIVIL \n A\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  \n PROTESTO  \nINDEVIDO  \n DANO  MORAL  \n PROVA  DO  \nPREJU\u00cdZO  \n DESNECESSIDADE  \n VALOR  \n \nREDU\u00c7\u00c3O  \n I.  O  protesto  indevido  de  t\u00edtulo  gera  \ndireito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  \nindependentemente  da  prova  objetiva  do  abalo  \u00e0 \nhonra  e  \u00e0  reputa\u00e7\u00e3o  sofrida  pela  autora,  que  se  \npermite,  na  hip\u00f3tese,  facilmente  presumir  (...)  (STJ  \n \nRESP  431220  \n MT  \n 4\u00aa  T.  \n Rel.  Min.  Aldir  \nPassarinho  Junior  \n DJU  20.10.2003  \n p.  00278)\u201d  \n(grifos  meus)\nEstabelecida  obriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar,  deve  agora  ser  \nfixada  a  quantia  a  ser  paga  pelas  requeridas  \u00e0  autora.\nN\u00e3o  se  pode  levar  como  par\u00e2metro  a  repara\u00e7\u00e3o  \nintegral  do  patrim\u00f4nio  do  autor,  pois  \u00e9  crit\u00e9rio  afeto  ao  dano  de  ordem  exclusivamente  \npatrimonial.\nNa composi\u00e7\u00e3o  do  dano  patrimonial,  \u201cbusca-se  a \nreposi\u00e7\u00e3o  em  esp\u00e9cie  ou  em  dinheiro  pelo  valor  equivalente,  de  modo  a  poder-se  indenizar  \nplenamente  o  ofendido,  reconduzindo  o  seu  patrim\u00f4nio  ao  estado  em  que  se  encontraria  se  \nn\u00e3o  tivesse  ocorrido  o  fato  danoso;  com  a  reposi\u00e7\u00e3o  do  equivalente  pecuni\u00e1rio,  opera-se  o  \nressarcimento  do  dano  patrimonial .\nDiversamente,  a  san\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  n\u00e3o  se  \nresolve  numa  indeniza\u00e7\u00e3o  propriamente,  j\u00e1  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  significa  elimina\u00e7\u00e3o  do  \npreju\u00edzo  e  das  suas  conseq\u00fc\u00eancias,  o  que  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  quando  se  trata  de  dano  \nextrapatrimonial;  a  sua  repara\u00e7\u00e3o  se  faz  atrav\u00e9s  de  uma  compensa\u00e7\u00e3o,  e  n\u00e3o  de  um  \nressarcimento;  impondo  ao  ofensor  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  pagamento  de  uma  certa  quantia  de  \ndinheiro  em  favor  do  ofendido,  ao  mesmo  tempo  em  que  agrava  o  patrim\u00f4nio  daquele,  \nproporciona  a  este  uma  repara\u00e7\u00e3o  satisfativa.\u201d  (  Yussef  Said  Cahali,  ob.  cit.,  p.  42)\nNa  fixa\u00e7\u00e3o  do  dano  moral,  sem  d\u00favida  o  arbitramento  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000939-86.2017.8.26.0318 e c\u00f3digo 1FC2DEB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO MENDES PICOLO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:25 . fls. 134\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LEME\nFORO  DE LEME\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BERNARDINO  DE CAMPOS,  770, Leme  - SP  - CEP  13610-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000939-86.2017.8.26.0318 - lauda  7\n\u00e9\n a  melhor  diretriz,  com  suped\u00e2neo  no  artigo  1.553  do  C\u00f3digo  Civil  de  1916,  que  encontra  \nnorma  semelhante  no  artigo  953  do  atual  Diploma  em  vigor.  J\u00e1  decidiu  o  Egr\u00e9gio  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  em  caso  parecido  que:\n\u201c RESPONSABILIDADE  CIVIL  \n A\u00c7\u00c3O  DE  \nINDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS  (...)  \nRecurso  dos  autores  improvido,  com  a  manuten\u00e7\u00e3o  \nda  indeniza\u00e7\u00e3o  fixada  com  base  no  artigo  1.553  do  \nC\u00f3digo  Civil.  (TJSP  \n AC  69.967-4  \n S\u00e3o  Paulo  \n 8\u00aa  \nCDPriv.  \n Rel.  Des.  Yussef  Cahali  \n J.  02.06.1999  \n \nv.u.)\u201d  (grifos  meus)\nPortanto,  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  deve  levar  em  \nconta  os  seguintes  vetores:  o  grau  de  culpabilidade  do  ofensor,  a  condi\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  deste  \ne  a  obten\u00e7\u00e3o  de  um  valor  que  desestimule  id\u00eantico  comportamento  futuro  de  sua  parte.\nA  parte  autora  \u00e9  empres\u00e1ria  atuante  no  com\u00e9rcio  \nlocal.  A  requerida  \u00e9  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7os  de  energia  el\u00e9trica.  \nA  conduta  da  r\u00e9,  levando  a  inscri\u00e7\u00e3o  d\u00edvida  j\u00e1  paga,  \ncomo  forma  de  constrangimento  indevido,  deve  merecer  reprimenda  de  maior  vigor,  pois  \ndenota  maior  culpabilidade  em  virtude  da  not\u00f3ria  publicidade  e  alcance  dos  dados  ali  \ndispon\u00edveis,  al\u00e9m  de  poder  acarretar  um  completo  estrangulamento  econ\u00f4mico  do  ofendido  \nporque  o  seu  cr\u00e9dito  na  pra\u00e7a  ser\u00e1  totalmente  cortado.  \nDeve  ser  sopesado  ainda  em  desfavor  da  requerida  a  \nafirma\u00e7\u00e3o  incontroversa  (e  que  encontra  suporte  nos  documentos  juntados  pela  autora)   de  \nque  terceiros  tomaram  conhecimento  da  anota\u00e7\u00e3o  e  de  todos  seus  reflexos  indevidos,  pois  \nfora  negado  cr\u00e9dito  a  uma  empresa  da  autora  em  ag\u00eancia  banc\u00e1ria  local.\nPor  isso,  o  valor  deve  ser  ligeiramente  superior  ao  que  \nseria  fixado  se  n\u00e3o  houvesse  uma  possibilidade  de  propaga\u00e7\u00e3o  maior.  \nEm  resumo,  a  indeniza\u00e7\u00e3o  a  ser  paga  \u00e0  autora  fica  \nfixada  em  R$  10.000,00  (dez  mil  reais),  que  n\u00e3o  pode  ser  vinculada  ao  sal\u00e1rio  m\u00ednimo  sob  \npena  de  viola\u00e7\u00e3o  ao  artigo  7\u00ba,  inciso  IV  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.\nEvidentemente  que  os  demais  pedidos  tamb\u00e9m  \ndevem  ser  atendidos,  declarando-se  inexig\u00edvel  a  obriga\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria  anotada.\nDiante  do  exposto,  e  o  que  mais  dos  autos  consta,  \nJULGO  PROCEDENTES  OS  PEDIDOS  para  condenar  a  r\u00e9  ELEKTRO  \nELETRICIDADE  E  SERVI\u00c7OS  S\/A  ou  ELEKTRO  REDES  S\/A  a  pagar  \u00e0  parte  autora  \na   quantia  de  R$  10.000,00  (dez  mil  reais),  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  \ndeclarando-se  inexig\u00edvel  a  d\u00edvida  objeto  da  negativa\u00e7\u00e3o  constante  do  documento  de  p\u00e1gina  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000939-86.2017.8.26.0318 e c\u00f3digo 1FC2DEB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO MENDES PICOLO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:25 . fls. 135\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LEME\nFORO  DE LEME\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BERNARDINO  DE CAMPOS,  770, Leme  - SP  - CEP  13610-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000939-86.2017.8.26.0318 - lauda  8\n12,\n bem  como  para  que  a  r\u00e9  exclua  tal  anota\u00e7\u00e3o  e  nem  seja  objeto  de  nova  anota\u00e7\u00e3o  a  \nd\u00edvida  ora  declarada  inexistente  em  dois  dias  da  intima\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o  antecipat\u00f3ria  da  \ntutela  final,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  500,00,  limitada  ao  teto  de  R$  30.000,00  para  \nque  n\u00e3o  haja  abusividade  e  ainda  para  evitar  enriquecimento  indevido  da  parte  autora,  nos  \ntermos  dos  artigos  1.553  do  C\u00f3digo  Civil  de  1916,  186  e  953  do  atual  C\u00f3digo  Civil  e  5 o\n \ninciso  X  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  sendo  que  a  quantia  fixada  a  t\u00edtulo  de  danos  morais  ser\u00e1  \ndevidamente  corrigida  pela  tabela  pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  \ndesde  a  presente  data,  e  acrescida  ainda  de  juros  legais  (1%  ao  m\u00eas)  desde  a  cita\u00e7\u00e3o,  at\u00e9  o  \nefetivo  pagamento,  nos  termos  da  S\u00famula  362  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  \nTorno  definitiva  a  liminar  concedida.  \nEm  face  da  sucumb\u00eancia  da  requerida,  dever\u00e1  ela  \narcar  com  o  pagamento  das  custas,  despesas  processuais  e  com  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \nque  fixo  em  10  %  do  valor  total  da  condena\u00e7\u00e3o  atualizado  (artigo  85,  \u00a7  \n2 o\n,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  de  2015).  \nOportunamente,  ao  arquivo.\nP.I.C.\nLeme,  06  de  setembro  de 2017.\nM\u00c1RCIO  MENDES  PICOLO\n Juiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000939-86.2017.8.26.0318 e c\u00f3digo 1FC2DEB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO MENDES PICOLO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:25 . fls. 136"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLME.17.70031145-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 09:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WLME.17.70030672-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 30\/08\/2017 17:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2418 P\u00e1gina: 1454\/1471","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2017 Teor do ato: Vista dos autos \u00e0s partes a fim de especificarem as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo legal. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Jorge Antonio Rezende Os\u00f3rio (OAB 203092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista dos autos \u00e0s partes a fim de especificarem as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WLME.17.70029593-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/08\/2017 14:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0159\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 1084\/1100","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0159\/2017 Teor do ato: Vista dos autos \u00e0 parte Autora a fim de manifestar-se, em 15 dias, acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados (art. 350 ou 351 do CPC). Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Jorge Antonio Rezende Os\u00f3rio (OAB 203092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista dos autos \u00e0 parte Autora a fim de manifestar-se, em 15 dias, acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados (art. 350 ou 351 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLME.17.70027063-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/08\/2017 10:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Sem Acordo - CEJUSC","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLME.17.70024866-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/07\/2017 07:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR626515968TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Elektro Eletricidade e Servi\u00e7os S\/A Dilig\u00eancia : 30\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLME.17.70010194-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/04\/2017 10:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0035\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2309 P\u00e1gina: 1241\/1258","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0033\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2309 P\u00e1gina: 1208\/1231","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0035\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 26\/07\/2017 \u00e0s 14:15h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania da Comarca de Leme, Rua Antonio Mour\u00e3o, 549 - Centro. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Jorge Antonio Rezende Os\u00f3rio (OAB 203092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0033\/2017 Teor do ato: VISTOS etc.Existem elementos suficientes para a concess\u00e3o da tutela antecipada de urg\u00eancia.Em primeiro lugar, existem provas suficientes da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es, ante a documenta\u00e7\u00e3o que acompanha a inicial. Consta que a autora pagou o d\u00e9bito objeto do protesto e da negativa\u00e7\u00e3o no seu correto vencimento (pgs. 11\/14).Por outro lado, poder\u00e1 haver risco de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que a d\u00edvida \u00e9 discutida em sua totalidade, e em caso de proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, o abalo ao cr\u00e9dito sofrido pela parte autora com a inscri\u00e7\u00e3o de seu nome nos cadastros de inadimplentes ser\u00e1 devastador. Nesse sentido:\"A\u00c7\u00c3O REVISIONAL DE CONTRATO D\u00cdVIDA EM JU\u00cdZO REGISTRO DO DEVEDOR EM CADASTRO DE INADIMPLENTE TUTELA ANTECIPADA (...) Estando o montante da d\u00edvida sendo objeto de discuss\u00e3o em ju\u00edzo, pode o Magistrado conceder a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para obstar o registro do nome do devedor nos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Recurso Especial n\u00e3o conhecido. (STJ RESP 396894 RS 4\u00aa T. Rel. Min. Barros Monteiro DJU 09.12.2002)\" (grifos meus) \"TUTELA ANTECIPADA A\u00e7\u00e3o revisional de cl\u00e1usula de contrato de cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Pretens\u00e3o de veda\u00e7\u00e3o ao Agravado de inclus\u00e3o do nome do Agravante nos cadastros do SPC e SERASA e suspens\u00e3o da cl\u00e1usula-mandato inclusa no contrato. Admissibilidade. Rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica discutida em ju\u00edzo desautoriza anota\u00e7\u00f5es constragendoras sobre o devedor, em banco de danos a seu respeito. Arts. 6\u00ba, inciso IV e 42, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. (...)Tutela antecipada deferida. Agravo provido para esse fim. (1\u00ba TACSP AI 1048981-5 (42559) Presidente Prudente 11\u00aa C. Rel. Juiz Vasconcellos Boselli J. 29.10.2001)\" (grifos meus)Assim, com base nos artigos 300 e 537, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015, 6\u00ba inciso IV e 84 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, DEFIRO a tutela antecipada de urg\u00eancia, suspendendo a exigibilidade do d\u00e9bito cobrado pela parte r\u00e9 e objeto do protesto e da negativa\u00e7\u00e3o (pg. 12) da parte autora e para que o nome da parte autora n\u00e3o seja objeto de negativa\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos fatos discutidos nestes autos enquanto n\u00e3o houver decis\u00e3o definitiva a respeito, bem como determino \u00e0 parte r\u00e9 que fa\u00e7a a suspens\u00e3o ou cancelamento do protesto do t\u00edtulo e a sua exclus\u00e3o dos cadastros de inadimplentes obviamente em rela\u00e7\u00e3o ao mencionado cr\u00e9dito com a exigibilidade suspensa por esta decis\u00e3o, em dois dias da intima\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 500,00, limitada ao teto de R$ 30.000,00 para n\u00e3o haver abusividade e ainda evitar enriquecimento indevido da parte autora.Nos termos do artigo 334 do Novo CPC, estando em termos a peti\u00e7\u00e3o inicial e n\u00e3o sendo caso de improced\u00eancia liminar, encaminhem-se os autos ao CEJUSC local, que designar\u00e1 audi\u00eancia, a se realizar com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias. Poder\u00e1 haver mais de uma sess\u00e3o destinada \u00e0 concilia\u00e7\u00e3o e \u00e0 media\u00e7\u00e3o (artigo 334, \u00a7 1\u00ba, do NCPC).A pauta das audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o ser\u00e1 organizada de modo a respeitar o intervalo m\u00ednimo de 20 (vinte) minutos entre o in\u00edcio de uma e o in\u00edcio da seguinte (artigo 334, \u00a7 12, do NCPC).Cite(m)-se a(s) parte(s) requerida(s) pelo correio com anteced\u00eancia m\u00ednima de pelo menos vinte dias da data da audi\u00eancia ou sess\u00e3o designadas, pela via pleiteada na inicial, consignando que, se porventura n\u00e3o for obtida a concilia\u00e7\u00e3o, o prazo de 15 (quinze) dias para apresentar resposta come\u00e7ar\u00e1 a fluir a partir da data da audi\u00eancia, ou da \u00faltima sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, quando qualquer parte n\u00e3o comparecer ou, comparecendo, n\u00e3o houver auto composi\u00e7\u00e3o, ficando advertido(a)(s), ainda, de que caso n\u00e3o apresente(m) sua(s) defesa(s) no prazo acima, ficar\u00e1 sujeito(a) \u00e0 pena de revelia e confiss\u00e3o quanto \u00e0 mat\u00e9ria de fato (arts. 335, inciso I, e 344 do Novo CPC.). Quando o r\u00e9u ou ambas as partes manifestarem expressamente seu desinteresse na composi\u00e7\u00e3o consensual, o prazo para contesta\u00e7\u00e3o ter\u00e1 como termo inicial a data do protocolo do pedido de cancelamento da audi\u00eancia ou sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o (artigo 335, inciso II, do NCPC). Nesse caso, fica sem efeito a audi\u00eancia ou sess\u00e3o designadas pelo CEJUJSC.Havendo mais de um r\u00e9u, e se todos eles manifestarem seu desinteresse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, o prazo de contesta\u00e7\u00e3o, para cada um dos r\u00e9us, ter\u00e1 como termo inicial a apresenta\u00e7\u00e3o de seu respectivo pedido de cancelamento da audi\u00eancia (arts. 334, \u00a7 6\u00ba, e 335, \u00a7 1\u00ba do Novo CPC).As partes dever\u00e3o estar acompanhadas por seus advogados ou defensores p\u00fablicos, caso sejam benefici\u00e1rias da Justi\u00e7a Gratuita, salvo se expressamente consignarem no termo da sess\u00e3o ou audi\u00eancia que abrem m\u00e3o da presen\u00e7a de seus advogados naquele ato. A parte ainda poder\u00e1 constituir representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir (art. 334, \u00a7 10\u00ba, do NCPC), sem preju\u00edzo de ter outorgado tais poderes a seu(s) advogado(s). Ficam os advogados cientes de que ser\u00e3o importantes na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e devem comparecer com a inten\u00e7\u00e3o de contribuir na medida do poss\u00edvel para a concretiza\u00e7\u00e3o da finalidade do ato, que \u00e9 a busca da solu\u00e7\u00e3o consensual para o t\u00e9rmino do lit\u00edgio, e que, caso substabele\u00e7am o mandato a terceiro e\/ou a parte se fa\u00e7a representar por preposto, cada um deles (advogado substabelecido e preposto) tamb\u00e9m dever\u00e1 comparecer com a mesma inten\u00e7\u00e3o e demonstrar conhecimento amplo da causa, sob pena de n\u00e3o ser lavrado o termo de audi\u00eancia ou de ser lavrado tal termo sem constar a sua presen\u00e7a e a da parte que representa, dando a audi\u00eancia por prejudicada e n\u00e3o realizada por tais motivos.Ficam tamb\u00e9m as partes cientes de que o n\u00e3o comparecimento injustificado de quaisquer delas \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, sendo revertida em favor do Estado (artigo 334, \u00a7 8\u00ba, do NCPC). Intime-se, tamb\u00e9m, a parte requerente, da audi\u00eancia designada, na pessoa de seu advogado (art. 334, \u00a7 3\u00ba, do NCPC), caso n\u00e3o esteja advogando em causa pr\u00f3pria.Servir\u00e1 a presente, em c\u00f3pia digitada e assinada digitalmente, como of\u00edcio dirigido para o SERASA, para o SCPC e Cart\u00f3rio de Protestos de Leme, caso queira a parte autora, como ordem para imediata exclus\u00e3o da anota\u00e7\u00e3o discutida em cadastros de inadimplentes e para suspens\u00e3o dos efeitos public\u00edsticos do protesto do t\u00edtulo at\u00e9 segunda ordem deste Ju\u00edzo.Int. Advogados(s): Jorge Antonio Rezende Os\u00f3rio (OAB 203092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 26\/07\/2017 \u00e0s 14:15h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania da Comarca de Leme, Rua Antonio Mour\u00e3o, 549 - Centro. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 26\/07\/2017 Hora 14:15 Local: 1- CEJUSC: Rua Ant\u00f4nio Mour\u00e3o, 549, Centro, - Leme Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Despacho    VISTOS etc.Existem elementos suficientes para a concess\u00e3o da tutela antecipada de urg\u00eancia.Em primeiro lugar, existem provas suficientes da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es, ante a documenta\u00e7\u00e3o que acompanha a inicial. Consta que a autora pagou o d\u00e9bito objeto do protesto e da negativa\u00e7\u00e3o no seu correto vencimento (pgs. 11\/14).Por outro lado, poder\u00e1 haver risco de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que a d\u00edvida \u00e9 discutida em sua totalidade, e em caso de proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, o abalo ao cr\u00e9dito sofrido pela parte autora com a inscri\u00e7\u00e3o de seu nome nos cadastros de inadimplentes ser\u00e1 devastador. Nesse sentido:\"A\u00c7\u00c3O REVISIONAL DE CONTRATO D\u00cdVIDA EM JU\u00cdZO REGISTRO DO DEVEDOR EM CADASTRO DE INADIMPLENTE TUTELA ANTECIPADA (...) Estando o montante da d\u00edvida sendo objeto de discuss\u00e3o em ju\u00edzo, pode o Magistrado conceder a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para obstar o registro do nome do devedor nos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Recurso Especial n\u00e3o conhecido. (STJ RESP 396894 RS 4\u00aa T. Rel. Min. Barros Monteiro DJU 09.12.2002)\" (grifos meus) \"TUTELA ANTECIPADA A\u00e7\u00e3o revisional de cl\u00e1usula de contrato de cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Pretens\u00e3o de veda\u00e7\u00e3o ao Agravado de inclus\u00e3o do nome do Agravante nos cadastros do SPC e SERASA e suspens\u00e3o da cl\u00e1usula-mandato inclusa no contrato. Admissibilidade. Rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica discutida em ju\u00edzo desautoriza anota\u00e7\u00f5es constragendoras sobre o devedor, em banco de danos a seu respeito. Arts. 6\u00ba, inciso IV e 42, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. (...)Tutela antecipada deferida. Agravo provido para esse fim. (1\u00ba TACSP AI 1048981-5 (42559) Presidente Prudente 11\u00aa C. Rel. Juiz Vasconcellos Boselli J. 29.10.2001)\" (grifos meus)Assim, com base nos artigos 300 e 537, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015, 6\u00ba inciso IV e 84 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, DEFIRO a tutela antecipada de urg\u00eancia, suspendendo a exigibilidade do d\u00e9bito cobrado pela parte r\u00e9 e objeto do protesto e da negativa\u00e7\u00e3o (pg. 12) da parte autora e para que o nome da parte autora n\u00e3o seja objeto de negativa\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos fatos discutidos nestes autos enquanto n\u00e3o houver decis\u00e3o definitiva a respeito, bem como determino \u00e0 parte r\u00e9 que fa\u00e7a a suspens\u00e3o ou cancelamento do protesto do t\u00edtulo e a sua exclus\u00e3o dos cadastros de inadimplentes obviamente em rela\u00e7\u00e3o ao mencionado cr\u00e9dito com a exigibilidade suspensa por esta decis\u00e3o, em dois dias da intima\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 500,00, limitada ao teto de R$ 30.000,00 para n\u00e3o haver abusividade e ainda evitar enriquecimento indevido da parte autora.Nos termos do artigo 334 do Novo CPC, estando em termos a peti\u00e7\u00e3o inicial e n\u00e3o sendo caso de improced\u00eancia liminar, encaminhem-se os autos ao CEJUSC local, que designar\u00e1 audi\u00eancia, a se realizar com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias. Poder\u00e1 haver mais de uma sess\u00e3o destinada \u00e0 concilia\u00e7\u00e3o e \u00e0 media\u00e7\u00e3o (artigo 334, \u00a7 1\u00ba, do NCPC).A pauta das audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o ser\u00e1 organizada de modo a respeitar o intervalo m\u00ednimo de 20 (vinte) minutos entre o in\u00edcio de uma e o in\u00edcio da seguinte (artigo 334, \u00a7 12, do NCPC).Cite(m)-se a(s) parte(s) requerida(s) pelo correio com anteced\u00eancia m\u00ednima de pelo menos vinte dias da data da audi\u00eancia ou sess\u00e3o designadas, pela via pleiteada na inicial, consignando que, se porventura n\u00e3o for obtida a concilia\u00e7\u00e3o, o prazo de 15 (quinze) dias para apresentar resposta come\u00e7ar\u00e1 a fluir a partir da data da audi\u00eancia, ou da \u00faltima sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, quando qualquer parte n\u00e3o comparecer ou, comparecendo, n\u00e3o houver auto composi\u00e7\u00e3o, ficando advertido(a)(s), ainda, de que caso n\u00e3o apresente(m) sua(s) defesa(s) no prazo acima, ficar\u00e1 sujeito(a) \u00e0 pena de revelia e confiss\u00e3o quanto \u00e0 mat\u00e9ria de fato (arts. 335, inciso I, e 344 do Novo CPC.). Quando o r\u00e9u ou ambas as partes manifestarem expressamente seu desinteresse na composi\u00e7\u00e3o consensual, o prazo para contesta\u00e7\u00e3o ter\u00e1 como termo inicial a data do protocolo do pedido de cancelamento da audi\u00eancia ou sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o (artigo 335, inciso II, do NCPC). Nesse caso, fica sem efeito a audi\u00eancia ou sess\u00e3o designadas pelo CEJUJSC.Havendo mais de um r\u00e9u, e se todos eles manifestarem seu desinteresse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, o prazo de contesta\u00e7\u00e3o, para cada um dos r\u00e9us, ter\u00e1 como termo inicial a apresenta\u00e7\u00e3o de seu respectivo pedido de cancelamento da audi\u00eancia (arts. 334, \u00a7 6\u00ba, e 335, \u00a7 1\u00ba do Novo CPC).As partes dever\u00e3o estar acompanhadas por seus advogados ou defensores p\u00fablicos, caso sejam benefici\u00e1rias da Justi\u00e7a Gratuita, salvo se expressamente consignarem no termo da sess\u00e3o ou audi\u00eancia que abrem m\u00e3o da presen\u00e7a de seus advogados naquele ato. A parte ainda poder\u00e1 constituir representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir (art. 334, \u00a7 10\u00ba, do NCPC), sem preju\u00edzo de ter outorgado tais poderes a seu(s) advogado(s). Ficam os advogados cientes de que ser\u00e3o importantes na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e devem comparecer com a inten\u00e7\u00e3o de contribuir na medida do poss\u00edvel para a concretiza\u00e7\u00e3o da finalidade do ato, que \u00e9 a busca da solu\u00e7\u00e3o consensual para o t\u00e9rmino do lit\u00edgio, e que, caso substabele\u00e7am o mandato a terceiro e\/ou a parte se fa\u00e7a representar por preposto, cada um deles (advogado substabelecido e preposto) tamb\u00e9m dever\u00e1 comparecer com a mesma inten\u00e7\u00e3o e demonstrar conhecimento amplo da causa, sob pena de n\u00e3o ser lavrado o termo de audi\u00eancia ou de ser lavrado tal termo sem constar a sua presen\u00e7a e a da parte que representa, dando a audi\u00eancia por prejudicada e n\u00e3o realizada por tais motivos.Ficam tamb\u00e9m as partes cientes de que o n\u00e3o comparecimento injustificado de quaisquer delas \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, sendo revertida em favor do Estado (artigo 334, \u00a7 8\u00ba, do NCPC). Intime-se, tamb\u00e9m, a parte requerente, da audi\u00eancia designada, na pessoa de seu advogado (art. 334, \u00a7 3\u00ba, do NCPC), caso n\u00e3o esteja advogando em causa pr\u00f3pria.Servir\u00e1 a presente, em c\u00f3pia digitada e assinada digitalmente, como of\u00edcio dirigido para o SERASA, para o SCPC e Cart\u00f3rio de Protestos de Leme, caso queira a parte autora, como ordem para imediata exclus\u00e3o da anota\u00e7\u00e3o discutida em cadastros de inadimplentes e para suspens\u00e3o dos efeitos public\u00edsticos do protesto do t\u00edtulo at\u00e9 segunda ordem deste Ju\u00edzo.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LEME\nFORO  DE LEME\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BERNARDINO  DE CAMPOS,  770, Leme -SP  - CEP  13610-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000939-86.2017.8.26.0318\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Rosana Maria Bertanha  de Camargo\nRequerido : Elektro Eletricidade  e Servi\u00e7os  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Mendes   Picolo\nVISTOS  etc.\nExistem  elementos  suficientes  para  a  concess\u00e3o  da  \ntutela  antecipada  de  urg\u00eancia.\nEm primeiro  lugar,  existem  provas  suficientes  da  \nverossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es,  ante  a  documenta\u00e7\u00e3o  que  acompanha  a  inicial.  Consta  que  \na  autora  pagou  o  d\u00e9bito  objeto  do  protesto  e  da  negativa\u00e7\u00e3o  no  seu  correto  vencimento  \n(pgs.  11\/14).\nPor outro  lado,  poder\u00e1  haver  risco  de  dano  \nirrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  que  a  d\u00edvida  \u00e9  discutida  em  sua  totalidade,  e  em  caso  \nde  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  o  abalo  ao  cr\u00e9dito  sofrido  pela  parte  autora  com  a  inscri\u00e7\u00e3o  de  seu  \nnome  nos  cadastros  de  inadimplentes  ser\u00e1  devastador.  Nesse  sentido:\n\u201cA\u00c7\u00c3O  REVISIONAL  DE  CONTRATO  \n D\u00cdVIDA  \nEM  JU\u00cdZO  \n REGISTRO  DO  DEVEDOR  EM  \nCADASTRO  DE  INADIMPLENTE  \n TUTELA  \nANTECIPADA  \n (...)  Estando  o  montante  da  d\u00edvida  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000939-86.2017.8.26.0318 e c\u00f3digo 166BD8D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO MENDES PICOLO, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 11:49 . fls. 24\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LEME\nFORO  DE LEME\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BERNARDINO  DE CAMPOS,  770, Leme -SP  - CEP  13610-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nsendo objeto  de  discuss\u00e3o  em  ju\u00edzo,  pode  o \nMagistrado  conceder  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  para  \nobstar  o  registro  do  nome  do  devedor  nos  cadastros  \nde  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  Recurso  Especial  n\u00e3o  \nconhecido.  (STJ  \n RESP  396894  \n RS  \n 4\u00aa  T.  \n Rel.  \nMin.  Barros  Monteiro  \n DJU  09.12.2002)\u201d  (grifos  \nmeus)\n  \u201cTUTELA  ANTECIPADA  \n A\u00e7\u00e3o  revisional  de  \ncl\u00e1usula  de  contrato  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito.  Pretens\u00e3o  de  \nveda\u00e7\u00e3o  ao  Agravado  de  inclus\u00e3o  do  nome  do  \nAgravante  nos  cadastros  do  SPC  e  SERASA  e \nsuspens\u00e3o  da  cl\u00e1usula-mandato  inclusa  no  contrato.  \nAdmissibilidade.  Rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  discutida  em  \nju\u00edzo  desautoriza  anota\u00e7\u00f5es  constragendoras  sobre  \no  devedor,  em  banco  de  danos  a  seu  respeito.  Arts.  \n6\u00ba,  inciso  IV  e  42,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor.  (...) Tutela  antecipada  deferida.  Agravo  \nprovido  para  esse  fim.  (1\u00ba  TACSP  \n AI  1048981-5  \n \n(42559)  \n Presidente  Prudente  \n 11\u00aa  C.  \n Rel.  Juiz  \nVasconcellos  Boselli  \n J.  29.10.2001)\u201d  (grifos  meus)\nAssim,  com  base  nos  artigos  300  e  537,  caput,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  2015,  6\u00ba  inciso  IV  e  84  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  \nDEFIRO  a  tutela  antecipada  de  urg\u00eancia,  suspendendo  a  exigibilidade  do  d\u00e9bito  cobrado  \npela  parte  r\u00e9  e  objeto  do  protesto  e  da  negativa\u00e7\u00e3o  (pg.  12)  da  parte  autora  e  para  que  o  \nnome  da  parte  autora  n\u00e3o  seja  objeto  de  negativa\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  fatos  discutidos  nestes  \nautos  enquanto  n\u00e3o  houver  decis\u00e3o  definitiva  a  respeito,  bem  como  determino  \u00e0  parte  r\u00e9  \nque  fa\u00e7a  a  suspens\u00e3o  ou  cancelamento  do  protesto  do  t\u00edtulo  e  a  sua  exclus\u00e3o  dos  cadastros  \nde  inadimplentes  obviamente  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  mencionado  cr\u00e9dito  com  a  exigibilidade  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000939-86.2017.8.26.0318 e c\u00f3digo 166BD8D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO MENDES PICOLO, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 11:49 . fls. 25\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LEME\nFORO  DE LEME\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BERNARDINO  DE CAMPOS,  770, Leme -SP  - CEP  13610-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nsuspensa por  esta  decis\u00e3o,  em  dois  dias  da  intima\u00e7\u00e3o  desta  decis\u00e3o,  sob  pena  de  multa  \ndi\u00e1ria  de  R$  500,00,  limitada  ao  teto  de  R$  30.000,00  para  n\u00e3o  haver  abusividade  e  ainda  \nevitar  enriquecimento  indevido  da  parte  autora.\nNos  termos  do  artigo  334  do  Novo  CPC ,  estando  em  \ntermos  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  n\u00e3o  sendo  caso  de  improced\u00eancia  liminar,  encaminhem-se  os  \nautos  ao  CEJUSC  local,  que  designar\u00e1  audi\u00eancia,  a  se  realizar  com  anteced\u00eancia  m\u00ednima  \nde  30  dias.  \nPoder\u00e1 haver  mais  de  uma  sess\u00e3o  destinada  \u00e0 \nconcilia\u00e7\u00e3o  e  \u00e0  media\u00e7\u00e3o  (artigo  334,  \u00a7  1\u00ba,  do  NCPC).\nA  pauta  das  audi\u00eancias  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  media\u00e7\u00e3o  \nser\u00e1  organizada  de  modo  a  respeitar  o  intervalo  m\u00ednimo  de  20  (vinte)  minutos  entre  o  \nin\u00edcio  de  uma  e  o  in\u00edcio  da  seguinte  (artigo  334,  \u00a7  12,  do  NCPC).\nCite(m)-se  a(s)  parte(s)  requerida(s)  pelo  correio  com  \nanteced\u00eancia  m\u00ednima  de  pelo  menos  vinte  dias  da  data  da  audi\u00eancia  ou  sess\u00e3o  designadas,  \npela  via  pleiteada  na  inicial,  consignando  que,  se  porventura  n\u00e3o  for  obtida  a  concilia\u00e7\u00e3o,  o  \nprazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  resposta  come\u00e7ar\u00e1  a  fluir  a  partir  da  data  da  \naudi\u00eancia,  ou  da  \u00faltima  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o,  quando  qualquer  parte  n\u00e3o  comparecer  ou,  \ncomparecendo,  n\u00e3o  houver  auto  composi\u00e7\u00e3o,  ficando  advertido(a)(s),  ainda,  de  que  caso  \nn\u00e3o  apresente(m)  sua(s)  defesa(s)  no  prazo  acima,  ficar\u00e1  sujeito(a)  \u00e0  pena  de  revelia  e  \nconfiss\u00e3o  quanto  \u00e0  mat\u00e9ria  de  fato  (arts.  335,  inciso  I,  e  344  do  Novo  CPC.).  \nQuando  o  r\u00e9u  ou  ambas  as  partes  manifestarem  \nexpressamente  seu  desinteresse  na  composi\u00e7\u00e3o  consensual,  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  ter\u00e1  \ncomo  termo  inicial  a  data  do  protocolo  do  pedido  de  cancelamento  da  audi\u00eancia  ou  sess\u00e3o  \nde  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  media\u00e7\u00e3o  (artigo  335,  inciso  II,  do  NCPC).  Nesse  caso,  fica  sem  \nefeito  a  audi\u00eancia  ou  sess\u00e3o  designadas  pelo  CEJUJSC.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000939-86.2017.8.26.0318 e c\u00f3digo 166BD8D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO MENDES PICOLO, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 11:49 . fls. 26\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LEME\nFORO  DE LEME\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BERNARDINO  DE CAMPOS,  770, Leme -SP  - CEP  13610-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nHavendo mais  de  um  r\u00e9u,  e  se  todos  eles  manifestarem  \nseu  desinteresse  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  o  prazo  de  contesta\u00e7\u00e3o,  para  cada  um  dos  \nr\u00e9us,  ter\u00e1  como  termo  inicial  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  seu  respectivo  pedido  de  cancelamento  da  \naudi\u00eancia  (arts.  334,  \u00a7  6\u00ba,  e  335,  \u00a7  1\u00ba  do  Novo  CPC).\nAs  partes  dever\u00e3o  estar  acompanhadas  por  seus  \nadvogados  ou  defensores  p\u00fablicos,  caso  sejam  benefici\u00e1rias  da  Justi\u00e7a  Gratuita,  salvo  se  \nexpressamente consignarem  no  termo  da  sess\u00e3o  ou  audi\u00eancia  que  abrem  m\u00e3o  da  presen\u00e7a  \nde seus  advogados  naquele  ato.  A  parte  ainda  poder\u00e1  constituir  representante,  por  meio  de  \nprocura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica,  com  poderes  para  negociar  e  transigir  (art.  334,  \u00a7  10\u00ba,  do  NCPC),  \nsem preju\u00edzo  de  ter  outorgado  tais  poderes  a  seu(s)  advogado(s).\n  \nFicam  os  advogados  cientes  de  que  ser\u00e3o  importantes  \nna audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  devem  comparecer  com  a  inten\u00e7\u00e3o  de  contribuir  na  medida  \ndo poss\u00edvel  para  a  concretiza\u00e7\u00e3o  da  finalidade  do  ato,  que  \u00e9  a  busca  da  solu\u00e7\u00e3o  consensual  \npara o  t\u00e9rmino  do  lit\u00edgio,  e  que,  caso  substabele\u00e7am  o  mandato  a  terceiro  e\/ou  a  parte  se  \nfa\u00e7a representar  por  preposto,  cada  um  deles  (advogado  substabelecido  e  preposto)  \ntamb\u00e9m dever\u00e1  comparecer  com  a  mesma  inten\u00e7\u00e3o  e  demonstrar  conhecimento  amplo  da  \ncausa, sob  pena  de  n\u00e3o  ser  lavrado  o  termo  de  audi\u00eancia  ou  de  ser  lavrado  tal  termo  sem  \nconstar a  sua  presen\u00e7a  e  a  da  parte  que  representa,  dando  a  audi\u00eancia  por  prejudicada  e  n\u00e3o  \nrealizada por  tais  motivos\n.Ficam tamb\u00e9m  as  partes  cientes  de  que  o  n\u00e3o  \ncomparecimento injustificado  de  quaisquer  delas  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  \u00e9  considerado  \nato atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a  e  ser\u00e1  sancionado  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  \nvantagem econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa,  sendo  revertida  em  favor  do  Estado  \n(artigo 334,  \u00a7  8\u00ba,  do  NCPC)\n. \nIntime-se,  tamb\u00e9m,  a  parte  requerente,  da  audi\u00eancia  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000939-86.2017.8.26.0318 e c\u00f3digo 166BD8D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO MENDES PICOLO, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 11:49 . fls. 27\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LEME\nFORO  DE LEME\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BERNARDINO  DE CAMPOS,  770, Leme -SP  - CEP  13610-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\ndesignada, na  pessoa  de  seu  advogado  (art.  334,  \u00a7  3\u00ba,  do  NCPC),  caso  n\u00e3o  esteja  \nadvogando  em  causa  pr\u00f3pria.\nServir\u00e1 a  presente,  em  c\u00f3pia  digitada  e  assinada  \ndigitalmente, como  of\u00edcio  dirigido  para  o SERASA,  para  o  SCPC  e  Cart\u00f3rio  de  \nProtestos de  Leme,  caso  queira  a  parte  autora,  como  ordem  para  imediata  exclus\u00e3o  \nda anota\u00e7\u00e3o  discutida  em  cadastros  de  inadimplentes  e  para  suspens\u00e3o  dos  efeitos  \npublic\u00edsticos do  protesto  do  t\u00edtulo  at\u00e9  segunda  ordem  deste  Ju\u00edzo\n.\nInt.\nLeme , 15  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000939-86.2017.8.26.0318 e c\u00f3digo 166BD8D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO MENDES PICOLO, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 11:49 . fls. 28"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico por fim que, nos termos dos Comunicados SPI 47\/2014 e 15\/2016, verifiquei os dados da inicial e procedi eventuais corre\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias no cadastro do processo, regularizando-o, estando, no mais, em termos a inicial.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"26\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":42,"total_andamentos":42}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"755835989","codPublicacaoOrigem":"1200709987","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000939-86.2017.8.26.0318","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LEME","varaDescricao":"3\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000939-86.2017.8.26.0318 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Rosana Maria Bertanha de Camargo - Elektro Eletricidade e Servi\u00e7os S\/A - VISTOS etc.ROSANA MARIA BERTANHA DE CAMARGO, qualificada nos autos, moveu a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito, obriga\u00e7\u00e3o de fazer, repara\u00e7\u00e3o por danos morais e pedido de tutela antecipada de urg\u00eancia em face de ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A, qualificada nos autos, porque segundo a inicial, em s\u00edntese, \u00e9 cliente da r\u00e9, mas no \u00faltimo m\u00eas de fevereiro, recebeu do Tabelionato de Protestos intima\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o teria pago a conta de energia el\u00e9trica do m\u00eas de novembro de 2016 (valor de R$ 882,26), mas n\u00e3o \u00e9 verdade. Em mar\u00e7o, a autora ainda tomou conhecimento de que seu nome foi inscrito no SERASA. Em virtude da negativa\u00e7\u00e3o indevida, foi-lhe negado cr\u00e9dito para usar como capital de giro de sua empresa JUND TURBO. A anota\u00e7\u00e3o indevida causou \u00e0 parte autora constrangimentos de ordem moral, pois foi confundida com maus pagadores. Assim, pede a tutela antecipada para que seja exclu\u00eddo seu nome dos cadastros de inadimplentes, bem como que seja declarada inexistente a obriga\u00e7\u00e3o em tela, com a consequente condena\u00e7\u00e3o da parte requerida pelos danos morais causados por sua conduta, sendo que o valor arbitrado pelo Ju\u00edzo. Juntou documentos. Deferida a tutela antecipada (pgs. 24\/28), a r\u00e9 foi regularmente citada (pg. 62). Ap\u00f3s ser infrut\u00edfera a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o no CEJUSC local (pg. 95), a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal com documentos (pgs. 96\/116), onde alega que n\u00e3o praticou qualquer il\u00edcito, e que tudo ocorreu por culpa exclusiva da autora, que ao pagar a conta, digitou incorretamente o n\u00famero do c\u00f3digo de barras do documento. Assim, aplica-se ao caso a excludente de responsabilidade prevista no artigo 14, \u00a7 3\u00ba, inciso II, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Alternativamente, requer o reconhecimento da culpa concorrente e fixa\u00e7\u00e3o de valor que n\u00e3o estimule o enriquecimento indevido. Houve r\u00e9plica (pgs. 120\/123).relatADO.FUNDAMENTO E DECIDO.O processo comporta julgamento no estado em que se encontra, sendo desnecess\u00e1rias outras provas al\u00e9m das j\u00e1 produzidas (artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015). Ficou incontroverso, assim, que a d\u00edvida anotada em cadastro de inadimplentes j\u00e1 estava solvida e n\u00e3o era mais existente.E isto mesmo que se considere que tenha havido erro de digita\u00e7\u00e3o dos n\u00fameros do c\u00f3digo de barras pela consumidora, ora requerente.A conta de energia el\u00e9trica fora paga corretamente no seu valor total de R$ 882,26, no dia do seu vencimento, 23 de novembro de 2016 (pg. 13).Ora, o que interessa \u00e9 que o valor do pagamento chegou a quem de direito, a credora, ora requerida.Ainda que tenha havido o erro de digita\u00e7\u00e3o.A pr\u00f3pria requerida confessa que foi avisada pela autora, constatou que o pagamento era correto e prometeu retirar a restri\u00e7\u00e3o e o protesto.Veja-se o que diz na sua contesta\u00e7\u00e3o, no 5\u00ba par\u00e1grafo de p\u00e1gina 98:\"Ademais cumpre ressaltar que a autora entrou em contato com a requerida contestando o d\u00e9bito, sendo baixado nos sistemas imediatamente.\" (negritos e grifos no original)Mesmo sabendo que o pagamento tinha sido feito e na data do seu vencimento, ainda assim a requerida deixou que as restri\u00e7\u00f5es e o protesto do t\u00edtulo permanecessem por mais de cinco dias sem ocorrer a baixa prometida.Com efeito, a inclus\u00e3o da d\u00edvida nos cadastros do SCPC ocorreu em 21 de fevereiro de 2017 (pg. 12).A autora, que \u00e9 s\u00f3cia administradora de sociedade comercial nesta Comarca (pgs. 15\/16), estava tentando conseguir linha de cr\u00e9dito de R$ 50.000,00 para capital de giro da empresa junto ao Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A, ag\u00eancia local.Em correspond\u00eancia eletr\u00f4nica enviada pela Gerente de Relacionamento Viviane Zanichelli Pichinelli \u00e0 requerente, em 13 de mar\u00e7o do corrente, a mesma disse que n\u00e3o seria poss\u00edvel a concess\u00e3o da linha justamente porque havia restri\u00e7\u00e3o no CPF da autora naquela data (pg. 11).Al\u00e9m disso, a anota\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi precedida de pr\u00e9via notifica\u00e7\u00e3o ao consumidor para que este pudesse sustar a concretiza\u00e7\u00e3o do apontamento, conforme exige o artigo 43, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor (CDC Lei 8.078\/90).Frise-se mais uma vez: embora alegue genericamente erro na digita\u00e7\u00e3o do c\u00f3digo de barras, a r\u00e9 n\u00e3o nega o pagamento da d\u00edvida. Com efeito, \u00e9 pac\u00edfico na jurisprud\u00eancia do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a ser do credor o \u00f4nus de retirar o nome do devedor do cadastro de inadimplentes, em cinco dias \u00fateis, contados da quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, conforme disposto na s\u00famula n\u00ba 548 do C. STJ: \"Incumbe ao credor a exclus\u00e3o do registro da d\u00edvida em nome do devedor no cadastro de inadimplentes no prazo de cinco dias \u00fateis, a partir do integral e efetivo pagamento do d\u00e9bito.\"No caso, restou comprovado que a d\u00edvida inscrita j\u00e1 n\u00e3o mais persistia e a manuten\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o, portanto, era ileg\u00edtima. Assim, a responsabilidade daquele que manteve a inscri\u00e7\u00e3o il\u00edcita de d\u00edvida inexistente mostra-se evidente. N\u00e3o h\u00e1 d\u00favida, pois, que competia \u00e0 requerida solicitar a exclus\u00e3o do nome da autora dos cadastros dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, consoante precedentes do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"INEXIGIBILIDADE DE D\u00c9BITO REGISTRO DE INADIMPL\u00caNCIA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS TELEFONIA DANOS MORAIS Manuten\u00e7\u00e3o indevida do registro de inadimpl\u00eancia (ap\u00f3s o pagamento dos d\u00e9bitos) Caracterizados os danos morais SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA, para declarar a inexigibilidade dos d\u00e9bitos \"apontados na exordial\", tornar definitiva a tutela antecipada (que deferiu o cancelamento do registro da inadimpl\u00eancia) e condenar ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 5.000,00 RECURSO DA REQUERIDA IMPROVIDO\". (Apela\u00e7\u00e3o n. 1008633-22.2014.8.26.0477; Relator(a): Flavio Abramovici; Comarca: Praia Grande; \u00d3rg\u00e3o julgador: 35\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/12\/2016; Data de registro: 16\/12\/2016 - negritos meus) \"A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA rela\u00e7\u00e3o de consumo presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o telefonia - negativa\u00e7\u00e3o acordo de pagamento do d\u00e9bito aceito pelo autor e apontamento n\u00e3o baixado pela r\u00e9 - dano moral configurado REsp repetitivo n\u00ba 1.424.792 e S\u00famula 548 do STJ: compete ao credor providenciar a baixa no cadastro de inadimplentes em cinco dias \u00fateis ap\u00f3s o pagamento - recurso da r\u00e9 n\u00e3o provido. (..)\". (Apela\u00e7\u00e3o n. 1000608-27.2016.8.26.0549; Relator(a): Achile Alesina; Comarca: Santa Rosa de Viterbo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 38\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 05\/10\/2016; Data de registro: 06\/10\/2016 - negritos meus).Por isso \u00e9 que fica patente sua responsabilidade civil por danos e morais decorrentes de sua conduta negligente, conforme j\u00e1 decidiu o Egr\u00e9gio TJSP em caso semelhante, que ora transcrevo:\"DANO MORAL - Protesto indevido - Duplicata mercantil sem lastro negociada em opera\u00e7\u00e3o de desconto de t\u00edtulos - Apontamento efetuado pelo endossat\u00e1rio que deixou de solicitar os documentos comprobat\u00f3rios da regularidade do saque - Boa-f\u00e9 n\u00e3o caracterizada - Indeniza\u00e7\u00e3o cab\u00edvel - Recurso provido para a condena\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria do endossat\u00e1rio (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1.317.452-2 - Mirassol - 14\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Melo Colombi - 06.09.06 - V. U. - Voto n. 1577)\" (grifos meus)\"DANO MORAL Responsabilidade Civil Cambial Duplicata Contrato de \"factoring\"- T\u00edtulo n\u00e3o aceito, sem comprovante de entrega da mercadoria e levado a protesto por falta de pagamento Responsabilidade tanto do banco como da endossat\u00e1ria subrogada Neglig\u00eancia configurada Verba fixada em R$ 10.000,00 (dez mil reais) Declarat\u00f3ria cumulada com indenizat\u00f3ria procedentes Recurso desprovido. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 415.458-4\/5-00 S\u00e3o Paulo 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado 05\/09\/06 Rel. Des. Beretta da Silveira v.u. V. 11514)\" (grifos meus)\"CAMBIAL Duplicata T\u00edtulo protestado (..) Responsabilidade da faturizadoraendossante reconhecida, mesmo porque a d\u00edvida j\u00e1 se encontrava quitada Apontamento indevido demonstrado Pedido de dano moral deferido (..) (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 7.041.711-1 S\u00e3o Paulo 23\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado 02\/08\/06 - Rel. Des. Jos\u00e9 Marcos Marrone v.u. V. 5087)\" (grifos meus)Nem se alegue que inexiste prova do abalo de cr\u00e9dito provocado pelo protesto, ou seja do preju\u00edzo de ordem moral provocado pela conduta. Mas em casos de inscri\u00e7\u00e3o indevida em cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e protesto indevido de t\u00edtulo, pelo car\u00e1ter p\u00fablico de tais informa\u00e7\u00f5es que ficam dispon\u00edveis a todo e qualquer estabelecimento que seja usu\u00e1rio do servi\u00e7o prestado pela entidade que mant\u00e9m o banco de dados e pelo Cart\u00f3rio de Protestos, a melhor doutrina diz que a causa\u00e7\u00e3o de dano moral nesta hip\u00f3tese \"independe de prova, ou melhor, comprovada a ofensa moral o direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o desta decorre, sendo dela presumido. Desse modo a responsabiliza\u00e7\u00e3o do ofensor origina do s\u00f3 fato da viola\u00e7\u00e3o do neminem laedere. Significa, em resumo, que o dever de reparar \u00e9 corol\u00e1rio da verifica\u00e7\u00e3o do evento danoso, dispens\u00e1vel, ou mesmo incogit\u00e1vel, a prova do preju\u00edzo.\" (Rui Stoco, \"Responsabilidade Civil e sua interpreta\u00e7\u00e3o jurisprudencial\", RT, 1999, 4a ed., p. 722)No mesmo sentido, o Prof. Yussef Said Cahali leciona que \"tem prevalecido na jurisprud\u00eancia o princ\u00edpio geral da presun\u00e7\u00e3o do dano (ver nota 85), afirmando-lhe a desnecessidade de uma demonstra\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, porquanto ela \u00e9 inerente ao pr\u00f3prio evento: \u00e9 fato not\u00f3rio e independe de prova que um protesto, comprovadamente indevido, acarreta transtornos para a pessoa na sua vida em sociedade, ocasionando-lhe perturba\u00e7\u00e3o nas rela\u00e7\u00f5es ps\u00edquicas, na tranquilidade, nos sentimentos, nos afetos, na auto estima, no conceito e na credibilidade que desfruta entre as demais pessoas de seu c\u00edrculo de rela\u00e7\u00f5es; \u00e0 diferen\u00e7a do dano material, resultante do abalo de cr\u00e9dito e de outros preju\u00edzos, e que deve ser demonstrado atrav\u00e9s de fatos concretos, j\u00e1 n\u00e3o por\u00e9m o dano extrapatrimonial, decorrente de indevido protesto de t\u00edtulo j\u00e1 pago, pois este \u00e9 um dado da experi\u00eancia comum e se concretiza na ofensa \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o da pessoa, e a outros valores que integram o seu direito subjetivo da personalidade. (..)Os fundamentos deduzidos para a responsabilidade do `abalo de cr\u00e9dito' em seus variados aspectos, em casos de protesto indevido de t\u00edtulo de cr\u00e9dito e indevida devolu\u00e7\u00e3o de cheque, aproveitam-se igualmente no caso de indevida inscri\u00e7\u00e3o no cat\u00e1logo de maus pagadores dos servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito: sofrimento, ang\u00fastia, constrangimento em raz\u00e3o do cadastramento, perda da credibilidade pessoal e negocial, ofensa aos seus direitos da personalidade, com les\u00e3o \u00e0 honra e respeitabilidade.\" (\"Dano Moral\", 2a ed., 3a tiragem, RT, 1999, pp.398\/399 e 427 sem grifos no original)Assim, j\u00e1 decidiu o Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a que:\"CIVIL A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O PROTESTO INDEVIDO DANO MORAL PROVA DO PREJU\u00cdZO DESNECESSIDADE VALOR REDU\u00c7\u00c3O I. O protesto indevido de t\u00edtulo gera direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, independentemente da prova objetiva do abalo \u00e0 honra e \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o sofrida pela autora, que se permite, na hip\u00f3tese, facilmente presumir (..) (STJ RESP 431220 MT 4\u00aa T. Rel. Min. Aldir Passarinho Junior DJU 20.10.2003 p. 00278)\" (grifos meus)Estabelecida obriga\u00e7\u00e3o de indenizar, deve agora ser fixada a quantia a ser paga pelas requeridas \u00e0 autora.N\u00e3o se pode levar como par\u00e2metro a repara\u00e7\u00e3o integral do patrim\u00f4nio do autor, pois \u00e9 crit\u00e9rio afeto ao dano de ordem exclusivamente patrimonial.Na composi\u00e7\u00e3o do dano patrimonial, \"busca-se a reposi\u00e7\u00e3o em esp\u00e9cie ou em dinheiro pelo valor equivalente, de modo a poder-se indenizar plenamente o ofendido, reconduzindo o seu patrim\u00f4nio ao estado em que se encontraria se n\u00e3o tivesse ocorrido o fato danoso; com a reposi\u00e7\u00e3o do equivalente pecuni\u00e1rio, opera-se o ressarcimento do dano patrimonial.Diversamente, a san\u00e7\u00e3o do dano moral n\u00e3o se resolve numa indeniza\u00e7\u00e3o propriamente, j\u00e1 que a indeniza\u00e7\u00e3o significa elimina\u00e7\u00e3o do preju\u00edzo e das suas consequ\u00eancias, o que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel quando se trata de dano extrapatrimonial; a sua repara\u00e7\u00e3o se faz atrav\u00e9s de uma compensa\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o de um ressarcimento; impondo ao ofensor a obriga\u00e7\u00e3o de pagamento de uma certa quantia de dinheiro em favor do ofendido, ao mesmo tempo em que agrava o patrim\u00f4nio daquele, proporciona a este uma repara\u00e7\u00e3o satisfativa.\" ( Yussef Said Cahali, ob. cit., p. 42)Na fixa\u00e7\u00e3o do dano moral, sem d\u00favida o arbitramento \u00e9 a melhor diretriz, com suped\u00e2neo no artigo 1.553 do C\u00f3digo Civil de 1916, que encontra norma semelhante no artigo 953 do atual Diploma em vigor. J\u00e1 decidiu o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo em caso parecido que:\"RESPONSABILIDADE CIVIL A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS (..) Recurso dos autores improvido, com a manuten\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o fixada com base no artigo 1.553 do C\u00f3digo Civil. (TJSP AC 69.967-4 S\u00e3o Paulo 8\u00aa CDPriv. Rel. Des. Yussef Cahali J. 02.06.1999 v.u.)\" (grifos meus)Portanto, a fixa\u00e7\u00e3o do dano moral deve levar em conta os seguintes vetores: o grau de culpabilidade do ofensor, a condi\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica deste e a obten\u00e7\u00e3o de um valor que desestimule id\u00eantico comportamento futuro de sua parte.A parte autora \u00e9 empres\u00e1ria atuante no com\u00e9rcio local. A requerida \u00e9 concession\u00e1ria de servi\u00e7os de energia el\u00e9trica. A conduta da r\u00e9, levando a inscri\u00e7\u00e3o d\u00edvida j\u00e1 paga, como forma de constrangimento indevido, deve merecer reprimenda de maior vigor, pois denota maior culpabilidade em virtude da not\u00f3ria publicidade e alcance dos dados ali dispon\u00edveis, al\u00e9m de poder acarretar um completo estrangulamento econ\u00f4mico do ofendido porque o seu cr\u00e9dito na pra\u00e7a ser\u00e1 totalmente cortado. Deve ser sopesado ainda em desfavor da requerida a afirma\u00e7\u00e3o incontroversa (e que encontra suporte nos documentos juntados pela autora) de que terceiros tomaram conhecimento da anota\u00e7\u00e3o e de todos seus reflexos indevidos, pois fora negado cr\u00e9dito a uma empresa da autora em ag\u00eancia banc\u00e1ria local.Por isso, o valor deve ser ligeiramente superior ao que seria fixado se n\u00e3o houvesse uma possibilidade de propaga\u00e7\u00e3o maior. Em resumo, a indeniza\u00e7\u00e3o a ser paga \u00e0 autora fica fixada em R$ 10.000,00 (dez mil reais), que n\u00e3o pode ser vinculada ao sal\u00e1rio m\u00ednimo sob pena de viola\u00e7\u00e3o ao artigo 7\u00ba, inciso IV da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.Evidentemente que os demais pedidos tamb\u00e9m devem ser atendidos, declarando-se inexig\u00edvel a obriga\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria anotada.Diante do exposto, e o que mais dos autos consta, JULGO PROCEDENTES OS PEDIDOS para condenar a r\u00e9 ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A ou ELEKTRO REDES S\/A a pagar \u00e0 parte autora a quantia de R$ 10.000,00 (dez mil reais), a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, declarando-se inexig\u00edvel a d\u00edvida objeto da negativa\u00e7\u00e3o constante do documento de p\u00e1gina 12, bem como para que a r\u00e9 exclua tal anota\u00e7\u00e3o e nem seja objeto de nova anota\u00e7\u00e3o a d\u00edvida ora declarada inexistente em dois dias da intima\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o antecipat\u00f3ria da tutela final, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 500,00, limitada ao teto de R$ 30.000,00 para que n\u00e3o haja abusividade e ainda para evitar enriquecimento indevido da parte autora, nos termos dos artigos 1.553 do C\u00f3digo Civil de 1916, 186 e 953 do atual C\u00f3digo Civil e 5o inciso X da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sendo que a quantia fixada a t\u00edtulo de danos morais ser\u00e1 devidamente corrigida pela tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo desde a presente data, e acrescida ainda de juros legais (1% ao m\u00eas) desde a cita\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o efetivo pagamento, nos termos da S\u00famula 362 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Torno definitiva a liminar concedida. Em face da sucumb\u00eancia da requerida, dever\u00e1 ela arcar com o pagamento das custas, despesas processuais e com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10 % do valor total da condena\u00e7\u00e3o atualizado (artigo 85, \u00a7 2o, do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015). Oportunamente, ao arquivo.P.I.C.Leme, 06 de setembro de 2017. - ADV: JORGE ANTONIO REZENDE OS\u00d3RIO (OAB 203092\/SP), BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0183\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVELJUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO MENDES PICOLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANTONIO DE MORAES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1191","paginaFinal":"1191","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"925738","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26259838","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 01:15:03:750AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000939-86.2017.8.26.0318","numeroAntigo":"120\/123","numeroUnificado":"1000939-86.2017.8.26.0318|120\/123|1008633-22.2014.8.26.0477|1.424.792|1000608-27.2016.8.26.0549|1.317.452|415.458|7.041.711|398\/399|431220","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}