{"numero":"1000022-30.2017.8.26.0007","processos":[{"processo":"1000022-30.2017.8.26.0007","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"09\/01\/2017 \u00e0s 11:21 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VII - Itaquera","juiz":"Carlos Alexandre B\u00f6ttcher","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 50.907,88","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Lucia Alves de Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Cyrilo Luciano Gomes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0308\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 P\u00e1gina: 3425","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0308\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Fls. 172\/185: intime-se a parte contr\u00e1ria para apresentar contrarraz\u00f5es \u00e0 apela\u00e7\u00e3o, no prazo de quinze dias (artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do CPC). 2) Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Fls. 172\/185: intime-se a parte contr\u00e1ria para apresentar contrarraz\u00f5es \u00e0 apela\u00e7\u00e3o, no prazo de quinze dias (artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do CPC). 2) Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  06\/10\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu,  ________  (Camilla  Saraiva  Reis ), Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000022-30.2017.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Maria Lucia  Alves  de Oliveira\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJusti\u00e7a  Gratuita\nM369311\nVistos.\n1)  Fls.  172\/185:  intime-se  a  parte  contr\u00e1ria  para  apresentar  \ncontrarraz\u00f5es  \u00e0  apela\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  quinze  dias  (artigo  1.010,  \u00a7  1\u00ba,  do  \nCPC).   \n2) Ap\u00f3s,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  -  \nSe\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  6  de  outubro  de  2017.\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000022-30.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4C20909. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 09\/10\/2017 \u00e0s 10:11 . fls. 186"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70199663-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 05\/10\/2017 23:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0274\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2793\/2808","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0274\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido da presente a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, pelo rito comum, proposta por MARIA L\u00daCIA ALVES DE OLIVEIRA em face de FINANCEIRA ITA\u00da CBD CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTOS.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a autora no pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas desde o efetivo desembolso, assim como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em R$ 1.000,00 (um mil reais), nos termos do artigo 85, par\u00e1grafo 8\u00ba, do CPC, devidamente atualizado a partir desta data. A execu\u00e7\u00e3o da sucumb\u00eancia, contudo, ficar\u00e1 suspensa, nos termos do art. 98, \u00a7 3\u00ba, do CPC e somente ser\u00e1 exig\u00edvel para o caso de modifica\u00e7\u00e3o da fortuna do benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria nos cinco anos subsequentes ao tr\u00e2nsito em julgado.P.R.I. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido da presente a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, pelo rito comum, proposta por MARIA L\u00daCIA ALVES DE OLIVEIRA em face de FINANCEIRA ITA\u00da CBD CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTOS.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a autora no pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas desde o efetivo desembolso, assim como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em R$ 1.000,00 (um mil reais), nos termos do artigo 85, par\u00e1grafo 8\u00ba, do CPC, devidamente atualizado a partir desta data. A execu\u00e7\u00e3o da sucumb\u00eancia, contudo, ficar\u00e1 suspensa, nos termos do art. 98, \u00a7 3\u00ba, do CPC e somente ser\u00e1 exig\u00edvel para o caso de modifica\u00e7\u00e3o da fortuna do benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria nos cinco anos subsequentes ao tr\u00e2nsito em julgado.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1000022-30.2017.8.26.0007  \n      \n 1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  30 \/08\/2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu,  ________  (Rodrigo  Sakayemura ), Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1000022-30.2017.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nVistos.\nMARIA  L\u00daCIA  ALVES  DE  OLIVEIRA  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  \ndeclarat\u00f3ria  cumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  pelo  rito  \ncomum,  em  face  de  FINANCEIRA  ITA\u00da  CBD  CR\u00c9DITO,  \nFINANCIAMENTO  E  INVESTIMENTOS  alegando,  em  s\u00edntese,  que  \nhouve  inclus\u00e3o  de  seu  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  apesar  de  \nn\u00e3o  ter  c\u00f3pia  de  contrato  firmado  com  a  r\u00e9.  Em  raz\u00e3o  dos  fatos,  sofreu  \ndanos  morais.  Requereu  a  proced\u00eancia  do  pedido  para  declara\u00e7\u00e3o  de  \ninexigibilidade  do  d\u00e9bito  e  condena\u00e7\u00e3o  no  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor  danos  morais.  Com  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  vieram  documentos  (fls.  9\/27).\nA  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  foi  indeferida  (fls.  29\/30).\nRealizou-se  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (fls.  50).\nA  r\u00e9  foi  citada  (fls.  35)  e  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  \n51\/58),  alegando,  em  s\u00edntese,  que  a  autora  firmou  contrato  de  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito,  n\u00e3o  tendo  efetuado  o  pagamento  de  fatura,  sendo  leg\u00edtima  a \ninclus\u00e3o  do  nome  de  seu  nome  em  cadastro  de  inadimplentes.  Aduziu  \nque  a  autora  \u00e9  devedora  contumaz.  Negou  a  ocorr\u00eancia  dos  danos  \nmorais,  impugnando  o  montante  postulado.  Requereu  a  improced\u00eancia.  \nCom  a  contesta\u00e7\u00e3o,  vieram  documentos  (fls.  68\/99).\nA  autora  apresentou  r\u00e9plica  (fls.  105\/122).\nO  feito  foi  saneado  (fls.  135),  determinando-se  a  expedi\u00e7\u00e3o  \nde  of\u00edcios  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  os  quais  foram  respondidos  \n(fls.  145  e  146\/147).\nEncerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  (fls.  153),  as  partes  apresentaram  \nmemoriais  com  as  alega\u00e7\u00f5es  finais  (fls.  155\/160  e  161\/167).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  Decido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000022-30.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 49B8D22. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 09:41 . fls. 168\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1000022-30.2017.8.26.0007  \n      \n 2\nO\n pedido  \u00e9  improcedente.\nA  autora  pleiteia  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  \ncumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  virtude  de  inscri\u00e7\u00e3o  de  \nseu  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  por  d\u00edvida  desconhecida.\nA  r\u00e9  insurgiu-se  contra  a  pretens\u00e3o.  De  fato,  a  ela  assiste  \nraz\u00e3o. Primo, a  pr\u00f3pria  requerente  n\u00e3o  nega  a  contrata\u00e7\u00e3o  dos  \nservi\u00e7os  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  administrado  pela  r\u00e9,  tendo  alegado  t\u00e3o  \nsomente  que  n\u00e3o  possui  c\u00f3pia  de  contrato  algum  firmado  com  a \nempresa  r\u00e9,  pelo  que  (sic)  n\u00e3o  sabe  dizer  a  que  se  refere  o  cr\u00e9dito  \napontado  (fls.  4).\nSecundo,  a  r\u00e9  trouxe  c\u00f3pias  de  faturas  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \n(fls.  76\/99),  n\u00e3o  tendo  a  autora  trazido  comprovante  de  pagamento  delas.\nDestarte,  tem-se  que  a  r\u00e9  logrou  demonstrar  o  neg\u00f3cio  \njur\u00eddico  celebrado  com  apresenta\u00e7\u00e3o  de  faturas  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (fls.  \n76\/99),  sem  que  houvesse  negativa  da  autora  quanto  \u00e0  contrata\u00e7\u00e3o,  a  \nqual  se  limitou  a  aduzir  n\u00e3o  possuir  c\u00f3pia  do  contrato  (fls.  4).  \nNesse  contexto,  verifica-se  que  a  requerida  comprovou  a \nexist\u00eancia  de  fato  extintivo  do  direito  da  autora,  nos  termos  do  artigo  \n373,  inciso  II,  do  CPC.  Consequentemente,  o  pedido  declarat\u00f3rio  n\u00e3o  \nmerece  guarida  e  tampouco  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  \numa  vez  que  a  anota\u00e7\u00e3o  foi  leg\u00edtima.\nAinda  que  assim  n\u00e3o  fosse,  a  autora  possui  hist\u00f3rico  de  \nanota\u00e7\u00f5es  negativas  em  seu  nome  (fls.  145  e  146\/147)  com  v\u00e1rios  \nregistros  de  pend\u00eancias  financeiras,  muitas  das  quais  concomitantes  com  \naquela  da  r\u00e9.\nA indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  decorrentes  de  indevida  \nanota\u00e7\u00e3o  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  somente  \u00e9  cab\u00edvel,  caso  haja  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  sua  efetiva  ocorr\u00eancia,  analisando  a  idoneidade  \nfinanceira  do  indiv\u00edduo,  que  se  sente  lesado.  Contudo,  n\u00e3o  \u00e9  o  caso  da  \nautora,  em  absoluto.  \nPois  bem,  o  dano  existe  quando  a  anota\u00e7\u00e3o  indevida  vem  a  \nabalar  a  credibilidade  financeira  e  a  reputa\u00e7\u00e3o  do  indiv\u00edduo  acostumado  \ncom  o  pagamento  de  suas  obriga\u00e7\u00f5es  pontualmente,  n\u00e3o  se \nvislumbrando  a  ocorr\u00eancia  dele  em  indiv\u00edduos  desacertados  no  \ncumprimento  de  seus  d\u00e9bitos,  conforme  se  verifica  in  casu.  \nIsso  n\u00e3o  significa  restringir  a  indeniza\u00e7\u00e3o  a  indiv\u00edduos  que  \ntenham  tido  nenhum  problema  financeiro  no  passado,  mas  sim  sopesar  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000022-30.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 49B8D22. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 09:41 . fls. 169\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1000022-30.2017.8.26.0007  \n      \n 3\nefetiva\n ocorr\u00eancia  do  dano,  aferindo-o  de  acordo  com  o hist\u00f3rico  e \nidoneidade  financeira  da  pessoa.  Por  \u00f3bvio,  n\u00e3o  \u00e9  razo\u00e1vel  inferir-se  que  \no  devedor  contumaz  e  acostumado  com  seguidas  restri\u00e7\u00f5es  de  cr\u00e9dito  \nsofra  abalo  em  sua  reputa\u00e7\u00e3o  moral  por  suposta  anota\u00e7\u00e3o  indevida.\nAdemais,  pequenos  dissabores  da  vida  quotidiana,  a  que  \ntodos  est\u00e3o  sujeitos,  n\u00e3o  ensejam  repara\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  pois  h\u00e1  \nnecessidade  de  que  o  suposto  lesado  tenha  efetivamente  sofrido  alguma  \nesp\u00e9cie  de  constrangimento,  humilha\u00e7\u00e3o  ou  ofensa,  que  repercutam  na  \nsua  esfera  jur\u00eddica.  \nEm  que  pese  a  inova\u00e7\u00e3o  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  de  1988,  \nao  admitir  a  repara\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  puro,  hodiernamente,  tem-se  \ntentado  banalizar  o  ressarcimento  dos  danos  morais,  criando-se  \nverdadeira  ind\u00fastria  de  indeniza\u00e7\u00f5es ,  o  que  deve  ser  bem  sopesado  pela  \njurisprud\u00eancia  p\u00e1tria  a  fim  de  evitar-se  a  repeti\u00e7\u00e3o  de  fen\u00f4menos  \nfrequentes  no  direito  alien\u00edgena,  mas  estranhos  ao  nosso.  \nDestarte,  n\u00e3o  est\u00e3o  presentes  os  pressupostos  da \nresponsabilidade  civil,  sendo  de  rigor,  portanto,  a  rejei\u00e7\u00e3o  do  pedido  \nformulado.  \nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  da  \npresente  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  cumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  \npelo  rito  comum,  proposta  por  MARIA  L\u00daCIA  ALVES  DE  \nOLIVEIRA  em  face  de  FINANCEIRA  ITA\u00da  CBD  CR\u00c9DITO,  \nFINANCIAMENTO  E  INVESTIMENTOS .\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  condeno  a  autora  no  pagamento  \ndas  custas  e  despesas  processuais,  atualizadas  desde  o  efetivo  \ndesembolso,  assim  como  em  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  arbitro  em  R$  \n1.000,00  (um  mil  reais),  nos  termos  do  artigo  85,  par\u00e1grafo  8\u00ba,  do  CPC,  \ndevidamente  atualizado  a  partir  desta  data.  A  execu\u00e7\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  \ncontudo,  ficar\u00e1  suspensa,  nos  termos  do  art.  98,  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC  e  somente  \nser\u00e1  exig\u00edvel  para  o  caso  de  modifica\u00e7\u00e3o  da  fortuna  do  benefici\u00e1rio  da  \nassist\u00eancia  judici\u00e1ria  nos  cinco  anos  subsequentes  ao  tr\u00e2nsito  em  \njulgado. P.R.I.S\u00e3o  Paulo,  6  de  setembro  de  2017.\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\n            Juiz de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000022-30.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 49B8D22. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 09:41 . fls. 170"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70168193-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 17:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70166286-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 25\/08\/2017 12:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0247\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina: 2774\/2794","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0247\/2017 Teor do ato: Vistos.1) N\u00e3o havendo mais provas a serem produzidas (fls. 135), declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o, concedendo prazo de dez dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais. 2) Ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o ou certificado o decurso de prazo, tornem conclusos para senten\u00e7a.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) N\u00e3o havendo mais provas a serem produzidas (fls. 135), declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o, concedendo prazo de dez dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais. 2) Ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o ou certificado o decurso de prazo, tornem conclusos para senten\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  0 7\/08\/2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu,  ________  (Mariana  Mitie  Yoshida ), Chefe  de  \nSe\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000022-30.2017.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Maria Lucia  Alves  de Oliveira\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJusti\u00e7a  Gratuita\nM359299\nVistos.\n1)  N\u00e3o  havendo  mais  provas  a  serem  produzidas  (fls.  135),  \ndeclaro  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o,  concedendo  prazo  de  dez  dias  para  \napresenta\u00e7\u00e3o  de  memoriais.  \n2)  Ap\u00f3s  a  apresenta\u00e7\u00e3o  ou  certificado  o  decurso  de  prazo,  \ntornem  conclusos  para  senten\u00e7a.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 7  de  agosto  de 2017.\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000022-30.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 46EF0FA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 11\/08\/2017 \u00e0s 09:51 . fls. 153"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70132884-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/07\/2017 11:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0204\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 2690\/2701","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0204\/2017 Teor do ato: * Fls. 145\/147: ci\u00eancia \u00e0 requerente. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    * Fls. 145\/147: ci\u00eancia \u00e0 requerente.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0194\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 2750","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0194\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Fls. 138\/140: indefiro o pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o denominado embargos de declara\u00e7\u00e3o, mantendo a decis\u00e3o de fls. 135 por seus pr\u00f3prios fundamentos.2) Oficie-se, conforme determinado, aguardando-se as respostas.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Provid\u00eancias - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Fls. 138\/140: indefiro o pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o denominado embargos de declara\u00e7\u00e3o, mantendo a decis\u00e3o de fls. 135 por seus pr\u00f3prios fundamentos.2) Oficie-se, conforme determinado, aguardando-se as respostas.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  27\/06\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu,  ________  (Rodrigo  Sakayemura ), Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000022-30.2017.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Maria Lucia  Alves  de Oliveira\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJusti\u00e7a  Gratuita\nM818814\nVistos.\n1)  Fls.  138\/140:  indefiro  o  pedido  de  reconsidera\u00e7\u00e3o  \ndenominado  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  mantendo  a  decis\u00e3o  de  fls.  135  \npor  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.\n2)  Oficie-se,  conforme  determinado,  aguardando-se  as  \nrespostas. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  junho  de  2017 .\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000022-30.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 42F84DB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 28\/06\/2017 \u00e0s 09:43 . fls. 141"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70116103-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 23\/06\/2017 18:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Informa\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0182\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2371 P\u00e1gina: 3004","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0182\/2017 Teor do ato: Vistos em saneador, nos termos do artigo 357, do C\u00f3digo de Processo Civil.N\u00e3o h\u00e1 preliminares ou quest\u00f5es processuais pendentes de aprecia\u00e7\u00e3o.N\u00e3o h\u00e1 irregularidades a sanar e tampouco omiss\u00f5es a suprir. Partes leg\u00edtimas e bem representadas, de modo que declaro o feito saneado.Como pontos controvertidos, fixo a ocorr\u00eancia de danos morais \u00e0 parte autora e a responsabilidade da parte r\u00e9.Como provas a serem produzidas, defiro: a) prova documental complementar; b) expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao SCPC e SERASA para que informem sobre a exist\u00eancia de eventuais anota\u00e7\u00f5es de d\u00e9bito em nome da parte autora, tanto presentes, quanto pret\u00e9ritas e as respectivas datas de inclus\u00e3o e exclus\u00e3o. Com a resposta de ambos of\u00edcios, tornem conclusos para ci\u00eancia e encerramento da instru\u00e7\u00e3o. No mais, indefiro a produ\u00e7\u00e3o de prova oral requerida pela parte r\u00e9 (fls. 131\/134), visto que desnecess\u00e1ria para os deslinde da causa.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos em saneador, nos termos do artigo 357, do C\u00f3digo de Processo Civil.N\u00e3o h\u00e1 preliminares ou quest\u00f5es processuais pendentes de aprecia\u00e7\u00e3o.N\u00e3o h\u00e1 irregularidades a sanar e tampouco omiss\u00f5es a suprir. Partes leg\u00edtimas e bem representadas, de modo que declaro o feito saneado.Como pontos controvertidos, fixo a ocorr\u00eancia de danos morais \u00e0 parte autora e a responsabilidade da parte r\u00e9.Como provas a serem produzidas, defiro: a) prova documental complementar; b) expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao SCPC e SERASA para que informem sobre a exist\u00eancia de eventuais anota\u00e7\u00f5es de d\u00e9bito em nome da parte autora, tanto presentes, quanto pret\u00e9ritas e as respectivas datas de inclus\u00e3o e exclus\u00e3o. Com a resposta de ambos of\u00edcios, tornem conclusos para ci\u00eancia e encerramento da instru\u00e7\u00e3o. No mais, indefiro a produ\u00e7\u00e3o de prova oral requerida pela parte r\u00e9 (fls. 131\/134), visto que desnecess\u00e1ria para os deslinde da causa.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  13\/06\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu,  ________  ( Phelipe  Almeida  Teixeira ), Assistente  \nJudici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O SANEADORA\nProcesso  n\u00ba: 1000022-30.2017.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Maria Lucia  Alves  de Oliveira\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJusti\u00e7a  Gratuita\nVistos em  saneador,  nos  termos  do  artigo  357,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.\nN\u00e3o h\u00e1  preliminares  ou  quest\u00f5es  processuais  pendentes  de  \naprecia\u00e7\u00e3o.N\u00e3o h\u00e1  irregularidades  a  sanar  e  tampouco  omiss\u00f5es  a \nsuprir.  Partes  leg\u00edtimas  e  bem  representadas,  de  modo  que  declaro  o  feito  \nsaneado. Como pontos  controvertidos,  fixo  a ocorr\u00eancia  de  danos  \nmorais  \u00e0  parte  autora  e  a  responsabilidade  da  parte  r\u00e9.\nComo  provas  a  serem  produzidas,  defiro:  a)  prova  \ndocumental  complementar;  b)  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  ao  SCPC  e   SERASA  \npara  que  informem  sobre  a  exist\u00eancia  de  eventuais  anota\u00e7\u00f5es  de  d\u00e9bito  \nem  nome  da  parte  autora,  tanto  presentes,  quanto  pret\u00e9ritas  e  as  \nrespectivas  datas  de  inclus\u00e3o  e  exclus\u00e3o.  Com  a  resposta  de  ambos  \nof\u00edcios,  tornem  conclusos  para  ci\u00eancia  e  encerramento  da  instru\u00e7\u00e3o.  No  \nmais,  indefiro  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral  requerida  pela  parte  r\u00e9  (fls.  \n131\/134),  visto  que  desnecess\u00e1ria  para  os  deslinde  da  causa. \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  junho  de  2017 .\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000022-30.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 41D7DC1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 09:12 . fls. 135"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70105707-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 08\/06\/2017 17:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70105126-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/06\/2017 13:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0166\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2361 P\u00e1gina: 2458\/2476","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0166\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as.O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como pedido de julgamento antecipado.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as.O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como pedido de julgamento antecipado.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  30 \/05\/2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu,  (Isabella  Asriel  Moreira  Augusto ), Estagi\u00e1rio  \nN\u00edvel  Superior , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000022-30.2017.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Maria Lucia  Alves  de Oliveira\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJusti\u00e7a  Gratuita\nE37480761\nVistos.\nEspecifiquem  as  provas  que  pretendem  produzir,  \njustificando-as. O sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  pedido  de  julgamento  \nantecipado. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  maio  de  2017.\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000022-30.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 408CB20. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 31\/05\/2017 \u00e0s 09:43 . fls. 123"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70095623-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/05\/2017 15:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0135\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2342 P\u00e1gina: 2815\/2830","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0135\/2017 Teor do ato: * Fls. 68\/99: ci\u00eancia \u00e0 requerente. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    * Fls. 68\/99: ci\u00eancia \u00e0 requerente.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70060530-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/04\/2017 17:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0091\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2862 P\u00e1gina: 2848\/2862","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0091\/2017 Teor do ato: * Fls. 51\/58: ci\u00eancia \u00e0 requerente de CONTESTA\u00c7\u00c3O juntada. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    * Fls. 51\/58: ci\u00eancia \u00e0 requerente de CONTESTA\u00c7\u00c3O juntada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70047775-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/03\/2017 11:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70033961-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/03\/2017 15:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR571837277TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos Dilig\u00eancia : 30\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70014322-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/02\/2017 14:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0014\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2275 P\u00e1gina: 3714","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0014\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2) Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais com pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para retirada do nome da autora dos cadastros de inadimplentes. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido.A tutela de urg\u00eancia n\u00e3o comporta deferimento, visto que ausente o requisito previsto no art. 300, caput, do CPC.Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 elementos que evidenciem a probabilidade do direito, porquanto a autora n\u00e3o nega ter firmado o contrato, aduzindo t\u00e3o somente n\u00e3o possuir c\u00f3pia dele (fls. 3\/4). Por conseguinte, n\u00e3o se vislumbra probabilidade do direito, sendo prudente aguardar-se o exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio. Ante o exposto, INDEFIRO a tutela de urg\u00eancia, ante a aus\u00eancia do requisito previsto no art. 300, caput, do CPC. 3) Nos termos do artigo 334, do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 6 de mar\u00e7o, p.f., \u00e0s 10:30 horas.4) Intime-se a parte autora, por meio de seu advogado constitu\u00eddo, para comparecimento ao ato (art. 334, \u00a7 3\u00ba, do CPC).5) Cite-se e intime-se a parte r\u00e9, por carta, para comparecer pessoalmente \u00e0 audi\u00eancia, que se realizar\u00e1 no Posto do CEJUSC F\u00f3rum de Itaquera situado \u00e0 Av. Pires do Rio, n\u00ba 3915, andar superior, sala n\u00ba 5, fazendo-se representar por preposto, se o caso, e Defensor P\u00fablico ou advogado regularmente constitu\u00eddo.A parte poder\u00e1 constituir representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir, para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia (art. 334, \u00a7 10\u00ba, do CPC).6) Ante a op\u00e7\u00e3o manifestada pela parte autora pela n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, a parte r\u00e9 dever\u00e1 indicar eventual desinteresse na autocomposi\u00e7\u00e3o para cancelamento da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o apresentada com 10 (dez) dias de anteced\u00eancia da data da audi\u00eancia acima designada (art. 334, \u00a7 5\u00ba, do CPC), hip\u00f3tese em que o prazo de 15 (quinze) dias para oferecer contesta\u00e7\u00e3o iniciar-se-\u00e1 a partir da data do protocolo do referido pedido (art. 335, inciso II, do CPC), sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344, do C\u00f3digo de Processo Civil. 7) N\u00e3o havendo pedido de cancelamento da audi\u00eancia pela parte r\u00e9 e n\u00e3o havendo composi\u00e7\u00e3o, o prazo de 15 (quinze) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 a fluir a partir da data da audi\u00eancia, sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344, do C\u00f3digo de Processo Civil. (art. 335, inciso I, do CPC).8) Caso n\u00e3o haja manifesta\u00e7\u00e3o de desinteresse pela parte r\u00e9, o comparecimento das partes \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio. A aus\u00eancia injustificada tanto da parte autora quanto da parte r\u00e9 \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionada com multa de at\u00e9 2% (dois por cento) do valor da causa (art. 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC).Int. Advogados(s): Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2) Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais com pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para retirada do nome da autora dos cadastros de inadimplentes. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido.A tutela de urg\u00eancia n\u00e3o comporta deferimento, visto que ausente o requisito previsto no art. 300, caput, do CPC.Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 elementos que evidenciem a probabilidade do direito, porquanto a autora n\u00e3o nega ter firmado o contrato, aduzindo t\u00e3o somente n\u00e3o possuir c\u00f3pia dele (fls. 3\/4). Por conseguinte, n\u00e3o se vislumbra probabilidade do direito, sendo prudente aguardar-se o exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio. Ante o exposto, INDEFIRO a tutela de urg\u00eancia, ante a aus\u00eancia do requisito previsto no art. 300, caput, do CPC. 3) Nos termos do artigo 334, do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 6 de mar\u00e7o, p.f., \u00e0s 10:30 horas.4) Intime-se a parte autora, por meio de seu advogado constitu\u00eddo, para comparecimento ao ato (art. 334, \u00a7 3\u00ba, do CPC).5) Cite-se e intime-se a parte r\u00e9, por carta, para comparecer pessoalmente \u00e0 audi\u00eancia, que se realizar\u00e1 no Posto do CEJUSC F\u00f3rum de Itaquera situado \u00e0 Av. Pires do Rio, n\u00ba 3915, andar superior, sala n\u00ba 5, fazendo-se representar por preposto, se o caso, e Defensor P\u00fablico ou advogado regularmente constitu\u00eddo.A parte poder\u00e1 constituir representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir, para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia (art. 334, \u00a7 10\u00ba, do CPC).6) Ante a op\u00e7\u00e3o manifestada pela parte autora pela n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, a parte r\u00e9 dever\u00e1 indicar eventual desinteresse na autocomposi\u00e7\u00e3o para cancelamento da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o apresentada com 10 (dez) dias de anteced\u00eancia da data da audi\u00eancia acima designada (art. 334, \u00a7 5\u00ba, do CPC), hip\u00f3tese em que o prazo de 15 (quinze) dias para oferecer contesta\u00e7\u00e3o iniciar-se-\u00e1 a partir da data do protocolo do referido pedido (art. 335, inciso II, do CPC), sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344, do C\u00f3digo de Processo Civil. 7) N\u00e3o havendo pedido de cancelamento da audi\u00eancia pela parte r\u00e9 e n\u00e3o havendo composi\u00e7\u00e3o, o prazo de 15 (quinze) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 a fluir a partir da data da audi\u00eancia, sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344, do C\u00f3digo de Processo Civil. (art. 335, inciso I, do CPC).8) Caso n\u00e3o haja manifesta\u00e7\u00e3o de desinteresse pela parte r\u00e9, o comparecimento das partes \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio. A aus\u00eancia injustificada tanto da parte autora quanto da parte r\u00e9 \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionada com multa de at\u00e9 2% (dois por cento) do valor da causa (art. 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 08240-005\nCONCLUS\u00c3O\nEm  19\/01\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  CARLOS  \nALEXANDRE  B\u00d6TTCHER .  Eu,  ________  (Rodrigo  Sakayemura ), Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000022-30.2017.8.26.0007  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Maria Lucia  Alves de Oliveira\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos,  CNPJ \n06.881.898\/0001-30\nVistos.\n1)  Defiro  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\n2)  Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  cumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor  danos  morais  com  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  para  retirada  do  \nnome  da  autora  dos  cadastros  de  inadimplentes.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  Decido.\nA  tutela  de  urg\u00eancia  n\u00e3o  comporta  deferimento,  visto  que  \nausente  o  requisito  previsto  no  art.  300,  caput , do  CPC.\nCom  efeito,  n\u00e3o  h\u00e1  elementos  que  evidenciem  a \nprobabilidade  do  direito ,  porquanto  a  autora  n\u00e3o  nega  ter  firmado  o  \ncontrato,  aduzindo  t\u00e3o  somente  n\u00e3o  possui r  c\u00f3pia  dele  (fls.  3 \/4 ).  Por  \nconseguinte,  n\u00e3o  se  vislumbra  probabilidade  do  direito,  sendo  prudente  \naguardar-se  o  exerc\u00edcio  do  contradit\u00f3rio.  \nAnte  o  exposto,  INDEFIRO  a  tutela  de  urg\u00eancia,  ante  a \naus\u00eancia  do  requisito  previsto  no  art.  300,  caput , do  CPC.  \n3)  Nos  termos  do  artigo  334,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \ndesigno  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  6   de  mar\u00e7o ,  p.f.,  \u00e0s  10:30  \nhoras .\n4) Intime-se  a  parte  autora,  por  meio  de  seu  advogado  \nconstitu\u00eddo,  para  comparecimento  ao  ato  (art.  334,  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC).\n5)  Cite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9,  por  carta,  para  comparecer  \npessoalmente  \u00e0  audi\u00eancia,  que  se  realizar\u00e1  no  Posto  do  CEJUSC  \n \nF\u00f3rum  de  Itaquera  situado  \u00e0  Av.  Pires  do  Rio,  n\u00ba  3915,  andar  \nsuperior,  sala  n\u00ba  5 ,  fazendo-se  representar  por  preposto,  se  o  caso,  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000022-30.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 3530150. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 20\/01\/2017 \u00e0s 09:43 . fls. 29\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 08240-005\nDefensor P\u00fablico  ou  advogado  regularmente  constitu\u00eddo.\nA   parte  poder\u00e1  constituir  representante,  por  meio  de  \nprocura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  poderes  para  negociar  e  transigir,  para  a \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  (art.  334,  \u00a7  10\u00ba,  do  CPC).\n6)  Ante  a  op\u00e7\u00e3o  manifestada  pela  parte  autora  pela  n\u00e3o  \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia,  a  parte  r\u00e9  dever\u00e1  indicar  eventual  desinteresse  \nna  autocomposi\u00e7\u00e3o  para  cancelamento  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  por  \npeti\u00e7\u00e3o  apresentada  com  10  (dez)  dias  de  anteced\u00eancia  da  data  da  \naudi\u00eancia  acima  designada  (art.  334,  \u00a7  5\u00ba,  do  CPC),  hip\u00f3tese  em  que  o  \nprazo  de  15  (quinze)  dias  para  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o  iniciar-se-\u00e1  a  partir  \nda  data  do  protocolo  do  referido  pedido  (art.  335,  inciso  II,  do  CPC),  sob  \npena  de  se  presumirem  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  \ntermos  do  artigo  344,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \n7)  N\u00e3o  havendo  pedido  de  cancelamento  da  audi\u00eancia  pela  \nparte  r\u00e9  e  n\u00e3o  havendo  composi\u00e7\u00e3o,  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  \napresenta\u00e7\u00e3o  de  contesta\u00e7\u00e3o  come\u00e7ar\u00e1  a  fluir  a  partir  da  data  da  \naudi\u00eancia,  sob  pena  de  se  presumirem  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  \ninicial,  nos  termos  do  artigo  344,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  (art.  335,  \ninciso  I,  do  CPC).\n8)  Caso  n\u00e3o  haja  manifesta\u00e7\u00e3o  de  desinteresse  pela  parte  r\u00e9,  \no   comparecimento  das  partes  \u00e0  audi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio.  A  aus\u00eancia  \ninjustificada  tanto  da  parte  autora  quanto  da  parte  r\u00e9  \u00e9  considerada  ato  \natentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a  e  ser\u00e1  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  \n2%  (dois  por  cento)  do  valor  da  causa  (art.  334,  \u00a7  8\u00ba,  do  CPC).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  janeiro  de 2017 .\nCARLOS  ALEXANDRE  B\u00d6TTCHER\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000022-30.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 3530150. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER, liberado nos autos em 20\/01\/2017 \u00e0s 09:43 . fls. 30"}},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/03\/2017 Hora 10:30 Local: Sala Posto do CEJUSC Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/03\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":66,"total_andamentos":66}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674048134","codPublicacaoOrigem":"1140320024","dataDivulgacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000022-30.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2342","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000022-30.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria Lucia Alves de Oliveira - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - * Fls. 68\/99: ci\u00eancia \u00e0 requerente. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CYRILO LUCIANO GOMES (OAB 36125\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0135\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2817","paginaFinal":"2817","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"870415","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22290891","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May  8 2017 11:41:29:770PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"735349516","codPublicacaoOrigem":"1187367769","dataDivulgacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000022-30.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2411","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000022-30.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria Lucia Alves de Oliveira - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Vistos.1) N\u00e3o havendo mais provas a serem produzidas (fls. 135), declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o, concedendo prazo de dez dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais. 2) Ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o ou certificado o decurso de prazo, tornem conclusos para senten\u00e7a.Int. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), CYRILO LUCIANO GOMES (OAB 36125\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0247\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2779","paginaFinal":"2779","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"913624","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25386240","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug 16 2017 12:06:55:790AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753809058","codPublicacaoOrigem":"1199536152","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000022-30.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000022-30.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria Lucia Alves de Oliveira - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido da presente a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, pelo rito comum, proposta por MARIA L\u00daCIA ALVES DE OLIVEIRA em face de FINANCEIRA ITA\u00da CBD CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTOS.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a autora no pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas desde o efetivo desembolso, assim como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em R$ 1.000,00 (um mil reais), nos termos do artigo 85, par\u00e1grafo 8\u00ba, do CPC, devidamente atualizado a partir desta data. A execu\u00e7\u00e3o da sucumb\u00eancia, contudo, ficar\u00e1 suspensa, nos termos do art. 98, \u00a7 3\u00ba, do CPC e somente ser\u00e1 exig\u00edvel para o caso de modifica\u00e7\u00e3o da fortuna do benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria nos cinco anos subsequentes ao tr\u00e2nsito em julgado.P.R.I. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CYRILO LUCIANO GOMES (OAB 36125\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0274\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2799","paginaFinal":"2799","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924603","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167949","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:30:48:663AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"613850191","codPublicacaoOrigem":"1080084939","dataDivulgacao":"Jan 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000022-30.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2275","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000022-30.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria Lucia Alves de Oliveira - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Vistos.1) Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2) Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais com pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para retirada do nome da autora dos cadastros de inadimplentes. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido.A tutela de urg\u00eancia n\u00e3o comporta deferimento, visto que ausente o requisito previsto no art. 300, caput, do CPC.Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 elementos que evidenciem a probabilidade do direito, porquanto a autora n\u00e3o nega ter firmado o contrato, aduzindo t\u00e3o somente n\u00e3o possuir c\u00f3pia dele (fls. 3\/4). Por conseguinte, n\u00e3o se vislumbra probabilidade do direito, sendo prudente aguardar-se o exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio. Ante o exposto, INDEFIRO a tutela de urg\u00eancia, ante a aus\u00eancia do requisito previsto no art. 300, caput, do CPC. 3) Nos termos do artigo 334, do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 6 de mar\u00e7o, p.f., \u00e0s 10:30 horas.4) Intime-se a parte autora, por meio de seu advogado constitu\u00eddo, para comparecimento ao ato (art. 334, \u00a7 3\u00ba, do CPC).5) Cite-se e intime-se a parte r\u00e9, por carta, para comparecer pessoalmente \u00e0 audi\u00eancia, que se realizar\u00e1 no Posto do CEJUSC F\u00f3rum de Itaquera situado \u00e0 Av. Pires do Rio, n\u00ba 3915, andar superior, sala n\u00ba 5, fazendo-se representar por preposto, se o caso, e Defensor P\u00fablico ou advogado regularmente constitu\u00eddo.A parte poder\u00e1 constituir representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir, para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia (art. 334, \u00a7 10\u00ba, do CPC).6) Ante a op\u00e7\u00e3o manifestada pela parte autora pela n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, a parte r\u00e9 dever\u00e1 indicar eventual desinteresse na autocomposi\u00e7\u00e3o para cancelamento da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o apresentada com 10 (dez) dias de anteced\u00eancia da data da audi\u00eancia acima designada (art. 334, \u00a7 5\u00ba, do CPC), hip\u00f3tese em que o prazo de 15 (quinze) dias para oferecer contesta\u00e7\u00e3o iniciar-se-\u00e1 a partir da data do protocolo do referido pedido (art. 335, inciso II, do CPC), sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344, do C\u00f3digo de Processo Civil. 7) N\u00e3o havendo pedido de cancelamento da audi\u00eancia pela parte r\u00e9 e n\u00e3o havendo composi\u00e7\u00e3o, o prazo de 15 (quinze) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 a fluir a partir da data da audi\u00eancia, sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344, do C\u00f3digo de Processo Civil. (art. 335, inciso I, do CPC).8) Caso n\u00e3o haja manifesta\u00e7\u00e3o de desinteresse pela parte r\u00e9, o comparecimento das partes \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio. A aus\u00eancia injustificada tanto da parte autora quanto da parte r\u00e9 \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionada com multa de at\u00e9 2% (dois por cento) do valor da causa (art. 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC).Int. - ADV: CYRILO LUCIANO GOMES (OAB 36125\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0014\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3714","paginaFinal":"3714","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"829544","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19326007","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jan 25 2017 05:57:49:007PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706752711","codPublicacaoOrigem":"1166905771","dataDivulgacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000022-30.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2379","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000022-30.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria Lucia Alves de Oliveira - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Vistos.1) Fls. 138\/140: indefiro o pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o denominado embargos de declara\u00e7\u00e3o, mantendo a decis\u00e3o de fls. 135 por seus pr\u00f3prios fundamentos.2) Oficie-se, conforme determinado, aguardando-se as respostas.Int. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CYRILO LUCIANO GOMES (OAB 36125\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0194\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2750","paginaFinal":"2750","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"895031","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23879929","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul  3 2017 08:52:07:760AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"775531121","codPublicacaoOrigem":"1213604349","dataDivulgacao":"Oct 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000022-30.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2450","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000022-30.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria Lucia Alves de Oliveira - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Vistos.1) Fls. 172\/185: intime-se a parte contr\u00e1ria para apresentar contrarraz\u00f5es \u00e0 apela\u00e7\u00e3o, no prazo de quinze dias (artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do CPC). 2) Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado.Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CYRILO LUCIANO GOMES (OAB 36125\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0308\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2841","paginaFinal":"2841","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"937074","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27138340","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Oct 12 2017 03:56:23:790AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700068441","codPublicacaoOrigem":"1161650341","dataDivulgacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000022-30.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2371","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000022-30.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria Lucia Alves de Oliveira - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Vistos em saneador, nos termos do artigo 357, do C\u00f3digo de Processo Civil.N\u00e3o h\u00e1 preliminares ou quest\u00f5es processuais pendentes de aprecia\u00e7\u00e3o.N\u00e3o h\u00e1 irregularidades a sanar e tampouco omiss\u00f5es a suprir. Partes leg\u00edtimas e bem representadas, de modo que declaro o feito saneado.Como pontos controvertidos, fixo a ocorr\u00eancia de danos morais \u00e0 parte autora e a responsabilidade da parte r\u00e9.Como provas a serem produzidas, defiro: a) prova documental complementar; b) expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao SCPC e SERASA para que informem sobre a exist\u00eancia de eventuais anota\u00e7\u00f5es de d\u00e9bito em nome da parte autora, tanto presentes, quanto pret\u00e9ritas e as respectivas datas de inclus\u00e3o e exclus\u00e3o. Com a resposta de ambos of\u00edcios, tornem conclusos para ci\u00eancia e encerramento da instru\u00e7\u00e3o. No mais, indefiro a produ\u00e7\u00e3o de prova oral requerida pela parte r\u00e9 (fls. 131\/134), visto que desnecess\u00e1ria para os deslinde da causa. Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CYRILO LUCIANO GOMES (OAB 36125\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0182\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3005","paginaFinal":"3005","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"889746","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23577239","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 21 2017 12:51:21:500AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"712204458","codPublicacaoOrigem":"1171318140","dataDivulgacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000022-30.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2385","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000022-30.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria Lucia Alves de Oliveira - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - * Fls. 145\/147: ci\u00eancia \u00e0 requerente. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CYRILO LUCIANO GOMES (OAB 36125\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0204\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2691","paginaFinal":"2691","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898859","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24130357","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 11:48:11:500PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"607846469","codPublicacaoOrigem":"1071318764","dataDivulgacao":"Jan 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000022-30.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2265","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000022-30.2017.8.26.0007 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Maria Lucia Alves de Oliveira ADVOGADO : 36125\/SP - Cyrilo Luciano Gomes REQDO : Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VII - ITAQUERA EM 09\/01\/2017","paginaInicial":"999","paginaFinal":"999","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"823523","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"18963614","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jan 10 2017 10:14:37:007PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649994689","codPublicacaoOrigem":"1117731387","dataDivulgacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000022-30.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2315","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000022-30.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria Lucia Alves de Oliveira - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - * Fls. 51\/58: ci\u00eancia \u00e0 requerente de CONTESTA\u00c7\u00c3O juntada. - ADV: CYRILO LUCIANO GOMES (OAB 36125\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/ SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0091\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2852","paginaFinal":"2852","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"853914","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21083459","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 27 2017 11:18:36:153AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"690406652","codPublicacaoOrigem":"1154241883","dataDivulgacao":"Jun  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000022-30.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2361","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000022-30.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria Lucia Alves de Oliveira - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Vistos.Especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as.O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como pedido de julgamento antecipado.Int. - ADV: CYRILO LUCIANO GOMES (OAB 36125\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0166\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2465","paginaFinal":"2465","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"882888","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23133145","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jun  5 2017 08:14:27:277AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000022-30.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}