{"numero":"1000197-29.2017.8.26.0458","processos":[{"processo":"1000197-29.2017.8.26.0458","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":"Fornecimento de Energia El\u00e9trica","local_fisico":null,"distribuicao":"20\/03\/2017 \u00e0s 11:30 - Livre\nVara \u00danica - Foro de Piratininga","juiz":"Luiz Roberto Fink Junior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.378,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Carlos Eduardo de Camargo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Angela Antonia Gregorio"},{"tipo":"Advogada","nome":"Amanda Karla Pedroso Rondina Peres"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0522\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 3105","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIA.17.70006144-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 29\/09\/2017 15:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0522\/2017 Teor do ato: Servir\u00e1 o presente para intimar a parte autora para que se manifeste nos autos referente ao dep\u00f3sito efetuado pelo requerido fls. 100\/101. Advogados(s): Angela Antonia Gregorio (OAB 74199\/SP), Amanda Karla Pedroso Rondina Peres (OAB 302356\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Servir\u00e1 o presente para intimar a parte autora para que se manifeste nos autos referente ao dep\u00f3sito efetuado pelo requerido fls. 100\/101.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIA.17.70006053-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/09\/2017 08:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIA.17.70005777-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/09\/2017 09:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Aos 06 de Setembro de 2017, \u00e0s 17:00 horas, nesta cidade de Piratininga, na Sala de Audi\u00eancias, sob a presid\u00eancia do Merit\u00edssimo Juiz de Direito Titular da Comarca, Dr. LUIZ ROBERTO FINK JUNIOR, compareceram as partes, como autor CARLOS EDUARDO DE CAMARGO, acompanhado de sua advogada, Dra. Angela Antonia Greg\u00f3rio, a r\u00e9 COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - CPFL, representada por Luis Carlos Rondina Junior, acompanhado do advogado, Dr. Pedro Henrique Santos Martins, OAB\/SP n\u00ba 400.065. Iniciados os trabalhos, pelo MM. Juiz foi tentada a Concilia\u00e7\u00e3o a qual resultou frut\u00edfera nos seguintes termos: para por fim ao processo e para que o autor nada mais tenha a reclamar sobre os fatos discutidos nestes autos, a r\u00e9 pagar\u00e1 ao autor a quantia de R$900,00, em quinze dias \u00fateis, mediante dep\u00f3sito na conta corrente n\u00ba 04908-5, ag\u00eancia n\u00ba 7810, do Banco Ita\u00fa, em nome do autor Carlos Eduardo Camargo (CPF\/MF n\u00ba 221.847.638-02). O n\u00e3o pagamento ensejar\u00e1 multa de 20%. E por estarem em perfeito acordo, assinam o presente termo. Nada mais, lido e achado conforme vai devidamente assinado. Eu, Ana Lucia Imanishi, digitei.TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OVistos... HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes, na forma acima. Aguarde-se cumprimento. Fica o autor ciente, desde j\u00e1, que ap\u00f3s o vencimento do prazo do acordo se n\u00e3o houver comunica\u00e7\u00e3o de n\u00e3o pagamento no prazo de cinco dias, o processo ser\u00e1 extinto com fundamento na quita\u00e7\u00e3o. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Piratininga, 06 de Setembro de 2017.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIA.17.70005607-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 11:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIA.17.70005606-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 11:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIA.17.70005502-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 09:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR691879804TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Carlos Eduardo de Camargo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIA.17.70004651-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/07\/2017 07:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR691879818TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ Dilig\u00eancia : 19\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0367\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2388 P\u00e1gina: 2869\/2873","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0367\/2017 Teor do ato: Designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 06 de setembro de de 2017, \u00e0s 17:00 horas na sala de audi\u00eancia deste ju\u00edzo. Advogados(s): Angela Antonia Gregorio (OAB 74199\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 06 de setembro de de 2017, \u00e0s 17:00 horas na sala de audi\u00eancia deste ju\u00edzo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 Hora 17:00 Local: Sala de Audi\u00eancia da Vara Judicial Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Designa\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que atendendo determina\u00e7\u00e3o judicial, ficou agendada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 06 de setembro de 2017, \u00e0s 17:00 horas.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Designa\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0264\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2352 P\u00e1gina: 3569\/3570","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0264\/2017 Teor do ato: I - Conforme enunciados: Enunciado 20 FONAJE: O comparecimento pessoal da parte \u00e0s audi\u00eancias \u00e8 obrigat\u00f3rio. A pessoa jur\u00eddica poder\u00e1 ser representada por preposto. Enunciado 17 CSSJE: O comparecimento da pessoa f\u00edsica em audi\u00eancia n\u00e3o pode ser suprido por mandat\u00e1rio, salvo se houver concilia\u00e7\u00e3o. II - Designe a Secretaria do Juizado data para a sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o (Art. 16 - Lei 9.099\/95).III - Cite-se o(a) r\u00e9u(\u00e9), observando-se a regra do artigo 18, com as advert\u00eancias do artigo 20, ambos da Lei 9.099\/95.IV - Intime o(a) autor(a) (Arts. 19 51 - I Lei 9.909\/95), e, ENUNCIADO 28 FONAJE Havendo extin\u00e7\u00e3o do processo com base no inciso I, do art. 51 da Lei 9.099\/95, \u00e9 necess\u00e1ria a condena\u00e7\u00e3o em custas. Advogados(s): Angela Antonia Gregorio (OAB 74199\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Despacho    I - Conforme enunciados: Enunciado 20 FONAJE: O comparecimento pessoal da parte \u00e0s audi\u00eancias \u00e8 obrigat\u00f3rio. A pessoa jur\u00eddica poder\u00e1 ser representada por preposto. Enunciado 17 CSSJE: O comparecimento da pessoa f\u00edsica em audi\u00eancia n\u00e3o pode ser suprido por mandat\u00e1rio, salvo se houver concilia\u00e7\u00e3o. II - Designe a Secretaria do Juizado data para a sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o (Art. 16 - Lei 9.099\/95).III - Cite-se o(a) r\u00e9u(\u00e9), observando-se a regra do artigo 18, com as advert\u00eancias do artigo 20, ambos da Lei 9.099\/95.IV - Intime o(a) autor(a) (Arts. 19 51 - I Lei 9.909\/95), e, ENUNCIADO 28 FONAJE Havendo extin\u00e7\u00e3o do processo com base no inciso I, do art. 51 da Lei 9.099\/95, \u00e9 necess\u00e1ria a condena\u00e7\u00e3o em custas.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PIRATININGA\nFORO  DE PIRATININGA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  DR. JOS\u00c9  LISBOA  J\u00daNIOR,  67, Piratininga -SP  - CEP  17490-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n         C  O  N C L U  S \u00c3 O\n                           Em  2  de  maio  de  2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  \nde  Direito  Titular  desta  Comarca  de  Piratininga,  Exm\u00ba.  Dr.  LUIZ  ROBERTO  FINK  \nJUNIOR.  O  Esc.      Bel  Marcelo  Ribeiro  dos  Santos                                                                                                                \nEscriv\u00e3o  Judicial  II\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000197-29.2017.8.26.0458\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Carlos Eduardo  de Camargo\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Roberto   Fink   Junior\nVistos.\nI  \u2013  Conforme  enunciados:  \nEnunciado  20  FONAJE\n:  O  comparecimento  pessoal  da  parte  \u00e0s  audi\u00eancias  \u00e8  \nobrigat\u00f3rio.  A  pessoa  jur\u00eddica  poder\u00e1  ser  representada  por  preposto.  \nEnunciado  17  \n CSSJE\n:  O  comparecimento  da  pessoa  f\u00edsica  em  audi\u00eancia  \nn\u00e3o  pode  ser  suprido  por  mandat\u00e1rio,  salvo  se  houver  concilia\u00e7\u00e3o.  \nII   -  Designe  a Secretaria  do  Juizado  data  para  a sess\u00e3o  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (Art.  16  \u2013  Lei  9.099\/95).\nIII  -  Cite-se  o(a)  r\u00e9u(\u00e9),  observando-se  a  regra  do  artigo  18,  com  \nas  advert\u00eancias  do  artigo  20,  ambos  da  Lei  9.099\/95.\nIV  -  Intime  o(a)  autor(a)  (Arts.  19  \n 51  -  I \n Lei  9.909\/95),  e,  \nENUNCIADO  28  FONAJE  \n Havendo  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  com  base  no  inciso  I,  do  art.  \n51  da  Lei  9.099\/95,  \u00e9  necess\u00e1ria  a  condena\u00e7\u00e3o  em  custas . \nInt.  \nPiratininga , 02  de  maio  de  2017 .\nD  A  T  A  \nEm 2  de  maio  de  2017 ,  recebi  estes  autos  em  \nCart\u00f3rio  do  MM.  Juiz.  Dou  f\u00e9.  O  Esc.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000197-29.2017.8.26.0458 e c\u00f3digo 1CD1ADB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ ROBERTO FINK JUNIOR, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 17:35 . fls. 28"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0213\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2336 P\u00e1gina: 3017\/2019","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0213\/2017 Teor do ato: Ao autor para complementar a peti\u00e7\u00e3o inicial, pois consta apenas a primeira folha.Prazo: 15 dias, sob pena de indeferimento - art. 321, CPC\/2015. Advogados(s): Angela Antonia Gregorio (OAB 74199\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPIA.17.70002092-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 20\/04\/2017 13:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Ao autor para complementar a peti\u00e7\u00e3o inicial, pois consta apenas a primeira folha.Prazo: 15 dias, sob pena de indeferimento - art. 321, CPC\/2015.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PIRATININGA\nFORO  DE PIRATININGA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  DR. JOS\u00c9  LISBOA  J\u00daNIOR,  67, Piratininga -SP  - CEP  17490-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3 O\n                           Em  19  de  abril  de  2017\n,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM. Juiz  de  Direito  Titular  desta  Comarca  de  Piratininga,  Exm\u00ba.  Dr.  LUIZ  \nROBERTO FINK  JUNIOR.  O  Escr.   \nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000197-29.2017.8.26.0458\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Carlos Eduardo  de Camargo\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Roberto   Fink   Junior\nVistos.\nAo  autor  para  complementar  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  pois  consta  apenas  a  primeira  folha.\nPrazo:  15  dias,  sob  pena  de  indeferimento  \u2013  art.  321,  CPC\/2015.\nInt.  \nPiratininga , 19  de  abril  de  2017 .\n                             D  A  T  A  \nEm 19\/04\/2017\n recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio  do  MM.  Juiz.  \nDou f\u00e9.  O  Esc.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000197-29.2017.8.26.0458 e c\u00f3digo 1BE8DAB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ ROBERTO FINK JUNIOR, liberado nos autos em 19\/04\/2017 \u00e0s 17:55 . fls. 18"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Classe Processual alterada   Corrigida a classe de Procedimento Comum para Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":33,"total_andamentos":33}],"publicacoes":[]}