{"numero":"1000442-93.2015.8.26.0269","processos":[{"processo":"1000442-93.2015.8.26.0269","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"DIREITO DO CONSUMIDOR,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"28\/01\/2015 \u00e0s 14:04 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Itapetininga","juiz":"Jairo Sampaio Incane Filho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.622,28","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"EVERTON MARCELO DE SOUZA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"MARGARETE SOARES APARECIDO-ME"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jaisson Oliveira Lao"},{"tipo":"Advogada","nome":"Francine Rubbo de Lucca"},{"tipo":"Advogada","nome":"Adriana Aparecida Rezende"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0590\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 291\/293","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0590\/2017 Teor do ato: VISTA ao requerido para apresentar contrarraz\u00f5es. Advogados(s): Adriana Aparecida Rezende (OAB 291632\/SP), Jaisson Oliveira Lao (OAB 298223\/SP), Francine Rubbo de Lucca (OAB 317843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    VISTA ao requerido para apresentar contrarraz\u00f5es.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.17.70058799-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 15:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0528\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 325\/330","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0528\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e extingo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Vencida a autora, pagar\u00e1 as custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa, mas suspensa a exigibilidade, em raz\u00e3o do benef\u00edcio da Justi\u00e7a Gratuita. Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo CPC (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. Desde j\u00e1, observo que, com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo \"ad quem\", na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba. Assim, em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010 \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.Os autos principais permanecer\u00e3o neste of\u00edcio de justi\u00e7a, pelo prazo de 30 dias, contados do requerimento de cumprimento de senten\u00e7a definitivo, ap\u00f3s o qual ser\u00e3o arquivados de forma provis\u00f3ria.Oportunamente, arquivem-se os autos, anotando-se a extin\u00e7\u00e3o. P.I.C. Advogados(s): Adriana Aparecida Rezende (OAB 291632\/SP), Jaisson Oliveira Lao (OAB 298223\/SP), Francine Rubbo de Lucca (OAB 317843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e extingo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Vencida a autora, pagar\u00e1 as custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa, mas suspensa a exigibilidade, em raz\u00e3o do benef\u00edcio da Justi\u00e7a Gratuita. Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo CPC (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. Desde j\u00e1, observo que, com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo \"ad quem\", na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba. Assim, em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010 \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.Os autos principais permanecer\u00e3o neste of\u00edcio de justi\u00e7a, pelo prazo de 30 dias, contados do requerimento de cumprimento de senten\u00e7a definitivo, ap\u00f3s o qual ser\u00e3o arquivados de forma provis\u00f3ria.Oportunamente, arquivem-se os autos, anotando-se a extin\u00e7\u00e3o. P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Itapetininga\nFORO  DE ITAPETININGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CARLOS  CARDOSO,  S\/N\u00ba, ITAPETININGA -SP  - CEP  18213-540  \n       \n1000442-93.2015.8.26.0269 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1000442-93.2015.8.26.0269\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes  \nRequerente : EVERTON MARCELO  DE SOUZA\nRequerido : MARGARETE  SOARES APARECIDO-ME\nConclus\u00e3o  em 19\/06\/2017\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jairo   Sampaio   Incane   Filho\nVistos.  \nEVERTON  MARCELO  DE  SOUZA  move  a\u00e7\u00e3o  de  repara\u00e7\u00e3o  de  \ndanos  morais  e  materiais  contra  EMPREMAR  IM\u00d3VEIS  alegando,  em  resumo,  ter  \nsofrido  negativa\u00e7\u00e3o  indevida  decorrente  de  conduta  da  r\u00e9.  \nNarra  que  no  ano  de  2011  residiu  com  seu  tio  Celso  num  im\u00f3vel  \nsituado  na  Rua  Jos\u00e9  Ubirajara  Barroso  Oliveira,  41,  Vila  Matias,  na  cidade  de  S\u00e3o  \nVicente,  cuja  loca\u00e7\u00e3o  foi  intermediada  pela  requerida.  \nSegundo  o  autor,  iniciada  a  ocupa\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel,  a  r\u00e9  contatou-o  para  \ntransferir  a  titularidade  das  contas  de  energia  el\u00e9trica  para  seu  nome,  o  que  foi  efetivado.  \nCom  o  encerramento  do  contrato,  em  2012,  a  r\u00e9  comprometeu-se  a  retirar  referidas  contas  \nconsumo  do  nome  do  autor,  por\u00e9m,  n\u00e3o  o  fez.  \nTal  fato  ensejou  a  inclus\u00e3o  do  nome  do  requerente  junto  ao  SCPC,  em  \nraz\u00e3o  da  inadimpl\u00eancia  das   contas  de  energia  daquele  im\u00f3vel,  prejudicando,  \nconsequentemente,  a  vida  financeira  do  autor,  que  se  viu  impedido  de  adquirir  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito  perante  o  banco  Ita\u00fa.\nAfirma  que  a  totalidade  das  contas  devidas  atinge  o  valor  de  R$  311,14  \ne  pretende  o  ressarcimento  em  dobro.  \nRequer,  tamb\u00e9m,  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  valor  de  R$  \n5.000,00.\nJuntou documentos  (fls.  12\/22).  \nCitada,  a  empresa  Margarete  Soares  Aparecido  \u2013  ME  contestou  o \npedido  (fls.  46\/51)  alegando,  preliminarmente,  in\u00e9pcia  da  inicial,  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  e \nilegitimidade  passiva.  \nAduz  que  a peti\u00e7\u00e3o  \u00e9 inepta,  porque  n\u00e3o  instru\u00edda  com  documentos  \naptos  a  demonstrar  a  rela\u00e7\u00e3o  processual  invocada.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000442-93.2015.8.26.0269 e c\u00f3digo 22FCA8A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAIRO SAMPAIO INCANE FILHO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 102\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Itapetininga\nFORO  DE ITAPETININGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CARLOS  CARDOSO,  S\/N\u00ba, ITAPETININGA -SP  - CEP  18213-540  \n       \n1000442-93.2015.8.26.0269 - lauda  2\nDefende\n a  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  na  ilegitimidade  do  autor  para  figurar  no  \npolo  ativo,  pois  ele  pr\u00f3prio  narra  que  seu  tio  seria  o  titular  do  suposto  contrato  de  loca\u00e7\u00e3o,  \nreconhecendo,  portanto,  a  inexist\u00eancia  de  qualquer  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  com  a  r\u00e9.  \nReputa-se,  por  fim,  parte  ileg\u00edtima  para  figurar  o  polo  passivo,  sob  \nfundamento  de  ter  aberto  sua  microempresa  somente  em  agosto  de  2014,  data  posterior  \u00e0  \nocorr\u00eancia  dos  fatos  trazidos  pelo  autor  e,  portanto,  os  atos  teriam  sido  praticados  por  \npessoa  diversa,  que  n\u00e3o  a  requerida.   \nQuanto  ao  m\u00e9rito,  aduz  ser  praxe  dos  administradores  de  im\u00f3veis  \ndeterminar  que  os  pr\u00f3prios  inquilinos  efetuem  a  liga\u00e7\u00e3o  de  energia  em  seu  nome  quando  \nse  inicia  o  contrato,  e a retirada  quando  desocupa  o  im\u00f3vel,  e,  portanto,  se  ocorreu  a  \ntransfer\u00eancia  na  forma  narrada  pelo  requerente,  foi  irregular.  \nPor  fim,  refuta  a  pretens\u00e3o  indenizat\u00f3ria  e  pede  a  improced\u00eancia  do  \npedido.  \nApresentou documentos  (fls.  52\/53).  \nHouve  r\u00e9plica  acompanhada  de  documentos  (fls.  60\/74).  \nRetificado  polo  passivo,  para  constar  Margarete  Soares  Aparecido  Me  \n(fls.  75).\nRealizada audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  na  qual  n\u00e3o  houve  composi\u00e7\u00e3o  \npela  aus\u00eancia  da  r\u00e9  e  o  ju\u00edzo  determinou  que  as  partes  especificassem  provas  (fls.  90\/91).\nDeterminado  que  o  autor  comprovasse  que  o  pedido  de  transfer\u00eancia  da  \ntitularidade  das  contas  foi  efetivado  pela  r\u00e9,  bem  como  se  manifestasse  sobre  a  exist\u00eancia  \nde  negativa\u00e7\u00e3o  em  seu  nome  no  valor  de  R$  19.777,22,  informando  se  retrata  apontamento  \ndevido,  nos  termos  do  art.  385  do  STJ  (fls.  95).   \nA  requerida  teve  ci\u00eancia  dos  documentos  que  instru\u00edram  a  r\u00e9plica  (fls.  \n98)  e  o  autor  afirmou  ser  \u00f4nus  da  r\u00e9  demonstrar  que  requereu  a  transfer\u00eancia  de  \ntitularidade  das  contas,  defendendo,  ainda,  que  os  danos  morais  estariam  configurados  \npela  cobran\u00e7a  indevida  e  n\u00e3o  pela  negativa\u00e7\u00e3o  (in  re  ipsa).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  Decido.\nA  hip\u00f3tese  dos  autos  autoriza  o  julgamento  antecipado  da  lide,  nos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000442-93.2015.8.26.0269 e c\u00f3digo 22FCA8A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAIRO SAMPAIO INCANE FILHO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 103\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Itapetininga\nFORO  DE ITAPETININGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CARLOS  CARDOSO,  S\/N\u00ba, ITAPETININGA -SP  - CEP  18213-540  \n       \n1000442-93.2015.8.26.0269 - lauda  3\ntermos\n do  art.  355,  I,  do  CPC,  notadamente  porque  oportunizada  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas  \npara  as  partes,  que  nada  requereram.  \nAs  quest\u00f5es  suscitadas  como  preliminares  dependem  da  an\u00e1lise  do  \nm\u00e9rito  e  com  ele  ser\u00e3o  apreciadas.  \nO  pedido  \u00e9  improcedente.  \nO  autor  sequer  comprovou  a  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  com  a \nrequerida  que,  por  sua  vez,  nega  ter  com  ele  contratado.  \nAinda  que  se  admitia  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  c\u00f3digo  de  defesa  do  consumidor,  \nnuma  situa\u00e7\u00e3o  como  a  retratada  nos  autos,  certo  \u00e9  que  cabe  ao  autor  demonstrar,  ao  menos  \nminimamente,  sua  vers\u00e3o  dos  fatos.   Tal  incumb\u00eancia  n\u00e3o  poderia  ser  afastada  pela  \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  que  se  justifica  num  cen\u00e1rio  de  hipossufici\u00eancia  t\u00e9cnica  ou  \nvulnerabilidade  do  consumidor  em  detrimento  do  fornecedor,  no  momento  da  instru\u00e7\u00e3o  \nprobat\u00f3ria.  \nConsiderando  que  a  r\u00e9  negou  a  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  n\u00e3o  \nhaveria  como  lhe  atribuir  o  \u00f4nus  de  trazer  aos  autos  o  contrato  de  loca\u00e7\u00e3o  alegado  pelo  \nautor  ou  fazer  a  prova  (negativa)  de  que  n\u00e3o  procedeu  \u00e0  transfer\u00eancia  de  titularidade  das  \ncontas  de  energia  em  nome  do  requerente.  \nRefor\u00e7o,  ainda,  ter  sido  oportunizada  ao  autor  a  produ\u00e7\u00e3o  de  provas,  \nmomento  em  que  poderia  arrolar  testemunhas  ou  requerer  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcios,  por\u00e9m,  \nnada  foi  postulado  nesse  sentido.  \nNessa  conformidade,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  cobran\u00e7a  indevida  e,  por  \nconseguinte,  no  acolhimento  dos  pedidos  indenizat\u00f3rios.  \nConsequentemente,  e  tamb\u00e9m  em  raz\u00e3o  de  outros  apontamentos  em  \nnome  do  autor  (S\u00famula  385  do  STJ),  os  danos  morais  tamb\u00e9m  n\u00e3o  s\u00e3o  devidos.  \nEm  suma,  \u00e0  falta  de  prova  dos  fatos  constitutivos  do  direito  do  autor,  \u00e9  \nde  rigor  a  improced\u00eancia  do  pedido.  \nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  e  extingo  o \nprocesso  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nVencida  a  autora,  pagar\u00e1  as  custas,  despesas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \nde  10%  do  valor  da  causa,  mas  suspensa  a  exigibilidade,  em  raz\u00e3o  do  benef\u00edcio  da  Justi\u00e7a  \nGratuita.  \nTendo em  vista  a  expressa  revoga\u00e7\u00e3o  do  artigo  1.096  das  Normas  de  \nServi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  (Provimento  CG  n\u00ba  17\/2016),  bem  como  a  nova  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000442-93.2015.8.26.0269 e c\u00f3digo 22FCA8A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAIRO SAMPAIO INCANE FILHO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 104\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Itapetininga\nFORO  DE ITAPETININGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CARLOS  CARDOSO,  S\/N\u00ba, ITAPETININGA -SP  - CEP  18213-540  \n       \n1000442-93.2015.8.26.0269 - lauda  4\norienta\u00e7\u00e3o\n trazida  pelo  CPC  (artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba)  as  Unidades  Judiciais  de  1\u00ba  Grau  est\u00e3o  \ndispensadas  de  efetuar  o  c\u00e1lculo  do  preparo.  \nDesde  j\u00e1,  observo  que,  com  o  advento  da  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  o  ju\u00edzo  \nde  admissibilidade  \u00e9  efetuado  pelo  ju\u00edzo  \u201cad  quem\u201d,  na  forma  do  artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba.  \nAssim,  em  caso  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  \napresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis  (art.  1.010  \u00a71\u00ba  do  CPC).  Ap\u00f3s,  subam  \nos  presentes  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  nossas  homenagens  e  \ncautelas  de  estilo.\nOs autos  principais  permanecer\u00e3o  neste  of\u00edcio  de  justi\u00e7a,  pelo  prazo  de  \n30  dias,  contados  do  requerimento  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  definitivo,  ap\u00f3s  o  qual  \nser\u00e3o  arquivados  de  forma  provis\u00f3ria.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos,  anotando-se  a  extin\u00e7\u00e3o.  \nP.I.C.\nItapetininga,  28  de  agosto  de  2017 .\nJAIRO  SAMPAIO  INCANE FILHO\n   Juiz  de Direito  \n       (Assinado  Digitalmente)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000442-93.2015.8.26.0269 e c\u00f3digo 22FCA8A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAIRO SAMPAIO INCANE FILHO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 105"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.17.70008401-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/02\/2017 17:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.16.70067792-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 15\/12\/2016 16:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0691\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2249 P\u00e1gina: 523\/531","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0691\/2016 Teor do ato: De-se vista \u00e0 requerida dos documentos que instru\u00edram a r\u00e9plica (fls. 70\/74). Sem preju\u00edzo, comprove, o autor, que o pedido de transfer\u00eancia da titularidade das contas de energia ora em discuss\u00e3o foi realizado pela requerida e, tendo em vista a S\u00famula 385 do STJ, esclare\u00e7a se o apontamento retratado \u00e0s fls. 22, no valor de R$ 19.777,22, \u00e9 devido.Int. Advogados(s): Adriana Aparecida Rezende (OAB 291632\/SP), Jaisson Oliveira Lao (OAB 298223\/SP), Francine Rubbo de Lucca (OAB 317843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    De-se vista \u00e0 requerida dos documentos que instru\u00edram a r\u00e9plica (fls. 70\/74). Sem preju\u00edzo, comprove, o autor, que o pedido de transfer\u00eancia da titularidade das contas de energia ora em discuss\u00e3o foi realizado pela requerida e, tendo em vista a S\u00famula 385 do STJ, esclare\u00e7a se o apontamento retratado \u00e0s fls. 22, no valor de R$ 19.777,22, \u00e9 devido.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Carlos   Cardoso,   s\/n\u00ba ,   .   -   Jardim   Mesquita\nCEP:   18213-540   -   Itapetininga   -   SP\nTelefone:   15   3273   4003   -   E-mail:   itapet1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000442-93.2015.8.26.0269  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000442-93.2015.8.26.0269  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : EVERTON MARCELO  DE SOUZA\nRequerido : MARGARETE SOARES APARECIDO-ME\nJusti\u00e7a Gratuita\nConclus\u00e3o   em   29\/08\/2016\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jairo   Sampaio   Incane   Filho\nDe-se   vista   \u00e0   requerida   dos   documentos   que   instru\u00edram   a   r\u00e9plica   (fls.   70\/74).  \nSem   preju\u00edzo,   comprove,   o   autor,   que   o   pedido   de   transfer\u00eancia   da   titularidade   das  \ncontas   de   energia   ora   em   discuss\u00e3o   foi   realizado   pela   requerida   e,   tendo   em   vista   a   S\u00famula   385   do  \nSTJ,   esclare\u00e7a   se   o   apontamento   retratado   \u00e0s   fls.   22,   no   valor   de   R$   19.777,22,   \u00e9   devido.\nInt.  \nItapetininga , 23  de  novembro  de  2016 .\n                     \n                                                  (Assinado  Digitalmente)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000442-93.2015.8.26.0269 e c\u00f3digo 15892E1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAIRO SAMPAIO INCANE FILHO, liberado nos autos em 24\/11\/2016 \u00e0s 17:11 . fls. 95"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.16.70044238-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2016 20:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0396\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2158 P\u00e1gina: 294\/298","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0396\/2016 Teor do ato: Fls. 85\/86: Indefiro, eis que conforme se depreende da procura\u00e7\u00e3o de fls. 10, a parte autora constituiu dois procuradores para representa-la, n\u00e3o havendo \u00f3bice ao comparecimento de somente um deles no ato da solenidade.Int. Advogados(s): Adriana Aparecida Rezende (OAB 291632\/SP), Jaisson Oliveira Lao (OAB 298223\/SP), Francine Rubbo de Lucca (OAB 317843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 85\/86: Indefiro, eis que conforme se depreende da procura\u00e7\u00e3o de fls. 10, a parte autora constituiu dois procuradores para representa-la, n\u00e3o havendo \u00f3bice ao comparecimento de somente um deles no ato da solenidade.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Carlos   Cardoso,   s\/n\u00ba ,   .   -   Jardim   Mesquita\nCEP:   18213-540   -   Itapetininga   -   SP\nTelefone:   15   3273   4003   -   E-mail:   itapet1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000442-93.2015.8.26.0269  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000442-93.2015.8.26.0269  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : EVERTON MARCELO  DE SOUZA\nRequerido : MARGARETE SOARES APARECIDO-ME\nJusti\u00e7a Gratuita\nConclus\u00e3o   em   12\/07\/2016.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jairo   Sampaio   Incane   Filho\nFls.   85\/86:   Indefiro,   eis   que   conforme   se   depreende   da   procura\u00e7\u00e3o   de   fls.   10 ,   a   parte  \nautora   constituiu   dois   procuradores   para   representa-la ,   n\u00e3o   havendo   \u00f3bice   ao   comparecimento   de  \nsomente   um   deles   no   ato   da   solenidade.\nInt.\nItapetininga , 12  de  julho  de  2016 .\n                     \n                                                  (Assinado  Digitalmente)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000442-93.2015.8.26.0269 e c\u00f3digo 10809D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAIRO SAMPAIO INCANE FILHO, liberado nos autos em 14\/07\/2016 \u00e0s 11:11 . fls. 87"}},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/07\/2016","descricao":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Juntado   N\u00ba Protocolo: WIGA.16.70034695-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Data: 08\/07\/2016 15:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0355\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2145 P\u00e1gina: 231\/237","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0355\/2016 Teor do ato: Vistos.Designo audi\u00eancia para o dia 18 de agosto p.f., \u00e0s 14:00 hs.Os pr\u00f3prios procuradores dever\u00e3o providenciar o comparecimento de seus clientes ou de preposto, desde que tenha mandato com poderes especiais para transigir.Caso n\u00e3o seja obtida a concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o analisadas as quest\u00f5es preliminares, fixados os pontos controvertidos, determinando-se, ainda, as provas que dever\u00e3o ser produzidas, bem como ser\u00e1 verificado sobre a necessidade da realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento.Int. Advogados(s): Adriana Aparecida Rezende (OAB 291632\/SP), Jaisson Oliveira Lao (OAB 298223\/SP), Francine Rubbo de Lucca (OAB 317843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Designo audi\u00eancia para o dia 18 de agosto p.f., \u00e0s 14:00 hs.Os pr\u00f3prios procuradores dever\u00e3o providenciar o comparecimento de seus clientes ou de preposto, desde que tenha mandato com poderes especiais para transigir.Caso n\u00e3o seja obtida a concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o analisadas as quest\u00f5es preliminares, fixados os pontos controvertidos, determinando-se, ainda, as provas que dever\u00e3o ser produzidas, bem como ser\u00e1 verificado sobre a necessidade da realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Carlos   Cardoso,   s\/n\u00ba ,   .   -   Jardim   Mesquita\nCEP:   18213-540   -   Itapetininga   -   SP\nTelefone:   15   3273   4003   -   E-mail:   itapet1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000442-93.2015.8.26.0269  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000442-93.2015.8.26.0269  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : EVERTON MARCELO  DE SOUZA\nRequerido : MARGARETE SOARES APARECIDO-ME\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jairo   Sampaio   Incane   Filho\nVistos.\nDesigno  audi\u00eancia  para  o  dia  18  de  agosto  p.f.,  \u00e0s  14:00  hs.\nOs  pr\u00f3prios  procuradores  dever\u00e3o  providenciar  o  comparecimento  de  seus  clientes  \n ou  de  \npreposto,  desde  que  tenha  mandato  com  poderes  especiais  para  transigir.\nCaso  n\u00e3o  seja  obtida  a  concilia\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  analisadas  as  quest\u00f5es  preliminares,  fixados  os  \npontos  controvertidos,  determinando-se,  ainda,  as  provas  que  dever\u00e3o  ser  produzidas,  bem  como  ser\u00e1  \nverificado  sobre  a  necessidade  da  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.\nInt.  \nItapetininga , 23  de  junho  de  2016 .\n                     \n                                                  (Assinado  Digitalmente)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000442-93.2015.8.26.0269 e c\u00f3digo FC63B6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAIRO SAMPAIO INCANE FILHO, liberado nos autos em 24\/06\/2016 \u00e0s 09:14 . fls. 82"}},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 18\/08\/2016 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancia 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.16.70005530-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 15\/02\/2016 13:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Juntado   N\u00ba Protocolo: WIGA.16.70004961-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Data: 11\/02\/2016 10:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2050 P\u00e1gina: 248\/258","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2016 Teor do ato: Primeiramente retifique-se o polo passivo da a\u00e7\u00e3o para constar MARGARETE SOARES APARECIDO ME, conforme documento acostado aos autos \u00e0s fls. 53. Ap\u00f3s, digam se pretendem produzir outras provas, especificando-as e justificando sua pertin\u00eancia e relev\u00e2ncia, com a descri\u00e7\u00e3o de cada fato controvertido a ser demonstrado. Digam tamb\u00e9m se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar. Int. Advogados(s): Adriana Aparecida Rezende (OAB 291632\/SP), Jaisson Oliveira Lao (OAB 298223\/SP), Francine Rubbo de Lucca (OAB 317843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Primeiramente retifique-se o polo passivo da a\u00e7\u00e3o para constar MARGARETE SOARES APARECIDO ME, conforme documento acostado aos autos \u00e0s fls. 53. Ap\u00f3s, digam se pretendem produzir outras provas, especificando-as e justificando sua pertin\u00eancia e relev\u00e2ncia, com a descri\u00e7\u00e3o de cada fato controvertido a ser demonstrado. Digam tamb\u00e9m se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Carlos   Cardoso,   s\/n\u00ba ,   .   -   Jardim   Mesquita\nCEP:   18213-540   -   Itapetininga   -   SP\nTelefone:   15   3273   4003   -   E-mail:   itapet1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000442-93.2015.8.26.0269  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000442-93.2015.8.26.0269  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : EVERTON MARCELO  DE SOUZA\nRequerido : EMPREMAR IM\u00d3VEIS\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jairo   Sampaio   Incane   Filho\nPrimeiramente   retifique-se   o   polo   passivo   da   a\u00e7\u00e3o   para   constar   MARGARETE  \nSOARES   APARECIDO   ME,   conforme   documento   acostado   aos   autos   \u00e0s   fls.   53.\nAp\u00f3s,  digam  se  pretendem  produzir  outras  provas,  especificando-as  e  justificando  \nsua pertin\u00eancia  e  relev\u00e2ncia,  com  a  descri\u00e7\u00e3o  de  cada  fato  controvertido  a  ser  demonstrado.\nDigam  tamb\u00e9m  se  h\u00e1  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  preliminar.\nInt.\n   \nItapetininga , 28  de  janeiro  de  2016 .\n                     \n                                                  (Assinado  Digitalmente)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000442-93.2015.8.26.0269 e c\u00f3digo B7E619. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAIRO SAMPAIO INCANE FILHO, liberado nos autos em 02\/02\/2016 \u00e0s 11:24 . fls. 75"}},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.16.70002357-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/01\/2016 23:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0672\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2028 P\u00e1gina: 321\/329","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0672\/2015 Teor do ato: Vista ao Requerente, para manifestar-se nos autos, no prazo de 10 dias, acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada.. Advogados(s): Adriana Aparecida Rezende (OAB 291632\/SP), Jaisson Oliveira Lao (OAB 298223\/SP), Francine Rubbo de Lucca (OAB 317843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista ao Requerente, para manifestar-se nos autos, no prazo de 10 dias, acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada..","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.15.70052498-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/12\/2015 14:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.15.70047202-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/11\/2015 21:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 11\/11\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 10\/11\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIGA.15.70024618-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/06\/2015 13:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0302\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1911 P\u00e1gina: 279\/281","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0302\/2015 Teor do ato: Vista a(o) autor(a) para que se manifeste nos autos, no prazo de cinco dias, sobre o aviso de recebimento retro,cumprido negativo fls.35. Advogados(s): Jaisson Oliveira Lao (OAB 298223\/SP), Francine Rubbo de Lucca (OAB 317843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista a(o) autor(a) para que se manifeste nos autos, no prazo de cinco dias, sobre o aviso de recebimento retro,cumprido negativo fls.35.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2015","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WIGA.15.70016543-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 08\/05\/2015 10:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0191\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1879 P\u00e1gina: 212\/213","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0191\/2015 Teor do ato: Vista a(o) autor(a) para que se manifeste nos autos, no prazo de cinco dias, sobre o aviso de recebimento retro, cumprido negativo. (fls.28). Advogados(s): Jaisson Oliveira Lao (OAB 298223\/SP), Francine Rubbo de Lucca (OAB 317843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista a(o) autor(a) para que se manifeste nos autos, no prazo de cinco dias, sobre o aviso de recebimento retro, cumprido negativo. (fls.28).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0030\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1819 P\u00e1gina: 152\/155","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0030\/2015 Teor do ato: Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido liminar, apresente o autor c\u00f3pia do contrato de loca\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel situado em S\u00e3o Vicente no prazo de dez dias. Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita, anotando-se. No sil\u00eancio, ap\u00f3s o decurso do prazo, prossiga-se sem liminar, devendo o cart\u00f3rio providenciar a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9 na forma da Lei. Int. Advogados(s): Jaisson Oliveira Lao (OAB 298223\/SP), Francine Rubbo de Lucca (OAB 317843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido liminar, apresente o autor c\u00f3pia do contrato de loca\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel situado em S\u00e3o Vicente no prazo de dez dias. Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita, anotando-se. No sil\u00eancio, ap\u00f3s o decurso do prazo, prossiga-se sem liminar, devendo o cart\u00f3rio providenciar a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9 na forma da Lei. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPETININGA\nFORO  DE ITAPETININGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Carlos   Cardoso,   s\/n\u00ba ,   .   -   Jardim   Mesquita\nCEP:   18213-540   -   Itapetininga   -   SP\nTelefone:   15   3273   4003   -   E-mail:   itapet1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000442-93.2015.8.26.0269  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000442-93.2015.8.26.0269  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : EVERTON MARCELO  DE SOUZA\nRequerido : EMPREMAR IM\u00d3VEIS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jairo   Sampaio   Incane   Filho\nPara aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  liminar,  apresente  o  autor  c\u00f3pia  do  contrato  de  loca\u00e7\u00e3o  do  \nim\u00f3vel situado  em  S\u00e3o  Vicente  no  prazo  de  dez  dias.\nDefiro os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita,  anotando-se.  \nNo sil\u00eancio,  ap\u00f3s  o  decurso  do  prazo,  prossiga-se  sem  liminar,  devendo  o  cart\u00f3rio  \nprovidenciar a  cita\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  na  forma  da  Lei.  \nInt. \nItapetininga , 29  de  janeiro  de  2015 .\n                     \n                                                  (Assinado  Digitalmente)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000442-93.2015.8.26.0269 e c\u00f3digo 580380. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO AUGUSTO GALVAO DE SOUZA, liberado nos autos em 30\/01\/2015 \u00e0s 16:30 . fls. 23"}},{"data":"29\/01\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"30\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/11\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"25\/01\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/02\/2016","tipo":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia"},{"data":"15\/02\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"08\/07\/2016","tipo":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia"},{"data":"23\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"18\/08\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":69,"total_andamentos":69}],"publicacoes":[]}