{"numero":"1000085-16.2017.8.26.0020","processos":[{"processo":"1000085-16.2017.8.26.0020","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO DO CONSUMIDOR","outros_assuntos":"ASSUNTOS ANTIGOS DO SAJ - Danos Morais","local_fisico":null,"distribuicao":"07\/06\/2017 \u00e0s 18:08 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Gustavo Santini Teodoro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.374,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Fernando Souza Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Azenilton Jose de Almeida"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"}],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0248\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2462\/2486","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0248\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Sucumbente, o autor, se vier a perder a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, arcar\u00e1 com as despesas (art. 82, \u00a7 2\u00ba, do CPC) e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 85, \u00a7 2\u00ba), fixados estes, \u00e0 falta de condena\u00e7\u00e3o e de proveito econ\u00f4mico, em 10% do valor atualizado da causa. P.R.I. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Azenilton Jose de Almeida (OAB 359335\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Sucumbente, o autor, se vier a perder a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, arcar\u00e1 com as despesas (art. 82, \u00a7 2\u00ba, do CPC) e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 85, \u00a7 2\u00ba), fixados estes, \u00e0 falta de condena\u00e7\u00e3o e de proveito econ\u00f4mico, em 10% do valor atualizado da causa. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1000085-16.2017.8.26.0020 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000085-16.2017.8.26.0020\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR  \nRequerente : Fernando Souza Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.\nFERNANDO  SOUZA  SILVA  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  procedimento  ordin\u00e1rio  contra  \nITA\u00da  UNIBANCO  BANCO  M\u00daLTIPLO  S.A.  para  obter  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  de  \nd\u00e9bito  que  n\u00e3o  reconhece  e  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  morais  por  negativa\u00e7\u00e3o  indevida.  \nTutela  antecipada  foi  indeferida  (fls.  34-35).  \nNa  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  39-47),  preliminarmente,  o  r\u00e9u  arguiu  falta  de  interesse  \nprocessual,  pois  j\u00e1  exclu\u00eddo  o  apontamento  em  nome  do  autor.  No  m\u00e9rito,  sustentou  o  seguinte:  a)  \no  d\u00e9bito  refere-se  a  movimenta\u00e7\u00f5es  em  conta  corrente,  com  utiliza\u00e7\u00e3o  do  limite  do  cr\u00e9dito  \nrotativo  (LIS  \u2013  Limite  Ita\u00fa  para  Saque);  b)  em  outubro  de  2014,  diante  da  inadimpl\u00eancia,  houve  \nrenegocia\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida,  com  reclassifica\u00e7\u00e3o  do  saldo  devedor;  c)  em  fevereiro  de  2017  o  autor  \ncelebrou  acordo  com  o  banco  e  quitou  o  d\u00e9bito,  levando  \u00e0  exclus\u00e3o  do  apontamento.  Pediu  a  \nimproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  e  a  condena\u00e7\u00e3o  em  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9.  \nHouve  r\u00e9plica  (fls.  139-140)  e  outras  manifesta\u00e7\u00f5es.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.  \nPor  ser  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  al\u00e9m  da  documental  j\u00e1  \nexistente  nos  autos,  o  processo  comporta  julgamento  na  fase  em  que  se  encontra.  \nRejeito  a  preliminar  de  falta  de  interesse  processual,  pois,  para  que  esteja  presente  \na  condi\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  posta  em  quest\u00e3o  basta  que  se  verifique  o  bin\u00f4mio  necessidade\/adequa\u00e7\u00e3o,  \nque  no  caso  \u00e9  indiscut\u00edvel,  dada  a  exist\u00eancia  do  conflito  de  interesses  quanto  \u00e0  exigibilidade  do  \nd\u00e9bito  e  a  escolha  correta  da  via  processual  para  sua  solu\u00e7\u00e3o,  irrelevantes  outras  considera\u00e7\u00f5es  \npr\u00f3prias  do  m\u00e9rito  da  causa,  como  aquelas  que  constaram  da  contesta\u00e7\u00e3o.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000085-16.2017.8.26.0020 e c\u00f3digo 490A861. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 141\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1000085-16.2017.8.26.0020 - lauda  2\nO\n autor  diz  desconhecer  a negativa\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$  374,00.  No  extrato  do  \ncadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  consta  como  vencimento  desse  d\u00e9bito  a  data  de  19\/08\/2014  e  \ncomo  data  de  negativa\u00e7\u00e3o  o  dia  14\/11\/2014  (fls.  18-19).  \nAcontece  que,  conforme  prova  documental,  consistente  em  contrato  (fls.  64),  telas  \nsist\u00eamicas  (fls.  72-73)  e  extratos  banc\u00e1rios  (fls.  74-125),  a  d\u00edvida  existe.  Tais  documentos  \nevidenciam  que  o  autor  assinou  contrato  de  abertura  de  conta  Ita\u00fa  (fls.  63-67),  que  incluiu  LIS  \u2013  \nLimite  Ita\u00fa  para  Saque  (fls.  64).  O  autor  efetivamente  utilizou  o  limite,  at\u00e9  atingir  saldo  negativo  \nde  R$  374,08  (fls.  117),  em  19  de  agosto  de  2014,  que  \u00e9  o  valor  que  foi  lan\u00e7ado  no  cadastro  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (fls.  18-19).  \nAl\u00e9m  disso,  a  aus\u00eancia  de  impugna\u00e7\u00e3o  por  meio  de  r\u00e9plica  refor\u00e7a  a  veracidade  \ndos  fatos  alegados  em  contesta\u00e7\u00e3o.   \nPortanto,  a  d\u00edvida  existe,  o  que  leva  ao  resultado  de  improced\u00eancia  dos  pedidos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito,  cancelamento  de  negativa\u00e7\u00e3o  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais.  \nDeixo de  condenar  em  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9,  eis  que  n\u00e3o  vislumbro  presentes  os  \nrequisitos,  notadamente  porque  quando  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  (10\/01\/2017)  o  d\u00e9bito  encontrava-\nse  inscrito  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  e  as  partes  n\u00e3o  haviam  celebrado  qualquer  acordo  \nsobre  o  tema.\nAnte o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o.  Sucumbente,  o  autor,  se  \nvier  a  perder  a  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1rio  da  justi\u00e7a  gratuita,  arcar\u00e1  com  as  despesas  (art.  82,  \u00a7  2\u00ba,  \ndo  CPC)  e  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  (art.  85,  \u00a7  2\u00ba),  fixados  estes,  \u00e0  falta  de  condena\u00e7\u00e3o  e  de  \nproveito  econ\u00f4mico,  em  10%  do  valor  atualizado  da  causa.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 28\/08\/2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000085-16.2017.8.26.0020 e c\u00f3digo 490A861. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 142"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70131290-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/08\/2017 18:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0197\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2396 P\u00e1gina: 2147\/2163","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0197\/2017 Teor do ato: Em r\u00e9plica, manifeste-se a parte autora\/embargante, no prazo de 15 dias. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Azenilton Jose de Almeida (OAB 359335\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Em r\u00e9plica, manifeste-se a parte autora\/embargante, no prazo de 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70111998-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/07\/2017 16:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668142391TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. Dilig\u00eancia : 20\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0159\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2374 P\u00e1gina: 2263\/2288","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0159\/2017 Teor do ato: Vistos. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Ci\u00eancia da redistribui\u00e7\u00e3o do feito para esta vara.A negativa\u00e7\u00e3o se consumou em 14\/11\/2014 (fls. 19), enquanto esta a\u00e7\u00e3o foi ajuizada somente em 10\/1\/2017, o que descaracteriza o requisito da urg\u00eancia, pelo longo tempo transcorrido. Portanto, em rela\u00e7\u00e3o ao tempo decorrido entre a restri\u00e7\u00e3o cadastral e o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, o relativamente reduzido prazo para contesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o acrescer\u00e1 mais danos \u00e0 esfera jur\u00eddica da parte autora. Diante disso, e considerando tamb\u00e9m que o pedido se funda na alega\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, tema que, em tese, poder\u00e1 ser esclarecido pela parte r\u00e9, n\u00e3o se justifica conceder tutela de urg\u00eancia sem pr\u00e9vio contradit\u00f3rio. Portanto, indefiro tutela antecipada. Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, deof\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, via sistema, ser\u00e1 emitido modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Int. Advogados(s): Azenilton Jose de Almeida (OAB 359335\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Ci\u00eancia da redistribui\u00e7\u00e3o do feito para esta vara.A negativa\u00e7\u00e3o se consumou em 14\/11\/2014 (fls. 19), enquanto esta a\u00e7\u00e3o foi ajuizada somente em 10\/1\/2017, o que descaracteriza o requisito da urg\u00eancia, pelo longo tempo transcorrido. Portanto, em rela\u00e7\u00e3o ao tempo decorrido entre a restri\u00e7\u00e3o cadastral e o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, o relativamente reduzido prazo para contesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o acrescer\u00e1 mais danos \u00e0 esfera jur\u00eddica da parte autora. Diante disso, e considerando tamb\u00e9m que o pedido se funda na alega\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, tema que, em tese, poder\u00e1 ser esclarecido pela parte r\u00e9, n\u00e3o se justifica conceder tutela de urg\u00eancia sem pr\u00e9vio contradit\u00f3rio. Portanto, indefiro tutela antecipada. Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, deof\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, via sistema, ser\u00e1 emitido modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065  - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000085-16.2017.8.26.0020  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Fernando Souza Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos. \nDefiro  \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.  \nCi\u00eancia  da  redistribui\u00e7\u00e3o  do  feito  para  es ta  vara.\nA  negativa\u00e7\u00e3o  se  consumou  em  14\/11\/2014  (fls.  19),  enquanto  esta  a\u00e7\u00e3o  foi  \najuizada  somente  em  10\/1\/2017,  o  que  descaracteriza  o  requisito  da  urg\u00eancia,  pelo  longo  tempo  \ntranscorrido.  Portanto,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  tempo  decorrido  entre  a  restri\u00e7\u00e3o  cadastral  e  o  ajuizamento  \nda  a\u00e7\u00e3o,  o  relativamente  reduzido  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  acrescer\u00e1  mais  danos  \u00e0  esfera  \njur\u00eddica  da  parte  autora.  Diante  disso,  e  considerando  tamb\u00e9m  que  o  pedido  se  funda  na  alega\u00e7\u00e3o  \nde  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  tema  que,  em  tese,  poder\u00e1  ser  esclarecido  pela  parte  r\u00e9,  n\u00e3o  se  \njustifica  conceder  tutela  de  urg\u00eancia  sem  pr\u00e9vio  contradit\u00f3rio.  Portanto,  indefiro  tutela  \nantecipada.  \nDeixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  deof\u00edcio,  \npreservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo\" ).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  \napresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  \nfundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  \n340  do  CPC.  \nComo  ato  j\u00e1  vinculado  a  esta  decis\u00e3o,  via  sistema,  ser\u00e1  emitido  modelo  \ninstitucional  de  carta  aprovado  pela  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  com  todas  as  advert\u00eancias  \nlegais.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000085-16.2017.8.26.0020 e c\u00f3digo 418BA71. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 19:22 . fls. 34\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065  - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000085-16.2017.8.26.0020 e c\u00f3digo 418BA71. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 19:22 . fls. 35"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Em cumprimento a r. despacho de fls. 28\/29.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme r. Decis\u00e3o de fls. 28\/29, foi determinada a remessa dos autos a uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional Jabaquara.Foro destino: Foro Regional III - Jabaquara","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2347 P\u00e1gina: 2028\/2038","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2017 Teor do ato: Tratam os autos de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito, cumulada com pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, promovida por Fernando Souza Silva contra Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S\/A.Diante da informa\u00e7\u00e3o do autor, de que n\u00e3o possui comprovante de endere\u00e7o em nome pr\u00f3prio (fls. 25), invi\u00e1vel a continuidade do feito neste Foro Regional. Sem comprova\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o, prevalece a regra geral, de que o foro competente \u00e9 o do domic\u00edlio do r\u00e9u (CPC, art. 46).A incompet\u00eancia deste Ju\u00edzo pode ser declarada de of\u00edcio, pois, \"desde que o Foro da Comarca da Capital \u00e9 um s\u00f3, a divis\u00e3o de trabalho entre seus ju\u00edzes \u00e9 feita pelas Leis de Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria, fixando-se a respectiva compet\u00eancia em car\u00e1ter absoluto\" (I TACiv\/SP - A.I. 240791, 1\u00aa C\u00e2m.). Nesse mesmo sentido se entendeu quando do julgamento do Conflito de Compet\u00eancia n\u00ba 38554, pelo II TACiv\/SP.N\u00e3o se cuidando de tema relacionado \u00e0 compet\u00eancia de Foro, j\u00e1 que h\u00e1 um s\u00f3 na Capital, e sim dos Ju\u00edzos que o comp\u00f5em, a regra divis\u00f3ria pode ser invocada por aquele que se julga sem compet\u00eancia.Destarte, dou-me por incompetente e determino a redistribui\u00e7\u00e3o deste feito a uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional do Jabaquara (fls. 20) com as cautelas de estilo, solicitando ao MM. Juiz daquela Vara que receber o feito que, caso n\u00e3o concorde com a presente decis\u00e3o, suscite o conflito negativo de compet\u00eancia, valendo-se desta decis\u00e3o como minhas informa\u00e7\u00f5es. Advogados(s): Azenilton Jose de Almeida (OAB 359335\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Tratam os autos de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito, cumulada com pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, promovida por Fernando Souza Silva contra Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S\/A.Diante da informa\u00e7\u00e3o do autor, de que n\u00e3o possui comprovante de endere\u00e7o em nome pr\u00f3prio (fls. 25), invi\u00e1vel a continuidade do feito neste Foro Regional. Sem comprova\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o, prevalece a regra geral, de que o foro competente \u00e9 o do domic\u00edlio do r\u00e9u (CPC, art. 46).A incompet\u00eancia deste Ju\u00edzo pode ser declarada de of\u00edcio, pois, \"desde que o Foro da Comarca da Capital \u00e9 um s\u00f3, a divis\u00e3o de trabalho entre seus ju\u00edzes \u00e9 feita pelas Leis de Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria, fixando-se a respectiva compet\u00eancia em car\u00e1ter absoluto\" (I TACiv\/SP - A.I. 240791, 1\u00aa C\u00e2m.). Nesse mesmo sentido se entendeu quando do julgamento do Conflito de Compet\u00eancia n\u00ba 38554, pelo II TACiv\/SP.N\u00e3o se cuidando de tema relacionado \u00e0 compet\u00eancia de Foro, j\u00e1 que h\u00e1 um s\u00f3 na Capital, e sim dos Ju\u00edzos que o comp\u00f5em, a regra divis\u00f3ria pode ser invocada por aquele que se julga sem compet\u00eancia.Destarte, dou-me por incompetente e determino a redistribui\u00e7\u00e3o deste feito a uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional do Jabaquara (fls. 20) com as cautelas de estilo, solicitando ao MM. Juiz daquela Vara que receber o feito que, caso n\u00e3o concorde com a presente decis\u00e3o, suscite o conflito negativo de compet\u00eancia, valendo-se desta decis\u00e3o como minhas informa\u00e7\u00f5es.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  308,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1000085-16.2017.8.26.0020  - Procedimento  Comum\nRequerente Fernando Souza Silva\nRequerido Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Luciane  Cristina  Rodrigues  Gadelho\nVistos.\nTratam  os  autos  de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito,  cumulada  \ncom  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  promovida  por   Fernando  Souza  Silva  contra  \nIta\u00fa  Unibanco  Banco  M\u00faltiplo  S\/A .\nDiante  da  informa\u00e7\u00e3o  do  autor,  de  que  n\u00e3o  possui  comprovante  de  \nendere\u00e7o  em  nome  pr\u00f3prio  (fls.  25),  invi\u00e1vel  a  continuidade  do  feito  neste  Foro  Regional.  \nSem  comprova\u00e7\u00e3o  de  endere\u00e7o,  prevalece  a  regra  geral,  de  que  o  foro  competente  \u00e9  o  do  \ndomic\u00edlio  do  r\u00e9u  (CPC,  art.  46).\nA  incompet\u00eancia  deste  Ju\u00edzo  pode  ser  declarada  de  of\u00edcio,  pois,  \" desde  que  \no  Foro  da  Comarca  da  Capital  \u00e9  um  s\u00f3,  a  divis\u00e3o  de  trabalho  entre  seus  ju\u00edzes  \u00e9  feita  pelas  \nLeis  de  Organiza\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria,  fixando-se  a  respectiva  compet\u00eancia  em  car\u00e1ter  absoluto \" \n( I   TACiv\/SP  -  A.I.  240791,  1\u00aa  C\u00e2m. ). Nesse  mesmo  sentido  se  entendeu  quando  do  \njulgamento  do  Conflito  de  Compet\u00eancia  n\u00ba  38554,  pelo  II  TACiv\/SP .\nN\u00e3o  se  cuidando  de  tema  relacionado  \u00e0  compet\u00eancia  de  Foro,  j\u00e1  que  h\u00e1  um  \ns\u00f3  na  Capital,  e  sim  dos  Ju\u00edzos  que  o  comp\u00f5em,  a  regra  divis\u00f3ria  pode  ser  invocada  por  \naquele  que  se  julga  sem  compet\u00eancia.\nDestarte,  dou-me  por  incompetente  e  determino  a  redistribui\u00e7\u00e3o  deste  feito  \na  uma  das  Varas  C\u00edveis  do  Foro  Regional  do  Jabaquara  (fls.  20)  com  as  cautelas  de  estilo,  \nsolicitando  ao  MM.  Juiz  daquela  Vara  que  receber  o  feito  que,  caso  n\u00e3o  concorde  com  a  \npresente  decis\u00e3o,  suscite  o  conflito  negativo  de  compet\u00eancia,  valendo-se  desta  decis\u00e3o  como  \nminhas  informa\u00e7\u00f5es.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  maio  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000085-16.2017.8.26.0020 e c\u00f3digo 413C1AE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANE CRISTINA RODRIGUES GADELHO, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 13:51 . fls. 28\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  308,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000085-16.2017.8.26.0020 e c\u00f3digo 413C1AE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANE CRISTINA RODRIGUES GADELHO, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 13:51 . fls. 29"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.17.70014314-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 14\/02\/2017 18:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0004\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2267 P\u00e1gina: 1298\/1305","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0004\/2017 Teor do ato: Defiro os benef\u00edcios da gratuidade processual ao autor. Anote-se.Emende a inicial para juntar comprovante de resid\u00eancia em nome pr\u00f3prio, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento da inicial.Ante o pedido indenizat\u00f3rio por danos morais e tendo em vista o entendimento sumulado em data recente pelo E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a (S\u00famula n\u00ba. 385: Da anota\u00e7\u00e3o irregular em cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, n\u00e3o cabe indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, quando preexistente leg\u00edtima inscri\u00e7\u00e3o, ressalvado o direito ao cancelamento), emende a autora a inicial, comprovando que tamb\u00e9m demanda ou demandou contra os demais promoventes dos apontamentos constantes nos documentos de fls. 18, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento do pedido indenizat\u00f3rio. Advogados(s): Azenilton Jose de Almeida (OAB 359335\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Defiro os benef\u00edcios da gratuidade processual ao autor. Anote-se.Emende a inicial para juntar comprovante de resid\u00eancia em nome pr\u00f3prio, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento da inicial.Ante o pedido indenizat\u00f3rio por danos morais e tendo em vista o entendimento sumulado em data recente pelo E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a (S\u00famula n\u00ba. 385: Da anota\u00e7\u00e3o irregular em cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, n\u00e3o cabe indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, quando preexistente leg\u00edtima inscri\u00e7\u00e3o, ressalvado o direito ao cancelamento), emende a autora a inicial, comprovando que tamb\u00e9m demanda ou demandou contra os demais promoventes dos apontamentos constantes nos documentos de fls. 18, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento do pedido indenizat\u00f3rio.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  308,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1000085-16.2017.8.26.0020  - Procedimento  Comum\nRequerente Fernando Souza Silva\nRequerido Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Luciane  Cristina  Rodrigues  Gadelho\nVistos.\nDefiro  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  processual  ao  autor.  Anote-se.\nEmende  a  inicial  para  juntar  comprovante  de  resid\u00eancia  em  nome  pr\u00f3prio,  no  \nprazo  de  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial.\nAnte  o  pedido  indenizat\u00f3rio  por  danos  morais  e  tendo  em  vista  o  entendimento  \nsumulado  em  data  recente  pelo  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  (S\u00famula  n\u00ba.  385:  Da  anota\u00e7\u00e3o  \nirregular  em  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  n\u00e3o  cabe  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  quando  \npreexistente  leg\u00edtima  inscri\u00e7\u00e3o,  ressalvado  o  direito  ao  cancelamento ), emende  a  autora  a  inicial,  \ncomprovando  que  tamb\u00e9m  demanda  ou  demandou  contra  os  demais  promoventes  dos  \napontamentos  constantes  nos  documentos  de  fls.  18,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  \nindeferimento  do  pedido  indenizat\u00f3rio.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  janeiro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000085-16.2017.8.26.0020 e c\u00f3digo 413C1A8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANE CRISTINA RODRIGUES GADELHO, liberado nos autos em 11\/01\/2017 \u00e0s 14:58 . fls. 22"}},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/02\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"20\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":33,"total_andamentos":33}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747295029","codPublicacaoOrigem":"1195186967","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000085-16.2017.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000085-16.2017.8.26.0020 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Fernando Souza Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Sucumbente, o autor, se vier a perder a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, arcar\u00e1 com as despesas (art. 82, \u00a7 2\u00ba, do CPC) e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 85, \u00a7 2\u00ba), fixados estes, \u00e0 falta de condena\u00e7\u00e3o e de proveito econ\u00f4mico, em 10% do valor atualizado da causa. P.R.I. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), AZENILTON JOSE DE ALMEIDA (OAB 359335\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0248\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2467","paginaFinal":"2467","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920756","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909598","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:27:59:103AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000085-16.2017.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000085-16.2017.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"694115173","codPublicacaoOrigem":"1157247756","dataDivulgacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000085-16.2017.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2365","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000085-16.2017.8.26.0020 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Fernando Souza Silva ADVOGADO : 359335\/SP - Azenilton Jose de Almeida REQDO : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. VARA :5\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 07\/06\/2017","paginaInicial":"1983","paginaFinal":"1983","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"885519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23324665","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun  8 2017 10:41:52:783PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000085-16.2017.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000085-16.2017.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720857340","codPublicacaoOrigem":"1177875111","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000085-16.2017.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000085-16.2017.8.26.0020 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Fernando Souza Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Em r\u00e9plica, manifeste-se a parte autora\/embargante, no prazo de 15 dias. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), AZENILTON JOSE DE ALMEIDA (OAB 359335\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0197\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2150","paginaFinal":"2150","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"905223","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24550489","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 08:12:28:850AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000085-16.2017.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000085-16.2017.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678115442","codPublicacaoOrigem":"1143803379","dataDivulgacao":"May 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000085-16.2017.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2347","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000085-16.2017.8.26.0020 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Fernando Souza Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Tratam os autos de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito, cumulada com pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, promovida por Fernando Souza Silva contra Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S\/A.Diante da informa\u00e7\u00e3o do autor, de que n\u00e3o possui comprovante de endere\u00e7o em nome pr\u00f3prio (fls. 25), invi\u00e1vel a continuidade do feito neste Foro Regional. Sem comprova\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o, prevalece a regra geral, de que o foro competente \u00e9 o do domic\u00edlio do r\u00e9u (CPC, art. 46).A incompet\u00eancia deste Ju\u00edzo pode ser declarada de of\u00edcio, pois, \"desde que o Foro da Comarca da Capital \u00e9 um s\u00f3, a divis\u00e3o de trabalho entre seus ju\u00edzes \u00e9 feita pelas Leis de Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria, fixando-se a respectiva compet\u00eancia em car\u00e1ter absoluto\" (I TACiv\/SP - A.I. 240791, 1\u00aa C\u00e2m.). Nesse mesmo sentido se entendeu quando do julgamento do Conflito de Compet\u00eancia n\u00ba 38554, pelo II TACiv\/SP.N\u00e3o se cuidando de tema relacionado \u00e0 compet\u00eancia de Foro, j\u00e1 que h\u00e1 um s\u00f3 na Capital, e sim dos Ju\u00edzos que o comp\u00f5em, a regra divis\u00f3ria pode ser invocada por aquele que se julga sem compet\u00eancia.Destarte, dou-me por incompetente e determino a redistribui\u00e7\u00e3o deste feito a uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional do Jabaquara (fls. 20) com as cautelas de estilo, solicitando ao MM. Juiz daquela Vara que receber o feito que, caso n\u00e3o concorde com a presente decis\u00e3o, suscite o conflito negativo de compet\u00eancia, valendo-se desta decis\u00e3o como minhas informa\u00e7\u00f5es. - ADV: AZENILTON JOSE DE ALMEIDA (OAB 359335\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0081\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MENDES SIM\u00d5ES COLOMBINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2030","paginaFinal":"2030","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"873681","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22514550","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 15 2017 10:36:13:427PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000085-16.2017.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000085-16.2017.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"608387510","codPublicacaoOrigem":"1072293922","dataDivulgacao":"Jan 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000085-16.2017.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2267","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000085-16.2017.8.26.0020 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Fernando Souza Silva ADVOGADO : 359335\/SP - Azenilton Jose de Almeida REQDO : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL XII - NOSSA SENHORA DO \u00d3 EM 10\/01\/2017","paginaInicial":"1279","paginaFinal":"1279","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"824563","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19014367","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jan 12 2017 09:54:07:790PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000085-16.2017.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000085-16.2017.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}