{"numero":"1001462-37.2017.8.26.0597","processos":[{"processo":"1001462-37.2017.8.26.0597","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Protesto Indevido de T\u00edtulo","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/03\/2017 \u00e0s 23:04 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Sert\u00e3ozinho","juiz":"Marcelo Asdr\u00fabal Augusto Gama","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 30.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Lucimeire Candido Pereira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Empacotadora de Produtos Aliment\u00edcios Pereira Ltda Me"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau - Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rog\u00e9rio Miguel E Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Debora Reinert Raspantini"},{"tipo":"Advogado","nome":"Andr\u00e9 Ronaldo Te\u00f3filo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70065149-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/10\/2017 11:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0629\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2271\/2279","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0629\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO o acordo celebrado pelas partes, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, nos termos do art. 200 do C\u00f3digo de Processo Civil, e JULGO EXTINTO O PROCESSO, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, conforme o art. 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Despesas e os honor\u00e1rios de advogado conforme disciplina do art. 90, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. As partes ficam dispensadas do pagamento das custas processuais remanescentes, consoante art. 90, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, se j\u00e1 n\u00e3o o forem em raz\u00e3o do benef\u00edcio da Gratuidade da Justi\u00e7a.N\u00e3o existe interesse recursal, portanto, declaro o transito em julgado nesta data e dispenso a certifica\u00e7\u00e3o. Anote-se no sistema. Feitas as comunica\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos.P.I.C. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Rog\u00e9rio Miguel E Silva (OAB 178651\/SP), Debora Reinert Raspantini (OAB 339637\/SP), Andr\u00e9 Ronaldo Te\u00f3filo (OAB 340982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO o acordo celebrado pelas partes, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, nos termos do art. 200 do C\u00f3digo de Processo Civil, e JULGO EXTINTO O PROCESSO, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, conforme o art. 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Despesas e os honor\u00e1rios de advogado conforme disciplina do art. 90, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. As partes ficam dispensadas do pagamento das custas processuais remanescentes, consoante art. 90, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, se j\u00e1 n\u00e3o o forem em raz\u00e3o do benef\u00edcio da Gratuidade da Justi\u00e7a.N\u00e3o existe interesse recursal, portanto, declaro o transito em julgado nesta data e dispenso a certifica\u00e7\u00e3o. Anote-se no sistema. Feitas as comunica\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos.P.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SERT\u00c3OZINHO\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO  - 2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Pedro   Strini,   71 ,   .   -   Jardim   Am\u00e9rica\nCEP:   14160-260   -   Sertaozinho   -   SP\nTelefone:   (16)-3945-2811   -   E-mail:   sertaoz2cv@tjsp.jus.br      \n1001462-37.2017.8.26.0597 p\u00e1g. 1 \/1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1001462-37.2017.8.26.0597\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Lucimeire Candido Pereira\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A e Empacotadora  de Produtos  \nAliment\u00edcios  Pereira Ltda Me\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcelo   Asdr\u00fabal   Augusto   Gama\nVistos.\nHOMOLOGO  o  acordo  celebrado  pelas  partes,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  \ne  legais  efeitos,  nos  termos  do  art.  200  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  e  JULGO  EXTINTO  O  \nPROCESSO ,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  conforme  o  art.  487,  III,  \u201cb\u201d,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.  Despesas  e  os  honor\u00e1rios  de  advogado  conforme  disciplina  do  art.  90,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  As  partes  ficam  dispensadas  do  pagamento  das  custas  processuais  remanescentes,  \nconsoante  art.  90,  \u00a7  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  se  j\u00e1  n\u00e3o  o  forem  em  raz\u00e3o  do  benef\u00edcio  da  \nGratuidade  da  Justi\u00e7a.\nN\u00e3o  existe  interesse  recursal,  portanto,  declaro  o  transito  em  julgado  nesta  data  e  \ndispenso  a  certifica\u00e7\u00e3o.  Anote-se  no  sistema.  \nFeitas  as  comunica\u00e7\u00f5es  de  praxe,  arquivem-se  os  autos.\nP.I.C.\nSertaozinho  (SP),  11  de  setembro  de  2017 .\nMarcelo  Asdr\u00fabal  Augusto  Gama\n Juiz(a) de Direito  \nAssinatura digital, nos termos  da Lei  11.419\/2006,\nconforme  impress\u00e3o  \u00e0 margem  direita.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001462-37.2017.8.26.0597 e c\u00f3digo 21B968A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ASDRUBAL AUGUSTO GAMA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 197"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70055952-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 05\/09\/2017 14:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70055592-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 15:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70052919-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/08\/2017 16:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0564\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2415 P\u00e1gina: 2457\/2474","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0564\/2017 Teor do ato: Vistos.1.-\u00a0O eventual acolhimento dos embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos pelo executada implicar\u00e1 a modifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o embargada.2.-\u00a0Posto isso, nos termos do art. 1.023, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, assino o prazo de 5 dias para que a parte executada manifeste-se, caso queira, sobre os embargos da executada e documentos juntados (f. 172\/175).Int. Proceda-se. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Rog\u00e9rio Miguel E Silva (OAB 178651\/SP), Debora Reinert Raspantini (OAB 339637\/SP), Andr\u00e9 Ronaldo Te\u00f3filo (OAB 340982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1.-\u00a0O eventual acolhimento dos embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos pelo executada implicar\u00e1 a modifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o embargada.2.-\u00a0Posto isso, nos termos do art. 1.023, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, assino o prazo de 5 dias para que a parte executada manifeste-se, caso queira, sobre os embargos da executada e documentos juntados (f. 172\/175).Int. Proceda-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SERT\u00c3OZINHO\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pedro Strini,  71, ., Jardim  Am\u00e9rica  - CEP  14160-260,  Fone: \n(16)-3945-2811,  Sertaozinho-SP - E-mail:  sertaoz2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001462-37.2017.8.26.0597  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Lucimeire Candido Pereira\nRequerido : Empacotadora de Produtos  Aliment\u00edcios  Pereira Ltda Me e outro\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcelo   Asdr\u00fabal   Augusto   Gama\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  17\/08\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \nMarcelo   Asdr\u00fabal   Augusto   Gama, \nMM.  Juiz  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Sert\u00e3ozinho.  Eu,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio,  digitei.\nVistos.\n1.-\u00a0 O eventual  acolhimento  dos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  interpostos  pelo  executada  \nimplicar\u00e1  a  modifica\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o  embargada.\n2.-\u00a0 Posto  isso,  nos  termos  do  art.  1.023,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  assino  o  \nprazo  de  5  dias  para  que  a  parte  executada  manifeste-se,  caso  queira,  sobre  os  embargos  da  \nexecutada  e  documentos  juntados  (f.  172\/175 ).\nI n t. P ro ced a-s e .\nSertaozinho  (SP),  17  de  agosto  de  2017 .\nMarcelo  Asdr\u00fabal  Augusto  Gama\n Juiz(a) de Direito  \nAssinatura digital, nos termos  da Lei  11.419\/2006,\nconforme  impress\u00e3o  \u00e0 margem  direita.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001462-37.2017.8.26.0597 e c\u00f3digo 20AEBEF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ASDRUBAL AUGUSTO GAMA, liberado nos autos em 18\/08\/2017 \u00e0s 17:49 . fls. 188"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70051425-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/08\/2017 13:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0545\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina: 2625\/2629","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70050495-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 15\/08\/2017 15:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0545\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se a requerente quanto \u00e0s fls. 167 e dep\u00f3sito de fls. 168, tendo em vista a senten\u00e7a de fls. 165.Int. Proceda-se. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Rog\u00e9rio Miguel E Silva (OAB 178651\/SP), Debora Reinert Raspantini (OAB 339637\/SP), Andr\u00e9 Ronaldo Te\u00f3filo (OAB 340982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se a requerente quanto \u00e0s fls. 167 e dep\u00f3sito de fls. 168, tendo em vista a senten\u00e7a de fls. 165.Int. Proceda-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SERT\u00c3OZINHO\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pedro Strini,  71, ., Jardim  Am\u00e9rica  - CEP  14160-260,  Fone: \n(16)-3945-2811,  Sertaozinho-SP - E-mail:  sertaoz2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001462-37.2017.8.26.0597  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Lucimeire Candido Pereira\nRequerido : Empacotadora de Produtos  Aliment\u00edcios  Pereira Ltda Me e outro\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz   de   Direito :   Dr(a).   Marcelo   Asdr\u00fabal   Augusto   Gama\nVistos.\nManifeste-se  a  requerente  quanto  \u00e0s  fls.  167  e  dep\u00f3sito  de  fls.  168,  tendo  em  \nvista  a  senten\u00e7a  de  fls.  165.\nI n t. P ro ced a-s e .\nSertaozinho  (SP),  14  de  agosto  de  2017 .\nMarcelo  Asdr\u00fabal  Augusto  Gama\n Juiz  de Direito  \nAssinatura digital, nos termos  da Lei  11.419\/2006,\nconforme  impress\u00e3o  \u00e0 margem  direita.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001462-37.2017.8.26.0597 e c\u00f3digo 207AD6D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ASDRUBAL AUGUSTO GAMA, liberado nos autos em 14\/08\/2017 \u00e0s 17:15 . fls. 170"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0529\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2407 P\u00e1gina: 2823\/2827","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70048916-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/08\/2017 10:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0529\/2017 Teor do ato: Isto posto, na forma do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o, a fim de declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito que foi objeto destes autos e condenar a requerida Empacotadora a pagar \u00e0 requerente, indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$3.500,00, corrigidos com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com a tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, desde a publica\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, desde a data do apontamento \u00e0 protesto (25\/01\/2017), na forma das s\u00famulas 362 e 54 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a.Condeno a requerida Empacotadora a pagar as custas processuais e honor\u00e1rios sucumbenciais devidos ao patrono da requerente, que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, corrigidos doravante com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com a tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas, na forma do artigo 85, \u00a72\u00ba, incisos I e III e \u00a716 do C\u00f3digo de Processo Civil.Condeno a requerente, por outro lado, ao pagamento dos honor\u00e1rios sucumbenciais devidos ao patrono do requerido Banco Ita\u00fa, que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, corrigidos doravante com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com a tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas, na forma do artigo 85, \u00a72\u00ba, incisos I e III e \u00a716 do C\u00f3digo de Processo Civil.No entanto, a condena\u00e7\u00e3o \u00e9 feita de acordo com os par\u00e2metros do artigo 98, \u00a73\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Torno definitiva a tutela de urg\u00eancia deferida inicialmente.Ap\u00f3s as provid\u00eancias de praxe, arquive-se.PIC. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Rog\u00e9rio Miguel E Silva (OAB 178651\/SP), Debora Reinert Raspantini (OAB 339637\/SP), Andr\u00e9 Ronaldo Te\u00f3filo (OAB 340982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Isto posto, na forma do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o, a fim de declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito que foi objeto destes autos e condenar a requerida Empacotadora a pagar \u00e0 requerente, indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$3.500,00, corrigidos com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com a tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, desde a publica\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, desde a data do apontamento \u00e0 protesto (25\/01\/2017), na forma das s\u00famulas 362 e 54 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a.Condeno a requerida Empacotadora a pagar as custas processuais e honor\u00e1rios sucumbenciais devidos ao patrono da requerente, que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, corrigidos doravante com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com a tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas, na forma do artigo 85, \u00a72\u00ba, incisos I e III e \u00a716 do C\u00f3digo de Processo Civil.Condeno a requerente, por outro lado, ao pagamento dos honor\u00e1rios sucumbenciais devidos ao patrono do requerido Banco Ita\u00fa, que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, corrigidos doravante com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com a tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas, na forma do artigo 85, \u00a72\u00ba, incisos I e III e \u00a716 do C\u00f3digo de Processo Civil.No entanto, a condena\u00e7\u00e3o \u00e9 feita de acordo com os par\u00e2metros do artigo 98, \u00a73\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Torno definitiva a tutela de urg\u00eancia deferida inicialmente.Ap\u00f3s as provid\u00eancias de praxe, arquive-se.PIC.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SERT\u00c3OZINHO\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PEDRO STRINI,  71, Sertaozinho  - SP  - CEP  14160-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001462-37.2017.8.26.0597 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001462-37.2017.8.26.0597\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Lucimeire Candido Pereira\nRequerido : Empacotadora  de Produtos  Aliment\u00edcios  Pereira Ltda Me e outro\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcelo   Asdr\u00fabal   Augusto   Gama\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  cumulada  com  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  promovida  por  Lucimeire  Candido  Pereira  em  face  de  \nEmpacotadora  de  Produtos  Aliment\u00edcios  Pereira  LTDA  e  Banco  Ita\u00fa  SA.\nAlega  a  autora  que  foi  emitida  duplicata  pelos  requeridos,  devidamente  quitada  no  \ndia  de  vencimento.  No  entanto,  mesmo  ap\u00f3s  a  quita\u00e7\u00e3o,  os  requeridos  protestaram  o  t\u00edtulo  e \nmacularam  o  nome  da  requerente,  que  foi  inserida  nos  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  Afirma  \nque  a  conduta  dos  r\u00e9us  lhe  acarretaram  dano  de  ordem  moral,  que  deve  ser  ressarcido.  Pugnou  pela  \nproced\u00eancia  do  pedido,  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  e  a  condena\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us  em  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  nos  demais  consect\u00e1rios  legais.  Juntou  documentos.\nDevidamente  citados,  os  requeridos  contestaram  a  a\u00e7\u00e3o.  O  correquerido  Ita\u00fa  se  \ndisse  parte  ileg\u00edtima  para  figurar  no  polo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o  e,  no  m\u00e9rito,  refutou  das  alega\u00e7\u00f5es  da  \nrequerente.  A  correquerida  Empacotadora  pugnou  pelo  chamamento  ao  processo  da  Caixa  \nEcon\u00f4mica  Federal,  afirmando  que  jamais  recebeu  os  valores  pagos  pela  requerente.  Ambos  \npugnaram  pela  improced\u00eancia  do  pedido.\nHouve  r\u00e9plica.\nApenas  a  correquerida  Empacotadora  se  interessou  pela  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  \nprovas. \u00c9 o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nO  pedido  procede  em  parte.\nCom  efeito,  ficou  comprovado  nos  autos  que  o  d\u00e9bito  que  deu  origem  \u00e0  susta\u00e7\u00e3o  \nde  protesto  e  \u00e0  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  da  requerente,  foi  devidamente  quitado  pela  mesma,  sem  \nqualquer  atraso,  conforme  se  vislumbra  do  documento  acostado  na  p\u00e1gina  12.  Disso  se  infere  que  \no  protesto  foi  indevido.\nNo  entanto,  a  \u00fanica  respons\u00e1vel  pelo  ocorrido  foi  a  correquerida  Empacotadora,  \nhaja  vista  que  o  Banco  Ita\u00fa  apenas  agiu  por  mandato  e  em  nome  daquela,  n\u00e3o  tendo  qualquer  \nresponsabilidade  pelo  protesto.\nInclusive,  o  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  j\u00e1  pacificou  a  quest\u00e3o,  sen\u00e3o,  vejamos:\n\"O  endossat\u00e1rio  de  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  por  endosso-mandato  s\u00f3  responde  por  danos  \ndecorrentes  de  protesto  indevido  se  extrapolar  os  poderes  de  mandat\u00e1rio.\"  (s\u00famula  476).\nConforme  se  vislumbra  da  documenta\u00e7\u00e3o  juntada  nos  autos,  o  correquerido  Ita\u00fa  \nn\u00e3o  extrapolou  os  poderes  que  lhe  foram  outorgados  pela  correquerida  Empacotadora,  que  \u00e9,  na  \nverdade,  a  \u00fanica  culpada  pelo  ocorrido,  haja  vista  que  deveria  ter  avisado  o  banco  do  pagamento  \nda  c\u00e1rtula.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001462-37.2017.8.26.0597 e c\u00f3digo 20399B5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ASDRUBAL AUGUSTO GAMA, liberado nos autos em 08\/08\/2017 \u00e0s 18:15 . fls. 164\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SERT\u00c3OZINHO\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PEDRO STRINI,  71, Sertaozinho  - SP  - CEP  14160-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001462-37.2017.8.26.0597 - lauda  2\nE\n nem  venha  se  argumentar  que  a  culpa  foi  da  Caixa  Econ\u00f4mica  Federal,  pois  a  \nrequerida,  como  emitente  da  duplicata,  deveria  fiscalizar  o  pagamento  e  averiguar  eventuais  erros  \ndo  recebedor.  Ainda  que  a  culpa  pelo  ocorrido  tenha  sido  de  terceiro  estranho  aos  autos,  n\u00e3o  cabe  \naqui  tal  discuss\u00e3o  e,  caso  a  correquerida  Empacotadora  sinta-se  prejudicada,  dever\u00e1  buscar  \nressarcimento  junto  aos  respons\u00e1veis  pelo  erro.  Contudo,  a  parte  autora  n\u00e3o  pode  arcar  com  o  \npreju\u00edzo  e  deve  ser  ressarcida,  haja  vista  que  o  protesto  indevido  que  maculou  seu  nome  lhe  \nacarretou  ofensa  a  atributos  de  sua  personalidade,  que  devem  ser  compensados  pela  correquerida  \nEmpacotadora.  Julgo  que  o  valor  de  R$3.000,00  \u00e9  suficiente  para  servir  de  lenitivo  \u00e0  requerente  e  \nde  meio  pedag\u00f3gico  \u00e0  requerida  Empacotadora,  a  fim  de  que  situa\u00e7\u00f5es  como  esta  venham  a  ser  \nevitadas. Isto posto,  na  forma  do  artigo  487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  \nparcialmente  procedente  a  a\u00e7\u00e3o,  a  fim  de  declarar  a  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  que  foi  objeto  destes  \nautos  e  condenar  a  requerida  Empacotadora  a  pagar  \u00e0  requerente,  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  \nvalor  de  R$3.500,00,  corrigidos  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  de  acordo  com  a  tabela  pr\u00e1tica  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a,  desde  a  publica\u00e7\u00e3o  da  presente  senten\u00e7a  e  com  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  \ndesde  a  data  do  apontamento  \u00e0  protesto  (25\/01\/ 2017), na  forma  das  s\u00famulas  362  e  54  do  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a.\nCondeno  a requerida  Empacotadora  a  pagar  as  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  \nsucumbenciais  devidos  ao  patrono  da  requerente,  que  fixo  em  20%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  \ncorrigidos  doravante  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  de  acordo  com  a  tabela  pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  e  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  na  forma  do  artigo  85,  \u00a72\u00ba,  incisos  I  e  III  e  \u00a716  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.\nCondeno  a  requerente,  por  outro  lado,  ao  pagamento  dos  honor\u00e1rios  \nsucumbenciais  devidos  ao  patrono  do  requerido  Banco  Ita\u00fa,  que  fixo  em  20%  sobre  o  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o,  corrigidos  doravante  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  de  acordo  com  a  tabela  pr\u00e1tica  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  e  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  na  forma  do  artigo  85,  \u00a72\u00ba,  incisos  I  e  III  e  \u00a716  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nNo  entanto,  a  condena\u00e7\u00e3o  \u00e9  feita  de  acordo  com  os  par\u00e2metros  do  artigo  98,  \u00a73\u00ba  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nTorno  definitiva  a  tutela  de  urg\u00eancia  deferida  inicialmente.\nAp\u00f3s  as  provid\u00eancias  de  praxe,  arquive-se.\nPIC.\n        \n      \nSertaozinho , 08  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001462-37.2017.8.26.0597 e c\u00f3digo 20399B5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ASDRUBAL AUGUSTO GAMA, liberado nos autos em 08\/08\/2017 \u00e0s 18:15 . fls. 165"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70048234-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 07\/08\/2017 14:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70046944-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/08\/2017 18:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70042416-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/07\/2017 17:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70042336-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/07\/2017 15:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0433\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 2612\/2629","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0433\/2017 Teor do ato: 1.-\u00a0Vistos.2.-\u00a0Dever\u00e3o as partes indicar, em articulados, os pontos de fato incontroversos e os que est\u00e3o provados pelos documentos exibidos, mostrando, quanto a estes, a localiza\u00e7\u00e3o nos autos e a exata correla\u00e7\u00e3o com cada uma das alega\u00e7\u00f5es (CPC, arts. 6\u00ba e 10).3.-\u00a0Com rela\u00e7\u00e3o aos pontos de fato controvertidos, especifiquem as provas que desejam produzir e, para justific\u00e1-las, indiquem enumeradamente os fatos que com elas ser\u00e3o provados e a rela\u00e7\u00e3o de pertin\u00eancia entre o meio probat\u00f3rio e o objeto probando. Com efeito, se a justificativa apresentada for gen\u00e9rica, ser\u00e1 considerada desmotivada e interpretada como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, at\u00e9 porque o requerimento de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias viola, a um s\u00f3 tempo, os deveres de comporta-se de acordo com boa-f\u00e9 e de cooperar entre si para que se obtenha, em tempo razo\u00e1vel, decis\u00e3o de m\u00e9rito justa e efetiva (CPC, arts. 5\u00ba e 6\u00ba).4.-\u00a0Caso a solu\u00e7\u00e3o de algum ponto de fato controvertido dependa de prova oral, o que deve ser devidamente explicado pelo proponente, solicita-se que indiquem, desde j\u00e1, o n\u00famero de testemunhas e manifestem-se o eventual interesse no depoimento pessoal, para que, de acordo com os princ\u00edpios da boa-f\u00e9 processual e da celeridade, possa-se administrar adequadamente a pauta de audi\u00eancia, a fim de evitar atrasos.5.-\u00a0No caso de requerimento de prova pericial, a parte dever\u00e1 indicar o tipo de per\u00edcia que deseja, a \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o profissional do perito e apresentar um esbo\u00e7o dos quesitos essenciais, tudo para possibilitar a an\u00e1lise da relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia desse tipo de prova. Ficam as partes advertidas que, se o requerimento de per\u00edcia n\u00e3o preencher esses requisitos, poder\u00e1 ser considerado sem fundamento.6.-\u00a0Sem preju\u00edzo, dever\u00e3o as partes tamb\u00e9m manifestarem-se sobre eventuais quest\u00f5es de direito pass\u00edvel de ser conhecida de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que relevantes ao deslinde da causa. \u00c0 evid\u00eancia, os argumentos jur\u00eddicos usados dever\u00e3o ser formados por premissas e conclus\u00e3o e deduzidos de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, foi suficientemente estudada pelas partes. Por isso, o desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado. Ficam as partes advertidas que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas, os argumentos malformados, ou seja,\u00a0sem nexo l\u00f3gico, e os ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.7.-\u00a0Do contr\u00e1rio, digam sobre o julgamento do feito no estado. O sil\u00eancio da parte ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado.Int. Proceda-se. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Rog\u00e9rio Miguel E Silva (OAB 178651\/SP), Debora Reinert Raspantini (OAB 339637\/SP), Andr\u00e9 Ronaldo Te\u00f3filo (OAB 340982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1.-\u00a0Vistos.2.-\u00a0Dever\u00e3o as partes indicar, em articulados, os pontos de fato incontroversos e os que est\u00e3o provados pelos documentos exibidos, mostrando, quanto a estes, a localiza\u00e7\u00e3o nos autos e a exata correla\u00e7\u00e3o com cada uma das alega\u00e7\u00f5es (CPC, arts. 6\u00ba e 10).3.-\u00a0Com rela\u00e7\u00e3o aos pontos de fato controvertidos, especifiquem as provas que desejam produzir e, para justific\u00e1-las, indiquem enumeradamente os fatos que com elas ser\u00e3o provados e a rela\u00e7\u00e3o de pertin\u00eancia entre o meio probat\u00f3rio e o objeto probando. Com efeito, se a justificativa apresentada for gen\u00e9rica, ser\u00e1 considerada desmotivada e interpretada como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, at\u00e9 porque o requerimento de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias viola, a um s\u00f3 tempo, os deveres de comporta-se de acordo com boa-f\u00e9 e de cooperar entre si para que se obtenha, em tempo razo\u00e1vel, decis\u00e3o de m\u00e9rito justa e efetiva (CPC, arts. 5\u00ba e 6\u00ba).4.-\u00a0Caso a solu\u00e7\u00e3o de algum ponto de fato controvertido dependa de prova oral, o que deve ser devidamente explicado pelo proponente, solicita-se que indiquem, desde j\u00e1, o n\u00famero de testemunhas e manifestem-se o eventual interesse no depoimento pessoal, para que, de acordo com os princ\u00edpios da boa-f\u00e9 processual e da celeridade, possa-se administrar adequadamente a pauta de audi\u00eancia, a fim de evitar atrasos.5.-\u00a0No caso de requerimento de prova pericial, a parte dever\u00e1 indicar o tipo de per\u00edcia que deseja, a \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o profissional do perito e apresentar um esbo\u00e7o dos quesitos essenciais, tudo para possibilitar a an\u00e1lise da relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia desse tipo de prova. Ficam as partes advertidas que, se o requerimento de per\u00edcia n\u00e3o preencher esses requisitos, poder\u00e1 ser considerado sem fundamento.6.-\u00a0Sem preju\u00edzo, dever\u00e3o as partes tamb\u00e9m manifestarem-se sobre eventuais quest\u00f5es de direito pass\u00edvel de ser conhecida de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que relevantes ao deslinde da causa. \u00c0 evid\u00eancia, os argumentos jur\u00eddicos usados dever\u00e3o ser formados por premissas e conclus\u00e3o e deduzidos de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, foi suficientemente estudada pelas partes. Por isso, o desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado. Ficam as partes advertidas que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas, os argumentos malformados, ou seja,\u00a0sem nexo l\u00f3gico, e os ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.7.-\u00a0Do contr\u00e1rio, digam sobre o julgamento do feito no estado. O sil\u00eancio da parte ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado.Int. Proceda-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n COMARCA  DE  SERT\u00c3OZINHO\n  FORO  DE SERT\u00c3OZINHO  - 2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001462-37.2017.8.26.0597  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Lucimeire Candido Pereira\nRequerido : Empacotadora de Produtos  Aliment\u00edcios  Pereira Ltda Me e outro\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lorena   Danielly   N\u00f3brega   de   Almeida\n1.-\u00a0Vistos.\n2.- \u00a0Dever\u00e3o  as  partes  indicar,  em  articulados,  os  pontos  de  fato  incontroversos  e  os  que  \nest\u00e3o  provados  pelos  documentos  exibidos,  mostrando ,  quanto  a  estes,  a  localiza\u00e7\u00e3o\n nos  autos  e  a  \nexata  correla\u00e7\u00e3o\n com  cada  uma  das  alega\u00e7\u00f5es  (CPC,  arts.  6\u00ba  e  10).\n3.-\u00a0 Com  rela\u00e7\u00e3o  aos  pontos  de  fato  controvertidos,  especifiquem  as  provas  que  desejam  \nproduzir  e,  para  justific\u00e1-las\n,  indiquem  enumeradamente  os  fatos  que  com  elas  ser\u00e3o  provados  e  a  \nrela\u00e7\u00e3o  de  pertin\u00eancia  entre  o  meio  probat\u00f3rio  e  o  objeto  probando.  Com  efeito,  se  a  justificativa  \napresentada  for  gen\u00e9rica,  ser\u00e1  considerada  desmotivada  e  interpretada  como  anu\u00eancia  ao  \njulgamento  antecipado,  at\u00e9  porque  o  requerimento  de  dilig\u00eancias  in\u00fateis  ou  meramente  \nprotelat\u00f3rias  viola ,  a  um  s\u00f3  tempo\n,  os  deveres  de  comporta-se  de  acordo  com  boa-f\u00e9  e  de  cooperar  \nentre  si  para  que  se  obtenha,  em  tempo  razo\u00e1vel,  decis\u00e3o  de  m\u00e9rito  justa  e  efetiva  (CPC,  arts.  5\u00ba  e  \n6\u00ba). 4.-\u00a0Caso  a  solu\u00e7\u00e3o  de  algum  ponto  de  fato  controvertido  dependa  de  prova  oral,  o  que  \ndeve  ser  devidamente  explicado  pelo  proponente,  solicita-se  que  indiquem,  desde  j\u00e1\n,  o  n\u00famero  de  \ntestemunhas  e  manifestem-se  o  eventual  interesse  no  depoimento  pessoal,  para  que,  de  acordo  com  \nos  princ\u00edpios  da  boa-f\u00e9  processual  e  da  celeridade,  possa-se  administrar  adequadamente  a  pauta  de  \naudi\u00eancia,  a  fim  de  evitar  atrasos.\n5.- \u00a0No  caso  de  requerimento  de  prova  pericial,  a  parte  dever\u00e1  indicar  o  tipo  de  per\u00edcia  que  \ndeseja,  a  \u00e1rea  de  atua\u00e7\u00e3o  profissional  do  perito  e  apresentar  um  esbo\u00e7o  dos  quesitos  essenciais,  \ntudo  para  possibilitar  a  an\u00e1lise  da  relev\u00e2ncia  e  pertin\u00eancia  desse  tipo  de  prova.  Ficam  as  partes  \nadvertidas  que,  se  o  requerimento  de  per\u00edcia  n\u00e3o  preencher  esses  requisitos,  poder\u00e1  ser  \nconsiderado  sem  fundamento.\n6.-\u00a0 Sem  preju\u00edzo,  dever\u00e3o  as  partes  tamb\u00e9m  manifestarem-se  sobre  eventuais  quest\u00f5es  de  \ndireito  pass\u00edvel  de  ser  conhecida  de  of\u00edcio  pelo  ju\u00edzo,  desde  que  relevantes  ao  deslinde  da  causa.  \u00c0  \nevid\u00eancia,  os  argumentos  jur\u00eddicos  usados  dever\u00e3o  ser  formados  por  premissas  e  conclus\u00e3o  e \ndeduzidos  de  acordo  com  toda  a  legisla\u00e7\u00e3o  vigente,  que,  presume-se,  foi  suficientemente  estudada  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001462-37.2017.8.26.0597 e c\u00f3digo 1E724F7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LORENA DANIELLY NOBREGA DE ALMEIDA, liberado nos autos em 07\/07\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 125\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n COMARCA  DE  SERT\u00c3OZINHO\n  FORO  DE SERT\u00c3OZINHO  - 2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\npelas partes.  Por  isso,  o  desconhecimento  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  posteriormente  alegado.  Ficam  as  partes  \nadvertidas  que  n\u00e3o  ser\u00e3o  consideradas  relevantes  as  quest\u00f5es  n\u00e3o  adequadamente  delineadas  e \nfundamentadas,  os  argumentos  malformados,  ou  seja,\u00a0sem  nexo  l\u00f3gico,  e  os  ultrapassados  pela  \njurisprud\u00eancia  reiterada.\n7.- \u00a0Do  contr\u00e1rio,  digam  sobre  o  julgamento  do  feito  no  estado.  O  sil\u00eancio  da  parte  ser\u00e1  \ninterpretado  como  concord\u00e2ncia  com  o  julgamento  antecipado.\nI n t. P ro ced a-s e .\nSertaozinho  (SP),  06  de  julho  de  2017 . \nMarcelo  Asdr\u00fabal  Augusto Gama\n Juiz de Direito  \nAssinatura digital, nos termos  da Lei  11.419\/2006,\nconforme  impress\u00e3o  \u00e0 margem  direita.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001462-37.2017.8.26.0597 e c\u00f3digo 1E724F7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LORENA DANIELLY NOBREGA DE ALMEIDA, liberado nos autos em 07\/07\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 126"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70038702-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/06\/2017 11:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0375\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2369 P\u00e1gina: 2419\/2424","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0375\/2017 Teor do ato: Ao autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, requerendo o que de direito. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Rog\u00e9rio Miguel E Silva (OAB 178651\/SP), Debora Reinert Raspantini (OAB 339637\/SP), Andr\u00e9 Ronaldo Te\u00f3filo (OAB 340982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ao autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, requerendo o que de direito.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70032773-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/06\/2017 18:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70032199-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/06\/2017 14:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70028791-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 18\/05\/2017 19:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70028685-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/05\/2017 15:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Composi\u00e7\u00e3o Infrut\u00edfera - CEJUSC - NCPC","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70028009-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/05\/2017 15:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70027863-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/05\/2017 09:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR698336802TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Empacotadora de Produtos Aliment\u00edcios Pereira Ltda Me Dilig\u00eancia : 04\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR698336816TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Itau - Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 03\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0232\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2333 P\u00e1gina: 2568\/2578","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0232\/2017 Teor do ato: Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 16\/05\/2017 \u00e0s 16:30h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC do Foro de Sert\u00e3ozinho, SALA DE AUDIENCIA DO CEJUSC PROCESSUAL, situado na Avenida Jorge Abr\u00e3o, 581, Shangri-la, Sertaozinho, (16)-3945-2811, sertaoz2cv@tjsp.jus.br. Sertaozinho. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o. ADVERT\u00caNCIA: Ficam as partes devidamente advertidas dos termos do Art. 334, \u00a7\u00a7 8\u00ba e 9\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil: \u00a7 8\u00ba O n\u00e3o comparecimento injustificado do autor ou do r\u00e9u \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor da Uni\u00e3o ou do Estado. \u00a7 9\u00ba As partes devem estar acompanhadas por seus advogados. Advogados(s): Rog\u00e9rio Miguel E Silva (OAB 178651\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 16\/05\/2017 \u00e0s 16:30h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC do Foro de Sert\u00e3ozinho, SALA DE AUDIENCIA DO CEJUSC PROCESSUAL, situado na Avenida Jorge Abr\u00e3o, 581, Shangri-la, Sertaozinho, (16)-3945-2811, sertaoz2cv@tjsp.jus.br. Sertaozinho. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o. ADVERT\u00caNCIA: Ficam as partes devidamente advertidas dos termos do Art. 334, \u00a7\u00a7 8\u00ba e 9\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil: \u00a7 8\u00ba O n\u00e3o comparecimento injustificado do autor ou do r\u00e9u \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor da Uni\u00e3o ou do Estado. \u00a7 9\u00ba As partes devem estar acompanhadas por seus advogados.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 16\/05\/2017 Hora 16:30 Local: SALA DE AUDIENCIA DO CEJUSC PROCESSUAL Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0115\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2306 P\u00e1gina: 2502\/2505","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0115\/2017 Teor do ato: Concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita. Anote-se Defiro a tutela antecipada para o fim de exclus\u00e3o do nome da autora da lista de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito da SERASA e SCPC ou outro \u00f3rg\u00e3o qualquer de finalidade correlata, bem como para ocultar o protesto levado a efeito pela requerida .A verossimilhan\u00e7a do alegado reside n\u00e3o no fato da irregularidade das inscri\u00e7\u00f5es, o que ainda dever\u00e1 ser discutido nos autos, mas no fato de que n\u00e3o se justifica a perman\u00eancia do nome da requerente junto aos cadastros de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito enquanto o d\u00e9bito ensejador da inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 objeto de questionamento judicial.Al\u00e9m disso, n\u00e3o h\u00e1 no provimento antecipado nenhum risco de irreversibilidade (art. 300, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Servir\u00e1 esta decis\u00e3o de oficio \u00e0 SERASA e ao SCPC para exclus\u00e3o do nome da requerente de suas listas de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, bem como ao 1\u00ba Tabeli\u00e3o de Notas e Protestos de Letras e T\u00edtulo de Sert\u00e3ozinho\/SP para que oculte o protesto at\u00e9 ulterior decis\u00e3o.Ap\u00f3s, remeta-se o feito ao CEJUSC para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Nos termos do artigo 334, \u00a7 3\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, a intima\u00e7\u00e3o do autor para a audi\u00eancia ser\u00e1 feita na pessoa de seu advogado.Int. Proceda-se. Advogados(s): Rog\u00e9rio Miguel E Silva (OAB 178651\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita. Anote-se Defiro a tutela antecipada para o fim de exclus\u00e3o do nome da autora da lista de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito da SERASA e SCPC ou outro \u00f3rg\u00e3o qualquer de finalidade correlata, bem como para ocultar o protesto levado a efeito pela requerida .A verossimilhan\u00e7a do alegado reside n\u00e3o no fato da irregularidade das inscri\u00e7\u00f5es, o que ainda dever\u00e1 ser discutido nos autos, mas no fato de que n\u00e3o se justifica a perman\u00eancia do nome da requerente junto aos cadastros de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito enquanto o d\u00e9bito ensejador da inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 objeto de questionamento judicial.Al\u00e9m disso, n\u00e3o h\u00e1 no provimento antecipado nenhum risco de irreversibilidade (art. 300, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Servir\u00e1 esta decis\u00e3o de oficio \u00e0 SERASA e ao SCPC para exclus\u00e3o do nome da requerente de suas listas de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, bem como ao 1\u00ba Tabeli\u00e3o de Notas e Protestos de Letras e T\u00edtulo de Sert\u00e3ozinho\/SP para que oculte o protesto at\u00e9 ulterior decis\u00e3o.Ap\u00f3s, remeta-se o feito ao CEJUSC para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Nos termos do artigo 334, \u00a7 3\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, a intima\u00e7\u00e3o do autor para a audi\u00eancia ser\u00e1 feita na pessoa de seu advogado.Int. Proceda-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SERT\u00c3OZINHO\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pedro Strini,  71, ., Jardim  Am\u00e9rica  - CEP  14160-260,  Fone: \n(16)-3945-2811,  Sertaozinho-SP - E-mail:  sertaoz2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O - OF\u00cdCIO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001462-37.2017.8.26.0597  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Lucimeire Candido Pereira\nRequerido : Empacotadora de Produtos  Aliment\u00edcios  Pereira Ltda Me e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcelo   Asdr\u00fabal   Augusto   Gama\nVistos.\nConcedo \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  Assist\u00eancia  Judici\u00e1ria  Gratuita.  Anote-se  \n  Defiro  a  tutela  antecipada  para  o  fim  de  exclus\u00e3o  do  nome  d a autora  da  lista  de  restri\u00e7\u00e3o  \nde  cr\u00e9dito  da  SERASA  e  SCPC  ou  outro  \u00f3rg\u00e3o  qualquer  de  finalidade  correlata,  bem  como  para  ocultar  o  \nprotesto  levado  a  efeito  pela  requerida  .\nA verossimilhan\u00e7a  do  alegado  reside  n\u00e3o  no  fato  da  irregularidade  das  inscri\u00e7\u00f5es,  o  que  \nainda dever\u00e1  ser  discutido  nos  autos,  mas  no  fato  de  que  n\u00e3o  se  justifica  a  perman\u00eancia  do  nome  da  \nrequerente junto  aos  cadastros  de  restri\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  enquanto  o  d\u00e9bito  ensejador  da  inscri\u00e7\u00e3o  \u00e9  objeto  de  \nquestionamento judicial.\nAl\u00e9m disso,  n\u00e3o  h\u00e1  no  provimento  antecipado  nenhum  risco  de  irreversibilidade  (art.  300,  \n\u00a73\u00ba, do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nServir\u00e1 esta  decis\u00e3o  de  oficio  \u00e0  SERASA  e  ao  SCPC  para  exclus\u00e3o  do  nome  da  requerente  \nde suas  listas  de  restri\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  bem  como  ao  1\u00ba  Tabeli\u00e3o  de  Notas  e  Protestos  de  Letras  e  T\u00edtulo  de  \nSert\u00e3ozinho\/SP para  que  oculte  o  protesto  at\u00e9  ulterior  decis\u00e3o.\nAp\u00f3s, remeta-se  o  feito  ao  CEJUSC  para  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  Nos  \ntermos do  artigo  334,  \u00a7  3\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  a  intima\u00e7\u00e3o  do  autor  para  a  audi\u00eancia  ser\u00e1  feita  na  \npessoa de  seu  advogado.\nIn t. P ro ced a-s e .\nSertaozinho  (SP),  10  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nMarcelo  Asdr\u00fabal  Augusto Gama\n Juiz de Direito  \nAssinatura digital, nos termos  da Lei  11.419\/2006,\nconforme  impress\u00e3o  \u00e0 margem  direita.\n\u00c0  SERASA\nAO  SCPC\nAO  1\u00ba TABELI\u00c3O  DE NOTAS  E PROTESTO  DE LETRAS  E TITULOS  DE\nSERT\u00c3OZINHO\/SPPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001462-37.2017.8.26.0597 e c\u00f3digo 17A2103. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ASDRUBAL AUGUSTO GAMA, liberado nos autos em 10\/03\/2017 \u00e0s 17:16 . fls. 16"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":67,"total_andamentos":67}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"731973276","codPublicacaoOrigem":"1184923907","dataDivulgacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001462-37.2017.8.26.0597","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2407","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SERT\u00c3OZINHO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001462-37.2017.8.26.0597 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lucimeire Candido Pereira - Empacotadora de Produtos Aliment\u00edcios Pereira Ltda Me - - Banco Itau - Unibanco S\/A - Isto posto, na forma do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o, a fim de declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito que foi objeto destes autos e condenar a requerida Empacotadora a pagar \u00e0 requerente, indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$3.500,00, corrigidos com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com a tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, desde a publica\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, desde a data do apontamento \u00e0 protesto (25\/01\/2017), na forma das s\u00famulas 362 e 54 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a.Condeno a requerida Empacotadora a pagar as custas processuais e honor\u00e1rios sucumbenciais devidos ao patrono da requerente, que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, corrigidos doravante com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com a tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas, na forma do artigo 85, \u00a72\u00ba, incisos I e III e \u00a716 do C\u00f3digo de Processo Civil.Condeno a requerente, por outro lado, ao pagamento dos honor\u00e1rios sucumbenciais devidos ao patrono do requerido Banco Ita\u00fa, que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, corrigidos doravante com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com a tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas, na forma do artigo 85, \u00a72\u00ba, incisos I e III e \u00a716 do C\u00f3digo de Processo Civil.No entanto, a condena\u00e7\u00e3o \u00e9 feita de acordo com os par\u00e2metros do artigo 98, \u00a73\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Torno definitiva a tutela de urg\u00eancia deferida inicialmente.Ap\u00f3s as provid\u00eancias de praxe, arquive-se.PIC. - ADV: DEBORA REINERT RASPANTINI (OAB 339637\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), ANDR\u00c9 RONALDO TE\u00d3FILO (OAB 340982\/SP), ROG\u00c9RIO MIGUEL E SILVA (OAB 178651\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0529\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO ASDR\u00daBAL AUGUSTO GAMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMEIRE SAVAGNAGO PERTICARARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2824","paginaFinal":"2824","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"911640","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25152165","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Aug  9 2017 11:37:04:283PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001462-37.2017.8.26.0597","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001462-37.2017.8.26.0597","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"665997318","codPublicacaoOrigem":"1133964149","dataDivulgacao":"Apr 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001462-37.2017.8.26.0597","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2333","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SERT\u00c3OZINHO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001462-37.2017.8.26.0597 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lucimeire Candido Pereira - Banco Itau - Unibanco S\/A e outro - Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 16\/05\/2017 \u00e0s 16:30h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC do Foro de Sert\u00e3ozinho, SALA DE AUDIENCIA DO CEJUSC PROCESSUAL, situado na Avenida Jorge Abr\u00e3o, 581, Shangri-la, Sertaozinho, (16)-3945-2811, sertaoz2cv@tjsp.jus.br. Sertaozinho. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o. ADVERT\u00caNCIA: Ficam as partes devidamente advertidas dos termos do Art. 334, \u00a7\u00a7 8\u00ba e 9\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil: \u00a7 8\u00ba O n\u00e3o comparecimento injustificado do autor ou do r\u00e9u \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor da Uni\u00e3o ou do Estado. \u00a7 9\u00ba As partes devem estar acompanhadas por seus advogados. - ADV: ROG\u00c9RIO MIGUEL E SILVA (OAB 178651\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0232\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO ASDR\u00daBAL AUGUSTO GAMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMEIRE SAVAGNAGO PERTICARARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2571","paginaFinal":"2571","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"864824","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21930354","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 24 2017 10:22:23:140PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001462-37.2017.8.26.0597","numeroAntigo":"-3945-2811","numeroUnificado":"1001462-37.2017.8.26.0597|-3945-2811","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"712411983","codPublicacaoOrigem":"1171444186","dataDivulgacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001462-37.2017.8.26.0597","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2385","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SERT\u00c3OZINHO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001462-37.2017.8.26.0597 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lucimeire Candido Pereira - Empacotadora de Produtos Aliment\u00edcios Pereira Ltda Me - - Banco Itau - Unibanco S\/A - 1.-Vistos.2.-Dever\u00e3o as partes indicar, em articulados, os pontos de fato incontroversos e os que est\u00e3o provados pelos documentos exibidos, mostrando, quanto a estes, a localiza\u00e7\u00e3o nos autos e a exata correla\u00e7\u00e3o com cada uma das alega\u00e7\u00f5es (CPC, arts. 6\u00ba e 10).3.-Com rela\u00e7\u00e3o aos pontos de fato controvertidos, especifiquem as provas que desejam produzir e, para justific\u00e1-las, indiquem enumeradamente os fatos que com elas ser\u00e3o provados e a rela\u00e7\u00e3o de pertin\u00eancia entre o meio probat\u00f3rio e o objeto probando. Com efeito, se a justificativa apresentada for gen\u00e9rica, ser\u00e1 considerada desmotivada e interpretada como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, at\u00e9 porque o requerimento de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias viola, a um s\u00f3 tempo, os deveres de comporta-se de acordo com boa-f\u00e9 e de cooperar entre si para que se obtenha, em tempo razo\u00e1vel, decis\u00e3o de m\u00e9rito justa e efetiva (CPC, arts. 5\u00ba e 6\u00ba).4.-Caso a solu\u00e7\u00e3o de algum ponto de fato controvertido dependa de prova oral, o que deve ser devidamente explicado pelo proponente, solicita-se que indiquem, desde j\u00e1, o n\u00famero de testemunhas e manifestem-se o eventual interesse no depoimento pessoal, para que, de acordo com os princ\u00edpios da boa-f\u00e9 processual e da celeridade, possase administrar adequadamente a pauta de audi\u00eancia, a fim de evitar atrasos.5.-No caso de requerimento de prova pericial, a parte dever\u00e1 indicar o tipo de per\u00edcia que deseja, a \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o profissional do perito e apresentar um esbo\u00e7o dos quesitos essenciais, tudo para possibilitar a an\u00e1lise da relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia desse tipo de prova. Ficam as partes advertidas que, se o requerimento de per\u00edcia n\u00e3o preencher esses requisitos, poder\u00e1 ser considerado sem fundamento.6.-Sem preju\u00edzo, dever\u00e3o as partes tamb\u00e9m manifestarem-se sobre eventuais quest\u00f5es de direito pass\u00edvel de ser conhecida de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que relevantes ao deslinde da causa. \u00c0 evid\u00eancia, os argumentos jur\u00eddicos usados dever\u00e3o ser formados por premissas e conclus\u00e3o e deduzidos de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, foi suficientemente estudada pelas partes. Por isso, o desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado. Ficam as partes advertidas que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas, os argumentos malformados, ou seja,sem nexo l\u00f3gico, e os ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.7.-Do contr\u00e1rio, digam sobre o julgamento do feito no estado. O sil\u00eancio da parte ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado.Int. Proceda-se. - ADV: DEBORA REINERT RASPANTINI (OAB 339637\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), ROG\u00c9RIO MIGUEL E SILVA (OAB 178651\/SP), ANDR\u00c9 RONALDO TE\u00d3FILO (OAB 340982\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0433\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO ASDR\u00daBAL AUGUSTO GAMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMEIRE SAVAGNAGO PERTICARARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2615","paginaFinal":"2615","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"898898","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24133324","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jul 11 2017 12:56:23:000AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001462-37.2017.8.26.0597","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001462-37.2017.8.26.0597","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"641080635","codPublicacaoOrigem":"1109428506","dataDivulgacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001462-37.2017.8.26.0597","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2306","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SERT\u00c3OZINHO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001462-37.2017.8.26.0597 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lucimeire Candido Pereira - Empacotadora de Produtos Aliment\u00edcios Pereira Ltda Me - - Banco Itau - Unibanco S\/A - Concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita. Anote-se Defiro a tutela antecipada para o fim de exclus\u00e3o do nome da autora da lista de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito da SERASA e SCPC ou outro \u00f3rg\u00e3o qualquer de finalidade correlata, bem como para ocultar o protesto levado a efeito pela requerida .A verossimilhan\u00e7a do alegado reside n\u00e3o no fato da irregularidade das inscri\u00e7\u00f5es, o que ainda dever\u00e1 ser discutido nos autos, mas no fato de que n\u00e3o se justifica a perman\u00eancia do nome da requerente junto aos cadastros de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito enquanto o d\u00e9bito ensejador da inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 objeto de questionamento judicial.Al\u00e9m disso, n\u00e3o h\u00e1 no provimento antecipado nenhum risco de irreversibilidade (art. 300, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Servir\u00e1 esta decis\u00e3o de oficio \u00e0 SERASA e ao SCPC para exclus\u00e3o do nome da requerente de suas listas de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, bem como ao 1\u00ba Tabeli\u00e3o de Notas e Protestos de Letras e T\u00edtulo de Sert\u00e3ozinho\/SP para que oculte o protesto at\u00e9 ulterior decis\u00e3o.Ap\u00f3s, remeta-se o feito ao CEJUSC para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Nos termos do artigo 334, \u00a7 3\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, a intima\u00e7\u00e3o do autor para a audi\u00eancia ser\u00e1 feita na pessoa de seu advogado.Int. Proceda-se. - ADV: ROG\u00c9RIO MIGUEL E SILVA (OAB 178651\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0115\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO ASDR\u00daBAL AUGUSTO GAMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMEIRE SAVAGNAGO PERTICARARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2503","paginaFinal":"2503","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"848139","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20623095","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 10:54:14:520PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001462-37.2017.8.26.0597","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001462-37.2017.8.26.0597","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}