{"numero":"1001603-53.2017.8.26.0016","processos":[{"processo":"1001603-53.2017.8.26.0016    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":"Contratos de Consumo,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral,Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro,Responsabilidade do Fornecedor,Transporte A\u00e9reo","local_fisico":null,"distribuicao":"14\/02\/2017 \u00e0s 12:03 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Vergueiro - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Manoela Assef da Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 17.782,64","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Bernardo Bitelman"},{"tipo":"Reqdo","nome":"DECOLAR.COM LTDA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Leandro Ricardo Coev Hornos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Marilia Mickel Miyamoto Naletto Teixeira"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Termo de Audi\u00eancia - Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Termo para Ju\u00edzes","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70087306-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 12:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70087150-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 10:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0122\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 1334\/1350","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0122\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 1334\/1350","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0122\/2017 Teor do ato: Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 28\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 21 Situac\u00e3o: Pendente Advogados(s): Marilia Mickel Miyamoto Naletto Teixeira (OAB 271431\/SP), Leandro Ricardo Coev Hornos (OAB 369856\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0122\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 106: Ante a justificativa apresentada, excepcionalmente, acolho o requerimento do patrono do autor.Redesigne-se a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, intimando-se as partes da nova data.Intime-se. Advogados(s): Marilia Mickel Miyamoto Naletto Teixeira (OAB 271431\/SP), Leandro Ricardo Coev Hornos (OAB 369856\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 28\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 21 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 106: Ante a justificativa apresentada, excepcionalmente, acolho o requerimento do patrono do autor.Redesigne-se a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, intimando-se as partes da nova data.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro,  835, Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3209-5548,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  sp2jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001603-53.2017.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Bernardo Bitelman\nRequerido : DECOLAR.COM  LTDA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   In   Suk   Chang\nVistos.\nFls.   106:   Ante   a   justificativa   apresentada,   excepcionalmente,   acolho   o  \nrequerimento   do   patrono   do   autor.\nRedesigne -se   a   audi\u00eancia   de   instru\u00e7\u00e3o,   intimando-se   as   partes   da   nova   data.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 6  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001603-53.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 3392050. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO IN SUK CHANG, liberado nos autos em 06\/07\/2017 \u00e0s 18:48 . fls. 107"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70063193-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/07\/2017 12:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Concilia\u00e7\u00e3o - SEM ACORDO - SEM Contesta\u00e7\u00e3o juntada","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 17\/07\/2017 Hora 13:30 Local: Sala 21 Situac\u00e3o: Redesignada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70046069-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/05\/2017 12:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70043843-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/05\/2017 13:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0064\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 1206\/1286","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0064\/2017 Teor do ato: Fls. 69\/70: Manifeste-se a parte requerida. Advogados(s): Leandro Ricardo Coev Hornos (OAB 369856\/SP), Marilia Mickel Miyamoto Naletto Teixeira (OAB 271431\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 69\/70: Manifeste-se a parte requerida.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70026310-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/03\/2017 16:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0047\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina: 1426\/1463","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0047\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 34\/35:Ci\u00eancia ao autor.Aguarde-se a audi\u00eancia designada. Intimem-se. Advogados(s): Leandro Ricardo Coev Hornos (OAB 369856\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 34\/35:Ci\u00eancia ao autor.Aguarde-se a audi\u00eancia designada. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro,  835, Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3209-5548,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  sp2jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001603-53.2017.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Bernardo Bitelman\nRequerido : DECOLAR.COM  LTDA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   In   Suk   Chang\nVistos.\nFls.  34\/35:\nCi\u00eancia  ao  autor.\nAguarde-se  a  audi\u00eancia  designada.  \nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 15  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001603-53.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 2DCA00B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO IN SUK CHANG, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 17:00 . fls. 67"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70020232-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 14\/03\/2017 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Mandado Devolvido sem Cumprimento    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Sem Cumprimento","anexo":{"label":"Mandado Devolvido sem Cumprimento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0033\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2295 P\u00e1gina: 1411\/1428","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0033\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2295 P\u00e1gina: 1411\/1428","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0033\/2017 Teor do ato: Concilia\u00e7\u00e3o Data: 23\/05\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Pendente Advogados(s): Leandro Ricardo Coev Hornos (OAB 369856\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0033\/2017 Teor do ato: Vistos.Alega o autor que \"quando acessou o seu e-mail para imprimir todos os vouchers de viagem e informa\u00e7\u00f5es a respeito de seu voo, notou que a data constante nos vouchers era a data de 08 a 14 de maio de 2017, e n\u00e3o de 08 a 14 de janeiro, como havia selecionado e confirmado diversas vezes nos campos e calend\u00e1rios no site da r\u00e9\" (fls. 02).Relevante o fundamento da demanda, uma vez que as mensagens eletr\u00f4nicas juntadas aos autos demonstram que o autor, ao perceber o erro, comunicou o fato imediatamente \u00e0 r\u00e9. Al\u00e9m disso, em avalia\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, incide o direito de desist\u00eancia do contrato, na forma do art. 49 do CDC. Posto isso, defiro em parte a liminar para determinar que a r\u00e9 promova o cancelamento das cobran\u00e7as das presta\u00e7\u00f5es vincendas junto ao cart\u00e3o de cr\u00e9dito do autor, e estorne os valores j\u00e1 debitados em raz\u00e3o do contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, no prazo de 20 dias, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 200,00, limitada a R$ 8.000,00, sem preju\u00edzo da apura\u00e7\u00e3o das perdas e danos. Quanto ao pedido para que o banco ou administradora de cart\u00e3o se abstenham de \"proceder \u00e0 cobran\u00e7a de quaisquer valores da autora, bem como se abstenham de incluir na fatura do autor os valores e eventuais juros e encargos\", indefiro, uma vez que n\u00e3o figuram como parte na rela\u00e7\u00e3o processual. Ademais, for\u00e7oso reconhecer, em avalia\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, que a administradora limitou-se a realizar a opera\u00e7\u00e3o eleita pelas partes (transa\u00e7\u00e3o por meio de cart\u00e3o), n\u00e3o se vislumbrando il\u00edcito da operadora no neg\u00f3cio.Designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Cite-se por mandado. Intimem-se. Advogados(s): Leandro Ricardo Coev Hornos (OAB 369856\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 016.2017\/001175-3 Situa\u00e7\u00e3o: N\u00e3o cumprido em 16\/05\/2017 Local: 2\u00ba Of\u00edcio do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 23\/05\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Alega o autor que \"quando acessou o seu e-mail para imprimir todos os vouchers de viagem e informa\u00e7\u00f5es a respeito de seu voo, notou que a data constante nos vouchers era a data de 08 a 14 de maio de 2017, e n\u00e3o de 08 a 14 de janeiro, como havia selecionado e confirmado diversas vezes nos campos e calend\u00e1rios no site da r\u00e9\" (fls. 02).Relevante o fundamento da demanda, uma vez que as mensagens eletr\u00f4nicas juntadas aos autos demonstram que o autor, ao perceber o erro, comunicou o fato imediatamente \u00e0 r\u00e9. Al\u00e9m disso, em avalia\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, incide o direito de desist\u00eancia do contrato, na forma do art. 49 do CDC. Posto isso, defiro em parte a liminar para determinar que a r\u00e9 promova o cancelamento das cobran\u00e7as das presta\u00e7\u00f5es vincendas junto ao cart\u00e3o de cr\u00e9dito do autor, e estorne os valores j\u00e1 debitados em raz\u00e3o do contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, no prazo de 20 dias, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 200,00, limitada a R$ 8.000,00, sem preju\u00edzo da apura\u00e7\u00e3o das perdas e danos. Quanto ao pedido para que o banco ou administradora de cart\u00e3o se abstenham de \"proceder \u00e0 cobran\u00e7a de quaisquer valores da autora, bem como se abstenham de incluir na fatura do autor os valores e eventuais juros e encargos\", indefiro, uma vez que n\u00e3o figuram como parte na rela\u00e7\u00e3o processual. Ademais, for\u00e7oso reconhecer, em avalia\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, que a administradora limitou-se a realizar a opera\u00e7\u00e3o eleita pelas partes (transa\u00e7\u00e3o por meio de cart\u00e3o), n\u00e3o se vislumbrando il\u00edcito da operadora no neg\u00f3cio.Designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Cite-se por mandado. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro,  835, Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3209-5548,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  sp2jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001603-53.2017.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Bernardo Bitelman\nRequerido : DECOLAR.COM  LTDA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   In   Suk   Chang\nVistos.\nAlega  o  autor  que  \"quando  acessou  o  seu  e-mail  para  imprimir  todos  os  vouchers  \nde  viagem  e  informa\u00e7\u00f5es  a  respeito  de  seu  voo,  notou  que  a  data  constante  nos  vouchers  era  a  data  \nde  08  a  14  de  maio  de  2017,  e  n\u00e3o  de  08  a  14  de  janeiro,  como  havia  selecionado  e  confirmado  \ndiversas  vezes  nos  campos  e  calend\u00e1rios  no  site  da  r\u00e9\"  (fls.  02).\nRelevante  o  fundamento  da  demanda,  uma  vez  que  as  mensagens  eletr\u00f4nicas  \njuntadas  aos  autos  demonstram  que  o  autor,  ao  perceber  o  erro,  comunicou  o  fato  imediatamente  \u00e0  \nr\u00e9.  \nAl\u00e9m disso,  em  avalia\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  incide  o  direito  de  desist\u00eancia  do  contrato,  na  \nforma  do  art.  49  do  CDC.  \nPosto  isso,  defiro  em  parte  a  liminar  para  determinar  que  a  r\u00e9  promova  o \ncancelamento  das  cobran\u00e7as  das  presta\u00e7\u00f5es  vincendas  junto  ao  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  do  autor,  e  estorne  \nos  valores  j\u00e1  debitados  em  raz\u00e3o  do  contrato  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os,  no  prazo  de  20  dias,  sob  \npena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  200,00,  limitada  a  R$  8.000,00,  sem  preju\u00edzo  da  apura\u00e7\u00e3o  das  perdas  e  \ndanos.  \nQuanto ao  pedido  para  que  o  banco  ou  administradora  de  cart\u00e3o  se  abstenham  de  \n\"proceder  \u00e0  cobran\u00e7a  de  quaisquer  valores  da  autora,  bem  como  se  abstenham  de  incluir  na  fatura  \ndo  autor  os  valores  e  eventuais  juros  e  encargos\",  indefiro,  uma  vez  que  n\u00e3o  figuram  como  parte  na  \nrela\u00e7\u00e3o  processual.  \nAdemais,  for\u00e7oso  reconhecer,  em  avalia\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  que  a  administradora  limitou-\nse  a  realizar  a  opera\u00e7\u00e3o  eleita  pelas  partes  (transa\u00e7\u00e3o  por  meio  de  cart\u00e3o),  n\u00e3o  se  vislumbrando  \nil\u00edcito  da  operadora  no  neg\u00f3cio.\nDesigne-se  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  Cite-se  por  mandado\n. \nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 17  de  fevereiro  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001603-53.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 2C81226. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO IN SUK CHANG, liberado nos autos em 17\/02\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 29"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/03\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"29\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"23\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Redesignada 2"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[]}