{"numero":"1001106-59.2016.8.26.0538","processos":[{"processo":"1001106-59.2016.8.26.0538","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":"Liminar","local_fisico":null,"distribuicao":"30\/08\/2016 \u00e0s 16:38 - Livre\nVara \u00danica - Foro de Santa Cruz das Palmeiras","juiz":"Jean Thiago Vilbert Pereira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 168.141,70","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Banco Itau - Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Izadir Aparecida Liberato de Camargo & Cia Ltda ME"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Francisco Duque Dabus"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Martins"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Eduardo Collet E Silva"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    3. Portanto, CONHE\u00c7O destes embargos de declara\u00e7\u00e3o, pois tempestivos, mas, \u00e0 m\u00edngua dos requisitos legais, os REJEITO.4. Nos termos do artigo 1.026, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de processo Civil: \"quando manifestamente protelat\u00f3rios os embargos de declara\u00e7\u00e3o, o juiz ou o tribunal, em decis\u00e3o fundamentada, condenar\u00e1 o embargante a pagar ao embargado multa n\u00e3o excedente a dois por cento sobre o valor atualizado da causa\".Segundo a jurisprud\u00eancia, jurisprud\u00eancia: \"\u00e9 protelat\u00f3ria a conduta processual que [...] visam modificar os fundamentos da decis\u00e3o embargada\" (STJ, EDcl-EDcl no REsp n\u00ba 859.997, Rel. Min. Eliana Calmon, j. 08\/09\/2009). \u00c9 o caso dos autos, j\u00e1 que houve reiterada rediscuss\u00e3o do m\u00e9rito, com o claro objetivo de fazer imperar o entendimento da parte, atentando contra os princ\u00edpios da boa-f\u00e9 (CPC, art. 5\u00ba) e da resolu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito em tempo razo\u00e1vel (CPC, art. 4\u00ba).Assim, CONDENO a parte embargante ao pagamento de multa no patamar de 1% sobre o valor atualizado da causa.5. Publique-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nFORO  DE SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nVARA  \u00daNICA\nProcesso n\u00ba 1001106-59.2016.8.26.0538  -  Lauda  1  de  2\nProcesso\n Digital n\u00ba 1001106-59.2016.8.26.0538\nClasse  - Assunto:  Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Banco  Itau - Unibanco  S\/A\nRequerido : Izadir  Aparecida  Liberato de Camargo  & Cia  Ltda  ME\nDECIS\u00c3O\n1.  Trata-se  de  \ne mbargos   de   declara\u00e7\u00e3o   opostos   por\/pelo(a)  \nIzadir   Aparecida   Liberato   de   Camargo   &   Cia   Ltda   ME   imputando   a   exist\u00eancia   de  \ndefeito   na   decis\u00e3o   proferida nestes  autos.\n2.  A  rigor,  o  ser  humano  tem  uma  natural  irresigna\u00e7\u00e3o  aos  \nentendimentos  contr\u00e1rios  a  seus  interesses,  o  que  \u00e9  compreens\u00edvel.  Contudo,  na  via  \njurisdicional,  tais  inconformismos  n\u00e3o  podem  ser  livremente  deduzidos,  mas  veiculados  \npelos  instrumentos  processuais  adequados.  \nE  na  esp\u00e9cie,  t\u00eam-se  embargos  declarat\u00f3rios  que,  na  pr\u00e1tica,  \nrediscutem  a  mat\u00e9ria  decidida  pelo  Ju\u00edzo,  pretendendo  amold\u00e1-la  ao  entendimento  da  parte  \nembargante.  \nAcontece   que   os   fundamentos   f\u00e1tico-jur\u00eddicos   encampados   e   o   teor   do  \ndispositivo   est\u00e3o   bem   delineados   na   decis\u00e3o   atacada   \u2013   ainda   que   a   parte   discorde   do  \ndedidido,   n\u00e3o   h\u00e1   obscuridade,   omiss\u00e3o   ou   contradi\u00e7\u00e3o   a   ser   suprida.   A   este   respeito,   confira-\nse:   \u201cEmbargos que  n\u00e3o  se  prestam  para  veicular  inconformismo  \nda  parte  com  o  decidido,  n\u00e3o  podendo  ser  considerada  omissa,  obscura  ou  \ncontradit\u00f3ria  a  decis\u00e3o,  apenas  porque  reflete  entendimento  contr\u00e1rio  ao  \ndefendido  pelo  embargante  Embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  com  n\u00edtido  car\u00e1ter  \ninfringente  ao  julgado  Embargos  rejeitados.  [...]  A  finalidade  dos  \nembargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \u00e9  a  de  completar  a  decis\u00e3o  omissa  ou  de  aclar\u00e1-la  \ndiante  de  eventuais  obscuridades  ou  contradi\u00e7\u00f5es  ou,  ainda,  sanar  \neventual  erro  material.  Em  outras  palavras,  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  s\u00e3o  \nadmiss\u00edveis  somente  quando  destinados  a  atacar  um  dos  v\u00edcios  apontados  \nno  artigo  1.022,  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  ou  para  corrigir  erro  \nmanifesto  de  tempestividade  do  recurso  ou  do  preparo  (nesse  sentido:  \nNelson  Nery  J\u00fanior  e  Rosa  Maria  de  Andrade  Nery,  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  Comentado,  Ed.  Revista  dos  Tribunais,  10\u00aa  ed.,  p.  908).  Por  outro  \nlado,  a  contradi\u00e7\u00e3o  que  enseja  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \u00e9  a  do  julgado  com  \nele  mesmo,  interior,  aquela  existente  no  corpo  da  decis\u00e3o  embargada,  \nentre  os  seus  fundamentos.  N\u00e3o  a  exterior  que  decorre  de  confronto  do  \njulgado  com  a  legisla\u00e7\u00e3o,  com  outros  julgados,  com  a  decis\u00e3o  apelada,  \ncom  argumentos  ou  documentos  produzidos  pelas  partes\u201d  (TJSP,  EDcl  n\u00ba  \n1000032-54.2016.8.26.0219\/50000,  Des.  Rel.  Rebou\u00e7as  de  Carvalho,\u00a09\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  P\u00fablico,\u00a0j.  06\/06\/2017).\nVeja-se   que   a   senten\u00e7a,   em   seu   item   4,   expressamente   afastou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001106-59.2016.8.26.0538 e c\u00f3digo 22DBE72. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JEAN THIAGO VILBERT PEREIRA, liberado nos autos em 04\/10\/2017 \u00e0s 12:09 . fls. 208\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nFORO  DE SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nVARA  \u00daNICA\nProcesso n\u00ba 1001106-59.2016.8.26.0538  -  Lauda  2  de  2\na   inconstitucionalidade   alegada.   Ora,   se   a   senten\u00e7a   assentou   a   constitucionalidade,  \nclaramente   n\u00e3o   h\u00e1   que   falar   em   suspens\u00e3o   do   feito.\nEm   suma,   se   assim   entender   pertinente,   a   parte   embargante  \ndeve   buscar   a   reforma   do   decisum   pelo   meio   recursal   apropriado,   que   n\u00e3o   \u00e9   o   aqui  \ninterposto,   haja   vista   cab\u00edvel   apenas   e   t\u00e3o   somente   nas   hip\u00f3teses   previstas   no   artigo   1.022  \nda   lei   adjetiva.   Eventual   error   in   judicando ,   decorrente   da   suscitada   m\u00e1   condu\u00e7\u00e3o   do  \nprocesso   ou   da   err\u00f4nea   aprecia\u00e7\u00e3o   dos   pedidos   e   das   provas,   n\u00e3o   \u00e9   san\u00e1vel   por   meio   da   via  \naclarat\u00f3ria.\n3.   Portanto,  CONHE\u00c7O  destes  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  pois  \ntempestivos,  mas,  \u00e0  m\u00edngua  dos  requisitos  legais,  os  REJEITO .\n4.  Nos  termos  do  artigo  1.026,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  processo  \nCivil:  \u201cquando  manifestamente  protelat\u00f3rios  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  o  juiz  ou  o \ntribunal,  em  decis\u00e3o  fundamentada,  condenar\u00e1  o  embargante  a  pagar  ao  embargado  multa  \nn\u00e3o  excedente  a  dois  por  cento  sobre  o  valor  atualizado  da  causa\u201d.\nSegundo  a  jurisprud\u00eancia,  jurisprud\u00eancia:  \u201c\u00e9  protelat\u00f3ria  a \nconduta  processual  que  [...]  visam  modificar  os  fundamentos  da  decis\u00e3o  embargada\u201d  (STJ,  \nEDcl-EDcl  no  REsp  n\u00ba  859.997,  Rel.  Min.  Eliana  Calmon,  j.  08\/09\/2009).  \u00c9  o  caso  dos  \nautos,  j\u00e1  que  houve  reiterada  rediscuss\u00e3o  do  m\u00e9rito,  com  o  claro  objetivo  de  fazer  imperar  o  \nentendimento  da  parte,  atentando  contra  os  princ\u00edpios  da  boa-f\u00e9  (CPC,  art.  5\u00ba)  e  da  \nresolu\u00e7\u00e3o  integral  do  m\u00e9rito  em  tempo  razo\u00e1vel  (CPC,  art.  4\u00ba).\nAssim,  CONDENO  a  parte  embargante  ao  pagamento  de  \nmulta  no  patamar  de  1%  sobre  o  valor  atualizado  da  causa.\n5.  Publique-se.  Intimem-se.\nSanta  Cruz Das Palmeiras , 04  de  outubro  de 2017 .\nJean  Thiago  Vilbert  Pereira\nJuiz  de  Direito\nDocumento assinado digitalmente  nos termos  da Lei  n\u00ba 11.419\/2006,  conforme impress\u00e3o  \u00e0 margem  direita.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001106-59.2016.8.26.0538 e c\u00f3digo 22DBE72. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JEAN THIAGO VILBERT PEREIRA, liberado nos autos em 04\/10\/2017 \u00e0s 12:09 . fls. 209"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSCZ.17.70008000-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 13:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0455\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 603\/608","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0455\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, com fulcro no artigo 3\u00ba do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado nesta a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o, consolidando nas m\u00e3os do credor fiduci\u00e1rio o dom\u00ednio e a posse plena e exclusiva do bem objeto desta a\u00e7\u00e3o (Marca Man; Modelo Chassi com Motor e Cabine p\/ Caminh\u00e3o VW 31.330; Ano 2014\/2014, Chassi 9536Y8261ER446367), cuja apreens\u00e3o torno definitiva.CONDENO a parte r\u00e9 ao pagamento das custas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes \u00faltimos arbitrados em 10% do valor atualizado da causa, a teor do artigo 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.DETERMINO a baixa de eventual bloqueio administrativo ou via Renajud.DECLARO, por fim, resolvido o m\u00e9rito do processo, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Publique-se. Intimem-se. Dispensado o registro (Provimento CG n\u00ba 27\/2016). Advogados(s): Francisco Duque Dabus (OAB 248505\/SP), Jose Martins (OAB 84314\/SP), Carlos Eduardo Collet E Silva (OAB 98202\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, com fulcro no artigo 3\u00ba do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado nesta a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o, consolidando nas m\u00e3os do credor fiduci\u00e1rio o dom\u00ednio e a posse plena e exclusiva do bem objeto desta a\u00e7\u00e3o (Marca Man; Modelo Chassi com Motor e Cabine p\/ Caminh\u00e3o VW 31.330; Ano 2014\/2014, Chassi 9536Y8261ER446367), cuja apreens\u00e3o torno definitiva.CONDENO a parte r\u00e9 ao pagamento das custas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes \u00faltimos arbitrados em 10% do valor atualizado da causa, a teor do artigo 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.DETERMINO a baixa de eventual bloqueio administrativo ou via Renajud.DECLARO, por fim, resolvido o m\u00e9rito do processo, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Publique-se. Intimem-se. Dispensado o registro (Provimento CG n\u00ba 27\/2016).","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nFORO  DE SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nVARA  \u00daNICA\n      \nProcesso n\u00ba 1001106-59.2016.8.26.0538  -  Lauda  1  de  3\nProcesso\n Digital n\u00ba 1001106-59.2016.8.26.0538\nClasse  - Assunto:  Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Banco  Itau - Unibanco  S\/A\nRequerido : Izadir  Aparecida  Liberato de Camargo  & Cia  Ltda  ME\nSENTEN\u00c7A\nI  \u2013  RELAT\u00d3RIO\nBanco  Itau  -  Unibanco  S\/A  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  em  face  \nde  Izadir  Aparecida  Liberato  de  Camargo  &  Cia  Ltda  ME , narrando  que.\nA  liminar  foi  deferida.\nDevidamente  citada,  a  parte  r\u00e9  respondeu  \u00e0  a\u00e7\u00e3o  na  forma  de  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  na  qual  sustentou:  (a)  inconstitucionalidade  da  Lei  n\u00ba  13.043\/14;  (b)  aplica\u00e7\u00e3o  \ndas  regras  consumeristas  para  assentar  a  abusividade  das  cl\u00e1usulas  contratuais;  (c)  \ninviabilidade  da  rescis\u00e3o  unilateral  com  vencimento  antecipado  da  d\u00edvida.\nHouve  r\u00e9plica.\nO  bem  foi  apreendido.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nII  \n FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O\n1.  O  processo  est\u00e1  pronto  para  julgamento  no  estado  em  que  \nse  encontra.  \u00c9  dispens\u00e1vel  a  produ\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  adicional  (em  audi\u00eancia)  para  fins  de  \nresolu\u00e7\u00e3o  da  causa,  apresentando-se  como  um  poder-dever  do  magistrado  dar  imediata  \nsolu\u00e7\u00e3o  \u00e0  contenda  quando  poss\u00edvel  faz\u00ea-lo  sem  maiores  delongas,  forte  no  artigo  355,  I,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  em  \u00faltima  inst\u00e2ncia  dando  fiel  cumprimento  ao  comando  \nconstitucional  da  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo  (art.  5\u00ba  LXXVIII,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal).  \nPasso,  portanto,  ao  julgamento  imediato  do  m\u00e9rito.\n2.  Os  documentos  acostados  \u00e0  inicial  revelam  que  a  parte  \nrequerida  firmou  contrato  com  o  Banco  requerente,  oferecendo  em  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  o  \nbem  identificado  nos  autos.  Al\u00e9m  disso,  foi  regularmente  constitu\u00edda  em  mora,  havendo  \ndilig\u00eancias  suficientes  em  seu  endere\u00e7o  (art.  2\u00ba,\u00a7  2\u00ba  do  Decreto-Lei  n\u00ba  911\/69,  com  reda\u00e7\u00e3o  \ndada  pela  Lei  n\u00b0  13.043\/2014  e  TJSP,  AI  n\u00ba  2055840-39.2015.8.26.0000,  36\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado,  Rel.  Des.  Pedro  Baccarat,  j.  16\/04\/2015).  Em  suma,  a\n  parte   r\u00e9   foi  \ndevidamente   constitu\u00edda   em   mora,   sendo   certo   o   inadimplemento   do   contrato   de  \nfinanciamento.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001106-59.2016.8.26.0538 e c\u00f3digo 2134C95. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JEAN THIAGO VILBERT PEREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:04 . fls. 197\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nFORO  DE SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nVARA  \u00daNICA\n      \nProcesso n\u00ba 1001106-59.2016.8.26.0538  -  Lauda  2  de  3\n3.\n Segundo  a  jurisprud\u00eancia  bandeirante,  \u201cno  \u00e2mbito  da  a\u00e7\u00e3o  \nde  busca  e  apreens\u00e3o  n\u00e3o  se  admite  a  discuss\u00e3o  das  cl\u00e1usulas  do  contrato\u201d  (TJSP,  AC  n\u00ba  \n0004170-82.2010.8.26.0028,  26\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Rel.  Des.  Antonio  \nNascimento,  j.  28\/11\/2012).  Em  boa  hora,  \u00e9  de  se  anotar  que  o  CDC  n\u00e3o  \u00e9  panaceia  \njur\u00eddica,  permitindo  que  a  parte  firme  contrato  e,  apenas  ela,  n\u00e3o  o  cumpra.  A  ideia  diretriz  \ndo  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  n\u00e3o  \u00e9,  nem  pode  ser,  um  \u201cfavorecimento\u201d  \nindiscriminado  ao  consumidor,  mas  interven\u00e7\u00f5es  pr\u00e1ticas  e  pontuais  para  evitar  um  \n\u201cdesfavorecimento\u201d  do  consumidor.  Da\u00ed  a  previs\u00e3o  expressa,  com  o  aux\u00edlio  de  conceitos  \nindeterminados  (CDC,  art.  51,  IV),  que  considera  in\u00edqua,  abusiva,  qualquer  cl\u00e1usula  que  \nestabele\u00e7a  obriga\u00e7\u00e3o  que  coloque  o  consumidor  \u201cem  desvantagem  exagerada\u201d  ou  sejam  \nincompat\u00edveis  com  a  boa-f\u00e9  ou  a  equidade.  Desvantagem  exagerada  significa  quebra  \nostensiva  de  equil\u00edbrio  contratual.  N\u00e3o  se  pode,  sob  tal  p\u00e1lio,  extrair  da  tutela  criada  para  \nevitar  a  inferioridade  de  uma  das  partes  em  face  da  outra  uma  total  imunidade  aos  efeitos  \nobrigacionais  por  ela  assumidos,  causando  preju\u00edzos  para  todos.  Conforme  adverte  Orlando  \nGomes:  \u201ca  exagerada  tend\u00eancia  para  negar  for\u00e7a  obrigat\u00f3ria  \u00e0s  cl\u00e1usulas  impressas  \u00e9  de  \ntodo  conden\u00e1vel  at\u00e9  porque  n\u00e3o  deve  o  juiz  esquecer  que  certas  cl\u00e1usulas  rigorosas  s\u00e3o  \nnecess\u00e1rias  \u00e0  consuma\u00e7\u00e3o  dos  fins  perseguidos  pelos  contratos  de  ades\u00e3o  em  s\u00e9rie\u201d  \n(Contratos.  9.  ed.,  p.  139).\n4. A  alegada  de  inconstitucionalidade  (Lei  n\u00ba  10.931\/04)  est\u00e1  \nlonge  de  poder  dar  arrimo  \u00e0  tese  da  parte.  Trata-se,  ao  contr\u00e1rio,  de  entendimento  \nsumulado  por  este  Tribunal  de  Justi\u00e7a  (S\u00famula  14),  reconhecendo  a  constitucionalidade  da  \nreferida.  Veja-se:  \u201ca  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  regida  pela  Lei  n\u00ba  10.931\/04  \u00e9  t\u00edtulo  \nexecutivo  extrajudicial\u201d  (TJSP,  AC  n\u00ba  0006704-65.2010.8.26.0297,  18\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,  Rel.  Des.  William  Marinho,  j.  11\/06\/2014).  N\u00e3o  h\u00e1  que  falar  em  suspens\u00e3o,  mas  \nsim  em  necessidade  de  pagamento,  o  que  n\u00e3o  parece  ser  a  inten\u00e7\u00e3o  da  devedora  (ocultou  os  \nbens  dados  em  garantia).\n5. Nada  h\u00e1  de  ilegal  na  rescis\u00e3o  unilateral  do  contrato  e  no  \nvencimento  antecipado  da  d\u00edvida,  ao  contr\u00e1rio,  tem-se,  na  esp\u00e9cie,  cumprimento  exato  das  \ndisposi\u00e7\u00f5es  legais  aplic\u00e1veis  ao  caso.  Na  voz  da  jurisprud\u00eancia  paulista:  \u201ca\u00e7\u00e3o  de  busca  e  \napreens\u00e3o  julgada  procedente  \u2013  Apelante  que  se  insurge  contra  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  \ninsistindo  nas  teses  de  cerceamento  de  defesa,  inexist\u00eancia  de  mora  e  proced\u00eancia  de  \npedido  contraposto  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  causados  por  equ\u00edvoco  e  posterior  demora  na  \nregulariza\u00e7\u00e3o  administrativa  do  ve\u00edculo  e  pela  rescis\u00e3o  unilateral  do  contrato,  com  o \nindevido  vencimento  antecipado  do  d\u00e9bito  [...].  Rescis\u00e3o  do  contrato  que  \u00e9  mera  \nconsequ\u00eancia  da  inadimpl\u00eancia  \u2013  Pedido  contraposto  n\u00e3o  conhecido  \u2013  Quest\u00e3o  estranha  \u00e0s  \nobriga\u00e7\u00f5es  contratuais  ligadas  ao  m\u00fatuo  -  Mora  demonstrada  \u2013  Senten\u00e7a  de  proced\u00eancia  \nmantida\u201d  (TJSP,  AC  n\u00ba  1000194-03.2016.8.26.0493,  Rel.  Des.\u00a0Jos\u00e9  Augusto  Genofre  \nMartins,  31\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  j.  27\/06\/2017).\nEm  suma,  o  que  ocorre  na  hip\u00f3tese  \u00e9  mera  inadimpl\u00eancia  que  \nleva  \u00e0  proced\u00eancia  do  pedido  inicial.  Nada  mais.\n\u00c9  a  decis\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001106-59.2016.8.26.0538 e c\u00f3digo 2134C95. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JEAN THIAGO VILBERT PEREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:04 . fls. 198\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nFORO  DE SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nVARA  \u00daNICA\n      \nProcesso n\u00ba 1001106-59.2016.8.26.0538  -  Lauda  3  de  3\nIII\n \n DISPOSITIVO\nAnte   o   exposto,   com   fulcro   no   artigo   3\u00ba   do   Decreto-Lei   n\u00ba  \n911\/69,   JULGO   PROCEDENTE   o   pedido   formulado   nesta   a\u00e7\u00e3o   de   busca   e   apreens\u00e3o ,  \nconsolidando   nas   m\u00e3os   do   credor   fiduci\u00e1rio   o   dom\u00ednio   e   a   posse   plena   e   exclusiva   do   bem  \nobjeto   desta   a\u00e7\u00e3o   (Marca  Man;  Modelo  Chassi  com  Motor  e  Cabine  p\/  Caminh\u00e3o  VW  \n31.330;  Ano  2014\/2014\n,  Chassi  9536Y8261ER446367\n),   cuja   apreens\u00e3o   torno   definitiva.\nCONDENO  a  parte  r\u00e9  ao  pagamento  das  custas  processuais  e  \ndos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  estes  \u00faltimos  arbitrados  em  10%  do  valor  atualizado  da  causa,  \na  teor  do  artigo  85,  \u00a7\u00a7  2\u00ba  e  8\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nDETERMINO  a  baixa  de  eventual  bloqueio  administrativo  \nou  via  Renajud.\nDECLARO,  por  fim,  resolvido  o  m\u00e9rito  do  processo,  o  que  \nfa\u00e7o  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPublique-se. Intimem-se.  \nDispensado o  registro  (Provimento  CG  n\u00ba  27\/2016).\nSanta  Cruz Das Palmeiras , 29  de  agosto  de 2017 .\nJean  Thiago  Vilbert  Pereira\nJuiz  de  Direito\nDocumento assinado digitalmente  nos termos  da Lei  n\u00ba 11.419\/2006,  conforme impress\u00e3o  \u00e0 margem  direita.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001106-59.2016.8.26.0538 e c\u00f3digo 2134C95. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JEAN THIAGO VILBERT PEREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:04 . fls. 199"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCZ.17.70006647-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/08\/2017 16:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0364\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2404 P\u00e1gina: 554\/556","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCZ.17.70006206-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/08\/2017 17:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0364\/2017 Teor do ato: 4. Portanto, CONHE\u00c7O destes embargos de declara\u00e7\u00e3o, pois tempestivos, mas, \u00e0 m\u00edngua dos requisitos legais, os REJEITO. Verificado o intuito procrastinat\u00f3rio, CONDENO a parte embargante ao pagamento de multa no patamar de 1% sobre o valor atualizado da causa.5. Publique-se. Intimem-se. Advogados(s): Francisco Duque Dabus (OAB 248505\/SP), Jose Martins (OAB 84314\/SP), Carlos Eduardo Collet E Silva (OAB 98202\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    4. Portanto, CONHE\u00c7O destes embargos de declara\u00e7\u00e3o, pois tempestivos, mas, \u00e0 m\u00edngua dos requisitos legais, os REJEITO. Verificado o intuito procrastinat\u00f3rio, CONDENO a parte embargante ao pagamento de multa no patamar de 1% sobre o valor atualizado da causa.5. Publique-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nFORO  DE SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nVARA  \u00daNICA\nProcesso n\u00ba 1001106-59.2016.8.26.0538  -  Lauda  1  de  2\nProcesso\n Digital n\u00ba 1001106-59.2016.8.26.0538\nClasse  - Assunto:  Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Banco  Itau - Unibanco  S\/A\nRequerido : Izadir  Aparecida  Liberato de Camargo  & Cia  Ltda  ME\nDECIS\u00c3O\n1.  Trata-se  de  \ne mbargos   de   declara\u00e7\u00e3o   opostos   por   Izadir  \nAparecida   Liberato   de   Camargo   &   Cia   Ltda   ME   acoimando   de   omissa   a   decis\u00e3o  \nproferida nestes  autos.\n2.   Conforme   a   jurisprud\u00eancia   do   bandeirante:\n\u201cEmbargos  que  n\u00e3o  se  prestam  para  veicular  inconformismo  \nda  parte  com  o  decidido,  n\u00e3o  podendo  ser  considerada  omissa,  obscura  ou  \ncontradit\u00f3ria  a  decis\u00e3o,  apenas  porque  reflete  entendimento  contr\u00e1rio  ao  \ndefendido  pelo  embargante  Embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  com  n\u00edtido  car\u00e1ter  \ninfringente  ao  julgado  Embargos  rejeitados.  [...]  A  finalidade  dos  \nembargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \u00e9  a  de  completar  a  decis\u00e3o  omissa  ou  de  aclar\u00e1-la  \ndiante  de  eventuais  obscuridades  ou  contradi\u00e7\u00f5es  ou,  ainda,  sanar  \neventual  erro  material.  Em  outras  palavras,  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  s\u00e3o  \nadmiss\u00edveis  somente  quando  destinados  a  atacar  um  dos  v\u00edcios  apontados  \nno  artigo  1.022,  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  ou  para  corrigir  erro  \nmanifesto  de  tempestividade  do  recurso  ou  do  preparo  (nesse  sentido:  \nNelson  Nery  J\u00fanior  e  Rosa  Maria  de  Andrade  Nery,  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  Comentado,  Ed.  Revista  dos  Tribunais,  10\u00aa  ed.,  p.  908).  Por  outro  \nlado,  a  contradi\u00e7\u00e3o  que  enseja  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \u00e9  a  do  julgado  com  \nele  mesmo,  interior,  aquela  existente  no  corpo  da  decis\u00e3o  embargada,  \nentre  os  seus  fundamentos.  N\u00e3o  a  exterior  que  decorre  de  confronto  do  \njulgado  com  a  legisla\u00e7\u00e3o,  com  outros  julgados,  com  a  decis\u00e3o  apelada,  \ncom  argumentos  ou  documentos  produzidos  pelas  partes\u201d  (TJSP,  EDcl  n\u00ba  \n1000032-54.2016.8.26.0219\/50000,  Des.  Rel.  Rebou\u00e7as  de  Carvalho,\u00a09\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  P\u00fablico,\u00a0j.  06\/06\/2017).\nAli\u00e1s,   isso   j\u00e1   foi   reiteradamente   afirmado   pelo   Ju\u00edzo   \u2013   a  \ncontesta\u00e7\u00e3o   apresentada   antes   \u00e9   intempestiva   e   n\u00e3o   pode   ser   analisada.\n3.  Nos  termos  do  artigo  1.026,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  processo  \nCivil:  \u201cquando  manifestamente  protelat\u00f3rios  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  o  juiz  ou  o \ntribunal,  em  decis\u00e3o  fundamentada,  condenar\u00e1  o  embargante  a  pagar  ao  embargado  multa  \nn\u00e3o  excedente  a  dois  por  cento  sobre  o  valor  atualizado  da  causa\u201d.\nSegundo  a  jurisprud\u00eancia,  jurisprud\u00eancia:  \u201c\u00e9  protelat\u00f3ria  a \nconduta  processual  que  [...]  n\u00e3o  apontam  nenhuma  omiss\u00e3o  ou  v\u00edcio  no  julgamento  \nanterior,  iii)  visam  modificar  os  fundamentos  da  decis\u00e3o  embargada\u201d  (STJ,  EDcl-EDcl  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001106-59.2016.8.26.0538 e c\u00f3digo 1FEAC0C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JEAN THIAGO VILBERT PEREIRA, liberado nos autos em 01\/08\/2017 \u00e0s 15:39 . fls. 191\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nFORO  DE SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nVARA  \u00daNICA\nProcesso n\u00ba 1001106-59.2016.8.26.0538  -  Lauda  2  de  2\nREsp\n n\u00ba  859.997,  Rel.  Min.  Eliana  Calmon,  j.  08\/09\/2009).  \u00c9  o  caso  dos  autos,  j\u00e1  que  h\u00e1  \nmera  rediscuss\u00e3o  do  m\u00e9rito,  com  o  claro  objetivo  de  procrastinar  a resolu\u00e7\u00e3o  do  feito,  \natentando  contra  os  princ\u00edpios  da  boa-f\u00e9  (CPC,  art.  5\u00ba)  e  da  resolu\u00e7\u00e3o  integral  do  m\u00e9rito  em  \ntempo  razo\u00e1vel  (CPC,  art.  4\u00ba).\n4.   Portanto,  CONHE\u00c7O  destes  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  pois  \ntempestivos,  mas,  \u00e0  m\u00edngua  dos  requisitos  legais,  os  REJEITO .  Verificado  o  intuito  \nprocrastinat\u00f3rio,  CONDENO  a  parte  embargante  ao  pagamento  de  multa  no  patamar  de  1%  \nsobre  o  valor  atualizado  da  causa.\n5. Publique-se.  Intimem-se.\nSanta  Cruz Das Palmeiras , 01  de  agosto  de 2017 .\nJean  Thiago  Vilbert  Pereira\nJuiz  de  Direito\nDocumento assinado digitalmente  nos termos  da Lei  n\u00ba 11.419\/2006,  conforme impress\u00e3o  \u00e0 margem  direita.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001106-59.2016.8.26.0538 e c\u00f3digo 1FEAC0C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JEAN THIAGO VILBERT PEREIRA, liberado nos autos em 01\/08\/2017 \u00e0s 15:39 . fls. 192"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Auto Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSCZ.17.70005909-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 28\/07\/2017 17:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0338\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2396 P\u00e1gina: 617\/627","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCZ.17.70005767-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2017 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCZ.17.70005759-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2017 13:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0338\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para:( X ) outros: Providenciar os meios necess\u00e1rios para cumprimento do Mandado de Busca e Apreens\u00e3o. Advogados(s): Francisco Duque Dabus (OAB 248505\/SP), Jose Martins (OAB 84314\/SP), Carlos Eduardo Collet E Silva (OAB 98202\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Vistas dos autos ao autor para:( X ) outros: Providenciar os meios necess\u00e1rios para cumprimento do Mandado de Busca e Apreens\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 538.2017\/002373-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 28\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0325\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 583\/588","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0325\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 583\/588","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCZ.17.70005598-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/07\/2017 15:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0325\/2017 Teor do ato: Vista dos autos ao autor para manifestar-se, em 05 dias, ante a informa\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o da requerida \u00e0s fls. 39. Advogados(s): Francisco Duque Dabus (OAB 248505\/SP), Jose Martins (OAB 84314\/SP), Carlos Eduardo Collet E Silva (OAB 98202\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0325\/2017 Teor do ato: 1. Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos por Izadir Aparecida Liberato de Camargo & Cia Ltda ME acoimando de omissa\/contradit\u00f3ria a decis\u00e3o\/senten\u00e7a proferida nestes autos.2. A rigor, o ser humano tem uma natural irresigna\u00e7\u00e3o aos entendimentos contr\u00e1rios a seus interesses, o que \u00e9 compreens\u00edvel. Contudo, na via jurisdicional, tais inconformismos n\u00e3o podem ser livremente deduzidos, mas veiculados pelos instrumentos processuais adequados. E na esp\u00e9cie, t\u00eam-se embargos declarat\u00f3rios que, na pr\u00e1tica, rediscutem a mat\u00e9ria decidida pelo Ju\u00edzo, pretendendo amold\u00e1-la ao entendimento da parte embargante. Acontece que os fundamentos f\u00e1tico-jur\u00eddicos encampados pela autoridade judici\u00e1ria est\u00e3o bem delineados na decis\u00e3o atacada - ainda que a parte discorde do teor do dedidido, n\u00e3o h\u00e1 obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o a ser suprida.Em suma, a parte embargante deve buscar a reforma do decisum pelo meio recursal apropriado, que n\u00e3o \u00e9 o aqui interposto, haja vista cab\u00edvel apenas e t\u00e3o somente nas hip\u00f3teses previstas no artigo 535, incisos I e II, da lei adjetiva. Eventual error in judicando, decorrente da m\u00e1 condu\u00e7\u00e3o do processo ou da err\u00f4nea aprecia\u00e7\u00e3o dos pedidos e das provas, n\u00e3o \u00e9 san\u00e1vel por meio da via aclarat\u00f3ria.Ali\u00e1s, as teses suscitadas pela embargante s\u00e3o as normalmente trazidas aos autos em casos deste jaez, n\u00e3o se apresentando suficientes a afastar aplica\u00e7\u00e3o da lei. Ao contr\u00e1rio, tendo a parte ci\u00eancia desta a\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 indicar o local em que se encontra o ve\u00edculo a ser apreendido, sob pena de ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a (CPC, art. 77, IV c\/c \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba).3. Portanto, CONHE\u00c7O destes embargos de declara\u00e7\u00e3o, pois tempestivos, mas, \u00e0 m\u00edngua dos requisitos legais, os REJEITO.4. Publique-se. Intimem-se. Advogados(s): Francisco Duque Dabus (OAB 248505\/SP), Jose Martins (OAB 84314\/SP), Carlos Eduardo Collet E Silva (OAB 98202\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Vista dos autos ao autor para manifestar-se, em 05 dias, ante a informa\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o da requerida \u00e0s fls. 39.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCZ.17.70005491-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/07\/2017 09:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    1. Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos por Izadir Aparecida Liberato de Camargo & Cia Ltda ME acoimando de omissa\/contradit\u00f3ria a decis\u00e3o\/senten\u00e7a proferida nestes autos.2. A rigor, o ser humano tem uma natural irresigna\u00e7\u00e3o aos entendimentos contr\u00e1rios a seus interesses, o que \u00e9 compreens\u00edvel. Contudo, na via jurisdicional, tais inconformismos n\u00e3o podem ser livremente deduzidos, mas veiculados pelos instrumentos processuais adequados. E na esp\u00e9cie, t\u00eam-se embargos declarat\u00f3rios que, na pr\u00e1tica, rediscutem a mat\u00e9ria decidida pelo Ju\u00edzo, pretendendo amold\u00e1-la ao entendimento da parte embargante. Acontece que os fundamentos f\u00e1tico-jur\u00eddicos encampados pela autoridade judici\u00e1ria est\u00e3o bem delineados na decis\u00e3o atacada - ainda que a parte discorde do teor do dedidido, n\u00e3o h\u00e1 obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o a ser suprida.Em suma, a parte embargante deve buscar a reforma do decisum pelo meio recursal apropriado, que n\u00e3o \u00e9 o aqui interposto, haja vista cab\u00edvel apenas e t\u00e3o somente nas hip\u00f3teses previstas no artigo 535, incisos I e II, da lei adjetiva. Eventual error in judicando, decorrente da m\u00e1 condu\u00e7\u00e3o do processo ou da err\u00f4nea aprecia\u00e7\u00e3o dos pedidos e das provas, n\u00e3o \u00e9 san\u00e1vel por meio da via aclarat\u00f3ria.Ali\u00e1s, as teses suscitadas pela embargante s\u00e3o as normalmente trazidas aos autos em casos deste jaez, n\u00e3o se apresentando suficientes a afastar aplica\u00e7\u00e3o da lei. Ao contr\u00e1rio, tendo a parte ci\u00eancia desta a\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 indicar o local em que se encontra o ve\u00edculo a ser apreendido, sob pena de ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a (CPC, art. 77, IV c\/c \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba).3. Portanto, CONHE\u00c7O destes embargos de declara\u00e7\u00e3o, pois tempestivos, mas, \u00e0 m\u00edngua dos requisitos legais, os REJEITO.4. Publique-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nFORO  DE SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nVARA  \u00daNICA\nProcesso n\u00ba 1001106-59.2016.8.26.0538  -  Folha  1  de  1\nProcesso\n Digital n\u00ba 1001106-59.2016.8.26.0538\nClasse  - Assunto:  Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Banco  Itau - Unibanco  S\/A\nRequerido : Izadir  Aparecida  Liberato de Camargo  & Cia  Ltda  ME\nDECIS\u00c3O\n1.  Trata-se  de  \nembargos   de   declara\u00e7\u00e3o   opostos   por  Izadir  \nAparecida  Liberato  de  Camargo  &  Cia  Ltda  ME\n  acoimando   de   omissa\/contradit\u00f3ria   a  \ndecis\u00e3o\/senten\u00e7a   proferida nestes  autos.\n2.  A  rigor,  o  ser  humano  tem  uma  natural  irresigna\u00e7\u00e3o  aos  \nentendimentos  contr\u00e1rios  a  seus  interesses,  o  que  \u00e9  compreens\u00edvel.  Contudo,  na  via  \njurisdicional,  tais  inconformismos  n\u00e3o  podem  ser  livremente  deduzidos,  mas  veiculados  pelos  \ninstrumentos  processuais  adequados.  \nE  na  esp\u00e9cie,  t\u00eam-se  embargos  declarat\u00f3rios  que,  na  pr\u00e1tica,  \nrediscutem  a  mat\u00e9ria  decidida  pelo  Ju\u00edzo,  pretendendo  amold\u00e1-la  ao  entendimento  da  parte  \nembargante.  \nAcontece   que   os   fundamentos   f\u00e1tico-jur\u00eddicos   encampados   pela   autoridade  \njudici\u00e1ria   est\u00e3o   bem   delineados   na   decis\u00e3o   atacada   \u2013   ainda   que   a   parte   discorde   do   teor   do  \ndedidido,   n\u00e3o   h\u00e1   obscuridade,   omiss\u00e3o   ou   contradi\u00e7\u00e3o   a   ser   suprida.\nEm   suma,   a   parte   embargante   deve   buscar   a   reforma   do   decisum  \npelo   meio   recursal   apropriado,   que   n\u00e3o   \u00e9   o   aqui   interposto,   haja   vista   cab\u00edvel   apenas   e   t\u00e3o  \nsomente   nas   hip\u00f3teses   previstas   no   artigo   535,   incisos   I   e   II,   da   lei   adjetiva.   Eventual   error   in  \njudicando ,   decorrente   da   m\u00e1   condu\u00e7\u00e3o   do   processo   ou   da   err\u00f4nea   aprecia\u00e7\u00e3o   dos   pedidos   e   das  \nprovas,   n\u00e3o   \u00e9   san\u00e1vel   por   meio   da   via   aclarat\u00f3ria.\nAli\u00e1s,   as   teses   suscitadas   pela   embargante   s\u00e3o   as   normalmente  \ntrazidas   aos   autos   em   casos   deste   jaez,   n\u00e3o   se   apresentando   suficientes   a   afastar   aplica\u00e7\u00e3o   da  \nlei.   Ao   contr\u00e1rio,   tendo   a   parte   ci\u00eancia   desta   a\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  indicar  o  local  em  que  se  encontra  o  \nve\u00edculo a  ser  apreendido,  sob  pena  de  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a\n (CPC,  art.  77,  IV  \nc\/c  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba).\n3.   Portanto,  CONHE\u00c7O  destes  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  pois  \ntempestivos,  mas,  \u00e0  m\u00edngua  dos  requisitos  legais,  os  REJEITO .\n4.  Publique-se.  Intimem-se.\nSanta  Cruz Das Palmeiras , 28  de  junho  de 2017 .\nJean  Thiago  Vilbert  Pereira\nJuiz  de  Direito\nDocumento assinado digitalmente  nos termos  da Lei  n\u00ba 11.419\/2006,  conforme impress\u00e3o  \u00e0 margem  direita.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001106-59.2016.8.26.0538 e c\u00f3digo 1DDFA52. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JEAN THIAGO VILBERT PEREIRA, liberado nos autos em 28\/06\/2017 \u00e0s 20:16 . fls. 168"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSCZ.17.70004551-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 13\/06\/2017 21:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0238\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2362 P\u00e1gina: 582\/585","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0238\/2017 Teor do ato: 1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o em que, ainda n\u00e3o tendo sido cumprida a liminar, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o.2. Segundo a jurisprud\u00eancia bandeirante, \"na a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o de bem objeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria em garantia, em raz\u00e3o do disposto no Dec. Lei 911\/69, art. 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, somente ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o da liminar \u00e9 que o r\u00e9u ser\u00e1 citado para ofertar contesta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o podendo ser recebida a pe\u00e7a ofertada precipitadamente. Presentes os requisitos legais para concess\u00e3o da liminar, deve esta ser mantida, e somente ap\u00f3s sua execu\u00e7\u00e3o, citado o r\u00e9u\" (TJSP, AI n\u00ba 2177770-24.2015.8.26.0000, 31\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des. Paulo Ayrosa, j. 15\/09\/2015).Diante disso, considero a contesta\u00e7\u00e3o prematura, situa\u00e7\u00e3o que, ante a regulamenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, n\u00e3o se alterou pelo advento do art. 218, \u00a7 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, pelo que, por ora, deixo de ponderar seus fundamentos. As alega\u00e7\u00f5es suscitadas ser\u00e3o objeto de an\u00e1lise logo ap\u00f3s a apreens\u00e3o do ve\u00edculo.3. MANTENHO a liminar deferida. CUMPRA-SE.4. Em contato com o Oficial de Justi\u00e7a, o r\u00e9u dever\u00e1 indicar o local em que se encontra o ve\u00edculo a ser apreendido, sob pena de ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a (CPC, art. 77, IV c\/c \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba).5. INTIMEM-SE. Nota de cart\u00f3rio: Fica a parte autora intimada para, manifestar-se em 05 dias, sobre a certid\u00e3o de fls. 161. Advogados(s): Francisco Duque Dabus (OAB 248505\/SP), Jose Martins (OAB 84314\/SP), Carlos Eduardo Collet E Silva (OAB 98202\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o em que, ainda n\u00e3o tendo sido cumprida a liminar, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o.2. Segundo a jurisprud\u00eancia bandeirante, \"na a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o de bem objeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria em garantia, em raz\u00e3o do disposto no Dec. Lei 911\/69, art. 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, somente ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o da liminar \u00e9 que o r\u00e9u ser\u00e1 citado para ofertar contesta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o podendo ser recebida a pe\u00e7a ofertada precipitadamente. Presentes os requisitos legais para concess\u00e3o da liminar, deve esta ser mantida, e somente ap\u00f3s sua execu\u00e7\u00e3o, citado o r\u00e9u\" (TJSP, AI n\u00ba 2177770-24.2015.8.26.0000, 31\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des. Paulo Ayrosa, j. 15\/09\/2015).Diante disso, considero a contesta\u00e7\u00e3o prematura, situa\u00e7\u00e3o que, ante a regulamenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, n\u00e3o se alterou pelo advento do art. 218, \u00a7 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, pelo que, por ora, deixo de ponderar seus fundamentos. As alega\u00e7\u00f5es suscitadas ser\u00e3o objeto de an\u00e1lise logo ap\u00f3s a apreens\u00e3o do ve\u00edculo.3. MANTENHO a liminar deferida. CUMPRA-SE.4. Em contato com o Oficial de Justi\u00e7a, o r\u00e9u dever\u00e1 indicar o local em que se encontra o ve\u00edculo a ser apreendido, sob pena de ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a (CPC, art. 77, IV c\/c \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba).5. INTIMEM-SE. Nota de cart\u00f3rio: Fica a parte autora intimada para, manifestar-se em 05 dias, sobre a certid\u00e3o de fls. 161.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nFORO  DE SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nVARA  \u00daNICA\nProcesso n\u00ba 1001106-59.2016.8.26.0538  -  Lauda  1\nProcesso\n Digital n\u00ba 1001106-59.2016.8.26.0538\nClasse  - Assunto:  Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Banco  Itau - Unibanco  S\/A\nRequerido : Izadir  Aparecida  Liberato de Camargo  & Cia  Ltda  ME\nDECIS\u00c3O\n1.  Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o  em  que,  ainda  n\u00e3o  \ntendo  sido  cumprida  a  liminar,  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o.\n2.  Segundo  a  jurisprud\u00eancia  bandeirante,  \u201cna  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  \napreens\u00e3o  de  bem  objeto  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  garantia,  em  raz\u00e3o  do  disposto  no  Dec.  \nLei  911\/69,  art.  3\u00ba,  \u00a7  3\u00ba,  somente  ap\u00f3s  a  execu\u00e7\u00e3o  da  liminar  \u00e9  que  o  r\u00e9u  ser\u00e1  citado  para  \nofertar  contesta\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  podendo  ser  recebida  a  pe\u00e7a  ofertada  precipitadamente.  Presentes  \nos  requisitos  legais  para  concess\u00e3o  da  liminar,  deve  esta  ser  mantida,  e  somente  ap\u00f3s  sua  \nexecu\u00e7\u00e3o,  citado  o  r\u00e9u\u201d  (TJSP,  AI  n\u00ba  2177770-24.2015.8.26.0000,  31\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,  Rel.  Des.  Paulo  Ayrosa,  j.  15\/09\/2015).\nDiante  disso,  considero  a  contesta\u00e7\u00e3o  prematura,  situa\u00e7\u00e3o  que,  \nante  a  regulamenta\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  n\u00e3o  se  alterou  pelo  advento  do  art.  218,  \u00a7  4\u00ba,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  pelo  que,  por  ora,  deixo  de  ponderar  seus  fundamentos.  As  alega\u00e7\u00f5es  \nsuscitadas  ser\u00e3o  objeto  de  an\u00e1lise  logo  ap\u00f3s  a  apreens\u00e3o  do  ve\u00edculo.\n3.  MANTENHO  a  liminar  deferida.  CUMPRA-SE .\n4.  Em  contato  com  o  Oficial  de  Justi\u00e7a,  o  r\u00e9u  dever\u00e1  indicar  o  \nlocal  em  que  se  encontra  o  ve\u00edculo  a  ser  apreendido,  sob  pena  de  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  \nda  justi\u00e7a  (CPC,  art.  77,  IV  c\/c  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba).\n5.  INTIMEM-SE .\nSanta  Cruz Das Palmeiras , 11  de  maio  de 2017 .\nJean  Thiago  Vilbert  Pereira\nJuiz  de  Direito\nDocumento assinado digitalmente  nos termos  da Lei  n\u00ba 11.419\/2006,  conforme impress\u00e3o  \u00e0 margem  direita.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001106-59.2016.8.26.0538 e c\u00f3digo 1AA4241. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JEAN THIAGO VILBERT PEREIRA, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 14:47 . fls. 160"}},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCZ.16.70005731-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 28\/11\/2016 19:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCZ.16.70005730-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 28\/11\/2016 19:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCZ.16.70005604-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/11\/2016 13:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0500\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2242 P\u00e1gina: 591\/593","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0500\/2016 Teor do ato: Vistas dos autos para:(X) outros: cientifica\u00e7\u00e3o do r\u00e9u acerca do oferecimento de r\u00e9plica pelo autor, intimando-se as partes, no mesmo ato, para especificarem provas que pretendem produzir, no prazo de 05 dias, justificando sua pertin\u00eancia. Advogados(s): Francisco Duque Dabus (OAB 248505\/SP), Jose Martins (OAB 84314\/SP), Carlos Eduardo Collet E Silva (OAB 98202\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos para:(X) outros: cientifica\u00e7\u00e3o do r\u00e9u acerca do oferecimento de r\u00e9plica pelo autor, intimando-se as partes, no mesmo ato, para especificarem provas que pretendem produzir, no prazo de 05 dias, justificando sua pertin\u00eancia.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCZ.16.70005372-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/11\/2016 08:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0444\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2223 P\u00e1gina: 537\/540","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0444\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 106\/130: anote-se.Sem preju\u00edzo, manifeste-se o autor, no prazo legal, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados.Int. Advogados(s): Francisco Duque Dabus (OAB 248505\/SP), Carlos Eduardo Collet E Silva (OAB 98202\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 106\/130: anote-se.Sem preju\u00edzo, manifeste-se o autor, no prazo legal, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nFORO  DE SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nVARA  \u00daNICA\nAVENIDA  DO CAF\u00c9,  N\u00ba 665 , Santa  Cruz Das Palmeiras -SP  - CEP  \n13650-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001106-59.2016.8.26.0538\nClasse  \u2013 Assunto: Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nRequerido : Izadir Aparecida  Liberato de Camargo  & Cia  Ltda  ME\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 11  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jose  \nAlfredo   de   Andrade   Filho\nEu,  ___,  Rosangela  Medeiro  Neves  Cavalmoretti , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nVistos.\nFls.  106\/130:  anote-se.\nSem  preju\u00edzo,  manifeste-se  o  autor,  no  prazo  legal,  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  e \ndocumentos  apresentados.\nInt.\nSanta  Cruz  Das  Palmeiras , 11  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001106-59.2016.8.26.0538 e c\u00f3digo 12DC863. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ALFREDO DE ANDRADE FILHO, liberado nos autos em 11\/10\/2016 \u00e0s 15:44 . fls. 131"}},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCZ.16.70004590-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 26\/09\/2016 22:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCZ.16.70004581-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2016 21:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0411\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2208 P\u00e1gina: 482\/486","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0411\/2016 Teor do ato: Vistos.Considerando o julgamento definitivo do REsp n\u00ba 1.418.593-MS, passo a apreciar o pedido inicial. Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Nos termos do julgado mencionado, \"Para fins do art. 543-C do C\u00f3digo de Processo Civil: \"Nos contratos firmados na vig\u00eancia da Lei n. 10.931\/2004, compete ao devedor, no prazo de 5 (cinco) dias ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o da liminar na a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o, pagar a integralidade da d\u00edvida - entendida esta como os valores apresentados e comprovados pelo credor na inicial -, sob pena de consolida\u00e7\u00e3o da propriedade do bem m\u00f3vel objeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria\", e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Com o novo entendimento do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, o devedor s\u00f3 escapa da busca e apreens\u00e3o pagando o valor integral do saldo do contrato, isto \u00e9, quitando integralmente o valor total do contrato.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se. Advogados(s): Francisco Duque Dabus (OAB 248505\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 538.2016\/003695-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 13\/10\/2016 Local: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Considerando o julgamento definitivo do REsp n\u00ba 1.418.593-MS, passo a apreciar o pedido inicial. Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Nos termos do julgado mencionado, \"Para fins do art. 543-C do C\u00f3digo de Processo Civil: \"Nos contratos firmados na vig\u00eancia da Lei n. 10.931\/2004, compete ao devedor, no prazo de 5 (cinco) dias ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o da liminar na a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o, pagar a integralidade da d\u00edvida - entendida esta como os valores apresentados e comprovados pelo credor na inicial -, sob pena de consolida\u00e7\u00e3o da propriedade do bem m\u00f3vel objeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria\", e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Com o novo entendimento do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, o devedor s\u00f3 escapa da busca e apreens\u00e3o pagando o valor integral do saldo do contrato, isto \u00e9, quitando integralmente o valor total do contrato.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santa  Cruz das Palmeiras\nFORO  DE SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nVARA  \u00daNICA\nAvenida  do Caf\u00e9,  n\u00ba 665  - Santa  Cruz Das Palmeiras -SP  - CEP  13650-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001106-59.2016.8.26.0538\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nPessoa  a ser  citada: Izadir Aparecida  Liberato de Camargo  & Cia  Ltda  ME, Rua Jos\u00e9  \nAugusto  Mazotti,  143, Jardim  S\u00e3o Carlos  - CEP  13650-000,  Santa Cruz \nDas  Palmeiras-SP,  CNPJ 08.347.093\/0001-37 \nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 12  de  setembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jose  \nAlfredo   de   Andrade   Filho\nEu,  ___,  Renata  Tezzei  Talamoni , Chefe  de Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , subscrevi. .\nVistos.\nConsiderando  o  julgamento  definitivo  do  REsp  n\u00ba  1.418.593-MS,   passo  a  apreciar  o  \npedido  inicial.  \nComprovada  a  mora,  defiro  a  liminar,  com  fundamento  no  artigo  3\u00ba,  caput,  do  \nDecreto-lei  n\u00ba  911\/69.  Nos  termos  do  julgado  mencionado,  \"Para  fins  do  art.  543-C  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil:  \"Nos  contratos  firmados  na  vig\u00eancia  da  Lei  n.  10.931\/2004,  compete  ao  devedor,  no  prazo  de  5  \n(cinco)  dias  ap\u00f3s  a  execu\u00e7\u00e3o  da  liminar  na  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o,  pagar  a  integralidade  da  d\u00edvida  - \nentendida  esta  como  os  valores  apresentados  e  comprovados  pelo  credor  na  inicial  -,  sob  pena  de  consolida\u00e7\u00e3o  \nda  propriedade  do  bem  m\u00f3vel  objeto  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria\" ,  e  apresentar  defesa,  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias,  sob  pena  de  presun\u00e7\u00e3o  de  verdade  do  fato  alegado  pelo  autor,  tudo  conforme  c\u00f3pia  que  segue  em  \nanexo,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nCom  o  novo  entendimento  do  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  o  devedor  s\u00f3  \nescapa  da  busca  e  apreens\u00e3o  pagando  o  valor  integral  do  saldo  do  contrato,  isto  \u00e9,  quitando  \nintegralmente  o  valor  total  do  contrato.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  e  \nsob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nSanta  Cruz  Das  Palmeiras , 12  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTA\nADVERT\u00caNCIA:  Este  processo  tramita  eletronicamente.  A  \u00edntegra  do  processo  (Peti\u00e7\u00e3o  inicial,  documentos  e  decis\u00f5es)  \npoder\u00e1  ser  visualizada  na  internet,  sendo  considerada  vista  pessoal  (art.  9\u00ba,  \u00a7  1\u00ba  da  Lei  Federal  n\u00ba  11.419\/2006)  que  desobriga  \na  anexa\u00e7\u00e3o.  Para  visualiza\u00e7\u00e3o,  acesse  o  site  www.tjsp.jus.br\n,  informe  o  n\u00famero  do  processo  e  a  senha  de  acesso  (em  anexo).  \nPeti\u00e7\u00f5es,  procura\u00e7\u00f5es,  defesas  etc,  devem  ser  trazidos  ao  Ju\u00edzo  por  peticionamento  eletr\u00f4nico\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  I\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  \ncaso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  \ndo  valor  indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  \noficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  para  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  \nindicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  \nfun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  \nJusti\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  \n(dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  \ndo  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001106-59.2016.8.26.0538 e c\u00f3digo 11D7CD6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ALFREDO DE ANDRADE FILHO, liberado nos autos em 13\/09\/2016 \u00e0s 19:47 . fls. 35\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santa  Cruz das Palmeiras\nFORO  DE SANTA  CRUZ DAS PALMEIRAS\nVARA  \u00daNICA\nAvenida  do Caf\u00e9,  n\u00ba 665  - Santa  Cruz Das Palmeiras -SP  - CEP  13650-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00minPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001106-59.2016.8.26.0538 e c\u00f3digo 11D7CD6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ALFREDO DE ANDRADE FILHO, liberado nos autos em 13\/09\/2016 \u00e0s 19:47 . fls. 36"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/09\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"08\/11\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/11\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"28\/11\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"28\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":59,"total_andamentos":59}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757846247","codPublicacaoOrigem":"1201932111","dataDivulgacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001106-59.2016.8.26.0538","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2433","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001106-59.2016.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco S\/A - Izadir Aparecida Liberato de Camargo & Cia Ltda ME - Ante o exposto, com fulcro no artigo 3\u00ba do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado nesta a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o, consolidando nas m\u00e3os do credor fiduci\u00e1rio o dom\u00ednio e a posse plena e exclusiva do bem objeto desta a\u00e7\u00e3o (Marca Man; Modelo Chassi com Motor e Cabine p\/Caminh\u00e3o VW 31.330; Ano 2014\/2014, Chassi 9536Y8261ER446367), cuja apreens\u00e3o torno definitiva.CONDENO a parte r\u00e9 ao pagamento das custas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes \u00faltimos arbitrados em 10% do valor atualizado da causa, a teor do artigo 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.DETERMINO a baixa de eventual bloqueio administrativo ou via Renajud.DECLARO, por fim, resolvido o m\u00e9rito do processo, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Publique-se. Intimem-se. Dispensado o registro (Provimento CG n\u00ba 27\/2016). - ADV: FRANCISCO DUQUE DABUS (OAB 248505\/SP), JOSE MARTINS (OAB 84314\/SP), CARLOS EDUARDO COLLET E SILVA (OAB 98202\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0455\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO JEAN THIAGO VILBERT PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"606","paginaFinal":"606","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"926896","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26350479","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 19 2017 12:59:37:337AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001106-59.2016.8.26.0538","numeroAntigo":"2014\/2014","numeroUnificado":"1001106-59.2016.8.26.0538|2014\/2014","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717753928","codPublicacaoOrigem":"1175610794","dataDivulgacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001106-59.2016.8.26.0538","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2392","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001106-59.2016.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco S\/A - Izadir Aparecida Liberato de Camargo & Cia Ltda ME - 1. Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos por Izadir Aparecida Liberato de Camargo Cia Ltda ME acoimando de omissa\/contradit\u00f3ria a decis\u00e3o\/senten\u00e7a proferida nestes autos.2. A rigor, o ser humano tem uma natural irresigna\u00e7\u00e3o aos entendimentos contr\u00e1rios a seus interesses, o que \u00e9 compreens\u00edvel. Contudo, na via jurisdicional, tais inconformismos n\u00e3o podem ser livremente deduzidos, mas veiculados pelos instrumentos processuais adequados. E na esp\u00e9cie, t\u00eam-se embargos declarat\u00f3rios que, na pr\u00e1tica, rediscutem a mat\u00e9ria decidida pelo Ju\u00edzo, pretendendo amold\u00e1-la ao entendimento da parte embargante. Acontece que os fundamentos f\u00e1tico-jur\u00eddicos encampados pela autoridade judici\u00e1ria est\u00e3o bem delineados na decis\u00e3o atacada - ainda que a parte discorde do teor do dedidido, n\u00e3o h\u00e1 obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o a ser suprida.Em suma, a parte embargante deve buscar a reforma do decisum pelo meio recursal apropriado, que n\u00e3o \u00e9 o aqui interposto, haja vista cab\u00edvel apenas e t\u00e3o somente nas hip\u00f3teses previstas no artigo 535, incisos I e II, da lei adjetiva. Eventual error in judicando, decorrente da m\u00e1 condu\u00e7\u00e3o do processo ou da err\u00f4nea aprecia\u00e7\u00e3o dos pedidos e das provas, n\u00e3o \u00e9 san\u00e1vel por meio da via aclarat\u00f3ria.Ali\u00e1s, as teses suscitadas pela embargante s\u00e3o as normalmente trazidas aos autos em casos deste jaez, n\u00e3o se apresentando suficientes a afastar aplica\u00e7\u00e3o da lei. Ao contr\u00e1rio, tendo a parte ci\u00eancia desta a\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 indicar o local em que se encontra o ve\u00edculo a ser apreendido, sob pena de ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a (CPC, art. 77, IV c\/c \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba).3. Portanto, CONHE\u00c7O destes embargos de declara\u00e7\u00e3o, pois tempestivos, mas, \u00e0 m\u00edngua dos requisitos legais, os REJEITO.4. Publique-se. Intimem-se. - ADV: JOSE MARTINS (OAB 84314\/SP), CARLOS EDUARDO COLLET E SILVA (OAB 98202\/SP), FRANCISCO DUQUE DABUS (OAB 248505\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO JEAN THIAGO VILBERT PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"587","paginaFinal":"587","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"902931","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24386592","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul 19 2017 10:57:39:963PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001106-59.2016.8.26.0538","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001106-59.2016.8.26.0538","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717753931","codPublicacaoOrigem":"1175610795","dataDivulgacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001106-59.2016.8.26.0538","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2392","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001106-59.2016.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco S\/A - Izadir Aparecida Liberato de Camargo & Cia Ltda ME - Vista dos autos ao autor para manifestar-se, em 05 dias, ante a informa\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o da requerida \u00e0s fls. 39. - ADV: CARLOS EDUARDO COLLET E SILVA (OAB 98202\/SP), JOSE MARTINS (OAB 84314\/SP), FRANCISCO DUQUE DABUS (OAB 248505\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO JEAN THIAGO VILBERT PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"588","paginaFinal":"588","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"902931","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24386592","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul 19 2017 10:57:39:967PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001106-59.2016.8.26.0538","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001106-59.2016.8.26.0538","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"729365907","codPublicacaoOrigem":"1182946890","dataDivulgacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001106-59.2016.8.26.0538","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2404","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001106-59.2016.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco S\/A - Izadir Aparecida Liberato de Camargo & Cia Ltda ME - 4. Portanto, CONHE\u00c7O destes embargos de declara\u00e7\u00e3o, pois tempestivos, mas, \u00e0 m\u00edngua dos requisitos legais, os REJEITO. Verificado o intuito procrastinat\u00f3rio, CONDENO a parte embargante ao pagamento de multa no patamar de 1% sobre o valor atualizado da causa.5. Publique-se. Intimem-se. - ADV: CARLOS EDUARDO COLLET E SILVA (OAB 98202\/SP), JOSE MARTINS (OAB 84314\/SP), FRANCISCO DUQUE DABUS (OAB 248505\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0364\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO PANDO DE MATOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"556","paginaFinal":"556","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"909689","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24997039","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug  7 2017 10:10:16:353AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001106-59.2016.8.26.0538","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001106-59.2016.8.26.0538","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"588722642","codPublicacaoOrigem":"1026179865","dataDivulgacao":"Nov 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001106-59.2016.8.26.0538","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2242","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001106-59.2016.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco S\/A - Izadir Aparecida Liberato de Camargo & Cia Ltda ME - Vistas dos autos para:(X) outros: cientifica\u00e7\u00e3o do r\u00e9u acerca do oferecimento de r\u00e9plica pelo autor, intimando-se as partes, no mesmo ato, para especificarem provas que pretendem produzir, no prazo de 05 dias, justificando sua pertin\u00eancia. - ADV: FRANCISCO DUQUE DABUS (OAB 248505\/SP), JOSE MARTINS (OAB 84314\/SP), CARLOS EDUARDO COLLET E SILVA (OAB 98202\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0500\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO JOSE ALFREDO DE ANDRADE FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"592","paginaFinal":"592","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"785010","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17537581","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Nov 17 2016 11:00:49:990PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001106-59.2016.8.26.0538","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001106-59.2016.8.26.0538","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720961507","codPublicacaoOrigem":"1177930024","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001106-59.2016.8.26.0538","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001106-59.2016.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco S\/A - Izadir Aparecida Liberato de Camargo & Cia Ltda ME - Vistas dos autos ao autor para:( X ) outros: Providenciar os meios necess\u00e1rios para cumprimento do Mandado de Busca e Apreens\u00e3o. - ADV: FRANCISCO DUQUE DABUS (OAB 248505\/ SP), JOSE MARTINS (OAB 84314\/SP), CARLOS EDUARDO COLLET E SILVA (OAB 98202\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0338\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO JEAN THIAGO VILBERT PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"616","paginaFinal":"616","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"905239","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24552083","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 08:49:37:057AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001106-59.2016.8.26.0538","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001106-59.2016.8.26.0538","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720961512","codPublicacaoOrigem":"1177930093","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001106-59.2016.8.26.0538","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001106-59.2016.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco S\/A - Izadir Aparecida Liberato de Camargo & Cia Ltda ME - Vistas dos autos ao autor para:( X ) outros: Providenciar os meios necess\u00e1rios para cumprimento do Mandado de Busca e Apreens\u00e3o. - ADV: FRANCISCO DUQUE DABUS (OAB 248505\/ SP), JOSE MARTINS (OAB 84314\/SP), CARLOS EDUARDO COLLET E SILVA (OAB 98202\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0338\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO JEAN THIAGO VILBERT PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"625","paginaFinal":"625","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"905239","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24552083","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 08:49:37:057AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001106-59.2016.8.26.0538","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001106-59.2016.8.26.0538","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"541244960","codPublicacaoOrigem":"948372139","dataDivulgacao":"Sep  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001106-59.2016.8.26.0538","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2195","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001106-59.2016.8.26.0538 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA REQTE : Banco Itau - Unibanco S\/A ADVOGADO : 248505\/SP - Francisco Duque Dabus REQDO : Izadir Aparecida Liberato de Camargo & Cia Ltda ME VARA :VARA \u00daNICA","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS EM 30\/08\/2016","paginaInicial":"510","paginaFinal":"510","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"736780","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15561144","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Sep  5 2016 10:21:19:843PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001106-59.2016.8.26.0538","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001106-59.2016.8.26.0538","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"570354109","codPublicacaoOrigem":"996460856","dataDivulgacao":"Oct 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001106-59.2016.8.26.0538","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2223","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001106-59.2016.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco S\/A - Izadir Aparecida Liberato de Camargo & Cia Ltda ME - Vistos.Fls. 106\/130: anote-se.Sem preju\u00edzo, manifestese o autor, no prazo legal, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados.Int. - ADV: FRANCISCO DUQUE DABUS (OAB 248505\/SP), CARLOS EDUARDO COLLET E SILVA (OAB 98202\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO DE CASTRO CAMPOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"540","paginaFinal":"540","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"760607","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16722394","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Oct 17 2016 10:12:09:700PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001106-59.2016.8.26.0538","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001106-59.2016.8.26.0538","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"691409640","codPublicacaoOrigem":"1154973054","dataDivulgacao":"Jun  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001106-59.2016.8.26.0538","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2362","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001106-59.2016.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco S\/A - Izadir Aparecida Liberato de Camargo & Cia Ltda ME - 1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o em que, ainda n\u00e3o tendo sido cumprida a liminar, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o.2. Segundo a jurisprud\u00eancia bandeirante, \"na a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o de bem objeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria em garantia, em raz\u00e3o do disposto no Dec. Lei 911\/69, art. 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, somente ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o da liminar \u00e9 que o r\u00e9u ser\u00e1 citado para ofertar contesta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o podendo ser recebida a pe\u00e7a ofertada precipitadamente. Presentes os requisitos legais para concess\u00e3o da liminar, deve esta ser mantida, e somente ap\u00f3s sua execu\u00e7\u00e3o, citado o r\u00e9u\" (TJSP, AI n\u00ba 2177770-24.2015.8.26.0000, 31\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des. Paulo Ayrosa, j. 15\/09\/2015).Diante disso, considero a contesta\u00e7\u00e3o prematura, situa\u00e7\u00e3o que, ante a regulamenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, n\u00e3o se alterou pelo advento do art. 218, \u00a7 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, pelo que, por ora, deixo de ponderar seus fundamentos. As alega\u00e7\u00f5es suscitadas ser\u00e3o objeto de an\u00e1lise logo ap\u00f3s a apreens\u00e3o do ve\u00edculo.3. MANTENHO a liminar deferida. CUMPRASE. 4. Em contato com o Oficial de Justi\u00e7a, o r\u00e9u dever\u00e1 indicar o local em que se encontra o ve\u00edculo a ser apreendido, sob pena de ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a (CPC, art. 77, IV c\/c \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba).5. INTIMEM-SE. Nota de cart\u00f3rio: Fica a parte autora intimada para, manifestar-se em 05 dias, sobre a certid\u00e3o de fls. 161. - ADV: FRANCISCO DUQUE DABUS (OAB 248505\/SP), JOSE MARTINS (OAB 84314\/SP), CARLOS EDUARDO COLLET E SILVA (OAB 98202\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO JEAN THIAGO VILBERT PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"585","paginaFinal":"585","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"883605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23177841","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun  5 2017 10:55:45:763PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001106-59.2016.8.26.0538","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001106-59.2016.8.26.0538|2177770-24.2015.8.26.0000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"554412686","codPublicacaoOrigem":"976421920","dataDivulgacao":"Sep 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001106-59.2016.8.26.0538","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2208","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001106-59.2016.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco S\/A - Izadir Aparecida Liberato de Camargo & Cia Ltda ME - Vistos.Considerando o julgamento definitivo do REsp n\u00ba 1.418.593-MS, passo a apreciar o pedido inicial. Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Nos termos do julgado mencionado, \"Para fins do art. 543-C do C\u00f3digo de Processo Civil: \"Nos contratos firmados na vig\u00eancia da Lei n. 10.931\/2004, compete ao devedor, no prazo de 5 (cinco) dias ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o da liminar na a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o, pagar a integralidade da d\u00edvida - entendida esta como os valores apresentados e comprovados pelo credor na inicial -, sob pena de consolida\u00e7\u00e3o da propriedade do bem m\u00f3vel objeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria\", e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Com o novo entendimento do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, o devedor s\u00f3 escapa da busca e apreens\u00e3o pagando o valor integral do saldo do contrato, isto \u00e9, quitando integralmente o valor total do contrato.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. - ADV: FRANCISCO DUQUE DABUS (OAB 248505\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0411\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO JOSE ALFREDO DE ANDRADE FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"485","paginaFinal":"485","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"747590","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16182576","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Sep 26 2016 07:16:23:837AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001106-59.2016.8.26.0538","numeroAntigo":"1.418.593","numeroUnificado":"1001106-59.2016.8.26.0538|1.418.593|911\/69","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}