{"numero":"1001857-16.2015.8.26.0236","processos":[{"processo":"1001857-16.2015.8.26.0236","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO DO CONSUMIDOR","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"01\/06\/2015 \u00e0s 09:49 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ibitinga","juiz":"\u00c9rica Matos Teixeira Lima","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 120.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"BENEDITO LAVIR TROVA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO DAYCOVAL S\/A"},{"tipo":"Reqda","nome":"BV Financeira S\/A Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Juliana Chiliga"},{"tipo":"RepreLeg","nome":"FRANCIS ELI TROVA"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fernando Jose Garcia"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"}],"andamentos":[{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.70034332-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 08\/09\/2017 15:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0677\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 18\/24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0677\/2017 Teor do ato: Diante do exposto e de tudo o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o proposta por BENEDITO LAVIR TROVA em face do BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A, BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A e BANCO DAYCOVAL S\/A, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em face da sucumb\u00eancia, condeno o requerente ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da causa, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, ficando suspensa em face dos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria que lhe foram concedidos, observando-se, contudo, o disposto no artigo 98, \u00a7 3\u00ba, tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio. Oportunamente, arquivem-se.P.I.C. Advogados(s): Fernando Jose Garcia (OAB 134719\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Juliana Chiliga (OAB 288300\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto e de tudo o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o proposta por BENEDITO LAVIR TROVA em face do BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A, BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A e BANCO DAYCOVAL S\/A, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em face da sucumb\u00eancia, condeno o requerente ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da causa, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, ficando suspensa em face dos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria que lhe foram concedidos, observando-se, contudo, o disposto no artigo 98, \u00a7 3\u00ba, tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio. Oportunamente, arquivem-se.P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Prudente   de   Moraes,   570   -   Centro\nCEP:   14940-000   -   Ibitinga   -   SP\nTelefone:   (16)   3342-2112   -   E-mail:   ibitinga1cv@tjsp.jus.br      \n1001857-16.2015.8.26.0236 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  16  de  agosto  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Dr.\u00aa  \u00c9RICA  MATOS  TEIXEIRA  \nLIMA ,  MM.\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  Designada  para  a  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ibitinga-SP . \nMARIA  JOS\u00c9  QUINELATO,  Escrevente.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1001857-16.2015.8.26.0236\nClasse  -  Assunto Procedimento Comum  -  DIREITO  DO  CONSUMIDOR\nRequerente : BENEDITO LAVIR  TROVA\nRequerido : BANCO ITAU  BMG  CONSIGNADOS  S\/A  e  outros\nJusti\u00e7a  Gratuita\nVISTOS.\nBENEDITO  LAVIR  TROVA  representado  pelo  seu  \nCurador  Sr.  FRANCIS  ELI  TROVA,  devidamente  qualificado  nos  autos,  ajuizou  a  presente  A\u00e7\u00e3o  \nDeclarat\u00f3ria  de  Inexist\u00eancia  de  Contrato  de  Empr\u00e9stimo  c.c.  Repara\u00e7\u00e3o  de  Danos  Morais  e \nMateriais  c.c.  Pedido  de  Tutela  Antecipada  em  face  de  BANCO  ITAU  BMG  CONSIGNADOS  \nS\/A,  BANCO  ITAU  BMG  CONSIGNADOS  S\/A  e  BANCO  DAYCOVAL  S\/A ,  tamb\u00e9m  \nqualificados  nos  autos,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  ao  analisar  o  beneficio  percebido  do  INSS,  \nverificou  a  exist\u00eancia  de  empr\u00e9stimos  consignados  junto  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  requeridas,  os  quais  n\u00e3o  \nforam  por  ele  realizados.  Afirma  que  \u00e9  usu\u00e1rio  abusivo  de  \u00e1lcool  e  que,  por  este  motivo,  foi  \nconsiderado  incapaz  para  a  pr\u00e1tica  de  qualquer  ato  da  vida  civil,  sendo-lhe  inclusive  nomeado  \ncurador.  Alude  que  em  decorr\u00eancia  da  sua  incapacidade,  entrou  em  contato  com  os  requeridos  \nobjetivando  o  bloqueio  dos  descontos  mensais,  mas  n\u00e3o  obteve  \u00eaxito,  motivo  pelo  qual  pleiteia  a  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  dos  contratos  de  empr\u00e9stimos,  condenando  cada  banco  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  dos  \nvalores  descontados,  bem  com  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  sofridos.  Juntou  os  \ndocumentos  (fls.  01\/32).\nO pedido  de  tutela  provis\u00f3ria  de  urg\u00eancia  foi  indeferido  \n(fls.  34).  \nRegularmente citado,  o  BANCO  DAYCOVAL  S\/A  \napresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  aduzindo,  em  s\u00edntese,  que  a  inten\u00e7\u00e3o  do  autor  ao  ajuizar  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001857-16.2015.8.26.0236 e c\u00f3digo 117B3EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERICA MATOS TEIXEIRA LIMA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:49 . fls. 375\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Prudente   de   Moraes,   570   -   Centro\nCEP:   14940-000   -   Ibitinga   -   SP\nTelefone:   (16)   3342-2112   -   E-mail:   ibitinga1cv@tjsp.jus.br      \n1001857-16.2015.8.26.0236 - lauda  2\no\n mero  enriquecimento  il\u00edcito,  uma  vez  que  o  contrato  celebrado  entre  as  partes  \u00e9  licito  e  regular.  \nAlude,  tamb\u00e9m,  que  tomou  todas  as  devidas  cautelas,  motivo  pelo  qual  inexiste  qualquer  ato  il\u00edcito  \nensejador  da  anula\u00e7\u00e3o  do  ato  e  indenizat\u00f3rio.  Aduz  que  mais  justa  seria  a  decis\u00e3o  que  condenasse  \no  autor  a  devolver  os  valores  j\u00e1  recebidos,  de  modo  a  n\u00e3o  acarretar  \u00f4nus  somente  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o.  \nAfirma,  tamb\u00e9m,  que  o  caso  n\u00e3o  ostenta  car\u00e1ter  moral  indenizat\u00f3rio  e  que  os  valores  apresentados  \npelo  autor  s\u00e3o  excessivos.  Pugna  pela  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  (fls.  42\/68).  Juntou  os  documentos  \n(fls.  69\/77).\nO requerido  BANCO  ITAU  BMG  CONSIGNADOS  S\/A,  \npor  sua  vez,  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  arguindo,  em  suma,  que  o  empr\u00e9stimo  liberado  ao  autor  foi  \ndevidamente  disponibilizado  e  que,  a  despeito  do  que  ele  alega,  n\u00e3o  \u00e9  cr\u00edvel  que  tenha  esperado  \ntanto  tempo  para  ajuizar  a  a\u00e7\u00e3o  visando  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  pretendida.  Alude,  tamb\u00e9m,  n\u00e3o  ser  caso  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Pugna  pela  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  (fls.  78\/83).  Juntou  os  \ndocumentos  (fls.  84\/116).\nA  r\u00e9  BV  FINANCEIRA  S\/A ,  ap\u00f3s  regular  cita\u00e7\u00e3o,  \napresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  aludindo,  em  resumo,  que  os  valores  descontados  do  beneficio  do  autor,  \ndecorrentes  do  empr\u00e9stimo  consignado,  s\u00e3o  l\u00edcitos,  motivo  pelo  qual  inexiste  qualquer  \nresponsabilidade  civil  de  sua  parte.  Requerer  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  (fls.  146\/174).  Juntou  os  \ndocumentos  (fls.  175\/232).\nO  autor  se  manifestou  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  contesta\u00e7\u00f5es  \napresentadas  (fls.  238\/245,  246\/255  e  260\/266).\nRealizou-se  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  ocasi\u00e3o  \nem  que  foram  ouvidas  duas  testemunhas,  sendo  uma  arrolada  pelo  autor  e  outra  pela  r\u00e9  BV  \nFinanceira  S\/A  (fls.  328,  329  e  342).  \nAs partes  apresentaram  suas  alega\u00e7\u00f5es  finais  (fls.  339\/341,  \n350\/351  e  352\/353).\nHouve manifesta\u00e7\u00e3o  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  que,  a  luz  do  \nordenamento  jur\u00eddico  vigente,  requereu  a  proced\u00eancia  dos  pedidos  formulados  na  inicial  (fls.  \n358\/363).\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  improcedente.  \nRespeitando  o  entendimento  contr\u00e1rio  do  Minist\u00e9rio  \nP\u00fablico,  a  pretens\u00e3o  do  autor  n\u00e3o  deve  ser  acolhida.\nDe  acordo  com  o  entendimento  doutrin\u00e1rio  e  \u00e0  luz  do  \nordenamento  jur\u00eddico  p\u00e1trio,  a  capacidade  consiste  na  medida  da  personalidade  de  um  ser  humano,  \npodendo  ela  ser  de\u00a0direito\u00a0ou  de\u00a0fato.  \nA capacidade  de  direito  \u00e9  pr\u00f3pria  de  todo  ser  humano,  a  \nqual  \u00e9  adquirida  ao  seu  nascer.  J\u00e1  a  capacidade  de  fato  \u00e9  a  aptid\u00e3o  para  exercer,  pessoalmente,  os  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001857-16.2015.8.26.0236 e c\u00f3digo 117B3EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERICA MATOS TEIXEIRA LIMA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:49 . fls. 376\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Prudente   de   Moraes,   570   -   Centro\nCEP:   14940-000   -   Ibitinga   -   SP\nTelefone:   (16)   3342-2112   -   E-mail:   ibitinga1cv@tjsp.jus.br      \n1001857-16.2015.8.26.0236 - lauda  3\natos\n da  vida  civil,  estando  sua  aquisi\u00e7\u00e3o  condicionada  \u00e0  plenitude  da  consci\u00eancia  e  da  vontade  \nhumana.  Vale  ressaltar  que  a  pessoa  dotada  das  duas  esp\u00e9cies  de  capacidade  (a\u00a0capacidade  de  \ndireito\u00a0e  a\u00a0capacidade  de  fato)  ostenta  capacidade  plena.\nAmparado  na  capacidade  de  exerc\u00edcio,  nosso  C\u00f3digo  Civil  \nBrasileiro,  visando  \u00e0  tutela  dos  atos  jur\u00eddicos,  delimitou  a  incapacidade  do  individuo  em  absoluta  e  \nrelativa,  caracterizando-a  da  seguinte  forma :\nArt.  3 o\n\u00a0\u00a0S\u00e3o absolutamente  incapazes  de  exercer  pessoalmente  os  atos  da  vida  \ncivil  os  menores  de  16  (dezesseis)  anos.\nArt.  4o\n\u00a0\u00a0S\u00e3o incapazes,  relativamente  a  certos  atos  ou  \u00e0  maneira  de  os  \nexercer:\u00a0I  -  os  maiores  de  dezesseis  e  menores  de  dezoito  anos;\nII  -  os  \u00e9brios  habituais  e  os  viciados  em  t\u00f3xico;\u00a0II  -  aqueles  que,  por  causa  \ntransit\u00f3ria  ou  permanente,  n\u00e3o  puderem  exprimir  sua  vontade;  IV  -  os  \npr\u00f3digos.\nEm seguida,  tamb\u00e9m  enumerou  as  possibilidades  de  \nanula\u00e7\u00e3o  e  anulabilidade  dos  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos  celebrados  por  essas  pessoas.  In  vebis:\nArt.  166.  \u00c9  nulo  o  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  quando:  I  -  celebrado  por  pessoa  \nabsolutamente  incapaz;  \nArt.  171.  Al\u00e9m  dos  casos  expressamente  declarados  na  lei,  \u00e9  anul\u00e1vel  o  \nneg\u00f3cio  jur\u00eddico:  I  -  por  incapacidade  relativa  do  agente;\nVale  ressaltar  que  nada  impede  de  o  absolutamente  ou  \nrelativamente  incapaz  de  realizar  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos,  contudo,  eles  devem  estar  representados  ou  \nassistidos  para  a  pr\u00e1tica  do  ato.\nDiferente dos  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos  nulos,  os  anul\u00e1veis  \ndevem  ser  requeridos  por  seus  respectivos  interessados,  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  quais  tamb\u00e9m  recair\u00e1  o  \n\u00f4nus  probat\u00f3rio.\nVale ressaltar  que  o  reconhecimento  da  referida  \nincapacidade  \u00e9  realizada  no  \u00e2mbito  do  Poder  Judici\u00e1rio  por  meio  da  A\u00e7\u00e3o  de  Interdi\u00e7\u00e3o.  \n\u00c9  cedi\u00e7o  que  a  senten\u00e7a  numa  a\u00e7\u00e3o  de  interdi\u00e7\u00e3o,  na  qual  \nse  reconhece  a  incapacidade  do  individuo,  possui  efeito  \u201c ex  nunc\u201d,  isto  \u00e9,  somente  a  partir  dela  \u00e9  \nque  as  implica\u00e7\u00f5es  decorrentes  da  interdi\u00e7\u00e3o  surtir\u00e3o  seus  efeitos.\nAnoto,  por  oportuno,  que  n\u00e3o  \u00e9  a  senten\u00e7a  de  interdi\u00e7\u00e3o  \nque  institui  a  incapacidade  individuo,  mas  sim  a  patologia  ostentada  por  ele,  sendo  a  senten\u00e7a  \napenas  o  pronunciamento  judicial  que  a  reconhece.\nDesta  forma,  a  despeito  da  interdi\u00e7\u00e3o  produzir  efeito  a \npartir  da  senten\u00e7a  prolatada,  nada  impede  que  os  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos  anteriores  a  data  do  \njulgamento,  realizados  pelo  incapaz,  possam  ser  anulados,  desde  que  o  requerente  apresente  prova  \ninequ\u00edvoca,  robusta  e  convincente  da  incapacidade  no  momento  da  realiza\u00e7\u00e3o.\nNesse  sentido  j\u00e1  se  manifestou  o  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001857-16.2015.8.26.0236 e c\u00f3digo 117B3EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERICA MATOS TEIXEIRA LIMA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:49 . fls. 377\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Prudente   de   Moraes,   570   -   Centro\nCEP:   14940-000   -   Ibitinga   -   SP\nTelefone:   (16)   3342-2112   -   E-mail:   ibitinga1cv@tjsp.jus.br      \n1001857-16.2015.8.26.0236 - lauda  4\n\u201cAPELA\u00c7\u00c3O.\n Interdi\u00e7\u00e3o.  Ajuizamento  por  filho  alegando  que  a m\u00e3e  padece  de  \ndist\u00farbios  mentais.  A\u00e7\u00e3o  julgada  procedente.  RECURSO  DO  AUTOR.  Pedido  de  \nreforma  do  julgado  para  que  o  decreto  de  interdi\u00e7\u00e3o  tenha  efeitos  'ex  tunc'.  \nIrrazoabilidade.  O  reconhecimento  da  nulidade  dos  atos  praticados  anteriormente  \u00e0  \nsenten\u00e7a  de  interdi\u00e7\u00e3o  reclama  prova  inequ\u00edvoca,  robusta  e  convincente  da  \nincapacidade  do  contratante ,  em  respeito  \u00e0  boa-f\u00e9  de  terceiros  e  seguran\u00e7a  dos  \nneg\u00f3cios  jur\u00eddicos.  No  caso,  o  contrato  foi  realizado  antes  de  decretada  a  interdi\u00e7\u00e3o  \nda  autora,  sendo  necess\u00e1ria  a  demonstra\u00e7\u00e3o  de  que,  quando  da  realiza\u00e7\u00e3o  do  \ncontrato  a  apelada  n\u00e3o  tinha  discernimento  e  capacidade  para  tanto,  por  via  pr\u00f3pria.  \nSenten\u00e7a  mantida.  RECURSO  IMPROVIDO\u201d.  (TJ-SP  -  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n9159898-81.2009.8.26.0100;  RELATOR:  HENRIQUE  NELSON  CALANDRA;  \nParticipa\u00e7\u00e3o:  Desembargador  MIGUEL  BRANDIU  (Presidente)  e  LUIZ  ANTONIO  \nCOSTA).  (Grifei).\nNo presente  caso,  verifico  que  os  contratos  acostados  aos  \nautos  (fls.  92\/99;  201\/232  e  274\/295)  foram  realizados  em  datas  anteriores  ao  da  prola\u00e7\u00e3o  da  \nsenten\u00e7a  que  declarou  a  interdi\u00e7\u00e3o  do  autor,  ou  seja,  anterior  a  05\/03\/2015.\nDesta  forma,  a  anulabilidade  dos  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos  \nsupramencionados  ficaria  condicionada  \u00e0  apresenta\u00e7\u00e3o  de  elementos  probat\u00f3rios  robustos  e \ncapazes  de  demonstrar  a  incapacidade  (falta  de  discernimento)  do  autor  ao  tempo  da  aven\u00e7a,  \u00f4nus  \nesse,  por\u00e9m,  do  qual  ele  n\u00e3o  se  desincumbiu,  porquanto  as  provas  por  ele  produzidas  s\u00e3o  \ndemasiadamente  fr\u00e1geis.\nComo se  observa  dos  autos,  o  autor,  al\u00e9m  de  arrolar  como  \ntestemunhas  seus  filhos,  acostou  somente  a  avalia\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnica  da  equipe  de  sa\u00fade  mental  do  \nSAMS,  a  qual  foi  realizada  em  data  posterior  \u00e0  realiza\u00e7\u00e3o  dos  contratos  (fls.  255).\nAinda ,  o  depoimento  da  testemunha  arrolada  pela  BV  \nFinanceira  S\/A,  Sra.  Concei\u00e7\u00e3o  Aparecida  Campos  Granado  Silva ,  transcrito  pelo  Minist\u00e9rio  \nP\u00fablico,  foi  robusto  em  provar  a  lucidez  do  autor  na  realiza\u00e7\u00e3o  das  aven\u00e7as  em  testilha,  conforme  \na  seguir  reproduzido:\n\u201cEm  audi\u00eancia,  CONCEI\u00c7\u00c3O  APARECIDA  CAMPOS  GRANADO  SILVA  declarou  \nque  trabalha  h\u00e1  v\u00e1rios  anos  com  empr\u00e9stimo  consignado.  Que  possui  uma  empresa  e  \nrepresenta  alguns  bancos  (BV,  ITAU  BMG).  Que  se  recorda  de  ter  atendido  o  autor.  \nQue  o  atendeu  umas  tr\u00eas  ou  quatro  vezes.  Que  ele  sempre  foi  \u00e0  loja  de  livre  e \nespont\u00e2nea  vontade.  Que  trabalham  com  aposentados  e  pensionistas  do  INSS.  Que  \natendeu  BENEDITO  e  este  lhe  pediu  informa\u00e7\u00f5es  sobre  como  funciona  o  empr\u00e9stimo.  \nQue  fez  o  contrato.  Que  ele  era  uma  pessoa  l\u00facida  e  consciente.  Que  ele  sabia  muito  \nbem  o  que  estava  fazendo.  Que  fez  tr\u00eas  contratos  para  ele.  Que  os  contratos  foram  \npagos  na  conta  da  Caixa,  de  BENEDITO,  por  meio  de  TED.  Que,  na  primeira  vez  em  \nque  BENEDITO  foi  \u00e0  loja,  ele  foi  acompanhado  por  um  senhor.  Que,  nas  outras  \nvezes,  ele  foi  com  um  parente.  Que  foi  sozinho  s\u00f3  para  pedir  informa\u00e7\u00f5es  do  \nconsignado  .  Que  ele  nunca  demonstrou  estar  sendo  pressionado.  A  testemunha,  \ncompulsando  documentos,  disse  que  EUGENIO  TROVA  FILHO,  residente  na  Rua  \nJos\u00e9  Jo\u00e3o  Bas\u00edlio,  68,  Jardim  Paineiras,  estava  acompanhando  o  autor  em  um  de  \nseus  empr\u00e9stimos.  Que  esses  empr\u00e9stimos  foram  feitos  em  2011\u201d.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001857-16.2015.8.26.0236 e c\u00f3digo 117B3EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERICA MATOS TEIXEIRA LIMA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:49 . fls. 378\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Prudente   de   Moraes,   570   -   Centro\nCEP:   14940-000   -   Ibitinga   -   SP\nTelefone:   (16)   3342-2112   -   E-mail:   ibitinga1cv@tjsp.jus.br      \n1001857-16.2015.8.26.0236 - lauda  5\nEm\n que  pese  o  autor  tenha  alegado,  quando  da  per\u00edcia  \nm\u00e9dica  (fls.  255)  que  \"a lguns  familiares  t\u00eam  feito  uso  do  dinheiro  de  sua  aposentadoria  sem  sua  \npr\u00e9via  autoriza\u00e7\u00e3o  ou  mesmo  conhecido \",  d e acordo  com  o  depoimento  d a testemunha  acima ,  o  \nautor,  al\u00e9m  de  se  apresentar  l\u00facido  e  consciente  na  realiza\u00e7\u00e3o  das  aven\u00e7as,  estava  sempre  \nacompanhado  por  parentes ,  sendo  que  em  uma  das  vezes  compareceu  com  seu  pr\u00f3prio  filho.  \nPortanto,  pouco  cr\u00edvel  que  os  familiares  estivessem  fazendo  uso  do  dinheiro  do  autor  sem  sua  \npr\u00e9via  autoriza\u00e7\u00e3o  ou  conhecimento.  \nAinda,  a  testemunha,  que  se  mostrou  bastante  segura  nas  \nsuas  afirma\u00e7\u00f5es,  disse  que  em  nenhum  momento  o  autor  demonstrou  estar  sendo  pressionado.  \nSendo  assim,  o  autor  n\u00e3o  foi  capaz  de  provar  os  fatos  \nconstitutivos  do  seu  direito,  ou  seja,  de  que  ele  n\u00e3o  possu\u00eda  o  discernimento  necess\u00e1rio  para  gerir  \nsua  vida  civil  no  momento  da  realiza\u00e7\u00e3o  do  contrato  junto  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  com  a  qual  \ncontratou.\nPortanto,  invi\u00e1veis  s\u00e3o  os  pedidos  deduzidos  na  inicial,  \nsob  pena  de  se  permitir  o  enriquecimento  sem  causa  do  autor  em  detrimento  da  ag\u00eancia  financeira.\nPor  tais  raz\u00f5es,  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  medida  que  se  \nimp\u00f5e.  \nDiante  do  exposto  e  de  tudo  o  mais  que  dos  autos  consta,  \nJULGO  IMPROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o  proposta  por  BENEDITO  LAVIR  TROVA  em  face  \ndo  BANCO  ITAU  BMG  CONSIGNADOS  S\/A,  BANCO  ITAU  BMG  CONSIGNADOS  S\/A  e  \nBANCO  DAYCOVAL  S\/A,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm face  da  sucumb\u00eancia,  condeno  o  requerente  ao  \npagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  \n10%  sobre  o  valor  da  causa,  nos  termos  do  artigo  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  ficando  \nsuspensa  em  face  dos  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  que  lhe  foram  concedidos,  observando-\nse,  contudo,  o  disposto  no  artigo  98,  \u00a7  3\u00ba,  tamb\u00e9m  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nExpe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio.  Oportunamente,  arquivem-se.\nP.I.C.\nIbitinga,  30  de  agosto  de  2017.  \nDOCUMENTO  ASSINADO  DIGITALMENTE  NOS  TERMOS  DA  LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0  MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001857-16.2015.8.26.0236 e c\u00f3digo 117B3EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERICA MATOS TEIXEIRA LIMA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:49 . fls. 379"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Convertido o Julgamento em Dilig\u00eancia    Vistos.Baixo em Cart\u00f3rio em virtude da minha Promo\u00e7\u00e3o, sendo que n\u00e3o me foi poss\u00edvel a an\u00e1lise dos autos at\u00e9 a presente data, em raz\u00e3o de ac\u00famulo de servi\u00e7o. Int.","anexo":{"label":"Convertido o Julgamento em Dilig\u00eancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Prudente  de  Moraes,  570 ,   Centro ,  CEP:   14940-000  -   Ibitinga  -   SP\nTelefone:   (16)  3342-2112  -  E-mail:   ibitinga1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001857-16.2015.8.26.0236  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  21  de  julho  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  ROBERTO  RAINERI  SIM\u00c3O , \nMM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ibitinga-SP .  MARIA  JOS\u00c9  \nQUINELATO,  Assistente  Judici\u00e1rio.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001857-16.2015.8.26.0236\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente :BENEDITO  LAVIR TROVA\nRequerido : BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS  S\/A e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nBaixo  em  Cart\u00f3rio  em  virtude  da  minha  \nPromo\u00e7\u00e3o,  sendo  que  n\u00e3o  me  foi  poss\u00edvel  a  an\u00e1lise  dos  autos  at\u00e9  a  presente  data,  em  \nraz\u00e3o  de  ac\u00famulo  de  servi\u00e7o.  \nInt.\nIbitinga,  11  de  agosto  de  2017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001857-16.2015.8.26.0236 e c\u00f3digo 110828A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTO RAINERI SIMAO, liberado nos autos em 11\/08\/2017 \u00e0s 15:43 . fls. 374"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.70027179-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/07\/2017 18:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.70027109-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/07\/2017 15:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.70026733-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/07\/2017 16:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.70026692-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/07\/2017 14:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0500\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2386 P\u00e1gina: 15\/22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0500\/2017 Teor do ato: Vistos,Conforme requerido pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls. 362), intime-se as partes para que, querendo, manifestem sobre a juntada do laudo pericial extra\u00eddo da A\u00e7\u00e3o de Interdi\u00e7\u00e3o n\u00ba 1000317-64.2014, no prazo de 05 dias, sob pena de preclus\u00e3o.Com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, decorrido o prazo, tornem-me conclusos para senten\u00e7a.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Int. Advogados(s): Fernando Jose Garcia (OAB 134719\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Juliana Chiliga (OAB 288300\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Convertido o Julgamento em Dilig\u00eancia    Vistos,Conforme requerido pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls. 362), intime-se as partes para que, querendo, manifestem sobre a juntada do laudo pericial extra\u00eddo da A\u00e7\u00e3o de Interdi\u00e7\u00e3o n\u00ba 1000317-64.2014, no prazo de 05 dias, sob pena de preclus\u00e3o.Com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, decorrido o prazo, tornem-me conclusos para senten\u00e7a.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Int.","anexo":{"label":"Convertido o Julgamento em Dilig\u00eancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Prudente  de  Moraes,  570 ,   Centro ,  CEP:   14940-000  -   Ibitinga  -   SP\nTelefone:   (16)  3342-2112  -  E-mail:   ibitinga1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001857-16.2015.8.26.0236  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  01  de  fevereiro  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  ROBERTO  RAINERI  \nSIM\u00c3O ,  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ibitinga-SP .  MARIA  JOS\u00c9  \nQUINELATO,  Assistente  Judici\u00e1rio.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001857-16.2015.8.26.0236\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente :BENEDITO  LAVIR TROVA\nRequerido : BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS  S\/A e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos,\nConforme  requerido  pelo  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  (fls.  \n362),  intime-se  as  partes  para  que,  querendo,  manifestem  sobre  a  juntada  do  laudo  pericial  \nextra\u00eddo  da  A\u00e7\u00e3o  de  Interdi\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1000317-64.2014,  no  prazo  de  05  dias,  sob  pena  de  \npreclus\u00e3o.\nCom ou  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  decorrido  o  prazo,  tornem-\nme  conclusos  para  senten\u00e7a.\nExpe\u00e7a-se o  necess\u00e1rio.\nInt.\nIbitinga,  07  de  julho  de  2017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001857-16.2015.8.26.0236 e c\u00f3digo FDA083. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTO RAINERI SIMAO, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 15:35 . fls. 366"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0023\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2277 P\u00e1gina: 10\/18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0023\/2017 Teor do ato: Vistos,Manifeste-se o Minist\u00e9rio P\u00fablico.Ap\u00f3s, tornem-me conclusos.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Int. Advogados(s): Fernando Jose Garcia (OAB 134719\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Juliana Chiliga (OAB 288300\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.70001129-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 20\/01\/2017 18:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Convertido o Julgamento em Dilig\u00eancia    Vistos,Manifeste-se o Minist\u00e9rio P\u00fablico.Ap\u00f3s, tornem-me conclusos.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Int.","anexo":{"label":"Convertido o Julgamento em Dilig\u00eancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Prudente  de  Moraes,  570 ,   Centro ,  CEP:   14940-000  -   Ibitinga  -   SP\nTelefone:   (16)  3342-2112  -  E-mail:   ibitinga1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001857-16.2015.8.26.0236  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  21  de  setembro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  ROBERTO  RAINERI  \nSIM\u00c3O ,  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ibitinga-SP . WELLINGTON  \nPERINA  DA  SILVA,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001857-16.2015.8.26.0236\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente :BENEDITO  LAVIR TROVA\nRequerido : BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS  S\/A e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos,\nManifeste-se  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nAp\u00f3s,  tornem-me  conclusos.\nExpe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio.\nInt.\nIbitinga,  18  de  janeiro  de  2017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001857-16.2015.8.26.0236 e c\u00f3digo 9ED65D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTO RAINERI SIMAO, liberado nos autos em 18\/01\/2017 \u00e0s 15:05 . fls. 355"}},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70025139-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 12\/09\/2016 11:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70024192-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 02\/09\/2016 17:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70023713-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/08\/2016 15:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0574\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2177 P\u00e1gina: 26\/27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0574\/2016 Teor do ato: Tendo em vista o determinado na audi\u00eancia de fls.342, concedo o prazo de 15 dias para que as partes, primeiro o autor e depois os requeridos, apresentem memoriais. Ap\u00f3s, tornem cls para julgamento. Int. Advogados(s): Fernando Jose Garcia (OAB 134719\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Juliana Chiliga (OAB 288300\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Tendo em vista o determinado na audi\u00eancia de fls.342, concedo o prazo de 15 dias para que as partes, primeiro o autor e depois os requeridos, apresentem memoriais. Ap\u00f3s, tornem cls para julgamento. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Prudente  de  Moraes,  570 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Centro\nCEP:   14940-000  -   Ibitinga  -   SP\nTelefone:   (16)  3342-2112  -  E-mail:   ibitinga1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001857-16.2015.8.26.0236  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001857-16.2015.8.26.0236\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente :BENEDITO  LAVIR TROVA\nRequerido : BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS  S\/A e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O:-\nConclusos ao MM.Juiz  de Direito  da 1\u00aa Vara  C\u00edvel  da Comarca  de Ibitinga,  \nRoberto  Raineri Sim\u00e3o.  \nIbitinga , 10  de  agosto  de  2016 .\nSandra  Helena  Vicente  -  Diretor  Substituto  -  M813436\n                  VISTOS\nTendo em  vista  o  determinado  na  audi\u00eancia  de  fls.342,  concedo  o  \nprazo  de  15  dias  para  que  as  partes,  primeiro  o  autor  e  depois  os  requeridos,  apresentem  memoriais.  \nAp\u00f3s,  tornem  cls  para  julgamento.  Int.  Ib.  10\/08\/2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001857-16.2015.8.26.0236 e c\u00f3digo 76F9E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTO RAINERI SIMAO, liberado nos autos em 10\/08\/2016 \u00e0s 13:08 . fls. 345"}},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio    Termo de Audi\u00eancia - Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Termo para Ju\u00edzes","anexo":{"label":"Serventu\u00e1rio","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70013214-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 01\/06\/2016 14:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70012371-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/05\/2016 16:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70012334-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 20\/05\/2016 15:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70012296-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/05\/2016 11:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70011605-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 13\/05\/2016 17:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2016","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70011566-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 13\/05\/2016 16:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70010479-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/05\/2016 11:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0246\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2101 P\u00e1gina: 7\/16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0246\/2016 Teor do ato: Fls. 321: manifeste-se o autor sobre a devolu\u00e7\u00e3o da carta de intima\u00e7\u00e3o (motivo da devolu\u00e7\u00e3o: mudou-se). Advogados(s): Fernando Jose Garcia (OAB 134719\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Juliana Chiliga (OAB 288300\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 321: manifeste-se o autor sobre a devolu\u00e7\u00e3o da carta de intima\u00e7\u00e3o (motivo da devolu\u00e7\u00e3o: mudou-se).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR474806404TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A Dilig\u00eancia : 13\/04\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR474806395TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : BV Financeira S\/A Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR474806381TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : BANCO DAYCOVAL S\/A Dilig\u00eancia : 12\/04\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 236.2016\/003755-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 19\/04\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Mandado Expedido   Mandado n\u00ba: 236.2016\/003735-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cancelado em 05\/04\/2016 Local: Foro de Ibitinga \/ Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70006362-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/03\/2016 14:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0134\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2071 P\u00e1gina: 5\/7","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0134\/2016 Teor do ato: Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 23 de maio de 2016, \u00e0s 13h30m. As partes dever\u00e3o arrolar testemunhas, se ainda n\u00e3o o fizeram, dentro do prazo legal, requerendo sejam elas intimadas, caso necess\u00e1rio, ou traz\u00ea-las independentemente de intima\u00e7\u00e3o. Devendo as partes, caso ainda n\u00e3o tenha, informar a qualifica\u00e7\u00e3o das testemunhas (N\u00famero do RG), sob pena de inviabilizar a intima\u00e7\u00e3o das mesmas por meio de mandado. Int. Advogados(s): Fernando Jose Garcia (OAB 134719\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Juliana Chiliga (OAB 288300\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 23 de maio de 2016, \u00e0s 13h30m. As partes dever\u00e3o arrolar testemunhas, se ainda n\u00e3o o fizeram, dentro do prazo legal, requerendo sejam elas intimadas, caso necess\u00e1rio, ou traz\u00ea-las independentemente de intima\u00e7\u00e3o. Devendo as partes, caso ainda n\u00e3o tenha, informar a qualifica\u00e7\u00e3o das testemunhas (N\u00famero do RG), sob pena de inviabilizar a intima\u00e7\u00e3o das mesmas por meio de mandado. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Prudente  de  Moraes,  570 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Centro\nCEP:   14940-000  -   Ibitinga  -   SP\nTelefone:   (16)  3342-2112  -  E-mail:   ibitinga1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001857-16.2015.8.26.0236  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001857-16.2015.8.26.0236\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Ordin\u00e1rio - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente :BENEDITO  LAVIR TROVA\nRequerido : BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS  S\/A e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O:-\nConclusos ao MM.Juiz  de Direito  da 1\u00aa Vara  C\u00edvel  da Comarca  de Ibitinga,  \nGlariston  Resende.  \nIbitinga , 03  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nSandra  Helena  Vicente  -  Diretor  Substituto  -  M813436\n  VISTOS\nDesigno audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  debates  e  julgamento  para  o  dia  \n23  de  maio  de  2016 ,  \u00e0s  13h30m.  As  partes  dever\u00e3o  arrolar   testemunhas,  se  ainda  n\u00e3o  o  fizeram,  \ndentro  do  prazo  legal,  requerendo  sejam  elas  intimadas,  caso  necess\u00e1rio,  ou  traz\u00ea-las  \nindependentemente  de  intima\u00e7\u00e3o.  Devendo  as  partes,  caso  ainda  n\u00e3o  tenha,  informar  a  qualifica\u00e7\u00e3o  \ndas  testemunhas  (N\u00famero  do  RG),  sob  pena  de  inviabilizar  a  intima\u00e7\u00e3o  das  mesmas  por  meio  de  \nmandado.  Int.  Ib.  03\/03\/2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001857-16.2015.8.26.0236 e c\u00f3digo 4D926F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLARISTON RESENDE, liberado nos autos em 04\/03\/2016 \u00e0s 16:14 . fls. 307"}},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 23\/05\/2016 Hora 13:30 Local: Sala de Audi\u00eancia da 1\u00ba Vara C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70002461-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 04\/02\/2016 15:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70002044-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/02\/2016 17:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70001528-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/01\/2016 18:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0004\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2039 P\u00e1gina: 02\/16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0004\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor, no prazo de 10 dias, tendo em vista a cess\u00e3o de transfer\u00eancia de direitos realizada entre o Banco Votorantim S\/A e a BV Financeira S\/A - Cr\u00e9dito, financiamento e investimento (fls.182\/185). Fls.274\/295: D\u00ea-se ci\u00eancia as partes em face da juntada de novos documentos. Informem, novamente, as partes se tem interesse na audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Fernando Jose Garcia (OAB 134719\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Juliana Chiliga (OAB 288300\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Manifeste-se o autor, no prazo de 10 dias, tendo em vista a cess\u00e3o de transfer\u00eancia de direitos realizada entre o Banco Votorantim S\/A e a BV Financeira S\/A - Cr\u00e9dito, financiamento e investimento (fls.182\/185). Fls.274\/295: D\u00ea-se ci\u00eancia as partes em face da juntada de novos documentos. Informem, novamente, as partes se tem interesse na audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Prudente  de  Moraes,  570 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Centro\nCEP:   14940-000  -   Ibitinga  -   SP\nTelefone:   (16)  3342-2112  -  E-mail:   ibitinga1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001857-16.2015.8.26.0236  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001857-16.2015.8.26.0236\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Ordin\u00e1rio - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente :BENEDITO  LAVIR TROVA\nRequerido : BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS  S\/A e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O:-\nConclusos ao MM.Juiz  de Direito  da 1\u00aa Vara  C\u00edvel  da Comarca  de Ibitinga,  \nRoberto  Raineri Sim\u00e3o.  \nIbitinga , 11  de  janeiro  de  2016 .\nSandra  Helena  Vicente  -  Diretor  Substituto  -  M813436\n                  VISTOS\nManifeste-se o  autor,  no  prazo  de  10  dias,  tend o em  vista  a  cess\u00e3o  de  \ntransfer\u00eancia  de  direitos  realizada  entre  o  Banco  Votorantim  S\/A  e  a  BV  Financeira  S\/A  - Cr\u00e9dito,  \nfinanciamento  e  investimento  (fls.182\/185).\nFls.274\/295:  D\u00ea-se  ci\u00eancia  as  partes  em  face  da  juntada  de  novos  \ndocumentos. Informem, novamente,  as  partes  se  tem  interesse  na  audi\u00eancia  de  \ntentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\n Int.  Ib.  11\/01\/2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001857-16.2015.8.26.0236 e c\u00f3digo 434349. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTO RAINERI SIMAO, liberado nos autos em 12\/01\/2016 \u00e0s 14:03 . fls. 298"}},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70025211-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 07\/12\/2015 14:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70024813-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 02\/12\/2015 15:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70023932-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/11\/2015 17:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70023822-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 23\/11\/2015 09:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70023858-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 23\/11\/2015 13:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70023894-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 23\/11\/2015 16:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0712\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2009 P\u00e1gina: 10\/14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0712\/2015 Teor do ato: Especifiquem provas, sob pena de preclus\u00e3o, justificando-as. Int. Advogados(s): Fernando Jose Garcia (OAB 134719\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Juliana Chiliga (OAB 288300\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Especifiquem provas, sob pena de preclus\u00e3o, justificando-as. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Prudente  de  Moraes,  570 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Centro\nCEP:   14940-000  -   Ibitinga  -   SP\nTelefone:   (16)  3342-2112  -  E-mail:   ibitinga1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001857-16.2015.8.26.0236  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001857-16.2015.8.26.0236\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Ordin\u00e1rio - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente :BENEDITO  LAVIR TROVA\nRequerido : BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS  S\/A e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O:-\nConclusos ao MM.Juiz  de Direito  da 1\u00aa Vara  C\u00edvel  da Comarca  de Ibitinga,  \nCarlos  Eduardo  Montes Netto.  \nIbitinga , 12  de  novembro  de  2015 .\nSandra  Helena  Vicente  -  Diretor  Substituto  -  M813436\n                  VISTOS\nEspecifiquem provas,  sob  pena  de  preclus\u00e3o,  justificando-as.   Int.  \nIb.  12\/11\/2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001857-16.2015.8.26.0236 e c\u00f3digo 3AFD70. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO MONTES NETTO, liberado nos autos em 13\/11\/2015 \u00e0s 16:22 . fls. 268"}},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70021139-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 20\/10\/2015 15:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70020818-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/10\/2015 10:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70020246-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 07\/10\/2015 14:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70019423-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/09\/2015 17:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70019419-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/09\/2015 17:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0607\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1980 P\u00e1gina: 19\/23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0607\/2015 Teor do ato: VISTOS Fls.122\/131: Defiro a substitui\u00e7\u00e3o processual. Anote-se. Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada e documentos (fls.146\/232). Int. Advogados(s): Fernando Jose Garcia (OAB 134719\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Juliana Chiliga (OAB 288300\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VISTOS Fls.122\/131: Defiro a substitui\u00e7\u00e3o processual. Anote-se. Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada e documentos (fls.146\/232). Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Prudente  de  Moraes,  570 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Centro\nCEP:   14940-000  -   Ibitinga  -   SP\nTelefone:   (16)  3342-2112  -  E-mail:   ibitinga1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001857-16.2015.8.26.0236  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001857-16.2015.8.26.0236\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Ordin\u00e1rio - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente :BENEDITO  LAVIR TROVA\nRequerido : BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS  S\/A e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O:-\nConclusos ao MM.Juiz  de Direito  da 1\u00aa Vara  C\u00edvel  da Comarca  de Ibitinga,  \nGlariston  Resende.  \nIbitinga , 29  de  setembro  de  2015 .\nSandra  Helena  Vicente  -  Diretor  Substituto  -  M813436\n  VISTOS\n  Fls.122\/131: Defiro  a  substitui\u00e7\u00e3o  processual.  Anote-se.  \n  Manifeste-se o  autor  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  apresentada  e  documentos  (fls.146\/232).  \nInt.  Ib.  29\/09\/2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001857-16.2015.8.26.0236 e c\u00f3digo 33727D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLARISTON RESENDE, liberado nos autos em 01\/10\/2015 \u00e0s 08:58 . fls. 235"}},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70018413-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 16\/09\/2015 13:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70018390-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/09\/2015 11:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70017737-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/09\/2015 16:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0551\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1966 P\u00e1gina: 08\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0551\/2015 Teor do ato: Fls. 42\/77 e 78\/114: Manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos (art. 326 ou 327 do CPC). Advogados(s): Fernando Jose Garcia (OAB 134719\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Juliana Chiliga (OAB 288300\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 42\/77 e 78\/114: Manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos (art. 326 ou 327 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70017172-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/08\/2015 17:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70017134-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 31\/08\/2015 15:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2015","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Sem Acordo - CEJUSC","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70015427-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/08\/2015 11:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Incidente Processual Instaurado   0003140-91.2015.8.26.0236 - Impugna\u00e7\u00e3o ao Valor da Causa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70014969-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/08\/2015 17:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR351724908TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : BANCO VOTORANTIM S\/A Dilig\u00eancia : 17\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR351724899TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A Dilig\u00eancia : 17\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR351724911TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : BANCO DAYCOVAL S\/A Dilig\u00eancia : 17\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0378\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1916 P\u00e1gina: 09\/14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0378\/2015 Teor do ato: Vistos Defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria pleiteada. Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada pelo Cejusc-Ibitinga-SP para o dia 01 de setembro de 2015, \u00e0s 10h30m. Cite-se e intimem-se as partes. Fica consignado que o r\u00e9u tem o prazo de 15 dias, a contar da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, para apresentar contesta\u00e7\u00e3o, caso frustrada a tentativa de transa\u00e7\u00e3o, ainda que o r\u00e9u n\u00e3o compare\u00e7a ao ato, sob pena de revelia, presumindo-se como verdadeiros os fatos articulados na inicial. Cientificando-o de que se n\u00e3o tiver condi\u00e7\u00f5es de constituir Advogado(s), dever\u00e1 (ao) solicitar \u00e0 OAB a nomea\u00e7\u00e3o gratuita. Quanto a tutela antecipada requerida, Indefiro-a, por ora, uma vez que \u00e9 necess\u00e1rio a colheita de provas para melhor an\u00e1lise da medida. D\u00ea-se ci\u00eancia ao MP. Int. Advogados(s): Juliana Chiliga (OAB 288300\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos Defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria pleiteada. Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada pelo Cejusc-Ibitinga-SP para o dia 01 de setembro de 2015, \u00e0s 10h30m. Cite-se e intimem-se as partes. Fica consignado que o r\u00e9u tem o prazo de 15 dias, a contar da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, para apresentar contesta\u00e7\u00e3o, caso frustrada a tentativa de transa\u00e7\u00e3o, ainda que o r\u00e9u n\u00e3o compare\u00e7a ao ato, sob pena de revelia, presumindo-se como verdadeiros os fatos articulados na inicial. Cientificando-o de que se n\u00e3o tiver condi\u00e7\u00f5es de constituir Advogado(s), dever\u00e1 (ao) solicitar \u00e0 OAB a nomea\u00e7\u00e3o gratuita. Quanto a tutela antecipada requerida, Indefiro-a, por ora, uma vez que \u00e9 necess\u00e1rio a colheita de provas para melhor an\u00e1lise da medida. D\u00ea-se ci\u00eancia ao MP. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ibitinga\nFORO  DE IBITINGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Prudente  de  Moraes,  570 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Centro\nCEP:   14940-000  -   Ibitinga  -   SP\nTelefone:   (16)  3342-2112  -  E-mail:   ibitinga1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001857-16.2015.8.26.0236  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001857-16.2015.8.26.0236\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Ordin\u00e1rio - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente :BENEDITO  LAVIR TROVA\nRequerido : BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS  S\/A e outros\nCONCLUS\u00c3O:-\nConclusos ao MM.Juiz  de Direito  da 1\u00aa Vara  C\u00edvel  da Comarca  de Ibitinga,  \nRoberto  Raineri Sim\u00e3o.  \nIbitinga , 26  de  junho  de  2015 .\nSandra  Helena  Vicente  -  Diretor  Substituto  -  M813436\n  Vistos\n  Defiro os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  pleiteada.\n  Designo audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  a  ser  realizada  pelo   Cejusc-\nIbitinga-SP  para  o  dia  01  de  setembro  de  2015,  \u00e0s  10h30m.  Cite-se  e  intimem-se  as  partes.\n  Fica consignado  que  o  r\u00e9u  tem  o  prazo  de  15  dias,  a  contar  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  \naudi\u00eancia,  para  apresentar  contesta\u00e7\u00e3o,  caso  frustrada  a  tentativa  de  transa\u00e7\u00e3o,  ainda  que  o  r\u00e9u  \nn\u00e3o  compare\u00e7a  ao  ato,  sob  pena  de  revelia,  presumindo-se  como  verdadeiros  os  fatos  \narticulados  na  inicial.  Cientificando-o  de  que  se  n\u00e3o  tiver  condi\u00e7\u00f5es  de  constituir  Advogado(s),  \ndever\u00e1  (ao)  solicitar  \u00e0  OAB  a  nomea\u00e7\u00e3o  gratuita.\nQuanto  a  tutela  antecipada  requerida,  Indefiro-a,  por  ora,  uma  vez  que  \u00e9  necess\u00e1rio  a  colheita  de  \nprovas  para  melhor  an\u00e1lise  da  medida.\n                             D\u00ea-se  ci\u00eancia  ao  MP.  Int.\n    Ib.  26\/06\/2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001857-16.2015.8.26.0236 e c\u00f3digo 27950C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTO RAINERI SIMAO, liberado nos autos em 29\/06\/2015 \u00e0s 13:13 . fls. 34"}},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2015 Hora 10:30 Local: Sala de Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o da 1\u00aa Vara C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70011582-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 16\/06\/2015 17:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2015","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70011207-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Documentos Diversos Data: 10\/06\/2015 17:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0310\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1897 P\u00e1gina: 05\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0310\/2015 Teor do ato: Providencie o requerente, no prazo de 5 dias, a juntada de c\u00f3pia leg\u00edvel do documento de fls. 14 (verso do RG do Sr. Francis Eli Trova). Advogados(s): Juliana Chiliga (OAB 288300\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o requerente, no prazo de 5 dias, a juntada de c\u00f3pia leg\u00edvel do documento de fls. 14 (verso do RG do Sr. Francis Eli Trova).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/06\/2015","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"16\/06\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"03\/08\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/08\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"31\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/09\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/09\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"28\/09\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/09\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/10\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/10\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"23\/11\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"23\/11\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"23\/11\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"23\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"07\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"27\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"17\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/05\/2016","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"13\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/06\/2016","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"31\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/09\/2016","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"12\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/01\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/09\/2015","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 5"},{"data":"23\/05\/2016","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"10\/08\/2015","classe":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Valor da Causa (0003140-91.2015.8.26.0236)"}],"total_andamentos_retornados":130,"total_andamentos":130},{"processo":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Valor da Causa  \u00a0  (0003140-91.2015.8.26.0236)  Extinto","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO DO CONSUMIDOR","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Impugte","nome":"BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A"},{"tipo":"Impugte","nome":"BANCO VOTORANTIM S\/A"},{"tipo":"Impugte","nome":"BANCO DAYCOVAL S\/A"},{"tipo":"Impugdo","nome":"BENEDITO LAVIR TROVA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maristela Borelli Magalh\u00e3es"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fernando Jose Garcia"},{"tipo":"Advogada","nome":"Juliana Chiliga"},{"tipo":"RepreLeg","nome":"FRANCIS ELI TROVA"}],"andamentos":[{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0297\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2114 P\u00e1gina: 4\/6","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0297\/2016 Teor do ato: Diante do exposto e de tudo o mais que dos autos consta, REJEITO a impugna\u00e7\u00e3o apresentada por BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A e mantenho o valor da causa apresentado na A\u00e7\u00e3o de Indeniza\u00e7\u00e3o proposta por BENEDITO LAVIR TROVA em R$ 120.000,00 (cento e vinte mil reais).Certifique-se o desfecho nos autos principais.Custas na forma da lei.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio. Oportunamente, arquivem-se.P.R.I.C. Advogados(s): Fernando Jose Garcia (OAB 134719\/SP), Maristela Borelli Magalh\u00e3es (OAB 211949\/SP), Juliana Chiliga (OAB 288300\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Diante do exposto e de tudo o mais que dos autos consta, REJEITO a impugna\u00e7\u00e3o apresentada por BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A e mantenho o valor da causa apresentado na A\u00e7\u00e3o de Indeniza\u00e7\u00e3o proposta por BENEDITO LAVIR TROVA em R$ 120.000,00 (cento e vinte mil reais).Certifique-se o desfecho nos autos principais.Custas na forma da lei.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio. Oportunamente, arquivem-se.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Prudente  de Moraes,  570, Centro  - CEP  14940-000,  Fone: (16) \n3342-2112,  Ibitinga-SP  - E-mail:  ibitinga1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm  11  de  abril  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  ROBERTO  RAINERI  SIM\u00c3O , \nMM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ibitinga-SP . WELLINGTON  PERINA  \nDA  SILVA,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0003140-91.2015.8.26.0236  \nClasse  - Assunto Impugna\u00e7\u00e3o Ao Valor  da Causa  - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nImpugnante : BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS  S\/A e outros\nImpugnado : BENEDITO LAVIR TROVA\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nVISTOS.\nBANCO  ITAU  BMG  CONSIGNADOS  S\/A  \napresentou  impugna\u00e7\u00e3o  ao  valor  da  causa  atribu\u00eddo  nos  autos  da  A\u00e7\u00e3o  Indenizat\u00f3ria  que  lhe  move  \nBENEDITO  LAVIR  TROVA,  aduzindo  que  o  valor  de  R$  120.000,00  atribu\u00eddo  \u00e0  causa  pelo  autor,  \nora  impugnado,  n\u00e3o  est\u00e1  correto,  pois  a  soma  do  valor  em  dobro  dos  contratos  com  o  valor  \npleiteado  a  t\u00edtulo  de  danos  morais  atinge  a  quantia  de  R$  104.588,00.  Requer  o  acolhimento  da  \nimpugna\u00e7\u00e3o  e  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor  da  causa  em  R$  36.534,00,  correspondente  \u00e0  soma  dos  contratos  \nem  quest\u00e3o  (fls.  01\/02).\nRegularmente intimado,  o  impugnado  se  manifestou  \naduzindo  que  o  valor  da  causa  deve  ser  mantido  em  R$  120.000,00,  uma  vez  que  foi  fixado  sobre  a  \nvantagem  econ\u00f4mica  pretendida,  requerendo  a  rejei\u00e7\u00e3o  da  impugna\u00e7\u00e3o  (fls.  16\/17).\n\u00c9  o  relato  do  essencial.\nDECIDO.\nA   impugna\u00e7\u00e3o  apresentada  pelo  r\u00e9u  deve  ser  \nrejeitada.\nO  valor  da  causa  pode  ter  reflexos  sobre  a \ncompet\u00eancia,  influi  sobre  o  rito  do  processo  de  conhecimento  que,  em  fun\u00e7\u00e3o  dele,  pode  ser  \nordin\u00e1rio  ou  sum\u00e1rio,  serve  como  base  para  arbitramento  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  cobran\u00e7a  da  \ntaxa  judici\u00e1ria  e  tamb\u00e9m  para  estipular  o  valor  das  custas  devidas.\nVale  lembrar  que  o  valor  da  causa  deve  refletir  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003140-91.2015.8.26.0236 e c\u00f3digo 5C1794. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTO RAINERI SIMAO, liberado nos autos em 10\/05\/2016 \u00e0s 16:10 . fls. 21\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Prudente  de Moraes,  570, Centro  - CEP  14940-000,  Fone: (16) \n3342-2112,  Ibitinga-SP  - E-mail:  ibitinga1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nexpress\u00e3o econ\u00f4mica  perseguida  no  lit\u00edgio,  por\u00e9m,  nem  sempre  corresponde  ao  valor  do  contrato.\nAssim,  na  a\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria  em  que  se  discute  a \nrepara\u00e7\u00e3o  dos  danos  materiais  e  dos  danos  morais  arguidos,  o  valor  da  causa  deve  corresponder  \u00e0  \nsoma  do  valor  que  se  pretende  o  ressarcimento.\nNo presente  caso,  o  autor,  ora  impugnado,  atribuiu  a  \nquantia  de  R$  120.000,00,  somando-se  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  pretendida  no  valor  de  R$  \n31.520,00  para  cada  um  dos  tr\u00eas  bancos,  totalizando  a  quantia  de  R$  94.560,00,  al\u00e9m  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais,  relativa  aos  valores  que  lhe  foram  descontados  no  importe  de  R$  \n6.862,75,  1.223,04  e  R$  4.429,28,  totalizando  a  quantia  de  R$  12.515,07,  que  em  dobro  \ncorresponde  ao  valor  de  R$  25.030,14,  assim,  o  montante  final  \u00e9  de  R$  119.590,14.   Logo,  o  valor  \nda  causa  deve  ser  mantido  em  R$  120.000,00,  porquanto  \u00e9  esse  o  valor  do  proveito  econ\u00f4mico  \nbuscado  pelo  autor  na  a\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria.\nPor tais  raz\u00f5es,  a  rejei\u00e7\u00e3o  da  impugna\u00e7\u00e3o  \u00e9  medida  \nque  se  imp\u00f5e.\nDiante do  exposto  e  de  tudo  o  mais  que  dos  autos  \nconsta,  REJEITO  a  impugna\u00e7\u00e3o  apresentada  por  BANCO  ITAU  BMG  CONSIGNADOS  S\/A  e  \nmantenho  o  valor  da  causa  apresentado  na  A\u00e7\u00e3o  de  Indeniza\u00e7\u00e3o  proposta  por  BENEDITO  LAVIR  \nTROVA  em  R$  120.000,00  (cento  e  vinte  mil  reais).\nCertifique-se  o  desfecho  nos  autos  principais.\nCustas  na  forma  da  lei.\nExpe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio.  Oportunamente,  arquivem-\nse.\nP.R.I.C.\nIbitinga,  10  de  maio  de  2016.  \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003140-91.2015.8.26.0236 e c\u00f3digo 5C1794. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTO RAINERI SIMAO, liberado nos autos em 10\/05\/2016 \u00e0s 16:10 . fls. 22"}},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Convertido o Julgamento em Dilig\u00eancia    Vistos,Baixo os presentes autos em cart\u00f3rio, em virtude de haver cessado a minha designa\u00e7\u00e3o para responder pela 1\u00aa Vara C\u00edvel desta Comarca.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.","anexo":{"label":"Convertido o Julgamento em Dilig\u00eancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Prudente  de  Moraes,  570 ,   Centro ,  CEP:   14940-000  -   Ibitinga  -   SP\nTelefone:   (16)  3342-2112  -  E-mail:   ibitinga1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0003140-91.2015.8.26.0236  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  05  de  fevereiro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  GLARISTON  RESENDE , \nMM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ibitinga-SP .  WELLINGTON  \nPERINA  DA  SILVA,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0003140-91.2015.8.26.0236\nClasse  \u2013 Assunto: Impugna\u00e7\u00e3o Ao Valor  da Causa  - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nImpugnante :BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS  S\/A e outros\nImpugnado :BENEDITO  LAVIR TROVA\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos,\nBaixo  os  presentes  autos  em  cart\u00f3rio,  em  virtude  de  \nhaver  cessado  a  minha  designa\u00e7\u00e3o  para  responder  pela  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  desta  Comarca.\nExpe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio.\nIbitinga,  04  de  abril  de  2016.\nGLARISTON  RESENDE\n     Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003140-91.2015.8.26.0236 e c\u00f3digo 542A14. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLARISTON RESENDE, liberado nos autos em 06\/04\/2016 \u00e0s 10:54 . fls. 20"}},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Convertido o Julgamento em Dilig\u00eancia    Vistos, Considerando que me encontro afastado em virtude de licen\u00e7a m\u00e9dica, baixo os presentes autos em cart\u00f3rio, a fim de serem remetidos ao Juiz designado para esta Vara C\u00edvel. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.","anexo":{"label":"Convertido o Julgamento em Dilig\u00eancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Prudente  de  Moraes,  570 ,   Centro ,  CEP:   14940-000  -   Ibitinga  -   SP\nTelefone:   (16)  3342-2112  -  E-mail:   ibitinga1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0003140-91.2015.8.26.0236  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  11  de  janeiro  de  201 6,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  ROBERTO  RAINERI  \nSIM\u00c3O ,  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ibitinga-SP . WELLINGTON  \nPERINA  DA  SILVA , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0003140-91.2015.8.26.0236\nClasse  \u2013 Assunto: Impugna\u00e7\u00e3o Ao Valor  da Causa  - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nImpugnante :BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS  S\/A e outros\nImpugnado :BENEDITO  LAVIR TROVA\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos,\nConsiderando  que  me  encontro  afastado  em  virtude  \nde  licen\u00e7a  m\u00e9dica,  baixo  os  presentes  autos  em  cart\u00f3rio,  a  fim  de  serem  remetidos  ao  Juiz  \ndesignado  para  esta  Vara  C\u00edvel.\nExpe\u00e7a-se o  necess\u00e1rio.\nIbitinga,  27  de  janeiro  de  201 6.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003140-91.2015.8.26.0236 e c\u00f3digo 4648A2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTO RAINERI SIMAO, liberado nos autos em 29\/01\/2016 \u00e0s 16:37 . fls. 19"}},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Convertido o Julgamento em Dilig\u00eancia    Vistos. Considerando que me encontro afastado em virtude de licen\u00e7a m\u00e9dica, baixo os presentes autos em cart\u00f3rio, a fim de serem remetidos conclusos ao Juiz designado para esta Vara C\u00edvel.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.","anexo":{"label":"Convertido o Julgamento em Dilig\u00eancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Prudente  de  Moraes,  570 ,   Centro ,  CEP:   14940-000  -   Ibitinga  -   SP\nTelefone:   (16)  3342-2112  -  E-mail:   ibitinga1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0003140-91.2015.8.26.0236  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  02  de  setembro  de  201 5,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  ROBERTO  RAINERI  \nSIM\u00c3O ,  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ibitinga-SP .  MARIA  JOS\u00c9  \nQUINELATO,  Assistente  Judici\u00e1rio.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0003140-91.2015.8.26.0236\nClasse  \u2013 Assunto: Impugna\u00e7\u00e3o Ao Valor  da Causa  - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nImpugnante :BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS  S\/A e outros\nImpugnado :BENEDITO  LAVIR TROVA\nVistos,\nConsiderando  que  me  encontro  afastado  em  virtude  \nde  licen\u00e7a  m\u00e9dica,  baixo  os  presentes  autos  em  cart\u00f3rio,  a  fim  de  serem  remetidos  conclusos  \nao  Juiz  designado  para  esta  Vara  C\u00edvel.\nExpe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio.\nIbitinga,  01  de  dezembro  de  2015.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003140-91.2015.8.26.0236 e c\u00f3digo 3E6564. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTO RAINERI SIMAO, liberado nos autos em 01\/12\/2015 \u00e0s 19:57 . fls. 18"}},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.15.70016752-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2015 17:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0488\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1949 P\u00e1gina: 05\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0488\/2015 Teor do ato: Manifeste-se o impugnado sobre \u00e0 impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa apresentada. Advogados(s): Fernando Jose Garcia (OAB 134719\/SP), Maristela Borelli Magalh\u00e3es (OAB 211949\/SP), Juliana Chiliga (OAB 288300\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o impugnado sobre \u00e0 impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 1001857-16.2015.8.26.0236","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":18,"total_andamentos":18}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"446718119","codPublicacaoOrigem":"816886676","dataDivulgacao":"Mar  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001857-16.2015.8.26.0236","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2071","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBITINGA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001857-16.2015.8.26.0236 - Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO DO CONSUMIDOR - BENEDITO LAVIR TROVA - BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A - - BANCO DAYCOVAL S\/A - - BV Financeira S\/A Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 23 de maio de 2016, \u00e0s 13h30m. As partes dever\u00e3o arrolar testemunhas, se ainda n\u00e3o o fizeram, dentro do prazo legal, requerendo sejam elas intimadas, caso necess\u00e1rio, ou traz\u00ea-las independentemente de intima\u00e7\u00e3o. Devendo as partes, caso ainda n\u00e3o tenha, informar a qualifica\u00e7\u00e3o das testemunhas (N\u00famero do RG), sob pena de inviabilizar a intima\u00e7\u00e3o das mesmas por meio de mandado. Int. - ADV: FERNANDO JOSE GARCIA (OAB 134719\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), JULIANA CHILIGA (OAB 288300\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0134\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLARISTON RESENDE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REINALDO DE PAULA RAMOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"6","paginaFinal":"6","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"638639","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11643486","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Mar  7 2016 10:14:41:083PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"525429083","codPublicacaoOrigem":"930430477","dataDivulgacao":"Aug 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001857-16.2015.8.26.0236","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2177","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBITINGA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001857-16.2015.8.26.0236 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - BENEDITO LAVIR TROVA - BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A - - BANCO DAYCOVAL S\/A - - BV Financeira S\/A Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Tendo em vista o determinado na audi\u00eancia de fls.342, concedo o prazo de 15 dias para que as partes, primeiro o autor e depois os requeridos, apresentem memoriais. Ap\u00f3s, tornem cls para julgamento. Int. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), FERNANDO JOSE GARCIA (OAB 134719\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JULIANA CHILIGA (OAB 288300\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0574\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROBERTO RAINERI SIM\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REINALDO DE PAULA RAMOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"27","paginaFinal":"27","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"724397","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14953379","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Aug 10 2016 10:37:54:253PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747890117","codPublicacaoOrigem":"1195646597","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001857-16.2015.8.26.0236","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBITINGA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001857-16.2015.8.26.0236 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - BENEDITO LAVIR TROVA - BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A - - BANCO DAYCOVAL S\/A - - BV Financeira S\/A Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Diante do exposto e de tudo o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o proposta por BENEDITO LAVIR TROVA em face do BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A, BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A e BANCO DAYCOVAL S\/A, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em face da sucumb\u00eancia, condeno o requerente ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da causa, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, ficando suspensa em face dos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria que lhe foram concedidos, observando-se, contudo, o disposto no artigo 98, \u00a7 3\u00ba, tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio. Oportunamente, arquivem-se.P.I.C. - ADV: JULIANA CHILIGA (OAB 288300\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDO JOSE GARCIA (OAB 134719\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0677\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO \u00c9RICA MATOS TEIXEIRA LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REINALDO DE PAULA RAMOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"20","paginaFinal":"20","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921160","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945064","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 08:33:51:400AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"388239113","codPublicacaoOrigem":"708395547","dataDivulgacao":"Oct  2 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001857-16.2015.8.26.0236","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1980","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBITINGA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001857-16.2015.8.26.0236 - Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO DO CONSUMIDOR - BENEDITO LAVIR TROVA - BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A - - BANCO DAYCOVAL S\/A e outro - VISTOS Fls.122\/131: Defiro a substitui\u00e7\u00e3o processual. Anote-se. Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada e documentos (fls.146\/232). Int. - ADV: FERNANDO JOSE GARCIA (OAB 134719\/SP), JULIANA CHILIGA (OAB 288300\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0607\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLARISTON RESENDE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REINALDO DE PAULA RAMOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"20","paginaFinal":"20","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"536754","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9566812","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct  1 2015 09:50:26:707PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"340042041","codPublicacaoOrigem":"666540417","dataDivulgacao":"Jun  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001857-16.2015.8.26.0236","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1900","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBITINGA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001857-16.2015.8.26.0236 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : BENEDITO LAVIR TROVA ADVOGADO : 288300\/SP - Juliana Chiliga REQDO : BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE IBITINGA EM 01\/06\/2015","paginaInicial":"3","paginaFinal":"3","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"501571","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7555029","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun  8 2015 09:54:32:207PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"467239905","codPublicacaoOrigem":"849439529","dataDivulgacao":"Apr 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001857-16.2015.8.26.0236","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2101","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBITINGA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001857-16.2015.8.26.0236 - Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO DO CONSUMIDOR - BENEDITO LAVIR TROVA - BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A - - BANCO DAYCOVAL S\/A - - BV Financeira S\/A Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Fls. 321: manifeste-se o autor sobre a devolu\u00e7\u00e3o da carta de intima\u00e7\u00e3o (motivo da devolu\u00e7\u00e3o: mudou-se). - ADV: JULIANA CHILIGA (OAB 288300\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDO JOSE GARCIA (OAB 134719\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROBERTO RAINERI SIM\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REINALDO DE PAULA RAMOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"10","paginaFinal":"10","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"665721","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12589371","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr 20 2016 10:49:50:327PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"616162129","codPublicacaoOrigem":"1082771179","dataDivulgacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001857-16.2015.8.26.0236","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2277","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBITINGA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001857-16.2015.8.26.0236 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - BENEDITO LAVIR TROVA - BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A - - BANCO DAYCOVAL S\/A - - BV Financeira S\/A Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Vistos,Manifeste-se o Minist\u00e9rio P\u00fablico.Ap\u00f3s, tornem-me conclusos.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Int. - ADV: FERNANDO JOSE GARCIA (OAB 134719\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), JULIANA CHILIGA (OAB 288300\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0023\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROBERTO RAINERI SIM\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REINALDO DE PAULA RAMOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"12","paginaFinal":"12","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"830923","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19420847","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Jan 30 2017 10:11:27:873AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"379191406","codPublicacaoOrigem":"700661976","dataDivulgacao":"Sep 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001857-16.2015.8.26.0236","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1966","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBITINGA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001857-16.2015.8.26.0236 - Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO DO CONSUMIDOR - BENEDITO LAVIR TROVA - BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A - - BANCO DAYCOVAL S\/A e outro - Fls. 42\/77 e 78\/114: Manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos (art. 326 ou 327 do CPC). - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JULIANA CHILIGA (OAB 288300\/SP), FERNANDO JOSE GARCIA (OAB 134719\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0551\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROBERTO RAINERI SIM\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REINALDO DE PAULA RAMOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"9","paginaFinal":"9","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"530562","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9280558","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep 13 2015 11:13:43:407AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"408060737","codPublicacaoOrigem":"732284101","dataDivulgacao":"Nov 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001857-16.2015.8.26.0236","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2009","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBITINGA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001857-16.2015.8.26.0236 - Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO DO CONSUMIDOR - BENEDITO LAVIR TROVA - BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A - - BANCO DAYCOVAL S\/A - - BV Financeira S\/A Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Especifiquem provas, sob pena de preclus\u00e3o, justificando-as. Int. - ADV: FERNANDO JOSE GARCIA (OAB 134719\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), JULIANA CHILIGA (OAB 288300\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0712\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO MONTES NETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REINALDO DE PAULA RAMOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"11","paginaFinal":"11","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"565910","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10159144","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Nov 16 2015 11:20:12:897PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713196340","codPublicacaoOrigem":"1172167548","dataDivulgacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001857-16.2015.8.26.0236","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2386","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBITINGA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001857-16.2015.8.26.0236 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - BENEDITO LAVIR TROVA - BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A - - BANCO DAYCOVAL S\/A - - BV Financeira S\/A Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Vistos,Conforme requerido pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls. 362), intime-se as partes para que, querendo, manifestem sobre a juntada do laudo pericial extra\u00eddo da A\u00e7\u00e3o de Interdi\u00e7\u00e3o n\u00ba 1000317-64.2014, no prazo de 05 dias, sob pena de preclus\u00e3o.Com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, decorrido o prazo, tornem-me conclusos para senten\u00e7a.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDO JOSE GARCIA (OAB 134719\/SP), JULIANA CHILIGA (OAB 288300\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0500\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROBERTO RAINERI SIM\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REINALDO DE PAULA RAMOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"19","paginaFinal":"19","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"899503","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24175416","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 01:02:46:817AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroAntigo":"1000317-64.2014","numeroUnificado":"1001857-16.2015.8.26.0236|1000317-64.2014","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"425503741","codPublicacaoOrigem":"777904679","dataDivulgacao":"Jan 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001857-16.2015.8.26.0236","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2039","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBITINGA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001857-16.2015.8.26.0236 - Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO DO CONSUMIDOR - BENEDITO LAVIR TROVA - BANCO ITAU BMG CONSIGNADOS S\/A - - BANCO DAYCOVAL S\/A - - BV Financeira S\/A Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Manifeste-se o autor, no prazo de 10 dias, tendo em vista a cess\u00e3o de transfer\u00eancia de direitos realizada entre o Banco Votorantim S\/A e a BV Financeira S\/A - Cr\u00e9dito, financiamento e investimento (fls.182\/185). Fls.274\/295: D\u00ea-se ci\u00eancia as partes em face da juntada de novos documentos. Informem, novamente, as partes se tem interesse na audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JULIANA CHILIGA (OAB 288300\/SP), FERNANDO JOSE GARCIA (OAB 134719\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0004\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROBERTO RAINERI SIM\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REINALDO DE PAULA RAMOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"7","paginaFinal":"7","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"603492","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10841594","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jan 18 2016 10:40:48:740PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001857-16.2015.8.26.0236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}