{"numero":"1001623-77.2017.8.26.0005","processos":[{"processo":"1001623-77.2017.8.26.0005","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"31\/01\/2017 \u00e0s 20:02 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista","juiz":"Vanessa Carolina Fernandes Ferrari","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 46.850,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"K\u00e1tia Nunes da Costa Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo de Oliveira Azevedo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70146424-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/09\/2017 14:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0413\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 2764","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0413\/2017 Teor do ato: Em respeito ao principio do contradit\u00f3rio exaltado pelo NCPC, abra-se vistas dos autos ao r\u00e9u\/executado para manifesta\u00e7\u00e3o sobre os embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos. Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o enviados \u00e0 conclus\u00e3o. Advogados(s): Ricardo de Oliveira Azevedo (OAB 200914\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70141132-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2017 17:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Em respeito ao principio do contradit\u00f3rio exaltado pelo NCPC, abra-se vistas dos autos ao r\u00e9u\/executado para manifesta\u00e7\u00e3o sobre os embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos. Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o enviados \u00e0 conclus\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70136612-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 08\/09\/2017 16:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0381\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 2689","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0381\/2017 Teor do ato: Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta, julgo PROCEDENTE o pedido formulado por K\u00c1TIA NUNES DA COSTA SILVA em face de ITA\u00da UNIBANCO S\/A, a fim de condenar o r\u00e9u ao pagamento de R$ 10.000,00 (dez mil reais) a t\u00edtulo de danos morais, que dever\u00e3o ser pagos em parcela \u00fanica. Os valores ser\u00e3o corrigidos pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e incidir\u00e3o corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data da senten\u00e7a, ou seja, do arbitramento, em conformidade com a S\u00famula 362 do STJ e juros de mora de 1% ao m\u00eas da cita\u00e7\u00e3o.Pelo princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, condeno o r\u00e9u no pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em 20% do valor da execu\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Ricardo de Oliveira Azevedo (OAB 200914\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta, julgo PROCEDENTE o pedido formulado por K\u00c1TIA NUNES DA COSTA SILVA em face de ITA\u00da UNIBANCO S\/A, a fim de condenar o r\u00e9u ao pagamento de R$ 10.000,00 (dez mil reais) a t\u00edtulo de danos morais, que dever\u00e3o ser pagos em parcela \u00fanica. Os valores ser\u00e3o corrigidos pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e incidir\u00e3o corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data da senten\u00e7a, ou seja, do arbitramento, em conformidade com a S\u00famula 362 do STJ e juros de mora de 1% ao m\u00eas da cita\u00e7\u00e3o.Pelo princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, condeno o r\u00e9u no pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em 20% do valor da execu\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n1001623-77.2017.8.26.0005 - lauda  1\nSENTEN\u00c7AJusti\u00e7a Gratuita\n CONCLUS\u00c3O\nEm  04  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  \u00e0  MM.\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  V  -  S\u00e3o  Miguel  Paulista  \nDra.  Vanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari .  Eu,  \nSolange  Silva  de  Paiva ,  _____,  escrevente,  \nsubscrevo.\nVistos.K\u00c1TIA NUNES  DA  COSTA  SILVA  prop\u00f4s  \na\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria  em  face  de  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A ,  alegando  que  em  \njaneiro  de  2016  ajuizou  uma  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  em  face  do  r\u00e9u  que  tramitou  \nperante  a  4\u00aa  Vara  C\u00edvel  deste  Foro  Regional,  sob  o  n\u00ba \n1000611-62.2016.8.26.0005,  julgada  procedente,  determinando  as \ncorrelatadas  baixas  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  restritivos  de  cr\u00e9dito,  SERASA  e \nSCPC.  Informa  que  a  referida  senten\u00e7a  transitou  em  julgado,  ficando  \npendente  a  apela\u00e7\u00e3o  interposta,  para  rever  os  honor\u00e1rios  inicialmente  \narbitrados,  n\u00e3o  havendo  resigna\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  quanto  ao  m\u00e9rito.  Ocorre  que  \nem  raz\u00e3o  a  conduta  ilegal  por  parte  do  r\u00e9u  apurada  nos  autos,  sofreu  dano  \nextrapatrimonial.  Requereu  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  valor  \nequivalente  a  50  (cinquenta)  sal\u00e1rios  m\u00ednimos.  Deu-se  \u00e0  causa  o  valor  de  \nR$  46.850,00  (quarenta  e  seis  mil  oitocentos  e  cinquenta  reais).  Foram  \ntrazidos  documentos  (fls.08\/19).  \nForam  deferidos  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001623-77.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 47D7A77. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:17 . fls. 86\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n1001623-77.2017.8.26.0005 - lauda  2\ngratuita\n (fls.  20).  \nO r\u00e9u  foi  devidamente  citado  (fls.  23)  e \napresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  24\/30),  alegando  que  a  autora  era  titular  da  \nconta  corrente  e  n\u00e3o  conta  sal\u00e1rio,  contratando  diversos  produtos  e \nservi\u00e7os  que  geraram  os  d\u00e9bitos  apontados.  Informa  que  na  a\u00e7\u00e3o  anterior  a  \nautora  alegou  que  n\u00e3o  era  titular  de  conta  corrente  e  sim  conta  sal\u00e1rio.  \nInsurgiu-se  contra  as  alega\u00e7\u00f5es  da  autora  e  pugnou  pela  improced\u00eancia  da  \na\u00e7\u00e3o.  Foram  trazidos  documentos  (fls.31\/75).\nHouve  r\u00e9plica  (fls.78\/81)  \nInstados  a  se  manifestarem  sobre  o \ninteresse  em  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  a  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  (fls.  82),  o  \nr\u00e9u  postulou  pelo  depoimento  pessoal  da  autora  (fls.84)  a  r\u00e9  informa  que  \nn\u00e3o  h\u00e1  mais  provas  a  produzir.\n\u00c9 um  breve  relat\u00f3rio.  Passo  a  decidir.  \nCab\u00edvel  o  julgamento  antecipado  da  lide,  \ncom  fundamento  no  artigo  355,  inciso  I  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \ntendo  em  vista  que  a  mat\u00e9ria  em  debate  \u00e9  exclusivamente  de  direito.\nJulgo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  \noral  para  tomada  do  depoimento  pessoal  da  autora,  uma  vez  que  o  pr\u00f3prio  \nr\u00e9u  j\u00e1  reconheceu  a  ilegitimidade  das  cobran\u00e7as  nos  autos  da  a\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n1000611-62.2016.8.26.0005,  que  tramitou  na  4\u00aa  Vara  C\u00edvel  deste  Foro  \nRegional.\nPresentes as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o,  passo  \u00e0  \nan\u00e1lise  merit\u00f3ria.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001623-77.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 47D7A77. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:17 . fls. 87\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n1001623-77.2017.8.26.0005 - lauda  3\nTrata-se\n de  a\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria,  objetivando  \no  recebimento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  raz\u00e3o  da  negativa\u00e7\u00e3o  \nindevida.\nNo m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente.\nA  rela\u00e7\u00e3o  estabelecida  entre  as  partes  \u00e9 \nindiscutivelmente  de  consumo,  j\u00e1  que  os  elementos  desta  rela\u00e7\u00e3o  est\u00e3o  \npresentes:  a  autora,  na  condi\u00e7\u00e3o  de  consumidora,  o  r\u00e9u  na  condi\u00e7\u00e3o  de  \nfornecedor  e  a  suposta  utiliza\u00e7\u00e3o  pela  autora  dos  servi\u00e7os  como  \ndestinat\u00e1ria  final.  \nCom isso,  a  hip\u00f3tese  dos  autos  consagra  a  \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  j\u00e1  que  \u00e9  fato  incontroverso  a  condi\u00e7\u00e3o  da  autora  \nde  consumidora,  sendo  aplic\u00e1vel  \u00e0s  normas  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor.\nA regularidade  dos  d\u00e9bitos  j\u00e1  foi  mat\u00e9ria  \ndiscutida  em  a\u00e7\u00e3o  anterior,  na  qual  o  banco  r\u00e9u  reconheceu  sua  \nilegitimidade,  concordando  com  o  cancelamento  da  conta  e \nconsequentemente  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  dos  d\u00e9bitos.\nNo   tocante  ao  dano  de  ordem  \nextrapatrimonial  discutido  nestes  autos,  urge  consignar  os  esclarecimentos  \nde  Jorge  Bustamente  Alsina,  ao  salientar  que:  \u201cpode-se  definir  o  dano  \nmoral  como  a  les\u00e3o  aos  sentimentos  que  determina  dor  ou  sofrimentos  \nf\u00edsicos,  inquieta\u00e7\u00e3o  espiritual,  ou  agravo  \u00e0s  fei\u00e7\u00f5es  leg\u00edtimas  e,  em  geral  \ntoda  classe  de  padecimentos  insuscet\u00edveis  de  aprecia\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria.\u201d  \n(Teoria  general  de  la  responsabilidad  civil,  Ed.  Abeledo-Perrot,  Buenos  \nAires,  8\u00aa  ed.,  1993,  pg.234).  A  somar,  sabe-se  que  os  danos  morais  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001623-77.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 47D7A77. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:17 . fls. 88\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n1001623-77.2017.8.26.0005 - lauda  4\napresentam-se\n irreflex\u00edveis  na  esfera  patrimonial.  Como  bem  esclarece  \nWalter  Moraes,  citado  por  Rui  Stoco:\n\u201cO  que  se  chama  de  'dano  moral'  \u00e9,  n\u00e3o  um  \ndesfalque  no  patrim\u00f4nio,  nem  mesmo  a  situa\u00e7\u00e3o  onde  s\u00f3  dificilmente  se  \npoderia  avaliar  o  desfalque,  sen\u00e3o  a  situa\u00e7\u00e3o  onde  n\u00e3o  h\u00e1  ou  n\u00e3o  se  \nverifica  diminui\u00e7\u00e3o  alguma.  Pois  se  houve  diminui\u00e7\u00e3o  no  patrim\u00f4nio,  ou  se  \ndif\u00edcil  ou  mesmo  imposs\u00edvel  avaliar  com  precis\u00e3o  tal  diminui\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  h\u00e1  dano,  \ne   este  pode  ser  estimado  por  aproxima\u00e7\u00e3o  (art.1.553);...  Da\u00ed  que  na  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  n\u00e3o  h\u00e1  nem  indeniza\u00e7\u00e3o  nem  dano,  e  nem  \nsempre  \u00e9  moral  o  mal  que  se  quer  reparar,  pois  o  termo  'moral'  segue  o  uso  \nda  doutrina  francesa  onde  moral  se  diz  tudo  quanto  n\u00e3o  \u00e9  patrimonial  ou  \necon\u00f4mico  nem  material,  como  se  o  econ\u00f4mico  e  o  f\u00edsico  n\u00e3o  entrassem  no  \ncampo  da  moral.  Da\u00ed  tamb\u00e9m  a  necess\u00e1ria  explica\u00e7\u00e3o  do  fen\u00f4meno  no  \nsentido  de  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  obraria  como  medida  \nconsolat\u00f3ria  para  a  v\u00edtima  de  um  mal  irremedi\u00e1vel  no  seu  g\u00eanero.  H\u00e1  algo  \nde  compensa\u00e7\u00e3o,  mas  de  compensa\u00e7\u00e3o  realmente  n\u00e3o  se  trata,  porquanto  \nn\u00e3o  h\u00e1  termo  ou  medida  de  equival\u00eancia\u201c.  (In  Responsabilidade  Civil  e  sua  \ninterpreta\u00e7\u00e3o  jurisprudencial,  4\u00aa  ed,  pg.673).\nNo  caso  dos  autos,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  dano  \nalegado,  evidencia-se  que  a  autora  experimentou  situa\u00e7\u00e3o  vexat\u00f3ria,  ao  ter  \nseu  nome  inscrito  no  servi\u00e7o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  de  forma  indevida  \n(fls.16\/17).\nA cobran\u00e7a  indevida  do  numer\u00e1rio  por  si  s\u00f3  \ntem  aptid\u00e3o  para  provocar  abalo  moral.  Isto  porque  irrelevante  a \ndemonstra\u00e7\u00e3o  do  preju\u00edzo  \u00e0  honra  do  ofendido,  posto  que,  conforme  \nposicionamento  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  a  responsabiliza\u00e7\u00e3o  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001623-77.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 47D7A77. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:17 . fls. 89\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n1001623-77.2017.8.26.0005 - lauda  5\nagente\n causador  do  dano  moral  opera-se  por  for\u00e7a  do  simples  fato  da  \nviola\u00e7\u00e3o  ( dano  in  re  ipsa ).\nDestaco  os  seguintes  julgados:\nDANO  MORAL  -  Movimenta\u00e7\u00e3o  fraudulenta  \n-   Terceiro  -  Conta  corrente  -  Via  eletr\u00f4nica  -  Disponibiliza\u00e7\u00e3o  -  M\u00fatuo  - \nImputa\u00e7\u00e3o  -  D\u00e9bito  -  Correntista  -  Cabimento  -  Indeniza\u00e7\u00e3o .  Constatado  o  \ndefeito  imputado  aos  servi\u00e7os  fornecidos  pelo  banco  (CDC,  artigo  14,  \npar\u00e1grafo  1\u00ba),  em  decorr\u00eancia  de  indevida  movimenta\u00e7\u00e3o  de  conta  corrente  \nde  forma  fraudulenta  pela  via  eletr\u00f4nica  (\" internet \") por  terceiro,  a  falha  \nhavida  no  seu  sistema  de  seguran\u00e7a  eletr\u00f4nico  determinara  os  lan\u00e7amentos  \nhavidos  na  conta  corrente  da  titularidade  da  sua  correntista,  incorrendo  em  \nculpa,  tornando-se  respons\u00e1vel  pelo  m\u00fatuo  que  disponibilizara  e  pelas  \nconsequ\u00eancias  dele  oriundas,  inexistindo  qualquer  fato  pass\u00edvel  de  absolv\u00ea-\nlo  da  sua  responsabilidade.  Os  lan\u00e7amentos  promovidos  na  conta  corrente  \nde  titularidade  da  consumidora  sem  a  sua  participa\u00e7\u00e3o,  provocando-lhe  \ndesassossego  e  ang\u00fastia  e  afetando  a  intangibilidade  do  seu  patrim\u00f4nio,  \nqualificam-se  como  fatos  geradores  do  dano  moral.  (TJDF  -  ACJ  n\u00ba  \n20.030.111.070.987  -  Rel.  Juiz  Teofilo  Rodrigues  Caetano  Neto  -  J.  \n31.08.2004).\nRESPONSABILIDADE CIVIL  -  Institui\u00e7\u00e3o  \nbanc\u00e1ria  - Movimenta\u00e7\u00e3o  irregular  em  conta  corrente  por  meio  da  internet  -  \nFato  exclusivo  do  consumidor  n\u00e3o  demonstrado  -  Teoria  do  risco  do  \nempreendimento  -  Danos  materiais  e  morais  -  Indeniza\u00e7\u00e3o.  A\u00e7\u00e3o  de  \nprocedimento  comum  ordin\u00e1rio  proposta  por  cliente  em  face  do  Banco,  \nobjetivando  o  imediato  estorno  da  import\u00e2ncia  de  R$  6.845,56  debitada  em  \nsua  conta  corrente  atrav\u00e9s  da  INTERNET ,  sem  sua  autoriza\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001623-77.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 47D7A77. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:17 . fls. 90\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n1001623-77.2017.8.26.0005 - lauda  6\nindeniza\u00e7\u00e3o\n por  danos  morais,  em  import\u00e2ncia  n\u00e3o  inferior  a  100  sal\u00e1rios  \nm\u00ednimos.  Senten\u00e7a  que  julgou  procedentes,  em  parte,  os  pedidos  para  \ncondenar  o  r\u00e9u  a  restituir  \u00e0  autora,  a  quantia  de  R$  6.845,56,  bem  como  ao  \npagamento  de  R$  14.000,00  a  t\u00edtulo  de  dano  moral,  com  custas  e \nhonor\u00e1rios  compensados.  N\u00e3o  havendo  o  Banco  demonstrado  a  ocorr\u00eancia  \nde  culpa  exclusiva  da  correntista,  permanece  sua  responsabilidade  pelos  \ndefeitos  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o,  responsabilidade  essa  que  independe  da  \nexist\u00eancia  de  culpa  e  est\u00e1  fundada  na  teoria  do  risco  do  empreendimento.  \nIndeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  criteriosamente  fixada  em  R$  14.000,00,  com  \nobserv\u00e2ncia  do  princ\u00edpio  da  razoabilidade.  A  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  \nfixada  em  valor  inferior  ao  requerido,  n\u00e3o  implica,  necessariamente,  em  \nsucumb\u00eancia  rec\u00edproca.  (Verbete  Sumular  n\u00ba 105,  deste  Tribunal).  \nProvimento  parcial  do  primeiro  recurso  e  desprovimento  do  segundo.  (TJRJ  \n-   Ap.  C\u00edvel  n\u00ba  2006.001.36.127  -  18\u00aa  C\u00e2m.  C\u00edvel  -  Rel.  Des.  Cassia  \nMedeiros  -  J.  14.09.2006).\nCom isto,  restou  evidenciado  que  o \ndesconforto  sofrido  dimensionou-se  em  patamar  apto  a  receber  a  tutela  \njur\u00eddica  pleiteada.  Desta  feita,  caracterizados  os  elementos  da \nresponsabilidade  civil,  surge  ao  r\u00e9u  o  dever  de  indenizar.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  numer\u00e1rio  a  ser  fixado,  \nobserva-se  que  o  dano  moral,  em  raz\u00e3o  de  sua  natureza,  n\u00e3o  tem  a  aptid\u00e3o  \nde  restabelecer  a  situa\u00e7\u00e3o  anterior  aos  fatos  veiculados,  de  forma  que  visa  \nt\u00e3o-somente  \u00e0  puni\u00e7\u00e3o  do  agente,  compensando-se  a  dor  sofrida,  sem  \nprestar-se  como  fonte  de  enriquecimento  il\u00edcito  e  tampouco  sem  assumir  a  \nqualidade  de  valor  inexpressivo,  uma  vez  que  a  sua  fixa\u00e7\u00e3o  tem  por  \nobjetivo  coibir  a  repeti\u00e7\u00e3o  de  tais  fatos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001623-77.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 47D7A77. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:17 . fls. 91\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n1001623-77.2017.8.26.0005 - lauda  7\nPara\n tanto,  deve-se  analisar  que  os  fatos  \nveiculados  comprometeram  o autor  na  sua  esfera  pessoal.  Desta  feita,  \nconsiderando  referidos  aspectos,  fixo  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  \nR$  10.000,00  (dez  mil  reais).\nAnte o  exposto  e  pelo  mais  que  dos  autos  \nconsta,  julgo  PROCEDENTE  o  pedido  formulado  por  K\u00c1TIA  NUNES  DA  \nCOSTA  SILVA  em  face  de  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A,  a  fim  de  condenar  o  r\u00e9u  \nao  pagamento  de  R$  10.000,00  (dez  mil  reais)  a  t\u00edtulo  de  danos  morais,  \nque  dever\u00e3o  ser  pagos  em  parcela  \u00fanica.  Os  valores  ser\u00e3o  corrigidos  pela  \nTabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  e  incidir\u00e3o  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  \na  data  da  senten\u00e7a,  ou  seja,  do  arbitramento,  em  conformidade  com  a  \nS\u00famula  362  do  STJ  e  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  da  cita\u00e7\u00e3o.\nPelo  princ\u00edpio  da  sucumb\u00eancia,  condeno  o  \nr\u00e9u  no  pagamento  de  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  contr\u00e1ria,  que  fixo  em  20%  do  valor  da  \nexecu\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo ,  04  de  agosto  de 2017 .\nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari\nJu\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001623-77.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 47D7A77. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:17 . fls. 92"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70100270-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 13\/07\/2017 11:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70093275-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/07\/2017 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0273\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2377 P\u00e1gina: 2570","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0273\/2017 Teor do ato: No mais, esclare\u00e7am as partes se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Sem preju\u00edzo, estabelecidos os limites da lide, manifestem-se sobre o interesse na produ\u00e7\u00e3o de provas, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Advogados(s): Ricardo de Oliveira Azevedo (OAB 200914\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    No mais, esclare\u00e7am as partes se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Sem preju\u00edzo, estabelecidos os limites da lide, manifestem-se sobre o interesse na produ\u00e7\u00e3o de provas, justificando a necessidade e pertin\u00eancia.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1001623-77.2017.8.26.0005  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  27  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 MM(\u00aa)  Ju\u00edza  de  Direito  \nDoutora  Vanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari .  Eu,  ___,  Vanessa  Carolina  \nFernandes  Ferrari , Juiz  Substituto , subscrevo.\nProcesso  n\u00ba: 1001623-77.2017.8.26.0005  - Procedimento  \nComum\nRequerente : K\u00e1tia Nunes  da Costa  Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. \nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nNo  mais,  esclare\u00e7am  as  partes  se  possuem  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nSem  preju\u00edzo,  estabelecidos  os  limites  da  lide,  manifestem-se  sobre  o \ninteresse  na  produ\u00e7\u00e3o  de  provas,  justificando  a  necessidade  e  pertin\u00eancia.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  junho  de  2017 .\nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari\nJu\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001623-77.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 4303219. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 27\/06\/2017 \u00e0s 17:38 . fls. 82"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70071261-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/05\/2017 18:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0203\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2344 P\u00e1gina: 2548","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0203\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para:(X) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos (art. 350 ou 351 do CPC). Advogados(s): Ricardo de Oliveira Azevedo (OAB 200914\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para:(X) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos (art. 350 ou 351 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70051409-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/04\/2017 08:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609432662TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 16\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2289 P\u00e1gina: 2487","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2017 Teor do ato: Vistos. Defiro a gratuidade de justi\u00e7a das taxas e custas judiciais nos termos do art. 98 do NCPC, ressalvando-se o disposto no \u00a7 5\u00ba do mesmo artigo, e sem preju\u00edzo de cassa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio caso demonstrado o inverso da presun\u00e7\u00e3o legal de hiposufici\u00eancia. Anote-se.Diante da grande probabilidade de n\u00e3o se concretizar acordo na medida em que a parte autora se manifestou expressamente pelo desinteresse na audi\u00eancia pr\u00e9via de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, e observado que se designada o processo ficar\u00e1 mais moroso, pois ela deve ter no m\u00ednimo um prazo de trinta dias \u00fateis a partir da designa\u00e7\u00e3o, e o prazo para resposta do r\u00e9u s\u00f3 come\u00e7ar\u00e1 a correr depois, com direito \u00e0 parte autora de celeridade a ser imposta pelo Juiz (art. 139, II, novo CPC),\u00a0por ora\u00a0deixo de designar a audi\u00eancia pr\u00e9via de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Cite-se o r\u00e9u para defesa em 15 dias e, se nela ou em peti\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma, dentro desse prazo, postular a audi\u00eancia pr\u00e9via mencionada atr\u00e1s, ser\u00e1 designada oportunamente e nessa hip\u00f3tese se n\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o e ainda n\u00e3o tiver sido oferecida defesa seu prazo para apresenta\u00e7\u00e3o correr\u00e1 dali (art. 335, I, novo CPC).Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o.Intimem-se. Advogados(s): Ricardo de Oliveira Azevedo (OAB 200914\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Defiro a gratuidade de justi\u00e7a das taxas e custas judiciais nos termos do art. 98 do NCPC, ressalvando-se o disposto no \u00a7 5\u00ba do mesmo artigo, e sem preju\u00edzo de cassa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio caso demonstrado o inverso da presun\u00e7\u00e3o legal de hiposufici\u00eancia. Anote-se.Diante da grande probabilidade de n\u00e3o se concretizar acordo na medida em que a parte autora se manifestou expressamente pelo desinteresse na audi\u00eancia pr\u00e9via de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, e observado que se designada o processo ficar\u00e1 mais moroso, pois ela deve ter no m\u00ednimo um prazo de trinta dias \u00fateis a partir da designa\u00e7\u00e3o, e o prazo para resposta do r\u00e9u s\u00f3 come\u00e7ar\u00e1 a correr depois, com direito \u00e0 parte autora de celeridade a ser imposta pelo Juiz (art. 139, II, novo CPC),\u00a0por ora\u00a0deixo de designar a audi\u00eancia pr\u00e9via de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Cite-se o r\u00e9u para defesa em 15 dias e, se nela ou em peti\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma, dentro desse prazo, postular a audi\u00eancia pr\u00e9via mencionada atr\u00e1s, ser\u00e1 designada oportunamente e nessa hip\u00f3tese se n\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o e ainda n\u00e3o tiver sido oferecida defesa seu prazo para apresenta\u00e7\u00e3o correr\u00e1 dali (art. 335, I, novo CPC).Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1001623-77.2017.8.26.0005  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  10  de  fevereiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(\u00aa)  Juiz(a)  de  \nDireito  Vanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari .  Eu,  ___,  Aparecida  Rosa  de  \nOliveira , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevo.\nProcesso: 1001623-77.2017.8.26.0005  - Procedimento  Comum\nRequerente : K\u00e1tia Nunes  da Costa  Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPraca  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, 7\u00ba andar  -\nTorre  Olavo  set\u00fabal,  Jabaquara  - CEP  04344-030,  S\u00e3o \nPaulo-SP\nVistos.  \nDefiro  a  gratuidade  de  justi\u00e7a  das  taxas  e  custas  judiciais  nos  termos  do  art.  98  do  \nNCPC,  ressalvando-se  o  disposto  no  \u00a7  5\u00ba  do  mesmo  artigo,  e  sem  preju\u00edzo  de  cassa\u00e7\u00e3o  do  benef\u00edcio  \ncaso  demonstrado  o  inverso  da  presun\u00e7\u00e3o  legal  de  hiposufici\u00eancia.  Anote-se.\nDiante  da  grande  probabilidade  de  n\u00e3o  se  concretizar  acordo  na  medida  em  que  a  \nparte  autora  se  manifestou  expressamente  pelo  desinteresse  na  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  e  observado  que  se  designada  o  processo  ficar\u00e1  mais  moroso,  pois  ela  deve  ter  no  \nm\u00ednimo  um  prazo  de  trinta  dias  \u00fateis  a partir  da  designa\u00e7\u00e3o,  e  o  prazo  para  resposta  do  r\u00e9u  s\u00f3  \ncome\u00e7ar\u00e1  a  correr  depois,  com  direito  \u00e0  parte  autora  de  celeridade  a  ser  imposta  pelo  Juiz  (art.  139,  \nII,  novo  CPC),\u00a0por  ora\u00a0deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nCite-se  o  r\u00e9u  para  defesa  em  15  dias  e,  se  nela  ou  em  peti\u00e7\u00e3o  aut\u00f4noma,  dentro  \ndesse  prazo,  postular  a  audi\u00eancia  pr\u00e9via  mencionada  atr\u00e1s,  ser\u00e1  designada  oportunamente  e  nessa  \nhip\u00f3tese  se  n\u00e3o  obtida  a  concilia\u00e7\u00e3o  e  ainda  n\u00e3o  tiver  sido  oferecida  defesa  seu  prazo  para  \napresenta\u00e7\u00e3o  correr\u00e1  dali  (art.  335,  I,  novo  CPC).\nServir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  fevereiro  de  2017 .\nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari\nJu\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001623-77.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 36CC7DB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 13\/02\/2017 \u00e0s 15:22 . fls. 20"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"08\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"618795726","codPublicacaoOrigem":"1085321969","dataDivulgacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001623-77.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2280","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001623-77.2017.8.26.0005 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : K\u00e1tia Nunes da Costa Silva ADVOGADO : 200914\/SP - Ricardo de Oliveira Azevedo REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL V - S\u00c3O MIGUEL PAULISTA EM 31\/01\/2017","paginaInicial":"2623","paginaFinal":"2623","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"832735","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19543769","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb  2 2017 07:45:21:653AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001623-77.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001623-77.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745174813","codPublicacaoOrigem":"1193926960","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001623-77.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001623-77.2017.8.26.0005 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - K\u00e1tia Nunes da Costa Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta, julgo PROCEDENTE o pedido formulado por K\u00c1TIA NUNES DA COSTA SILVA em face de ITA\u00da UNIBANCO S\/A, a fim de condenar o r\u00e9u ao pagamento de R$ 10.000,00 (dez mil reais) a t\u00edtulo de danos morais, que dever\u00e3o ser pagos em parcela \u00fanica. Os valores ser\u00e3o corrigidos pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e incidir\u00e3o corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data da senten\u00e7a, ou seja, do arbitramento, em conformidade com a S\u00famula 362 do STJ e juros de mora de 1% ao m\u00eas da cita\u00e7\u00e3o.Pelo princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, condeno o r\u00e9u no pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em 20% do valor da execu\u00e7\u00e3o. - ADV: RICARDO DE OLIVEIRA AZEVEDO (OAB 200914\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0381\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI MARTINS CARDOSO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2691","paginaFinal":"2691","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798195","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:51:42:907AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001623-77.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001623-77.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705335432","codPublicacaoOrigem":"1165403255","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001623-77.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001623-77.2017.8.26.0005 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - K\u00e1tia Nunes da Costa Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - No mais, esclare\u00e7am as partes se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Sem preju\u00edzo, estabelecidos os limites da lide, manifestem-se sobre o interesse na produ\u00e7\u00e3o de provas, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. - ADV: RICARDO DE OLIVEIRA AZEVEDO (OAB 200914\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0273\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI MARTINS CARDOSO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2571","paginaFinal":"2571","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"893935","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23809673","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 29 2017 01:35:24:057AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001623-77.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001623-77.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"675809583","codPublicacaoOrigem":"1141644115","dataDivulgacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001623-77.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2344","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001623-77.2017.8.26.0005 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - K\u00e1tia Nunes da Costa Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistas dos autos ao autor para:(X) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos (art. 350 ou 351 do CPC). - ADV: RICARDO DE OLIVEIRA AZEVEDO (OAB 200914\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0203\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI MARTINS CARDOSO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2549","paginaFinal":"2549","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"871720","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22378807","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 10 2017 11:48:55:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001623-77.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001623-77.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"758048683","codPublicacaoOrigem":"1202026273","dataDivulgacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001623-77.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2433","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001623-77.2017.8.26.0005 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - K\u00e1tia Nunes da Costa Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Em respeito ao principio do contradit\u00f3rio exaltado pelo NCPC, abra-se vistas dos autos ao r\u00e9u\/executado para manifesta\u00e7\u00e3o sobre os embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos. Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o enviados \u00e0 conclus\u00e3o. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), RICARDO DE OLIVEIRA AZEVEDO (OAB 200914\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0413\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI MARTINS CARDOSO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2767","paginaFinal":"2767","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"926922","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26352797","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 19 2017 07:21:05:227AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001623-77.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001623-77.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}