{"numero":"1001369-75.2017.8.26.0435","processos":[{"processo":"1001369-75.2017.8.26.0435","classe":"Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Levantamento de Valor","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"28\/08\/2017 \u00e0s 18:04 - Livre\n1\u00aa Vara - Foro de Pedreira","juiz":"Iohana Frizzarini Exposito","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.118,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marlene de Freitas Silva"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Roseli Lourdes dos Santos Conti"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1015\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2437 P\u00e1gina: 3040\/3041","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1015\/2017 Teor do ato: Tratando-se de pessoa pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo (CPC, artigo 98, caput), defiro a gratuidade da justi\u00e7a, conforme as isen\u00e7\u00f5es estabelecidas no artigo 98, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Anote-se.Presentes os requisitos legais, inexistindo dependentes habilitados \u00e0 pens\u00e3o por morte, DEFIRO o pedido formulado na inicial, para autorizar o levantamento do saldo residual do benef\u00edcio do INSS n\u00ba 615378762-6, junto \u00e0 ag\u00eancia 0012, do Banco Ita\u00fa S.A. Pedreira, em nome da de cujus Maria do Carmo Silva, CPF 340.717.868-92, falecida em 07\/08\/2017, em favor de sua genitora MARLENE DE FREITAS SILVA.Expe\u00e7a-se o alvar\u00e1 com o prazo de 120 dias de validade em nome da requerente, constando sua qualifica\u00e7\u00e3o.Oportunamente, arquivem-se os autos.Publique-se e Intime-se. Advogados(s): Roseli Lourdes dos Santos Conti (OAB 116107\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Tratando-se de pessoa pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo (CPC, artigo 98, caput), defiro a gratuidade da justi\u00e7a, conforme as isen\u00e7\u00f5es estabelecidas no artigo 98, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Anote-se.Presentes os requisitos legais, inexistindo dependentes habilitados \u00e0 pens\u00e3o por morte, DEFIRO o pedido formulado na inicial, para autorizar o levantamento do saldo residual do benef\u00edcio do INSS n\u00ba 615378762-6, junto \u00e0 ag\u00eancia 0012, do Banco Ita\u00fa S.A. Pedreira, em nome da de cujus Maria do Carmo Silva, CPF 340.717.868-92, falecida em 07\/08\/2017, em favor de sua genitora MARLENE DE FREITAS SILVA.Expe\u00e7a-se o alvar\u00e1 com o prazo de 120 dias de validade em nome da requerente, constando sua qualifica\u00e7\u00e3o.Oportunamente, arquivem-se os autos.Publique-se e Intime-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PEDREIRA\nFORO  DE PEDREIRA\n1\u00aa  VARA\nRUA  ODAVILSO  UTTEMBERGUE,  N\u00ba 80, Pedreira  - SP  - CEP  \n13920-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001369-75.2017.8.26.0435 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001369-75.2017.8.26.0435\nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Marlene de Freitas  Silva\nTipo  Completo  da Parte  \nPassiva  Principal  << \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  \n>> : Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Iohana   Frizzarini   Exposito\nTratando-se  de  pessoa  pobre  na  acep\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  do  termo  (CPC,  artigo  98,  \ncaput ), defiro  a  gratuidade  da  justi\u00e7a,  conforme  as  isen\u00e7\u00f5es  estabelecidas  no  artigo  98,  \u00a7  1\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Anote-se.\nPresentes  os  requisitos  legais,  inexistindo  dependentes  habilitados  \u00e0  pens\u00e3o  \npor  morte,  DEFIRO  o pedido  formulado  na  inicial,  para  autorizar  o levantamento  do  saldo  \nresidual  do  benef\u00edcio  do  INSS  n\u00ba  615378762-6,  junto  \u00e0  ag\u00eancia  0012,  do  Banco  Ita\u00fa  S.A.\n \nPedreira,  em  nome  da  de  cujus  Maria  do  Carmo  Silva,  CPF  340.717.868-92,  falecida  em  \n07\/08\/2017,  em  favor  de  sua  genitora  MARLENE  DE  FREITAS  SILVA .\nExpe\u00e7a-se  o alvar\u00e1  com  o prazo  de  120  dias  de  validade  em  nome  da  \nrequerente,  constando  sua  qualifica\u00e7\u00e3o.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos.\nPublique-se  e  Intime-se.\nPedreira , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001369-75.2017.8.26.0435 e c\u00f3digo 1F8F95D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IOHANA FRIZZARINI EXPOSITO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 11:40 . fls. 13"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":6,"total_andamentos":6}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"762281697","codPublicacaoOrigem":"1204701541","dataDivulgacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001369-75.2017.8.26.0435","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2437","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PEDREIRA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001369-75.2017.8.26.0435 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Marlene de Freitas Silva - Tratando-se de pessoa pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo (CPC, artigo 98, caput), defiro a gratuidade da justi\u00e7a, conforme as isen\u00e7\u00f5es estabelecidas no artigo 98, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Anote-se.Presentes os requisitos legais, inexistindo dependentes habilitados \u00e0 pens\u00e3o por morte, DEFIRO o pedido formulado na inicial, para autorizar o levantamento do saldo residual do benef\u00edcio do INSS n\u00ba 615378762-6, junto \u00e0 ag\u00eancia 0012, do Banco Ita\u00fa S.A. Pedreira, em nome da de cujus Maria do Carmo Silva, CPF 340.717.868-92, falecida em 07\/08\/2017, em favor de sua genitora MARLENE DE FREITAS SILVA. Expe\u00e7a-se o alvar\u00e1 com o prazo de 120 dias de validade em nome da requerente, constando sua qualifica\u00e7\u00e3o.Oportunamente, arquivem-se os autos.Publique-se e Intime-se. - ADV: ROSELI LOURDES DOS SANTOS CONTI (OAB 116107\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1015\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO IOHANA FRIZZARINI EXPOSITO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IZABEL APARECIDA ARMELIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3041","paginaFinal":"3041","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"929323","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26525239","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Sep 25 2017 01:18:59:940PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001369-75.2017.8.26.0435","numeroAntigo":"615378762-6","numeroUnificado":"1001369-75.2017.8.26.0435|615378762-6","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}