{"numero":"1001581-86.2017.8.26.0309","processos":[{"processo":"1001581-86.2017.8.26.0309","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"31\/01\/2017 \u00e0s 17:10 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Jundia\u00ed","juiz":"Vanessa Velloso Silva Saad","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.500,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Aparecida Leite Trist\u00e3o"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Vinicius Felix Bardi"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Rita dos Reis Petraroli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Victor Jose Petraroli Neto"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0455\/2017 Teor do ato: Nos termos do artigo 1.023, \u00a7 2\u00ba do C.P.C., fica a parte embargada intimada para, querendo, manifestar-se no prazo de 5 dias, sobre os embargos opostos. Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Vinicius Felix Bardi (OAB 286385\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Nos termos do artigo 1.023, \u00a7 2\u00ba do C.P.C., fica a parte embargada intimada para, querendo, manifestar-se no prazo de 5 dias, sobre os embargos opostos. Int.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70155140-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 18\/09\/2017 13:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0401\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 1401\/1413","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0401\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, por estes fundamentos e pelo mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O e julgo extinto o feito com fulcro no art. 487, inciso I, do CPC, para condenar Ita\u00fa Seguros S\/A a pagar a Aparecida Leite Trist\u00e3o a quantia de R$ 10.500,00, incidindo corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde a data da celebra\u00e7\u00e3o do contrato (21 de setembro de 2015) e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.I.C. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Vinicius Felix Bardi (OAB 286385\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, por estes fundamentos e pelo mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O e julgo extinto o feito com fulcro no art. 487, inciso I, do CPC, para condenar Ita\u00fa Seguros S\/A a pagar a Aparecida Leite Trist\u00e3o a quantia de R$ 10.500,00, incidindo corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde a data da celebra\u00e7\u00e3o do contrato (21 de setembro de 2015) e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001581-86.2017.8.26.0309 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001581-86.2017.8.26.0309\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Aparecida Leite Trist\u00e3o\nRequerido : Itau Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vanessa   Velloso   Silva   Saad\nVistos.\nAPARECIDA  LEITE  TRIST\u00c3O,  qualificada  nos  autos,  ajuizou  a \npresente  a\u00e7\u00e3o  contra  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A,  tamb\u00e9m  qualificado,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  seu  \nc\u00f4njuge,  Jos\u00e9  Aparecido  Trist\u00e3o,  celebrou  contrato  de  seguro  de  vida  com  o  r\u00e9u,  com  cobertura  de  \nmorte  por  qualquer  causa,  sendo  que  veio  a  falecer  em  19  de  outubro  de  2015,  por  choque  \ncardiog\u00eanico,  insufici\u00eancia  coronariana,  hipertens\u00e3o  arterial,  acidente  vascular  cerebral  isqu\u00eamico,  \npneumonia  e  edema  agudo  de  pulm\u00e3o.  Requer  a  condena\u00e7\u00e3o  do  requerido  ao  pagamento  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o  devida,  no  limite  da  ap\u00f3lice.  Juntou  documentos.\nCitado  (fls.  187),  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  188\/196),  \nconfessando  a  exist\u00eancia  da  ap\u00f3lice,  com  cobertura  de  morte,  no  limite  de  R$  10.500,00  e \naduzindo,  em  s\u00edntese,  causa  de  exclus\u00e3o  da  cobertura,  por  doen\u00e7as  preexistentes  de  conhecimento  \ndo  segurado  que  n\u00e3o  foram  declaradas  na  proposta  de  ades\u00e3o  e,  ainda,  o  nexo  causal  entre  a  \ndoen\u00e7a  e  a  morte.  \nR\u00e9plica a  fls.  279\/282.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nJulgo  antecipadamente  a  lide,  por  serem  suficientes  as  provas  \ndocumentais  acostadas  aos  autos,  n\u00e3o  havendo  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral  em  \naudi\u00eancia,  nem  a  juntada  de  nova  documenta\u00e7\u00e3o  acerca  do  \"de  cujus\".  \nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente.\nS\u00e3o  fatos  incontroversos  a  exist\u00eancia  de  contrato  celebrado  pelo  \nfalecido  com  o  r\u00e9u,  com  previs\u00e3o  expressa  de  benefici\u00e1rio  (fls.  19),  bem  como  a  ocorr\u00eancia  de  \nmorte,  por  choque  cardiog\u00eanico,  insufici\u00eancia  coronariana,  hipertens\u00e3o  arterial,  acidente  vascular  \ncerebral  isqu\u00eamico,  pneumonia  e edema  agudo  de  pulm\u00e3o,  o  que  tamb\u00e9m  \u00e9 corroborado  pela  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001581-86.2017.8.26.0309 e c\u00f3digo 1FAF76D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VELLOSO SILVA SAAD, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 08:53 . fls. 289\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001581-86.2017.8.26.0309 - lauda  2\ncertid\u00e3o\n de  \u00f3bito  (fls.  14).\nEm que  pesem  as  alega\u00e7\u00f5es  do  r\u00e9u,  n\u00e3o  se  pode  aceitar  que  a \nseguradora  alegue  que  o  segurado  omitiu  declara\u00e7\u00e3o  de  doen\u00e7a  preexistente  de  seu  conhecimento,  \nno  momento  da  celebra\u00e7\u00e3o  da  proposta  de  seguro,  se  a  seguradora  n\u00e3o  comprovou  a  exig\u00eancia  de  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  exame  m\u00e9dico  preliminar,  a  fim  de  averiguar  a  exist\u00eancia  e  o  grau  da  doen\u00e7a.\nAssim,  mesmo  que  tenha  havido  declara\u00e7\u00e3o  do  segurado,  n\u00e3o  \u00e9 \nposs\u00edvel  a  aprecia\u00e7\u00e3o  da  alega\u00e7\u00e3o  de  m\u00e1-f\u00e9,  se  ausente  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  exame  preliminar.  Trata-se  \nde  prova  cujo  \u00f4nus  cabia  ao  r\u00e9u.\nNesse  sentido  \u00e9  a  S\u00famula  n\u00ba  105  do  E.  TJSP:  \u201cN\u00e3o  prevalece  a  \nnegativa  de  cobertura  \u00e0s  doen\u00e7as  e  \u00e0s  les\u00f5es  preexistentes  se,  \u00e0  \u00e9poca  da  contrata\u00e7\u00e3o  de  plano  de  \nsa\u00fade,  n\u00e3o  se  exigiu  pr\u00e9vio  exame  m\u00e9dico  admissional \u201d.\nNo  mesmo  sentido  \u00e9  o  entendimento  do  C.  STJ:\n\u201c AGRAVO   INTERNO   NO   AGRAVO   EM  \nRECURSO  ESPECIAL.  PROCESSUAL  CIVIL  E  CIVIL.    ALEGA\u00c7\u00c3O  DE  \nOMISS\u00c3O  NA  DECIS\u00c3O  AGRAVADA.   INADEQUA\u00c7\u00c3O  RECURSAL.   \nSEGURO  DE  VIDA.  PREEXIST\u00caNCIA  DE  MOL\u00c9STIA  N\u00c3O  \nDECLARADA.  AUS\u00caNCIA  DE  M\u00c1-F\u00c9.   N\u00c3O  SOLICITA\u00c7\u00c3O  DE  \nEXAMES  M\u00c9DICOS  PELA  SEGURADORA.  INDENIZA\u00c7\u00c3O  DEVIDA.  \nRECURSO  PARCIALMENTE  CONHECIDO  E,  NO PONTO,  \nDESPROVIDO.   1.   No  tocante  \u00e0  alega\u00e7\u00e3o  de  omiss\u00e3o  na  decis\u00e3o  \nagravada,  n\u00e3o  merece  ser   conhecido    o    presente    recurso,  \nconsiderando-se   o  princ\u00edpio  da  adequa\u00e7\u00e3o  recursal.  Com  efeito,  para  \ncasos  assim,  prev\u00ea  o  atual  Diploma  Processual  Civil  a  oposi\u00e7\u00e3o  de  \nembargos   de   declara\u00e7\u00e3o,   na   forma   do   seu  art.  1.022,  I  e  II.  2.  \nConsoante  o    entendimento   pacificado   nesta   Corte   Superior,   a \nseguradora   n\u00e3o   se   desobriga   do   dever   de  indenizar,  mesmo  que  o  \nsinistro   seja   proveniente   de   doen\u00e7a   preexistente   ao   tempo   da  \ncelebra\u00e7\u00e3o   do   contrato,   quando  n\u00e3o  promove  o  exame  m\u00e9dico  pr\u00e9vio.  \nPrecedentes.   3.   Se   a   seguradora,   em   contrato  t\u00edpico  de  ades\u00e3o,  aceita   \na  proposta  e  celebra  com  o  proponente  contrato  de  seguro  sem  lhe   exigir   \natestado   de   sa\u00fade   ou   submet\u00ea-lo   a  exames,  a  fim  de  verificar   sua   real   \ncondi\u00e7\u00e3o   f\u00edsica,   deve   suportar   o   risco  do  neg\u00f3cio,  notadamente  quando  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001581-86.2017.8.26.0309 e c\u00f3digo 1FAF76D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VELLOSO SILVA SAAD, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 08:53 . fls. 290\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001581-86.2017.8.26.0309 - lauda  3\nn\u00e3o\n fica  comprovado  que  o  segurado  tenha  agido  de  m\u00e1-f\u00e9.  4.  Agravo  \ninterno  parcialmente  conhecido  e,  no  ponto,  desprovido. \u201d (STJ  -  AgInt  no  \nAREsp  767.967\/RS  \n Relator(a):  Raul  Ara\u00fajo  -  Quarta  Turma  \n J.  \n03\/08\/2017)\nDe se  ressaltar  que  o  r\u00e9u  celebrou  diversos  contratos  de  seguro  com  o  \nfalecido  (fls.  15\/16,  17\/18  e  19),  de  forma  que  deveria  estar  ciente  das  condi\u00e7\u00f5es  f\u00edsicas  do  \nconsumidor.\nAssim, o  r\u00e9u  n\u00e3o  se  desincumbiu  do  \u00f4nus  de  comprovar  fatos  \nimpeditivos,  modificativos  ou  extintivos  do  direito  da  autora,  a  teor  do  art.  373,  II,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  sendo  de  rigor  a  proced\u00eancia  do  pedido  de  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o.\nA  autora  \u00e9 benefici\u00e1ria  do  seguro,  como  devidamente  comprovado  \npela  ap\u00f3lice  de  fls.  19  e  269\/270.  Ainda,  o  documento  d\u00e1  conta  de  que  o  capital  segurado  era  de  \nR$  10.500,00 , o  que  roa  deve  ser  considerado  para  fins  de  indeniza\u00e7\u00e3o.  \nO  valor  de  R$  10.500,00  deve  ser  corrigido  monetariamente  desde  a  \ndata  da  celebra\u00e7\u00e3o  do  contrato,  em  21  de  setembro  de  2015  (fls.  276)  at\u00e9  o  dia  do  efetivo  \npagamento  do  seguro,  incidindo  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.  Nesse  sentido:  STJ  -  \nEDcl  no  REsp  1328730\/SP  \n Relator(a):  Ricardo  Villas  B\u00f4as  Cueva  -  Terceira  Turma  \n J.  \n12\/04\/2016;  STJ  -  AgRg  no  AREsp  531.472\/SP  \n Relator(a):  Ricardo  Villas  B\u00f4as  Cueva  -  Terceira  \nTurma  \n J.  26\/05\/2015.\nAnte o  exposto,  por  estes  fundamentos  e  pelo  mais  que  dos  autos  \nconsta,  JULGO  PROCEDENTE  A  A\u00c7\u00c3O  e  julgo  extinto  o  feito  com  fulcro  no  art.  487,  \ninciso  I,  do  CPC,  para  condenar  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  a  pagar  a  Aparecida  Leite  Trist\u00e3o  a  \nquantia  de  R$  10.500,00,  incidindo  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP  desde  a  \ndata  da  celebra\u00e7\u00e3o  do  contrato  (21  de  setembro  de  2015)  e  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  \ndesde  a  cita\u00e7\u00e3o.\nCondeno o  r\u00e9u  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais  e  de  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nP.I.C.\nJundia\u00ed , 05  de  setembro  de 2017 .\nVanessa  Velloso  Silva  Saad\n          Ju\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001581-86.2017.8.26.0309 e c\u00f3digo 1FAF76D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VELLOSO SILVA SAAD, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 08:53 . fls. 291\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001581-86.2017.8.26.0309 - lauda  4\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001581-86.2017.8.26.0309 e c\u00f3digo 1FAF76D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VELLOSO SILVA SAAD, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 08:53 . fls. 292"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70141948-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 28\/08\/2017 11:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70140365-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 24\/08\/2017 15:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0364\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2414 P\u00e1gina: 116\/1122","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0364\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia, esclarecendo o que com elas desejam demonstrar, no prazo de 5 (cinco) dias.Informem, ainda e no mesmo prazo, se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Vinicius Felix Bardi (OAB 286385\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia, esclarecendo o que com elas desejam demonstrar, no prazo de 5 (cinco) dias.Informem, ainda e no mesmo prazo, se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o  Bento,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   13201-035  -   Jundia\u00ed  -   SP\nTelefone:   (11)  4586-8111  -  E-mail:   jundiai6cv@tjsp.jus.br\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nProcesso  n\u00ba 1001581-86.2017.8.26.0309\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001581-86.2017.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum\nSeguro\nRequerente :Aparecida  Leite Trist\u00e3o\nRequerido : Itau Seguros  S\/A\nJuiz  de Direito:  Doutor a Vanessa  Velloso Silva Saad .\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  \njustificando  sua  necessidade  e  pertin\u00eancia,  esclarecendo  o  que  com  elas  desejam  \ndemonstrar,  no  prazo  de  5  (cinco)  dias.\nInformem,  ainda  e  no  mesmo  prazo,  se  h\u00e1  interesse  na  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nJundia\u00ed , 10  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001581-86.2017.8.26.0309 e c\u00f3digo 1E81E28. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VELLOSO SILVA SAAD, liberado nos autos em 10\/08\/2017 \u00e0s 18:17 . fls. 283"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70096231-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/06\/2017 15:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0251\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina: 2016\/2025","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0251\/2017 Teor do ato: \"Ciente a requerente da contesta\u00e7\u00e3o apresentada. \u00c0 r\u00e9plica, no prazo legal. Int.\" Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Vinicius Felix Bardi (OAB 286385\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \"Ciente a requerente da contesta\u00e7\u00e3o apresentada. \u00c0 r\u00e9plica, no prazo legal. Int.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70080544-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/05\/2017 17:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR626234242TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Itau Seguros S\/A Dilig\u00eancia : 25\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2328 P\u00e1gina: 1002\/1011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(C.P.C., art. 139, VI, e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 (por carta, acompanhada de senha) para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do C.P.C., fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do C.P.C.Intime-se. Advogados(s): Vinicius Felix Bardi (OAB 286385\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(C.P.C., art. 139, VI, e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 (por carta, acompanhada de senha) para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do C.P.C., fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do C.P.C.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o Bento,  s\/n\u00ba - Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital  n\u00ba: 1001581-86.2017.8.26.0309  \nClasse  -  Assunto Procedimento Comum  -  Seguro\nRequerente : Aparecida Leite  Trist\u00e3o\nRequerido Itau Seguros  S\/A\nPessoa(s)  a  citar: Itau Seguros  S\/A,  Praca  Pra\u00e7a  Alfrdo  Egydio  de  Souza  Aranha,  \n100,  TORRE  ALFREDO  EGYDIO   -  12\u00ba  ANDAR,  Vila  Cruzeiro  -  CEP  \n04344-902,  S\u00e3o  Paulo-SP,  CNPJ  61.557.039\/0001-07 \nJuiz   de   Direito:   Doutor   Vanessa   Velloso   Silva   Saad\nVistos.\nDiante   das   especificidades   da   causa   e   de   modo   a   adequar  \no   rito   processual   \u00e0s   necessidades   do   conflito,   deixo   para   momento   oportuno   a  \nan\u00e1lise   da   conveni\u00eancia   da   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o.(C.P.C.,   art.   139,   VI,   e  \nEnunciado   n\u00ba   35   da   ENFAM).\nCite-se   e   intime-se   a   parte   r\u00e9   (por   carta ,   acompanhada   de  \nsenha)   para   contestar   o   feito   no   prazo   de   15   (quinze)   dias   \u00fateis.\nA   aus\u00eancia   de   contesta\u00e7\u00e3o   implicar\u00e1   revelia   e   presun\u00e7\u00e3o   de  \nveracidade   da   mat\u00e9ria   f\u00e1tica   apresentada   na   peti\u00e7\u00e3o   inicial.\nTratando-se   de   processo   eletr\u00f4nico,   em   prest\u00edgio   \u00e0s   regras  \nfundamentais   dos   artigos   4\u00ba   e   6\u00ba   do   C.P.C.,   fica   vedado   o   exerc\u00edcio   da   faculdade  \nprevista   no   artigo   340   do   C.P.C.\nIntime-se.\nJundia\u00ed ,   06   de   abril   de   2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001581-86.2017.8.26.0309 e c\u00f3digo 1771223. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VELLOSO SILVA SAAD, liberado nos autos em 10\/04\/2017 \u00e0s 09:53 . fls. 184"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70024164-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/02\/2017 16:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2284 P\u00e1gina: 1364\/1382","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2017 Teor do ato: Vistos, A alegada incapacidade de arcar com o custo do feito deve ser demonstrada, comprovando-se documentalmente que os gastos superam as receitas mensais, eis que em face do texto do inciso LXXIV do artigo 5.\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, considera-se revogada a disposi\u00e7\u00e3o contida no artigo 4.\u00ba da Lei Federal n.\u00ba 1.060 de 1950, que dispensa a comprova\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia de recursos, para fins de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita (JTJ 196\/239).Demais disso, a jurisprud\u00eancia mais recente tem se inclinado para tal entendimento, do que \u00e9 exemplo o V. Ac\u00f3rd\u00e3o a seguir transcrito: \"Agravo de instrumento. Medida cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos. 1. Assist\u00eancia judici\u00e1ria. Indeferimento. Aus\u00eancia de demonstra\u00e7\u00e3o de efetiva necessidade do benef\u00edcio, quer em primeiro grau, quer nesta esfera recursal. Decis\u00e3o mantida. Em certas situa\u00e7\u00f5es, a formula\u00e7\u00e3o do pedido de concess\u00e3o da gratuidade da justi\u00e7a reclama comprova\u00e7\u00e3o de falta de meio do peticion\u00e1rio, n\u00e3o estando o juiz atrelado \u00e0 declara\u00e7\u00e3o de que trata o art. 4\u00ba da Lei 1.060\/50.\" (TJSP - Agravo de instrumento n\u00ba: 0132373-78.2012.8.26.00, Rel. Des.Ricardo Pessoa de Melo Beli, j. 30.07.2012, dentre in\u00fameros outros julgados.)Antes de indeferir o pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo ou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo.Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte requerente dever\u00e1, em 10 (dez) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio: a) c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge; b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; d) c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal.Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Vinicius Felix Bardi (OAB 286385\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, A alegada incapacidade de arcar com o custo do feito deve ser demonstrada, comprovando-se documentalmente que os gastos superam as receitas mensais, eis que em face do texto do inciso LXXIV do artigo 5.\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, considera-se revogada a disposi\u00e7\u00e3o contida no artigo 4.\u00ba da Lei Federal n.\u00ba 1.060 de 1950, que dispensa a comprova\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia de recursos, para fins de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita (JTJ 196\/239).Demais disso, a jurisprud\u00eancia mais recente tem se inclinado para tal entendimento, do que \u00e9 exemplo o V. Ac\u00f3rd\u00e3o a seguir transcrito: \"Agravo de instrumento. Medida cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos. 1. Assist\u00eancia judici\u00e1ria. Indeferimento. Aus\u00eancia de demonstra\u00e7\u00e3o de efetiva necessidade do benef\u00edcio, quer em primeiro grau, quer nesta esfera recursal. Decis\u00e3o mantida. Em certas situa\u00e7\u00f5es, a formula\u00e7\u00e3o do pedido de concess\u00e3o da gratuidade da justi\u00e7a reclama comprova\u00e7\u00e3o de falta de meio do peticion\u00e1rio, n\u00e3o estando o juiz atrelado \u00e0 declara\u00e7\u00e3o de que trata o art. 4\u00ba da Lei 1.060\/50.\" (TJSP - Agravo de instrumento n\u00ba: 0132373-78.2012.8.26.00, Rel. Des.Ricardo Pessoa de Melo Beli, j. 30.07.2012, dentre in\u00fameros outros julgados.)Antes de indeferir o pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo ou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo.Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte requerente dever\u00e1, em 10 (dez) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio: a) c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge; b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; d) c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal.Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o Bento,  s\/n\u00ba - Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                                                    \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nProcesso  n\u00ba 1001581-86.2017.8.26.0309\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital  n\u00ba: 1001581-86.2017.8.26.0309  \nClasse  -  Assunto Procedimento Comum  -  Seguro\nRequerente : Aparecida Leite  Trist\u00e3o\nRequerido Itau Seguros  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Doutor a   Vanessa   Velloso   Silva   Saad\nVistos, \nA  alegada  incapacidade  de  arcar  com  o  custo  do  feito  deve  \nser  demonstrada,  comprovando-se  documentalmente  que  os  gastos  superam  as  \nreceitas  mensais,  eis  que  em  face  do  texto  do  inciso  LXXIV  do  artigo  5.\u00ba  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o  da  Rep\u00fablica,  considera-se  revogada  a  disposi\u00e7\u00e3o  contida  no  artigo  \n4.\u00ba  da  Lei  Federal  n.\u00ba  1.060  de  1950,  que  dispensa  a  comprova\u00e7\u00e3o  de  \ninsufici\u00eancia  de  recursos,  para  fins  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  (JTJ  \n196\/239).\nDemais disso,  a  jurisprud\u00eancia  mais  recente  tem  se  \ninclinado  para  tal  entendimento,  do  que  \u00e9  exemplo  o  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o  a  seguir  \ntranscrito:  \"Agravo  de  instrumento.  Medida  cautelar  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos.  \n1.  Assist\u00eancia  judici\u00e1ria.  Indeferimento.  Aus\u00eancia  de  demonstra\u00e7\u00e3o  de  efetiva  \nnecessidade  do  benef\u00edcio,  quer  em  primeiro  grau,  quer  nesta  esfera  recursal.  \nDecis\u00e3o  mantida.  Em  certas  situa\u00e7\u00f5es,  a  formula\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  concess\u00e3o  da  \ngratuidade  da  justi\u00e7a  reclama  comprova\u00e7\u00e3o  de  falta  de  meio  do  peticion\u00e1rio,  n\u00e3o  \nestando  o  juiz  atrelado  \u00e0  declara\u00e7\u00e3o  de  que  trata  o  art.  4\u00ba  da  Lei  1.060\/50.\"  \n(TJSP  -  Agravo  de  instrumento  n\u00ba:  0132373-78.2012.8.26.00,  Rel.  Des.Ricardo  \nPessoa  de  Melo  Beli,  j.  30.07.2012,  dentre  in\u00fameros  outros  julgados.)\nAntes  de  indeferir  o  pedido,  contudo,  conv\u00e9m  facultar  ao  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001581-86.2017.8.26.0309 e c\u00f3digo 14DE322. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VELLOSO SILVA SAAD, liberado nos autos em 06\/02\/2017 \u00e0s 14:30 . fls. 173\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o Bento,  s\/n\u00ba - Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                                                    \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nProcesso  n\u00ba 1001581-86.2017.8.26.0309\ninteressado\n o  direito  de  provar  a  impossibilidade  de  arcar,  sem  o  seu  pr\u00f3prio  \npreju\u00edzo  ou  de  sua  fam\u00edlia,  com  as  custas  e  despesas  do  processo.\nAssim,  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  Justi\u00e7a  Gratuita,  a  \nparte  requerente  dever\u00e1,  em  10  (dez)  dias,  apresentar,  sob  pena  de  \nindeferimento  do  benef\u00edcio:  \na)  c\u00f3pia  das  \u00faltimas  folhas  da  carteira  do  trabalho,  ou  \ncomprovante  de  renda  mensal,  e  de  eventual  c\u00f4njuge;  \nb)  c\u00f3pia  dos  extratos  banc\u00e1rios  de  contas  de  titularidade,  e  \nde  eventual  c\u00f4njuge,  dos  \u00faltimos  tr\u00eas  meses;  \nc)  c\u00f3pia  dos  extratos  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  dos  \u00faltimos  tr\u00eas  \nmeses;  \nd) c\u00f3pia  da  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  do  imposto  de  renda  \napresentada  \u00e0  Secretaria  da  Receita  Federal.\nOu,  no  mesmo  prazo,  dever\u00e1  recolher  as  custas  judiciais  e  \ndespesas  processuais,  bem  como  a  taxa  previdenci\u00e1ria  relativa  \u00e0  procura\u00e7\u00e3o  ad  \njudicia,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o,  sem  nova  intima\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nJundia\u00ed , 06  de  fevereiro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001581-86.2017.8.26.0309 e c\u00f3digo 14DE322. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VELLOSO SILVA SAAD, liberado nos autos em 06\/02\/2017 \u00e0s 14:30 . fls. 174"}},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":31,"total_andamentos":31}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752569171","codPublicacaoOrigem":"1198670884","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001581-86.2017.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001581-86.2017.8.26.0309 - Procedimento Comum - Seguro - Aparecida Leite Trist\u00e3o - Itau Seguros S\/A - Ante o exposto, por estes fundamentos e pelo mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O e julgo extinto o feito com fulcro no art. 487, inciso I, do CPC, para condenar Ita\u00fa Seguros S\/A a pagar a Aparecida Leite Trist\u00e3o a quantia de R$ 10.500,00, incidindo corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde a data da celebra\u00e7\u00e3o do contrato (21 de setembro de 2015) e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.I.C. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), VINICIUS FELIX BARDI (OAB 286385\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0401\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DIRCEU BRISOLLA GERALDINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCO DE ASSIS ALVES DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1402","paginaFinal":"1402","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923953","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124345","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 12:01:22:237AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001581-86.2017.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001581-86.2017.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"737910633","codPublicacaoOrigem":"1189144274","dataDivulgacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001581-86.2017.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2414","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001581-86.2017.8.26.0309 - Procedimento Comum - Seguro - Aparecida Leite Trist\u00e3o - Itau Seguros S\/A - Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia, esclarecendo o que com elas desejam demonstrar, no prazo de 5 (cinco) dias.Informem, ainda e no mesmo prazo, se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), VINICIUS FELIX BARDI (OAB 286385\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0364\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DIRCEU BRISOLLA GERALDINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCO DE ASSIS ALVES DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1118","paginaFinal":"1118","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"915261","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25522876","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Aug 21 2017 08:49:06:723AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001581-86.2017.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001581-86.2017.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"630203966","codPublicacaoOrigem":"1096723956","dataDivulgacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001581-86.2017.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2293","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001581-86.2017.8.26.0309 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Aparecida Leite Trist\u00e3o ADVOGADO : 286385\/SP - Vinicius Felix Bardi REQDO : Itau Seguros S\/A VARA :6\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE JUNDIA\u00cd EM 31\/01\/2017","paginaInicial":"1287","paginaFinal":"1287","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"840385","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20040781","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 11:44:44:120PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001581-86.2017.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001581-86.2017.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"696059096","codPublicacaoOrigem":"1158769531","dataDivulgacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001581-86.2017.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2367","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001581-86.2017.8.26.0309 - Procedimento Comum - Seguro - Aparecida Leite Trist\u00e3o - Itau Seguros S\/A - \"Ciente a requerente da contesta\u00e7\u00e3o apresentada. \u00c0 r\u00e9plica, no prazo legal. Int.\" - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/ SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), VINICIUS FELIX BARDI (OAB 286385\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0251\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DIRCEU BRISOLLA GERALDINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCO DE ASSIS ALVES DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2017","paginaFinal":"2017","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"886903","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23408728","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 07:41:03:627AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001581-86.2017.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001581-86.2017.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}