{"numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","processos":[{"processo":"1001806-83.2014.8.26.0286","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"25\/03\/2014 \u00e0s 10:41 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Itu","juiz":"Fernando Fran\u00e7a Viana","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.537,12","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"RODOVIAS DAS COLINAS S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Cristiano Augusto Maccagnan Rossi"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cibeli Giannecchini"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0914\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 1295","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0914\/2017 Teor do ato: Tendo em vista o pagamento do d\u00e9bito, julgo extinto o processo de a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum que Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A move em face de Rodovias das Colinas S\/A, com fulcro no art. 924, II do CPC. Transitada esta decis\u00e3o em julgado, expe\u00e7am-se as guias de levantamento referente aos comprovantes de dep\u00f3sito de pgs. 403 e 410.Pagas eventuais custas e feitas as comunica\u00e7\u00f5es de praxe, ao arquivo.P.R.I. Advogados(s): Cristiano Augusto Maccagnan Rossi (OAB 121994\/SP), Cibeli Giannecchini (OAB 168345\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Tendo em vista o pagamento do d\u00e9bito, julgo extinto o processo de a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum que Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A move em face de Rodovias das Colinas S\/A, com fulcro no art. 924, II do CPC. Transitada esta decis\u00e3o em julgado, expe\u00e7am-se as guias de levantamento referente aos comprovantes de dep\u00f3sito de pgs. 403 e 410.Pagas eventuais custas e feitas as comunica\u00e7\u00f5es de praxe, ao arquivo.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Itu\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  LUIZ  BOLOGNESI,  S\/N, ITU  - SP  - CEP  13301-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001806-83.2014.8.26.0286 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001806-83.2014.8.26.0286\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : RODOVIAS DAS COLINAS  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Fran\u00e7a   Viana\nVistos.  \nTendo  em  vista  o  pagamento  do  d\u00e9bito,  julgo  extinto  o  processo  de  a\u00e7\u00e3o  de  \nProcedimento  Comum  que  Ita\u00fa  Seguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S\/A  move  em  face  de  \nRodovias  das  Colinas  S\/A,  com  fulcro  no  art.  924,  II  do  CPC.  \nTransitada  esta  decis\u00e3o  em  julgado,  expe\u00e7am-se  as  guias  de  levantamento  \nreferente  aos  comprovantes  de  dep\u00f3sito  de  pgs.  403  e  410.\nPagas  eventuais  custas  e  feitas  as  comunica\u00e7\u00f5es  de  praxe,  ao  arquivo.\nP.R.I.\nItu , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo 2338969. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 21:23 . fls. 412"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.17.70068567-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 15:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0859\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 561","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0859\/2017 Teor do ato: Pg. 404: Intime-se o executado para pagamento da diferen\u00e7a apontada no prazo de 15 dias.Ap\u00f3s, tornem concluso para extin\u00e7\u00e3o pelo pagamento e levantamento das guias.Int. Advogados(s): Cristiano Augusto Maccagnan Rossi (OAB 121994\/SP), Cibeli Giannecchini (OAB 168345\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Pg. 404: Intime-se o executado para pagamento da diferen\u00e7a apontada no prazo de 15 dias.Ap\u00f3s, tornem concluso para extin\u00e7\u00e3o pelo pagamento e levantamento das guias.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  LUIZ  BOLOGNESI,  S\/N, Itu -SP  - CEP  13301-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001806-83.2014.8.26.0286\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : RODOVIAS DAS COLINAS  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Fran\u00e7a   Viana\nVistos.\nPg.  404:  Intime-se  o  executado  para  pagamento  da  diferen\u00e7a  apontada  no  prazo  de  \n15  dias.\nAp\u00f3s, tornem  concluso  para  extin\u00e7\u00e3o  pelo  pagamento  e  levantamento  das  guias.\nInt.\nItu , 15  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo 2242475. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 15\/08\/2017 \u00e0s 21:20 . fls. 405"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.17.70064172-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/08\/2017 17:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0816\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 548","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0816\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a executada ora exequente, sobre o dep\u00f3sito de pg. 398.Na hip\u00f3tese de concord\u00e2ncia com o valor depositado, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o pelo pagamento.Int. Advogados(s): Cristiano Augusto Maccagnan Rossi (OAB 121994\/SP), Cibeli Giannecchini (OAB 168345\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Manifeste-se a executada ora exequente, sobre o dep\u00f3sito de pg. 398.Na hip\u00f3tese de concord\u00e2ncia com o valor depositado, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o pelo pagamento.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  LUIZ  BOLOGNESI,  S\/N, Itu -SP  - CEP  13301-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001806-83.2014.8.26.0286\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : RODOVIAS DAS COLINAS  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Fran\u00e7a   Viana\nVistos.\nManifeste-se  a  executada  ora  exequente,  sobre  o  dep\u00f3sito  de  pg.  398.\nNa  hip\u00f3tese  de  concord\u00e2ncia  com  o  valor  depositado,  tornem  conclusos  para  \nextin\u00e7\u00e3o  pelo  pagamento.\nInt.\nItu , 02  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo 218ABCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 02\/08\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 401"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.17.70060333-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/08\/2017 07:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0725\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 699","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0725\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, julgo IMPROCEDENTE a presente demanda movida por ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A contra RODOVIAS COLINAS S\/A. Outrossim, condeno a requerente ao pagamento das custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios 10% sobre o valor da causa. P.R.I.C. Advogados(s): Cristiano Augusto Maccagnan Rossi (OAB 121994\/SP), Cibeli Giannecchini (OAB 168345\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, julgo IMPROCEDENTE a presente demanda movida por ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A contra RODOVIAS COLINAS S\/A. Outrossim, condeno a requerente ao pagamento das custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios 10% sobre o valor da causa. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  LUIZ  BOLOGNESI,  S\/N, Itu  - SP  - CEP  13301-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001806-83.2014.8.26.0286 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba:1001806-83.2014.8.26.0286\nClasse  - Assunto Procedimento  Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente :ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido :RODOVIAS  DAS COLINAS  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Fran\u00e7a   Viana\nVistos.\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S\/A  moveu  a  presente  \na\u00e7\u00e3o  regressiva  de  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  em  face  de  RODOVIA  DAS  COLINAS  \nS\/A .  Alega  que  celebrou  contrato  de  seguros  com  S\u00f4nia  Maria  Spina  Leme  do  \nPrado  por  meio  do  qual  se  obrigou,  mediante  pagamento  de  pr\u00eamio,  a  garantir  o  \nve\u00edculo  GM  Corsa,  placa  DUI  7087,  contra  riscos  decorrentes  de  acidente  de  \ntr\u00e2nsito.  Afirma  que,  no  dia  28  de  setembro  de  2013,  o  ve\u00edculo  assegurado  era  \nconduzido  por  rodovia  administrada  pela  requerida  quando  foi  abrupta  e \nrepentinamente  surpreendido  pela  exist\u00eancia  de  um  cachorro  de  grande  porte  no  \nleito  carro\u00e7\u00e1vel.  Argumenta  que  n\u00e3o  foi  poss\u00edvel  parar  o  ve\u00edculo  que  sofreu  danos  \nao  atropelar  o  animal.  Sustenta  que  o  acidente  foi  provocado  por  conduta  \nnegligente  da  requerida  que  permitiu  a  perman\u00eancia  de  animais  no  pista  de  \nrolamento.  Alega  que  suportou  o  preju\u00edzo  de  R$  2.537,12.  Esgotados  os  meios  \namig\u00e1veis,  ajuizou  a  presente  demanda.  Ao  final,  requereu  a  proced\u00eancia  do  \npedido  com  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  pagamento  dos  preju\u00edzos  suportados.\nDevidamente  citada,  a  requerida  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  em  \naudi\u00eancia  e  alegou,  em  preliminar,  ilegitimidade  passiva.  No  m\u00e9rito,  sustenta  que  \nsua  responsabilidade  \u00e9  subjetiva  e  que  n\u00e3o  agiu  com  omiss\u00e3o.  Afirma  que  atua  \nna  fiscaliza\u00e7\u00e3o  da  rodovia  de  acordo  com  o  contrato.  Impugnou  a  ocorr\u00eancia  de  \ndanos  materiais.  Ao  final,  requereu  a  improced\u00eancia  do  pedido.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo 1F4A33B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 12\/07\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 390\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  LUIZ  BOLOGNESI,  S\/N, Itu  - SP  - CEP  13301-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001806-83.2014.8.26.0286 - lauda  2\nR\u00e9plica\n \u00e0s  fls.  185\/212.\nO  feito  foi  saneado  \u00e0s  pg.  221\/224.\nDurante  a  fase  instrut\u00f3ria,  foram  ouvidas  tr\u00eas  testemunhas  (pg.  \n331\/333  e  370\/371).\nAs  partes  apresentaram  memoriais,  oportunidade  em  que  reiteraram  \nos  termos  de  suas  manifesta\u00e7\u00f5es  anteriores  (fls.  372\/380  e  387\/389).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nA  presente  demanda  \u00e9  improcedente,  nos  termos  das  raz\u00f5es  a \nseguir  expostas.\n A  requerida  responde  objetivamente  pelos  danos  provocados  aos  \nusu\u00e1rios  pela  m\u00e1  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os,  salvo  se  demonstrada  culpa  exclusiva  \nda  v\u00edtima,  caso  fortuito  ou  for\u00e7a  maior  e  culpa  de  terceiro,  nos  termos  do  disposto  \nno  artigo  14,  do  CDC.\nNo  presente  feito,  o  segurado  da  autora  atropelou  um  cachorro  que  \ncirculava  pela  rodovia  administrada  pela  r\u00e9.\nTrata-se,  portanto,  de  animal  de  m\u00e9dio  porte  que  se  movimenta  com  \nfacilidade  e  rapidez,  passando  por  cercas  e  demais  objetos  colocados  para  \nseguran\u00e7a  da  pista.  N\u00e3o  se  trata  de  um  bovino  ou  eq\u00fcino,  animais  de  grande  \nporte,  que  se  movimentam  de  forma  vagarosa  e  pelos  quais  a  concession\u00e1ria  tem  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo 1F4A33B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 12\/07\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 391\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  LUIZ  BOLOGNESI,  S\/N, Itu  - SP  - CEP  13301-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001806-83.2014.8.26.0286 - lauda  3\nresponsabilidade\n de  vigil\u00e2ncia.\nO  funcion\u00e1rio  da  requerida,  que  \u00e9  coordenador  de  opera\u00e7\u00f5es,  \nafirmou,  em  seu  depoimento,  que  n\u00e3o  haviam  relatos  de  animais  trafegando  pela  \npista  no  dia  do  acidente.  Al\u00e9m  disso,  afirmou  que  a  vigil\u00e2ncia  do  local  realizava-\nse  em  intervalos  regulares  de  at\u00e9  120  minutos,  conforme  determina  o  contrato  de  \nconcess\u00e3o,  n\u00e3o  se  verificando,  portanto,  nenhuma  conduta  comissiva  ou  \nomissiva  da  requerida.\nCom  efeito,  a  caracter\u00edstica  do  animal  (cachorro)  na  pista  afasta  o  \nnexo  causal  entre  o  acidente  e  a  conduta  da  requerida,  raz\u00e3o  pela  qual  de  rigor  a  \nimproced\u00eancia  do  pedido.\nNesse  sentido:  \" A\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais.  Acidente  \nde  tr\u00e2nsito  causado  por  animais  de  pequeno  porte  (cachorros)  que  invadiram  a  \npista,  provocando  danos  em  ve\u00edculo.  A\u00e7\u00e3o  improvida  em  primeira  inst\u00e2ncia.  \nRecurso  do  autor  buscando  a  invers\u00e3o  do  julgado.  Inviabilidade.  Aus\u00eancia  de  \nnexo  de  causalidade  ensejador  da  indeniza\u00e7\u00e3o  pretendida.  Omiss\u00e3o  estatal  n\u00e3o  \ndemonstrada.  Hip\u00f3tese  em  que  n\u00e3o  h\u00e1  comprova\u00e7\u00e3o  suficiente  de  falha  do  \nservi\u00e7o,  ou  descumprimento  \u201cin  concreto\u201d  do  dever  de  atua\u00e7\u00e3o  das  requeridas.  \nRecurso  improvido \" (TJSP  \u2013  Apel.  N\u00ba  0016640-41.2006.8.260302  \u2013  11\u00aa  C\u00e2m.  Dir.  \nPub.   \u2013  rel.  Des.  Aroldo  Viotti  \u2013  j.  28.01.2014)\n\" Agravo  retido  -  Falta  de  reitera\u00e7\u00e3o  na  apela\u00e7\u00e3o  que  inviabiliza  o  seu  \nconhecimento.  Responsabilidade  civil  do  Estado  -  Indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  \ne   materiais  -  Acidente  de  tr\u00e2nsito  envolvendo  atropelamento  de  animal  de  \npequeno  porte  (cachorro)  em  pista  de  rodovia  -  N\u00e3o  caracterizada  a \nresponsabilidade  da  concession\u00e1ria  -  Aus\u00eancia  de  nexo  causal  para  \ncaracteriza\u00e7\u00e3o  da  omiss\u00e3o  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  \u2013  Precedentes  -  A\u00e7\u00e3o  julgada  \nparcialmente  procedente  na  1\u00aa  Inst\u00e2ncia  -  Senten\u00e7a  reformada  -  Recurso  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo 1F4A33B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 12\/07\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 392\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  LUIZ  BOLOGNESI,  S\/N, Itu  - SP  - CEP  13301-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001806-83.2014.8.26.0286 - lauda  4\nprovido.\n\" (TJSP  \u2013  Apel  n\u00ba  0014103-82.2011.8.26.0048  \u2013  6\u00aa  C\u00e2m.  Dir.  Pub.  \u2013  rel.  \nDes.  Leme  de  Campos  \u2013  j.  17.06.2013).  \nDiante  do  exposto,  julgo  IMPROCEDENTE  a  presente  demanda  \nmovida  por  ITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S\/A  contra  RODOVIAS  \nCOLINAS  S\/A.  Outrossim,  condeno  a  requerente  ao  pagamento  das  custas  e  \ndespesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  10%  sobre  o  valor  da  causa . \nP.R.I.C.\nItu , 12  de  julho  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo 1F4A33B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 12\/07\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 393"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WITU.16.70082747-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 13\/12\/2016 18:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1214\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1214\/2016 Teor do ato: Pgs. 381\/383: Anote-se.No mais, aguarde-se o decurso do prazo para as alega\u00e7\u00f5es finais.Int. Advogados(s): Cristiano Augusto Maccagnan Rossi (OAB 121994\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Pgs. 381\/383: Anote-se.No mais, aguarde-se o decurso do prazo para as alega\u00e7\u00f5es finais.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  LUIZ  BOLOGNESI,  S\/N, Itu -SP  - CEP  13301-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001806-83.2014.8.26.0286\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : RODOVIAS DAS COLINAS  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Fran\u00e7a   Viana\nVistos.\nPgs.  381\/383:  Anote-se.\nNo  mais,  aguarde-se  o  decurso  do  prazo  para  as  alega\u00e7\u00f5es  finais.\nInt.\nItu , 28  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo 15BC9AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 10:02 . fls. 384"}},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.16.70077992-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/11\/2016 15:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.16.70077329-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/11\/2016 19:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Termo Expedido    termo de testemunha","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.16.70076119-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/11\/2016 17:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.16.70070926-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/10\/2016 16:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1078\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 650","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Oitiva   Oitiva Data: 21\/11\/2016 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancias 3\u00aa Vara C\u00edvel - 1\u00ba Andar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1078\/2016 Teor do ato: Vistos.Assiste raz\u00e3o \u00e0 requerida. De rigor a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para oitiva da sua testemunha arrolada \u00e0s pg. 350.Ante o exposto, designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 21 de novembro de 2016, \u00e0s 15:30 horas.Cabe aos advogados constitu\u00eddos pelas partes informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (observadas as regras do artigo 455 do CPC).Intime-se. Advogados(s): Cristiano Augusto Maccagnan Rossi (OAB 121994\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Assiste raz\u00e3o \u00e0 requerida. De rigor a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para oitiva da sua testemunha arrolada \u00e0s pg. 350.Ante o exposto, designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 21 de novembro de 2016, \u00e0s 15:30 horas.Cabe aos advogados constitu\u00eddos pelas partes informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (observadas as regras do artigo 455 do CPC).Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Luiz  Bolognesi,  s\/n, ., Brasil  - CEP  13301-900,  Fone: (11) 4022-1101,  \nItu-SP  - E-mail:  itu3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba:1001806-83.2014.8.26.0286  \nClasse  - Assunto Procedimento  Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente :ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : RODOVIAS  DAS COLINAS  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Fran\u00e7a   Viana\nVistos.\nAssiste   raz\u00e3o   \u00e0   requerida.   De   rigor   a   designa\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   para  \noitiva   da   sua   testemunha   arrolada   \u00e0s   pg.   350.\nAnte   o   exposto,   designo   audi\u00eancia   de   instru\u00e7\u00e3o,   debates   e  \njulgamento   para   o   dia   21   de   novembro   de   2016,   \u00e0s   15:30   horas.\nCabe aos  advogados  constitu\u00eddos  pelas  partes  informar  ou  intimar  \ncada  testemunha  por  si  arrolada  (observadas  as  regras  do  artigo  455  do  CPC).\nIntime-se.\nItu , 20  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo 143964C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 20\/10\/2016 \u00e0s 17:05 . fls. 361"}},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WITU.16.70045209-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 22\/07\/2016 13:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.16.70042777-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/07\/2016 15:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0669\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 517","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0669\/2016 Teor do ato: N\u00e3o havendo mais provas a serem produzidas, dou por encerrada a instru\u00e7\u00e3o, e concedo \u00e0s partes o prazo igual e sucessivo de 15 dias para cada uma, para que apresentem as suas raz\u00f5es finais.Int. Advogados(s): Cristiano Augusto Maccagnan Rossi (OAB 121994\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    N\u00e3o havendo mais provas a serem produzidas, dou por encerrada a instru\u00e7\u00e3o, e concedo \u00e0s partes o prazo igual e sucessivo de 15 dias para cada uma, para que apresentem as suas raz\u00f5es finais.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Luiz  Bolognesi,  s\/n, ., Brasil  - CEP  13301-900,  Fone: (11) 4022-1101,  \nItu-SP  - E-mail:  itu3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001806-83.2014.8.26.0286  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : RODOVIAS DAS COLINAS  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Fran\u00e7a   Viana\nVistos.\nN\u00e3o havendo  mais  provas  a  serem  produzidas,  dou  por  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o,  \ne   concedo  \u00e0s  partes  o  prazo  igual  e  sucessivo  de  15  dias  para  cada  uma,  para  que  \napresentem  as  suas  raz\u00f5es  finais.\nInt.\nItu , 11  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo 1071137. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 11\/07\/2016 \u00e0s 13:17 . fls. 346"}},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.16.70041542-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/07\/2016 10:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.16.70041199-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2016 10:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.16.70040736-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/07\/2016 17:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0641\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 604\/613","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0641\/2016 Teor do ato: Manifestar-se sobre a carta precat\u00f3ria devolvida. Os atos praticados na audi\u00eancia est\u00e3o gravados em m\u00eddia arquivado fisicamente em em cart\u00f3rio. Advogados(s): Cristiano Augusto Maccagnan Rossi (OAB 121994\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifestar-se sobre a carta precat\u00f3ria devolvida. Os atos praticados na audi\u00eancia est\u00e3o gravados em m\u00eddia arquivado fisicamente em em cart\u00f3rio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Carta Precat\u00f3ria - Informa\u00e7\u00f5es - Devolu\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0574\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 433","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0574\/2016 Teor do ato: Oficie-se \u00e0 Comarca de Cabre\u00fava solicitando a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria.Ap\u00f3s, manifestem-se as partes e tornem conclusos.Int. Advogados(s): Cristiano Augusto Maccagnan Rossi (OAB 121994\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Oficie-se \u00e0 Comarca de Cabre\u00fava solicitando a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria.Ap\u00f3s, manifestem-se as partes e tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  LUIZ  BOLOGNESI,  S\/N, Itu -SP  - CEP  13301-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001806-83.2014.8.26.0286\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : RODOVIAS DAS COLINAS  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Fran\u00e7a   Viana\nVistos.\nOficie-se  \u00e0  Comarca  de  Cabre\u00fava  solicitando  a  devolu\u00e7\u00e3o  da  carta  precat\u00f3ria.\nAp\u00f3s,  manifestem-se  as  partes  e  tornem  conclusos.\nInt.\nItu , 13  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo F5C36A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 13\/06\/2016 \u00e0s 20:01 . fls. 302"}},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que at\u00e9 a presente data n\u00e3o foi devolvida a carta precat\u00f3ria de oitiva de testemunha da Comarca de Cabre\u00fava. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0290\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0290\/2016 Teor do ato: Conforme of\u00edcio de fls. 297 foi redesignado o dia 19\/04\/2016 \u00e0s 14:30 horas para ter lugar a dilig\u00eancia Advogados(s): Cristiano Augusto Maccagnan Rossi (OAB 121994\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Conforme of\u00edcio de fls. 297 foi redesignado o dia 19\/04\/2016 \u00e0s 14:30 horas para ter lugar a dilig\u00eancia","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0011\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 636\/642","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0011\/2016 Teor do ato: Conforme of\u00edcio de fls. 293, foi designado o dia 01\/03\/16 \u00e0s 15:45 hrs, para ter lugar a dilig\u00eancia. Advogados(s): Cristiano Augusto Maccagnan Rossi (OAB 121994\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Conforme of\u00edcio de fls. 293, foi designado o dia 01\/03\/16 \u00e0s 15:45 hrs, para ter lugar a dilig\u00eancia.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/01\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.16.70000213-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/01\/2016 18:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.15.70066612-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 16\/12\/2015 17:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1132\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1132\/2015 Teor do ato: Informe o autor no prazo de 10 dias sobre o andamento da carta precat\u00f3ria. Int. Advogados(s): Cristiano Augusto Maccagnan Rossi (OAB 121994\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2015","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Informe o autor no prazo de 10 dias sobre o andamento da carta precat\u00f3ria. Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  LUIZ  BOLOGNESI,  S\/N, Itu -SP  - CEP  13301-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001806-83.2014.8.26.0286\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : RODOVIAS DAS COLINAS  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Fran\u00e7a   Viana\nVistos.\nInforme  o  autor  no  prazo  de  10  dias  sobre  o  andamento  da  carta  precat\u00f3ria.\nInt.\nItu , 27  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo A6A70F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 29\/11\/2015 \u00e0s 16:39 . fls. 282"}},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/10\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 11\/11\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 21\/09\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.15.70019605-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 05\/05\/2015 09:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0292\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 497\/510","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0292\/2015 Teor do ato: Intime-se o autor para comprovar no prazo de 10 dias, a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria expedida para a Comarca de Cabre\u00fava com a finalidade de oitiva de testemunhas. Int. Advogados(s): Cristiano Augusto Maccagnan Rossi (OAB 121994\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Intime-se o autor para comprovar no prazo de 10 dias, a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria expedida para a Comarca de Cabre\u00fava com a finalidade de oitiva de testemunhas. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  LUIZ  BOLOGNESI,  S\/N, Itu -SP  - CEP  13301-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001806-83.2014.8.26.0286\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : RODOVIAS DAS COLINAS  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Fran\u00e7a   Viana\nVistos.\nIntime-se  o  autor  para  comprovar  no  prazo  de  10  dias,  a  distribui\u00e7\u00e3o  da  carta  \nprecat\u00f3ria  expedida  para  a  Comarca  de  Cabre\u00fava  com  a  finalidade  de  oitiva  de  \ntestemunhas. Int.\nItu , 09  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo 64C121. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 09\/04\/2015 \u00e0s 17:04 . fls. 275"}},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1119\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 476\/479","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1119\/2014 Teor do ato: Mantenho a decis\u00e3o agravada. O agravo permanecer\u00e1 retido nos autos, a fim de que dele conhe\u00e7a o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, se requerida, expressamente nas raz\u00f5es ou na resposta da apela\u00e7\u00e3o, sua aprecia\u00e7\u00e3o pelo Tribunal. No mais, aguarde-se o cumprimento despacho de fls. 221\/224. Int. Advogados(s): Cristiano Augusto Maccagnan Rossi (OAB 121994\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Mantenho a decis\u00e3o agravada. O agravo permanecer\u00e1 retido nos autos, a fim de que dele conhe\u00e7a o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, se requerida, expressamente nas raz\u00f5es ou na resposta da apela\u00e7\u00e3o, sua aprecia\u00e7\u00e3o pelo Tribunal. No mais, aguarde-se o cumprimento despacho de fls. 221\/224. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  LUIZ  BOLOGNESI,  S\/N, Itu -SP  - CEP  13301-360\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001806-83.2014.8.26.0286\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : RODOVIAS DAS COLINAS  S.A.\nCONCLUS\u00c3O\nAos  7  de  outubro  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  MM  Juiz  de  Direito  Titular  \nda  Terceira  Vara  desta  Comarca\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Fran\u00e7a   Viana\nVistos.\nM antenho  a  decis\u00e3o  agravada.\nO  agravo  permanecer\u00e1  retido  nos  autos,  a  fim  de  que  dele  conhe\u00e7a  o  Egr\u00e9gio  \nTribunal  de  Justi\u00e7a,  se  requerida,  expressamente  nas  raz\u00f5es  ou  na  resposta  da  apela\u00e7\u00e3o,  sua  \naprecia\u00e7\u00e3o  pelo  Tribunal.\nNo  mais,  aguarde-se  o  cumprimento  despacho  de  fls.  221\/224.\nInt.\nItu , 07  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo 458F50. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 07\/10\/2014 \u00e0s 21:20 . fls. 271"}},{"data":"07\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.14.70035239-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/10\/2014 15:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1060\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 464\/466","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1060\/2014 Teor do ato: Recebo o agravo retido de fls. 236\/251, anotando-se. Abra-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para apresenta\u00e7\u00e3o de contra-minuta. Int. Advogados(s): Cristiano Augusto Maccagnan Rossi (OAB 121994\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Recebo o agravo retido de fls. 236\/251, anotando-se. Abra-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para apresenta\u00e7\u00e3o de contra-minuta. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Luiz  Bolognesi,  s\/n, ., Brasil  - CEP  13301-360,  Fone: (11) 4022-1101,  \nItu-SP  - E-mail:  itu3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001806-83.2014.8.26.0286  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : RODOVIAS DAS COLINAS  S.A.\nCONCLUS\u00c3O\nAos  22  de  setembro  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  \nautos  conclusos  ao  MM  Juiz  de  Direito  \nTitular  da  Terceira  Vara  desta  Comarca\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   C\u00e1ssio   Henrique   Dolce   de   Faria\nVistos.\nRecebo  o  agravo  retido  de  fls.  236\/251,  anotando-se.\nAbra-se vista  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contra-minuta.\nInt.\nItu , 22  de  setembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo 42CFF5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO HENRIQUE DOLCE DE FARIA, liberado nos autos em 23\/09\/2014 \u00e0s 11:53 . fls. 252"}},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Agravo Retido Juntado   N\u00ba Protocolo: WITU.14.70032885-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Agravo Retido Data: 19\/09\/2014 17:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1017\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 1182\/4","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1017\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 1182\/4","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1017\/2014 Teor do ato: Imprimir, encaminhar e comprovar a distribui\u00e7\u00e3o da precat\u00f3ria Advogados(s): Cristiano Augusto Maccagnan Rossi (OAB 121994\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1017\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 286.2014\/010274-0 dirigi-me ao endere\u00e7o nele declinado, onde, PROCEDI a CITA\u00c7\u00c3O da Rodovia das Colinas S\/A na pessoa do gerente administrativo financeiro Reginaldo de Sousa Teixeira, que ciente ficou, assinou e recebeu c\u00f3pias integrantes do presente mandado. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Imprimir, encaminhar e comprovar a distribui\u00e7\u00e3o da precat\u00f3ria","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0996\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 493\/497","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0996\/2014 Teor do ato: Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva de repara\u00e7\u00e3o de danos movida por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A contra Rodovias das Colinas S\/A. Alega que celebrou contrato de seguros com S\u00f4nia Maria Spina Leme do Prado por meio do qual se obrigou, mediante pagamento de pr\u00eamio, a garantir o ve\u00edculo GM Corsa, placa DUI 7087, contra riscos decorrentes de acidente de tr\u00e2nsito. Afirma que, no dia 28 de setembro de 2013, o ve\u00edculo assegurado era conduzido por rodovia administrada pela requerida quando foi abrupta e repentinamente surpreendido pela exist\u00eancia de um cachorro de grande porte no leito carro\u00e7\u00e1vel. Argumenta que n\u00e3o foi poss\u00edvel parar o ve\u00edculo que sofreu danos ao atropelar o animal. Sustenta que o acidente foi provocado por conduta negligente da requerida que permitiu a perman\u00eancia de animais no pista de rolamento. Alega que suportou o preju\u00edzo de R$ 2.537,12. Esgotados os meios amig\u00e1veis, ajuizou a presente demanda. Ao final, requereu a proced\u00eancia do pedido com a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento dos preju\u00edzos suportados. Devidamente citada, a requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia e alegou, em preliminar, ilegitimidade passiva. No m\u00e9rito, sustenta que sua responsabilidade \u00e9 subjetiva e que n\u00e3o agiu com omiss\u00e3o. Afirma que atua na fiscaliza\u00e7\u00e3o da rodovia de acordo com o contrato. Impugnou a ocorr\u00eancia de danos materiais. Ao final, requereu a improced\u00eancia do pedido. R\u00e9plica \u00e0s pg. 185\/212. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. A preliminar de ilegitimidade passiva n\u00e3o pode ser acolhida. Isso porque, na qualidade de concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico de conserva\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o das estradas, responde de forma objetiva perante o consumidor e equiparados pela m\u00e1 presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, nos termos do artigo 14 e do artigo 17, ambos do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. A falta de vigil\u00e2ncia nas estradas, principalmente diante da modernidade de equipamentos de c\u00e2meras, implica no reconhecimento de falha na referida presta\u00e7\u00e3o. Por conseguinte, deve responder pelos danos provocados nos motoristas e passageiros. Rui Stoco, na obra \"Tratado de Responsabilidade Civil\", 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, RT, 2004, p. 1389, ensina: \"Sob esse aspecto, ressurge a responsabilidade da entidade respons\u00e1vel pela administra\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o da rodovia pelos danos causados ao usu\u00e1rio, independentemente da verifica\u00e7\u00e3o de culpa, por for\u00e7a do referido art. 14, do CDC, pois a perman\u00eancia de animal na pista de rolamento equipara-se, segundo a diretriz desse Estatuto, a defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os. (...) Ora, a obriga\u00e7\u00e3o da empresa administradora da rodovia \u00e9 fundamentalmente, propiciar condi\u00e7\u00f5es de dirigibilidade e seguran\u00e7a. Tem o dever de guarda e de incolumidade para com o motorista e passageiros, salvo, evidentemente, culpa exclusiva da v\u00edtima.\". No mesmo sentido, Carlos Roberto Gon\u00e7alves, na obra \"Responsabilidade Civil\", ed. Saraiva, 8\u00aa edi\u00e7\u00e3o, 2003, p. 270, preleciona: \"Desse modo, responde o dono do animal, objetivamente, pelos danos que este causar a terceiros, inclusive nas rodovias, somente se exonerando se provar culpa da v\u00edtima, caso fortuito ou for\u00e7a maior. Responde, tamb\u00e9m, de forma objetiva, a concession\u00e1ria ou permission\u00e1ria encarregada da administra\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o de rodovia, nos termos do art. 14, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e do art. 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, salvo se provar culpa exclusiva da v\u00edtima, caso fortuito ou for\u00e7a maior.\". Assim tamb\u00e9m entende a jurisprud\u00eancia: \"Concession\u00e1ria de rodovia Acidente com ve\u00edculo em raz\u00e3o de animal morto na pista Rela\u00e7\u00e3o de consumo 1. As concession\u00e1rias de servi\u00e7os rodovi\u00e1rios, nas suas rela\u00e7\u00f5es com os usu\u00e1rios da estrada, est\u00e3o subordinadas ao C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, pela pr\u00f3pria natureza do servi\u00e7o. No caso, a concess\u00e3o \u00e9, exatamente, para que seja a concession\u00e1ria respons\u00e1vel pela manuten\u00e7\u00e3o da rodovia, assim, por exemplo, manter a pista sem a presen\u00e7a de animais mortos na estrada, zelando, portanto, para que os usu\u00e1rios trafeguem em tranq\u00fcilidade e seguran\u00e7a. Entre o usu\u00e1rio da rodovia e a concession\u00e1ria, h\u00e1 mesmo uma rela\u00e7\u00e3o de consumo, com o que \u00e9 de ser aplicado o art. 101, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. 2. Recurso Especial n\u00e3o conhecido.\" (STJ RESP 467883 RJ 3\u00aa T. Rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito DJU 01.09.2003 p. 00281). No mesmo sentido. RT 715\/178. No mais, partes leg\u00edtimas e bem representadas. Dou o feito por saneado. Fixo como pontos controvertidos: a) a responsabilidade pelo acidente descrito na inicial; b) o nexo causal; c) os danos materiais. Defiro a realiza\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o de prova exclusivamente testemunhal por ser suficiente para a solu\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia. As testemunhas arroladas pela autora residem em Cabre\u00fava, sendo necess\u00e1ria a expedi\u00e7\u00e3o de precat\u00f3ria. Depreque-se a oitiva das testemunhas arroladas pela requerente (pg. 217). Para se evitar invers\u00e3o da prova, ap\u00f3s a oitiva das testemunhas da autora, ser\u00e1 designada data para a colheita dos depoimentos da testemunha arrolada pela requerida (pg. 219). Intime-se. Advogados(s): Cristiano Augusto Maccagnan Rossi (OAB 121994\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva de repara\u00e7\u00e3o de danos movida por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A contra Rodovias das Colinas S\/A. Alega que celebrou contrato de seguros com S\u00f4nia Maria Spina Leme do Prado por meio do qual se obrigou, mediante pagamento de pr\u00eamio, a garantir o ve\u00edculo GM Corsa, placa DUI 7087, contra riscos decorrentes de acidente de tr\u00e2nsito. Afirma que, no dia 28 de setembro de 2013, o ve\u00edculo assegurado era conduzido por rodovia administrada pela requerida quando foi abrupta e repentinamente surpreendido pela exist\u00eancia de um cachorro de grande porte no leito carro\u00e7\u00e1vel. Argumenta que n\u00e3o foi poss\u00edvel parar o ve\u00edculo que sofreu danos ao atropelar o animal. Sustenta que o acidente foi provocado por conduta negligente da requerida que permitiu a perman\u00eancia de animais no pista de rolamento. Alega que suportou o preju\u00edzo de R$ 2.537,12. Esgotados os meios amig\u00e1veis, ajuizou a presente demanda. Ao final, requereu a proced\u00eancia do pedido com a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento dos preju\u00edzos suportados. Devidamente citada, a requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia e alegou, em preliminar, ilegitimidade passiva. No m\u00e9rito, sustenta que sua responsabilidade \u00e9 subjetiva e que n\u00e3o agiu com omiss\u00e3o. Afirma que atua na fiscaliza\u00e7\u00e3o da rodovia de acordo com o contrato. Impugnou a ocorr\u00eancia de danos materiais. Ao final, requereu a improced\u00eancia do pedido. R\u00e9plica \u00e0s pg. 185\/212. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. A preliminar de ilegitimidade passiva n\u00e3o pode ser acolhida. Isso porque, na qualidade de concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico de conserva\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o das estradas, responde de forma objetiva perante o consumidor e equiparados pela m\u00e1 presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, nos termos do artigo 14 e do artigo 17, ambos do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. A falta de vigil\u00e2ncia nas estradas, principalmente diante da modernidade de equipamentos de c\u00e2meras, implica no reconhecimento de falha na referida presta\u00e7\u00e3o. Por conseguinte, deve responder pelos danos provocados nos motoristas e passageiros. Rui Stoco, na obra \"Tratado de Responsabilidade Civil\", 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, RT, 2004, p. 1389, ensina: \"Sob esse aspecto, ressurge a responsabilidade da entidade respons\u00e1vel pela administra\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o da rodovia pelos danos causados ao usu\u00e1rio, independentemente da verifica\u00e7\u00e3o de culpa, por for\u00e7a do referido art. 14, do CDC, pois a perman\u00eancia de animal na pista de rolamento equipara-se, segundo a diretriz desse Estatuto, a defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os. (...) Ora, a obriga\u00e7\u00e3o da empresa administradora da rodovia \u00e9 fundamentalmente, propiciar condi\u00e7\u00f5es de dirigibilidade e seguran\u00e7a. Tem o dever de guarda e de incolumidade para com o motorista e passageiros, salvo, evidentemente, culpa exclusiva da v\u00edtima.\". No mesmo sentido, Carlos Roberto Gon\u00e7alves, na obra \"Responsabilidade Civil\", ed. Saraiva, 8\u00aa edi\u00e7\u00e3o, 2003, p. 270, preleciona: \"Desse modo, responde o dono do animal, objetivamente, pelos danos que este causar a terceiros, inclusive nas rodovias, somente se exonerando se provar culpa da v\u00edtima, caso fortuito ou for\u00e7a maior. Responde, tamb\u00e9m, de forma objetiva, a concession\u00e1ria ou permission\u00e1ria encarregada da administra\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o de rodovia, nos termos do art. 14, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e do art. 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, salvo se provar culpa exclusiva da v\u00edtima, caso fortuito ou for\u00e7a maior.\". Assim tamb\u00e9m entende a jurisprud\u00eancia: \"Concession\u00e1ria de rodovia Acidente com ve\u00edculo em raz\u00e3o de animal morto na pista Rela\u00e7\u00e3o de consumo 1. As concession\u00e1rias de servi\u00e7os rodovi\u00e1rios, nas suas rela\u00e7\u00f5es com os usu\u00e1rios da estrada, est\u00e3o subordinadas ao C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, pela pr\u00f3pria natureza do servi\u00e7o. No caso, a concess\u00e3o \u00e9, exatamente, para que seja a concession\u00e1ria respons\u00e1vel pela manuten\u00e7\u00e3o da rodovia, assim, por exemplo, manter a pista sem a presen\u00e7a de animais mortos na estrada, zelando, portanto, para que os usu\u00e1rios trafeguem em tranq\u00fcilidade e seguran\u00e7a. Entre o usu\u00e1rio da rodovia e a concession\u00e1ria, h\u00e1 mesmo uma rela\u00e7\u00e3o de consumo, com o que \u00e9 de ser aplicado o art. 101, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. 2. Recurso Especial n\u00e3o conhecido.\" (STJ RESP 467883 RJ 3\u00aa T. Rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito DJU 01.09.2003 p. 00281). No mesmo sentido. RT 715\/178. No mais, partes leg\u00edtimas e bem representadas. Dou o feito por saneado. Fixo como pontos controvertidos: a) a responsabilidade pelo acidente descrito na inicial; b) o nexo causal; c) os danos materiais. Defiro a realiza\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o de prova exclusivamente testemunhal por ser suficiente para a solu\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia. As testemunhas arroladas pela autora residem em Cabre\u00fava, sendo necess\u00e1ria a expedi\u00e7\u00e3o de precat\u00f3ria. Depreque-se a oitiva das testemunhas arroladas pela requerente (pg. 217). Para se evitar invers\u00e3o da prova, ap\u00f3s a oitiva das testemunhas da autora, ser\u00e1 designada data para a colheita dos depoimentos da testemunha arrolada pela requerida (pg. 219). Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Luiz  Bolognesi,  s\/n, ., Brasil  - CEP  13301-360,  Fone: (11) 4022-1101,  \nItu-SP  - E-mail:  itu3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba:1001806-83.2014.8.26.0286  \nClasse  - Assunto Procedimento  Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente :ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : RODOVIAS  DAS COLINAS  S.A.\nCONCLUS\u00c3O\nAos  5  de  setembro  de  2014 ,  fa\u00e7o  \nestes  autos  conclusos  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  Titular  da  Terceira  Vara  desta  \nComarca\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Fran\u00e7a   Viana\nVistos.\nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  de  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  movida  por  Ita\u00fa  \nSeguros de  Auto  e  Resid\u00eancia  S\/A  contra  Rodovias  das  Colinas  S\/A.  Alega  que  \ncelebrou contrato  de  seguros  com  S\u00f4nia  Maria  Spina  Leme  do  Prado   por  meio  do  \nqual se  obrigou,  mediante  pagamento  de  pr\u00eamio,  a  garantir  o  ve\u00edculo  GM  Corsa,  \nplaca DUI  7087 ,  contra  riscos  decorrentes  de  acidente  de  tr\u00e2nsito.  Afirma  que,  no  \ndia 2 8 de  setembro  de  201 3,  o  ve\u00edculo  assegurado  era  conduzido  por  rodovia  \nadministrada pela  requerida  quando  foi  abrupta  e  repentinamente  surpreendido  \npela exist\u00eancia  de  um  cachorro  de  grande  porte  no  leito  carro\u00e7\u00e1vel.  Argumenta  \nque n\u00e3o  foi  poss\u00edvel  parar  o  ve\u00edculo  que  sofreu  danos  ao  atropelar  o  animal . \nSustenta que  o  acidente  foi  provocado  por  conduta  negligente  da  requerida  que  \npermitiu a  perman\u00eancia  de  animais  no  pista  de  rolamento .  Alega  que  suportou  o  \npreju\u00edzo de  R$  2.537,12 .  Esgotados  os  meios  amig\u00e1veis,  ajuizou  a  presente  \ndemanda. Ao  final,  requereu  a  proced\u00eancia  do  pedido  com  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  \npagamento dos  preju\u00edzos  suportados.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo 3FE9D2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 09\/09\/2014 \u00e0s 08:57 . fls. 221\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Luiz  Bolognesi,  s\/n, ., Brasil  - CEP  13301-360,  Fone: (11) 4022-1101,  \nItu-SP  - E-mail:  itu3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDevidamente citada,  a  requerida  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  em  \naudi\u00eancia  e  alegou,  em  preliminar,  ilegitimidade  passiva.  No  m\u00e9rito,  sustenta  que  \nsua  responsabilidade  \u00e9  subjetiva  e  que  n\u00e3o  agiu  com  omiss\u00e3o.  Afirma  que  atua  na  \nfiscaliza\u00e7\u00e3o  da  rodovia  de  acordo  com  o  contrato.  Impugnou  a  ocorr\u00eancia  de  \ndanos  materiais.  Ao  final,  requereu  a  improced\u00eancia  do  pedido.\nR\u00e9plica  \u00e0s  pg.  185\/212 .\n\u00c9  o  rela t\u00f3rio.  Decido.\nA  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  n\u00e3o  pode  ser  acolhida.\nIsso  porque,  na  qualidade  de  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico  de  \nconserva\u00e7\u00e3o  e  manuten\u00e7\u00e3o  das  estradas,  responde  de  forma  objetiva  perante  o  \nconsumidor  e  equiparados  pela  m\u00e1  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o,  nos  termos  do  artigo  14  \ne  do  artigo  17,  ambos  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\nA   falta  de  vigil\u00e2ncia  nas  estradas,  principalmente  diante  da  \nmodernidade  de  equipamentos  de  c\u00e2meras,  implica  no  reconhecimento  de  falha  \nna  referida  presta\u00e7\u00e3o.  Por  conseguinte,  deve  responder  pelos  danos  provocados  \nnos  motoristas  e  passageiros.\nRui  Stoco,  na  obra  \u201cTratado  de  Responsabilidade  Civil\u201d,  6\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  \nRT,  2004,  p.  1389,  ensina:  \u201cSob  esse  aspecto,  ressurge  a  responsabilidade  da  \nentidade  respons\u00e1vel  pela  administra\u00e7\u00e3o,  conserva\u00e7\u00e3o  e  explora\u00e7\u00e3o  da  rodovia  \npelos  danos  causados  ao  usu\u00e1rio,  independentemente  da  verifica\u00e7\u00e3o  de  culpa,  \npor  for\u00e7a  do  referido  art.  14,  do  CDC,  pois  a  perman\u00eancia  de  animal  na  pista  de  \nrolamento  equipara-se,  segundo  a  diretriz  desse  Estatuto,  a  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  \nde  servi\u00e7os.  (...)  Ora,  a  obriga\u00e7\u00e3o  da  empresa  administradora  da  rodovia  \u00e9 \nfundamentalmente,  propiciar  condi\u00e7\u00f5es  de  dirigibilidade  e  seguran\u00e7a.  Tem  o  dever  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo 3FE9D2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 09\/09\/2014 \u00e0s 08:57 . fls. 222\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Luiz  Bolognesi,  s\/n, ., Brasil  - CEP  13301-360,  Fone: (11) 4022-1101,  \nItu-SP  - E-mail:  itu3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nde guarda  e  de  incolumidade  para  com  o  motorista  e  passageiros,  salvo,  \nevidentemente,  culpa  exclusiva  da  v\u00edtima. \u201d.\nNo  mesmo  sentido,  Carlos  Roberto  Gon\u00e7alves,  na  obra  \n\u201cResponsabilidade  Civil\u201d,  ed.  Saraiva,  8\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  2003,  p.  270,  preleciona:  \u201cDesse  \nmodo,  responde  o  dono  do  animal,  objetivamente,  pelos  danos  que  este  causar  a  \nterceiros,  inclusive  nas  rodovias,  somente  se  exonerando  se  provar  culpa  da  \nv\u00edtima,  caso  fortuito  ou  for\u00e7a  maior.  Responde,  tamb\u00e9m,  de  forma  objetiva,  a  \nconcession\u00e1ria  ou  permission\u00e1ria  encarregada  da  administra\u00e7\u00e3o  e  fiscaliza\u00e7\u00e3o  de  \nrodovia,  nos  termos  do  art.  14,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  e  do  art.  37,  \n\u00a7  6\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  salvo  se  provar  culpa  exclusiva  da  v\u00edtima,  caso  \nfortuito  ou  for\u00e7a  maior. \u201d.\nAssim  tamb\u00e9m  entende  a  jurisprud\u00eancia:  \u201c Concession\u00e1ria  de  rodovia  \n Acidente  com  ve\u00edculo  em  raz\u00e3o  de  animal  morto  na  pista  \n Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  \n 1.  As  concession\u00e1rias  de  servi\u00e7os  rodovi\u00e1rios,  nas  suas  rela\u00e7\u00f5es  com  os  \nusu\u00e1rios  da  estrada,  est\u00e3o  subordinadas  ao  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  \npela  pr\u00f3pria  natureza  do  servi\u00e7o.  No  caso,  a  concess\u00e3o  \u00e9,  exatamente,  para  que  \nseja  a  concession\u00e1ria  respons\u00e1vel  pela  manuten\u00e7\u00e3o  da  rodovia,  assim,  por  \nexemplo,  manter  a  pista  sem  a  presen\u00e7a  de  animais  mortos  na  estrada,  zelando,  \nportanto,  para  que  os  usu\u00e1rios  trafeguem  em  tranq\u00fcilidade  e  seguran\u00e7a.  Entre  o  \nusu\u00e1rio  da  rodovia  e  a  concession\u00e1ria,  h\u00e1  mesmo  uma  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  com  \no  que  \u00e9  de  ser  aplicado  o  art.  101,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  2.  \nRecurso  Especial  n\u00e3o  conhecido. \u201d  (STJ  \n RESP  467883  \n RJ  \n 3\u00aa  T.  \n Rel.  Min.  \nCarlos  Alberto  Menezes  Direito  \n DJU  01.09.2003  \n p.  00281).\nNo  mesmo  sentido.  RT  715\/178.\nNo  mais,  partes  leg\u00edtimas  e  bem  representadas.  Dou  o  feito  por  \nsaneado.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo 3FE9D2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 09\/09\/2014 \u00e0s 08:57 . fls. 223\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Luiz  Bolognesi,  s\/n, ., Brasil  - CEP  13301-360,  Fone: (11) 4022-1101,  \nItu-SP  - E-mail:  itu3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nFixo como  pontos  controvertidos:  a)  a  responsabilidade  pelo  \nacidente  descrito  na  inicial;  b)  o  nexo  causal;  c)  os  danos  materiais.\nDefiro  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  exclusivamente  \ntestemunhal  por  ser  suficiente  para  a  solu\u00e7\u00e3o  da  controv\u00e9rsia.  A s testemunha s \narrolada s pela  autora  reside m em  Cabre\u00fava ,  sendo  necess\u00e1ria  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  \nprecat\u00f3ria.\nDepreque-se a oitiva  da s  testemunha s  arrolada s  pela  requerente  \n( pg . 217 ).\nPara se  evitar  invers\u00e3o  da  prova,  ap\u00f3s  a  oitiva  da s testemunha s da  \nautora,  ser\u00e1  designada  data  para  a  colheita  dos  depoimentos  da  testemunha  \narrolada  pela  requerida  (pg.  219) .\nIntime-se.\nItu , 05  de  setembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo 3FE9D2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 09\/09\/2014 \u00e0s 08:57 . fls. 224"}},{"data":"05\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.14.70021534-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 03\/07\/2014 16:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.14.70021321-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 02\/07\/2014 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0636\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 347\/349","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0636\/2014 Teor do ato: Especifiquem eventuais provas que pretendam produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia respectivas, sob pena de preclus\u00e3o. Sem preju\u00edzo, informem as partes se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Cristiano Augusto Maccagnan Rossi (OAB 121994\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Especifiquem eventuais provas que pretendam produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia respectivas, sob pena de preclus\u00e3o. Sem preju\u00edzo, informem as partes se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Luiz  Bolognesi,  s\/n ,   .  -   Brasil\nCEP:   13301-360  -   Itu  -   SP\nTelefone:   (11)  4022-1101  -  E-mail:   itu3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001806-83.2014.8.26.0286\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : RODOVIAS DAS COLINAS  S.A.\nCONCLUS\u00c3O\nAos  24  de  junho  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  MM  Juiz  de  Direito  Titular  \nda  Terceira  Vara  desta  Comarca\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Fran\u00e7a   Viana\nVistos.\nEspecifiquem  eventuais  provas  que  pretendam  produzir,  justificando  a \nnecessidade  e  pertin\u00eancia  respectivas,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.  \nSem  preju\u00edzo,  informem  as  partes  se  h\u00e1  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  \nde  concilia\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nItu , 24  de  junho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo 34456E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 24\/06\/2014 \u00e0s 20:38 . fls. 213"}},{"data":"24\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.14.70019956-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/06\/2014 13:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0570\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 521\/529","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0570\/2014 Teor do ato: Manifestar-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o Advogados(s): Cristiano Augusto Maccagnan Rossi (OAB 121994\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifestar-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WITU.14.70018015-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/06\/2014 18:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2014","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WITU.14.70018015-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/06\/2014 18:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2014","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.14.70018015-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/06\/2014 18:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.14.70018015-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/06\/2014 18:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2014","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 286.2014\/010274-0 dirigi-me ao endere\u00e7o nele declinado, onde, PROCEDI a CITA\u00c7\u00c3O da Rodovia das Colinas S\/A na pessoa do gerente administrativo financeiro Reginaldo de Sousa Teixeira, que ciente ficou, assinou e recebeu c\u00f3pias integrantes do presente mandado. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/05\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 286.2014\/010274-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 27\/05\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/05\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Folha de rosto.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.14.70015521-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/05\/2014 13:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0442\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 472\/3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0442\/2014 Teor do ato: N\u00e3o foi comprovado o dep\u00f3sito da dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a de fls. 90\/91 para o cumprimento do mandado. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    N\u00e3o foi comprovado o dep\u00f3sito da dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a de fls. 90\/91 para o cumprimento do mandado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2014","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 286.2014\/006960-2 Situa\u00e7\u00e3o: Aguardando distribui\u00e7\u00e3o em 09\/04\/2014","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2014","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.14.70010414-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/04\/2014 16:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.14.70010414-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/04\/2014 16:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0281\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 401","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0281\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 401","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0281\/2014 Teor do ato: Deixo de expedir o mandado tendo em vista que a guia recolhida \u00e9 insuficiente para o oficial proceder a cita\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0281\/2014 Teor do ato: Assiste raz\u00e3o ao autor no tocante \u00e0 convers\u00e3o de rito. Em todas hip\u00f3teses semelhantes ao objeto deste feito, as partes n\u00e3o se compuseram na audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o designada, o que serviu apenas para ocupar espa\u00e7o valioso na pauta deste ju\u00edzo. Com efeito, o rito ordin\u00e1rio mostra-se mais produtivo e n\u00e3o acarreta qualquer preju\u00edzo para a requerida. Ante o exposto, CONVERTO o presente feito em ordin\u00e1rio. Providencie a serventia as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Ap\u00f3s, CITE-SE o r\u00e9u para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Deixo de expedir o mandado tendo em vista que a guia recolhida \u00e9 insuficiente para o oficial proceder a cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/03\/2014","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Assiste raz\u00e3o ao autor no tocante \u00e0 convers\u00e3o de rito. Em todas hip\u00f3teses semelhantes ao objeto deste feito, as partes n\u00e3o se compuseram na audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o designada, o que serviu apenas para ocupar espa\u00e7o valioso na pauta deste ju\u00edzo. Com efeito, o rito ordin\u00e1rio mostra-se mais produtivo e n\u00e3o acarreta qualquer preju\u00edzo para a requerida. Ante o exposto, CONVERTO o presente feito em ordin\u00e1rio. Providencie a serventia as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Ap\u00f3s, CITE-SE o r\u00e9u para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Luiz  Bolognesi,  s\/n, ., Brasil  - CEP  13301-360,  Fone: (11) 4022-1101,  \nItu-SP  - E-mail:  itu3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba:1001806-83.2014.8.26.0286  \nClasse  - Assunto Procedimento  Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente :ITAU SEGUROS  DE AUTO  E RESID\u00caNCIA  S\/A\nRequerido : RODOVIAS  DAS COLINAS  S.A.\nCONCLUS\u00c3O\nAos  25  de  mar\u00e7o  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  \nautos  conclusos  ao  MM  Juiz  de  Direito  \nTitular  da  Terceira  Vara  desta  \nComarca\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Fran\u00e7a   Viana\nVistos.\nAssiste raz\u00e3o  ao  autor  no  tocante  \u00e0  convers\u00e3o  de  rito.  Em  todas\n \nhip\u00f3teses semelhantes  ao  objeto  de ste  feito,  as  partes  n\u00e3o  se  compuseram  na  \naudi\u00eancia de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  designada,  o  que  serviu  apenas  para  ocupar  \nespa\u00e7o valioso  na  pauta  deste  ju\u00edzo.  Com  efeito,  o  rito  ordin\u00e1rio  mostra-se  mais  \nprodutivo e  n\u00e3o  acarreta  qualquer  preju\u00edzo  para  a  requerida.\nAnte o  exposto,  CONVERTO  o  presente  feito  em  ordin\u00e1rio.  \nProvidencie a  serventia  as  anota\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.\nAp\u00f3s, CITE-SE  o  r\u00e9u  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  cuja  \nc\u00f3pia da  inicial  segue  em  anexo,  ficando  advertido  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  \npara apresentar  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  \nfatos articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.\nItu , 25  de  mar\u00e7o  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001806-83.2014.8.26.0286 e c\u00f3digo 2886F4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO FRANCA VIANA, liberado nos autos em 26\/03\/2014 \u00e0s 09:46 . fls. 81"}},{"data":"25\/03\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/06\/2014","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/06\/2014","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/07\/2014","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"03\/07\/2014","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"19\/09\/2014","tipo":"Agravo Retido"},{"data":"06\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"16\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"07\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/07\/2016","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"27\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/12\/2016","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"21\/11\/2016","tipo":"Oitiva Realizada 5"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":134,"total_andamentos":134}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"415185180","codPublicacaoOrigem":"739147645","dataDivulgacao":"Dec  2 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2019","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - Informe o autor no prazo de 10 dias sobre o andamento da carta precat\u00f3ria. Int. - ADV: CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1132\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1381","paginaFinal":"1381","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"571553","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10392913","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Dec  1 2015 11:06:03:757PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"228166961","codPublicacaoOrigem":"534570323","dataDivulgacao":"May 13 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 14 2014 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1648","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - N\u00e3o foi comprovado o dep\u00f3sito da dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a de fls. 90\/91 para o cumprimento do mandado. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"473","paginaFinal":"473","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"403923","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3074596","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"May 13 2014 03:17:17:193AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":"90\/91","numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286|90\/91","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"257948905","codPublicacaoOrigem":"576015953","dataDivulgacao":"Sep 11 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2014 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1731","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva de repara\u00e7\u00e3o de danos movida por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A contra Rodovias das Colinas S\/A. Alega que celebrou contrato de seguros com S\u00f4nia Maria Spina Leme do Prado por meio do qual se obrigou, mediante pagamento de pr\u00eamio, a garantir o ve\u00edculo GM Corsa, placa DUI 7087, contra riscos decorrentes de acidente de tr\u00e2nsito. Afirma que, no dia 28 de setembro de 2013, o ve\u00edculo assegurado era conduzido por rodovia administrada pela requerida quando foi abrupta e repentinamente surpreendido pela exist\u00eancia de um cachorro de grande porte no leito carro\u00e7\u00e1vel. Argumenta que n\u00e3o foi poss\u00edvel parar o ve\u00edculo que sofreu danos ao atropelar o animal. Sustenta que o acidente foi provocado por conduta negligente da requerida que permitiu a perman\u00eancia de animais no pista de rolamento. Alega que suportou o preju\u00edzo de R$ 2.537,12. Esgotados os meios amig\u00e1veis, ajuizou a presente demanda. Ao final, requereu a proced\u00eancia do pedido com a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento dos preju\u00edzos suportados. Devidamente citada, a requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia e alegou, em preliminar, ilegitimidade passiva. No m\u00e9rito, sustenta que sua responsabilidade \u00e9 subjetiva e que n\u00e3o agiu com omiss\u00e3o. Afirma que atua na fiscaliza\u00e7\u00e3o da rodovia de acordo com o contrato. Impugnou a ocorr\u00eancia de danos materiais. Ao final, requereu a improced\u00eancia do pedido. R\u00e9plica \u00e0s pg. 185\/212. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. A preliminar de ilegitimidade passiva n\u00e3o pode ser acolhida. Isso porque, na qualidade de concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico de conserva\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o das estradas, responde de forma objetiva perante o consumidor e equiparados pela m\u00e1 presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, nos termos do artigo 14 e do artigo 17, ambos do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. A falta de vigil\u00e2ncia nas estradas, principalmente diante da modernidade de equipamentos de c\u00e2meras, implica no reconhecimento de falha na referida presta\u00e7\u00e3o. Por conseguinte, deve responder pelos danos provocados nos motoristas e passageiros. Rui Stoco, na obra \"Tratado de Responsabilidade Civil\", 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, RT, 2004, p. 1389, ensina: \"Sob esse aspecto, ressurge a responsabilidade da entidade respons\u00e1vel pela administra\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o da rodovia pelos danos causados ao usu\u00e1rio, independentemente da verifica\u00e7\u00e3o de culpa, por for\u00e7a do referido art. 14, do CDC, pois a perman\u00eancia de animal na pista de rolamento equipara-se, segundo a diretriz desse Estatuto, a defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os. (...) Ora, a obriga\u00e7\u00e3o da empresa administradora da rodovia \u00e9 fundamentalmente, propiciar condi\u00e7\u00f5es de dirigibilidade e seguran\u00e7a. Tem o dever de guarda e de incolumidade para com o motorista e passageiros, salvo, evidentemente, culpa exclusiva da v\u00edtima.\". No mesmo sentido, Carlos Roberto Gon\u00e7alves, na obra \"Responsabilidade Civil\", ed. Saraiva, 8\u00aa edi\u00e7\u00e3o, 2003, p. 270, preleciona: \"Desse modo, responde o dono do animal, objetivamente, pelos danos que este causar a terceiros, inclusive nas rodovias, somente se exonerando se provar culpa da v\u00edtima, caso fortuito ou for\u00e7a maior. Responde, tamb\u00e9m, de forma objetiva, a concession\u00e1ria ou permission\u00e1ria encarregada da administra\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o de rodovia, nos termos do art. 14, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e do art. 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, salvo se provar culpa exclusiva da v\u00edtima, caso fortuito ou for\u00e7a maior.\". Assim tamb\u00e9m entende a jurisprud\u00eancia: \"Concession\u00e1ria de rodovia Acidente com ve\u00edculo em raz\u00e3o de animal morto na pista Rela\u00e7\u00e3o de consumo 1. As concession\u00e1rias de servi\u00e7os rodovi\u00e1rios, nas suas rela\u00e7\u00f5es com os usu\u00e1rios da estrada, est\u00e3o subordinadas ao C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, pela pr\u00f3pria natureza do servi\u00e7o. No caso, a concess\u00e3o \u00e9, exatamente, para que seja a concession\u00e1ria respons\u00e1vel pela manuten\u00e7\u00e3o da rodovia, assim, por exemplo, manter a pista sem a presen\u00e7a de animais mortos na estrada, zelando, portanto, para que os usu\u00e1rios trafeguem em tranquilidade e seguran\u00e7a. Entre o usu\u00e1rio da rodovia e a concession\u00e1ria, h\u00e1 mesmo uma rela\u00e7\u00e3o de consumo, com o que \u00e9 de ser aplicado o art. 101, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. 2. Recurso Especial n\u00e3o conhecido.\" (STJ RESP 467883 RJ 3\u00aa T. Rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito DJU 01.09.2003 p. 00281). No mesmo sentido. RT 715\/178. No mais, partes leg\u00edtimas e bem representadas. Dou o feito por saneado. Fixo como pontos controvertidos: a) a responsabilidade pelo acidente descrito na inicial; b) o nexo causal; c) os danos materiais. Defiro a realiza\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o de prova exclusivamente testemunhal por ser suficiente para a solu\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia. As testemunhas arroladas pela autora residem em Cabre\u00fava, sendo necess\u00e1ria a expedi\u00e7\u00e3o de precat\u00f3ria. Depreque-se a oitiva das testemunhas arroladas pela requerente (pg. 217). Para se evitar invers\u00e3o da prova, ap\u00f3s a oitiva das testemunhas da autora, ser\u00e1 designada data para a colheita dos depoimentos da testemunha arrolada pela requerida (pg. 219). Intime-se. - ADV: CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0996\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"494","paginaFinal":"494","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"435417","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3739927","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112771","usuarioCadastro":"lauro.crescencio","dataHoraCadastro":"Sep 10 2014 09:56:25:730PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":"185\/212","numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286|185\/212|467883|715\/178","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"219279201","codPublicacaoOrigem":"520426360","dataDivulgacao":"Mar 27 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2014 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1620","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001806-83.2014.8.26.0286 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : RODOVIAS DAS COLINAS S.A. VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE ITU EM 25\/03\/2014","paginaInicial":"413","paginaFinal":"413","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"394186","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2879755","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Mar 27 2014 02:51:26:757AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":"273843","numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"714718589","codPublicacaoOrigem":"1173247689","dataDivulgacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2388","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - Diante do exposto, julgo IMPROCEDENTE a presente demanda movida por ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A contra RODOVIAS COLINAS S\/A. Outrossim, condeno a requerente ao pagamento das custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios 10% sobre o valor da causa. P.R.I.C. - ADV: CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), CIBELI GIANNECCHINI (OAB 168345\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0725\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"702","paginaFinal":"702","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"900583","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24243646","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jul 14 2017 06:45:56:723AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"261205554","codPublicacaoOrigem":"581121275","dataDivulgacao":"Sep 25 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2014 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1741","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - Recebo o agravo retido de fls. 236\/251, anotando-se. Abra-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para apresenta\u00e7\u00e3o de contra-minuta. Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/ SP), CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1060\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO HENRIQUE DOLCE DE FARIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"465","paginaFinal":"465","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"439127","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3820948","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 25 2014 07:20:30:153AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":"236\/251","numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286|236\/251","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"574161310","codPublicacaoOrigem":"1002529705","dataDivulgacao":"Oct 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2227","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - Vistos.Assiste raz\u00e3o \u00e0 requerida. De rigor a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para oitiva da sua testemunha arrolada \u00e0s pg. 350.Ante o exposto, designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 21 de novembro de 2016, \u00e0s 15:30 horas.Cabe aos advogados constitu\u00eddos pelas partes informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (observadas as regras do artigo 455 do CPC).Intime-se. - ADV: CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1078\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"652","paginaFinal":"652","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"768106","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16887860","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Oct 24 2016 08:21:49:570AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"495951382","codPublicacaoOrigem":"886925298","dataDivulgacao":"Jun 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2137","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - Oficie-se \u00e0 Comarca de Cabre\u00fava solicitando a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria.Ap\u00f3s, manifestem-se as partes e tornem conclusos.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0574\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"428","paginaFinal":"428","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"691558","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13757954","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun 15 2016 10:01:15:820PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"509811390","codPublicacaoOrigem":"899790117","dataDivulgacao":"Jul 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2155","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - N\u00e3o havendo mais provas a serem produzidas, dou por encerrada a instru\u00e7\u00e3o, e concedo \u00e0s partes o prazo igual e sucessivo de 15 dias para cada uma, para que apresentem as suas raz\u00f5es finais. Int. - ADV: CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0669\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"506","paginaFinal":"506","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"702927","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14296825","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jul 11 2016 10:20:25:180PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747890346","codPublicacaoOrigem":"1195660721","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - Tendo em vista o pagamento do d\u00e9bito, julgo extinto o processo de a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum que Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A move em face de Rodovias das Colinas S\/A, com fulcro no art. 924, II do CPC. Transitada esta decis\u00e3o em julgado, expe\u00e7am-se as guias de levantamento referente aos comprovantes de dep\u00f3sito de pgs. 403 e 410.Pagas eventuais custas e feitas as comunica\u00e7\u00f5es de praxe, ao arquivo.P.R.I. - ADV: CIBELI GIANNECCHINI (OAB 168345\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0914\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1298","paginaFinal":"1298","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921160","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945064","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 08:33:51:440AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"425130666","codPublicacaoOrigem":"776839107","dataDivulgacao":"Jan 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2038","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - Conforme of\u00edcio de fls. 293, foi designado o dia 01\/03\/16 \u00e0s 15:45 hrs, para ter lugar a dilig\u00eancia. - ADV: CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0011\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ERIKA FOLHADELLA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"637","paginaFinal":"637","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"602880","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10819139","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jan 17 2016 01:57:53:167PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"503627876","codPublicacaoOrigem":"894500841","dataDivulgacao":"Jun 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2147","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - Manifestar-se sobre a carta precat\u00f3ria devolvida. Os atos praticados na audi\u00eancia est\u00e3o gravados em m\u00eddia arquivado fisicamente em em cart\u00f3rio. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0641\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"607","paginaFinal":"607","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"698634","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"14057550","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jun 29 2016 09:55:41:997PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"596851165","codPublicacaoOrigem":"1045772022","dataDivulgacao":"Dec  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2251","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - Pgs. 381\/383: Anote-se.No mais, aguarde-se o decurso do prazo para as alega\u00e7\u00f5es finais.Int. - ADV: CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1214\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"812","paginaFinal":"812","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"803765","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"18037432","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Nov 30 2016 11:18:25:753PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":"381\/383","numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286|381\/383","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"258825235","codPublicacaoOrigem":"577516569","dataDivulgacao":"Sep 16 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1734","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 286.2014\/010274-0 dirigi-me ao endere\u00e7o nele declinado, onde, PROCEDI a CITA\u00c7\u00c3O da Rodovia das Colinas S\/A na pessoa do gerente administrativo financeiro Reginaldo de Sousa Teixeira, que ciente ficou, assinou e recebeu c\u00f3pias integrantes do presente mandado. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1017\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1183","paginaFinal":"1183","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"436533","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3761313","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Sep 15 2014 10:38:02:940PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":"286.2014\/010274-0","numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286|286.2014\/010274-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"258825236","codPublicacaoOrigem":"577516570","dataDivulgacao":"Sep 16 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1734","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - Imprimir, encaminhar e comprovar a distribui\u00e7\u00e3o da precat\u00f3ria - ADV: CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1017\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1183","paginaFinal":"1183","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"436533","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3761313","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Sep 15 2014 10:38:02:940PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"317988920","codPublicacaoOrigem":"647031248","dataDivulgacao":"Apr 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1865","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - Intime-se o autor para comprovar no prazo de 10 dias, a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria expedida para a Comarca de Cabre\u00fava com a finalidade de oitiva de testemunhas. Int. - ADV: CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0292\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"500","paginaFinal":"500","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"486903","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6015557","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Apr 13 2015 10:21:42:043PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"503636702","codPublicacaoOrigem":"894500841","dataDivulgacao":"Jun 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2147","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - Manifestar-se sobre a carta precat\u00f3ria devolvida. Os atos praticados na audi\u00eancia est\u00e3o gravados em m\u00eddia arquivado fisicamente em em cart\u00f3rio. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0641\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"607","paginaFinal":"607","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"698634","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"14057550","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jun 29 2016 10:00:03:197PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"234135271","codPublicacaoOrigem":"544736307","dataDivulgacao":"Jun 10 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 11 2014 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1668","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - Manifestar-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o - ADV: CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"522","paginaFinal":"522","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"411640","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3219127","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"519","usuarioCadastro":"camila.silva","dataHoraCadastro":"Jun 10 2014 08:15:12:060AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"241194272","codPublicacaoOrigem":"549465845","dataDivulgacao":"Jun 27 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2014 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1678","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - Especifiquem eventuais provas que pretendam produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia respectivas, sob pena de preclus\u00e3o. Sem preju\u00edzo, informem as partes se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0636\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"347","paginaFinal":"347","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"415692","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3336054","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun 27 2014 07:42:13:137AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"219573853","codPublicacaoOrigem":"520818524","dataDivulgacao":"Mar 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2014 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1621","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - Assiste raz\u00e3o ao autor no tocante \u00e0 convers\u00e3o de rito. Em todas hip\u00f3teses semelhantes ao objeto deste feito, as partes n\u00e3o se compuseram na audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o designada, o que serviu apenas para ocupar espa\u00e7o valioso na pauta deste ju\u00edzo. Com efeito, o rito ordin\u00e1rio mostra-se mais produtivo e n\u00e3o acarreta qualquer preju\u00edzo para a requerida. Ante o exposto, CONVERTO o presente feito em ordin\u00e1rio. Providencie a serventia as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Ap\u00f3s, CITE-SE o r\u00e9u para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/ SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"398","paginaFinal":"398","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"394532","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2886381","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Mar 28 2014 02:05:11:767AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"219573854","codPublicacaoOrigem":"520818525","dataDivulgacao":"Mar 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2014 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1621","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - Deixo de expedir o mandado tendo em vista que a guia recolhida \u00e9 insuficiente para o oficial proceder a cita\u00e7\u00e3o. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"398","paginaFinal":"398","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"394532","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2886381","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Mar 28 2014 02:05:11:767AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"264365577","codPublicacaoOrigem":"586117601","dataDivulgacao":"Oct  9 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2014 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1751","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - Mantenho a decis\u00e3o agravada. O agravo permanecer\u00e1 retido nos autos, a fim de que dele conhe\u00e7a o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, se requerida, expressamente nas raz\u00f5es ou na resposta da apela\u00e7\u00e3o, sua aprecia\u00e7\u00e3o pelo Tribunal. No mais, aguarde-se o cumprimento despacho de fls. 221\/224. Int. - ADV: CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1119\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"476","paginaFinal":"476","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"442833","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3892295","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112771","usuarioCadastro":"lauro.crescencio","dataHoraCadastro":"Oct  9 2014 06:23:58:133AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":"221\/224","numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286|221\/224","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"458894178","codPublicacaoOrigem":"836400036","dataDivulgacao":"Apr  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2089","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - Conforme of\u00edcio de fls. 297 foi redesignado o dia 19\/04\/2016 \u00e0s 14:30 horas para ter lugar a dilig\u00eancia - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0290\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"562","paginaFinal":"562","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"657146","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12265731","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr  4 2016 11:09:53:720PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"729320538","codPublicacaoOrigem":"1182927516","dataDivulgacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2404","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - Manifeste-se a executada ora exequente, sobre o dep\u00f3sito de pg. 398. Na hip\u00f3tese de concord\u00e2ncia com o valor depositado, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o pelo pagamento.Int. - ADV: CIBELI GIANNECCHINI (OAB 168345\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0816\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"551","paginaFinal":"551","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"909686","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24996586","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Aug  7 2017 09:52:35:073AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"737121588","codPublicacaoOrigem":"1188593670","dataDivulgacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001806-83.2014.8.26.0286","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2413","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001806-83.2014.8.26.0286 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - ITAU SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A - RODOVIAS DAS COLINAS S.A. - Pg. 404: Intime-se o executado para pagamento da diferen\u00e7a apontada no prazo de 15 dias.Ap\u00f3s, tornem concluso para extin\u00e7\u00e3o pelo pagamento e levantamento das guias.Int. - ADV: CRISTIANO AUGUSTO MACCAGNAN ROSSI (OAB 121994\/SP), CIBELI GIANNECCHINI (OAB 168345\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0859\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO FRAN\u00c7A VIANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDIRENE APARECIDA ZACCHARIAS BARBIERI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"563","paginaFinal":"563","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"914821","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25492788","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug 18 2017 01:45:50:187AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001806-83.2014.8.26.0286","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}