{"numero":"1001609-33.2017.8.26.0510","processos":[{"processo":"1001609-33.2017.8.26.0510    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/03\/2017 \u00e0s 12:08 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Rio Claro","juiz":"Alexandre Dalberto Barbosa","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Gaivota Veiculos Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itauleasing S\/A"},{"tipo":"Reqda","nome":"Eloise Amanda Batalha Montagnana"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ivan Gustavo Corrente Franzini"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ilan Goldberg"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogada","nome":"Luciana Joia Aranha Boteon"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRCO.17.70065681-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/10\/2017 11:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WRCO.17.70065680-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/10\/2017 10:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0463\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 3664 P\u00e1gina: 523\/525","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0463\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se o apelado a apresentar contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, Se\u00e7\u00e3o de Direito, consignando as homenagens do Ju\u00edzo.Intime-se. Advogados(s): Luciana Joia Aranha Boteon (OAB 109585\/SP), Ivan Gustavo Corrente Franzini (OAB 201403\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Intime-se o apelado a apresentar contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, Se\u00e7\u00e3o de Direito, consignando as homenagens do Ju\u00edzo.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  CLARO\nFORO  DE RIO  CLARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\navenida:   5     n\u00ba   535 ,   Ramal   266   -   Centro\nCEP:   13500-380   -   Rio   Claro   -   SP\nTelefone:   (19)   35244722   -   E-mail:   rioclaro1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001609-33.2017.8.26.0510  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001609-33.2017.8.26.0510\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Gaivota Veiculos  Ltda\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A e outro\nJuiz  de Direito:  Dr. Alexandre  Dalberto Barbosa\nVistos.\nIntime-se o  apelado  a  apresentar  contrarraz\u00f5es.\nAp\u00f3s,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  \nSe\u00e7\u00e3o  de  Direito,  consignando  as  homenagens  do  Ju\u00edzo.\nIntime-se.\nRio  Claro , 19  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001609-33.2017.8.26.0510 e c\u00f3digo 2E79F13. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DALBERTO BARBOSA, liberado nos autos em 20\/09\/2017 \u00e0s 16:32 . fls. 101"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WRCO.17.70061257-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 18\/09\/2017 17:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRCO.17.70058139-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 10:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0405\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 647\/651","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0405\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo PROCEDENTE o pedido; CONDENO a r\u00e9 BANCO ITAULEASING S.A a corrigir o comunicado de venda, ratificada a tutela provis\u00f3ria e respectiva multa, limitada esta a R$10.000,00; CONDENO a r\u00e9 ELOISE AMANDA BATALHA MONTAGNANA a proceder \u00e0 transfer\u00eancia da propriedade do ve\u00edculo para si ou para a arrendante, em 30 dias, sob pena de multa di\u00e1ria de R$100,00, limitada a R$5.000,00, e a restituir \u00e0 autora R$2.900,00 e R$1.375,69, corrigidos do desembolso e acrescidos de juros de mora legais da cita\u00e7\u00e3o .Sucumbentes, arcar\u00e3o as r\u00e9s com as custas e despesas processuais e com honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em R$1.500,00, atendidos o zelo do profissional e a complexidade da causa, imputada metade da sucumb\u00eancia a cada r\u00e9; ressalve-se a gratuidade de justi\u00e7a ora deferida \u00e0 corr\u00e9 Eloise, ante a declara\u00e7\u00e3o de fls.72.P.R.I. Advogados(s): Luciana Joia Aranha Boteon (OAB 109585\/SP), Ivan Gustavo Corrente Franzini (OAB 201403\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo PROCEDENTE o pedido; CONDENO a r\u00e9 BANCO ITAULEASING S.A a corrigir o comunicado de venda, ratificada a tutela provis\u00f3ria e respectiva multa, limitada esta a R$10.000,00; CONDENO a r\u00e9 ELOISE AMANDA BATALHA MONTAGNANA a proceder \u00e0 transfer\u00eancia da propriedade do ve\u00edculo para si ou para a arrendante, em 30 dias, sob pena de multa di\u00e1ria de R$100,00, limitada a R$5.000,00, e a restituir \u00e0 autora R$2.900,00 e R$1.375,69, corrigidos do desembolso e acrescidos de juros de mora legais da cita\u00e7\u00e3o .Sucumbentes, arcar\u00e3o as r\u00e9s com as custas e despesas processuais e com honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em R$1.500,00, atendidos o zelo do profissional e a complexidade da causa, imputada metade da sucumb\u00eancia a cada r\u00e9; ressalve-se a gratuidade de justi\u00e7a ora deferida \u00e0 corr\u00e9 Eloise, ante a declara\u00e7\u00e3o de fls.72.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  CLARO\nFORO  DE RIO  CLARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA:  5  N\u00ba  535 , Rio  Claro  - SP  - CEP  13500-380\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001609-33.2017.8.26.0510 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001609-33.2017.8.26.0510\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Gaivota Veiculos  Ltda\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A e outro\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Alexandre   Dalberto   Barbosa\nVistos. GAIVOTA  COM\u00c9RCIO  DE  VE\u00cdCULOS  LTDA.  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00f5es  \nem  face  de  BANCO  ITAULEASING  S.A.  e  ELOISE  AMANDA  BATALHA  \nMONTAGNANA ,  alegando  que  comprou  um  ve\u00edculo  Fiat\/Idea  do  Sr.  Thelmer  em  2007  e  ap\u00f3s  \num  m\u00eas  desta  compra  o  ve\u00edculo  foi  vendido  \u00e0  Eloise  e  arrendado  pelo  banco.  Ap\u00f3s  a  queixa  do  Sr.  \nThelmer  sobre  cobran\u00e7as  pela  fazenda  p\u00fablica  de  d\u00e9bitos  de  IPVAs,  foi  verificado  que  o  ve\u00edculo  \nainda  n\u00e3o  havia  sido  transferido  pela  segunda  r\u00e9;  autora  pagou  os  d\u00e9bitos  pendentes;  primeira  r\u00e9  \nerrou  CPF  ao  emitir  o  comunicado  de  venda.  Requer  a  tutela  de  urg\u00eancia  para  determinar  que  o  \nIta\u00fa  Leasing  cancele  e  emita  novo  comunicado  e  venda  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  tr\u00e2nsito,  constando  o  nome  \nda  autora  como  compradora,  possibilitando  que  a  mesma  comunique  a  venda  do  ve\u00edculo  \u00e0  Eloise.  \nRequer  a  condena\u00e7\u00e3o  da  segunda  r\u00e9  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  que  determine  a  transfer\u00eancia  do  ve\u00edculo  \npara  seu  nome  e  reembolso  dos  valores  do  IPVAs  pagos  pela  autora.\nFoi  deferida  a  tutela  provis\u00f3ria  de  urg\u00eancia  (fls.  32).\nDevidamente  citados  o  r\u00e9u  Banco  Itauleasing  S.A.  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  \nalegando  preliminarmente  que  teve  conhecimento  dos  fatos  apenas  na  cita\u00e7\u00e3o,  sem  contato  pr\u00e9vio;  \nfalta  de  interesse  de  agir  da  parte  autora.  No  m\u00e9rito,  alega  aus\u00eancia  de  dano  indeniz\u00e1vel  pela  falta  \nde  contato  pr\u00e9vio;  ofensa  \u00e0  boa-f\u00e9;  R\u00e9u  realizou  contato  com  a  autora  com  intuito  de  realizar  \nacordo  antecipadamente,  no  entanto,  sem  \u00eaxito;  Inexist\u00eancia  de  dano  material;  Requer  que  seja  \njulgado  improcedente  o  pedido.\nInfrut\u00edfera  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (fls.  61\/62).\nCitada,  a  r\u00e9  Eloise  contestou  (fls.  66\/70),  alegando  que  quitou  o contrato  de  \narrendamento  e  muito  deseja  ver  em  seu  nome  o  ve\u00edculo;  requerente  se  recusa  a  lhe  entregar  o  \ncompetente  certificado  para  transfer\u00eancia;  Requerida  n\u00e3o  se  op\u00f5e  a  fazer  a  transfer\u00eancia  para  o  seu  \nnome;  reembolso  indevido  ante  ao  pagamento  por  conta  e  risco  da  requerente  sem  o \nconsentimento  da  r\u00e9,  que  possu\u00eda  meios  legais  para  rebater  o  pagamento  do  imposto;  requerente  \npagou  d\u00e9bitos  prescritos;  Pede  pela  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nR\u00e9plica  (fls.  74\/78).\nInstadas,  as  partes  n\u00e3o  requereram  provas.\nRelatados  no  essencial,  passo  a  decidir.\nO  interesse  de  agir  da  autora  \u00e9  patente,  ante  a  rela\u00e7\u00e3o  de  \nconsumo  com  Thelmer  M\u00e1rio  Mantovanini  (fls.25\/6  e  27),  observada  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001609-33.2017.8.26.0510 e c\u00f3digo 2D55122. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DALBERTO BARBOSA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:51 . fls. 88\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  CLARO\nFORO  DE RIO  CLARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA:  5  N\u00ba  535 , Rio  Claro  - SP  - CEP  13500-380\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001609-33.2017.8.26.0510 - lauda  2\nsolidariedade\n dos  fornecedores.  A  r\u00e9  sequer  comprovou  ter  resolvido  o \nproblema  ap\u00f3s  a  cita\u00e7\u00e3o  e  liminar  (fls.79),  tornando  inveross\u00edmil  a  alega\u00e7\u00e3o  \nde  que  resolveria  sem  o  processo.  Na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  tampouco  \nresolveu  algo.\nConsoante  documento  de  fls.27,  a  Cia  Itauleasing  de \nArrendamento  Mercantil  (propriet\u00e1ria  do  ve\u00edculo,  adquirido  da  autora  \u2013  fls.25  \ne  26)  descreveu  erroneamente  o  CPF  do  comprador  quando  da  comunica\u00e7\u00e3o  \nde  venda  (fls.27  e  79),  ali  constando  o  do  Thelmer  (propriet\u00e1rio  do  ve\u00edculo  \nquando  da  venda  \u00e0  autora),  o  que  implicou  lan\u00e7amento  de  IPVA  em  nome  de  \nThelmer  (fls.28\/31),  pagos  pela  autora.\nA  corr\u00e9  Eloise  admite,  na  contesta\u00e7\u00e3o,  a  compra  do  ve\u00edculo  da  \nautora  em  2007,  o  que  de  resto  est\u00e1  provado  pela  nota  fiscal  de  fls.25,  bem  \nassim  sua  n\u00e3o  transfer\u00eancia.\nAssim,  \u00e0  Itauleasing  incumbe  corrigir  a  comunica\u00e7\u00e3o  de  venda,  \nnos  termos  da  liminar,  ora  ratificada,  e  \u00e0  corr\u00e9  Eloise  incumbe  transferir  o  \nve\u00edculo  para  si  ou  para  a  arrendante  Finasa.\nConsequentemente,  os  IPVAs  desde  a  aquisi\u00e7\u00e3o  por  Eloise  s\u00e3o  \nde  responsabilidade  desta,  por  ser  propriet\u00e1ria\/arrendat\u00e1ria.  Comprovado  o  \npagamento  pela  autora,  esta  tem  o  direito  de  ser  ressarcida,  \nindependentemente  da  exist\u00eancia  de  eventual  prescri\u00e7\u00e3o.\nAnte  o  exposto,  julgo  PROCEDENTE  o  pedido;  CONDENO  a  \nr\u00e9  BANCO  ITAULEASING  S.A  a  corrigir  o  comunicado  de  venda ,  ratificada  a  tutela  \nprovis\u00f3ria  e  respectiva  multa,  limitada  esta  a  R$10.000,00;  CONDENO  a  r\u00e9  ELOISE  AMANDA  \nBATALHA  MONTAGNANA  a  proceder  \u00e0  transfer\u00eancia  da  propriedade  do  ve\u00edculo  para  si  \nou  para  a  arrendante ,  em  30  dias,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$100,00,  limitada  a  R$5.000,00,  \ne  a  restituir  \u00e0  autora  R$2.900,00  e  R$1.375,69 ,  corrigidos  do  desembolso  e  acrescidos  de  juros  \nde  mora  legais  da  cita\u00e7\u00e3o  .\nSucumbentes,  arcar\u00e3o  as  r\u00e9s  com  as  custas  e  despesas  processuais  e  com  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  arbitro  em  R$1.500,00,  atendidos  o  zelo  do  profissional  e  a \ncomplexidade  da  causa,   imputada  metade  da  sucumb\u00eancia  a  cada  r\u00e9;  ressalve-se  a  gratuidade  de  \njusti\u00e7a  ora  deferida  \u00e0  corr\u00e9  Eloise,  ante  a  declara\u00e7\u00e3o  de  fls.72.\nP.R.I.\nRio  Claro , 18  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001609-33.2017.8.26.0510 e c\u00f3digo 2D55122. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DALBERTO BARBOSA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:51 . fls. 89"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRCO.17.70031373-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/05\/2017 11:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRCO.17.70031108-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/05\/2017 13:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0229\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2353 P\u00e1gina: 419\/434","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRCO.17.70030692-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/05\/2017 08:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0229\/2017 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia da r\u00e9plica.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, de forma justificada e com a indica\u00e7\u00e3o do objeto da prova.O requerimento gen\u00e9rico ser\u00e1 indeferido.Intimem-se. Advogados(s): Luciana Joia Aranha Boteon (OAB 109585\/SP), Ivan Gustavo Corrente Franzini (OAB 201403\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Ci\u00eancia da r\u00e9plica.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, de forma justificada e com a indica\u00e7\u00e3o do objeto da prova.O requerimento gen\u00e9rico ser\u00e1 indeferido.Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  CLARO\nFORO  DE RIO  CLARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\navenida:  5    n\u00ba  535 ,   Ramal  266  -   Centro\nCEP:   13500-380  -   Rio  Claro  -   SP\nTelefone:   (19)  35244722  -  E-mail:   rioclaro1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001609-33.2017.8.26.0510  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001609-33.2017.8.26.0510\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Gaivota Veiculos  Ltda\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A e outro\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Alexandre   Dalberto   Barbosa\nVistos.\nCi\u00eancia  da r\u00e9plica.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  de  forma  justificada  e  \ncom  a  indica\u00e7\u00e3o  do  objeto  da  prova.\nO  requerimento  gen\u00e9rico  ser\u00e1  indeferido.\nIntimem-se.\nRio  Claro , 17  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001609-33.2017.8.26.0510 e c\u00f3digo 2648534. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DALBERTO BARBOSA, liberado nos autos em 19\/05\/2017 \u00e0s 11:50 . fls. 82"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2350 P\u00e1gina: 387\/390","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2017 Teor do ato: Fica o autor intimado a manifestar-se sobre as contesta\u00e7\u00f5es, no prazo de dez dias. Advogados(s): Luciana Joia Aranha Boteon (OAB 109585\/SP), Ivan Gustavo Corrente Franzini (OAB 201403\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WRCO.17.70028841-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/05\/2017 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Fica o autor intimado a manifestar-se sobre as contesta\u00e7\u00f5es, no prazo de dez dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRCO.17.70027514-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/05\/2017 14:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0209\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2342 P\u00e1gina: 407\/419","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0209\/2017 Teor do ato: Fica o autor intimado a manifestar-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de dez dias. Advogados(s): Ivan Gustavo Corrente Franzini (OAB 201403\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Fica o autor intimado a manifestar-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de dez dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRCO.17.70025299-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/05\/2017 16:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR634262395TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Itauleasing S\/A Dilig\u00eancia : 23\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR634262381TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Eloise Amanda Batalha Montagnana Dilig\u00eancia : 23\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2304 P\u00e1gina: 214\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2017 Teor do ato: Ficam os interessados intimados de que foi designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 03\/05\/2017, \u00e0s 10:00 horas, no CEJUSC (Rua 7, n\u00ba 830, entre as Avenidas 5 e 7, Centro, Rio Claro \/SP) - Sala 204, no 2\u00ba andar. Advogados(s): Ivan Gustavo Corrente Franzini (OAB 201403\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ficam os interessados intimados de que foi designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 03\/05\/2017, \u00e0s 10:00 horas, no CEJUSC (Rua 7, n\u00ba 830, entre as Avenidas 5 e 7, Centro, Rio Claro \/SP) - Sala 204, no 2\u00ba andar.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2303 P\u00e1gina: 531\/533","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2017 Teor do ato: Ante a probabilidade do direito da autora, comprovado pela nota fiscal de fls.25, instrumento de rescis\u00e3o de fls.26 e extrato do ve\u00edculo de fls.27, defiro TUTELA PROVIS\u00d3RIA DE URG\u00caNCIA E DETERMINO ao banco-r\u00e9u proceda ao cancelamento da comunica\u00e7\u00e3o de venda do ve\u00edculo equivocada e a nova comunica\u00e7\u00e3o de venda \u00e0 autora, em 30 dias, sob pena de multa di\u00e1ria de R$200,00. Designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no Cejusc.Citem-se para comparecer \u00e0 audi\u00eancia e contestar em 15 dias, contados da audi\u00eancia.Intime- Advogados(s): Ivan Gustavo Corrente Franzini (OAB 201403\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Concedida a Medida Liminar    Ante a probabilidade do direito da autora, comprovado pela nota fiscal de fls.25, instrumento de rescis\u00e3o de fls.26 e extrato do ve\u00edculo de fls.27, defiro TUTELA PROVIS\u00d3RIA DE URG\u00caNCIA E DETERMINO ao banco-r\u00e9u proceda ao cancelamento da comunica\u00e7\u00e3o de venda do ve\u00edculo equivocada e a nova comunica\u00e7\u00e3o de venda \u00e0 autora, em 30 dias, sob pena de multa di\u00e1ria de R$200,00. Designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no Cejusc.Citem-se para comparecer \u00e0 audi\u00eancia e contestar em 15 dias, contados da audi\u00eancia.Intime-","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  CLARO\nFORO  DE RIO  CLARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\navenida:  5  n\u00ba  535,  Ramal  266, Centro  - CEP  13500-380,  Fone: (19) \n35244722,  Rio Claro-SP  - E-mail:  rioclaro1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001609-33.2017.8.26.0510  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Gaivota Veiculos  Ltda\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Dalberto   Barbosa\nVistos.\nAnte   a   probabilidade   do   direito   da   autora,   comprovado   pela   nota   fiscal   de   fls.25,  \ninstrumento   de   rescis\u00e3o   de   fls.26   e   extrato   do   ve\u00edculo   de   fls.27,   defiro   TUTELA   PROVIS\u00d3RIA  \nDE   URG\u00caNCIA   E   DETERMINO   ao   banco-r\u00e9u   proceda   ao   cancelamento   da   comunica\u00e7\u00e3o   de  \nvenda   do   ve\u00edculo   equivocada   e   a   nova   comunica\u00e7\u00e3o   de   venda   \u00e0   autora,   em   30   dias,   sob   pena   de  \nmulta   di\u00e1ria   de   R$200,00.  \nDesigne-se   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o   no   Cejusc.\nCitem-se   para   comparecer   \u00e0   audi\u00eancia   e   contestar   em   15   dias,   contados   da  \naudi\u00eancia.Intime-se.\nRio  Claro , 06  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001609-33.2017.8.26.0510 e c\u00f3digo 20D09FE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DALBERTO BARBOSA, liberado nos autos em 06\/03\/2017 \u00e0s 17:31 . fls. 32"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":46,"total_andamentos":46}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"673820907","codPublicacaoOrigem":"1140196949","dataDivulgacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001609-33.2017.8.26.0510","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2342","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIO CLARO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001609-33.2017.8.26.0510 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Gaivota Veiculos Ltda - Banco Itauleasing S\/A e outro - Fica o autor intimado a manifestar-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de dez dias. - ADV: ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), IVAN GUSTAVO CORRENTE FRANZINI (OAB 201403\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0209\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE DALBERTO BARBOSA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9A CRISTINA MENDES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"412","paginaFinal":"412","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"870389","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22288565","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May  8 2017 10:38:25:860PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001609-33.2017.8.26.0510","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001609-33.2017.8.26.0510","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746172255","codPublicacaoOrigem":"1194548103","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001609-33.2017.8.26.0510","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIO CLARO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001609-33.2017.8.26.0510 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Gaivota Veiculos Ltda - Banco Itauleasing S\/A - - Eloise Amanda Batalha Montagnana - Ante o exposto, julgo PROCEDENTE o pedido; CONDENO a r\u00e9 BANCO ITAULEASING S.A a corrigir o comunicado de venda, ratificada a tutela provis\u00f3ria e respectiva multa, limitada esta a R$10.000,00; CONDENO a r\u00e9 ELOISE AMANDA BATALHA MONTAGNANA a proceder \u00e0 transfer\u00eancia da propriedade do ve\u00edculo para si ou para a arrendante, em 30 dias, sob pena de multa di\u00e1ria de R$100,00, limitada a R$5.000,00, e a restituir \u00e0 autora R$2.900,00 e R$1.375,69, corrigidos do desembolso e acrescidos de juros de mora legais da cita\u00e7\u00e3o .Sucumbentes, arcar\u00e3o as r\u00e9s com as custas e despesas processuais e com honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em R$1.500,00, atendidos o zelo do profissional e a complexidade da causa, imputada metade da sucumb\u00eancia a cada r\u00e9; ressalve-se a gratuidade de justi\u00e7a ora deferida \u00e0 corr\u00e9 Eloise, ante a declara\u00e7\u00e3o de fls.72.P.R.I. - ADV: LUCIANA JOIA ARANHA BOTEON (OAB 109585\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), IVAN GUSTAVO CORRENTE FRANZINI (OAB 201403\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0405\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE DALBERTO BARBOSA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9A CRISTINA MENDES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"648","paginaFinal":"648","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920165","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859354","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:30:53:213AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001609-33.2017.8.26.0510","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001609-33.2017.8.26.0510","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"772298945","codPublicacaoOrigem":"1211173061","dataDivulgacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001609-33.2017.8.26.0510","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2447","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1001609-33.2017.8.26.0510; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Rio Claro; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1001609-33.2017.8.26.0510; Assunto: Compra e Venda; Apelante: Eloise Amanda Batalha Montagnana Cesario (Justi\u00e7a Gratuita); Advogada: Luciana Joia Aranha Boteon (OAB: 109585\/SP); Advogado: Edson Amarildo Boteon (OAB: 131699\/SP); Apelado: Gaivota Comercio de Ve\u00edculos Ltda; Advogado: Ivan Gustavo Corrente Franzini (OAB: 201403\/SP); Interessado: Banco Itauleasing S\/A; Advogado: Ilan Goldberg (OAB: 241292\/SP); Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 05\/10\/2017","paginaInicial":"299","paginaFinal":"299","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"935136","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27002839","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct  9 2017 09:41:03:240AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001609-33.2017.8.26.0510","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1001609-33.2017.8.26.0510|551\/2011|1001609-33.2017.8.26.0510","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"774685108","codPublicacaoOrigem":"1212966573","dataDivulgacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001609-33.2017.8.26.0510","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2449","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1001609-33.2017.8.26.0510; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; 28\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; CELSO PIMENTEL; Foro de Rio Claro; 1\u00aa Vara C\u00edvel; 1001609-33.2017.8.26.0510; Compra e Venda; Apelante: Eloise Amanda Batalha Montagnana Cesario (Justi\u00e7a Gratuita); Advogada: Luciana Joia Aranha Boteon (OAB: 109585\/SP); Advogado: Edson Amarildo Boteon (OAB: 131699\/ SP); Apelado: Gaivota Comercio de Ve\u00edculos Ltda; Advogado: Ivan Gustavo Corrente Franzini (OAB: 201403\/SP); Interessado: Banco Itauleasing S\/A; Advogado: Ilan Goldberg (OAB: 241292\/SP); Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos  Distribui\u00e7\u00e3o de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 36 - Ipiranga\r\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 09\/10\/2017 Apela\u00e7\u00e3o 801 Total 801","paginaInicial":"836","paginaFinal":"836","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"936484","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27098727","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Oct 11 2017 03:12:31:623AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001609-33.2017.8.26.0510","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1001609-33.2017.8.26.0510|551\/2011|1001609-33.2017.8.26.0510|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"637940760","codPublicacaoOrigem":"1105640527","dataDivulgacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001609-33.2017.8.26.0510","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2302","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIO CLARO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001609-33.2017.8.26.0510 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Gaivota Veiculos Ltda ADVOGADO : 201403\/SP - Ivan Gustavo Corrente Franzini REQDO : Banco Itauleasing S\/A VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE RIO CLARO EM 05\/03\/2017","paginaInicial":"331","paginaFinal":"331","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"845739","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20475625","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar  8 2017 08:17:45:670AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001609-33.2017.8.26.0510","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001609-33.2017.8.26.0510","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"680558495","codPublicacaoOrigem":"1145793083","dataDivulgacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001609-33.2017.8.26.0510","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2350","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIO CLARO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001609-33.2017.8.26.0510 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Gaivota Veiculos Ltda - Banco Itauleasing S\/A - - Eloise Amanda Batalha Montagnana - Fica o autor intimado a manifestar-se sobre as contesta\u00e7\u00f5es, no prazo de dez dias. - ADV: IVAN GUSTAVO CORRENTE FRANZINI (OAB 201403\/SP), LUCIANA JOIA ARANHA BOTEON (OAB 109585\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0219\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE DALBERTO BARBOSA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9A CRISTINA MENDES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"387","paginaFinal":"387","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"875724","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22639053","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 18 2017 10:20:13:107PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001609-33.2017.8.26.0510","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001609-33.2017.8.26.0510","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"683538917","codPublicacaoOrigem":"1149216296","dataDivulgacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001609-33.2017.8.26.0510","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2353","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIO CLARO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001609-33.2017.8.26.0510 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Gaivota Veiculos Ltda - Banco Itauleasing S\/A - - Eloise Amanda Batalha Montagnana - Vistos.Ci\u00eancia da r\u00e9plica.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, de forma justificada e com a indica\u00e7\u00e3o do objeto da prova.O requerimento gen\u00e9rico ser\u00e1 indeferido.Intimem-se. - ADV: ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), LUCIANA JOIA ARANHA BOTEON (OAB 109585\/SP), IVAN GUSTAVO CORRENTE FRANZINI (OAB 201403\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0229\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE DALBERTO BARBOSA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9A CRISTINA MENDES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"425","paginaFinal":"425","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"877929","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22782550","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 23 2017 10:50:29:640PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001609-33.2017.8.26.0510","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001609-33.2017.8.26.0510","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"768367862","codPublicacaoOrigem":"1208600174","dataDivulgacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001609-33.2017.8.26.0510","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2443","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIO CLARO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001609-33.2017.8.26.0510 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Gaivota Veiculos Ltda - Banco Itauleasing S\/A - - Eloise Amanda Batalha Montagnana - Vistos.Intime-se o apelado a apresentar contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, Se\u00e7\u00e3o de Direito, consignando as homenagens do Ju\u00edzo.Intime-se. - ADV: ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), IVAN GUSTAVO CORRENTE FRANZINI (OAB 201403\/SP), LUCIANA JOIA ARANHA BOTEON (OAB 109585\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0463\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE DALBERTO BARBOSA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9A CRISTINA MENDES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"523","paginaFinal":"523","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"932947","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26805385","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Oct  3 2017 07:59:23:753AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001609-33.2017.8.26.0510","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001609-33.2017.8.26.0510","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}