{"numero":"1001666-20.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1001666-20.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/01\/2017 \u00e0s 13:28 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"L\u00facia Canin\u00e9o Campanh\u00e3","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Fernando Campinas Pimentel"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ericson Crivelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0419\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 P\u00e1gina: 131\/143","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0419\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.Fls. 868\/884: Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se a apelada para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, de acordo com o disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do mesmo diploma legal, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.Fls. 868\/884: Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se a apelada para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, de acordo com o disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do mesmo diploma legal, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                            CONCLUS\u00c3O\nEm  10\/10\/2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  \nMM.  Ju\u00edza  de  Direito,  Dr\u00aa.  L\u00facia  Canin\u00e9o  \nCampanh\u00e3 .  Eu,  Andr\u00e9  Lu\u00eds  dos  Santos,  \nEscrevente,  subscrevo.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001666-20.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Fernando Campinas  Pimentel\nRequerido Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   L\u00facia   Canin\u00e9o   Campanh\u00e3\nVistos.\nCumpra-se  o  v.  ac\u00f3rd\u00e3o.\nFls.  868\/884:  Nos  termos  do  artigo  1.010,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  intime-se  a  apelada  para  apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nAp\u00f3s,  de  acordo  com  o  disposto  no  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  artigo  1.010  do  mesmo  \ndiploma  legal,  remetam-se  os  autos  ao  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  independentemente  do  ju\u00edzo  de  \nadmissibilidade.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001666-20.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 393BC09. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 10\/10\/2017 \u00e0s 14:34 . fls. 902"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41123355-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 28\/09\/2017 10:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0368\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 52\/58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0368\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, revogando a tutela anteriormente concedida. Arcar\u00e1 o autor com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.P.R.I. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, revogando a tutela anteriormente concedida. Arcar\u00e1 o autor com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001666-20.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001666-20.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Fernando Campinas  Pimentel\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   L\u00facia   Canin\u00e9o   Campanh\u00e3\nVistos.\nFERNADO  CAMPINAS  PIMENTEL  moveu  A\u00e7\u00e3o  de  \nObriga\u00e7\u00e3o  de  Fazer  contra  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da  S\/A,  alegando  que  trabalhou  no  \nBanco  Ita\u00fa  S\/A  por  mais  de  35  anos,  admitido  em  1\u00ba  de  setembro  de  1980  e  demitido  em  \n12  de  fevereiro  de  2016;  aposentou-se  por  tempo  de  contribui\u00e7\u00e3o  em  11  de  setembro  de  \n2014;  sempre  participou  do  plano  de  sa\u00fade  da  empresa  no  padr\u00e3o  \"Especial  I\"  desde  o  seu  \ningresso,  possui  uma  dependente  nes se  padr\u00e3o  e um  agregado  no  padr\u00e3o  \"Especial\";  a \nConven\u00e7\u00e3o  Coletiva  de  Trabalho  dos  Banc\u00e1rios  assegurou  a  manuten\u00e7\u00e3o  por  9  meses  do  \nplano  de  sa\u00fade  ap\u00f3s  sua  demiss\u00e3o,  solicitou  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  depois  de  tal  \nper\u00edodo,  nos  termos  do  art.  31  da  Lei  9.656\/98;  a  \u00faltima  mensalidade  paga  na  qualidade  de  \nempregado  ativo  foi  de  R$  175,12  para  o  titular  e dependente  e de  R$  393,59  para  o  \nagregado;  ap\u00f3s  seu  enquadramento  na  referida  legisla\u00e7\u00e3o,  surpreendido  com  o  valor  da  \nmensalidade  de  R$  1.925,89  para  as  tr\u00eas  vidas,  houve  altera\u00e7\u00e3o  da  forma  de  custeio  com  \ndiferencia\u00e7\u00e3o  de  mensalidade  por  faixa  et\u00e1ria;  abusivo  e  discriminat\u00f3rio  o  reajuste;  criado  \nplano  espec\u00edfico  para  aposentados  diferente  do  oferecido  aos  funcion\u00e1rios  ativos;  deve  \npermanecer  com  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  dos  funcion\u00e1rios  na  ativa;  os  aumentos  do  plano  \ndevem  seguir  o  reajuste  autorizado  pela  ANS;  a  requerida  nos  autos  n\u00ba \n1075550-53.2015.8.26.0100  em  tr\u00e2mite  perante  a  41\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central  apresentou  como  \nvalor  de  custeio  integral  do  plano  de  sa\u00fade  na  categoria  Especial  I  o  total  de  R$  429,86  por  \nvida  e  para  a  categoria  Especial  o  valor  de  R$  393,59;  reportou-se  ao  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor.  Requereu  a  concess\u00e3o  de  tutela  de  urg\u00eancia  e  no  final  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  na  \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  autor  e  sua  dependente  no  plano  de  sa\u00fade  padr\u00e3o  Especial  I  e  o  seu  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001666-20.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37287AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 860\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001666-20.2017.8.26.0100 - lauda  2\nagregado\n no  plano  padr\u00e3o  Especial,  ao  custo  mensal  total  de  R$  1.253,31  e  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  \ntrabalho;  absten\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  do  valor  da  mensalidade  mediante  d\u00e9bito  em  conta  ou  \njudicialmente,  bem  como  de  inscrever  o  nome  do  autor  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito;  \ncondena\u00e7\u00e3o  da  requerida  na  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  de  todos  aos  valores  cobrados  \nindevidamente  a  partir  de  dezembro  de  2016;  condena\u00e7\u00e3o  em  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  no  \npercentual  de  20%  do  valor  da  causa  e  15%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o;   invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  \nprova. Deferido o  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  para  manter  o  autor  \nno  plano  de  sa\u00fade,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  \nda  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho  com  pagamento  mensal  de  R$  1.253,31  para  tr\u00eas  vidas.\nA  r\u00e9  foi  citada  e  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  alegando  que  o \ncusto  total  do  plano  para  o  autor,  dependente  e  agregado,  quando  da  demiss\u00e3o,  era  de  R$  \n2.003,62;  o  empregado  contribu\u00eda  com  3%  de  sua  remunera\u00e7\u00e3o  mensal  correspondente  a  \nR$  175,12  mais  o  valor  de  R$  471,32  referente  ao  agregado  para  o  plano  Especial,  o  \nremanescente  subsidiado  pelo  empregador;  desde  dezembro  de  2015  os  planos  dos  ativos  e  \ninativos  foram  unificados,  conforme  determina  o  art.  31  da  Lei  9.659\/98;  os  percentuais  de  \naumento  dos  planos  coletivos  de  autogest\u00e3o  n\u00e3o  seguem  o  aumento  estabelecido  pela  ANS  \npara  os  planos  individuais;  reajuste  por  sinistralidade;  impossibilidade  de  devolu\u00e7\u00e3o  em  \ndobro  dos  valores;  os  pagamentos  s\u00e3o  devidos,  o  autor  deve  custear  integralmente  o  plano.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nO   feito  comporta  julgamento  antecipado,  visto  que  \ndesnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  nos  termos  do  art.355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  visando  o  autor  \u00e0 \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade,  na  qualidade  de  aposentado  do  Banco  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A,  \nlocal  em  que  trabalhou  de  1\u00ba  de  setembro  de  1980  at\u00e9  o  encerramento  do  seu  contrato  de  \ntrabalho  em  12  de  fevereiro  de  2016  (fls.32  e  39).\nA  aposentadoria  data  de  11  de  setembro  de  2014  (fls.42),  ou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001666-20.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37287AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 861\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001666-20.2017.8.26.0100 - lauda  3\nseja,\n no  curso  do  contrato  de  trabalho.\nConsiderando  que  antes  do  encerramento  do  contrato  de  \ntrabalho  o  autor  j\u00e1  estava  aposentado,  aplica-se  ao  caso  o  disposto  no  art.31  da  Lei  n\u00ba  \n9.656\/98  e  n\u00e3o  o  art.30  do  referido  diploma  legal.\nNeste  sentido  a  S\u00famula  104  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \ndo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo:  \u201cA  continuidade  do  exerc\u00edcio  laboral  ap\u00f3s  a  aposentadoria  do  \nbenefici\u00e1rio  do  seguro  sa\u00fade  coletivo  n\u00e3o  afasta  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  31  da  Lei  n.  9.656\/98.\u201d\nConforme  disp\u00f5e  o  art.31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  \u201cao  aposentado  \nque  contribuir  para  produtos  de  que  tratam  o  inciso  I  e  o  par\u00e1grafo  primeiro  do  artigo  1\u00ba  \ndesta  Lei,  em  decorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  pelo  prazo  m\u00ednimo  de  dez  anos,  \u00e9 \nassegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  \nassistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  \nseu  pagamento  integral.  (\"Caput\"  com  a  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  MP  n\u00ba  2.097\/2001,  renumerada  \npara  2.177\/2001).\u201d\nO autor  enquadra-se  em  tal  hip\u00f3tese  e  tem  o  direito  de  manter-\nse  como  benefici\u00e1rio  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  \nquando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral.\nSegundo  consta,  o  v\u00ednculo  existe  h\u00e1  mais  de  dez  anos,  at\u00e9  \nporque  o  autor  trabalhou  na  mesma  empresa  durante  mais  de  trinta  e  cinco  anos  anos.  \nIndependentemente  de  quem  efetuava  o  pagamento  das  mensalidades,  empregado  ou  \nempregador,  subsistindo  o  v\u00ednculo  por  todo  o  per\u00edodo,  faz  jus  o  autor  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  do  \nplano  de  forma  vital\u00edcia.\nAdemais, a  contribui\u00e7\u00e3o  para  o  plano  de  sa\u00fade  assumida  pelo  \nempregador  consistia  em  sal\u00e1rio  indireto  e  integrava  pacote  de  benef\u00edcios  pagos  aos  \nfuncion\u00e1rios. O referido  artigo  \u00e9  expresso  ao  garantir  \u00e0  autora  \"as  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  \ntrabalho,  desde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral\".\nConsta  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  que  houve  a  segrega\u00e7\u00e3o  entre  \ncolaboradores  com  a  exist\u00eancia  de  dois  planos  de  assist\u00eancia  m\u00e9dica,  um  para  ativos  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001666-20.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37287AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 862\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001666-20.2017.8.26.0100 - lauda  4\noutro\n para  inativos.\nA  requerida,  por  sua  vez,  informou  que  novamente  \nunificados  os  planos  a  partir  de  1\u00ba  de  dezembro  de  2015  para  atender  a  determina\u00e7\u00e3o  do  art.  \n31  da  Lei  9.656\/98  (fls.110).\nNo caso,  o  requerente  ap\u00f3s  seu  afastamento  do  trabalho  em  \n12  de  fevereiro  de  2016  (fls.33)  continuou  a  contribuir  como  colaborador  ativo  por  mais  \nnove  meses  em  raz\u00e3o  de  conven\u00e7\u00e3o  coletiva  de  trabalho  (fls.34),  findo  este  prazo  optou  \npela  manuten\u00e7\u00e3o  do  benef\u00edcio,  por\u00e9m  agora  arcando  com  a  integralidade  do  custeio,  \nconforme  Op\u00e7\u00e3o  para  Ades\u00e3o  ao  Plano  de  Assist\u00eancia  M\u00e9dica  para  Desligados  e \nAposentados  \u2013  Plano  de  Inativos  \u2013  Ita\u00fa  Unibanco  datado  de  13  de  novembro  de  2016  \n(fls.39\/41). No extrato  da  conta  corrente  referente  ao  m\u00eas  de  outubro  de  \n2016,  ou  seja,  ainda  dentro  do  prazo  da  conven\u00e7\u00e3o  coletiva  de  trabalho,  verifica-se  o  \npagamento  do  plano  de  sa\u00fade  no  valor  de  R$  175,12  para  o  titular  e  dependente  e  no  valor  \nde  R$  471,32  para  o  agregado  (fls.68).  Posteriormente,  em  novembro  2016,  o  autor  optou  \npela  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  (fls.39\/41)  e  ent\u00e3o  apresentada  a  tabela  no  valor  de  R$  766,15,  \npor  vida  para  plano  Especial  I,  em  raz\u00e3o  da  sua  faixa  et\u00e1ria  (fls.19\/22  e  39)  e  no  valor  de  \nR$  393,59  para  o  agregado  no  plano  Especial,  tamb\u00e9m  em  raz\u00e3o  da  faixa  et\u00e1ria  (fls.23  e  \n40).  \nNo caso,  n\u00e3o  houve  segrega\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  para  \naposentados  e  sim  entrou  em  vigor  novo  plano  de  assist\u00eancia  m\u00e9dica  incluindo  tanto   \ncolaboradores  quanto  ex-colaboradores  das  empresas  ligadas  ao  Grupo  Ita\u00fa  Unibanco  \n(fls.152\/172). Desta forma,  demonstrado  que  o  plano  de  sa\u00fade  do  autor  \u00e9  o  \nmesmo  dos  funcion\u00e1rios  ativos.  Ademais,  quando  da  sua  demiss\u00e3o  j\u00e1  em  vig\u00eancia  o  plano  \nunificado.  Portanto,  n\u00e3o  demonstrada  a  altera\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  ap\u00f3s  o  desligamento  do  \nautor. Nesse sentido  a  jurisprud\u00eancia  do  Egr\u00e9gio  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a:\nRECURSO ESPECIAL.  CIVIL.  PLANO  DE  SA\u00daDE  \nCOLETIVO  EMPRESARIAL.  TRABALHADOR  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001666-20.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37287AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 863\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001666-20.2017.8.26.0100 - lauda  5\nAPOSENTADO.\n MIGRA\u00c7\u00c3O  PARA  PLANO  NOVO.  \nEXTIN\u00c7\u00c3O  DO  CONTRATO  ANTERIOR.  LEGALIDADE.  \nREDESENHO  DO  MODELO  DE  CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES  P\u00d3S-\nPAGAMENTO  E  PR\u00c9-PAGAMENTO.   AUMENTO  DA  BASE  \nDE  USU\u00c1RIOS.  UNIFICA\u00c7\u00c3O  DE  EMPREGADOS  ATIVOS  \nE  INATIVOS.  DILUI\u00c7\u00c3O  DOS  CUSTOS  E  DOS  RISCOS.  \nCOBERTURA   ASSISTENCIAL  PRESERVADA.  \nRAZOABILIDADE  DAS  ADAPTA\u00c7\u00d5ES.  EXCE\u00c7\u00c3O  DA  \nRU\u00cdNA.  1.  Discute-se  se  o  aposentado  e  o  empregado  demitido  \nsem  justa   causa,  migrados  para  novo  plano  de  sa\u00fade  coletivo  \nempresarial  na  modalidade  pr\u00e9-pagamento  por  faixa  et\u00e1ria,  mas  \nsendo-lhes  asseguradas  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  \nassistencial  da  \u00e9poca  em  que  estava  em  vigor  o  contrato  de  \ntrabalho,  t\u00eam  direito  de  serem   mantidos  em  plano  de  sa\u00fade  \ncoletivo  extinto,  possuidor  de  sistema  de  contribui\u00e7\u00f5es  p\u00f3s-\npagamento,  desde  que  arquem  tanto  com  os  custos  que  \nsuportavam  na  atividade  quanto  com  os  que  eram  suportados  \npela  empresa.  2.  \u00c9  garantido  ao  trabalhador  demitido  sem  justa   \ncausa  ou  ao  aposentado  que  contribuiu  para  o  plano  de  sa\u00fade  em  \ndecorr\u00eancia  do  v\u00ednculo  empregat\u00edcio  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  \ncomo  benefici\u00e1rio  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de   cobertura  \nassistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  \ntrabalho,  desde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral  (arts.  30  e  \n31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/1998).  Os  valores  de  contribui\u00e7\u00e3o,  todavia,  \npoder\u00e3o  variar  conforme  as  altera\u00e7\u00f5es  promovidas  no  plano   \nparadigma,  sempre  em  paridade  com  os  que  a  ex-empregadora  \ntiver  que  custear.  Precedente.  3.  Por  \"mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  \ncobertura  assistencial\"  entende-se  mesma  segmenta\u00e7\u00e3o  e \ncobertura,  rede  assistencial,  padr\u00e3o  de  acomoda\u00e7\u00e3o  em  \ninterna\u00e7\u00e3o,  \u00e1rea  geogr\u00e1fica  de  abrang\u00eancia  e  fator  moderador,  se  \nhouver,  do  plano  privado  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  contratado  para  \nos  empregados  ativos  (art.  2\u00ba,  II,  da  RN  n\u00ba  279\/2011  da  ANS).  4.  \nMantidos  a  qualidade  e  o  conte\u00fado  de  cobertura  assistencial  do  \nplano  de  sa\u00fade,  n\u00e3o  h\u00e1  direito  adquirido  a  modelo  de  custeio,  \npodendo  o  estipulante  e  a  operadora  redesenharem  o  sistema  para  \nevitar  o  seu  colapso  (exce\u00e7\u00e3o  da  ru\u00edna),  desde  que  n\u00e3o  haja  \nonerosidade  excessiva  ao  consumidor  ou  a  discrimina\u00e7\u00e3o  ao  \nidoso.  5.  Nos  contratos  cativos  de  longa  dura\u00e7\u00e3o,  tamb\u00e9m  \nchamados  de  relacionais,  baseados  na  confian\u00e7a,  o  rigorismo  e  a  \nperenidade  do  v\u00ednculo  existente  entre  as  partes  pode  sofrer,  \nexcepcionalmente,  algumas  flexibiliza\u00e7\u00f5es,  a  fim  de  evitar  a \nru\u00edna  do  sistema  e  da  empresa,  devendo  ser  respeitados,  em  \nqualquer  caso,  a  boa-f\u00e9,  que  \u00e9  bilateral,  e  os  deveres  de  lealdade,  \nde  solidariedade  (interna  e  externa)  e  de  coopera\u00e7\u00e3o  rec\u00edprocos.  \n6.  N\u00e3o  h\u00e1  ilegalidade  na  migra\u00e7\u00e3o  de  inativo  de  plano  de  sa\u00fade  \nse  a  recomposi\u00e7\u00e3o  da  base  de  usu\u00e1rios  (trabalhadores  ativos,  \naposentados  e  demitidos  sem  justa  causa)  em  um  modelo  \u00fanico,  \nna  modalidade  pr\u00e9-  pagamento  por  faixas  et\u00e1rias,  foi  medida  \nnecess\u00e1ria  para  se  evitar  a  inexequibilidade  do  modelo  antigo,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001666-20.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37287AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 864\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001666-20.2017.8.26.0100 - lauda  6\nante\n os  preju\u00edzos  crescentes,  solucionando  o  problema  do  \ndesequil\u00edbrio  contratual,  observadas  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  \ncobertura  assistencial.  Veda\u00e7\u00e3o  da  onerosidade  excessiva  tanto  \npara  o  consumidor  quanto  para  o  fornecedor  (art.  51,  \u00a7  2\u00ba,  do  \nCDC).  Fun\u00e7\u00e3o  social  do  contrato  e  solidariedade  intergeracional,  \ntrazendo  o  dever  de  todos  para  a  viabiliza\u00e7\u00e3o  do  pr\u00f3prio  contrato  \nde  assist\u00eancia  m\u00e9dica.  7.  N\u00e3o  h\u00e1  como  preservar  indefinidamente  \na  sistem\u00e1tica  contratual  original  se  verificada  a  exce\u00e7\u00e3o  da  ru\u00edna,  \nsobretudo  se  comprovadas  a  aus\u00eancia  de  m\u00e1-f\u00e9,  a  razoabilidade  \ndas  adapta\u00e7\u00f5es  e  a  inexist\u00eancia  de  vantagem  exagerada  de  uma  \ndas  partes  em  detrimento  da  outra,  sendo  premente  a  altera\u00e7\u00e3o  do  \nmodelo  de  custeio  do  plano  de  sa\u00fade  para  manter  o  equil\u00edbrio  \necon\u00f4mico-contratual  e  a  sua  continuidade,  garantidas  as  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial,  nos  termos  dos  arts.  \n30  e  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/1998.  8.  Recurso  especial  provido.  (REsp  \n1479420\/SP,  Rel.  Ministro  RICARDO  VILLAS  B\u00d4AS  CUEVA,  \nTERCEIRA  TURMA,  julgado  em  01\/09\/2015,  DJe  11\/09\/2015)  \nQuanto  ao  valor  da  mensalidade,  verifica-se  que  os  reajustes  \ndos  planos  foram  divididos  em  dez  faixas  et\u00e1rias,  conforme  cl\u00e1usula  3.9  (fls.157)  e  n\u00e3o  se  \nvislumbra  abuso  do  valor  atualmente  cobrado.\nQuanto  aos  reajustes,  devem  seguir  o mesmo  padr\u00e3o  do  \nplano  dos  funcion\u00e1rios  da  ativa,  o  que  j\u00e1  ocorre  em  raz\u00e3o  da  unifica\u00e7\u00e3o  dos  planos.\nPor  fim,  demonstrado  o  valor  total  do  plano  de  sa\u00fade  do  \nautor  correspondente  a  parte  da  ex-empregadora  somada  ao  do  autor,  perfazendo  o  total  de  \nR$  766,15  por  vida  para  o  plano  Especial  I  (fls.158)  e no  valor  de  R$  471,32  para  o  \nagregado  no  plano  Especial  (fls.108),  valor  que  j\u00e1  era  pago  antes  de  assumir  o  custo  \nintegral  do  plano  para  titular  e  dependente  (fls.68),  revogo  a  tutela  anteriormente  deferida.    \nDiante  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o,  \nrevogando  a  tutela  anteriormente  concedida.  Arcar\u00e1  o  autor  com  o  pagamento  das  custas,  \ndespesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  do  valor  atribu\u00eddo  \u00e0 \ncausa. P.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001666-20.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37287AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 865"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40746027-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2017 17:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40740018-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 06\/07\/2017 16:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0273\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 203\/217","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0273\/2017 Teor do ato: 1) \u00c0s partes. Especifiquem provas, em cinco dias, indicando o fato a ser demonstrado, bem como, digam se t\u00eam interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.2) Sem preju\u00edzo, vista ao requerido a respeito dos documentos novos trazidos pela parte contr\u00e1ria, em fls. retro. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    1) \u00c0s partes. Especifiquem provas, em cinco dias, indicando o fato a ser demonstrado, bem como, digam se t\u00eam interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.2) Sem preju\u00edzo, vista ao requerido a respeito dos documentos novos trazidos pela parte contr\u00e1ria, em fls. retro.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40446844-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/05\/2017 13:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 126\/137","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2017 Teor do ato: \u00c0(o)(s) Autor(a)(es)\/Exequente(s). Manifeste(m)-se em r\u00e9plica sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. retro. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0(o)(s) Autor(a)(es)\/Exequente(s). Manifeste(m)-se em r\u00e9plica sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. retro.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Despacho Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40141488-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/02\/2017 20:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40141483-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/02\/2017 20:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40114942-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/02\/2017 19:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0010\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2278 P\u00e1gina: 355\/379","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617222060TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa Dilig\u00eancia : 23\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0010\/2017 Teor do ato: Vistos.Conforme disp\u00f5e o art.31 da Lei n\u00ba 9.656\/98 \"ao aposentado que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o par\u00e1grafo primeiro do artigo 1\u00ba desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral. (\"Caput\" com a reda\u00e7\u00e3o dada pela MP n\u00ba 2.097\/2001, renumerada para 2.177\/2001).\"A demiss\u00e3o data de fevereiro de 2016 (fls.32), ocasi\u00e3o em que j\u00e1 aposentado o requerente (fls.42). Desta forma, neste primeiro momento, vislumbra-se a verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o, posto que o autor teria o direito de manter-se como benefici\u00e1rio do plano. Quanto ao valor, n\u00e3o h\u00e1 conhecimento da cota parte do empregador. Neste caso, na aus\u00eancia de informa\u00e7\u00e3o quanto ao valor desembolsado pela ex-empregadora, acolhe-se nesse primeiro momento, o valor apontado de R$ 1.253,31 para as tr\u00eas vidas (fls.12).Diante do exposto, defiro o pedido de tutela de urg\u00eancia para que a r\u00e9 continue a disponibilizar o plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava a autora quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, incumbindo ao requerente arcar com o seu pagamento integral, e \u00e0 requerida fornecer as carteirinhas e emitir os boletos banc\u00e1rios no valor mensal de R$ 1.253,31 para as tr\u00eas vidas, sob pena de multa de 5 vezes o valor cobrado a maior. Servir\u00e1 uma via da presente decis\u00e3o como of\u00edcio, devendo a requerida apresentar no prazo da contesta\u00e7\u00e3o informativos referentes aos \u00faltimos 12 meses de contribui\u00e7\u00e3o realizada pelo Requerente e \u00faltimos 12 meses de contribui\u00e7\u00f5es quitadas pela Requerida, a t\u00edtulo de coparticipa\u00e7\u00e3o.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), observando o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF) e o princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo, especialmente considerando que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Conforme disp\u00f5e o art.31 da Lei n\u00ba 9.656\/98 \"ao aposentado que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o par\u00e1grafo primeiro do artigo 1\u00ba desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral. (\"Caput\" com a reda\u00e7\u00e3o dada pela MP n\u00ba 2.097\/2001, renumerada para 2.177\/2001).\"A demiss\u00e3o data de fevereiro de 2016 (fls.32), ocasi\u00e3o em que j\u00e1 aposentado o requerente (fls.42). Desta forma, neste primeiro momento, vislumbra-se a verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o, posto que o autor teria o direito de manter-se como benefici\u00e1rio do plano. Quanto ao valor, n\u00e3o h\u00e1 conhecimento da cota parte do empregador. Neste caso, na aus\u00eancia de informa\u00e7\u00e3o quanto ao valor desembolsado pela ex-empregadora, acolhe-se nesse primeiro momento, o valor apontado de R$ 1.253,31 para as tr\u00eas vidas (fls.12).Diante do exposto, defiro o pedido de tutela de urg\u00eancia para que a r\u00e9 continue a disponibilizar o plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava a autora quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, incumbindo ao requerente arcar com o seu pagamento integral, e \u00e0 requerida fornecer as carteirinhas e emitir os boletos banc\u00e1rios no valor mensal de R$ 1.253,31 para as tr\u00eas vidas, sob pena de multa de 5 vezes o valor cobrado a maior. Servir\u00e1 uma via da presente decis\u00e3o como of\u00edcio, devendo a requerida apresentar no prazo da contesta\u00e7\u00e3o informativos referentes aos \u00faltimos 12 meses de contribui\u00e7\u00e3o realizada pelo Requerente e \u00faltimos 12 meses de contribui\u00e7\u00f5es quitadas pela Requerida, a t\u00edtulo de coparticipa\u00e7\u00e3o.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), observando o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF) e o princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo, especialmente considerando que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                            CONCLUS\u00c3O\nEm  12\/01\/2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito,  Dr a.  L\u00facia  Canin\u00e9o  \nCampanh\u00e3 . \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001666-20.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Fernando Campinas  Pimentel\nRequerido Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   L\u00facia   Canin\u00e9o   Campanh\u00e3\nVistos.\nConforme  disp\u00f5e  o  art.31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  \u201cao  aposentado  que  contribuir  para  \nprodutos  de  que  tratam  o  inciso  I  e  o  par\u00e1grafo  primeiro  do  artigo  1\u00ba  desta  Lei,  em  decorr\u00eancia  de  \nv\u00ednculo  empregat\u00edcio,  pelo  prazo  m\u00ednimo  de  dez  anos,  \u00e9  assegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  \ncomo  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  \nvig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral.  (\"Caput\"  com  a  \nreda\u00e7\u00e3o  dada  pela  MP  n\u00ba  2.097\/2001,  renumerada  para  2.177\/2001).\u201d\nA demiss\u00e3o  data  de  fevereiro  de  2016  (fls.32),  ocasi\u00e3o  em  que  j\u00e1  aposentado  o  \nrequerente (fls.42).  Desta  forma,  neste  primeiro  momento,  vislumbra-se  a verossimilhan\u00e7a  da  \nalega\u00e7\u00e3o, posto  que  o  autor  teria  o  direito  de  manter-se  como  benefici\u00e1rio  do  plano.  \n  Quanto  ao  valor,  n\u00e3o  h\u00e1  conhecimento  da  cota  parte  do  empregador.  Neste  caso,  \nna  aus\u00eancia  de  informa\u00e7\u00e3o  quanto  ao  valor  desembolsado  pela  ex-empregadora,  acolhe-se  nesse  \nprimeiro  momento,  o  valor  apontado  de  R$  1.253,31  para  as  tr\u00eas  vidas  (fls.12).\nDiante  do  exposto,  defiro  o  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia   para  que  a  r\u00e9  continue  \na  disponibilizar  o  plano  de  sa\u00fade,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  \na  autora  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  incumbindo  ao  requerente  arcar  com  o  seu  \npagamento integral\n,  e  \u00e0  requerida  fornecer  as  carteirinhas  e  emitir  os  boletos  banc\u00e1rios  no  valor  \nmensal  de  R$  1.253,31  para  as  tr\u00eas  vidas,  sob  pena  de  multa  de  5  vezes  o  valor  cobrado  a  maior.  \nServir\u00e1  uma  via  da  presente  decis\u00e3o  como  of\u00edcio,  devendo  a  requerida  apresentar  no  prazo  \nda  contesta\u00e7\u00e3o  informativos  referentes  aos  \u00faltimos  12  meses  de  contribui\u00e7\u00e3o  realizada  pelo  \nRequerente  e  \u00faltimos  12  meses  de  contribui\u00e7\u00f5es  quitadas  pela  Requerida,  a  t\u00edtulo  de  \ncoparticipa\u00e7\u00e3o.\nDiante das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM),  observando  o  direito  fundamental  \nconstitucional \u00e0  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  e  dos  meios  que  garantam  sua  celeridade  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001666-20.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2AD3E04. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 12\/01\/2017 \u00e0s 14:26 . fls. 96\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                           \ntramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba,  LXXVIII  da  CF)  e  o  princ\u00edpio  processual  de  que  n\u00e3o  h\u00e1  nulidade  sem  preju\u00edzo,  \nespecialmente considerando  que  \u00e9  facultada  a  concilia\u00e7\u00e3o  \u00e0s  partes  em  qualquer  momento  do  \nprocesso.\nCite-se e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis. A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  \napresentada na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 12  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001666-20.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2AD3E04. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 12\/01\/2017 \u00e0s 14:26 . fls. 97"}},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":31,"total_andamentos":31}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706008473","codPublicacaoOrigem":"1165873358","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001666-20.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001666-20.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Fernando Campinas Pimentel - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - 1) \u00c0s partes. Especifiquem provas, em cinco dias, indicando o fato a ser demonstrado, bem como, digam se t\u00eam interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.2) Sem preju\u00edzo, vista ao requerido a respeito dos documentos novos trazidos pela parte contr\u00e1ria, em fls. retro. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0273\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"205","paginaFinal":"205","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"894465","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23844396","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 30 2017 12:47:59:220AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001666-20.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001666-20.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"775508102","codPublicacaoOrigem":"1213593048","dataDivulgacao":"Oct 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001666-20.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2450","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001666-20.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Fernando Campinas Pimentel - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.Fls. 868\/884: Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se a apelada para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, de acordo com o disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do mesmo diploma legal, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0419\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"131","paginaFinal":"131","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"937073","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27138186","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Oct 12 2017 03:50:20:760AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001666-20.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001666-20.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"617108211","codPublicacaoOrigem":"1083818101","dataDivulgacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001666-20.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2278","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001666-20.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Fernando Campinas Pimentel - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.Conforme disp\u00f5e o art.31 da Lei n\u00ba 9.656\/98 \"ao aposentado que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o par\u00e1grafo primeiro do artigo 1\u00ba desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral. (\"Caput\" com a reda\u00e7\u00e3o dada pela MP n\u00ba 2.097\/2001, renumerada para 2.177\/2001).\"A demiss\u00e3o data de fevereiro de 2016 (fls.32), ocasi\u00e3o em que j\u00e1 aposentado o requerente (fls.42). Desta forma, neste primeiro momento, vislumbra-se a verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o, posto que o autor teria o direito de manter-se como benefici\u00e1rio do plano. Quanto ao valor, n\u00e3o h\u00e1 conhecimento da cota parte do empregador. Neste caso, na aus\u00eancia de informa\u00e7\u00e3o quanto ao valor desembolsado pela ex-empregadora, acolhe-se nesse primeiro momento, o valor apontado de R$ 1.253,31 para as tr\u00eas vidas (fls.12).Diante do exposto, defiro o pedido de tutela de urg\u00eancia para que a r\u00e9 continue a disponibilizar o plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava a autora quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, incumbindo ao requerente arcar com o seu pagamento integral, e \u00e0 requerida fornecer as carteirinhas e emitir os boletos banc\u00e1rios no valor mensal de R$ 1.253,31 para as tr\u00eas vidas, sob pena de multa de 5 vezes o valor cobrado a maior. Servir\u00e1 uma via da presente decis\u00e3o como of\u00edcio, devendo a requerida apresentar no prazo da contesta\u00e7\u00e3o informativos referentes aos \u00faltimos 12 meses de contribui\u00e7\u00e3o realizada pelo Requerente e \u00faltimos 12 meses de contribui\u00e7\u00f5es quitadas pela Requerida, a t\u00edtulo de coparticipa\u00e7\u00e3o.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), observando o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF) e o princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo, especialmente considerando que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Int. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0010\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"360","paginaFinal":"360","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"831561","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19461245","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jan 31 2017 07:55:36:413AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001666-20.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"2.097\/2001","numeroUnificado":"1001666-20.2017.8.26.0100|2.097\/2001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749288246","codPublicacaoOrigem":"1196485169","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001666-20.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001666-20.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Fernando Campinas Pimentel - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, revogando a tutela anteriormente concedida. Arcar\u00e1 o autor com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.P.R.I. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0368\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"52","paginaFinal":"52","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921872","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:56:55:123AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001666-20.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001666-20.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"609026370","codPublicacaoOrigem":"1074075831","dataDivulgacao":"Jan 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001666-20.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2269","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001666-20.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Fernando Campinas Pimentel ADVOGADO : 71334\/SP - Ericson Crivelli REQDO : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa VARA :6\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 12\/01\/2017","paginaInicial":"239","paginaFinal":"239","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"825672","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19079530","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jan 17 2017 07:44:57:327AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001666-20.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001666-20.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"659520096","codPublicacaoOrigem":"1127746001","dataDivulgacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001666-20.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2325","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001666-20.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Fernando Campinas Pimentel - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - \u00c0(o)(s) Autor(a)(es)\/Exequente(s). Manifeste(m)-se em r\u00e9plica sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. retro. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0162\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"126","paginaFinal":"126","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"860009","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21621068","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 10 2017 10:57:48:240AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001666-20.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001666-20.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}