{"numero":"1001576-65.2016.8.26.0126","processos":[{"processo":"1001576-65.2016.8.26.0126","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","outros_assuntos":"Liminar","local_fisico":null,"distribuicao":"14\/03\/2016 \u00e0s 11:12 - Livre\n2\u00b0 Vara C\u00edvel - Foro de Caraguatatuba","juiz":"Jo\u00e3o M\u00e1rio Estevam da Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 29.045,21","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"LEANDRO FILGUEIRA DOS SANTOS"},{"tipo":"Reqdo","nome":"CONS\u00d3RCIO NACIONAL VOLKSWAGEN ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIOS LTDA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Leticia de Freitas Travaini"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogado","nome":"Guilherme Fernando Cardoso Pereira"}],"andamentos":[{"data":"13\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.17.70047356-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 13\/10\/2017 13:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.17.70044494-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 27\/09\/2017 23:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0456\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2359\/2385","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0456\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o revisional de contrato proposta por Leandro Filgueira dos Santos contra Cons\u00f3rcio Nacional Volkswagen Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda., j\u00e1 qualificados nos autos. Infere-se da inicial que desde 18\/02\/2013, a parte autora \u00e9 cession\u00e1ria de cotas de grupo de cons\u00f3rcio (grupo 90330, cota 208), adquirindo carta de cr\u00e9dito pelo valor de R$ 5.000,00, com cujo cr\u00e9dito de R$ 26.900,00 adquiriu ve\u00edculo com pacto adjeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria.Como causa de pedir, a parte autora enfatiza que paga mensalmente o valor de R$537,45, por\u00e9m, segundo alega, \"referido plano vem sendo ofertado, em condi\u00e7\u00f5es semelhantes, pela Requerida pelo valor de R$438,31\", a evidenciar onerosidade. Requer-se tutela de urg\u00eancia para dep\u00f3sito em ju\u00edzo do valor que entende correto, a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da gratuidade processual e, caso seja mantido o valor da parcela no patamar cobrado pela r\u00e9, que os juros de mora sobre os valores em atraso \"sejam reduzidos aos valores legais\".Deferida a gratuidade processual (somente para as custas e despesas iniciais) e indeferida a tutela de urg\u00eancia (fls.48\/54).Citado, o r\u00e9u ofertou contesta\u00e7\u00e3o arguindo, preliminarmente, sua ilegitimidade. Diz que em raz\u00e3o da inadimpl\u00eancia do autor foi acionado o Seguro de Quebra de Garantia (previsto na cl\u00e1usula contratual n\u00famero 08), mediante o qual houve cess\u00e3o de cr\u00e9dito (relativo ao saldo devedor) para a Seguradora, pelo que a presente a\u00e7\u00e3o deveria ter sido dirigida a esta. No mais, explica que o autor aderiu ao plano de cons\u00f3rcio na modalidade denominada \"mais leve\", o que correspondia a um valor menor de presta\u00e7\u00e3o (reduzido em 1\/3) at\u00e9 o momento da contempla\u00e7\u00e3o. Tendo o autor sido contemplado, mediante sorteio, optou pelo recebimento do valor integral do cr\u00e9dito, portanto, o montante que at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o havia sido pago (e que representava a diminui\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o mensal), foi dilu\u00eddo nas parcelas vincendas, tal como expressamente fixado no ajuste. Explica que a presta\u00e7\u00e3o mensal somente se manteria no valor inicial caso o autor optasse pelo recebimento de 2\/3 do cr\u00e9dito. Trouxe documentos. R\u00e9plica \u00e0s fls.153\/159, com a qual o autor exibiu parecer t\u00e9cnico e requereu o apensamento dos presentes autos \u00e0 a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o n\u00famero 1003083-61 (movimentada pela empresa Ita\u00fa Seguros S\/A, em tramite perante a 3\u00aa Vara C\u00edvel local). \u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e decido. N\u00e3o h\u00e1 nulidades a declarar e tampouco irregularidades a serem sanadas.A preliminar de ilegitimidade passiva n\u00e3o se sustenta. O autor busca nesta a\u00e7\u00e3o a revis\u00e3o do contrato que ajustou com a parte r\u00e9, ao argumento da onerosidade excessiva, assim, muito embora tenha havido cess\u00e3o do cr\u00e9dito referente ao ajuste \u00e0 seguradora Itau Seguros S\/A, o Cons\u00f3rcio permanece legitimado para as quest\u00f5es relativas \u00e0s clausulas que inseriu na aven\u00e7a, afinal, a seguradora n\u00e3o participou da contrata\u00e7\u00e3o inicial. Quanto ao pedido de reuni\u00e3o destes autos com a a\u00e7\u00e3o de busca apreens\u00e3o, melhor sorte n\u00e3o assiste ao autor, pois as a\u00e7\u00f5es em debate sequer s\u00e3o conexas e inexiste entre ambas rela\u00e7\u00e3o de prejudicialidade. No mais, o processo comporta julgamento no estado em que se encontra, prescindindo de realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia ou de outras provas, inclusive pericial.Sendo o Magistrado o destinat\u00e1rio da prova, cabe-lhe exclusivamente decidir sobre a pertin\u00eancia e utilidade daquela que venha a ser requerida pela parte, sempre com o objetivo de formar o convencimento, o que n\u00e3o ofende o contradit\u00f3rio e o devido processo legal. Na seara processual, o sistema do livre convencimento permite que o Juiz seja soberano no exame das provas trazidas aos autos, podendo decidir de acordo com a sua convic\u00e7\u00e3o.Pois bem. O autor se insurge contra os termos da aven\u00e7a ao argumento de que contrato de cons\u00f3rcio equivalente ao que aderiu est\u00e1 sendo oferecido pela parte r\u00e9 por valor menor. Confessa a inadimpl\u00eancia, por\u00e9m, diz que os valores em atraso, se divididos, corresponderiam a parcela de aproximadamente R$ 805,00, superior aos R$ 537,45 aos quais se obrigou. No entanto, suas alega\u00e7\u00f5es n\u00e3o prosperam. \u00c9 que a parte r\u00e9 demonstrou que o autor, na condi\u00e7\u00e3o de cession\u00e1rio, aderiu a contrato de cons\u00f3rcio na modalidade mais leve, sendo certo que esta informa\u00e7\u00e3o estava bem especificada no ajuste (fls.128\/129). Igualmente certo que constou do contrato o valor da primeira presta\u00e7\u00e3o mensal R$ 537,45 -, do saldo devedor R$ 29.045,21 -, e cl\u00e1usula expressa nos seguintes termos (fls.128):\"3- (...) o CESSION\u00c1RIO declara, expressamente, haver tomado conhecimento pr\u00e9vio de todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em o CONTRATO DE CONS\u00d3RCIO, incluindo eventuais acordos firmados entre o CEDENTE e a ADMINISTRADORA. Por hav\u00ea-las compreendido e aceitado, como se aqui estivessem transcritas, obriga-se a cumpri-la e respeita-la em sua integridade\" (sic). Demais disso, a r\u00e9 demonstrou que o autor optou, quando da contempla\u00e7\u00e3o, pelo recebimento do valor integral do cr\u00e9dito (fls.124), o que implica, no caso do plano inicialmente aderido, na dilui\u00e7\u00e3o do montante que at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o havia sido pago (e que representava a diminui\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o mensal), nas parcelas vincendas, tal como fixado nas cl\u00e1usulas gerais do cons\u00f3rcio (fls.144, cl\u00e1usula 31.2).Tamb\u00e9m n\u00e3o prospera a alega\u00e7\u00e3o do autor no sentido de que o mesmo plano de Cons\u00f3rcio est\u00e1 sendo oferecido por valor inferior, porquanto no an\u00fancio que traz a lume para provar o alegado consta observa\u00e7\u00e3o indicando que o plano da oferta em nada se assemelha com aquele aderido pelo autor. O que se tem, em verdade, \u00e9 a irresigna\u00e7\u00e3o do autor quanto \u00e0quilo que livremente pactuou, e mesmo estando diante de situa\u00e7\u00e3o que se insere nos ditames do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, esta circunst\u00e2ncia, por si s\u00f3, n\u00e3o tem o cond\u00e3o de alterar o desfecho da controv\u00e9rsia aqui em debate.\u00c9 que, consoante anteriormente se explicitou, a parte r\u00e9 refutou todas as alega\u00e7\u00f5es iniciais, n\u00e3o sendo cab\u00edvel a revis\u00e3o pretendida, a uma porque, como \u00e9 cedi\u00e7o, o contrato faz lei entre as partes, e a duas porque o pacto n\u00e3o cont\u00e9m v\u00edcios. Ali\u00e1s, o autor sequer vislumbrou a ocorr\u00eancia de v\u00edcio na manifesta\u00e7\u00e3o da sua vontade, refor\u00e7ando a conclus\u00e3o de que deve obedecer \u00e0s cl\u00e1usulas as quais aderiu. Demais disso, o contrato foi redigido de maneira clara, e as cl\u00e1usulas atinentes ao pre\u00e7o, ao tipo de ajuste e ao saldo devedor, est\u00e3o suficientemente destacadas, de forma a n\u00e3o permitir d\u00favidas sobre seu conte\u00fado. Pretender a revis\u00e3o da aven\u00e7a com base unicamente na onerosidade, verificada a posteriori, porque o autor, confessadamente, n\u00e3o consegue mais cumprir o ajustado, n\u00e3o se admite, at\u00e9 porque com a inicial o autor j\u00e1 deveria ter indicado, minimamente, em que residiria aquela onerosidade.O que se verificou, ap\u00f3s defesa da parte r\u00e9, \u00e9 que o valor das presta\u00e7\u00f5es mensais realmente aumentou, mas n\u00e3o de maneira indiscriminada. O acr\u00e9scimo estava previsto no ajuste e decorreu de escolha do pr\u00f3prio autor, ao optar pela modalidade \"mais leve\" e pelo recebimento do valor integral do cr\u00e9dito quando da contempla\u00e7\u00e3o. Assim, a improced\u00eancia \u00e9 medida de rigor, sendo certo que \u00e0s parcelas em atraso incidir\u00e3o os juros de mora previstos no contrato, que n\u00e3o se revestem de qualquer ilegalidade ou abusividade, porque consignados em 1% ao m\u00eas (fls.138). Desnecess\u00e1rias maiores elucubra\u00e7\u00f5es. Diante o exposto, com fundamento no artigo 487, I do CPC, julgo improcedente a a\u00e7\u00e3o, devendo o autor pagar as custas e despesas processuais antecipadas pela parte r\u00e9 e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 10% sobre o valor atualizado da causa, conforme o disposto no art.85, \u00a7 4\u00ba, inciso III, do CPC, observados os par\u00e2metros gerais previstos no art.85, \u00a7 2\u00ba, incisos I a IV, do mesmo Codex, o que fa\u00e7o com fulcro no permissivo contido no respectivo \u00a7 6o., em especial porque o proveito econ\u00f4mico pretendido coincide com o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba, do CPC). Na hip\u00f3tese de suscita\u00e7\u00e3o de preliminares no bojo das contrarraz\u00f5es, abra-se vista a parte apelante para que, no prazo de 15 (quinze) dias, manifeste-se a respeito delas, nos termos do \u00a7 2\u00ba do artigo 1009 do CPC. Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\".Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.Com o tr\u00e2nsito em julgado, manifeste-se a parte vencedora no prazo de 30 (trinta) dias. No sil\u00eancio, arquive-se.P.R.I. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Guilherme Fernando Cardoso Pereira (OAB 347853\/SP), Leticia de Freitas Travaini (OAB 370397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o revisional de contrato proposta por Leandro Filgueira dos Santos contra Cons\u00f3rcio Nacional Volkswagen Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda., j\u00e1 qualificados nos autos. Infere-se da inicial que desde 18\/02\/2013, a parte autora \u00e9 cession\u00e1ria de cotas de grupo de cons\u00f3rcio (grupo 90330, cota 208), adquirindo carta de cr\u00e9dito pelo valor de R$ 5.000,00, com cujo cr\u00e9dito de R$ 26.900,00 adquiriu ve\u00edculo com pacto adjeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria.Como causa de pedir, a parte autora enfatiza que paga mensalmente o valor de R$537,45, por\u00e9m, segundo alega, \"referido plano vem sendo ofertado, em condi\u00e7\u00f5es semelhantes, pela Requerida pelo valor de R$438,31\", a evidenciar onerosidade. Requer-se tutela de urg\u00eancia para dep\u00f3sito em ju\u00edzo do valor que entende correto, a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da gratuidade processual e, caso seja mantido o valor da parcela no patamar cobrado pela r\u00e9, que os juros de mora sobre os valores em atraso \"sejam reduzidos aos valores legais\".Deferida a gratuidade processual (somente para as custas e despesas iniciais) e indeferida a tutela de urg\u00eancia (fls.48\/54).Citado, o r\u00e9u ofertou contesta\u00e7\u00e3o arguindo, preliminarmente, sua ilegitimidade. Diz que em raz\u00e3o da inadimpl\u00eancia do autor foi acionado o Seguro de Quebra de Garantia (previsto na cl\u00e1usula contratual n\u00famero 08), mediante o qual houve cess\u00e3o de cr\u00e9dito (relativo ao saldo devedor) para a Seguradora, pelo que a presente a\u00e7\u00e3o deveria ter sido dirigida a esta. No mais, explica que o autor aderiu ao plano de cons\u00f3rcio na modalidade denominada \"mais leve\", o que correspondia a um valor menor de presta\u00e7\u00e3o (reduzido em 1\/3) at\u00e9 o momento da contempla\u00e7\u00e3o. Tendo o autor sido contemplado, mediante sorteio, optou pelo recebimento do valor integral do cr\u00e9dito, portanto, o montante que at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o havia sido pago (e que representava a diminui\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o mensal), foi dilu\u00eddo nas parcelas vincendas, tal como expressamente fixado no ajuste. Explica que a presta\u00e7\u00e3o mensal somente se manteria no valor inicial caso o autor optasse pelo recebimento de 2\/3 do cr\u00e9dito. Trouxe documentos. R\u00e9plica \u00e0s fls.153\/159, com a qual o autor exibiu parecer t\u00e9cnico e requereu o apensamento dos presentes autos \u00e0 a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o n\u00famero 1003083-61 (movimentada pela empresa Ita\u00fa Seguros S\/A, em tramite perante a 3\u00aa Vara C\u00edvel local). \u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e decido. N\u00e3o h\u00e1 nulidades a declarar e tampouco irregularidades a serem sanadas.A preliminar de ilegitimidade passiva n\u00e3o se sustenta. O autor busca nesta a\u00e7\u00e3o a revis\u00e3o do contrato que ajustou com a parte r\u00e9, ao argumento da onerosidade excessiva, assim, muito embora tenha havido cess\u00e3o do cr\u00e9dito referente ao ajuste \u00e0 seguradora Itau Seguros S\/A, o Cons\u00f3rcio permanece legitimado para as quest\u00f5es relativas \u00e0s clausulas que inseriu na aven\u00e7a, afinal, a seguradora n\u00e3o participou da contrata\u00e7\u00e3o inicial. Quanto ao pedido de reuni\u00e3o destes autos com a a\u00e7\u00e3o de busca apreens\u00e3o, melhor sorte n\u00e3o assiste ao autor, pois as a\u00e7\u00f5es em debate sequer s\u00e3o conexas e inexiste entre ambas rela\u00e7\u00e3o de prejudicialidade. No mais, o processo comporta julgamento no estado em que se encontra, prescindindo de realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia ou de outras provas, inclusive pericial.Sendo o Magistrado o destinat\u00e1rio da prova, cabe-lhe exclusivamente decidir sobre a pertin\u00eancia e utilidade daquela que venha a ser requerida pela parte, sempre com o objetivo de formar o convencimento, o que n\u00e3o ofende o contradit\u00f3rio e o devido processo legal. Na seara processual, o sistema do livre convencimento permite que o Juiz seja soberano no exame das provas trazidas aos autos, podendo decidir de acordo com a sua convic\u00e7\u00e3o.Pois bem. O autor se insurge contra os termos da aven\u00e7a ao argumento de que contrato de cons\u00f3rcio equivalente ao que aderiu est\u00e1 sendo oferecido pela parte r\u00e9 por valor menor. Confessa a inadimpl\u00eancia, por\u00e9m, diz que os valores em atraso, se divididos, corresponderiam a parcela de aproximadamente R$ 805,00, superior aos R$ 537,45 aos quais se obrigou. No entanto, suas alega\u00e7\u00f5es n\u00e3o prosperam. \u00c9 que a parte r\u00e9 demonstrou que o autor, na condi\u00e7\u00e3o de cession\u00e1rio, aderiu a contrato de cons\u00f3rcio na modalidade mais leve, sendo certo que esta informa\u00e7\u00e3o estava bem especificada no ajuste (fls.128\/129). Igualmente certo que constou do contrato o valor da primeira presta\u00e7\u00e3o mensal R$ 537,45 -, do saldo devedor R$ 29.045,21 -, e cl\u00e1usula expressa nos seguintes termos (fls.128):\"3- (...) o CESSION\u00c1RIO declara, expressamente, haver tomado conhecimento pr\u00e9vio de todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em o CONTRATO DE CONS\u00d3RCIO, incluindo eventuais acordos firmados entre o CEDENTE e a ADMINISTRADORA. Por hav\u00ea-las compreendido e aceitado, como se aqui estivessem transcritas, obriga-se a cumpri-la e respeita-la em sua integridade\" (sic). Demais disso, a r\u00e9 demonstrou que o autor optou, quando da contempla\u00e7\u00e3o, pelo recebimento do valor integral do cr\u00e9dito (fls.124), o que implica, no caso do plano inicialmente aderido, na dilui\u00e7\u00e3o do montante que at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o havia sido pago (e que representava a diminui\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o mensal), nas parcelas vincendas, tal como fixado nas cl\u00e1usulas gerais do cons\u00f3rcio (fls.144, cl\u00e1usula 31.2).Tamb\u00e9m n\u00e3o prospera a alega\u00e7\u00e3o do autor no sentido de que o mesmo plano de Cons\u00f3rcio est\u00e1 sendo oferecido por valor inferior, porquanto no an\u00fancio que traz a lume para provar o alegado consta observa\u00e7\u00e3o indicando que o plano da oferta em nada se assemelha com aquele aderido pelo autor. O que se tem, em verdade, \u00e9 a irresigna\u00e7\u00e3o do autor quanto \u00e0quilo que livremente pactuou, e mesmo estando diante de situa\u00e7\u00e3o que se insere nos ditames do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, esta circunst\u00e2ncia, por si s\u00f3, n\u00e3o tem o cond\u00e3o de alterar o desfecho da controv\u00e9rsia aqui em debate.\u00c9 que, consoante anteriormente se explicitou, a parte r\u00e9 refutou todas as alega\u00e7\u00f5es iniciais, n\u00e3o sendo cab\u00edvel a revis\u00e3o pretendida, a uma porque, como \u00e9 cedi\u00e7o, o contrato faz lei entre as partes, e a duas porque o pacto n\u00e3o cont\u00e9m v\u00edcios. Ali\u00e1s, o autor sequer vislumbrou a ocorr\u00eancia de v\u00edcio na manifesta\u00e7\u00e3o da sua vontade, refor\u00e7ando a conclus\u00e3o de que deve obedecer \u00e0s cl\u00e1usulas as quais aderiu. Demais disso, o contrato foi redigido de maneira clara, e as cl\u00e1usulas atinentes ao pre\u00e7o, ao tipo de ajuste e ao saldo devedor, est\u00e3o suficientemente destacadas, de forma a n\u00e3o permitir d\u00favidas sobre seu conte\u00fado. Pretender a revis\u00e3o da aven\u00e7a com base unicamente na onerosidade, verificada a posteriori, porque o autor, confessadamente, n\u00e3o consegue mais cumprir o ajustado, n\u00e3o se admite, at\u00e9 porque com a inicial o autor j\u00e1 deveria ter indicado, minimamente, em que residiria aquela onerosidade.O que se verificou, ap\u00f3s defesa da parte r\u00e9, \u00e9 que o valor das presta\u00e7\u00f5es mensais realmente aumentou, mas n\u00e3o de maneira indiscriminada. O acr\u00e9scimo estava previsto no ajuste e decorreu de escolha do pr\u00f3prio autor, ao optar pela modalidade \"mais leve\" e pelo recebimento do valor integral do cr\u00e9dito quando da contempla\u00e7\u00e3o. Assim, a improced\u00eancia \u00e9 medida de rigor, sendo certo que \u00e0s parcelas em atraso incidir\u00e3o os juros de mora previstos no contrato, que n\u00e3o se revestem de qualquer ilegalidade ou abusividade, porque consignados em 1% ao m\u00eas (fls.138). Desnecess\u00e1rias maiores elucubra\u00e7\u00f5es. Diante o exposto, com fundamento no artigo 487, I do CPC, julgo improcedente a a\u00e7\u00e3o, devendo o autor pagar as custas e despesas processuais antecipadas pela parte r\u00e9 e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 10% sobre o valor atualizado da causa, conforme o disposto no art.85, \u00a7 4\u00ba, inciso III, do CPC, observados os par\u00e2metros gerais previstos no art.85, \u00a7 2\u00ba, incisos I a IV, do mesmo Codex, o que fa\u00e7o com fulcro no permissivo contido no respectivo \u00a7 6o., em especial porque o proveito econ\u00f4mico pretendido coincide com o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba, do CPC). Na hip\u00f3tese de suscita\u00e7\u00e3o de preliminares no bojo das contrarraz\u00f5es, abra-se vista a parte apelante para que, no prazo de 15 (quinze) dias, manifeste-se a respeito delas, nos termos do \u00a7 2\u00ba do artigo 1009 do CPC. Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\".Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.Com o tr\u00e2nsito em julgado, manifeste-se a parte vencedora no prazo de 30 (trinta) dias. No sil\u00eancio, arquive-se.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n2\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DOUTOR  JOS\u00c9 REBELLO  DA CUNHA,  73, Caraguatatuba  - SP  \n-  CEP  11661-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001576-65.2016.8.26.0126 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001576-65.2016.8.26.0126\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : LEANDRO FILGUEIRA  DOS SANTOS\nRequerido : CONS\u00d3RCIO NACIONAL VOLKSWAGEN  ADMINISTRADORA  DE \nCONS\u00d3RCIOS  LTDA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   M\u00e1rio   Estevam   da   Silva\n      Vistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  revisional  de  contrato  proposta  por  Leandro  \nFilgueira  dos  Santos  contra  Cons\u00f3rcio  Nacional  Volkswagen  Administradora  de  Cons\u00f3rcios  \nLtda. , j\u00e1  qualificados  nos  autos.  \nInfere-se  da  inicial  que  desde  18\/02\/2013,  a  parte  autora  \u00e9 \ncession\u00e1ria  de  cotas  de  grupo  de  cons\u00f3rcio  (grupo  90330,  cota  208),  adquirindo  carta  de  cr\u00e9dito  \npelo  valor  de  R$  5.000,00,  com  cujo  cr\u00e9dito  de  R$  26.900,00  adquiriu  ve\u00edculo  com  pacto  adjeto  de  \naliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria.\nComo causa  de  pedir,  a  parte  autora  enfatiza  que  paga  \nmensalmente  o  valor  de  R$537,45,  por\u00e9m,  segundo  alega,  \u201c referido  plano  vem  sendo  ofertado,  em  \ncondi\u00e7\u00f5es  semelhantes,  pela  Requerida  pelo  valor  de  R$438,31 \u201d, a  evidenciar  onerosidade.  \nRequer-se  tutela  de  urg\u00eancia  para  dep\u00f3sito  em  ju\u00edzo  do  valor  que  entende  correto,  a  concess\u00e3o  dos  \nbenef\u00edcios  da  gratuidade  processual  e,  caso  seja  mantido  o  valor  da  parcela  no  patamar  cobrado  \npela  r\u00e9,  que  os  juros  de  mora  sobre  os  valores  em  atraso  \u201csejam  reduzidos  aos  valores  legais\u201d.\nDeferida  a  gratuidade  processual  (somente  para  as  custas  e \ndespesas  iniciais)  e  indeferida  a  tutela  de  urg\u00eancia  (fls.48\/54).\nCitado,  o  r\u00e9u  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  arguindo,  preliminarmente,  sua  \nilegitimidade.  Diz  que  em  raz\u00e3o  da  inadimpl\u00eancia  do  autor  foi  acionado  o  Seguro  de  Quebra  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001576-65.2016.8.26.0126 e c\u00f3digo 2DF2DAF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO MARIO ESTEVAM DA SILVA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 12:54 . fls. 162\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n2\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DOUTOR  JOS\u00c9 REBELLO  DA CUNHA,  73, Caraguatatuba  - SP  \n-  CEP  11661-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001576-65.2016.8.26.0126 - lauda  2\nGarantia\n (previsto  na  cl\u00e1usula  contratual  n\u00famero  08),  mediante  o  qual  houve  cess\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \n(relativo  ao  saldo  devedor)  para  a  Seguradora,  pelo  que  a  presente  a\u00e7\u00e3o  deveria  ter  sido  dirigida  a  \nesta.  No  mais,  explica  que  o  autor  aderiu  ao  plano  de  cons\u00f3rcio  na  modalidade  denominada  \u201cmais  \nleve\u201d,  o  que  correspondia  a  um  valor  menor  de  presta\u00e7\u00e3o  (reduzido  em  1\/3)  at\u00e9  o  momento  da  \ncontempla\u00e7\u00e3o.  Tendo  o  autor  sido  contemplado,  mediante  sorteio,  optou  pelo  recebimento  do  valor  \nintegral  do  cr\u00e9dito,  portanto,  o  montante  que  at\u00e9  ent\u00e3o  n\u00e3o  havia  sido  pago  (e  que  representava  a  \ndiminui\u00e7\u00e3o  da  presta\u00e7\u00e3o  mensal),  foi  dilu\u00eddo  nas  parcelas  vincendas,  tal  como  expressamente  \nfixado  no  ajuste.  Explica  que  a  presta\u00e7\u00e3o  mensal  somente  se  manteria  no  valor  inicial  caso  o  autor  \noptasse  pelo  recebimento  de  2\/3  do  cr\u00e9dito.  Trouxe  documentos.  \nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.153\/159,  com  a  qual  o  autor  exibiu  parecer  t\u00e9cnico  e  \nrequereu  o  apensamento  dos  presentes  autos  \u00e0  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o  n\u00famero  1003083-61  \n(movimentada  pela  empresa  Ita\u00fa  Seguros  S\/A,  em  tramite  perante  a  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  local).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.  \nN\u00e3o  h\u00e1  nulidades  a  declarar  e  tampouco  irregularidades  a  serem  \nsanadas.\nA preliminar  de  ilegitimidade  passiva  n\u00e3o  se  sustenta.  O  autor  \nbusca  nesta  a\u00e7\u00e3o  a  revis\u00e3o  do  contrato  que  ajustou  com  a  parte  r\u00e9,  ao  argumento  da  onerosidade  \nexcessiva,  assim,  muito  embora  tenha  havido  cess\u00e3o  do  cr\u00e9dito  referente  ao  ajuste  \u00e0  seguradora  \nItau  Seguros  S\/A,  o  Cons\u00f3rcio  permanece  legitimado  para  as  quest\u00f5es  relativas  \u00e0s  clausulas  que  \ninseriu  na  aven\u00e7a,  afinal,  a  seguradora  n\u00e3o  participou  da  contrata\u00e7\u00e3o  inicial.  \nQuanto  ao  pedido  de  reuni\u00e3o  destes  autos  com  a  a\u00e7\u00e3o  de  busca  \napreens\u00e3o,  melhor  sorte  n\u00e3o  assiste  ao  autor,  pois  as  a\u00e7\u00f5es  em  debate  sequer  s\u00e3o  conexas  e  inexiste  \nentre  ambas  rela\u00e7\u00e3o  de  prejudicialidade.  \nNo  mais,  o  processo  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  \nencontra,  prescindindo  de  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  ou  de  outras  provas,  inclusive  pericial.\nSendo  o  Magistrado  o  destinat\u00e1rio  da  prova,  cabe-lhe  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001576-65.2016.8.26.0126 e c\u00f3digo 2DF2DAF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO MARIO ESTEVAM DA SILVA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 12:54 . fls. 163\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n2\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DOUTOR  JOS\u00c9 REBELLO  DA CUNHA,  73, Caraguatatuba  - SP  \n-  CEP  11661-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001576-65.2016.8.26.0126 - lauda  3\nexclusivamente\n decidir  sobre  a  pertin\u00eancia  e  utilidade  daquela  que  venha  a  ser  requerida  pela  \nparte,  sempre  com  o  objetivo  de  formar  o  convencimento,  o  que  n\u00e3o  ofende  o  contradit\u00f3rio  e  o  \ndevido  processo  legal.  Na  seara  processual,  o  sistema  do  livre  convencimento  permite  que  o  Juiz  \nseja  soberano  no  exame  das  provas  trazidas  aos  autos,  podendo  decidir  de  acordo  com  a sua  \nconvic\u00e7\u00e3o.\nPois bem.  \nO  autor  se  insurge  contra  os  termos  da  aven\u00e7a  ao  argumento  de  \nque  contrato  de  cons\u00f3rcio  equivalente  ao  que  aderiu  est\u00e1  sendo  oferecido  pela  parte  r\u00e9  por  valor  \nmenor.  Confessa  a  inadimpl\u00eancia,  por\u00e9m,  diz  que  os  valores  em  atraso,  se  divididos,  \ncorresponderiam  a  parcela  de  aproximadamente  R$  805,00,  superior  aos  R$  537,45  aos  quais  se  \nobrigou.  \nNo entanto,  suas  alega\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  prosperam.  \u00c9  que  a  parte  r\u00e9  \ndemonstrou  que  o  autor,  na  condi\u00e7\u00e3o  de  cession\u00e1rio,  aderiu  a  contrato  de  cons\u00f3rcio  na  modalidade  \nmais  leve,  sendo  certo  que  esta  informa\u00e7\u00e3o  estava  bem  especificada  no  ajuste  (fls.128\/129).  \nIgualmente  certo  que  constou  do  contrato  o  valor  da  primeira  \npresta\u00e7\u00e3o mensal  \n R$  537,45  -,  do  saldo  devedor  \n R$  29.045,21  -,  e  cl\u00e1usula  expressa  nos  \nseguintes  termos  (fls.128):\n\u201c3- (...)  o  CESSION\u00c1RIO  declara,  expressamente,  haver  tomado  \nconhecimento  pr\u00e9vio  de  todas  as  cl\u00e1usulas  e  condi\u00e7\u00f5es  que  comp\u00f5em  o  CONTRATO  DE  \nCONS\u00d3RCIO,  incluindo  eventuais  acordos  firmados  entre  o  CEDENTE  e  a  ADMINISTRADORA.  \nPor  hav\u00ea-las  compreendido  e  aceitado,  como  se  aqui  estivessem  transcritas,  obriga-se  a  cumpri-la  \ne  respeita-la  em  sua  integridade\u201d  (sic).  \nDemais  disso,  a  r\u00e9  demonstrou  que  o  autor  optou,  quando  da  \ncontempla\u00e7\u00e3o,  pelo  recebimento  do  valor  integral  do  cr\u00e9dito  (fls.124),  o  que  implica,  no  caso  do  \nplano  inicialmente  aderido,  na  dilui\u00e7\u00e3o  do  montante  que  at\u00e9  ent\u00e3o  n\u00e3o  havia  sido  pago  (e  que  \nrepresentava  a  diminui\u00e7\u00e3o  da  presta\u00e7\u00e3o  mensal),  nas  parcelas  vincendas,  tal  como  fixado  nas  \ncl\u00e1usulas  gerais  do  cons\u00f3rcio  (fls.144,  cl\u00e1usula  31.2).\nTamb\u00e9m  n\u00e3o  prospera  a  alega\u00e7\u00e3o  do  autor  no  sentido  de  que  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001576-65.2016.8.26.0126 e c\u00f3digo 2DF2DAF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO MARIO ESTEVAM DA SILVA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 12:54 . fls. 164\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n2\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DOUTOR  JOS\u00c9 REBELLO  DA CUNHA,  73, Caraguatatuba  - SP  \n-  CEP  11661-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001576-65.2016.8.26.0126 - lauda  4\nmesmo\n plano  de  Cons\u00f3rcio  est\u00e1  sendo  oferecido  por  valor  inferior,  porquanto  no  an\u00fancio  que  traz  \na  lume  para  provar  o  alegado  consta  observa\u00e7\u00e3o  indicando  que  o  plano  da  oferta  em  nada  se  \nassemelha  com  aquele  aderido  pelo  autor.  \nO  que  se  tem,  em  verdade,  \u00e9  a  irresigna\u00e7\u00e3o  do  autor  quanto  \u00e0quilo  \nque  livremente  pactuou,  e  mesmo  estando  diante  de  situa\u00e7\u00e3o  que  se  insere  nos  ditames  do  C\u00f3digo  \nde  Defesa  do  Consumidor,  esta  circunst\u00e2ncia,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  tem  o  cond\u00e3o  de  alterar  o  desfecho  da  \ncontrov\u00e9rsia  aqui  em  debate.\n\u00c9 que,  consoante  anteriormente  se  explicitou,  a  parte  r\u00e9  refutou  \ntodas  as  alega\u00e7\u00f5es  iniciais,  n\u00e3o  sendo  cab\u00edvel  a  revis\u00e3o  pretendida,  a  uma  porque,  como  \u00e9  cedi\u00e7o,  \no  contrato  faz  lei  entre  as  partes,  e  a  duas  porque  o  pacto  n\u00e3o  cont\u00e9m  v\u00edcios.  Ali\u00e1s,  o  autor  sequer  \nvislumbrou  a  ocorr\u00eancia  de  v\u00edcio  na  manifesta\u00e7\u00e3o  da  sua  vontade,  refor\u00e7ando  a  conclus\u00e3o  de  que  \ndeve  obedecer  \u00e0s  cl\u00e1usulas  as  quais  aderiu.  \nDemais  disso,  o  contrato  foi  redigido  de  maneira  clara,  e  as  \ncl\u00e1usulas  atinentes  ao  pre\u00e7o,  ao  tipo  de  ajuste  e  ao  saldo  devedor,  est\u00e3o  suficientemente  \ndestacadas,  de  forma  a  n\u00e3o  permitir  d\u00favidas  sobre  seu  conte\u00fado.  \nPretender  a  revis\u00e3o  da  aven\u00e7a  com  base  unicamente  na  \nonerosidade,  verificada  a  posteriori ,  porque  o  autor,  confessadamente,  n\u00e3o  consegue  mais  cumprir  \no  ajustado,  n\u00e3o  se  admite,  at\u00e9  porque  com  a  inicial  o  autor  j\u00e1  deveria  ter  indicado,  minimamente,  \nem  que  residiria  aquela  onerosidade.\nO que  se  verificou,  ap\u00f3s  defesa  da  parte  r\u00e9,  \u00e9 que  o  valor  das  \npresta\u00e7\u00f5es  mensais  realmente  aumentou,  mas  n\u00e3o  de  maneira  indiscriminada.  O  acr\u00e9scimo  estava  \nprevisto  no  ajuste  e  decorreu  de  escolha  do  pr\u00f3prio  autor,  ao  optar  pela  modalidade  \u201cmais  leve\u201d  e  \npelo  recebimento  do  valor  integral  do  cr\u00e9dito  quando  da  contempla\u00e7\u00e3o.  \nAssim,  a  improced\u00eancia  \u00e9  medida  de  rigor,  sendo  certo  que  \u00e0s  \nparcelas  em  atraso  incidir\u00e3o  os  juros  de  mora  previstos  no  contrato,  que  n\u00e3o  se  revestem  de  \nqualquer  ilegalidade  ou  abusividade,  porque  consignados  em  1%  ao  m\u00eas  (fls.138).  \nDesnecess\u00e1rias  maiores  elucubra\u00e7\u00f5es.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001576-65.2016.8.26.0126 e c\u00f3digo 2DF2DAF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO MARIO ESTEVAM DA SILVA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 12:54 . fls. 165\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n2\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DOUTOR  JOS\u00c9 REBELLO  DA CUNHA,  73, Caraguatatuba  - SP  \n-  CEP  11661-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001576-65.2016.8.26.0126 - lauda  5\nDiante\n o  exposto,  com  fundamento  no  artigo  487,  I  do  CPC,  julgo  \nimprocedente  a  a\u00e7\u00e3o ,  devendo  o  autor  pagar  as  custas  e  despesas  processuais  antecipadas  pela  \nparte  r\u00e9  e  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  fixados  em  10%  sobre  o  valor  atualizado  da  causa,  conforme  \no  disposto  no  art.85,  \u00a7  4\u00ba,  inciso  III,  do  CPC,  observados  os  par\u00e2metros  gerais  previstos  no  art.85,  \n\u00a7  2\u00ba,  incisos  I  a  IV,  do  mesmo  Codex,  o  que  fa\u00e7o  com  fulcro  no  permissivo  contido  no  respectivo  \n\u00a7  6 o\n., em  especial  porque  o  proveito  econ\u00f4mico  pretendido  coincide  com  o  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa.  \nEm  caso  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  \nquerendo,  apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis  (art.  1.010,  \u00a71\u00ba,  do  CPC).  Na  hip\u00f3tese  \nde  suscita\u00e7\u00e3o  de  preliminares  no  bojo  das  contrarraz\u00f5es,  abra-se  vista  a  parte  apelante  para  que,  no  \nprazo  de  15  (quinze)  dias,  manifeste-se  a  respeito  delas,  nos  termos  do  \u00a7  2\u00ba  do  artigo  1009  do  \nCPC.  Ap\u00f3s,  subam  os  presentes  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  nossas  \nhomenagens  e  cautelas  de  estilo.  Com  o  advento  da  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  o  ju\u00edzo  de  admissibilidade  \n\u00e9   efetuado  pelo  ju\u00edzo  ad  quem,  na  forma  do  artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba,  a seguir  transcrito:  \u201cAp\u00f3s  as  \nformalidades  previstas  nos  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba,  os  autos  ser\u00e3o  remetidos  ao  tribunal  pelo  juiz,  \nindependentemente  de  ju\u00edzo  de  admissibilidade \u201d.\nTendo  em  vista  a  expressa  revoga\u00e7\u00e3o  do  artigo  1.096  das  Normas  \nde  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  (Provimento  CG  n\u00ba  17\/2016),  bem  como  a  nova  \norienta\u00e7\u00e3o  trazida  pelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  (artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba)  as  Unidades  Judiciais  de  1\u00ba  \nGrau  est\u00e3o  dispensadas  de  efetuar  o  c\u00e1lculo  do  preparo.\nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  manifeste-se  a  parte  vencedora  no  \nprazo  de  30  (trinta)  dias.  No  sil\u00eancio,  arquive-se.\nP.R.I.\nCaraguatatuba , 28  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001576-65.2016.8.26.0126 e c\u00f3digo 2DF2DAF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO MARIO ESTEVAM DA SILVA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 12:54 . fls. 166"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.17.70028566-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/07\/2017 05:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 2218\/2249","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para:Manifestar, no prazo de 15(quinze) dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada as fls. 73\/93. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Guilherme Fernando Cardoso Pereira (OAB 347853\/SP), Leticia de Freitas Travaini (OAB 370397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para:Manifestar, no prazo de 15(quinze) dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada as fls. 73\/93.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.17.70020900-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/05\/2017 11:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.16.70048214-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/12\/2016 12:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR548034355TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : CONS\u00d3RCIO NACIONAL VOLKSWAGEN ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIOS LTDA Dilig\u00eancia : 28\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/10\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 03\/11\/2017 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.16.70024196-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/07\/2016 10:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0701\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2157 P\u00e1gina: 1958 \/ 196","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0701\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o requerente no prazo de 05 (cinco) dias sobre: Tendo em vista que o requerido mora na Cidade de S\u00e3o Paulo\/SP, Recolher as custas do correio para cita\u00e7\u00e3o ou se for o caso informe se a cita\u00e7\u00e3o \u00e9 por carta Precat\u00f3ria. Advogados(s): Antonio Carlos Leite de Oliveira (OAB 370024\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o requerente no prazo de 05 (cinco) dias sobre: Tendo em vista que o requerido mora na Cidade de S\u00e3o Paulo\/SP, Recolher as custas do correio para cita\u00e7\u00e3o ou se for o caso informe se a cita\u00e7\u00e3o \u00e9 por carta Precat\u00f3ria.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0654\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2148 P\u00e1gina: 1987 \/ 199","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.16.70022188-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 01\/07\/2016 09:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0654\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor no prazo de 05 (cinco) dias para: Recolher a dilig\u00eancia do senhor Oficial de Justi\u00e7a no valor de R$ 70,65, para expedi\u00e7\u00e3o do mandado de fls. 48\/54. Advogados(s): Antonio Carlos Leite de Oliveira (OAB 370024\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor no prazo de 05 (cinco) dias para: Recolher a dilig\u00eancia do senhor Oficial de Justi\u00e7a no valor de R$ 70,65, para expedi\u00e7\u00e3o do mandado de fls. 48\/54.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.16.70018489-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 08\/06\/2016 10:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.16.70012714-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/05\/2016 14:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0402\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2108 P\u00e1gina: 1998 \/ 201","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0402\/2016 Teor do ato: Vistos.I - Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, por\u00e9m, somente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s custas e despesas iniciais. Anote-se.Saliente-se que n\u00e3o se trata de hip\u00f3tese de isen\u00e7\u00e3o, mas de suspens\u00e3o da exigibilidade de tais custeios, sendo certo poder\u00e3o ser executados depois de completados cinco anos, contados do tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o que as certificou, desde que comprovada a sufici\u00eancia econ\u00f4mico financeira do benefici\u00e1rio (CPC, art.98, caput e par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba).Destaque-se que o direito \u00e0 gratuidade da justi\u00e7a \u00e9 pessoal, n\u00e3o se estendendo a litisconsorte, a sucessor do benefici\u00e1rio, nem tampouco ao advogado que o patrocina (CPC, art.99, par\u00e1grafos 5\u00ba e 6\u00ba). II- Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria por meio da qual a parte autora pretende deflagrar revis\u00e3o de contrato de cons\u00f3rcio.Infere-se da inicial que desde 18\/02\/2013, a parte autora \u00e9 cession\u00e1ria de cotas de grupo de cons\u00f3rcio (grupo 90330, cota 208), adquirindo carta de cr\u00e9dito pelo valor de R$ 5.000,00, com cujo cr\u00e9dito de R$ 26.900,00 adquiriu ve\u00edculo com pacto adjeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria.Como causa de pedir, a parte autora enfatiza que paga mensalmente o valor de R$537,45, por\u00e9m, sgundo ele, \"referido plano vem sendo ofertado, em condi\u00e7\u00f5es semelhantes, pela Requerida pelo valor de R$438,31\", a evidenciar onerosidade.Requer-se tutela de urg\u00eancia de natureza para dep\u00f3sito em ju\u00edzo do valor que entende correto.\u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e decido.1 Aprecio o pedido de tutela de urg\u00eancia.Conforme o disposto no artigo 300 do CPC, in verbis:\"A tutela de urg\u00eancia ser\u00e1 concedida quando houver elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo.\"O pedido de tutela de urg\u00eancia envolve antecipa\u00e7\u00e3o da tutela final, e, por isso, aplic\u00e1vel a parte inicial do referido dispositivo legal.Pois bem.No caso, a probabilidade do direito decorre do contrato firmado, cujos limites devem ser estritamente observados pelos respectivos contratantes.Por\u00e9m, a narrativa \u00e9 unilateral e n\u00e3o se vislumbra o alegado justo receio de dano.N\u00e3o se justifica o dep\u00f3sito judicial de parcelas, pois n\u00e3o se pode antecipar a conclus\u00e3o de que seu valor deriva de pr\u00e1ticas abusivas.Pontifique-se que se trata de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica bilateral, e, \u00e0 mingua de outros elementos de convic\u00e7\u00e3o, a cautela recomenda seja aperfei\u00e7oado o contradit\u00f3rio.Some-se que a autora afirma n\u00e3o possuir o contrato, de modo que n\u00e3o lhe seria poss\u00edvel reproduzir cl\u00e1usulas que, no seu entender, seriam abusivas. Porque relevante, consolidou-se corrente jurisprudencial, sedimentada inclusive pelo Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a, no sentido de que \"Os pressupostos da tutela antecipada s\u00e3o concorrentes, a aus\u00eancia de um deles inviabiliza a pretens\u00e3o do autor\" (STJ-2\u00aa Turma, REsp 265.528-RS, j. 17.6.03, negaram provimento, v.u.,DJU 25.8.03, p. 271).Enfatize-se que a simples demora na solu\u00e7\u00e3o da demanda n\u00e3o pode, de modo gen\u00e9rico, ser considerada como caracteriza\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia de fundado receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, salvo em situa\u00e7\u00f5es excepcional\u00edssimas, e nesse sentido h\u00e1 precedente do Eg. Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ-1\u00aa Turma, REsp 113.368-PR, rel. Min. Jos\u00e9 Delgado, j. 7.4.97, deram provimento, v.u., DJU 19.5.97, p. 20.593).Em raz\u00e3o do exposto, porque ausentes os requisitos legais, indefiro o pedido de tutela de urg\u00eancia.Saliente-se que o contrato de financiamento \u00e9 documento comum \u00e0s partes, de modo que tanto a parte autora quanto o banco demandado podem e traz\u00ea-lo aos autos com vistas ao seu \u00f4nus probat\u00f3rio.2 Deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o para tentativa de autocomposi\u00e7\u00e3o, e o fa\u00e7o justamente para imprimir m\u00e1xima efetividade aos princ\u00edpios constitucionais da celeridade, da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e a efici\u00eancia (CF, art. 5\u00ba, LXXVIII; CPC e arts.4\u00ba e 8\u00ba). Pontifique-se que a atual estrutura do CEJUSC n\u00e3o \u00e9 capaz de suportar relevant\u00edssima eleva\u00e7\u00e3o do n\u00famero de audi\u00eancias, gerando morosidade, parcela significativa de tempo que poderia ser abreviada pela autocomposi\u00e7\u00e3o pr\u00e9via ao ajuizamento de a\u00e7\u00e3o. Some-se que a massifica\u00e7\u00e3o de tais audi\u00eancias certamente prejudicar\u00e1 as a\u00e7\u00f5es que notadamente revelam composi\u00e7\u00f5es exitosas, tal como ocorre nos processos de direito de fam\u00edlia.3 - Cite-se a parte r\u00e9 para que, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, oferte contesta\u00e7\u00e3o.3.1 - Far-se-\u00e1 cita\u00e7\u00e3o por correspond\u00eancia, com aviso de recebimento, acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Saliente-se que, em se tratando de processo eletr\u00f4nico, fica desde logo vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC, o que fa\u00e7o em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC. 4 Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).5 N\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o do r\u00e9u: Na hip\u00f3tese de n\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o do r\u00e9u no endere\u00e7o indicado na inicial, e sendo nos autos fornecido pela parte autora novo endere\u00e7o, neste \u00faltimo ser\u00e1 tentada a intima\u00e7\u00e3o, independentemente de nova determina\u00e7\u00e3o, observadas as cautelas e advert\u00eancias pertinentes ao ato (cita\u00e7\u00e3o e\/ou intima\u00e7\u00e3o).5.1 Frustrada a intima\u00e7\u00e3o nos endere\u00e7os conhecidos e fornecidos nos autos, a parte autora providenciar\u00e1, no prazo de 5 dias, recolhimento da taxa judici\u00e1ria para pesquisas de endere\u00e7o da parte r\u00e9\/executado por meio dos sistemas BACENJUD, INFOJUD e RENAJUD. Comprovado o recolhimento, efetue-se a ordem de consulta, independentemente de nova determina\u00e7\u00e3o. Sem preju\u00edzo, com vistas ao contido no art.256, par\u00e1grafo 3\u00ba, do CPC, autorizo, desde logo, parte autora providenciar consultas diretamente via of\u00edcio junto a empresas concession\u00e1rias de servi\u00e7os p\u00fablicos, cujos resultados dever\u00e3o ser encaminhados pela parte ao seguinte destino eletr\u00f4nico caragua2cv@tjsp.jus.br. Poder\u00e1 a parte autora imprimir do sistema via desta decis\u00e3o para instruir seus of\u00edcios. 5.2 - Na hip\u00f3tese de a parte autora ser integralmente benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita, dever\u00e1 a serventia empreender as pesquisas indicadas no item anterior.6- Das intima\u00e7\u00f5es: As partes ser\u00e3o intimadas atrav\u00e9s de seus patronos por meio de publica\u00e7\u00e3o no DJE. Quando a lei exigir intima\u00e7\u00e3o pessoal das partes, estas ser\u00e3o realizadas por meio eletr\u00f4nico, considerado \u00faltimo endere\u00e7o de e-mail indicado no processo pelas partes (CPC, artigo 270). Por intelig\u00eancia ao artigo 5\u00ba, \u00a73\u00ba, da Lei n\u00ba 11.419\/2006, considera-se realizada a intima\u00e7\u00e3o com o decurso do prazo de 10 (dez) dias corridos, contados da data do envio do e-mail de intima\u00e7\u00e3o, observado o disposto nos artigos 219, caput, e 224, par\u00e1grafo 1\u00ba, do CPC. 6.1 - A parte autora dever\u00e1 informar nos autos, no prazo de 10 dias, seu endere\u00e7o eletr\u00f4nico (e-mail), caso j\u00e1 n\u00e3o o tenha feito na peti\u00e7\u00e3o inicial. A parte r\u00e9 dever\u00e1, no prazo da contesta\u00e7\u00e3o, indicar nos autos endere\u00e7o eletr\u00f4nico (e-mail) para fins de comunica\u00e7\u00e3o. 6.2 - Presumem-se v\u00e1lidas as intima\u00e7\u00f5es dirigidas ao endere\u00e7o constante dos autos, ainda que n\u00e3o recebidas pessoalmente pelo interessado, se a modifica\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria ou definitiva n\u00e3o tiver sido devidamente comunicada ao ju\u00edzo, fluindo os prazos a partir da juntada aos autos do comprovante de entrega da correspond\u00eancia no primitivo endere\u00e7o (CPC, art.274, par\u00e1grafo \u00fanico).6.3 - \u00c9 facultado aos advogados promover a intima\u00e7\u00e3o do advogado da outra parte por meio do correio, juntando aos autos, a seguir, c\u00f3pia do of\u00edcio de intima\u00e7\u00e3o e do aviso de recebimento (CPC, art.269, par\u00e1grafo 1\u00ba). Conforme o disposto no art.287 do CPC, \"A peti\u00e7\u00e3o inicial deve vir acompanhada de procura\u00e7\u00e3o, que conter\u00e1 os endere\u00e7os do advogado, eletr\u00f4nico e n\u00e3o eletr\u00f4nico.\"6.4 - A parte autora ser\u00e1 intimada na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo (CPC, art.334, par\u00e1grafo 3\u00ba). Contudo, a parte autora ser\u00e1 intimada por mandado se esta a\u00e7\u00e3o for ajuizada pela Defensoria P\u00fablica, ou por meio de advogado nomeado atrav\u00e9s do conv\u00eanio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. 7 - Da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o: Decorrido o prazo para defesa, seguida ou n\u00e3o de r\u00e9plica, e havendo interesse manifestado expressamente pelas partes em conciliar, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, que se realizar\u00e1 no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00f5es de Conflitos e Cidadania - CEJUSC.8 N\u00e3o recolhimento das custas, despesas e\/ou taxas: Excetuada a hip\u00f3tese de justi\u00e7a gratuita, constatada irregularidade consistente na aus\u00eancia de recolhimento das despesas necess\u00e1rias \u00e0 cita\u00e7\u00e3o, intimar-se-\u00e1 a parte autora\/exequente para, no prazo de 15 dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, comprove o recolhimento das custas judiciais, despesas processuais, bem como da taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, por falta de pressuposto processual, sem nova intima\u00e7\u00e3o (CPC, 485, IV).9 Da promo\u00e7\u00e3o de atos e dilig\u00eancias: Fica a parte autora desde logo advertida que se n\u00e3o promover os atos e as dilig\u00eancias que lhe incumbir, implicar-se-\u00e1 extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, quando, regularmente intimada por publica\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de seu advogado, n\u00e3o der prosseguimento ao feito no prazo de 5 dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. Em tal hip\u00f3tese, a parte autora ser\u00e1 condenada ao pagamento das despesas processuais (CPC, art.485, incisos III, e par\u00e1grafo 1\u00ba). Se a in\u00e9rcia da parte autora ocorrer ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9, esta ser\u00e1 previamente intimada para manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 3 dias (Sumula n. 240 do STJ). N\u00e3o havendo cita\u00e7\u00e3o, a provid\u00eancia \u00e9 obviamente desnecess\u00e1ria.C\u00f3pia desta, digitalmente assinada, servir\u00e1 como mandado. (PARA AUTOR: RECOLHER DILIG\u00caNCIA DO OFICIAL DE JUSTI\u00c7A PARA EXPEDI\u00c7\u00c3O DO MANDADO). Advogados(s): Antonio Carlos Leite de Oliveira (OAB 370024\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.I - Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, por\u00e9m, somente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s custas e despesas iniciais. Anote-se.Saliente-se que n\u00e3o se trata de hip\u00f3tese de isen\u00e7\u00e3o, mas de suspens\u00e3o da exigibilidade de tais custeios, sendo certo poder\u00e3o ser executados depois de completados cinco anos, contados do tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o que as certificou, desde que comprovada a sufici\u00eancia econ\u00f4mico financeira do benefici\u00e1rio (CPC, art.98, caput e par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba).Destaque-se que o direito \u00e0 gratuidade da justi\u00e7a \u00e9 pessoal, n\u00e3o se estendendo a litisconsorte, a sucessor do benefici\u00e1rio, nem tampouco ao advogado que o patrocina (CPC, art.99, par\u00e1grafos 5\u00ba e 6\u00ba). II- Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria por meio da qual a parte autora pretende deflagrar revis\u00e3o de contrato de cons\u00f3rcio.Infere-se da inicial que desde 18\/02\/2013, a parte autora \u00e9 cession\u00e1ria de cotas de grupo de cons\u00f3rcio (grupo 90330, cota 208), adquirindo carta de cr\u00e9dito pelo valor de R$ 5.000,00, com cujo cr\u00e9dito de R$ 26.900,00 adquiriu ve\u00edculo com pacto adjeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria.Como causa de pedir, a parte autora enfatiza que paga mensalmente o valor de R$537,45, por\u00e9m, sgundo ele, \"referido plano vem sendo ofertado, em condi\u00e7\u00f5es semelhantes, pela Requerida pelo valor de R$438,31\", a evidenciar onerosidade.Requer-se tutela de urg\u00eancia de natureza para dep\u00f3sito em ju\u00edzo do valor que entende correto.\u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e decido.1 Aprecio o pedido de tutela de urg\u00eancia.Conforme o disposto no artigo 300 do CPC, in verbis:\"A tutela de urg\u00eancia ser\u00e1 concedida quando houver elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo.\"O pedido de tutela de urg\u00eancia envolve antecipa\u00e7\u00e3o da tutela final, e, por isso, aplic\u00e1vel a parte inicial do referido dispositivo legal.Pois bem.No caso, a probabilidade do direito decorre do contrato firmado, cujos limites devem ser estritamente observados pelos respectivos contratantes.Por\u00e9m, a narrativa \u00e9 unilateral e n\u00e3o se vislumbra o alegado justo receio de dano.N\u00e3o se justifica o dep\u00f3sito judicial de parcelas, pois n\u00e3o se pode antecipar a conclus\u00e3o de que seu valor deriva de pr\u00e1ticas abusivas.Pontifique-se que se trata de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica bilateral, e, \u00e0 mingua de outros elementos de convic\u00e7\u00e3o, a cautela recomenda seja aperfei\u00e7oado o contradit\u00f3rio.Some-se que a autora afirma n\u00e3o possuir o contrato, de modo que n\u00e3o lhe seria poss\u00edvel reproduzir cl\u00e1usulas que, no seu entender, seriam abusivas. Porque relevante, consolidou-se corrente jurisprudencial, sedimentada inclusive pelo Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a, no sentido de que \"Os pressupostos da tutela antecipada s\u00e3o concorrentes, a aus\u00eancia de um deles inviabiliza a pretens\u00e3o do autor\" (STJ-2\u00aa Turma, REsp 265.528-RS, j. 17.6.03, negaram provimento, v.u.,DJU 25.8.03, p. 271).Enfatize-se que a simples demora na solu\u00e7\u00e3o da demanda n\u00e3o pode, de modo gen\u00e9rico, ser considerada como caracteriza\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia de fundado receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, salvo em situa\u00e7\u00f5es excepcional\u00edssimas, e nesse sentido h\u00e1 precedente do Eg. Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ-1\u00aa Turma, REsp 113.368-PR, rel. Min. Jos\u00e9 Delgado, j. 7.4.97, deram provimento, v.u., DJU 19.5.97, p. 20.593).Em raz\u00e3o do exposto, porque ausentes os requisitos legais, indefiro o pedido de tutela de urg\u00eancia.Saliente-se que o contrato de financiamento \u00e9 documento comum \u00e0s partes, de modo que tanto a parte autora quanto o banco demandado podem e traz\u00ea-lo aos autos com vistas ao seu \u00f4nus probat\u00f3rio.2 Deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o para tentativa de autocomposi\u00e7\u00e3o, e o fa\u00e7o justamente para imprimir m\u00e1xima efetividade aos princ\u00edpios constitucionais da celeridade, da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e a efici\u00eancia (CF, art. 5\u00ba, LXXVIII; CPC e arts.4\u00ba e 8\u00ba). Pontifique-se que a atual estrutura do CEJUSC n\u00e3o \u00e9 capaz de suportar relevant\u00edssima eleva\u00e7\u00e3o do n\u00famero de audi\u00eancias, gerando morosidade, parcela significativa de tempo que poderia ser abreviada pela autocomposi\u00e7\u00e3o pr\u00e9via ao ajuizamento de a\u00e7\u00e3o. Some-se que a massifica\u00e7\u00e3o de tais audi\u00eancias certamente prejudicar\u00e1 as a\u00e7\u00f5es que notadamente revelam composi\u00e7\u00f5es exitosas, tal como ocorre nos processos de direito de fam\u00edlia.3 - Cite-se a parte r\u00e9 para que, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, oferte contesta\u00e7\u00e3o.3.1 - Far-se-\u00e1 cita\u00e7\u00e3o por correspond\u00eancia, com aviso de recebimento, acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Saliente-se que, em se tratando de processo eletr\u00f4nico, fica desde logo vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC, o que fa\u00e7o em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC. 4 Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).5 N\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o do r\u00e9u: Na hip\u00f3tese de n\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o do r\u00e9u no endere\u00e7o indicado na inicial, e sendo nos autos fornecido pela parte autora novo endere\u00e7o, neste \u00faltimo ser\u00e1 tentada a intima\u00e7\u00e3o, independentemente de nova determina\u00e7\u00e3o, observadas as cautelas e advert\u00eancias pertinentes ao ato (cita\u00e7\u00e3o e\/ou intima\u00e7\u00e3o).5.1 Frustrada a intima\u00e7\u00e3o nos endere\u00e7os conhecidos e fornecidos nos autos, a parte autora providenciar\u00e1, no prazo de 5 dias, recolhimento da taxa judici\u00e1ria para pesquisas de endere\u00e7o da parte r\u00e9\/executado por meio dos sistemas BACENJUD, INFOJUD e RENAJUD. Comprovado o recolhimento, efetue-se a ordem de consulta, independentemente de nova determina\u00e7\u00e3o. Sem preju\u00edzo, com vistas ao contido no art.256, par\u00e1grafo 3\u00ba, do CPC, autorizo, desde logo, parte autora providenciar consultas diretamente via of\u00edcio junto a empresas concession\u00e1rias de servi\u00e7os p\u00fablicos, cujos resultados dever\u00e3o ser encaminhados pela parte ao seguinte destino eletr\u00f4nico caragua2cv@tjsp.jus.br. Poder\u00e1 a parte autora imprimir do sistema via desta decis\u00e3o para instruir seus of\u00edcios. 5.2 - Na hip\u00f3tese de a parte autora ser integralmente benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita, dever\u00e1 a serventia empreender as pesquisas indicadas no item anterior.6- Das intima\u00e7\u00f5es: As partes ser\u00e3o intimadas atrav\u00e9s de seus patronos por meio de publica\u00e7\u00e3o no DJE. Quando a lei exigir intima\u00e7\u00e3o pessoal das partes, estas ser\u00e3o realizadas por meio eletr\u00f4nico, considerado \u00faltimo endere\u00e7o de e-mail indicado no processo pelas partes (CPC, artigo 270). Por intelig\u00eancia ao artigo 5\u00ba, \u00a73\u00ba, da Lei n\u00ba 11.419\/2006, considera-se realizada a intima\u00e7\u00e3o com o decurso do prazo de 10 (dez) dias corridos, contados da data do envio do e-mail de intima\u00e7\u00e3o, observado o disposto nos artigos 219, caput, e 224, par\u00e1grafo 1\u00ba, do CPC. 6.1 - A parte autora dever\u00e1 informar nos autos, no prazo de 10 dias, seu endere\u00e7o eletr\u00f4nico (e-mail), caso j\u00e1 n\u00e3o o tenha feito na peti\u00e7\u00e3o inicial. A parte r\u00e9 dever\u00e1, no prazo da contesta\u00e7\u00e3o, indicar nos autos endere\u00e7o eletr\u00f4nico (e-mail) para fins de comunica\u00e7\u00e3o. 6.2 - Presumem-se v\u00e1lidas as intima\u00e7\u00f5es dirigidas ao endere\u00e7o constante dos autos, ainda que n\u00e3o recebidas pessoalmente pelo interessado, se a modifica\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria ou definitiva n\u00e3o tiver sido devidamente comunicada ao ju\u00edzo, fluindo os prazos a partir da juntada aos autos do comprovante de entrega da correspond\u00eancia no primitivo endere\u00e7o (CPC, art.274, par\u00e1grafo \u00fanico).6.3 - \u00c9 facultado aos advogados promover a intima\u00e7\u00e3o do advogado da outra parte por meio do correio, juntando aos autos, a seguir, c\u00f3pia do of\u00edcio de intima\u00e7\u00e3o e do aviso de recebimento (CPC, art.269, par\u00e1grafo 1\u00ba). Conforme o disposto no art.287 do CPC, \"A peti\u00e7\u00e3o inicial deve vir acompanhada de procura\u00e7\u00e3o, que conter\u00e1 os endere\u00e7os do advogado, eletr\u00f4nico e n\u00e3o eletr\u00f4nico.\"6.4 - A parte autora ser\u00e1 intimada na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo (CPC, art.334, par\u00e1grafo 3\u00ba). Contudo, a parte autora ser\u00e1 intimada por mandado se esta a\u00e7\u00e3o for ajuizada pela Defensoria P\u00fablica, ou por meio de advogado nomeado atrav\u00e9s do conv\u00eanio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. 7 - Da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o: Decorrido o prazo para defesa, seguida ou n\u00e3o de r\u00e9plica, e havendo interesse manifestado expressamente pelas partes em conciliar, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, que se realizar\u00e1 no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00f5es de Conflitos e Cidadania - CEJUSC.8 N\u00e3o recolhimento das custas, despesas e\/ou taxas: Excetuada a hip\u00f3tese de justi\u00e7a gratuita, constatada irregularidade consistente na aus\u00eancia de recolhimento das despesas necess\u00e1rias \u00e0 cita\u00e7\u00e3o, intimar-se-\u00e1 a parte autora\/exequente para, no prazo de 15 dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, comprove o recolhimento das custas judiciais, despesas processuais, bem como da taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, por falta de pressuposto processual, sem nova intima\u00e7\u00e3o (CPC, 485, IV).9 Da promo\u00e7\u00e3o de atos e dilig\u00eancias: Fica a parte autora desde logo advertida que se n\u00e3o promover os atos e as dilig\u00eancias que lhe incumbir, implicar-se-\u00e1 extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, quando, regularmente intimada por publica\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de seu advogado, n\u00e3o der prosseguimento ao feito no prazo de 5 dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. Em tal hip\u00f3tese, a parte autora ser\u00e1 condenada ao pagamento das despesas processuais (CPC, art.485, incisos III, e par\u00e1grafo 1\u00ba). Se a in\u00e9rcia da parte autora ocorrer ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9, esta ser\u00e1 previamente intimada para manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 3 dias (Sumula n. 240 do STJ). N\u00e3o havendo cita\u00e7\u00e3o, a provid\u00eancia \u00e9 obviamente desnecess\u00e1ria.C\u00f3pia desta, digitalmente assinada, servir\u00e1 como mandado. (PARA AUTOR: RECOLHER DILIG\u00caNCIA DO OFICIAL DE JUSTI\u00c7A PARA EXPEDI\u00c7\u00c3O DO MANDADO).","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n2\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Doutor  Jos\u00e9 Rebello  da Cunha,  73 - Caraguatatuba -SP  - CEP  \n11661-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001576-65.2016.8.26.0126  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : LEANDRO FILGUEIRA  DOS SANTOS\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): LEANDRO\n FILGUEIRA  DOS SANTOS,  Praca Rui Barbosa,  400, CASA  \n09,  Jardim  Porto Novo - CEP  11667-710,  Caraguatatuba-SP,  CPF \n312.130.268-06,  RG 406539741,  nascido em 30\/05\/1983,  Divorciado,  \nBrasileiro,  natural de Osvaldo  Cruz-SP,  Agente Penitenci\u00e1rio,  pai \nEUR\u00cdPEDES  GOMES DOS SANTOS,  m\u00e3e ADELAIDE  FILGUEIRA  \nDOS  SANTOS \nCONS\u00d3RCIO  NACIONAL VOLKSWAGEN  ADMINISTRADORA  DE \nCONS\u00d3RCIOS  LTDA, Rua Volskwagen,  291, Parque  Jabaquara  - CEP  \n04344-900,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ 47.658.539\/0001-04 \nAntonio  Carlos Leite de Oliveira,  RUA CAMPOS  SALES, 1118, \nCENTRO  - CEP  15420-000,  Guaraci-SP,  CPF 399.067.388-20,  RG \n483379645,  nascido em 28\/02\/1992,  Advogado \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   M\u00e1rio   Estevam   da   Silva\nVistos.\nI   -  Defiro  \u00e0 parte  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  \npor\u00e9m,  somente  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  custas  e  despesas  iniciais . Anote-se.\nSaliente-se  que  n\u00e3o  se  trata  de  hip\u00f3tese  de  isen\u00e7\u00e3o,  mas  de  \nsuspens\u00e3o  da  exigibilidade  de  tais  custeios,  sendo  certo  poder\u00e3o  ser  executados  depois  de  \ncompletados  cinco  anos,  contados  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  decis\u00e3o  que  as  certificou,  \ndesde  que  comprovada  a  sufici\u00eancia  econ\u00f4mico  financeira  do  benefici\u00e1rio  (CPC,  art.98,  \ncaput  e  par\u00e1grafos  2\u00ba  e  3\u00ba).\nDestaque-se  que  o  direito  \u00e0  gratuidade  da  justi\u00e7a  \u00e9  pessoal,  \nn\u00e3o  se  estendendo  a  litisconsorte,  a  sucessor  do  benefici\u00e1rio,  nem  tampouco  ao  advogado  \nque  o  patrocina  (CPC,  art.99,  par\u00e1grafos  5\u00ba  e  6\u00ba).  \nII-  Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  por  meio  da  qual  a  parte  autora  \npretende  deflagrar  revis\u00e3o  de  contrato  de  cons\u00f3rcio.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001576-65.2016.8.26.0126 e c\u00f3digo 1187D26. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO MARIO ESTEVAM DA SILVA, liberado nos autos em 25\/04\/2016 \u00e0s 15:56 . fls. 48\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n2\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Doutor  Jos\u00e9 Rebello  da Cunha,  73 - Caraguatatuba -SP  - CEP  \n11661-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                      Infere-se\n da  inicial  que  desde  18\/02\/2013,  a  parte  autora  \u00e9  \ncession\u00e1ria  de  cotas  de  grupo  de  cons\u00f3rcio  (grupo  90330,  cota  208),  adquirindo  carta  de  \ncr\u00e9dito  pelo  valor  de  R$  5.000,00,  com  cujo  cr\u00e9dito  de  R$  26.900,00  adquiriu  ve\u00edculo  com  \npacto  adjeto  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria.\nComo  causa  de  pedir,  a  parte  autora  enfatiza  que  paga  \nmensalmente  o  valor  de  R$537,45,  por\u00e9m,  sgundo  ele,  \u201creferido  plano  vem  sendo  \nofertado,  em  condi\u00e7\u00f5es  semelhantes,  pela  Requerida  pelo  valor  de  R$438,31 \u201d, a \nevidenciar  onerosidade.\nRequer-se tutela  de  urg\u00eancia  de  natureza  para  dep\u00f3sito  em  \nju\u00edzo  do  valor  que  entende  correto.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido .\n1  \n Aprecio  o  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia.\nConforme  o  disposto  no  artigo  300  do  CPC,  in  verbis :\n\u201c A   tutela  de  urg\u00eancia  ser\u00e1  concedida  quando  houver  \nelementos  que  evidenciem  a  probabilidade  do  direito  e  o  perigo  de  dano  ou  o  risco  ao  \nresultado  \u00fatil  do  processo.\u201d\nO pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  envolve  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  \nfinal,  e,  por  isso,  aplic\u00e1vel  a  parte  inicial  do  referido  dispositivo  legal.\nPois  bem.\nNo  caso,  a  probabilidade  do  direito  decorre  do  contrato  \nfirmado,  cujos  limites  devem  ser  estritamente  observados  pelos  respectivos  contratantes.\nPor\u00e9m,  a  narrativa  \u00e9  unilateral  e  n\u00e3o  se  vislumbra  o  alegado  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001576-65.2016.8.26.0126 e c\u00f3digo 1187D26. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO MARIO ESTEVAM DA SILVA, liberado nos autos em 25\/04\/2016 \u00e0s 15:56 . fls. 49\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n2\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Doutor  Jos\u00e9 Rebello  da Cunha,  73 - Caraguatatuba -SP  - CEP  \n11661-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \njusto\n receio  de  dano.\nN\u00e3o se  justifica  o  dep\u00f3sito  judicial  de  parcelas,  pois  n\u00e3o  se  \npode  antecipar  a  conclus\u00e3o  de  que  seu  valor  deriva  de  pr\u00e1ticas  abusivas.\nPontifique-se  que  se  trata  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  bilateral,  e,  \u00e0  \nmingua  de  outros  elementos  de  convic\u00e7\u00e3o,  a  cautela  recomenda  seja  aperfei\u00e7oado  o  \ncontradit\u00f3rio.\nSome-se que  a  autora  afirma  n\u00e3o  possuir  o  contrato,  de  \nmodo  que  n\u00e3o  lhe  seria  poss\u00edvel  reproduzir  cl\u00e1usulas  que,  no  seu  entender,  seriam  \nabusivas.  \nPorque relevante,  consolidou-se  corrente  jurisprudencial,  \nsedimentada  inclusive  pelo  Egr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  no  sentido  de  que  \" Os  \npressupostos  da  tutela  antecipada  s\u00e3o  concorrentes,  a  aus\u00eancia  de  um  deles  inviabiliza  a  \npretens\u00e3o  do  autor \" (STJ-2\u00aa  Turma,  REsp  265.528-RS,  j.  17.6.03,  negaram  provimento,  \nv.u.,DJU  25.8.03,  p.  271).\nEnfatize-se  que  a  simples  demora  na  solu\u00e7\u00e3o  da  demanda  \nn\u00e3o  pode,  de  modo  gen\u00e9rico,  ser  considerada  como  caracteriza\u00e7\u00e3o  da  exist\u00eancia  de  \nfundado  receio  de  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o,  salvo  em  situa\u00e7\u00f5es  \nexcepcional\u00edssimas,  e  nesse  sentido  h\u00e1  precedente  do  Eg.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a   \n(STJ-1\u00aa  Turma,  REsp  113.368-PR,  rel.  Min.  Jos\u00e9  Delgado,  j.  7.4.97,  deram  provimento,  \nv.u.,  DJU  19.5.97,  p.  20.593).\nEm raz\u00e3o  do  exposto,  porque  ausentes  os  requisitos  legais,  \nindefiro o  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia\n.\nSaliente-se  que  o  contrato  de  financiamento  \u00e9  documento  \ncomum \u00e0s  partes,  de  modo  que  tanto  a  parte  autora  quanto  o  banco  demandado  podem  e  \ntraz\u00ea-lo aos  autos  com  vistas  ao  seu  \u00f4nus  probat\u00f3rio\n.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001576-65.2016.8.26.0126 e c\u00f3digo 1187D26. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO MARIO ESTEVAM DA SILVA, liberado nos autos em 25\/04\/2016 \u00e0s 15:56 . fls. 50\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n2\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Doutor  Jos\u00e9 Rebello  da Cunha,  73 - Caraguatatuba -SP  - CEP  \n11661-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                      2\n \n Deixo  de  designar  audi\u00eancia  pr\u00e9via  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o  para  \ntentativa  de  autocomposi\u00e7\u00e3o,  e  o  fa\u00e7o  justamente  para  imprimir  m\u00e1xima  efetividade  aos  \nprinc\u00edpios  constitucionais  da  celeridade,  da  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo  e  a  efici\u00eancia  \n(CF,  art.  5\u00ba,  LXXVIII;  CPC  e  arts.4\u00ba  e  8\u00ba).  Pontifique-se  que  a  atual  estrutura  do  CEJUSC  \nn\u00e3o  \u00e9  capaz  de  suportar  relevant\u00edssima  eleva\u00e7\u00e3o  do  n\u00famero  de  audi\u00eancias,  gerando  \nmorosidade,  parcela  significativa  de  tempo  que  poderia  ser  abreviada  pela  autocomposi\u00e7\u00e3o  \npr\u00e9via  ao  ajuizamento  de  a\u00e7\u00e3o.  Some-se  que  a  massifica\u00e7\u00e3o  de  tais  audi\u00eancias  certamente  \nprejudicar\u00e1  as  a\u00e7\u00f5es  que  notadamente  revelam  composi\u00e7\u00f5es  exitosas,  tal  como  ocorre  nos  \nprocessos  de  direito  de  fam\u00edlia.\n3 - Cite-se\n a  parte  r\u00e9  para  que,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis,  oferte  contesta\u00e7\u00e3o.\n3.1 -  Far-se-\u00e1  cita\u00e7\u00e3o  por  correspond\u00eancia,  com  aviso  de  \nrecebimento,  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  \nda  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Saliente-se  que,  em  se  tratando  de  processo  \neletr\u00f4nico,  fica  desde  logo  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC,  \no  que  fa\u00e7o  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC.  \n4  \n Decorrido  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  \nautora  para  que,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  apresente  manifesta\u00e7\u00e3o  (oportunidade  \nem  que:  I  \n havendo  revelia,  dever\u00e1  informar  se  quer  produzir  outras  provas  ou  se  deseja  o  \njulgamento  antecipado;  II  \n havendo  contesta\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  se  manifestar  em  r\u00e9plica,  \ninclusive  com  contrariedade  e  apresenta\u00e7\u00e3o  de  provas  relacionadas  a  eventuais  quest\u00f5es  \nincidentais;  III  \n em  sendo  formulada  reconven\u00e7\u00e3o  com  a  contesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  prazo,  \ndever\u00e1  a  parte  autora  apresentar  resposta  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o).\n5  \n N\u00e3o  localiza\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u\n:  Na  hip\u00f3tese  de  n\u00e3o  localiza\u00e7\u00e3o  \ndo  r\u00e9u  no  endere\u00e7o  indicado  na  inicial,  e  sendo  nos  autos  fornecido  pela  parte  autora  novo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001576-65.2016.8.26.0126 e c\u00f3digo 1187D26. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO MARIO ESTEVAM DA SILVA, liberado nos autos em 25\/04\/2016 \u00e0s 15:56 . fls. 51\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n2\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Doutor  Jos\u00e9 Rebello  da Cunha,  73 - Caraguatatuba -SP  - CEP  \n11661-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nendere\u00e7o,\n neste  \u00faltimo  ser\u00e1  tentada  a  intima\u00e7\u00e3o,  independentemente  de  nova  \ndetermina\u00e7\u00e3o,  observadas  as  cautelas  e  advert\u00eancias  pertinentes  ao  ato  (cita\u00e7\u00e3o  e\/ou  \nintima\u00e7\u00e3o).\n5.1 \n Frustrada  a  intima\u00e7\u00e3o  nos  endere\u00e7os  conhecidos  e \nfornecidos  nos  autos,  a  parte  autora  providenciar\u00e1,  no  prazo  de  5  dias,  recolhimento  da  \ntaxa  judici\u00e1ria  para  pesquisas  de  endere\u00e7o  da  parte  r\u00e9\/executado  por  meio  dos  sistemas  \nBACENJUD,  INFOJUD  e  RENAJUD.  Comprovado  o  recolhimento,  efetue-se  a  ordem  de  \nconsulta,  independentemente  de  nova  determina\u00e7\u00e3o.  Sem  preju\u00edzo,  com  vistas  ao  contido  \nno  art.256,  par\u00e1grafo  3\u00ba,  do  CPC,  autorizo,  desde  logo,  parte  autora  providenciar  consultas  \ndiretamente  via  of\u00edcio  junto  a  empresas  concession\u00e1rias  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos,  cujos  \nresultados  dever\u00e3o  ser  encaminhados  pela  parte  ao  seguinte  destino  eletr\u00f4nico  \ncara g ua2 cv @ tjs p .j u s.b r\n.  Poder\u00e1  a  parte  autora  imprimir  do  sistema  via  desta  decis\u00e3o  para  \ninstruir  seus  of\u00edcios.  \n5.2 -  Na  hip\u00f3tese  de  a  parte  autora  ser  integralmente  \nbenefici\u00e1ria  da  justi\u00e7a  gratuita,  dever\u00e1  a  serventia  empreender  as  pesquisas  indicadas  no  \nitem  anterior.\n6- Das  intima\u00e7\u00f5es\n:  As  partes  ser\u00e3o  intimadas  atrav\u00e9s  de  seus  \npatronos  por  meio  de  publica\u00e7\u00e3o  no  DJE.  Quando  a  lei  exigir  intima\u00e7\u00e3o  pessoal  das  partes,  \nestas  ser\u00e3o  realizadas  por  meio  eletr\u00f4nico,  considerado  \u00faltimo  endere\u00e7o  de  e-mail  indicado  \nno  processo  pelas  partes  (CPC,  artigo  270).  Por  intelig\u00eancia  ao  artigo  5\u00ba,  \u00a73\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  \n11.419\/2006,  considera-se  realizada  a  intima\u00e7\u00e3o  com  o  decurso  do  prazo  de  10  (dez)  dias  \ncorridos,  contados  da  data  do  envio  do  e-mail  de  intima\u00e7\u00e3o,  observado  o  disposto  nos  \nartigos  219,  caput,  e  224,  par\u00e1grafo  1\u00ba,  do  CPC.  \n6.1  -  A  parte  autora  dever\u00e1  informar  nos  autos,  no  prazo  de  \n10  dias,  seu  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico  (e-mail),  caso  j\u00e1  n\u00e3o  o  tenha  feito  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.   A  \nparte  r\u00e9  dever\u00e1,  no  prazo  da  contesta\u00e7\u00e3o,  indicar  nos  autos  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico  (e-mail)  \npara  fins  de  comunica\u00e7\u00e3o.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001576-65.2016.8.26.0126 e c\u00f3digo 1187D26. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO MARIO ESTEVAM DA SILVA, liberado nos autos em 25\/04\/2016 \u00e0s 15:56 . fls. 52\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n2\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Doutor  Jos\u00e9 Rebello  da Cunha,  73 - Caraguatatuba -SP  - CEP  \n11661-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                      6.2\n -  Presumem-se  v\u00e1lidas  as  intima\u00e7\u00f5es  dirigidas  ao  \nendere\u00e7o  constante  dos  autos,  ainda  que  n\u00e3o  recebidas  pessoalmente  pelo  interessado,  se  a  \nmodifica\u00e7\u00e3o  tempor\u00e1ria  ou  definitiva  n\u00e3o  tiver  sido  devidamente  comunicada  ao  ju\u00edzo,  \nfluindo  os  prazos  a  partir  da  juntada  aos  autos  do  comprovante  de  entrega  da  \ncorrespond\u00eancia  no  primitivo  endere\u00e7o  (CPC,  art.274,  par\u00e1grafo  \u00fanico).\n6.3  -  \u00c9  facultado  aos  advogados  promover  a  intima\u00e7\u00e3o  do  \nadvogado  da  outra  parte  por  meio  do  correio,  juntando  aos  autos,  a  seguir,  c\u00f3pia  do  of\u00edcio  \nde  intima\u00e7\u00e3o  e  do  aviso  de  recebimento  (CPC,  art.269,  par\u00e1grafo  1\u00ba).  Conforme  o  disposto  \nno  art.287  do  CPC,  \u201cA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  deve  vir  acompanhada  de  procura\u00e7\u00e3o,  que  conter\u00e1  os  \nendere\u00e7os  do  advogado,  eletr\u00f4nico  e  n\u00e3o  eletr\u00f4nico. \u201d\n6.4  -  A  parte  autora  ser\u00e1  intimada  na  pessoa  de  seu  advogado  \nconstitu\u00eddo  (CPC,  art.334,  par\u00e1grafo  3\u00ba).  Contudo,  a  parte  autora  ser\u00e1  intimada  por  \nmandado  se  esta  a\u00e7\u00e3o  for  ajuizada  pela  Defensoria  P\u00fablica,  ou  por  meio  de  advogado  \nnomeado  atrav\u00e9s  do  conv\u00eanio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita.  \n7  -   Da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o\n:  Decorrido  o  prazo  para  \ndefesa,  seguida  ou  n\u00e3o  de  r\u00e9plica,  e  havendo  interesse  manifestado  expressamente  pelas  \npartes  em  conciliar,  ser\u00e1  designada  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  que  se  realizar\u00e1  no  Centro  \nJudici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00f5es  de  Conflitos  e  Cidadania  -  CEJUSC.\n8  \n N\u00e3o  recolhimento  das  custas,  despesas  e\/ou  taxas\n: \nExcetuada  a  hip\u00f3tese  de  justi\u00e7a  gratuita,  constatada  irregularidade  consistente  na  aus\u00eancia  \nde  recolhimento  das  despesas  necess\u00e1rias  \u00e0  cita\u00e7\u00e3o,  intimar-se-\u00e1  a  parte  autora\/exequente  \npara,  no  prazo  de  15  dias,  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o,  comprove  o \nrecolhimento  das  custas  judiciais,  despesas  processuais,  bem  como  da  taxa  previdenci\u00e1ria  \nrelativa  \u00e0  procura\u00e7\u00e3o  ad  judicia,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  processo,  por  falta  de  \npressuposto  processual,  sem  nova  intima\u00e7\u00e3o  (CPC,  485,  IV).\n9  \n Da  promo\u00e7\u00e3o  de  atos  e  dilig\u00eancias\n:  Fica  a  parte  autora  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001576-65.2016.8.26.0126 e c\u00f3digo 1187D26. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO MARIO ESTEVAM DA SILVA, liberado nos autos em 25\/04\/2016 \u00e0s 15:56 . fls. 53\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n2\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Doutor  Jos\u00e9 Rebello  da Cunha,  73 - Caraguatatuba -SP  - CEP  \n11661-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \ndesde logo  advertida  que  se  n\u00e3o  promover  os  atos  e  as  dilig\u00eancias  que  lhe  incumbir,  \nimplicar-se-\u00e1  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  quando,  regularmente  \nintimada  por  publica\u00e7\u00e3o,  atrav\u00e9s  de  seu  advogado,  n\u00e3o  der  prosseguimento  ao  feito  no  \nprazo  de  5  dias,  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o.  Em  tal  hip\u00f3tese,  a  parte  autora  ser\u00e1  \ncondenada  ao  pagamento  das  despesas  processuais  (CPC,  art.485,  incisos  III,  e  par\u00e1grafo  \n1\u00ba).  Se  a  in\u00e9rcia  da  parte  autora  ocorrer  ap\u00f3s\n a  cita\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9,  esta  ser\u00e1  previamente  \nintimada  para  manifesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  3  dias  (Sumula  n.  240  do  STJ).  N\u00e3o  havendo  \ncita\u00e7\u00e3o,  a  provid\u00eancia  \u00e9  obviamente  desnecess\u00e1ria.\nC\u00f3pia  desta,  digitalmente  assinada,  servir\u00e1  como  mandado.  \nCaraguatatuba , 17  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ :  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal, artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nArt. 212,  do  CPC : Os  atos  processuais  ser\u00e3o  realizados  em  dias  \u00fateis,  das  6  (seis)  \u00e0s  20  (vinte)  horas.\n\u00a7 2\u00ba  Independentemente  de  autoriza\u00e7\u00e3o  judicial,  as  cita\u00e7\u00f5es,  intima\u00e7\u00f5es  e  penhoras  poder\u00e3o  realizar-se  no  per\u00edodo  de  f\u00e9rias  \nforenses, onde  as  houver,  e  nos  feriados  ou  dias  \u00fateis  fora  do  hor\u00e1rio  estabelecido  neste  artigo,  observado  o  disposto  no  art.  5\u00ba,  \ninciso XI,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.\nArtigo 5\u00ba,  inciso  XI,  da  CF :  a  casa  \u00e9  asilo  inviol\u00e1vel  do  indiv\u00edduo,  ningu\u00e9m  nela  podendo  penetrar  sem  consentimento  do  \nmorador, salvo  em  caso  de  flagrante  delito  ou  desastre,  ou  para  prestar  socorro,  ou,  durante  o  dia,  por  determina\u00e7\u00e3o  judicial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001576-65.2016.8.26.0126 e c\u00f3digo 1187D26. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO MARIO ESTEVAM DA SILVA, liberado nos autos em 25\/04\/2016 \u00e0s 15:56 . fls. 54"}},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a peti\u00e7\u00e3o de fls. 37\/46 \u00e9 tempestiva. Nada Mais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.16.70008016-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 28\/03\/2016 18:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0248\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2083 P\u00e1gina: 1992\/1996","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0248\/2016 Teor do ato: Vistos. Como \u00e9 cedi\u00e7o, a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita representa um direito constitucionalmente institu\u00eddo, que visa possibilitar o acesso \u00e0 justi\u00e7a de forma ampla, principalmente aos impossibilitados de prover custas judiciais. O Supremo Tribunal Federal decidiu que: \"ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA - Constitucional - Acesso \u00e0 justi\u00e7a - Lei 1.060\/50 - CF\/88, artigo 5\u00ba, LXXIV. A garantia do artigo 5\u00ba, LXXIV (assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos) n\u00e3o revogou a de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita da Lei 1.060\/50, aos necessitados, certo que, para obten\u00e7\u00e3o desta, basta a declara\u00e7\u00e3o, feita pelo pr\u00f3prio interessado, de que a sua situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica n\u00e3o permite vir a Ju\u00edzo sem preju\u00edzo da sua manuten\u00e7\u00e3o ou de sua fam\u00edlia. Essa norma infraconstitucional p\u00f5e-se, ademais, dentro no esp\u00edrito da CF\/88, que deseja que seja facilitado o acesso de todos \u00e0 Justi\u00e7a (CF\/88, artigo 5\u00ba, XXXV).(STF - Rec. Ext. n\u00ba 205.746-1 - Rel. Min. Carlos Velloso - J. 26.11.96 - DJ 28.02.97). A declara\u00e7\u00e3o de pobreza no sentido legal, nos termos do artigo 4\u00ba, da Lei n\u00ba 1060\/50, \u00e9 suficiente para o deferimento do benef\u00edcio da assist\u00eancia gratuita, pois goza de presun\u00e7\u00e3o de veracidade. Entretanto, \u00e9 certo que esta presun\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 absoluta (STJ, AgRg Ag 802.591, Relator Min. H\u00e9lio Quaglia Barbosa, DJU: 11\/02\/2008, P\u00e1g. 95), mas a jurisprud\u00eancia p\u00e1tria tem entendido que somente poder\u00e1 ser elidida com a evid\u00eancia de provas que demonstrem a inverdade. Nesse sentido: \"Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo - TJSP. JUSTI\u00c7A GRATUITA - Requisitos - Beneficio que para sua concess\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 condicionado a nenhuma exig\u00eancia, sen\u00e3o \u00e0 declara\u00e7\u00e3o da parte de que n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de arcar com o pagamento das custas - Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 1.060\/50 e artigo 3\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual - Justi\u00e7a gratuita, ademais, que n\u00e3o se confunde com assist\u00eancia judici\u00e1ria - Recurso provido.\" (TJSP - AI n\u00ba 7.203.232-5 - Santos - 23\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator Paulo Roberto de Santana - J. 26.03.2008 - v.u). Voto n\u00ba 6.591 De acordo com precedentes do STJ, cabe ao juiz avaliar a pertin\u00eancia das alega\u00e7\u00f5es da parte, podendo deferir ou n\u00e3o o pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita, uma vez que a declara\u00e7\u00e3o de pobreza implica simples presun\u00e7\u00e3o juris tantum, suscet\u00edvel de ser elidida mediante prova em contr\u00e1rio, como na hip\u00f3tese vertente. (STJ RMS n\u00ba 20.590\/SP - 2005\/0143085-0. T3. Rel. Min. Castro Filho. DJ 08\/05\/2006 p. 191) Assim, poder\u00e1 o magistrado indeferir o benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria quando tiver fundadas raz\u00f5es de que a parte possui condi\u00e7\u00f5es para arcar com as custas processuais sem preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento e de sua fam\u00edlia. No mesmo diapas\u00e3o: Theotonio Negr\u00e3o, C\u00f3digo de Processo Civil e legisla\u00e7\u00e3o processual em vigor, Saraiva, 30\u00aa ed., p. 1.038, artigo 4\u00ba, nota l b; RE. n. 204.305-2-PR, STF, 1\u00aa T., Rel. Min. Moreira Alves, j. 5.5.98, in boletim da AASP n. 2104, p. 93; RE. n. 207.382-2\/RS, STF, 1\u00aa T., Rei. Min. limar Galv\u00e3o, j. 22.4.97, v.u., in boletim da AASP n. 2104, p. 91; RE. n. 205.029-6-RS, STF, 2\u00aa T., Rel. Min. Carlos Velloso, in DJU de 7.3.97, in boletim da AASP n. 2104, p. 92; ROMS n. 11.305-MG, STJ, 4\u00aa T., Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, j. 2.3.00, in DJU de 10.4.00, p. 92; Resp. n. 234.306-MG, STJ, 5\u00aa T., Rel Min. F\u00e9lix Fischer, j. 14.12.99, in DJU de 14.2.00, p. 70; ROMS n. 9.346-RJ, STJ, 3\u00aa T., Rel. Min. Waldemar Zveiter, j. 4.2.99, in DJU de 12.4.99, p. 142). No caso em exame, apesar da declara\u00e7\u00e3o contida \u00e0s fls. 13, verifico que o autor \u00e9 agente penitenci\u00e1rio e constituiu advogado particular, n\u00e3o havendo qualquer ind\u00edcio de que se insere na qualidade de economicamente hipossuficiente, remanescendo d\u00favida nesse sentido. Assim, determino que o autor comprove sua hipossufici\u00eancia econ\u00f4mico-financeira, no prazo de 10 (dez) dias, ou que, no mesmo prazo, recolha custas e despesas iniciais, sob pena de indeferimento da inicial. Int. Advogados(s): Antonio Carlos Leite de Oliveira (OAB 370024\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos. Como \u00e9 cedi\u00e7o, a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita representa um direito constitucionalmente institu\u00eddo, que visa possibilitar o acesso \u00e0 justi\u00e7a de forma ampla, principalmente aos impossibilitados de prover custas judiciais. O Supremo Tribunal Federal decidiu que: \"ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA - Constitucional - Acesso \u00e0 justi\u00e7a - Lei 1.060\/50 - CF\/88, artigo 5\u00ba, LXXIV. A garantia do artigo 5\u00ba, LXXIV (assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos) n\u00e3o revogou a de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita da Lei 1.060\/50, aos necessitados, certo que, para obten\u00e7\u00e3o desta, basta a declara\u00e7\u00e3o, feita pelo pr\u00f3prio interessado, de que a sua situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica n\u00e3o permite vir a Ju\u00edzo sem preju\u00edzo da sua manuten\u00e7\u00e3o ou de sua fam\u00edlia. Essa norma infraconstitucional p\u00f5e-se, ademais, dentro no esp\u00edrito da CF\/88, que deseja que seja facilitado o acesso de todos \u00e0 Justi\u00e7a (CF\/88, artigo 5\u00ba, XXXV).(STF - Rec. Ext. n\u00ba 205.746-1 - Rel. Min. Carlos Velloso - J. 26.11.96 - DJ 28.02.97). A declara\u00e7\u00e3o de pobreza no sentido legal, nos termos do artigo 4\u00ba, da Lei n\u00ba 1060\/50, \u00e9 suficiente para o deferimento do benef\u00edcio da assist\u00eancia gratuita, pois goza de presun\u00e7\u00e3o de veracidade. Entretanto, \u00e9 certo que esta presun\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 absoluta (STJ, AgRg Ag 802.591, Relator Min. H\u00e9lio Quaglia Barbosa, DJU: 11\/02\/2008, P\u00e1g. 95), mas a jurisprud\u00eancia p\u00e1tria tem entendido que somente poder\u00e1 ser elidida com a evid\u00eancia de provas que demonstrem a inverdade. Nesse sentido: \"Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo - TJSP. JUSTI\u00c7A GRATUITA - Requisitos - Beneficio que para sua concess\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 condicionado a nenhuma exig\u00eancia, sen\u00e3o \u00e0 declara\u00e7\u00e3o da parte de que n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de arcar com o pagamento das custas - Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 1.060\/50 e artigo 3\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual - Justi\u00e7a gratuita, ademais, que n\u00e3o se confunde com assist\u00eancia judici\u00e1ria - Recurso provido.\" (TJSP - AI n\u00ba 7.203.232-5 - Santos - 23\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator Paulo Roberto de Santana - J. 26.03.2008 - v.u). Voto n\u00ba 6.591 De acordo com precedentes do STJ, cabe ao juiz avaliar a pertin\u00eancia das alega\u00e7\u00f5es da parte, podendo deferir ou n\u00e3o o pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita, uma vez que a declara\u00e7\u00e3o de pobreza implica simples presun\u00e7\u00e3o juris tantum, suscet\u00edvel de ser elidida mediante prova em contr\u00e1rio, como na hip\u00f3tese vertente. (STJ RMS n\u00ba 20.590\/SP - 2005\/0143085-0. T3. Rel. Min. Castro Filho. DJ 08\/05\/2006 p. 191) Assim, poder\u00e1 o magistrado indeferir o benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria quando tiver fundadas raz\u00f5es de que a parte possui condi\u00e7\u00f5es para arcar com as custas processuais sem preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento e de sua fam\u00edlia. No mesmo diapas\u00e3o: Theotonio Negr\u00e3o, C\u00f3digo de Processo Civil e legisla\u00e7\u00e3o processual em vigor, Saraiva, 30\u00aa ed., p. 1.038, artigo 4\u00ba, nota l b; RE. n. 204.305-2-PR, STF, 1\u00aa T., Rel. Min. Moreira Alves, j. 5.5.98, in boletim da AASP n. 2104, p. 93; RE. n. 207.382-2\/RS, STF, 1\u00aa T., Rei. Min. limar Galv\u00e3o, j. 22.4.97, v.u., in boletim da AASP n. 2104, p. 91; RE. n. 205.029-6-RS, STF, 2\u00aa T., Rel. Min. Carlos Velloso, in DJU de 7.3.97, in boletim da AASP n. 2104, p. 92; ROMS n. 11.305-MG, STJ, 4\u00aa T., Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, j. 2.3.00, in DJU de 10.4.00, p. 92; Resp. n. 234.306-MG, STJ, 5\u00aa T., Rel Min. F\u00e9lix Fischer, j. 14.12.99, in DJU de 14.2.00, p. 70; ROMS n. 9.346-RJ, STJ, 3\u00aa T., Rel. Min. Waldemar Zveiter, j. 4.2.99, in DJU de 12.4.99, p. 142). No caso em exame, apesar da declara\u00e7\u00e3o contida \u00e0s fls. 13, verifico que o autor \u00e9 agente penitenci\u00e1rio e constituiu advogado particular, n\u00e3o havendo qualquer ind\u00edcio de que se insere na qualidade de economicamente hipossuficiente, remanescendo d\u00favida nesse sentido. Assim, determino que o autor comprove sua hipossufici\u00eancia econ\u00f4mico-financeira, no prazo de 10 (dez) dias, ou que, no mesmo prazo, recolha custas e despesas iniciais, sob pena de indeferimento da inicial. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Caraguatatuba\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n2\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Doutor   Jos\u00e9   Rebello   da   Cunha,   73 ,   .   -   Sumar\u00e9\nCEP:   11661-050   -   Caraguatatuba   -   SP\nTelefone:   (12)   3882-3099   -   E-mail:   caragua2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001576-65.2016.8.26.0126  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001576-65.2016.8.26.0126\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : LEANDRO FILGUEIRA  DOS SANTOS\nRequerido : CONS\u00d3RCIO NACIONAL VOLKSWAGEN  ADMINISTRADORA  DE \nCONS\u00d3RCIOS  LTDA\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Jo\u00e3o  M\u00e1rio  Estevam  da Silva\nVistos.\nComo  \u00e9  cedi\u00e7o,  a  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  representa  um  \ndireito  constitucionalmente  institu\u00eddo,  que  visa  possibilitar  o  acesso  \u00e0  justi\u00e7a  de  forma  ampla,  \nprincipalmente  aos  impossibilitados  de  prover  custas  judiciais.\nO  Supremo  Tribunal  Federal  decidiu  que:\n\u201c ASSIST\u00caNCIA  JUDICI\u00c1RIA  -  Constitucional  -  Acesso  \u00e0  justi\u00e7a  -  \nLei  1.060\/50  -  CF\/88,  artigo  5\u00ba,  LXXIV.  A  garantia  do  artigo  5\u00ba,  LXXIV  (assist\u00eancia  jur\u00eddica  \nintegral  e  gratuita  aos  que  comprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos)  n\u00e3o  revogou  a  de  assist\u00eancia  \njudici\u00e1ria  gratuita  da  Lei  1.060\/50,  aos  necessitados,  certo  que,  para  obten\u00e7\u00e3o  desta,  basta  a  \ndeclara\u00e7\u00e3o,  feita  pelo  pr\u00f3prio  interessado,  de  que  a  sua  situa\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  n\u00e3o  permite  vir  a  \nJu\u00edzo  sem  preju\u00edzo  da  sua  manuten\u00e7\u00e3o  ou  de  sua  fam\u00edlia.  Essa  norma  infraconstitucional  p\u00f5e-se,  \nademais,  dentro  no  esp\u00edrito  da  CF\/88,  que  deseja  que  seja  facilitado  o  acesso  de  todos  \u00e0  Justi\u00e7a  \n(CF\/88,  artigo  5\u00ba,  XXXV).(STF  -  Rec.  Ext.  n\u00ba  205.746-1  -  Rel.  Min.  Carlos  Velloso  -  J.  26.11.96  -  \nDJ  28.02.97).\nA declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza  no  sentido  legal,  nos  termos  do  artigo  4\u00ba,  \nda  Lei  n\u00ba  1060\/50,  \u00e9  suficiente  para  o  deferimento  do  benef\u00edcio  da  assist\u00eancia  gratuita,  pois  goza  \nde  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade.  Entretanto,  \u00e9  certo  que  esta  presun\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  absoluta  (STJ,  AgRg  \nAg  802.591,  Relator  Min.  H\u00e9lio  Quaglia  Barbosa,  DJU:  11\/02\/2008,  P\u00e1g.  95),  mas  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001576-65.2016.8.26.0126 e c\u00f3digo 104230D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO MARIO ESTEVAM DA SILVA, liberado nos autos em 22\/03\/2016 \u00e0s 19:10 . fls. 32\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Caraguatatuba\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n2\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Doutor   Jos\u00e9   Rebello   da   Cunha,   73 ,   .   -   Sumar\u00e9\nCEP:   11661-050   -   Caraguatatuba   -   SP\nTelefone:   (12)   3882-3099   -   E-mail:   caragua2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001576-65.2016.8.26.0126  - p.  2  \njurisprud\u00eancia\n p\u00e1tria  tem  entendido  que  somente  poder\u00e1  ser  elidida  com  a  evid\u00eancia  de  provas  \nque  demonstrem  a  inverdade.\nNesse sentido:\n\u201c Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  -  TJSP.  JUSTI\u00c7A  GRATUITA  -  \nRequisitos  -  Beneficio  que  para  sua  concess\u00e3o  n\u00e3o  est\u00e1  condicionado  a  nenhuma  exig\u00eancia,  \nsen\u00e3o  \u00e0  declara\u00e7\u00e3o  da  parte  de  que  n\u00e3o  tem  condi\u00e7\u00f5es  de  arcar  com  o  pagamento  das  custas  -  \nArtigo  4\u00ba  da  Lei  n\u00ba  1.060\/50  e  artigo  3\u00ba  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Estadual  -  Justi\u00e7a  gratuita,  ademais,  que  \nn\u00e3o  se  confunde  com  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  -  Recurso  provido .\u201d (TJSP  -  AI  n\u00ba  7.203.232-5  - \nSantos  -  23\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Relator  Paulo  Roberto  de  Santana  -  J.  26.03.2008  -  v.u).  \nVoto  n\u00ba  6.591\nDe acordo  com  precedentes  do  STJ,  cabe  ao  juiz  avaliar  a \npertin\u00eancia  das  alega\u00e7\u00f5es  da  parte,  podendo  deferir  ou  n\u00e3o  o  pedido  de  Assist\u00eancia  Judici\u00e1ria  \nGratuita ,  uma  vez  que  a  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza  implica  simples  presun\u00e7\u00e3o  juris  tantum , \nsuscet\u00edvel  de  ser  elidida  mediante  prova  em  contr\u00e1rio,  como  na  hip\u00f3tese  vertente.  (STJ  RMS  n\u00ba  \n20.590\/SP  -  2005\/0143085-0.  T3.  Rel.  Min.  Castro  Filho.  DJ  08\/05\/2006  p.  191)\nAssim,  poder\u00e1  o  magistrado  indeferir  o  benef\u00edcio  da  assist\u00eancia  \njudici\u00e1ria  quando  tiver  fundadas  raz\u00f5es  de  que  a  parte  possui  condi\u00e7\u00f5es  para  arcar  com  as  custas  \nprocessuais  sem  preju\u00edzo  do  pr\u00f3prio  sustento  e  de  sua  fam\u00edlia.  No  mesmo  diapas\u00e3o:  Theotonio  \nNegr\u00e3o,  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  legisla\u00e7\u00e3o  processual  em  vigor,  Saraiva,  30\u00aa  ed.,  p.  1.038,  \nartigo  4\u00ba,  nota  l  b;  RE.  n.  204.305-2-PR,  STF ,  1\u00aa  T.,  Rel.  Min.  Moreira  Alves,  j.  5.5.98,  in  boletim  \nda  AASP  n.  2104,  p.  93;  RE.  n.  207.382-2\/RS,  STF , 1\u00aa  T.,  Rei.  Min.  limar  Galv\u00e3o,  j.  22.4.97,  v.u.,  \nin  boletim  da  AASP  n.  2104,  p.  91;  RE.  n.  205.029-6-RS,  STF ,  2\u00aa  T.,  Rel.  Min.  Carlos  Velloso,  in  \nDJU  de  7.3.97,  in  boletim  da  AASP  n.  2104,  p.  92;  ROMS  n.  11.305-MG,  STJ,  4\u00aa  T.,  Rel.  Min.  \nS\u00e1lvio  de  Figueiredo  Teixeira,  j.  2.3.00,  in  DJU  de  10.4.00,  p.  92;  Resp.  n.  234.306-MG,  STJ,  5\u00aa  \nT.,  Rel  Min.  F\u00e9lix  Fischer,  j.  14.12.99,  in  DJU  de  14.2.00,  p.  70;  ROMS  n.  9.346-RJ,  STJ,  3\u00aa  T.,  \nRel.  Min.  Waldemar  Zveiter,  j.  4.2.99,  in  DJU  de  12.4.99,  p.  142).\nNo  caso  em  exame,  apesar  da  declara\u00e7\u00e3o  contida  \u00e0s  fls.  13 , verifico  \nque  o  autor   \u00e9  agente  penitenci\u00e1rio  e  constituiu  advogado  particular,  n\u00e3o  havendo  qualquer  ind\u00edcio  \nde  que  se  insere  na  qualidade  de  economicamente  hipossuficiente,  remanescendo  d\u00favida  nesse  \nsentido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001576-65.2016.8.26.0126 e c\u00f3digo 104230D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO MARIO ESTEVAM DA SILVA, liberado nos autos em 22\/03\/2016 \u00e0s 19:10 . fls. 33\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Caraguatatuba\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n2\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Doutor   Jos\u00e9   Rebello   da   Cunha,   73 ,   .   -   Sumar\u00e9\nCEP:   11661-050   -   Caraguatatuba   -   SP\nTelefone:   (12)   3882-3099   -   E-mail:   caragua2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001576-65.2016.8.26.0126  - p.  3  \nAssim,\n determino  que  o  autor  comprove  sua  hipossufici\u00eancia  \necon\u00f4mico-financeira,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  ou  que,  no  mesmo  prazo,  recolha  custas  e \ndespesas  iniciais,  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial.\nInt. Caraguatatuba , 15  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001576-65.2016.8.26.0126 e c\u00f3digo 104230D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO MARIO ESTEVAM DA SILVA, liberado nos autos em 22\/03\/2016 \u00e0s 19:10 . fls. 34"}},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/12\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":42,"total_andamentos":42}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748271667","codPublicacaoOrigem":"1195828987","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001576-65.2016.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAGUATATUBA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001576-65.2016.8.26.0126 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - LEANDRO FILGUEIRA DOS SANTOS - CONS\u00d3RCIO NACIONAL VOLKSWAGEN ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIOS LTDA - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o revisional de contrato proposta por Leandro Filgueira dos Santos contra Cons\u00f3rcio Nacional Volkswagen Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda., j\u00e1 qualificados nos autos. Infere-se da inicial que desde 18\/02\/2013, a parte autora \u00e9 cession\u00e1ria de cotas de grupo de cons\u00f3rcio (grupo 90330, cota 208), adquirindo carta de cr\u00e9dito pelo valor de R$ 5.000,00, com cujo cr\u00e9dito de R$ 26.900,00 adquiriu ve\u00edculo com pacto adjeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria.Como causa de pedir, a parte autora enfatiza que paga mensalmente o valor de R$537,45, por\u00e9m, segundo alega, \"referido plano vem sendo ofertado, em condi\u00e7\u00f5es semelhantes, pela Requerida pelo valor de R$438,31\", a evidenciar onerosidade. Requer-se tutela de urg\u00eancia para dep\u00f3sito em ju\u00edzo do valor que entende correto, a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da gratuidade processual e, caso seja mantido o valor da parcela no patamar cobrado pela r\u00e9, que os juros de mora sobre os valores em atraso \"sejam reduzidos aos valores legais\".Deferida a gratuidade processual (somente para as custas e despesas iniciais) e indeferida a tutela de urg\u00eancia (fls.48\/54).Citado, o r\u00e9u ofertou contesta\u00e7\u00e3o arguindo, preliminarmente, sua ilegitimidade. Diz que em raz\u00e3o da inadimpl\u00eancia do autor foi acionado o Seguro de Quebra de Garantia (previsto na cl\u00e1usula contratual n\u00famero 08), mediante o qual houve cess\u00e3o de cr\u00e9dito (relativo ao saldo devedor) para a Seguradora, pelo que a presente a\u00e7\u00e3o deveria ter sido dirigida a esta. No mais, explica que o autor aderiu ao plano de cons\u00f3rcio na modalidade denominada \"mais leve\", o que correspondia a um valor menor de presta\u00e7\u00e3o (reduzido em 1\/3) at\u00e9 o momento da contempla\u00e7\u00e3o. Tendo o autor sido contemplado, mediante sorteio, optou pelo recebimento do valor integral do cr\u00e9dito, portanto, o montante que at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o havia sido pago (e que representava a diminui\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o mensal), foi dilu\u00eddo nas parcelas vincendas, tal como expressamente fixado no ajuste. Explica que a presta\u00e7\u00e3o mensal somente se manteria no valor inicial caso o autor optasse pelo recebimento de 2\/3 do cr\u00e9dito. Trouxe documentos. R\u00e9plica \u00e0s fls.153\/159, com a qual o autor exibiu parecer t\u00e9cnico e requereu o apensamento dos presentes autos \u00e0 a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o n\u00famero 1003083-61 (movimentada pela empresa Ita\u00fa Seguros S\/A, em tramite perante a 3\u00aa Vara C\u00edvel local). \u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e decido. N\u00e3o h\u00e1 nulidades a declarar e tampouco irregularidades a serem sanadas.A preliminar de ilegitimidade passiva n\u00e3o se sustenta. O autor busca nesta a\u00e7\u00e3o a revis\u00e3o do contrato que ajustou com a parte r\u00e9, ao argumento da onerosidade excessiva, assim, muito embora tenha havido cess\u00e3o do cr\u00e9dito referente ao ajuste \u00e0 seguradora Itau Seguros S\/A, o Cons\u00f3rcio permanece legitimado para as quest\u00f5es relativas \u00e0s clausulas que inseriu na aven\u00e7a, afinal, a seguradora n\u00e3o participou da contrata\u00e7\u00e3o inicial. Quanto ao pedido de reuni\u00e3o destes autos com a a\u00e7\u00e3o de busca apreens\u00e3o, melhor sorte n\u00e3o assiste ao autor, pois as a\u00e7\u00f5es em debate sequer s\u00e3o conexas e inexiste entre ambas rela\u00e7\u00e3o de prejudicialidade. No mais, o processo comporta julgamento no estado em que se encontra, prescindindo de realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia ou de outras provas, inclusive pericial. Sendo o Magistrado o destinat\u00e1rio da prova, cabe-lhe exclusivamente decidir sobre a pertin\u00eancia e utilidade daquela que venha a ser requerida pela parte, sempre com o objetivo de formar o convencimento, o que n\u00e3o ofende o contradit\u00f3rio e o devido processo legal. Na seara processual, o sistema do livre convencimento permite que o Juiz seja soberano no exame das provas trazidas aos autos, podendo decidir de acordo com a sua convic\u00e7\u00e3o.Pois bem. O autor se insurge contra os termos da aven\u00e7a ao argumento de que contrato de cons\u00f3rcio equivalente ao que aderiu est\u00e1 sendo oferecido pela parte r\u00e9 por valor menor. Confessa a inadimpl\u00eancia, por\u00e9m, diz que os valores em atraso, se divididos, corresponderiam a parcela de aproximadamente R$ 805,00, superior aos R$ 537,45 aos quais se obrigou. No entanto, suas alega\u00e7\u00f5es n\u00e3o prosperam. \u00c9 que a parte r\u00e9 demonstrou que o autor, na condi\u00e7\u00e3o de cession\u00e1rio, aderiu a contrato de cons\u00f3rcio na modalidade mais leve, sendo certo que esta informa\u00e7\u00e3o estava bem especificada no ajuste (fls.128\/129). Igualmente certo que constou do contrato o valor da primeira presta\u00e7\u00e3o mensal R$ 537,45 -, do saldo devedor R$ 29.045,21 -, e cl\u00e1usula expressa nos seguintes termos (fls.128):\"3- (..) o CESSION\u00c1RIO declara, expressamente, haver tomado conhecimento pr\u00e9vio de todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em o CONTRATO DE CONS\u00d3RCIO, incluindo eventuais acordos firmados entre o CEDENTE e a ADMINISTRADORA. Por hav\u00ea-las compreendido e aceitado, como se aqui estivessem transcritas, obriga-se a cumpri-la e respeita-la em sua integridade\" (sic). Demais disso, a r\u00e9 demonstrou que o autor optou, quando da contempla\u00e7\u00e3o, pelo recebimento do valor integral do cr\u00e9dito (fls.124), o que implica, no caso do plano inicialmente aderido, na dilui\u00e7\u00e3o do montante que at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o havia sido pago (e que representava a diminui\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o mensal), nas parcelas vincendas, tal como fixado nas cl\u00e1usulas gerais do cons\u00f3rcio (fls.144, cl\u00e1usula 31.2).Tamb\u00e9m n\u00e3o prospera a alega\u00e7\u00e3o do autor no sentido de que o mesmo plano de Cons\u00f3rcio est\u00e1 sendo oferecido por valor inferior, porquanto no an\u00fancio que traz a lume para provar o alegado consta observa\u00e7\u00e3o indicando que o plano da oferta em nada se assemelha com aquele aderido pelo autor. O que se tem, em verdade, \u00e9 a irresigna\u00e7\u00e3o do autor quanto \u00e0quilo que livremente pactuou, e mesmo estando diante de situa\u00e7\u00e3o que se insere nos ditames do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, esta circunst\u00e2ncia, por si s\u00f3, n\u00e3o tem o cond\u00e3o de alterar o desfecho da controv\u00e9rsia aqui em debate.\u00c9 que, consoante anteriormente se explicitou, a parte r\u00e9 refutou todas as alega\u00e7\u00f5es iniciais, n\u00e3o sendo cab\u00edvel a revis\u00e3o pretendida, a uma porque, como \u00e9 cedi\u00e7o, o contrato faz lei entre as partes, e a duas porque o pacto n\u00e3o cont\u00e9m v\u00edcios. Ali\u00e1s, o autor sequer vislumbrou a ocorr\u00eancia de v\u00edcio na manifesta\u00e7\u00e3o da sua vontade, refor\u00e7ando a conclus\u00e3o de que deve obedecer \u00e0s cl\u00e1usulas as quais aderiu. Demais disso, o contrato foi redigido de maneira clara, e as cl\u00e1usulas atinentes ao pre\u00e7o, ao tipo de ajuste e ao saldo devedor, est\u00e3o suficientemente destacadas, de forma a n\u00e3o permitir d\u00favidas sobre seu conte\u00fado. Pretender a revis\u00e3o da aven\u00e7a com base unicamente na onerosidade, verificada a posteriori, porque o autor, confessadamente, n\u00e3o consegue mais cumprir o ajustado, n\u00e3o se admite, at\u00e9 porque com a inicial o autor j\u00e1 deveria ter indicado, minimamente, em que residiria aquela onerosidade.O que se verificou, ap\u00f3s defesa da parte r\u00e9, \u00e9 que o valor das presta\u00e7\u00f5es mensais realmente aumentou, mas n\u00e3o de maneira indiscriminada. O acr\u00e9scimo estava previsto no ajuste e decorreu de escolha do pr\u00f3prio autor, ao optar pela modalidade \"mais leve\" e pelo recebimento do valor integral do cr\u00e9dito quando da contempla\u00e7\u00e3o. Assim, a improced\u00eancia \u00e9 medida de rigor, sendo certo que \u00e0s parcelas em atraso incidir\u00e3o os juros de mora previstos no contrato, que n\u00e3o se revestem de qualquer ilegalidade ou abusividade, porque consignados em 1% ao m\u00eas (fls.138). Desnecess\u00e1rias maiores elucubra\u00e7\u00f5es. Diante o exposto, com fundamento no artigo 487, I do CPC, julgo improcedente a a\u00e7\u00e3o, devendo o autor pagar as custas e despesas processuais antecipadas pela parte r\u00e9 e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 10% sobre o valor atualizado da causa, conforme o disposto no art.85, \u00a7 4\u00ba, inciso III, do CPC, observados os par\u00e2metros gerais previstos no art.85, \u00a7 2\u00ba, incisos I a IV, do mesmo Codex, o que fa\u00e7o com fulcro no permissivo contido no respectivo \u00a7 6o., em especial porque o proveito econ\u00f4mico pretendido coincide com o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba, do CPC). Na hip\u00f3tese de suscita\u00e7\u00e3o de preliminares no bojo das contrarraz\u00f5es, abra-se vista a parte apelante para que, no prazo de 15 (quinze) dias, manifeste-se a respeito delas, nos termos do \u00a7 2\u00ba do artigo 1009 do CPC. Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\".Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.Com o tr\u00e2nsito em julgado, manifeste-se a parte vencedora no prazo de 30 (trinta) dias. No sil\u00eancio, arquive-se.P.R.I. - ADV: LETICIA DE FREITAS TRAVAINI (OAB 370397\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), GUILHERME FERNANDO CARDOSO PEREIRA (OAB 347853\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0456\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00b0 VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O M\u00c1RIO ESTEVAM DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA APARECIDA BARBOSA DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2361","paginaFinal":"2361","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921200","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25948889","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 11:02:00:650AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001576-65.2016.8.26.0126","numeroAntigo":"1003083-61","numeroUnificado":"1001576-65.2016.8.26.0126|1003083-61","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}