{"numero":"1001205-47.2017.8.26.0650","processos":[{"processo":"1001205-47.2017.8.26.0650","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"03\/04\/2017 \u00e0s 16:21 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Valinhos","juiz":"Fernanda Augusta Jac\u00f3 Monteiro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 23.456,07","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Alexandre Marcondes Scaranello Cassano"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fernando Henrique Miler"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Homologo, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22, da Lei 9.099\/95), na forma acima constante e, com fulcro no artigo 487, III, b, do NCPC, extingo o processo com julgamento do m\u00e9rito. Dou a senten\u00e7a por publicada em audi\u00eancia, saindo os presentes intimados. Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, certificando-se o tr\u00e2nsito em julgado. FICA ADVERTIDO o credor de que, nada mais sendo requerido, no prazo de 05 dias ap\u00f3s o cumprimento do acordo, os autos ser\u00e3o arquivados, procedendo-se a devida baixa no sistema, ressalvado o direito \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, cujo t\u00edtulo ser\u00e1 a ficha mem\u00f3ria ou c\u00f3pia equivalente. N\u00e3o h\u00e1 documentos a serem restitu\u00eddos e as partes autorizam a imediata incinera\u00e7\u00e3o dos autos. REGISTRE-SE.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70024841-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 15:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70024480-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 14:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0088\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 3552\/3562","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0088\/2017 Teor do ato: Vistos.Para a adequa\u00e7\u00e3o da pauta, redesigno a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 31 de agosto de 2017, \u00e0s 14:30 horas, neste JEC (Av.Independ\u00eancia, 842 - Valinhos).Intime-se(m) o(a) autor(a), atrav\u00e9s de seu procurador (DJE), de que dever\u00e1(\u00e3o) comparecer ao ato, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito e na sua condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de multa.Expe\u00e7a-se nova cita\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Fernando Henrique Miler (OAB 190212\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/08\/2017 Hora 14:30 Local: Sala de Audi\u00eancia 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Para a adequa\u00e7\u00e3o da pauta, redesigno a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 31 de agosto de 2017, \u00e0s 14:30 horas, neste JEC (Av.Independ\u00eancia, 842 - Valinhos).Intime-se(m) o(a) autor(a), atrav\u00e9s de seu procurador (DJE), de que dever\u00e1(\u00e3o) comparecer ao ato, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito e na sua condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de multa.Expe\u00e7a-se nova cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.INDEPENDENCIA,  842\/846, Valinhos -SP  - CEP  13276-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001205-47.2017.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Alexandre Marcondes  Scaranello Cassano\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Augusta   Jac\u00f3   Monteiro\nVistos.\nPara  a  adequa\u00e7\u00e3o  da  pauta,  redesigno  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e \njulgamento  para  o  dia  31  de  agosto  de  2017,  \u00e0s  14:30  horas,  neste  JEC  (Av.Independ\u00eancia,  842  \u2013  \nValinhos).\nIntime-se(m) o(a)  autor(a),  atrav\u00e9s  de  seu  procurador  (DJE),  de  que  dever\u00e1(\u00e3o)  \ncomparecer ao  ato,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  e  na  sua  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  multa.\nExpe\u00e7a-se nova  cita\u00e7\u00e3o.\nValinhos, 29  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001205-47.2017.8.26.0650 e c\u00f3digo 297013F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA AUGUSTA JACO MONTEIRO, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 13:08 . fls. 93"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0079\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 3601\/3607","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0079\/2017 Teor do ato: Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para o dia 22\/08\/2017, \u00e0s 13:30 horas, a se realizar neste Juizado Especial C\u00edvel, sito \u00e0 Av. Independ\u00eancia, 842 - Vila Olivo - Valinhos\/SP. Como o autor est\u00e1 representado por advogado, n\u00e3o ser\u00e1 intimado pessoalmente para a audi\u00eancia, mas dever\u00e1 comparecer ao ato processual, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e multa. Poder\u00e1 ainda apresentar Rol de no m\u00e1ximo 03 (tr\u00eas) testemunhas, com at\u00e9 05 (cinco) dias de anteced\u00eancia, ou lev\u00e1-las independentemente de intima\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Fernando Henrique Miler (OAB 190212\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para o dia 22\/08\/2017, \u00e0s 13:30 horas, a se realizar neste Juizado Especial C\u00edvel, sito \u00e0 Av. Independ\u00eancia, 842 - Vila Olivo - Valinhos\/SP. Como o autor est\u00e1 representado por advogado, n\u00e3o ser\u00e1 intimado pessoalmente para a audi\u00eancia, mas dever\u00e1 comparecer ao ato processual, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e multa. Poder\u00e1 ainda apresentar Rol de no m\u00e1ximo 03 (tr\u00eas) testemunhas, com at\u00e9 05 (cinco) dias de anteced\u00eancia, ou lev\u00e1-las independentemente de intima\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 22\/08\/2017 Hora 13:30 Local: Sala de Audi\u00eancia 01 Situac\u00e3o: Redesignada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70014619-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/06\/2017 16:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0070\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2359 P\u00e1gina: 3241\/3261","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0070\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos da Portaria 01\/2016 deste Ju\u00edzo, o(a) procurador(a) dever\u00e1 juntar aos autos, c\u00f3pia de documento de identidade e de comprovante de domic\u00edlio do autor, prazo de 10 dias, sob pena de indeferimento da inicial.Regularizados, designe-se audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento, comunicando-se o banco, enviando a cita\u00e7\u00e3o, via e-mail, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico informado nos termos do Projeto Advogado Residente.Int. Advogados(s): Fernando Henrique Miler (OAB 190212\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Nos termos da Portaria 01\/2016 deste Ju\u00edzo, o(a) procurador(a) dever\u00e1 juntar aos autos, c\u00f3pia de documento de identidade e de comprovante de domic\u00edlio do autor, prazo de 10 dias, sob pena de indeferimento da inicial.Regularizados, designe-se audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento, comunicando-se o banco, enviando a cita\u00e7\u00e3o, via e-mail, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico informado nos termos do Projeto Advogado Residente.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.INDEPENDENCIA,  842\/846, Valinhos -SP  - CEP  13276-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001205-47.2017.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Alexandre Marcondes  Scaranello Cassano\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Jos\u00e9   Blanco   Magdalena\nVistos.\nNos termos  da  Portaria  01\/2016  deste  Ju\u00edzo,  o(a)  procurador(a)  dever\u00e1  juntar  aos  \nautos, c\u00f3pia  de  documento  de  identidade  e  de  comprovante  de  domic\u00edlio  do  autor,  prazo  de  10  \ndias, sob  pena  de  indeferimento  da  inicial.\nRegularizados, designe-se  audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o,  Instru\u00e7\u00e3o  e  Julgamento,  \ncomunicando-se o  banco,  enviando  a  cita\u00e7\u00e3o,  via  e-mail,  no  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico  informado  nos  \ntermos do  Projeto  Advogado  Residente.\nInt.\nValinhos, 26  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001205-47.2017.8.26.0650 e c\u00f3digo 2755BE0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO JOSE BLANCO MAGDALENA, liberado nos autos em 30\/05\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 80"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Redesignada 2"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"660158803","codPublicacaoOrigem":"1128746930","dataDivulgacao":"Apr 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001205-47.2017.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2326","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001205-47.2017.8.26.0650 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Alexandre Marcondes Scaranello Cassano ADVOGADO : 190212\/SP - Fernando Henrique Miler REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE VALINHOS EM 03\/04\/2017","paginaInicial":"3499","paginaFinal":"3499","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"860654","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21655913","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 10 2017 10:45:57:620PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001205-47.2017.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001205-47.2017.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}