{"numero":"1001782-40.2016.8.26.0236","processos":[{"processo":"1001782-40.2016.8.26.0236","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral,Responsabilidade Civil","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/05\/2016 \u00e0s 09:00 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ibitinga","juiz":"Glariston Resende","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 46.246,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiz Carlos Paes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Antonio Luiz Marques Couto"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Thiago Vinicius Beneventi"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"&#039;&#039;Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fernando Camargo da Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Francine Talita da Silva Corr\u00eaa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fernando Jose de Cunto Rondelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio Junior"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cristina Duarte Leite Prigenzi"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Narche Louzada"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.70036810-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 09:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 265\/266 s\u00e3o tempestivos. Nada Mais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.70035865-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2017 16:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1372\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 1372","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1372\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, ensejo em que EXTINGO O PROCESSO, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do N.C.P.C..Custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios pela parte autora, estes arbitrados em R$ 1.000,00 (mil reais) para os procuradores dos requeridos, nos termos do artigo 85, \u00a78\u00ba, do N.C.P.C., que dever\u00e3o ser recolhidos observando-se a gratuidade de justi\u00e7a deferida ao requerente.Certifiquem-se os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da procuradora nomeada pelo conv\u00eanio Defensoria\/OAB (fl. 148).Int.Ibitinga, 06 de setembro de 2017. Advogados(s): Marcos Narche Louzada (OAB 130467\/SP), Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Fernando Camargo da Silva (OAB 132377\/SP), Fernando Jose de Cunto Rondelli (OAB 65525\/SP), Cristina Duarte Leite Prigenzi (OAB 78455\/SP), Francine Talita da Silva Corr\u00eaa (OAB 268930\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, ensejo em que EXTINGO O PROCESSO, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do N.C.P.C..Custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios pela parte autora, estes arbitrados em R$ 1.000,00 (mil reais) para os procuradores dos requeridos, nos termos do artigo 85, \u00a78\u00ba, do N.C.P.C., que dever\u00e3o ser recolhidos observando-se a gratuidade de justi\u00e7a deferida ao requerente.Certifiquem-se os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da procuradora nomeada pelo conv\u00eanio Defensoria\/OAB (fl. 148).Int.Ibitinga, 06 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  PRUDENTE  DE MORAES,  570, Ibitinga  - SP  - CEP  14940-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001782-40.2016.8.26.0236 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001782-40.2016.8.26.0236\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Luiz Carlos  Paes\nRequerido : Antonio Luiz Marques  Couto e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Glariston   Resende\nVistos.\nTrata-se  de  A\u00e7\u00e3o  Anulat\u00f3ria  c.c.  Repara\u00e7\u00e3o  de  Danos  e  Tutela  Provis\u00f3ria  \npromovida  por  LUIZ  CARLOS  PAES  em  face  de  ANTONIO  LUIZ  MARQUES  COUTO,  \nTHIAGO  VINICIUS  BENEVENTI,  BANCO  ITA\u00da  S.A.  e  FAZENDA  P\u00daBLICA  DO  \nESTADO  DE  S\u00c3O  PAULO , todos  devidamente  qualificados.\nNarrou  a  parte  autora  ter  adquirido  em  2007  do  requerido  ANTONIO  o  ve\u00edculo  \nVW\/GOL  de  placa  CQG  8354.  Disse  que  o  vendedor  n\u00e3o  lhe  entregou  o  documento  de  \ntransfer\u00eancia  no  prazo  combinado.  Descreveu  ter  financiado  a  aquisi\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo,  dando-o  em  \ngarantia,  mesmo  ele  estando  em  nome  do  requerido  THIAGO.  Afirmou  que  n\u00e3o  conseguiu  \ntransferir  o  ve\u00edculo  para  o  seu  nome,  por  haver  aliena\u00e7\u00f5es  precedentes.  Requereu,  assim,  a \nrepara\u00e7\u00e3o  dos  danos  materiais  e  morais  suportados  e  o  cancelamento  dos  protestos  de  seu  nome.  \nJuntou  documentos  (fls.  31\/38).\nA  liminar  foi  indeferida  \u00e0  fl.  53.\nDevidamente  citada,  a  FAZENDA  P\u00daBLICA  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  79\/85),  \naduzindo,  em  s\u00edntese,  que  houve  cancelamento  dos  IPVAS  relacionados  ao  autom\u00f3vel  do  \nrequerente,  pois  lan\u00e7ados  em  nome  do  propriet\u00e1rio  anterior,  THIAGO  VINICIUS  BENEVENTI,  \nmas  com  CPF  do  autor,  atual  propriet\u00e1rio.  Disse  que  os  d\u00e9bitos  ser\u00e3o  lan\u00e7ados  em  nome  do  \nTHIAGO,  porque  \u00e9  formalmente  o  real  propriet\u00e1rio  do  ve\u00edculo.  Juntou  documentos  (fls.  87\/96).\nDevidamente  citado,  o  ITA\u00da  UNIBANCO  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  97\/100),  \nalegando,  em  s\u00edntese,  preliminarmente,  ilegitimidade  passiva  para  figura  na  a\u00e7\u00e3o,  pois  foi  mero  \nfinanciador  do  ve\u00edculo,  e,  no  m\u00e9rito,  afirmou  que  o  contrato  de  financiamento  ocorreu  quando  o  \nautom\u00f3vel  j\u00e1  se  encontrava  livre  de  qualquer  gravame.  Juntou  documentos  (fls.  113\/127).\nDevidamente  citado,  o  requerido  ANTONIO  LUIZ  MARQUES  COUTO  \napresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  161\/166),  alegando,  em  s\u00edntese,  que  entregou  ao  requerente  a \ndocumenta\u00e7\u00e3o  necess\u00e1ria  para  a transfer\u00eancia  do  ve\u00edculo,  sendo  que  o  autom\u00f3vel  n\u00e3o  possu\u00eda  \nqualquer  impedimento.  Juntou  documentos  (fls.  167\/172).\nDevidamente  citado,  o  requerido  THIAGO  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  181\/185),  \naduzindo,  em  s\u00edntese,  in\u00e9pcia  da  inicial,  ilegitimidade  passiva,  e,  no  m\u00e9rito,  afirmou  que  a  posse  e  \no  dom\u00ednio  do  ve\u00edculo  foram  cedidos  pelo  contestante  h\u00e1  mais  de  dez  anos,  sem  o  cometimento  de  \nqualquer  ato  il\u00edcito.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001782-40.2016.8.26.0236 e c\u00f3digo 11A0FF0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLARISTON RESENDE, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:59 . fls. 261\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  PRUDENTE  DE MORAES,  570, Ibitinga  - SP  - CEP  14940-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001782-40.2016.8.26.0236 - lauda  2\nR\u00e9plicas\n a  fls.  139\/145  e  189\/194.\nO  feito  foi  saneado  a  fls.  205\/206.\nAudi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  as  fls.  221\/222.\nAlega\u00e7\u00f5es  finais  as  fls.  224\/243,  249\/254  e  255\/260.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nDe  sa\u00edda,  saliento  que  as  preliminares  de  ilegitimidade  passiva  ser\u00e3o  analisadas  \nconjuntamente  com  o  m\u00e9rito  da  a\u00e7\u00e3o.\nAnalisando  detidamente  o  que  consta  dos  autos,  verifico  que  o  autor  adquiriu  o  \nve\u00edculo  VW\/Gol,  placa  CQG-8354,  do  requerido  ANTONIO,  que  por  sua  vez  havia  adquirido  o  \nautom\u00f3vel  do  r\u00e9u  THIAGO.  Quando  da  aquisi\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo,  este  estava  alienado  ao  banco  do  \nEstado  de  S\u00e3o  Paulo,  sendo  certo  que  era  necess\u00e1rio  proceder  a  transfer\u00eancia  do  autom\u00f3vel  para  o  \nrequerido  THIAGO  e,  posteriormente,  ao  requerente.  Para  tanto,  foi  celebrado  neg\u00f3cio  de  compra  \ne  venda  entre  o  autor  e  o  requerido  ANTONIO,  j\u00e1  com  o  abatimento  do  pre\u00e7o  necess\u00e1rio  para  \nquita\u00e7\u00e3o  das  despesas  com  as  transfer\u00eancias  mencionadas,  sendo  certo  que  houve  a  entrega  do  \ndocumento  de  transfer\u00eancia,  devidamente  preenchido  ao  requerente  (fl.  223).\nOcorre  que,  no  entanto,  em  que  pese  o  autom\u00f3vel  estivesse  sem  gravame  e  apto  \npara  transfer\u00eancia,  tanto  que  foi  objeto  de  financiamento  pelo  requerente   (fls.  121\/127),  este  n\u00e3o  \nprocedeu  \u00e0  regulariza\u00e7\u00e3o  do  mesmo,  utilizando-o  por  quase  dez  anos  de  forma  irregular.\nA  FAZENDA  P\u00daBLICA  confirmou  que  houve  lan\u00e7amento  de  IPVA  relacionado  \nao  autom\u00f3vel,  em  nome  do  requerido  THIAGO,  mas  com  CPF  do  Autor  (fl.  80),  e  informou,  \nainda,  o  cancelamento  dos  lan\u00e7amentos.\nAssim,  diante  deste  quadro  f\u00e1tico,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  danos  morais  em  virtude  \ndo  protesto  do  nome  do  requerente  pelo  n\u00e3o  pagamento  dos  d\u00e9bitos  de  IPVA,  porque  foram  \nlan\u00e7ados  em  per\u00edodo  posterior  \u00e0  aquisi\u00e7\u00e3o  do  autom\u00f3vel  pelo  autor,  o  qual,  de  forma  desidiosa,  \ndeixou  de  efetuar  a  transfer\u00eancia  do  bem  para  o  seu  nome,  e  deste  modo  \u00e9  o  leg\u00edtimo  contribuinte  \ndo  tributo,  n\u00e3o  sen  certo  que  se  beneficie  de  sua  pr\u00f3pria  torpeza.  Neste  sentido  \u00e9  a  s\u00famula  do  STJ:  \n\"A  responsabilidade  solid\u00e1ria  do  ex-propriet\u00e1rio,  prevista  no  art.  134  do  C\u00f3digo  de  Tr\u00e2nsito  \nBrasileiro  CTB,  n\u00e3o  abrange  o  IPVA  incidente  sobre  o  ve\u00edculo  automotor,  no  que  se  refere  ao  \nper\u00edodo  posterior  \u00e0  sua  aliena\u00e7\u00e3o \".\nAdemais,  de  rigor,  tamb\u00e9m,  em  raz\u00e3o  da  in\u00e9rcia  da  parte  autora  em  efetuar  a \nregulariza\u00e7\u00e3o  do  autom\u00f3vel,  a  improced\u00eancia  dos  pedidos  de  danos  morais  e  materiais  pleiteados.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  ensejo  em  que  \nEXTINGO  O  PROCESSO,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  \nN.C.P.C..\nCustas e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  pela  parte  autora,  estes  arbitrados  em  R$  \n1.000,00  (mil  reais)  para  os  procuradores  dos  requeridos,  nos  termos  do  artigo  85,  \u00a78\u00ba,  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001782-40.2016.8.26.0236 e c\u00f3digo 11A0FF0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLARISTON RESENDE, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:59 . fls. 262\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  PRUDENTE  DE MORAES,  570, Ibitinga  - SP  - CEP  14940-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001782-40.2016.8.26.0236 - lauda  3\nN.C.P.C.,\n que  dever\u00e3o  ser  recolhidos  observando-se  a  gratuidade  de  justi\u00e7a  deferida  ao  requerente.\nCertifiquem-se  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  procuradora  nomeada  pelo  conv\u00eanio  \nDefensoria\/OAB (fl.  148).\nInt.\nIbitinga , 06  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001782-40.2016.8.26.0236 e c\u00f3digo 11A0FF0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLARISTON RESENDE, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:59 . fls. 263"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.70020423-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 02\/06\/2017 14:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.70020238-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 01\/06\/2017 15:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.70018404-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/05\/2017 15:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.80000275-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/05\/2017 12:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que compareceu em cart\u00f3rio o DR. FERNANDO JOS\u00c9 DE CUNTO RONDELLI OAB\/SP 65525 teve vista do documento referido na certid\u00e3o de fls. 223.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.70016475-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 09\/05\/2017 15:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que compareceu em cart\u00f3rio o Dr. Fernando Camargo da Silva OAB\/SP 132377 e depositou o documento original conforme determinado no termo de audi\u00eancia de fls. 221\/222 que foi arquivado em pasta pr\u00f3pria no cart\u00f3rio (pasta - documentos entregues em balc\u00e3o).","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    Aos 03 dias do m\u00eas de maio de 2.017, \u00e0s 15:40 horas, nesta cidade e comarca de Ibitinga-SP, no Edif\u00edcio do F\u00f3rum, na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara C\u00edvel, onde presente se encontrava o DR. GLARISTON RESENDE, Juiz de Direito, comigo escrevente, abaixo nomeado e assinado. Apregoadas as partes, verificou-se a presen\u00e7a do requerente Luiz Carlos Paes, acompanhado pelo procurador Dr. Fernando Camargo da Silva, OAB 132377\/SP. Presente, tamb\u00e9m, os requeridos Antonio Luiz Marques Couto, acompanhado pela procuradora, Francine Talita da Silva Correa, OAB 268.930\/SP, Thiago Vinicius Beneveti, acompanhado pelo procurador Dr. Fernando Jose de Cunto Rondelli, OAB 62.525\/SP. Presente o preposto do Banco Ita\u00fa, M\u00e1rcio Corbi Bacchi, acompanhado pela procuradora Dra. Vanessa leugi Franz\u00e9, OAB 161.708\/SP. Presente, por fim, a procuradora do Estado Dra. Giovana Polo Fernandes. Iniciados os trabalhos, proposta a concilia\u00e7\u00e3o restou INFRUT\u00cdFERA. Ent\u00e3o foi ouvido o informante arrolado pelo requerido Antonio Luiz Marques Couto: DENIS ROGER MARQUES COUTO, residente na RUA IPIRANGA, 977, VILA CRISTINA - CEP 14940-000, Borborema-SP, CPF 358.758.748-56, RG 46.842.531-7. O(s) informante(s) foi(ram) advertida(s), nos termos do artigo 458, par\u00e1grafo \u00fanico, do N.C.P.C., pelo sistema de grava\u00e7\u00e3o em m\u00eddia digital, observando ainda a autoriza\u00e7\u00e3o contida no Provimento 23\/04 da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a e 88\/04 do Conselho Superior da Magistratura. Nos termos do provimento acima, sendo desnecess\u00e1ria a transcri\u00e7\u00e3o. A presente grava\u00e7\u00e3o serve como prova em processos judiciais. A audi\u00eancia foi realizada por meio de grava\u00e7\u00e3o audiovisual, nos termos do artigo 460 do N.C.P.C., observando ainda a autoriza\u00e7\u00e3o contida no Provimento 23\/04 da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a e 88\/04 do Conselho Superior da Magistratura. Ap\u00f3s, o procurador da parte requerida Thiago requereu que a parte autora exiba o original do documento de fl. 31, considerando que a sua c\u00f3pia est\u00e1 ileg\u00edvel, e que trata-se de documento conflitante com os demais documentos acostados aos autos. Em seguida foi proferida a seguinte decis\u00e3o pelo MM. Juiz. Vistos. Defiro o prazo de 10 dias para a parte autora depositar na secretaria o original do documento de fl. 31, podendo as partes dele se manifestarem em seus memoriais finais. Dou a instru\u00e7\u00e3o por encerrada e concedo o prazo sucessivo de dez dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais finais, iniciando-se pela parte autora em 08\/05\/2017 e terminando em 19\/05\/2017, e iniciando-se pelos requeridos em 22\/05\/2017 e terminando em 02\/06\/2017. Com a flu\u00eancia do prazo, regularizados os autos, voltem-me conclusos para prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. Nada mais. Fica consignado que foi entregue a cada parte as \u00fanicas c\u00f3pias do termo audi\u00eancia assinadas por todos os presentes. Para constar, eu, Leandro Francisco Ambr\u00f3sio, escrevente, (____), digitei, providenciei a impress\u00e3o e subscrevo.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.70015076-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/04\/2017 16:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.70013126-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/04\/2017 20:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que n\u00e3o houve o recolhimento da taxa de mandato por parte do corr\u00e9u Thiago Vin\u00edcius. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR623005245TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o de Testemunha Destinat\u00e1rio : DENIS ROGER MARQUES COUTO Dilig\u00eancia : 27\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR623005237TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Depoimento Pessoal - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Thiago Vinicius Beneventi Dilig\u00eancia : 20\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Depoimento Pessoal - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0300\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2301 P\u00e1gina: 20\/35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0300\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro a gratuidade de justi\u00e7a ao corr\u00e9u ANTONIO LUIS MARQUES COUTO. Anote-se.Recolha o corr\u00e9u THIAGO VINICIUS a competente taxa de mandato, em 10 (dez) dias, sob pena de comunica\u00e7\u00e3o ao IPESP\/OAB.A preliminar, levantada pelo corr\u00e9u ESTADO DE S\u00c3O PAULO, de perda superveniente do interesse do autor, merece ser afastada, pois remanesce \u00edntegro o pedido de repara\u00e7\u00e3o por danos morais. A preliminar de ilegitimidade passiva ad causam, levantada pelo corr\u00e9u Banco Ita\u00fa, em verdade, confunde-se com o pr\u00f3prio m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o e, com ele, ap\u00f3s a instru\u00e7\u00e3o processual, ser\u00e1 analisada quando do sentenciamento.O mesmo ocorre com as preliminares de ilegitimidade passiva ad causam, levantadas pelos corr\u00e9us ANTONIO LUIZ e THIAGO.N\u00e3o h\u00e1 que se falar em in\u00e9pcia da inicial, pois claros foram os pedidos formulados, sendo tamb\u00e9m claros seus fundamentos de fato e de direito, permitindo a total defesa por parte dos r\u00e9us.Fixo os pontos controvertidos, a saber: i) como se deu realmente a negocia\u00e7\u00e3o; ii) o motivo pelo qual n\u00e3o ocorreu a transfer\u00eancia do ve\u00edculo; iii) a raz\u00e3o pela qual o autor demorou a procurar seus direitos e a resolver o problema dos autos, segundo a boa-f\u00e9 esperada; iv) se houve algum preju\u00edzo material ao autor indeniz\u00e1vel.Defiro a colheita do depoimento pessoal do autor e do corr\u00e9u Thiago, bem como a colheita do depoimento das testemunhas de fls. 203.Designo o dia 03 de maio de 2.017, \u00e0s 15:00 horas, para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento. Intimem-se pessoalmente a parte Thiago para a colheita do seu depoimento pessoal, sob as penas de confesso; os procuradores, via publica\u00e7\u00e3o; e pessoalmente a testemunha Denis.Intime-se.Ibitinga, 03 de mar\u00e7o de 2017. Advogados(s): Marcos Narche Louzada (OAB 130467\/SP), Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Fernando Camargo da Silva (OAB 132377\/SP), Cristina Duarte Leite Prigenzi (OAB 78455\/SP), Francine Talita da Silva Corr\u00eaa (OAB 268930\/SP), Jurandir Donizete Tomazelli (OAB 327098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo    Vistos.Defiro a gratuidade de justi\u00e7a ao corr\u00e9u ANTONIO LUIS MARQUES COUTO. Anote-se.Recolha o corr\u00e9u THIAGO VINICIUS a competente taxa de mandato, em 10 (dez) dias, sob pena de comunica\u00e7\u00e3o ao IPESP\/OAB.A preliminar, levantada pelo corr\u00e9u ESTADO DE S\u00c3O PAULO, de perda superveniente do interesse do autor, merece ser afastada, pois remanesce \u00edntegro o pedido de repara\u00e7\u00e3o por danos morais. A preliminar de ilegitimidade passiva ad causam, levantada pelo corr\u00e9u Banco Ita\u00fa, em verdade, confunde-se com o pr\u00f3prio m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o e, com ele, ap\u00f3s a instru\u00e7\u00e3o processual, ser\u00e1 analisada quando do sentenciamento.O mesmo ocorre com as preliminares de ilegitimidade passiva ad causam, levantadas pelos corr\u00e9us ANTONIO LUIZ e THIAGO.N\u00e3o h\u00e1 que se falar em in\u00e9pcia da inicial, pois claros foram os pedidos formulados, sendo tamb\u00e9m claros seus fundamentos de fato e de direito, permitindo a total defesa por parte dos r\u00e9us.Fixo os pontos controvertidos, a saber: i) como se deu realmente a negocia\u00e7\u00e3o; ii) o motivo pelo qual n\u00e3o ocorreu a transfer\u00eancia do ve\u00edculo; iii) a raz\u00e3o pela qual o autor demorou a procurar seus direitos e a resolver o problema dos autos, segundo a boa-f\u00e9 esperada; iv) se houve algum preju\u00edzo material ao autor indeniz\u00e1vel.Defiro a colheita do depoimento pessoal do autor e do corr\u00e9u Thiago, bem como a colheita do depoimento das testemunhas de fls. 203.Designo o dia 03 de maio de 2.017, \u00e0s 15:00 horas, para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento. Intimem-se pessoalmente a parte Thiago para a colheita do seu depoimento pessoal, sob as penas de confesso; os procuradores, via publica\u00e7\u00e3o; e pessoalmente a testemunha Denis.Intime-se.Ibitinga, 03 de mar\u00e7o de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Prudente  de Moraes,  570, ., Centro  - CEP  14940-000,  Fone: (16) \n3342-2112,  Ibitinga-SP  - E-mail:  ibitinga2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001782-40.2016.8.26.0236  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Luiz Carlos  Paes\nRequerido : Antonio Luiz Marques  Couto e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Glariston   Resende\nVistos.\nDefiro   a   gratuidade   de   justi\u00e7a   ao   corr\u00e9u   ANTONIO   LUIS   MARQUES   COUTO.  \nAnote-se.\nRecolha   o   corr\u00e9u   THIAGO   VINICIUS   a   competente   taxa   de   mandato,   em   10  \n(dez)   dias,   sob   pena   de   comunica\u00e7\u00e3o   ao   IPESP\/OAB.\nA   preliminar,   levantada   pelo   corr\u00e9u   ESTADO   DE   S\u00c3O   PAULO,   de   perda  \nsuperveniente   do   interesse   do   autor,   merece   ser   afastada,   pois   remanesce   \u00edntegro   o   pedido   de  \nrepara\u00e7\u00e3o   por   danos   morais.  \nA   preliminar   de   ilegitimidade   passiva   ad   causam ,   levantada   pelo   corr\u00e9u   Banco  \nIta\u00fa,   em   verdade,   confunde-se   com   o   pr\u00f3prio   m\u00e9rito   da   a\u00e7\u00e3o   e,   com   ele,   ap\u00f3s   a   instru\u00e7\u00e3o  \nprocessual,   ser\u00e1   analisada   quando   do   sentenciamento.\nO   mesmo   ocorre   com   as     preliminares   de   ilegitimidade   passiva   ad   causam ,  \nlevantadas   pelos   corr\u00e9us   ANTONIO   LUIZ   e   THIAGO.\nN\u00e3o   h\u00e1   que   se   falar   em   in\u00e9pcia   da   inicial,   pois   claros   foram   os   pedidos   formulados,  \nsendo   tamb\u00e9m   claros   seus   fundamentos   de   fato   e   de   direito,   permitindo   a   total   defesa   por   parte   dos  \nr\u00e9us.\nFixo   os   pontos   controvertidos,   a   saber:   i)   como   se   deu   realmente   a   negocia\u00e7\u00e3o;   ii)   o  \nmotivo   pelo   qual   n\u00e3o   ocorreu   a   transfer\u00eancia   do   ve\u00edculo;   iii)   a   raz\u00e3o   pela   qual   o   autor   demorou   a  \nprocurar   seus   direitos   e   a   resolver   o   problema   dos   autos,   segundo   a   boa-f\u00e9   esperada;   iv)   se   houve  \nalgum   preju\u00edzo   material   ao   autor   indeniz\u00e1vel.\nDefiro   a   colheita   do   depoimento   pessoal   do   autor   e   do   corr\u00e9u   Thiago,   bem   como   a  \ncolheita   do   depoimento   das   testemunhas   de   fls.   203.\nDesigno   o   dia   03   de   maio   de   2.01 7 ,   \u00e0s   15:00   horas ,   para   a   realiza\u00e7\u00e3o   da  \naudi\u00eancia   de   Instru\u00e7\u00e3o   e   Julgamento .  \nIntimem-se   pessoalmente   a   parte   Thiago   para   a   colheita   do   seu   depoimento  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001782-40.2016.8.26.0236 e c\u00f3digo AC7EAD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLARISTON RESENDE, liberado nos autos em 03\/03\/2017 \u00e0s 11:34 . fls. 205\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Prudente  de Moraes,  570, ., Centro  - CEP  14940-000,  Fone: (16) \n3342-2112,  Ibitinga-SP  - E-mail:  ibitinga2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\npessoal,   sob   as   penas   de   confesso;   os   procuradores,   via   publica\u00e7\u00e3o;   e   pessoalmente   a   testemunha  \nDenis.\nIntime-se.\nIbitinga , 03  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001782-40.2016.8.26.0236 e c\u00f3digo AC7EAD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLARISTON RESENDE, liberado nos autos em 03\/03\/2017 \u00e0s 11:34 . fls. 206"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 03\/05\/2017 Hora 15:00 Local: Sala de Audi\u00eancias da 2\u00aa Vara C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.70004290-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 09\/02\/2017 14:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.70003562-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 06\/02\/2017 15:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.80000064-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 03\/02\/2017 17:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.70003244-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 03\/02\/2017 09:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.17.70002797-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/02\/2017 12:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0039\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2275 P\u00e1gina: 64\/72","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0039\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes, de forma JUSTIFICADA, as provas que ainda pretendam produzir, no prazo comum de 10 (dez) dias, sob pena de preclus\u00e3o da faculdade. Caso tenham interesse de produzir prova testemunhal, dever\u00e3o acostar aos autos os respectivos r\u00f3is, no prazo acima.Ap\u00f3s, voltem-me conclusos para o saneador ou senten\u00e7a.Int.Ibitinga, 16 de janeiro de 2017. Advogados(s): Marcos Narche Louzada (OAB 130467\/SP), Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Fernando Camargo da Silva (OAB 132377\/SP), Cristina Duarte Leite Prigenzi (OAB 78455\/SP), Francine Talita da Silva Corr\u00eaa (OAB 268930\/SP), Jurandir Donizete Tomazelli (OAB 327098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Especifiquem as partes, de forma JUSTIFICADA, as provas que ainda pretendam produzir, no prazo comum de 10 (dez) dias, sob pena de preclus\u00e3o da faculdade. Caso tenham interesse de produzir prova testemunhal, dever\u00e3o acostar aos autos os respectivos r\u00f3is, no prazo acima.Ap\u00f3s, voltem-me conclusos para o saneador ou senten\u00e7a.Int.Ibitinga, 16 de janeiro de 2017.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  PRUDENTE  DE MORAES,  570, Ibitinga -SP  - CEP  14940-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001782-40.2016.8.26.0236\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Luiz Carlos  Paes\nRequerido : Antonio Luiz Marques  Couto e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Glariston   Resende\nVistos.\nEspecifiquem   as   partes,   de   forma   JUSTIFICADA,   as   provas   que   ainda   pretendam  \nproduzir,   no   prazo   comum   de   10   (dez)   dias,   sob   pena   de   preclus\u00e3o   da   faculdade.   Caso   tenham  \ninteresse   de   produzir   prova   testemunhal,   dever\u00e3o   acostar   aos   autos   os   respectivos   r\u00f3is,   no   prazo  \nacima.\nAp\u00f3s,   voltem-me   conclusos   para   o   saneador   ou   senten\u00e7a.\nInt.\nIbitinga , 16  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001782-40.2016.8.26.0236 e c\u00f3digo 9E436B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLARISTON RESENDE, liberado nos autos em 16\/01\/2017 \u00e0s 14:20 . fls. 195"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70033453-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/11\/2016 09:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1630\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2234 P\u00e1gina: 26\/31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1630\/2016 Teor do ato: Vista dos autos ao autor para:Manifestar-se, em 15 dias, sobre as contesta\u00e7\u00f5es (art. 350 ou 351 do CPC). Advogados(s): Marcos Narche Louzada (OAB 130467\/SP), Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Fernando Camargo da Silva (OAB 132377\/SP), Cristina Duarte Leite Prigenzi (OAB 78455\/SP), Francine Talita da Silva Corr\u00eaa (OAB 268930\/SP), Jurandir Donizete Tomazelli (OAB 327098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista dos autos ao autor para:Manifestar-se, em 15 dias, sobre as contesta\u00e7\u00f5es (art. 350 ou 351 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70031129-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/10\/2016 17:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR552020171TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Thiago Vinicius Beneventi Dilig\u00eancia : 27\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70024614-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/09\/2016 10:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1286\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2192 P\u00e1gina: 21\/23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1286\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 130: indefiro a cita\u00e7\u00e3o por edital do requerido Thiago, eis que se trata de medida excepcional. Providencie, o autor, os meios para localiza\u00e7\u00e3o do requerido. Em sendo infrut\u00edferas tais dilig\u00eancias, tornem conclusos. Int. Advogados(s): Marcos Narche Louzada (OAB 130467\/SP), Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Fernando Camargo da Silva (OAB 132377\/SP), Cristina Duarte Leite Prigenzi (OAB 78455\/SP), Francine Talita da Silva Corr\u00eaa (OAB 268930\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 130: indefiro a cita\u00e7\u00e3o por edital do requerido Thiago, eis que se trata de medida excepcional. Providencie, o autor, os meios para localiza\u00e7\u00e3o do requerido. Em sendo infrut\u00edferas tais dilig\u00eancias, tornem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  PRUDENTE  DE MORAES,  570, Ibitinga -SP  - CEP  14940-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001782-40.2016.8.26.0236\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Luiz Carlos  Paes\nRequerido : Antonio Luiz Marques  Couto e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Glariston   Resende\nVistos. Fls.  130 :  indefiro  a  cita\u00e7\u00e3o  por  edital  do  requerido  Thiago,  eis  que  se  trata  de   \nmedida  excepcional.  Providencie,  o  autor,  os  meios  para  localiza\u00e7\u00e3o  do  requerido.  Em  sendo  \ninfrut\u00edferas  tais  dilig\u00eancias,  tornem  conclusos.\n             Int.\nIbitinga , 30  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001782-40.2016.8.26.0236 e c\u00f3digo 7C91C0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLARISTON RESENDE, liberado nos autos em 30\/08\/2016 \u00e0s 17:33 . fls. 173"}},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70021865-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/08\/2016 10:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.80000267-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/08\/2016 17:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70020671-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/08\/2016 16:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70020570-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/08\/2016 08:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Sem Acordo - CEJUSC","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70019799-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/07\/2016 14:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 236.2016\/008015-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 29\/07\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70019109-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2016 08:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70018679-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/07\/2016 15:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.80000229-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/07\/2016 14:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.80000229-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/07\/2016 14:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.80000228-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/07\/2016 12:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70018305-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/07\/2016 11:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70016906-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/07\/2016 09:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0908\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2147 P\u00e1gina: 13\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0908\/2016 Teor do ato: Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal. Advogados(s): Fernando Camargo da Silva (OAB 132377\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR474815689TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 13\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 236.2016\/006056-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 28\/06\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 236.2016\/006055-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 28\/06\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0738\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2127 P\u00e1gina: 15\/31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/08\/2016 Hora 10:30 Local: CEJUSC - Sala 3 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0738\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro a gratuidade de justi\u00e7a \u00e0 parte autora. Anote-se.INDEFIRO os pedidos liminares sem o contradit\u00f3rio constitucional, na medida em que o autor confessa se encontrar na posse atual do ve\u00edculo, raz\u00e3o pela qual, a priori, deveria pagar ao menos o IPVA e demais encargos incidentes sobre o ve\u00edculo, e n\u00e3o aparenta existir qualquer ato ilegal por parte da tributa\u00e7\u00e3o realizada.Designo o dia 1\u00ba de agosto de 2.016, \u00e0s 10:30 horas, para a realiza\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o de Concilia\u00e7\u00e3o junto ao CEJUSC. Citem-se e intimem-se as partes requeridas para comparecerem \u00e0 audi\u00eancia e para, querendo, caso n\u00e3o haja acordo, contestarem o feito no prazo de 15 (quinze) dias, contados da data da audi\u00eancia. Fa\u00e7a constar no mandado de cita\u00e7\u00e3o a advert\u00eancia de que a falta de contesta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 levar \u00e0 presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos articulados na inicial.Intimem-se a parte autora e seu procurador, via publica\u00e7\u00e3o.Int.Ibitinga, 30 de maio de 2016. Advogados(s): Fernando Camargo da Silva (OAB 132377\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro a gratuidade de justi\u00e7a \u00e0 parte autora. Anote-se.INDEFIRO os pedidos liminares sem o contradit\u00f3rio constitucional, na medida em que o autor confessa se encontrar na posse atual do ve\u00edculo, raz\u00e3o pela qual, a priori, deveria pagar ao menos o IPVA e demais encargos incidentes sobre o ve\u00edculo, e n\u00e3o aparenta existir qualquer ato ilegal por parte da tributa\u00e7\u00e3o realizada.Designo o dia 1\u00ba de agosto de 2.016, \u00e0s 10:30 horas, para a realiza\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o de Concilia\u00e7\u00e3o junto ao CEJUSC. Citem-se e intimem-se as partes requeridas para comparecerem \u00e0 audi\u00eancia e para, querendo, caso n\u00e3o haja acordo, contestarem o feito no prazo de 15 (quinze) dias, contados da data da audi\u00eancia. Fa\u00e7a constar no mandado de cita\u00e7\u00e3o a advert\u00eancia de que a falta de contesta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 levar \u00e0 presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos articulados na inicial.Intimem-se a parte autora e seu procurador, via publica\u00e7\u00e3o.Int.Ibitinga, 30 de maio de 2016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Prudente  de Moraes,  570, ., Centro  - CEP  14940-000,  Fone: (16) \n3342-2112,  Ibitinga-SP  - E-mail:  ibitinga2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001782-40.2016.8.26.0236  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Luiz Carlos  Paes\nRequerido : Antonio Luiz Marques  Couto e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Glariston   Resende\nVistos.\nDefiro   a   gratuidade   de   justi\u00e7a   \u00e0   parte   autora.   Anote-se .\nINDEFIRO   os   pedidos   liminares   sem   o   contradit\u00f3rio   constitucional,   na   medida   em  \nque   o   autor   confessa   se   encontrar   na   posse   atual   do   ve\u00edculo,   raz\u00e3o   pela   qual,   a   priori ,   deveria   pagar  \nao   menos   o   IPVA   e   demais   encargos   incidentes   sobre   o   ve\u00edculo,   e   n\u00e3o   aparenta   existir   qualquer   ato  \nilegal   por   parte   da   tributa\u00e7\u00e3o   realizada.\nDesigno   o   dia   1\u00ba   de   agosto   de   2.016,   \u00e0s   10:30   horas ,   para   a   realiza\u00e7\u00e3o   da   Sess\u00e3o  \nde   Concilia\u00e7\u00e3o   junto   ao   CEJUSC .   Citem-se   e   intimem-se   as   partes   requeridas   para  \ncomparecerem   \u00e0   audi\u00eancia   e   para,   querendo,   caso   n\u00e3o   haja   acordo,   contestarem   o   feito   no   prazo   de  \n15   (quinze)   dias,   contados   da   data   da   audi\u00eancia.   Fa\u00e7a   constar   no   mandado   de   cita\u00e7\u00e3o   a   advert\u00eancia  \nde   que   a   falta   de   contesta\u00e7\u00e3o   poder\u00e1   levar   \u00e0   presun\u00e7\u00e3o   de   veracidade   dos   fatos   articulados   na  \ninicial.\nIntimem-se   a   parte   autora   e   seu   procurador,   via   publica\u00e7\u00e3o.\nInt.\nIbitinga , 30  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001782-40.2016.8.26.0236 e c\u00f3digo 60B0C7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLARISTON RESENDE, liberado nos autos em 30\/05\/2016 \u00e0s 14:34 . fls. 53"}},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIYG.16.70011616-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/05\/2016 18:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0614\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2112 P\u00e1gina: 14\/19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0614\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 28\/29, 32\/33, 35\/36 e 37\/38: Por se tratar de documentos essenciais \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o, que a parte autora regularize sua juntada aos autos, providenciando a digitaliza\u00e7\u00e3o de melhor qualidade. Prazo: 10 dias, sob pena de indeferimento da exordial. Oportunamente, voltem conclusos. Int. Advogados(s): Fernando Camargo da Silva (OAB 132377\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 28\/29, 32\/33, 35\/36 e 37\/38: Por se tratar de documentos essenciais \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o, que a parte autora regularize sua juntada aos autos, providenciando a digitaliza\u00e7\u00e3o de melhor qualidade. Prazo: 10 dias, sob pena de indeferimento da exordial. Oportunamente, voltem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBITINGA\nFORO  DE IBITINGA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Prudente  de  Moraes,  570 ,   .  -   Centro\nCEP:   14940-000  -   Ibitinga  -   SP\nTelefone:   (16)  3342-2112  -  E-mail:   ibitinga2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001782-40.2016.8.26.0236\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Luiz Carlos  Paes\nRequerido : Antonio Luiz Marques  Couto e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Glariston   Resende\nVistos.\nFls.  28\/29,  32\/33,  35\/36  e  37\/3 8: Por  se  tratar  de  documentos  essenciais  \u00e0 \npropositura  da  a\u00e7\u00e3o,  que  a  parte  autora  regularize  sua  juntada  aos  autos,  providenciando  a \ndigitaliza\u00e7\u00e3o  de  melhor  qualidade.  Prazo:  10  dias,  sob  pena  de  indeferimento  da  exordial.  \nOportunamente,  voltem  conclusos.  \nInt.  \nIbitinga , 06  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001782-40.2016.8.26.0236 e c\u00f3digo 5B2DD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLARISTON RESENDE, liberado nos autos em 06\/05\/2016 \u00e0s 14:36 . fls. 39"}},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/07\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/07\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/08\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/08\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/08\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/10\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/02\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"03\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"06\/02\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"09\/02\/2017","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"11\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/05\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"19\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/06\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"02\/06\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/08\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":92,"total_andamentos":92}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636874271","codPublicacaoOrigem":"1104684520","dataDivulgacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001782-40.2016.8.26.0236","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2301","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBITINGA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001782-40.2016.8.26.0236 - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Luiz Carlos Paes - Antonio Luiz Marques Couto - - Thiago Vinicius Beneventi - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - 'Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Defiro a gratuidade de justi\u00e7a ao corr\u00e9u ANTONIO LUIS MARQUES COUTO. Anote-se.Recolha o corr\u00e9u THIAGO VINICIUS a competente taxa de mandato, em 10 (dez) dias, sob pena de comunica\u00e7\u00e3o ao IPESP\/OAB.A preliminar, levantada pelo corr\u00e9u ESTADO DE S\u00c3O PAULO, de perda superveniente do interesse do autor, merece ser afastada, pois remanesce \u00edntegro o pedido de repara\u00e7\u00e3o por danos morais. A preliminar de ilegitimidade passiva ad causam, levantada pelo corr\u00e9u Banco Ita\u00fa, em verdade, confunde-se com o pr\u00f3prio m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o e, com ele, ap\u00f3s a instru\u00e7\u00e3o processual, ser\u00e1 analisada quando do sentenciamento.O mesmo ocorre com as preliminares de ilegitimidade passiva ad causam, levantadas pelos corr\u00e9us ANTONIO LUIZ e THIAGO.N\u00e3o h\u00e1 que se falar em in\u00e9pcia da inicial, pois claros foram os pedidos formulados, sendo tamb\u00e9m claros seus fundamentos de fato e de direito, permitindo a total defesa por parte dos r\u00e9us.Fixo os pontos controvertidos, a saber: i) como se deu realmente a negocia\u00e7\u00e3o; ii) o motivo pelo qual n\u00e3o ocorreu a transfer\u00eancia do ve\u00edculo; iii) a raz\u00e3o pela qual o autor demorou a procurar seus direitos e a resolver o problema dos autos, segundo a boa-f\u00e9 esperada; iv) se houve algum preju\u00edzo material ao autor indeniz\u00e1vel.Defiro a colheita do depoimento pessoal do autor e do corr\u00e9u Thiago, bem como a colheita do depoimento das testemunhas de fls. 203.Designo o dia 03 de maio de 2.017, \u00e0s 15:00 horas, para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento. Intimem-se pessoalmente a parte Thiago para a colheita do seu depoimento pessoal, sob as penas de confesso; os procuradores, via publica\u00e7\u00e3o; e pessoalmente a testemunha Denis.Intime-se.Ibitinga, 03 de mar\u00e7o de 2017. - ADV: MARCOS NARCHE LOUZADA (OAB 130467\/SP), FERNANDO CAMARGO DA SILVA (OAB 132377\/SP), CRISTINA DUARTE LEITE PRIGENZI (OAB 78455\/SP), FRANCINE TALITA DA SILVA CORR\u00caA (OAB 268930\/SP), JURANDIR DONIZETE TOMAZELLI (OAB 327098\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLARISTON RESENDE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO LUCAS PASCOAL MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"29","paginaFinal":"29","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"845035","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20416200","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 11:28:31:273PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001782-40.2016.8.26.0236","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001782-40.2016.8.26.0236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"613617740","codPublicacaoOrigem":"1079969397","dataDivulgacao":"Jan 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001782-40.2016.8.26.0236","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2275","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBITINGA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001782-40.2016.8.26.0236 - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Luiz Carlos Paes - Antonio Luiz Marques Couto - - Thiago Vinicius Beneventi - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - 'Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Especifiquem as partes, de forma JUSTIFICADA, as provas que ainda pretendam produzir, no prazo comum de 10 (dez) dias, sob pena de preclus\u00e3o da faculdade. Caso tenham interesse de produzir prova testemunhal, dever\u00e3o acostar aos autos os respectivos r\u00f3is, no prazo acima.Ap\u00f3s, voltem-me conclusos para o saneador ou senten\u00e7a.Int.Ibitinga, 16 de janeiro de 2017. - ADV: MARCOS NARCHE LOUZADA (OAB 130467\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), FERNANDO CAMARGO DA SILVA (OAB 132377\/SP), CRISTINA DUARTE LEITE PRIGENZI (OAB 78455\/SP), FRANCINE TALITA DA SILVA CORR\u00caA (OAB 268930\/SP), JURANDIR DONIZETE TOMAZELLI (OAB 327098\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0039\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLARISTON RESENDE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO LUCAS PASCOAL MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"68","paginaFinal":"68","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"829519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19323770","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Jan 25 2017 04:45:22:150PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001782-40.2016.8.26.0236","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001782-40.2016.8.26.0236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753571378","codPublicacaoOrigem":"1199416783","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001782-40.2016.8.26.0236","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBITINGA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001782-40.2016.8.26.0236 - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Luiz Carlos Paes - Antonio Luiz Marques Couto - - Thiago Vinicius Beneventi - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - ''Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, ensejo em que EXTINGO O PROCESSO, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do N.C.P.C.Custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios pela parte autora, estes arbitrados em R$ 1.000,00 (mil reais) para os procuradores dos requeridos, nos termos do artigo 85, \u00a78\u00ba, do N.C.P.C., que dever\u00e3o ser recolhidos observando-se a gratuidade de justi\u00e7a deferida ao requerente.Certifiquem-se os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da procuradora nomeada pelo conv\u00eanio Defensoria\/OAB (fl. 148).Int.Ibitinga, 06 de setembro de 2017. - ADV: FERNANDO JOSE DE CUNTO RONDELLI (OAB 65525\/SP), FERNANDO CAMARGO DA SILVA (OAB 132377\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), FRANCINE TALITA DA SILVA CORR\u00caA (OAB 268930\/SP), CRISTINA DUARTE LEITE PRIGENZI (OAB 78455\/SP), MARCOS NARCHE LOUZADA (OAB 130467\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1372\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLARISTON RESENDE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO LUCAS PASCOAL MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"33","paginaFinal":"33","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924567","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26165424","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 11:16:43:857PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001782-40.2016.8.26.0236","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001782-40.2016.8.26.0236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"580683497","codPublicacaoOrigem":"1010828516","dataDivulgacao":"Nov  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001782-40.2016.8.26.0236","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2234","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBITINGA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001782-40.2016.8.26.0236 - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Luiz Carlos Paes - Antonio Luiz Marques Couto - - Thiago Vinicius Beneventi - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vista dos autos ao autor para:Manifestar-se, em 15 dias, sobre as contesta\u00e7\u00f5es (art. 350 ou 351 do CPC). - ADV: FRANCINE TALITA DA SILVA CORR\u00caA (OAB 268930\/SP), CRISTINA DUARTE LEITE PRIGENZI (OAB 78455\/SP), JURANDIR DONIZETE TOMAZELLI (OAB 327098\/SP), MARCOS NARCHE LOUZADA (OAB 130467\/SP), FERNANDO CAMARGO DA SILVA (OAB 132377\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1630\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLARISTON RESENDE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO LUCAS PASCOAL MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"27","paginaFinal":"27","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"774585","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17161638","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Nov  3 2016 10:53:09:860PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001782-40.2016.8.26.0236","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001782-40.2016.8.26.0236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}