{"numero":"1001161-36.2016.8.26.0012","processos":[{"processo":"1001161-36.2016.8.26.0012","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO DO CONSUMIDOR","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/10\/2016 \u00e0s 12:34 - Livre\nVara - Foro Distrital de Parelheiros","juiz":"Vanessa Vaitekunas Zapater","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Tobias Maximiano Machado"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Diego Oliveira Pereira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0147\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2409","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0147\/2017 Teor do ato: Posto isto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial e extingo o feito nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em R$ 1.000,00 (artigo 85, \u00a7 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Tendo em vista a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, suspendo a exigibilidade dos \u00f4nus da sucumb\u00eancia, nos termos do artigo 98, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, arquivem-se.R.P.I. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Diego Oliveira Pereira (OAB 127684\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Posto isto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial e extingo o feito nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em R$ 1.000,00 (artigo 85, \u00a7 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Tendo em vista a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, suspendo a exigibilidade dos \u00f4nus da sucumb\u00eancia, nos termos do artigo 98, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, arquivem-se.R.P.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nVARA\nAv:  Adolfo  Pinheiro,  1992, 4\u00ba e 5\u00ba  Andar,  Santo Amaro  - CEP  04734-003,  Fone: \n1155228833  r230, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  parelheiros@tjsp.jus.br\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006.\n1001161-36.2016.8.26.0012  - P\u00e1gina  1\nSENTEN\u00c7A\nReclama\u00e7\u00e3o: 1001161-36.2016.8.26.0012  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nTobias Maximiano  Machado\nRequerido :\nIta\u00fa Unibanco  S\/A.\nJu\u00edza  de Direito:  Vanessa  Vaitekunas  Zapater\nVistos\nTobias  Maximiano  Machado  move  a  presente  a\u00e7\u00e3o  em  \nface  de  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A.  aduzindo,  em  s\u00edntese,  que  teve  o  seu  nome  \nindevidamente  inscrito  na  lista  de  devedores  inadimplentes  por  culpa  do  \nrequerido.  \nAlega que  n\u00e3o  firmou  contrato  com  a  requerida,  n\u00e3o  \nobstante  descobriu  que  seu  nome  era  mantido  no  rol  de  inadimplentes  do  SPC  \ne  do  SERASA,  por  for\u00e7a  de  suposto  inadimplemento.\nPede  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  do  d\u00e9bito.\nA  requerida  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  na  qual  afirma  que  a  \nnegativa\u00e7\u00e3o  \u00e9  justa  e  l\u00edcita  na  medida  em  que  a  parte  autora  deixou  de  pagar  \nquantia  devida  por  for\u00e7a  do  contrato  mantido  entre  as  partes.  Explica  que  o  \nautor  mantinha  conta  banc\u00e1ria  junto  ao  Unibanco  S\/A  e,  por  for\u00e7a  da  fus\u00e3o  \ndas  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  a  conta  foi  transferida  para  a  requerida  em  julho  \nde  2010.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001161-36.2016.8.26.0012 e c\u00f3digo 48D4273. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:20 . fls. 95\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nVARA\nAv:  Adolfo  Pinheiro,  1992, 4\u00ba e 5\u00ba  Andar,  Santo Amaro  - CEP  04734-003,  Fone: \n1155228833  r230, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  parelheiros@tjsp.jus.br\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006.\n1001161-36.2016.8.26.0012  - P\u00e1gina  2\nDiz que  o  deixou  saldo  devedor  em  conta  banc\u00e1ria  no  valor  \nde  R$  200,00  em  julho  de  2015,  que  em  setembro  daquele  ano  foi  \nconsiderado  cr\u00e9dito  em  liquida\u00e7\u00e3o.  O  autor  solicitou  a  renegocia\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida  \nno  valor  de  R$  285,52  a  ser  pago  em  6  parcelas,  mas  nenhuma  foi  paga.\nNo  mais,  impugna  o  dano  moral  e,  subsidiariamente,  o  valor  \npedido  pela  autora  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o,  por  exorbitante..\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  67\/77.\nAs  partes  n\u00e3o  especificaram  provas,  embora  instadas  a \ntanto.\nRelatados, decido.\nO  pedido  \u00e9  improcedente.\nA  parte  requerida  comprovou  atrav\u00e9s  do  documento  de  fls.  \n49\/61  que  o  autor  movimentava  frequentemente  sua  conta  banc\u00e1ria,  \nrealizando  diversas  compras,  e  deixou  saldo  devedor  de  R$  200,00  em  julho  \nde  2015,  que  jamais  cobriu,  nem  mesmo  ap\u00f3s  renegocia\u00e7\u00e3o.\nDada  a  oportunidade  para  que  a  parte  autora  demonstrasse  \no  efetivo  pagamento  da  d\u00edvida,  quedou-se  inerte.\nConcluo,  assim,  que  a  parte  autora  \u00e9  devedora  da  quantia  \nque  motivou  a  negativa\u00e7\u00e3o  de  seu  nome,  o  que  tornou  a  medida  justa.  N\u00e3o  \nsofre  danos  morais  o  inadimplente  cujo  nome  \u00e9  inserido  em  lista  de  \ninadimplentes.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001161-36.2016.8.26.0012 e c\u00f3digo 48D4273. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:20 . fls. 96\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nVARA\nAv:  Adolfo  Pinheiro,  1992, 4\u00ba e 5\u00ba  Andar,  Santo Amaro  - CEP  04734-003,  Fone: \n1155228833  r230, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  parelheiros@tjsp.jus.br\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006.\n1001161-36.2016.8.26.0012  - P\u00e1gina  3\nAssim, concluo  que  se  a  parte  autora  sofreu  dano  moral,  o  \nfato  decorreu  de  sua  pr\u00f3pria  conduta.  A  parte  requerida  n\u00e3o  praticou  nenhum  \nato  il\u00edcito  e  n\u00e3o  deve,  portanto,  pagar  qualquer  indeniza\u00e7\u00e3o.  \nPosto  isto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  inicial  e \nextingo  o  feito  nos  termos  do  artigo  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nFixo  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  R$  1.000,00  (artigo  85,  \n\u00a7  8\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  Tendo  em  vista  a  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  \nda  justi\u00e7a  gratuita,  suspendo  a  exigibilidade  dos  \u00f4nus  da  sucumb\u00eancia,  nos  \ntermos  do  artigo  98,  \u00a7  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nTransitada  em  julgado,  arquivem-se.\nR.P.I.\n   \nS\u00e3o Paulo ,28  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001161-36.2016.8.26.0012 e c\u00f3digo 48D4273. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:20 . fls. 97"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 01 de agosto de 2017, \u00e0s 14:45 horas, nesta Cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na Sala de Audi\u00eancias da Vara Distrital de Parelheiros, sob a presid\u00eancia da Merit\u00edssima Ju\u00edza de Direito, Dr\u00aa. VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, comigo Assistente Judici\u00e1rio abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra referidas. Apregoadas as partes, ausente o requerente, bem como que o representasse, presente a requerida representada por preposto, acompanhado de advogada, Dra. Thalita Maria Rolim Millares, Oab 326425. Iniciados os trabalhos, a proposta conciliat\u00f3ria restou prejudicada face a aus\u00eancia do autor. A seguir pela MM. Ju\u00edza foi dito que:\"Tornem os autos conclusos para senten\u00e7a.\" Publicada a presente nesta audi\u00eancia, intimadas as partes. Eu, Jos\u00e9 Roberto Santos Oliveira, digitei.MM. Ju\u00edza:[documento assinado eletronicamente conforme impress\u00e3o \u00e0 margem direita]Promotor(a):Requerente:Adv.:Requerido: Adv.:","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAR.17.70004793-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/07\/2017 15:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 012.2017\/001270-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 02\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Vara","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2363 P\u00e1gina: 2066","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2017 Teor do ato: VistosDesigno audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 01\/08\/2017 \u00e0s 14:45h, para oitiva do autor em depoimento pessoal.Intime-se-o por mandado.Intimem-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Diego Oliveira Pereira (OAB 127684\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VistosDesigno audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 01\/08\/2017 \u00e0s 14:45h, para oitiva do autor em depoimento pessoal.Intime-se-o por mandado.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE PARELHEIROS\nVARA\nAV:  ADOLFO  PINHEIRO,  1992, 4\u00ba E 5\u00ba  ANDAR,  SANTO AMARO  - CEP  04734-003,  \nFONE:  1155228833  R230, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nPARELHEIROS@TJSP.JUS.BR\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006\n1001161-36.2016.8.26.0012  - P.  1\nDECIS\u00c3O\nReclama\u00e7\u00e3o: 1001161-36.2016.8.26.0012  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nTobias Maximiano  Machado\nRequerido :\nIta\u00fa Unibanco  S\/A.\nJu\u00edza  de Direito:  Vanessa  Vaitekunas  Zapater\nVistos\nDesigno  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e \njulgamento  para  o  dia  01\/08\/2017  \u00e0s  14:45h ,  para  oitiva  do  autor  em  \ndepoimento  pessoal .\nIntime-se-o  por  mandado.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  23  de  maio  de 2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001161-36.2016.8.26.0012 e c\u00f3digo 3FE48C6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 19:40 . fls. 86"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 01\/08\/2017 Hora 14:45 Local: Sala de Audi\u00eancia - Titular Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAR.17.70002503-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/04\/2017 20:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAR.17.70001775-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 03\/04\/2017 10:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0038\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2319 P\u00e1gina: 2283\/2294","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0038\/2017 Teor do ato: Vistos1-) N\u00e3o h\u00e1 quest\u00f5es processuais pendentes. 2-) Tendo em vista que a causa n\u00e3o apresenta peculiar complexidade de fato ou de direito, deixo de designar audi\u00eancia de saneamento. Passo a delimitar as quest\u00f5es de fato sobre as quais recair\u00e1 a atividade probat\u00f3ria: a efetiva contrata\u00e7\u00e3o entre as partes e a inadimpl\u00eancia do autor.3-) Se houver diverg\u00eancia de qualquer das partes quanto ao saneamento, dever\u00e1 se manifestar no prazo de cinco dias (CPC\/2015, artigo 357, \u00a7 1\u00ba).4-) Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de quinze dias, de maneira justificada, arrolando eventuais testemunhas e indicando o ponto que com ela se pretende demonstrar (observados os limites previstos no artigo 357, \u00a76\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil\/2015), sob pena de preclus\u00e3o, ou digam se concordam com o julgamento do processo no estado em que se encontra.5-) A necessidade e oportunidade de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento ser\u00e1 analisada ap\u00f3s a especifica\u00e7\u00e3o de provas e indica\u00e7\u00e3o de testemunhas, se houver.6-) Considerando que a parte autora \u00e9 consumidora, nos termos do artigo 2\u00ba do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, e diante de sua evidente hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica, inverto o \u00f4nus probat\u00f3rio nos termos do artigo 6\u00ba, VIII, da Lei 8.078\/90, no que tange \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o. Quanto \u00e0 inadimpl\u00eancia, cabe ao autor provar eventuais pagamentos realizados.Intimem-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Diego Oliveira Pereira (OAB 127684\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo    Vistos1-) N\u00e3o h\u00e1 quest\u00f5es processuais pendentes. 2-) Tendo em vista que a causa n\u00e3o apresenta peculiar complexidade de fato ou de direito, deixo de designar audi\u00eancia de saneamento. Passo a delimitar as quest\u00f5es de fato sobre as quais recair\u00e1 a atividade probat\u00f3ria: a efetiva contrata\u00e7\u00e3o entre as partes e a inadimpl\u00eancia do autor.3-) Se houver diverg\u00eancia de qualquer das partes quanto ao saneamento, dever\u00e1 se manifestar no prazo de cinco dias (CPC\/2015, artigo 357, \u00a7 1\u00ba).4-) Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de quinze dias, de maneira justificada, arrolando eventuais testemunhas e indicando o ponto que com ela se pretende demonstrar (observados os limites previstos no artigo 357, \u00a76\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil\/2015), sob pena de preclus\u00e3o, ou digam se concordam com o julgamento do processo no estado em que se encontra.5-) A necessidade e oportunidade de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento ser\u00e1 analisada ap\u00f3s a especifica\u00e7\u00e3o de provas e indica\u00e7\u00e3o de testemunhas, se houver.6-) Considerando que a parte autora \u00e9 consumidora, nos termos do artigo 2\u00ba do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, e diante de sua evidente hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica, inverto o \u00f4nus probat\u00f3rio nos termos do artigo 6\u00ba, VIII, da Lei 8.078\/90, no que tange \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o. Quanto \u00e0 inadimpl\u00eancia, cabe ao autor provar eventuais pagamentos realizados.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE PARELHEIROS\nVARA\nAV:  ADOLFO  PINHEIRO,  1992, 4\u00ba E 5\u00ba  ANDAR,  SANTO AMARO  - CEP  04734-003,  \nFONE:  1155228833  R230, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nPARELHEIROS@TJSP.JUS.BR\nDECIS\u00c3O SANEADORA\nProcesso: 1001161-36.2016.8.26.0012  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nTobias Maximiano  Machado\nRequerido :\nIta\u00fa Unibanco  S\/A.\nJu\u00edza  de Direito:  Vanessa  Vaitekunas  Zapater\nVistos\n1-)  N\u00e3o  h\u00e1  quest\u00f5es  processuais  pendentes.  \n2-)  Tendo  em  vista  que  a  causa  n\u00e3o  apresenta  peculiar  \ncomplexidade  de  fato  ou  de  direito,  deixo  de  designar  audi\u00eancia  de  \nsaneamento.  Passo  a  delimitar  as  quest\u00f5es  de  fato  sobre  as  quais  recair\u00e1  \na   atividade  probat\u00f3ria:   a  efetiva  contrata\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  e  a \ninadimpl\u00eancia  do  autor .\n3-)  Se  houver  diverg\u00eancia  de  qualquer  das  partes  \nquanto  ao  saneamento,  dever\u00e1  se  manifestar  no  prazo  de  cinco  dias  \n(CPC\/2015,  artigo  357,  \u00a7  1\u00ba).\n4-)  Especifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  \nproduzir,  no  prazo  de  quinze  dias,  de  maneira  justificada,  arrolando  \neventuais  testemunhas  e  indicando  o  ponto  que  com  ela  se  pretende  \ndemonstrar  (observados  os  limites  previstos  no  artigo  357,  \u00a76\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil\/2015),  sob  pena  de  preclus\u00e3o,  ou  digam  se  \nconcordam  com  o  julgamento  do  processo  no  estado  em  que  se  \nencontra.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001161-36.2016.8.26.0012 e c\u00f3digo 3AC685A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 28\/03\/2017 \u00e0s 15:05 . fls. 78\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE PARELHEIROS\nVARA\nAV:  ADOLFO  PINHEIRO,  1992, 4\u00ba E 5\u00ba  ANDAR,  SANTO AMARO  - CEP  04734-003,  \nFONE:  1155228833  R230, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nPARELHEIROS@TJSP.JUS.BR\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006\n1001161-36.2016.8.26.0012  - P.  2\n5-) A  necessidade  e  oportunidade  de  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  ser\u00e1  analisada  ap\u00f3s  a  especifica\u00e7\u00e3o  \nde  provas  e  indica\u00e7\u00e3o  de  testemunhas,  se  houver.\n6-)  Considerando  que  a  parte  autora  \u00e9  consumidora,  \nnos  termos  do  artigo  2\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  e  diante  de  \nsua  evidente  hipossufici\u00eancia  t\u00e9cnica,  inverto  o  \u00f4nus  probat\u00f3rio  nos  \ntermos  do  artigo  6\u00ba,  VIII,  da  Lei  8.078\/90,  no  que  tange  \u00e0  contrata\u00e7\u00e3o.  \nQuanto  \u00e0  inadimpl\u00eancia,  cabe  ao  autor  provar  eventuais  pagamentos  \nrealizados.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  28  de  mar\u00e7o  de 2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001161-36.2016.8.26.0012 e c\u00f3digo 3AC685A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 28\/03\/2017 \u00e0s 15:05 . fls. 79"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAR.17.70000532-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/02\/2017 10:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0014\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2283 P\u00e1gina: 1992\/1999","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0014\/2017 Teor do ato: manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). Advogados(s): Diego Oliveira Pereira (OAB 127684\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAR.17.70000134-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/01\/2017 15:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAR.17.70000128-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/01\/2017 14:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR465635159TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 05\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0170\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2222 P\u00e1gina: 2358\/2375","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0170\/2016 Teor do ato: VistosConcedo ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.DEFIRO A TUTELA ANTECIPADA a fim de determinar que nos cadastros do(a) autor(a) Tobias Maximiano Machado, inscrito no CPF n\u00ba 403.376.048-27, junto aos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, tais como SERASA, SCPC e outros, conste a exist\u00eancia da presente a\u00e7\u00e3o judicial para discuss\u00e3o do d\u00e9bito apontado pela r\u00e9 referente ao contrato n\u00ba 000000074143041, determinando a suspens\u00e3o do apontamento negativo at\u00e9 julgamento final da lide referente ao contrato em discuss\u00e3o, impedindo-se novas inclus\u00f5es do mesmo d\u00e9bito ou contrato at\u00e9 decis\u00e3o final deste Ju\u00edzo.C\u00f3pia deste, assinada digitalmente, valer\u00e1 como OF\u00cdCIO JUDICIAL para suspens\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o, requisitando-se ainda informa\u00e7\u00f5es sobre a data da inclus\u00e3o, valor do d\u00e9bito e demais dados relativos aos cadastro. O oficio poder\u00e1 ser baixado no sistema SAJ diretamente pelo advogado para oportuno protocolo no \u00f3rg\u00e3o competente, incumbindo \u00e0 parte interessada seu encaminhamento, ainda que seja benefici\u00e1ria de gratuidade.No mais, diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Advogados(s): Diego Oliveira Pereira (OAB 127684\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    VistosConcedo ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.DEFIRO A TUTELA ANTECIPADA a fim de determinar que nos cadastros do(a) autor(a) Tobias Maximiano Machado, inscrito no CPF n\u00ba 403.376.048-27, junto aos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, tais como SERASA, SCPC e outros, conste a exist\u00eancia da presente a\u00e7\u00e3o judicial para discuss\u00e3o do d\u00e9bito apontado pela r\u00e9 referente ao contrato n\u00ba 000000074143041, determinando a suspens\u00e3o do apontamento negativo at\u00e9 julgamento final da lide referente ao contrato em discuss\u00e3o, impedindo-se novas inclus\u00f5es do mesmo d\u00e9bito ou contrato at\u00e9 decis\u00e3o final deste Ju\u00edzo.C\u00f3pia deste, assinada digitalmente, valer\u00e1 como OF\u00cdCIO JUDICIAL para suspens\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o, requisitando-se ainda informa\u00e7\u00f5es sobre a data da inclus\u00e3o, valor do d\u00e9bito e demais dados relativos aos cadastro. O oficio poder\u00e1 ser baixado no sistema SAJ diretamente pelo advogado para oportuno protocolo no \u00f3rg\u00e3o competente, incumbindo \u00e0 parte interessada seu encaminhamento, ainda que seja benefici\u00e1ria de gratuidade.No mais, diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  DISTRITAL  DE PARELHEIROS\nVARA\nAv:  Adolfo  Pinheiro,  1992, 4\u00ba e 5\u00ba  Andar,  Santo Amaro  - CEP  04734-003,  \nFone:  1155228833  r230, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  parelheiros@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001161-36.2016.8.26.0012  - p.  1\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso  n\u00ba: 1001161-36.2016.8.26.0012  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Tobias Maximiano  Machado\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A., CNPJ  60.701.190\/0001-04\nA(o)  Ilmo(a)  Sr(a):\nIta\u00fa  Unibanco  S\/A.\nPra\u00e7a  Alfrdo  Egydio  de Souza  Aranha,  36\n04344-902        S\u00e3o  Paulo -SP\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Vanessa  Vaitekunas  Zapater\nVistos\nConcedo  ao autor  os benef\u00edcios  da justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\nDEFIRO  A  TUTELA  ANTECIPADA  a  fim  de  determinar  que  nos  cadastros  \ndo(a)  autor(a)  Tobias  Maximiano  Machado ,  inscrito  no  CPF  n\u00ba  403.376.048-27 ,  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  \nde  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  tais  como  SERASA,  SCPC  e  outros,  conste  a  exist\u00eancia  da  presente  a\u00e7\u00e3o  \njudicial  para  discuss\u00e3o  do  d\u00e9bito  apontado  pela  r\u00e9  referente  ao  contrato  n\u00ba \n000000074143041 ,  determinando  a  suspens\u00e3o  do  apontamento  negativo  at\u00e9  julgamento  final  \nda  lide  referente  ao  contrato  em  discuss\u00e3o,  impedindo-se  novas  inclus\u00f5es  do  mesmo  d\u00e9bito  ou  \ncontrato  at\u00e9  decis\u00e3o  final  deste  Ju\u00edzo.\nC\u00f3pia deste,  assinada  digitalmente,  valer\u00e1  como  OF\u00cdCIO  JUDICIAL  para  \nsuspens\u00e3o da  restri\u00e7\u00e3o,  requisitando-se  ainda  informa\u00e7\u00f5es  sobre  a  data  da  inclus\u00e3o,  valor  do  \nd\u00e9bito e  demais  dados  relativos  aos  cadastro.  O  oficio  poder\u00e1  ser  baixado  no  sistema  SAJ  \ndiretamente pelo  advogado  para  oportuno  protocolo  no  \u00f3rg\u00e3o  competente,  incumbindo  \u00e0  parte  \ninteressada seu  encaminhamento,  ainda  que  seja  benefici\u00e1ria  de  gratuidade.\nNo  mais,  diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  \nprocessual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  \nda  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis. A aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  \nprocesso  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  \nprocesso  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  \nexerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nServir\u00e1 a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  outubro  de 2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001161-36.2016.8.26.0012 e c\u00f3digo 2F7117B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 06\/10\/2016 \u00e0s 16:48 . fls. 25\n\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nIta\u00fa  Unibanco  S\/A.\nPra\u00e7a  Alfrdo  Egydio  de  Souza  Aranha,  36\n04344-902       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  Distrital  de Parelheiros  - Cart\u00f3rio  da Vara\nAv:  Adolfo  Pinheiro,  1992\n04734-003        S\u00e3o  Paulo -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1001161-36.2016.8.26.0012\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nIta\u00fa  Unibanco  S\/A.\nPra\u00e7a  Alfrdo  Egydio  de  Souza  Aranha,  36\n04344-902       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  Distrital  de Parelheiros  - Cart\u00f3rio  da Vara\nAv:  Adolfo  Pinheiro,  1992\n04734-003        S\u00e3o  Paulo -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  1001161-36.2016.8.26.0012 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001161-36.2016.8.26.0012 e c\u00f3digo 2F7117B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER, liberado nos autos em 06\/10\/2016 \u00e0s 16:48 . fls. 26"}},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/04\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento N\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":33,"total_andamentos":33}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747294947","codPublicacaoOrigem":"1195186384","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001161-36.2016.8.26.0012","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"FORO DISTRITAL DE PARELHEIROS","conteudo":"Processo 1001161-36.2016.8.26.0012 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Tobias Maximiano Machado - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Posto isto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial e extingo o feito nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em R$ 1.000,00 (artigo 85, \u00a7 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Tendo em vista a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, suspendo a exigibilidade dos \u00f4nus da sucumb\u00eancia, nos termos do artigo 98, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, arquivem-se.R.P.I. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/ SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), DIEGO OLIVEIRA PEREIRA (OAB 127684\/MG)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0147\/2017 C\u00edvel\r\nVara \u00danica JU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO BALDINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2413","paginaFinal":"2413","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920756","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909598","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:27:59:100AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001161-36.2016.8.26.0012","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001161-36.2016.8.26.0012","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"653585141","codPublicacaoOrigem":"1122142184","dataDivulgacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001161-36.2016.8.26.0012","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2319","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"FORO DISTRITAL DE PARELHEIROS","conteudo":"Processo 1001161-36.2016.8.26.0012 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Tobias Maximiano Machado - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos1-) N\u00e3o h\u00e1 quest\u00f5es processuais pendentes. 2-) Tendo em vista que a causa n\u00e3o apresenta peculiar complexidade de fato ou de direito, deixo de designar audi\u00eancia de saneamento. Passo a delimitar as quest\u00f5es de fato sobre as quais recair\u00e1 a atividade probat\u00f3ria: a efetiva contrata\u00e7\u00e3o entre as partes e a inadimpl\u00eancia do autor.3-) Se houver diverg\u00eancia de qualquer das partes quanto ao saneamento, dever\u00e1 se manifestar no prazo de cinco dias (CPC\/2015, artigo 357, \u00a7 1\u00ba).4-) Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de quinze dias, de maneira justificada, arrolando eventuais testemunhas e indicando o ponto que com ela se pretende demonstrar (observados os limites previstos no artigo 357, \u00a76\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil\/2015), sob pena de preclus\u00e3o, ou digam se concordam com o julgamento do processo no estado em que se encontra.5-) A necessidade e oportunidade de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento ser\u00e1 analisada ap\u00f3s a especifica\u00e7\u00e3o de provas e indica\u00e7\u00e3o de testemunhas, se houver.6-) Considerando que a parte autora \u00e9 consumidora, nos termos do artigo 2\u00ba do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, e diante de sua evidente hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica, inverto o \u00f4nus probat\u00f3rio nos termos do artigo 6\u00ba, VIII, da Lei 8.078\/90, no que tange \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o. Quanto \u00e0 inadimpl\u00eancia, cabe ao autor provar eventuais pagamentos realizados.Intimem-se. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), DIEGO OLIVEIRA PEREIRA (OAB 127684\/MG)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0038\/2017 C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO BALDINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2290","paginaFinal":"2290","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"856307","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21271590","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 31 2017 12:22:06:073AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001161-36.2016.8.26.0012","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001161-36.2016.8.26.0012","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"692486416","codPublicacaoOrigem":"1155823408","dataDivulgacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001161-36.2016.8.26.0012","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2363","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"FORO DISTRITAL DE PARELHEIROS","conteudo":"Processo 1001161-36.2016.8.26.0012 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Tobias Maximiano Machado - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - VistosDesigno audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 01\/08\/2017 \u00e0s 14:45h, para oitiva do autor em depoimento pessoal.Intime-se-o por mandado.Intimem-se. - ADV: DIEGO OLIVEIRA PEREIRA (OAB 127684\/ MG), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0081\/2017 C\u00edvel\r\nVara \u00danica JU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA VAITEKUNAS ZAPATER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FABIO BALDINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2077","paginaFinal":"2077","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"884257","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23228433","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun  6 2017 11:56:20:983PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001161-36.2016.8.26.0012","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001161-36.2016.8.26.0012","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}