{"numero":"1001518-09.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1001518-09.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/01\/2017 \u00e0s 10:02 - Livre\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Antonio Carlos de Figueiredo Negreiros","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Yukiko Tadokoro"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ericson Crivelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.YUKIKO TADOKORO ofereceu EMBARGOS de DECLARA\u00c7\u00c3O para que seja sanada omiss\u00e3o da Senten\u00e7a quanto \u00e1 preserva\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela de urg\u00eancia concedida pelo Tribunal de Justi\u00e7a.A ordem liminar concedida pela 2\u00aa inst\u00e2ncia n\u00e3o sofre solu\u00e7\u00e3o de continuidade pelo julgamento monocr\u00e1tico de improced\u00eancia do pedido inicial, enquanto n\u00e3o transitada em julgado a senten\u00e7a, notadamente porque a prova produzida \u00e9 exclusivamente documental.Nestes termos, CONHE\u00c7O e DOU PROVIMENTO aos EMBARGOS de DECLARA\u00c7\u00c3O de pp. 206\/208 para acrescentar ao dispositiva da Senten\u00e7a de pp. 201\/204 que a liminar concedida em segunda inst\u00e2ncia permanece \u00edntegra at\u00e9 que a quest\u00e3o seja reapreciada pelo Triubunal de Justi\u00e7a ou que ocorra o julgamento da Apela\u00e7\u00e3o ou o tr\u00e2nsito em julgado da Senten\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n \nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 7\u00ba ANDAR  \u2013 SALAS   N\u00ba  \n707\/709,CENTRO  - CEP  01501-900,  FONE: 2171-6096,  S\u00c3O PAULO-SP\nProcesso n\u00ba 1001518-09.2017.8.26.0100  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001518-09.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Yukiko Tadokoro\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Carlos  de  Figueiredo  Negreiros\nDECIS\u00c3O\nVistos.\nYUKIKO   TADOKORO   ofereceu   EMBARGOS   de   DECLARA\u00c7\u00c3O   para   que  \nseja   sanada   omiss\u00e3o   da   Senten\u00e7a   quanto   \u00e1   preserva\u00e7\u00e3o   dos   efeitos   da   tutela   de   urg\u00eancia   concedida  \npelo   Tribunal   de   Justi\u00e7a.\nA   ordem   liminar   concedida   pela   2\u00aa   inst\u00e2ncia   n\u00e3o   sofre   solu\u00e7\u00e3o   de   continuidade  \npelo   julgamento   monocr\u00e1tico   de   improced\u00eancia   do   pedido   inicial,   enquanto   n\u00e3o   transitada   em  \njulgado   a   senten\u00e7a,   notadamente   porque   a   prova   produzida   \u00e9   exclusivamente   documental.\nNestes   termos,   CONHE\u00c7O   e   DOU   PROVIMENTO   aos   EMBARGOS   de  \nDECLARA\u00c7\u00c3O   de   pp.   206\/208   para   acrescentar   ao   dispositiva   da   Senten\u00e7a   de   pp.   201\/204   que   a  \nliminar   concedida   em   segunda   inst\u00e2ncia   permanece   \u00edntegra   at\u00e9   que   a   quest\u00e3o   seja   reapreciada   pelo  \nTriubunal   de   Justi\u00e7a   ou   que   ocorra   o   julgamento   da   Apela\u00e7\u00e3o   ou   o   tr\u00e2nsito   em   julgado   da  \nSenten\u00e7a.Int.\nS\u00e3o  Paulo,  16\/10\/2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001518-09.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 39739DC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS DE FIGUEIREDO NEGREIROS, liberado nos autos em 16\/10\/2017 \u00e0s 18:42 . fls. 209"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41060404-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 14\/09\/2017 16:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0163\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 244\/256","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0163\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o PEDIDO.Por for\u00e7a da regra da sucumb\u00eancia, a autora fica obrigada ao pagamento das custas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 15% do valor da causa, devidamente atualizado at\u00e9 o momento de seu efetivo pagamento. Publique-se e intimem-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o PEDIDO.Por for\u00e7a da regra da sucumb\u00eancia, a autora fica obrigada ao pagamento das custas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 15% do valor da causa, devidamente atualizado at\u00e9 o momento de seu efetivo pagamento. Publique-se e intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 7\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 707\/709,  CENTRO  - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6096,  S\u00c3O PAULO-SP\n      \n1001518-09.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1001518-09.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Yukiko Tadokoro\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Carlos   de   Figueiredo   Negreiros\nV istos,\nYUKIKO  TADOKORO  ajuizou  A\u00c7\u00c3O  ORDIN\u00c1RIA  COM  PEDIDO  DE  \nTUTELA  DE  URG\u00caNCIA  em  face  de  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da  S.A.  Alega  a  autora  que  foi  \nadmitida  pelo  Banco  Ita\u00fa  em  01\/10\/1991,  recebendo  o  benef\u00edcio  da  aposentadoria  em  22\/11\/2011  \ne   sendo  dispensada  sem  justa  causa  em  01\/04\/2016;  que,  durante  o  contrato  de  trabalho,  \ncontribuiu  para  o  plano  privado  de  sa\u00fade  fornecido  pela  r\u00e9  no  padr\u00e3o  Especial  I  para  si  e  B\u00e1sico  \npara  sua  irm\u00e3  por  mais  de  dez  anos;  que,  ap\u00f3s  o  t\u00e9rmino  do  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  foi  \nsurpreendida  com  o  aumento  exorbitante  da  mensalidade  do  seguro  sa\u00fade,  a  despeito  de  a \ncl\u00e1usula  43  da  Conven\u00e7\u00e3o  Coletiva  de  Trabalho  dos  Banc\u00e1rios  assegurar  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  \ntrabalhador  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  que  gozava  quando  na  ativa;  que  o  pre\u00e7o  passou  a  ser  \ncobrado  com  base  na  faixa  et\u00e1ria.  Requereu,  (a)  em  sede  de  tutela  antecipada,  a  revis\u00e3o  dos  \nvalores  do  plano  e  a  manuten\u00e7\u00e3o  da  autora  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  que  gozava  quando  na  ativa;  \n(b)  a  absten\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  em  promover  o  desconto  da  mensalidade  mediante  d\u00e9bito  em  conta;  (c)  a  \nintima\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  para  que  apresentasse  o  valor  da  coparticipa\u00e7\u00e3o  da  ex  empregadora;  (d)  a \ndevolu\u00e7\u00e3o  na  forma  simples  dos  valores  indevidamente  pagos  ou  em  dobro  no  caso  de  m\u00e1-f\u00e9;  (e)  \no  afastamento  da  incid\u00eancia  da  faixa  et\u00e1ria;  (f)  a  corre\u00e7\u00e3o  das  mensalidades  conforme  tabela  da  \nANS.  Juntou  os  documentos  de  pp.  16\/60.\nA  decis\u00e3o  interlocut\u00f3ria  de  p.  61  indeferiu  o  pedido  de  tutela  antecipada,  \npor\u00e9m  o  V.  Decis\u00e3o  de  pp.  80\/81  concedeu  a  tutela  de  urg\u00eancia  requerida.\nA  r\u00e9  apresentou  a  contesta\u00e7\u00e3o  de  pp.  83\/95.  Alega  que  o  aumento  da  \nmensalidade  se  deu  em  raz\u00e3o  da  perda  do  subs\u00eddio  ao  qual  a  autora  fazia  jus  quando  se  encontrava  \nno  quadro  da  ativa;  que  a  autora  pagava,  antes  da  rescis\u00e3o  do  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  o  equivalente  \na  2%  sobre  sua  \u00faltima  remunera\u00e7\u00e3o  fixa  recebida  e  mais  R$  664,56  por  um  agregado  ao  plano;  \nque  a  coparticipa\u00e7\u00e3o  patronal  perfazia  do  valor  de  R$  734,20;  que  n\u00e3o  h\u00e1  diferen\u00e7a  de  pre\u00e7o  entre  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001518-09.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3710CED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS DE FIGUEIREDO NEGREIROS, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:59 . fls. 201\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 7\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 707\/709,  CENTRO  - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6096,  S\u00c3O PAULO-SP\n      \n1001518-09.2017.8.26.0100 - lauda  2\nos\n planos  dos  trabalhadores  ativos  e  inativos,  havendo  distin\u00e7\u00e3o  somente  quanto  \u00e0  forma  de  \ncusteio;  que  a  autora  tem  direito  a  permanecer  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  que  gozava  quando  na  \nativa,  desde  que  pague  a  integralidade  do  pr\u00eamio.  Requereu  o  julgamento  de  improced\u00eancia.  \nJuntou  os  documentos  de  pp.  96\/193.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO\nTendo  em  vista  que  as  provas  documentais  foram  suficientes  e  que  a  mat\u00e9ria  \ncontrovertida  \u00e9  exclusivamente  de  direito  (interpreta\u00e7\u00e3o  do  art.  31  da  lei  9.656  de  1998),  o  \nprocesso  comporta  o  julgamento  conforme  o  estado  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  CPC.\nInicialmente  observo  que,  embora  n\u00e3o  olvide  os  reiterados  julgados  do  E.  STJ  \nque  reconhece  a  incompet\u00eancia  da  Justi\u00e7a  Comum  Estadual  para  o  julgamento  de  quest\u00f5es  que  \nenvolvem  a  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio  do  art.  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  referente  a  plano  de  sa\u00fade  \nfechado,  no  modelo  autogest\u00e3o,  criado  especificamente  para  atender  aos  funcion\u00e1rios  da  \nempregadora,  promovo  o  enfrentamento  do  m\u00e9rito  porque  a  concess\u00e3o  da  tutela  de  urg\u00eancia,  em  \ngrau  de  recurso,  configura  uma  afirma\u00e7\u00e3o  de  compet\u00eancia  da  Justi\u00e7a  Comum,  que  n\u00e3o  \u00e9  \nimpugnada  por  qualquer  das  partes.\nDurante  muitos  anos,  a  r\u00e9  segregou  os  inativos  em  grupo  pr\u00f3prio,  \ndesvencilhado  dos  empregados  da  ativa,  por  considerar  que  tal  medida  atendia  ao  quanto  disp\u00f5e  o  \nartigo  31  da  Lei  dos  Planos  de  Sa\u00fade,  o  que  deu  ensejo  a  in\u00fameras  a\u00e7\u00f5es  judiciais  para  a  revis\u00e3o  \ndo  valor  do  pr\u00eamio  que,  sistematicamente,  superava  o  valor  integral  do  pr\u00eamio  pago  pelos  \nempregados  da  ativa  (contribui\u00e7\u00e3o  pessoal  somada  \u00e0  coparticipa\u00e7\u00e3o  patronal).\nTodavia,  a  seguradora  de  sa\u00fade,  no  ano  de  2015,  reestruturou  o  seu  modelo  de  \ncusteio  do  plano  de  sa\u00fade  para  agregar  os  inativos  ao  grupo  do  plano  de  sa\u00fade  dos  ativos.\nPara  viabilizar  referida  reuni\u00e3o  dos  benefici\u00e1rios  do  plano  em  um  mesmo  \ngrupo,  a  requerida  planificou  o  pr\u00eamio  devido  com  lastro  na  sinistralidade  das  diferentes  faixas  \net\u00e1rias,  em  conformidade  com  o  modelo  praticado  nos  demais  planos  de  sa\u00fade.\nA  autora  questiona  a  possibilidade  dessa  reestrutura\u00e7\u00e3o,  por  considerar  que  o  \nplano  ao  qual  estava  vinculada  quando  na  ativa  n\u00e3o  utilizava  o  crit\u00e9rio  da  faixa  et\u00e1ria  para  fixa\u00e7\u00e3o  \ndo  valor  do  pr\u00eamio  (a  divis\u00e3o  se  dava  por  vidas)  e  tamb\u00e9m  para  ver  afastada  a  possibilidade  de  \naltera\u00e7\u00e3o  por  sinistralidade.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001518-09.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3710CED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS DE FIGUEIREDO NEGREIROS, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:59 . fls. 202\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 7\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 707\/709,  CENTRO  - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6096,  S\u00c3O PAULO-SP\n      \n1001518-09.2017.8.26.0100 - lauda  3\nN\u00e3o\n considero,  todavia,  que  exista  qualquer   \u00f3bice  legal  para  essa  modalidade  \nde  reestrutura\u00e7\u00e3o  do  plano  que  \u00e9  consentida  pela  Administradora  e  Gestora.\nPrimeiramente,  porque  a  lei  garante  ao  trabalhador  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  \ncomo  segurado  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  assistenciais  a  que  fazia  jus  quando  na  vig\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  \nde  emprego,  contanto  que  assuma  a  integralidade  do  valor  cobrado,  isto  \u00e9,  faz-se  necess\u00e1rio  \nassegurar  ao  aposentado  um  plano  parit\u00e1rio  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  fornecido  para  os  obreiros  da  ativa.\nDesta  feita,  incumbe  \u00e0  empregadora,  na  qualidade  de  estipulante  do  contrato,  a  \ndiscricionariedade  de  aderir  ao  plano  reestruturado,  desde  que  aludida  medida  n\u00e3o  acarrete  abuso  \nde  direito  consistente  em  fraudar  a  lei  e  estabelecer  crit\u00e9rio  desproporcional  para  a  apura\u00e7\u00e3o  do  \npr\u00eamio  a  ser  exigido  do  usu\u00e1rio.\nEm  segundo  lugar,  porque  a  lei  e  a  pr\u00f3pria  Ag\u00eancia  Nacional  de  Sa\u00fade  \nSuplementar  (ANS)  estabelecem  o  modelo  de  fixa\u00e7\u00e3o  do  pr\u00eamio  com  base  na  faixa  de  pr\u00eamio  \ncopat\u00edvel  com  as  respectivas  faixas  et\u00e1rias  como  o  mais  apropriado  para  que  a  contribui\u00e7\u00e3o  de  \ncada  segurado  seja  proporcional  \u00e0  expectativa  de  uso  do  plano  em  cada  fase  da  vida,  conforme  \nlevantamentos  estat\u00edsticos\/atuariais.\nPortanto,  se  o  grupo  de  benefici\u00e1rios  do  seguro  sa\u00fade  antes  da  reestrutura\u00e7\u00e3o  \ntornava  dispens\u00e1vel  a  subdivis\u00e3o  em  faixas  et\u00e1rias,  uma  vez  que  todos  os  consumidores  \nefetuavam  o  pagamento  de  uma  contribui\u00e7\u00e3o  meramente  simb\u00f3lica  (entre  2%  a  4%  da  \nremunera\u00e7\u00e3o  do  empregado),  nada  mais  justo  do  que  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  reestrutura\u00e7\u00e3o  do  plano  a  fim  \nde  que  o  valor  total  devido  por  cada  um  dos  usu\u00e1rios  seja  fixado  por  crit\u00e9rio  que  leva  em  conta  o  \nrisco  relativo  a  cada  faixa  et\u00e1ria  para  perfeita  identifica\u00e7\u00e3o  do  pr\u00eamio  dos  benefici\u00e1rios  que  n\u00e3o  \ns\u00e3o  contemplados  com  o  subs\u00eddio  da  empresa  estipulante.  \nTerceiro,  porque  os  valores  praticados  conforme  as  tabelas  colacionadas  pela  \nr\u00e9   revelam  mensalidades  inferiores  \u00e0quelas  praticadas  pelas  outras  Fornecedoras  aos  \ncontemplados  com  planos  cong\u00eaneres  ao  Especial  I do  presente  caso,  o  que  pode  ser  facilmente  \napurado  por  meio  de  simples  tomada  de  pre\u00e7os  dos  demais  seguros  sa\u00fade  coletivos  por  ades\u00e3o  \nofertados  no  mercado.\nEm suma,  superada  a disparidade  antes  existente  entre  os  pr\u00eamios  devidos  \npelos  empregados  ativos  e  aposentados,  com  a  reestrutura\u00e7\u00e3o  do  plano  administrado  pela  r\u00e9,  n\u00e3o  \ncabe  falar  em  direito  adquirido  dos  trabalhadores  da  ativa  de  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  nas  condi\u00e7\u00f5es  \nantes  da  reestrutura\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001518-09.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3710CED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS DE FIGUEIREDO NEGREIROS, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:59 . fls. 203\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 7\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 707\/709,  CENTRO  - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6096,  S\u00c3O PAULO-SP\n      \n1001518-09.2017.8.26.0100 - lauda  4\nAnte\n o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  PEDIDO.\nPor  for\u00e7a  da  regra  da  sucumb\u00eancia,  a  autora  fica  obrigada  ao  pagamento  das  \ncustas  processuais  e  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  fixados  em  15%  do  valor  da  causa,  devidamente  \natualizado  at\u00e9  o  momento  de  seu  efetivo  pagamento.  \nPublique-se  e  intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,   31\/8\/2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001518-09.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3710CED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS DE FIGUEIREDO NEGREIROS, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:59 . fls. 204"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40230268-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/03\/2017 15:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0024\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2296 P\u00e1gina: 166\/183","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0024\/2017 Teor do ato: Vistos.P\u00e1g.79\/81: Ciente da concess\u00e3o da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal.Aguarde-se o decurso do prazo para defesa.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40154577-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/02\/2017 09:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.P\u00e1g.79\/81: Ciente da concess\u00e3o da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal.Aguarde-se o decurso do prazo para defesa.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 7\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 707\/709,  CENTRO  - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6096,  S\u00c3O PAULO-SP\nDESPACHO\nProcesso: 1001518-09.2017.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nJuiz  de Direito:            Dr  (a).  Antonio  Carlos de Figueiredo  Negreiros\n Vistos.\nP\u00e1g.79\/81:  Ciente  da  concess\u00e3o  da  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  recursal.\nAguarde-se  o  decurso  do  prazo  para  defesa.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  16\/2\/2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001518-09.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C7DCAA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS DE FIGUEIREDO NEGREIROS, liberado nos autos em 17\/02\/2017 \u00e0s 14:59 . fls. 194"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40144076-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/02\/2017 14:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0016\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2288 P\u00e1gina: 210\/229","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0016\/2017 Teor do ato: Vistos.Mantenho a decis\u00e3o agravada.Aguarde-se contesta\u00e7\u00e3o, no prazo legal.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Mantenho a decis\u00e3o agravada.Aguarde-se contesta\u00e7\u00e3o, no prazo legal.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 7\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 707\/709,  CENTRO  - \nCEP  01501-900,  FONE: 2171-6096,  S\u00c3O PAULO-SP\nDESPACHO\nProcesso: 1001518-09.2017.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nJuiz  de Direito:            Dr  (a).  Antonio  Carlos de Figueiredo  Negreiros\n Vistos.\nMantenho  a  decis\u00e3o  agravada.\nAguarde-se  contesta\u00e7\u00e3o,  no  prazo  legal.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  10\/2\/2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001518-09.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C2BB73. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS DE FIGUEIREDO NEGREIROS, liberado nos autos em 10\/02\/2017 \u00e0s 15:35 . fls. 78"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40107589-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/02\/2017 17:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617219318TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa Dilig\u00eancia : 23\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0239\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2274 P\u00e1gina: 292\/330","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0239\/2016 Teor do ato: Vistos.A reestrutura\u00e7\u00e3o do plano de Sa\u00fade da Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa j\u00e1 \u00e9 conhecida do Ju\u00edzo, que n\u00e3o vislumbrou qualquer irregularidade na altera\u00e7\u00e3o do m\u00e9todo de c\u00e1lculo do pr\u00eamio devido que antes era per capita para o escalonamento por faixas et\u00e1rias, conforme autorizado pela ANS e praticado por todos os demais planos.Todos agora (ativos, dependentes e ex-empregados) integram um mesmo grupo de sinistralidade, com a \u00fanica diferen\u00e7a que os funcion\u00e1rios da ativos s\u00e3o subsidiados pela empregadora, de modo que sua contribui\u00e7\u00e3o fica restrita \u00e0 faixa entre 2% e 4%.Nestes termos, INDEFIRO a ANTECIPA\u00c7\u00c3O de TUTELA postulada.Cite-se a r\u00e9 para contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias, dispensada a audi\u00eancia do artigo 334 do CPC, considerando que a lide versa sobre quest\u00e3o eminentemente de direito, sem nenhuma probabilidade de transig\u00eancia pela r\u00e9.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.A reestrutura\u00e7\u00e3o do plano de Sa\u00fade da Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa j\u00e1 \u00e9 conhecida do Ju\u00edzo, que n\u00e3o vislumbrou qualquer irregularidade na altera\u00e7\u00e3o do m\u00e9todo de c\u00e1lculo do pr\u00eamio devido que antes era per capita para o escalonamento por faixas et\u00e1rias, conforme autorizado pela ANS e praticado por todos os demais planos.Todos agora (ativos, dependentes e ex-empregados) integram um mesmo grupo de sinistralidade, com a \u00fanica diferen\u00e7a que os funcion\u00e1rios da ativos s\u00e3o subsidiados pela empregadora, de modo que sua contribui\u00e7\u00e3o fica restrita \u00e0 faixa entre 2% e 4%.Nestes termos, INDEFIRO a ANTECIPA\u00c7\u00c3O de TUTELA postulada.Cite-se a r\u00e9 para contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias, dispensada a audi\u00eancia do artigo 334 do CPC, considerando que a lide versa sobre quest\u00e3o eminentemente de direito, sem nenhuma probabilidade de transig\u00eancia pela r\u00e9.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n \nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 7\u00ba ANDAR  \u2013 SALAS   N\u00ba  \n707\/709,CENTRO  - CEP  01501-900,  FONE: 2171-6096,  S\u00c3O PAULO-SP\nProcesso n\u00ba 1001518-09.2017.8.26.0100  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001518-09.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Yukiko Tadokoro\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Carlos  de  Figueiredo  Negreiros\nDECIS\u00c3O\nVistos.\nA   reestrutura\u00e7\u00e3o   do   plano   de   Sa\u00fade   da   Funda\u00e7\u00e3o   Ita\u00fa   j\u00e1   \u00e9   conhecida   do   Ju\u00edzo,   que  \nn\u00e3o   vislumbrou   qualquer   irregularidade   na   altera\u00e7\u00e3o   do   m\u00e9todo   de   c\u00e1lculo   do   pr\u00eamio   devido   que  \nantes   era   per   capita   para   o   escalonamento   por   faixas   et\u00e1rias,   conforme   autorizado   pela   ANS   e  \npraticado   por   todos   os   demais   planos.\nTodos   agora   (ativos,   dependentes   e   ex-empregados)   integram   um   mesmo   grupo   de  \nsinistralidade,   com   a   \u00fanica   diferen\u00e7a   que   os   funcion\u00e1rios   da   ativos   s\u00e3o   subsidiados   pela  \nempregadora,   de   modo   que   sua   contribui\u00e7\u00e3o   fica   restrita   \u00e0   faixa   entre   2%   e   4%.\nNestes   termos,   INDEFIRO   a   ANTECIPA\u00c7\u00c3O   de   TUTELA   postulada.\nCite-se   a   r\u00e9   para   contestar   a   a\u00e7\u00e3o   no   prazo   de   15   dias,   dispensada   a   audi\u00eancia   do  \nartigo   334   do   CPC,   considerando   que   a   lide   versa   sobre   quest\u00e3o   eminentemente   de   direito,   sem  \nnenhuma   probabilidade   de   transig\u00eancia   pela   r\u00e9.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  13\/1\/2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001518-09.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2ADC916. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS DE FIGUEIREDO NEGREIROS, liberado nos autos em 13\/01\/2017 \u00e0s 10:51 . fls. 61"}},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"611355766","codPublicacaoOrigem":"1078462286","dataDivulgacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001518-09.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2274","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001518-09.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Yukiko Tadokoro - Vistos.A reestrutura\u00e7\u00e3o do plano de Sa\u00fade da Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa j\u00e1 \u00e9 conhecida do Ju\u00edzo, que n\u00e3o vislumbrou qualquer irregularidade na altera\u00e7\u00e3o do m\u00e9todo de c\u00e1lculo do pr\u00eamio devido que antes era per capita para o escalonamento por faixas et\u00e1rias, conforme autorizado pela ANS e praticado por todos os demais planos.Todos agora (ativos, dependentes e ex-empregados) integram um mesmo grupo de sinistralidade, com a \u00fanica diferen\u00e7a que os funcion\u00e1rios da ativos s\u00e3o subsidiados pela empregadora, de modo que sua contribui\u00e7\u00e3o fica restrita \u00e0 faixa entre 2% e 4%.Nestes termos, INDEFIRO a ANTECIPA\u00c7\u00c3O de TUTELA postulada.Cite-se a r\u00e9 para contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias, dispensada a audi\u00eancia do artigo 334 do CPC, considerando que a lide versa sobre quest\u00e3o eminentemente de direito, sem nenhuma probabilidade de transig\u00eancia pela r\u00e9.Int. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0239\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO CARLOS DE FIGUEIREDO NEGREIROS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAURO S\u00c9RGIO SASSETTOLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"306","paginaFinal":"306","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"828342","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19237140","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jan 23 2017 10:56:29:400PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001518-09.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001518-09.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750555963","codPublicacaoOrigem":"1197252006","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001518-09.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001518-09.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Yukiko Tadokoro - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o PEDIDO.Por for\u00e7a da regra da sucumb\u00eancia, a autora fica obrigada ao pagamento das custas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 15% do valor da causa, devidamente atualizado at\u00e9 o momento de seu efetivo pagamento. Publique-se e intimem-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0163\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO CARLOS DE FIGUEIREDO NEGREIROS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAURO S\u00c9RGIO SASSETTOLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"248","paginaFinal":"248","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922538","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26036717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 08:01:25:043AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001518-09.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001518-09.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"632936174","codPublicacaoOrigem":"1099415534","dataDivulgacao":"Feb 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001518-09.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2296","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001518-09.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Yukiko Tadokoro - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.P\u00e1g.79\/81: Ciente da concess\u00e3o da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal.Aguarde-se o decurso do prazo para defesa.Int. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0024\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO CARLOS DE FIGUEIREDO NEGREIROS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAURO S\u00c9RGIO SASSETTOLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"171","paginaFinal":"171","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"842187","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20204053","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Feb 23 2017 11:12:38:667PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001518-09.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001518-09.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"609026355","codPublicacaoOrigem":"1074075601","dataDivulgacao":"Jan 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001518-09.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2269","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001518-09.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Yukiko Tadokoro ADVOGADO : 71334\/SP - Ericson Crivelli REQDO : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa VARA :7\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 12\/01\/2017","paginaInicial":"218","paginaFinal":"218","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"825672","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19079530","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jan 17 2017 07:44:57:327AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001518-09.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001518-09.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}