{"numero":"1001089-14.2017.8.26.0271","processos":[{"processo":"1001089-14.2017.8.26.0271","classe":"Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Levantamento de Valor","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"07\/03\/2017 \u00e0s 14:16 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Itapevi","juiz":"Gustavo de Azevedo Marchi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Eliandro Nunes dos Santos"},{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Elinaldo Nunes dos Santos"},{"tipo":"Reqte","nome":"Juliana Nunes dos Santos"},{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Lucia Nunes dos Santos"},{"tipo":"Reqte","nome":"Adriana Nunes dos Santos"},{"tipo":"Reqte","nome":"Adriano Nunes dos Santos"},{"tipo":"Reqte","nome":"Elisangela Nunes Feitosa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jos\u00e9 Duda dos Santos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Izamara Alves Batista"}],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 391\/405","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, nos termos do artigo 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTE o pedido de alvar\u00e1 formulado por Maria Lucia Nunes dos Santos, Adriana Nunes dos Santos, Adriano Nunes dos Santos, Elisangela Nunes Feitosa, Eliandro Nunes dos Santos, Jos\u00e9 Elinaldo Nunes Santos e Juliana Nunes dos Santos, em raz\u00e3o do falecimento de Jos\u00e9 Duda dos Santos.Em nome da economia e da celeridade processual A C\u00d3PIA DA PRESENTE SENTEN\u00c7A SERVIR\u00c1 COMO ALVAR\u00c1 JUDICIAL Advogados(s): Izamara Alves Batista (OAB 395732\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, nos termos do artigo 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTE o pedido de alvar\u00e1 formulado por Maria Lucia Nunes dos Santos, Adriana Nunes dos Santos, Adriano Nunes dos Santos, Elisangela Nunes Feitosa, Eliandro Nunes dos Santos, Jos\u00e9 Elinaldo Nunes Santos e Juliana Nunes dos Santos, em raz\u00e3o do falecimento de Jos\u00e9 Duda dos Santos.Em nome da economia e da celeridade processual A C\u00d3PIA DA PRESENTE SENTEN\u00c7A SERVIR\u00c1 COMO ALVAR\u00c1 JUDICIAL","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPEVI\nFORO  DE ITAPEVI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  B\u00c9LGICA,  405, Itapevi  - SP  - CEP  06660-280\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001089-14.2017.8.26.0271 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001089-14.2017.8.26.0271\nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Eliandro Nunes dos Santos  e outros\nRequerido : Jos\u00e9 Duda  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   Hispagnol   Lacombe\nVistos.\nMARIA  LUCIA  NUNES  DOS  SANTOS ,  portadora  da  c\u00e9dula  de  \nidentidade  RG  n\u00ba  36.716.558-2,  inscrita  no  CPF\/MF  sob  o  n\u00ba  283.982.938-02,  ADRIANA  \nNUNES  DOS  SANTOS ,  portadora  da  c\u00e9dula  de  identidade  RG  n\u00ba  41.714.334-5,  inscrita  \nno  CPF\/MF  sob  o  n\u00ba  302.164.448-10,  ADRIANO  NUNES  DOS  SANTOS ,  portador  da  \nc\u00e9dula  de  identidade  RG  n\u00ba  41.714.281-X,  inscrito  no  CPF\/MF  sob  o  n\u00ba  313.387.838-74,  \nELISANGELA  NUNES  FEITOSA ,  portadora  da  c\u00e9dula  de  identidade  RG  n\u00ba \n41.714.115-4,  inscrita  no  CPF\/MF  sob  o  n\u00ba  336.201.098-93,  ELIANDRO  NUNES  DOS  \nSANTOS ,  portador  da  c\u00e9dula  de  identidade  RG  n\u00ba  41.713.907-X,  inscrito  no  CPF\/MF  sob  \no   n\u00ba  344.560.028-75,  JOS\u00c9  ELINALDO  NUNES  SANTOS ,  portador  da  c\u00e9dula  de  \nidentidade  RG  n\u00ba  41.713.672-9,  inscrito  no  CPF\/MF  sob  o  n\u00ba  362.484.778-33  e  JULIANA  \nNUNES  DOS  SANTOS ,  portadora  da  c\u00e9dula  de  identidade  RG  n\u00ba  39.727.992-9,  inscrita  \nno  CPF\/MF  sob  o  n\u00ba  461.088.358-93,  requerem  a  concess\u00e3o  de  alvar\u00e1  para  levantamento  \ndas  quantias  depositados  no  Banco  Ita\u00fa  \n ag\u00eancia  0228  \n conta  corrente  28809-8 ,  em  \nraz\u00e3o  do  falecimento  de  JOS\u00c9  DUDA  DOS  SANTOS,  portador  da  c\u00e9dula  de  identidade  \nde  RG  n\u00ba  36.697.552-3,  inscrito  no  CPF\/MF  sob  o  n\u00ba  036.489.938-79.  Com  a  inicial,  \njuntaram  documentos  (fls.  01\/41).  \nA  parte  autora  foi  intimada  a  esclarecer  a  exist\u00eancia  de  pedido  \nid\u00eantico  na  a\u00e7\u00e3o  1000832-86.2007  (fls.  44),  tendo  informado  que  aqueles  autos  t\u00eam  como  \nobjeto  o  FGTS  do  \u201c de  cujus \u201d. \n\u00c0s  fls.  51\/53  foi  acostada  aos  autos  pesquisa  Bacenjud  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001089-14.2017.8.26.0271 e c\u00f3digo 20A6676. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA HISPAGNOL LACOMBE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 09:36 . fls. 55\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPEVI\nFORO  DE ITAPEVI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  B\u00c9LGICA,  405, Itapevi  - SP  - CEP  06660-280\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001089-14.2017.8.26.0271 - lauda  2\ndemonstrando\n que  a  conta  mencionada  na  inicial  \u00e9  de  titularidade  do  de  cujus .\n\u00c9  o  breve  relat\u00f3rio.  DECIDO.\nNos  termos  do  artigo  666  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  do  \nartigo  1.\u00ba  da  Lei  n\u00ba  6.858\/80,  o  levantamento  de  valores  deixados  pelo  falecido  independe  \nde  invent\u00e1rio  ou  arrolamento  de  bens,  ainda  que  existam  outros  bens  a  partilhar.  Conforme  \ndisposto  nesta  lei,  esses  valores  ser\u00e3o  pagos  aos  dependentes  habilitados  perante  o  INSS,  \nou,  na  sua  falta,  aos  sucessores  previstos  na  lei  civil.\nNo  caso  em  tela,  os  documentos  juntados  aos  autos  atestam  que  os  \nautores  fazem  jus  ao  recebimento  da  integralidade  dos  valores  depositados  por  serem  \nherdeiros  do  falecido.\nAnte o  exposto,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  Novo  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  de  alvar\u00e1  formulado  por  Maria  \nLucia  Nunes  dos  Santos ,  Adriana  Nunes  dos  Santos ,  Adriano  Nunes  dos  Santos , \nElisangela  Nunes  Feitosa ,  Eliandro  Nunes  dos  Santos ,  Jos\u00e9  Elinaldo  Nunes  Santos  e  \nJuliana  Nunes  dos  Santos , em  raz\u00e3o  do  falecimento  de  Jos\u00e9  Duda  dos  Santos.\nEm  nome  da  economia  e  da  celeridade  processual  A  C\u00d3PIA  DA  \nPRESENTE SENTEN\u00c7A  SERVIR\u00c1  COMO  ALVAR\u00c1  JUDICIAL\n,  para  que,  no  \nprazo  de  360  dias,  os  requerentes  procedam  ao  levantamento  da  totalidade  dos  valores  \ndepositados  em  conta  de  titularidade  do  falecido  junto  ao  BANCO  DO  ITA\u00da\n,  Ag\u00eancia  \n0228 \n conta  corrente  28809-8\n, em  propor\u00e7\u00e3o  igual  para  cada  um .\nDados  necess\u00e1rios :\nNome  do  falecido:  Jos\u00e9  Duda  dos  Santos\nFilia\u00e7\u00e3o:  Jos\u00e9  Francisco  dos  Santos  e  Josefa  Maria  dos  Santos\nData  de  Nascimento:  06  de  outubro  de  1961\nRG:  36.697.552-3Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001089-14.2017.8.26.0271 e c\u00f3digo 20A6676. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA HISPAGNOL LACOMBE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 09:36 . fls. 56\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPEVI\nFORO  DE ITAPEVI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  B\u00c9LGICA,  405, Itapevi  - SP  - CEP  06660-280\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001089-14.2017.8.26.0271 - lauda  3\nCPF:\n 036.489.938-79\nCTPS  n\u00ba  45063  \n S\u00e9rie  n\u00ba  00001  \n AL\nDefiro\n os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  aos  autores.  Anote-se.\nConsiderando  que  inexiste  interesse  recursal  no  presente  caso,  esta  \nsenten\u00e7a  considera-se  transitada  em  julgado  na  presente  data.\nP.I.C.\nItapevi , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001089-14.2017.8.26.0271 e c\u00f3digo 20A6676. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA HISPAGNOL LACOMBE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 09:36 . fls. 57"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0196\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2420 P\u00e1gina: 453\/472","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0196\/2017 Teor do ato: Vistos.Chamei os autos \u00e0 conclus\u00e3o.Revogo a decis\u00e3o de fls. 49, visto que n\u00e3o se refere \u00e0 estes autos.Procedi a consulta no sistema Bacenjud, a fim de verificar a titularidade da conta noticiada na exordial.Tornem conclusos ap\u00f3s 5 (cinco) dias, para verificar o atendimento da solicita\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Izamara Alves Batista (OAB 395732\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Chamei os autos \u00e0 conclus\u00e3o.Revogo a decis\u00e3o de fls. 49, visto que n\u00e3o se refere \u00e0 estes autos.Procedi a consulta no sistema Bacenjud, a fim de verificar a titularidade da conta noticiada na exordial.Tornem conclusos ap\u00f3s 5 (cinco) dias, para verificar o atendimento da solicita\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPEVI\nFORO  DE ITAPEVI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  B\u00c9LGICA,  405, Itapevi -SP  - CEP  06660-280\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001089-14.2017.8.26.0271\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Eliandro Nunes dos Santos  e outros\nRequerido : Jos\u00e9 Duda  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   de   Azevedo   Marchi\nVistos.\nChamei  os  autos  \u00e0  conclus\u00e3o.\nRevogo  a  decis\u00e3o  de  fls.  49,  visto  que  n\u00e3o  se  refere  \u00e0  estes  autos.\nProcedi  a  consulta  no  sistema  Bacenjud,  a  fim  de  verificar  a  titularidade  \nda  conta  noticiada  na  exordial.\nTornem  conclusos  ap\u00f3s  5  (cinco)  dias,  para  verificar  o  atendimento  da  \nsolicita\u00e7\u00e3o.\nInt.\nItapevi , 25  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001089-14.2017.8.26.0271 e c\u00f3digo 208F484. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO DE AZEVEDO MARCHI, liberado nos autos em 25\/08\/2017 \u00e0s 23:15 . fls. 50"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Certifique a Serventia se o procurador Ary Mandelbaum, OAB\/SP. 31.899\/SP. tamb\u00e9m representa os executados Natasha e Antonio. Em caso positivo, tornem conclusos.Em caso negativo, expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio para que eles sejam intimados conforme decis\u00e3o de fls. 572. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPEVI\nFORO  DE ITAPEVI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  B\u00c9LGICA,  405, Itapevi -SP  - CEP  06660-280\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001089-14.2017.8.26.0271\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Eliandro Nunes dos Santos  e outros\nRequerido : Jos\u00e9 Duda  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   de   Azevedo   Marchi\nVistos.\nCertifique  a  Serventia  se  o  procurador  Ary  Mandelbaum,  OAB\/SP.  \n31.899\/SP.  tamb\u00e9m  representa  os  executados  Natasha  e  Antonio.  Em  caso  positivo,  tornem  \nconclusos.\nEm caso  negativo,  expe\u00e7a-se\n o  necess\u00e1rio  para  que  eles  sejam  \nintimados  conforme  decis\u00e3o  de  fls.  572.  \nInt.\nItapevi , 24  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001089-14.2017.8.26.0271 e c\u00f3digo 207EC58. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO DE AZEVEDO MARCHI, liberado nos autos em 24\/08\/2017 \u00e0s 19:38 . fls. 49"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITV.17.70018511-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/05\/2017 14:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITV.17.70009694-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/03\/2017 09:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0052\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2306 P\u00e1gina: 365\/376","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0052\/2017 Teor do ato: Recebo os autos para seu regular andamento.Antes de apreciar o pedido inicial, esclare\u00e7am os autos a exist\u00eancia de pedido id\u00eantico nos autos 100832.86.2017, com mesmas partes e objeto. Advogados(s): Eliete da Silva (OAB 356363\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Recebo os autos para seu regular andamento.Antes de apreciar o pedido inicial, esclare\u00e7am os autos a exist\u00eancia de pedido id\u00eantico nos autos 100832.86.2017, com mesmas partes e objeto.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPEVI\nFORO  DE ITAPEVI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  B\u00e9lgica,  405 ,   .  -   Jd  Santa  Rita\nCEP:   06660-280  -   Itapevi  -   SP\nTelefone:   4141-6592  -  E-mail:   itapevi1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O  \nEm   10  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Ju iz  de  Direito,  Dr.  \n Gustavo  de  \nAzevedo  Marchi .  Eu,  Regina  de  Faria ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001089-14.2017.8.26.0271\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Eliandro Nunes dos Santos  e outros\nRequerido : Jos\u00e9 Duda  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   de   Azevedo   Marchi\nVistos.\nRecebo  os  autos  para  seu  regular  andamento.\nAntes  de  apreciar  o  pedido  inicial,  esclare\u00e7am  os  autos  a  exist\u00eancia  de  \npedido  id\u00eantico  nos  autos  100832.86.2017,  com  mesmas  partes  e  objeto.\nItapevi , 10  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001089-14.2017.8.26.0271 e c\u00f3digo 197D5C1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO DE AZEVEDO MARCHI, liberado nos autos em 10\/03\/2017 \u00e0s 19:32 . fls. 44"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0050\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2304 P\u00e1gina: 324\/340","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0050\/2017 Teor do ato: Encaminhe-se o feito ao Distribuidor para retifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia e demais corre\u00e7\u00f5es, se necess\u00e1rias.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos. Advogados(s): Eliete da Silva (OAB 356363\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Encaminhe-se o feito ao Distribuidor para retifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia e demais corre\u00e7\u00f5es, se necess\u00e1rias.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPEVI\nFORO  DE ITAPEVI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   B\u00e9lgica,   405 ,   .   -   Jd   Santa   Rita\nCEP:   06660-280   -   Itapevi   -   SP\nTelefone:   4141-6592   -   E-mail:   itapevi1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001089-14.2017.8.26.0271  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O\nEm  8  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM  \n(\u00aa)  Juiz(\u00aa)  de  Direito,  Dr(\u00aa).  Gustavo  de  Azevedo  Marchi . Eu  ( M\u00edrian  Maia  de  Morais ) digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 1001089-14.2017.8.26.0271  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Eliandro Nunes dos Santos  e outros\nTipo  Completo  da Parte  \nPassiva  Principal  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   de   Azevedo   Marchi\nVistos.\nEncaminhe-se  o  feito  ao  Distribuidor  para  retifica\u00e7\u00e3o  de \ncompet\u00eancia  e  demais  corre\u00e7\u00f5es,  se  necess\u00e1rias.\nAp\u00f3s,  tornem  os  autos  conclusos.\nIntime-se.\nItapevi , 08  de  mar\u00e7o  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001089-14.2017.8.26.0271 e c\u00f3digo 195A9A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO DE AZEVEDO MARCHI, liberado nos autos em 08\/03\/2017 \u00e0s 18:53 . fls. 42"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":24,"total_andamentos":24}],"publicacoes":[]}