{"numero":"1001698-65.2017.8.26.0604","processos":[{"processo":"1001698-65.2017.8.26.0604","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade Civil","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/03\/2017 \u00e0s 14:59 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Sumar\u00e9","juiz":"Olavo Paula Leite Rocha","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.964,36","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Selma de F\u00e1tima Dourado"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Blue Group Participa\u00e7\u00f5es e Com\u00e9rcio Eletr\u00f4nico Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Elaine Menezes da Costa"},{"tipo":"Advogada","nome":"Sandra Regina Comi"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0045\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 3024\/3043","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0045\/2017 Teor do ato: Vistos fls. 89\/94.Aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a e conclusos.Int. Advogados(s): Sandra Regina Comi (OAB 114522\/SP), Elaine Menezes da Costa (OAB 232608\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos fls. 89\/94.Aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a e conclusos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n.\u00ba  170 ,   .  -   Centro\nCEP:   13170-220  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumarejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001698-65.2017.8.26.0604  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001698-65.2017.8.26.0604    \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Selma de F\u00e1tima  Dourado\nRequerido : Blue Group  Participa\u00e7\u00f5es  e Com\u00e9rcio  Eletr\u00f4nico  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Olavo   Paula   Leite   Rocha\nVistos  fls.  89\/94 .\nAguarde-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a  e \nconclusos. Int.\n                                          Sumare , 02  de  outubro  de  2017 .                                                                                   \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001698-65.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 2F41BFA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLAVO PAULA LEITE ROCHA, liberado nos autos em 03\/10\/2017 \u00e0s 11:16 . fls. 95"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70069923-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2017 12:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0044\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 2705\/2720","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0044\/2017 Teor do ato: Vistos. Fls. 85\/86: Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o, porquanto tempestivos, mas a eles NEGO provimento.Com efeito, o recurso \u00e9 cab\u00edvel nas hip\u00f3teses previstas no art. 1.022 do CPC\/15, consoante autoriza\u00e7\u00e3o do art. 48 da Lei 9.099\/95. No caso, o embargante afirma que a senten\u00e7a n\u00e3o reconheceu a obriga\u00e7\u00e3o da r\u00e9, ora embargada, em suportar com os danos materiais suportados pela embargante, requerendo que ela restitua o valor do produto devidamente corrigido. No entanto, os embargos de declara\u00e7\u00e3o prestam-se apenas para esclarecer obscuridade, eliminar contradi\u00e7\u00e3o, suprir omiss\u00e3o de ponto ou quest\u00e3o sobre o qual devia o Ju\u00edzo se pronunciar ou corrigir erro material na decis\u00e3o proferida, o que n\u00e3o \u00e9 o caso dos autos. Destarte, constou expressamente na decis\u00e3o guerreada os seguintes par\u00e1grafos:\"(...)Em contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9 informou que n\u00e3o fabrica m\u00f3veis, que apenas os comercializa e, na mesma oportunidade, reconheceu que houve atraso na entrega do produto em raz\u00e3o de transtornos ocorridos junto a seu fornecedor, asseverando, ainda, que a compra foi cancelada e que o estorno est\u00e1 dispon\u00edvel para levantamento, bastando que a autora compare\u00e7a a qualquer ag\u00eancia do Banco Ita\u00fa.Colacionou aos autos o comprovante da ordem de pagamento a fls. 75, no valor de R$ 313,11.A autora veio com a peti\u00e7\u00e3o de fls. 77\/80 na qual n\u00e3o impugnou o valor estornado, pelo que considero quitada a obriga\u00e7\u00e3o e, consequentemente, como j\u00e1 dito, prejudicado o pedido de ressarcimento.(...)\"Posto isso, persiste a decis\u00e3o tal como lan\u00e7ada. REJEITO OS EMBARGOS.Intime-se. Advogados(s): Elaine Menezes da Costa (OAB 232608\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 85\/86: Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o, porquanto tempestivos, mas a eles NEGO provimento.Com efeito, o recurso \u00e9 cab\u00edvel nas hip\u00f3teses previstas no art. 1.022 do CPC\/15, consoante autoriza\u00e7\u00e3o do art. 48 da Lei 9.099\/95. No caso, o embargante afirma que a senten\u00e7a n\u00e3o reconheceu a obriga\u00e7\u00e3o da r\u00e9, ora embargada, em suportar com os danos materiais suportados pela embargante, requerendo que ela restitua o valor do produto devidamente corrigido. No entanto, os embargos de declara\u00e7\u00e3o prestam-se apenas para esclarecer obscuridade, eliminar contradi\u00e7\u00e3o, suprir omiss\u00e3o de ponto ou quest\u00e3o sobre o qual devia o Ju\u00edzo se pronunciar ou corrigir erro material na decis\u00e3o proferida, o que n\u00e3o \u00e9 o caso dos autos. Destarte, constou expressamente na decis\u00e3o guerreada os seguintes par\u00e1grafos:\"(...)Em contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9 informou que n\u00e3o fabrica m\u00f3veis, que apenas os comercializa e, na mesma oportunidade, reconheceu que houve atraso na entrega do produto em raz\u00e3o de transtornos ocorridos junto a seu fornecedor, asseverando, ainda, que a compra foi cancelada e que o estorno est\u00e1 dispon\u00edvel para levantamento, bastando que a autora compare\u00e7a a qualquer ag\u00eancia do Banco Ita\u00fa.Colacionou aos autos o comprovante da ordem de pagamento a fls. 75, no valor de R$ 313,11.A autora veio com a peti\u00e7\u00e3o de fls. 77\/80 na qual n\u00e3o impugnou o valor estornado, pelo que considero quitada a obriga\u00e7\u00e3o e, consequentemente, como j\u00e1 dito, prejudicado o pedido de ressarcimento.(...)\"Posto isso, persiste a decis\u00e3o tal como lan\u00e7ada. REJEITO OS EMBARGOS.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de Carvalho,  n.\u00ba 170,  ., Centro  - CEP  13170-220,  Fone: (19) \n3873-2999,  Sumare-SP  - E-mail:  sumarejec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001698-65.2017.8.26.0604  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Selma de F\u00e1tima  Dourado\nRequerido : Blue Group  Participa\u00e7\u00f5es  e Com\u00e9rcio  Eletr\u00f4nico  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Rafael  Carmezim  Camargo  Neves\nVistos. \nFls.  85\/86:  Conhe\u00e7o  dos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  porquanto  \ntempestivos,  mas  a  eles  NEGO  provimento.\nCom  efeito,  o  recurso  \u00e9  cab\u00edvel  nas  hip\u00f3teses  previstas  no  art.  1.022  \ndo  CPC\/15,  consoante  autoriza\u00e7\u00e3o  do  art.  48  da  Lei  9.099\/95.  No  caso,  o  embargante  \nafirma  que  a  senten\u00e7a  n\u00e3o  reconheceu  a  obriga\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9,  ora  embargada,  em  suportar  com  \nos  danos  materiais  suportados  pela  embargante,  requerendo  que  ela  restitua  o  valor  do  \nproduto  devidamente  corrigido.  \nNo  entanto,  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  prestam-se  apenas  para  \nesclarecer  obscuridade,  eliminar  contradi\u00e7\u00e3o,  suprir  omiss\u00e3o  de  ponto  ou  quest\u00e3o  sobre  o  \nqual  devia  o  Ju\u00edzo  se  pronunciar  ou  corrigir  erro  material  na  decis\u00e3o  proferida,  o  que  n\u00e3o  \n\u00e9  o  caso  dos  autos.  \nDestarte,  constou  expressamente  na  decis\u00e3o  guerreada  os \nseguintes  par\u00e1grafos:\n\u201c(...)\nEm  contesta\u00e7\u00e3o,  a r\u00e9  informou  que  n\u00e3o  fabrica  m\u00f3veis,  que  apenas  os  \ncomercializa  e,  na  mesma  oportunidade,  reconheceu  que  houve  atraso  na  \nentrega  do  produto  em  raz\u00e3o  de  transtornos  ocorridos  junto  a  seu  \nfornecedor,  asseverando,  ainda,  que  a  compra  foi  cancelada  e  que  o  estorno  \nest\u00e1  dispon\u00edvel  para  levantamento,  bastando  que  a  autora  compare\u00e7a  a  \nqualquer  ag\u00eancia  do  Banco  Ita\u00fa.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001698-65.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 2ECE787. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES, liberado nos autos em 26\/09\/2017 \u00e0s 11:35 . fls. 87\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de Carvalho,  n.\u00ba 170,  ., Centro  - CEP  13170-220,  Fone: (19) \n3873-2999,  Sumare-SP  - E-mail:  sumarejec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nColacionou aos  autos  o  comprovante  da  ordem  de  pagamento  a  fls.  75,  no  \nvalor  de  R$  313,11.\nA  autora  veio  com  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  77\/80  na  qual  n\u00e3o  impugnou  o  valor  \nestornado,  pelo  que  considero  quitada  a  obriga\u00e7\u00e3o  e,  consequentemente,  \ncomo  j\u00e1  dito,  prejudicado  o  pedido  de  ressarcimento.\n(...)\u201d\nPosto  isso,  persiste  a  decis\u00e3o  tal  como  lan\u00e7ada.  REJEITO  OS  \nEMBARGOS.\nIntime-se.\nSumare , 25  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001698-65.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 2ECE787. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES, liberado nos autos em 26\/09\/2017 \u00e0s 11:35 . fls. 88"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70065176-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 14\/09\/2017 14:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 2744\/2760","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO EXTINTO o feito, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, na forma do art. 485, VI, do CPC, em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de restitui\u00e7\u00e3o do valor pago.No mais, JULGO PROCEDENTE o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito para, nos termos do artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil, condenar a r\u00e9 no pagamento de R$ 1.500,00 a t\u00edtulo de dano morais, acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela varia\u00e7\u00e3o da tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, a partir do arbitramento (data da senten\u00e7a), e juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Deixo de condenar as partes em custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios.Ficam as partes intimadas que o prazo para interpor eventual recurso \u00e9 de 10 (dez) dias contados da publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a em audi\u00eancia ou, se for o caso, da data de recebimento da intima\u00e7\u00e3o pelo correio, pela imprensa oficial ou por outro meio id\u00f4neo de comunica\u00e7\u00e3o, conforme disp\u00f5e o artigo 42 da Lei 9099\/95. O preparo, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas 48 (quarenta e oito) horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das seguintes parcelas: a) 1% sobre o valor da causa. O valor corresponde \u00e0s custas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, conforme determinado no artigo 54, \u00a7 1\u00ba da lei 9099\/95. O valor m\u00ednimo desta parcela \"a\" corresponde a 05 UFESPs (R$ 125,35 at\u00e9 31\/12\/2017); MAIS b) 4% sobre o valor da causa (valor m\u00ednimo: 5 UFESPs (R$ 125,35 at\u00e9 31\/12\/2017)), parcela prevista no artigo 4\u00ba, inciso II da lei 11.608\/2003, alterada pela Lei 15.855\/2015, conforme comunicado SPI 77\/2015, publicado no DJE em 09\/12\/2015); os recolhimentos dos valores a que se referem as al\u00edneas \"a\" e \"b\" dever\u00e3o ser feitos em guia GARE (com o c\u00f3digo 230-6).; MAIS c) Porte de remessa e retorno dos autos = R$ 32,70 por volume (este valor dever\u00e1 ser recolhido na GUIA FEDTJ C\u00d3DIGO 110-4). Em processos digitais n\u00e3o h\u00e1 cobran\u00e7a de despesas de porte de remessa e retorno dos autos, j\u00e1 que se trata de transmiss\u00e3o integralmente eletr\u00f4nica.Nos termos do artigo 52, inciso III da Lei 9099\/95, o devedor fica desde j\u00e1 intimado que, se n\u00e3o efetuar o pagamento de quantia certa no prazo de quinze dias contados a partir da data do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a e independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento, nos termos do artigo 523, \u00a71\u00ba do C.P.C. e enunciado 70 do FOJESP . Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento, conforme Enunciado 74 do FOJESP.Publique-se. Registre-se. Intime-se. Advogados(s): Sandra Regina Comi (OAB 114522\/SP), Elaine Menezes da Costa (OAB 232608\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO EXTINTO o feito, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, na forma do art. 485, VI, do CPC, em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de restitui\u00e7\u00e3o do valor pago.No mais, JULGO PROCEDENTE o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito para, nos termos do artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil, condenar a r\u00e9 no pagamento de R$ 1.500,00 a t\u00edtulo de dano morais, acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela varia\u00e7\u00e3o da tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, a partir do arbitramento (data da senten\u00e7a), e juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Deixo de condenar as partes em custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios.Ficam as partes intimadas que o prazo para interpor eventual recurso \u00e9 de 10 (dez) dias contados da publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a em audi\u00eancia ou, se for o caso, da data de recebimento da intima\u00e7\u00e3o pelo correio, pela imprensa oficial ou por outro meio id\u00f4neo de comunica\u00e7\u00e3o, conforme disp\u00f5e o artigo 42 da Lei 9099\/95. O preparo, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas 48 (quarenta e oito) horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das seguintes parcelas: a) 1% sobre o valor da causa. O valor corresponde \u00e0s custas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, conforme determinado no artigo 54, \u00a7 1\u00ba da lei 9099\/95. O valor m\u00ednimo desta parcela \"a\" corresponde a 05 UFESPs (R$ 125,35 at\u00e9 31\/12\/2017); MAIS b) 4% sobre o valor da causa (valor m\u00ednimo: 5 UFESPs (R$ 125,35 at\u00e9 31\/12\/2017)), parcela prevista no artigo 4\u00ba, inciso II da lei 11.608\/2003, alterada pela Lei 15.855\/2015, conforme comunicado SPI 77\/2015, publicado no DJE em 09\/12\/2015); os recolhimentos dos valores a que se referem as al\u00edneas \"a\" e \"b\" dever\u00e3o ser feitos em guia GARE (com o c\u00f3digo 230-6).; MAIS c) Porte de remessa e retorno dos autos = R$ 32,70 por volume (este valor dever\u00e1 ser recolhido na GUIA FEDTJ C\u00d3DIGO 110-4). Em processos digitais n\u00e3o h\u00e1 cobran\u00e7a de despesas de porte de remessa e retorno dos autos, j\u00e1 que se trata de transmiss\u00e3o integralmente eletr\u00f4nica.Nos termos do artigo 52, inciso III da Lei 9099\/95, o devedor fica desde j\u00e1 intimado que, se n\u00e3o efetuar o pagamento de quantia certa no prazo de quinze dias contados a partir da data do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a e independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento, nos termos do artigo 523, \u00a71\u00ba do C.P.C. e enunciado 70 do FOJESP . Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento, conforme Enunciado 74 do FOJESP.Publique-se. Registre-se. Intime-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N.\u00ba 170 , Sumare -SP  - CEP  \n13170-220\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001698-65.2017.8.26.0604\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Selma de F\u00e1tima  Dourado\nRequerido : Blue Group  Participa\u00e7\u00f5es  e Com\u00e9rcio  Eletr\u00f4nico  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Rafael  Carmezim  Camargo  Neves\nVistos.\nRelat\u00f3rio  dispensado,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  9.099\/95.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nDe  fato,  tendo  a  r\u00e9  procedido  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  do  valor  do  produto,  o  \nqual  n\u00e3o  foi  impugnado  pela  autora,  tenho  por  prejudicado  o  pedido  de  ressarcimento,  \nante  a  falta  de  interesse  processual  superveniente.  No  entanto,  o  feito  prossegue  em  \nrela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nJ\u00e1  o  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa  reflete  a  soma  das  indeniza\u00e7\u00f5es  que  a  \nautora  pretende  receber,  nos  termos  do  art.  292  do  CPC.  N\u00e3o  h\u00e1,  portanto,  nada  a  alterar  \nneste  particular,  at\u00e9  porque  o  valor  lan\u00e7ado  encontra-se  na  al\u00e7ada  dos  Juizados  Especiais.  \nRejeito  a  impugna\u00e7\u00e3o  ao  valor  da  causa.\nNo  mais,  a  autora  se  insurge  contra  a conduta  da  r\u00e9,  a qual,  \nembora  tenha  lhe  vendido  um  ber\u00e7o  atrav\u00e9s  de  seu  site ,  em  18\/09\/2016,  n\u00e3o  entregou  o  \nproduto  e  nem  mesmo  estornou  o  valor,  a  despeito  dos  contatos  administrativos  \nrealizados  e  comprovados.  \nA  autora  trouxe  faturas  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  que  comprovam  o  \nlan\u00e7amento,  pela  r\u00e9,  de  06  parcelas  de  R$  47,41  (fls.  30\/34)  e  tamb\u00e9m  juntou  c\u00f3pias  de  \ntrocas  de  e-mails  e  conversas  por  chat  juntos  aos  prepostos  daquela,  demonstrando  os  \npedidos  de  informa\u00e7\u00f5es  quanto  \u00e0  demora  na  entrega  do  produto  (fls.  20\/24  e  26\/27),  \ntudo  a  corroborar  as  alega\u00e7\u00f5es  da  inicial.\nEm  contesta\u00e7\u00e3o,  a  r\u00e9  informou  que  n\u00e3o  fabrica  m\u00f3veis,  que  \napenas  os  comercializa  e,  na  mesma  oportunidade,  reconheceu  que  houve  atraso  na  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001698-65.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D81E70. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 14:28 . fls. 81\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N.\u00ba 170 , Sumare -SP  - CEP  \n13170-220\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nentrega do  produto  em  raz\u00e3o  de  transtornos  ocorridos  junto  a  seu  fornecedor,  \nasseverando,  ainda,  que  a  compra  foi  cancelada  e  que  o  estorno  est\u00e1  dispon\u00edvel  para  \nlevantamento,  bastando  que  a  autora  compare\u00e7a  a  qualquer  ag\u00eancia  do  Banco  Ita\u00fa.   \nColacionou  aos  autos  o  comprovante  da  ordem  de  pagamento  a  fls.  75,  no  valor  de  R$  \n313,11. A autora  veio  com  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  77\/80  na  qual  n\u00e3o  impugnou  \no  valor  estornado,  pelo  que  considero  quitada  a  obriga\u00e7\u00e3o  e,  consequentemente,  como  j\u00e1  \ndito,  prejudicado  o  pedido  de  ressarcimento.\nPasso  \u00e0  an\u00e1lise  do  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral.\n\u00c9  cedi\u00e7o  prevalecer  que  o  mero  descumprimento  de  contrato  n\u00e3o  \ngera,  a  rigor,  dano  moral  indeniz\u00e1vel.  No  entanto,  a  hip\u00f3tese  dos  autos  traz  elementos  \nque  permitem  concluir  que  a  situa\u00e7\u00e3o  transcendeu  ao  mero  dissabor  fruto  do  cotidiano  e  \ndas  rela\u00e7\u00f5es  jur\u00eddicas  numa  sociedade  de  risco.   \nIsso  porque  a  autora  adquiriu,  em  18  de  setembro  de  2.016,  um  \nber\u00e7o,  com  previs\u00e3o  de  entrega  para  onze  dias,  e,  desde  ent\u00e3o,  vem  tentando  contornar  o  \nimpasse,  administrativamente.  Somente  em  7  de  dezembro  de  2.016  houve  um  \nposicionamento  da  r\u00e9  no  sentido  de  que  houve  um  erro  na  compra  (fls.  26),  facultando  \u00e0  \nautora  proceder  a  nova  compra  ou  solicitar  o  estorno.  Posteriormente,  houve  nova  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  dos  prepostos  da  r\u00e9,  j\u00e1  em  17\/01\/2.017,  informando,  de  forma  equivocada,  \nque  o  produto  j\u00e1  havia  sido  entregue.\nComo  se  v\u00ea,  portanto,  passados  mais  de  quatro  meses  da  \naquisi\u00e7\u00e3o  do  produto,  apesar  dos  sucessivos  contatos,  nada  foi  suficiente  para  a  solu\u00e7\u00e3o  \nda  quest\u00e3o.  O  estorno  do  valor  s\u00f3  aconteceu  ap\u00f3s  o  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o,  o  que  permite  a  \nconclus\u00e3o  de  que  o  impasse  ainda  estaria  pendente  n\u00e3o  fosse  a  autora  recorrer  ao  Poder  \nJudici\u00e1rio. A situa\u00e7\u00e3o  se  agrava  na  medida  em  que  o  produto  adquirido,  um  \nber\u00e7o,  seria  um  presente  a  terceira  pessoa  que  estava  na  imin\u00eancia  de  dar  \u00e0  luz,  como  se  \ndepreende  dos  documentos  de  fls.  20,  21,  25,  nem  sequer  impugnados  em  contesta\u00e7\u00e3o.  O  \ninadimplemento  contratual,  na  hip\u00f3tese,  frustrou  expectativa  leg\u00edtima  de  que  o  bem,  \ness\u00eancial,  seria  entregue  antes  do  nascimento.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001698-65.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D81E70. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 14:28 . fls. 82\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N.\u00ba 170 , Sumare -SP  - CEP  \n13170-220\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nAssim, tenho  que  as  circunst\u00e2ncias  da  causas,  aliadas  \u00e0 \nrecalcitr\u00e2ncia  e  descaso  da  r\u00e9  justificam  a  sua  condena\u00e7\u00e3o  no  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor  dano  moral,  a  fim  de  compensar  a  autora  pelo  fato  do  servi\u00e7o.\nPresentes,  portanto,  os  pressupostos  da  responsabilidade  civil,  \npasso  \u00e0  quantifica\u00e7\u00e3o  do  dano  moral.  E  atento  aos  crit\u00e9rios  norteadores  do  tema,  reputo  \nrazo\u00e1vel  fixar  o  valor  em  R$  1.500,00,  levando  em  conta,  sobretudo,  o  valor  do  bem  \nadquirido  e  a  demora  na  resolu\u00e7\u00e3o  do  problema.\nAnte  o  exposto,  JULGO  EXTINTO  o  feito,  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  \nm\u00e9rito,  na  forma  do  art.  485,  VI,  do  CPC,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  restitui\u00e7\u00e3o  do  valor  \npago. No mais,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  \nm\u00e9rito  para,  nos  termos  do  artigo  487,  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  condenar  a  r\u00e9  no  \npagamento  de  R$  1.500,00  a  t\u00edtulo  de  dano  morais,  acrescido  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  \nvaria\u00e7\u00e3o  da  tabela  pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  a  partir  do  arbitramento  (data  \nda  senten\u00e7a),  e  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o.\nDeixo  de  condenar  as  partes  em  custas  ou  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios. Ficam as  partes  intimadas  que  o  prazo  para  interpor  eventual  \nrecurso  \u00e9  de  10  (dez)  dias  contados  da  publica\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  em  audi\u00eancia  ou,  se  for  o  \ncaso,  da  data  de  recebimento  da  intima\u00e7\u00e3o  pelo  correio,  pela  imprensa  oficial  ou  por  \noutro  meio  id\u00f4neo  de  comunica\u00e7\u00e3o,  conforme  disp\u00f5e  o  artigo  42  da  Lei  9099\/95.  O  \npreparo,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  efetuado,  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o,  nas  48  \n(quarenta  e  oito)  horas  seguintes  \u00e0  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  e  dever\u00e1  corresponder  \u00e0  soma  \ndas  seguintes  parcelas:  a)  1%  sobre  o  valor  da  causa.  O  valor  corresponde  \u00e0s  custas  \ndispensadas  em  primeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o,  conforme  determinado  no  artigo  54,  \u00a7  1\u00ba  da  \nlei  9099\/95.   O  valor  m\u00ednimo  desta  parcela  \u201ca\u201d  corresponde  a  05  UFESPs  (R$  125,35  at\u00e9  \n31\/12\/2017);  MAIS  b)  4%  sobre  o  valor   da  causa  (valor  m\u00ednimo:  5  UFESPs  (R$  125,35  \nat\u00e9  31\/12\/2017)),  parcela  prevista  no  artigo  4\u00ba,  inciso  II  da  lei  11.608\/2003,  alterada  pela  \nLei  15.855\/2015,  conforme  comunicado  SPI  77\/2015,  publicado  no  DJE  em  09\/12\/2015);   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001698-65.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D81E70. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 14:28 . fls. 83\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N.\u00ba 170 , Sumare -SP  - CEP  \n13170-220\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nos recolhimentos  dos  valores  a  que  se  referem  as  al\u00edneas  \u201ca\u201d  e   \u201cb\u201d   dever\u00e3o  ser  feitos  em  \nguia  GARE  (com  o  c\u00f3digo  230-6).;  MAIS  c)   Porte  de  remessa  e  retorno  dos  autos  =  R$  \n32,70  por  volume  (este  valor  dever\u00e1  ser  recolhido  na    GUIA  FEDTJ  C\u00d3DIGO  110-4).  Em  \nprocessos  digitais  n\u00e3o  h\u00e1  cobran\u00e7a  de  despesas  de  porte  de  remessa  e  retorno  dos  autos,  \nj\u00e1  que  se  trata  de  transmiss\u00e3o  integralmente  eletr\u00f4nica.\nNos  termos  do  artigo  52,  inciso  III  da  Lei  9099\/95 ,  o  devedor  fica  \ndesde  j\u00e1  intimado  que,  se  n\u00e3o  efetuar  o  pagamento  de  quantia  certa  no  prazo  de  quinze  dias  \ncontados  a  partir  da  data  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a  e  independentemente  de  \nnova intima\u00e7\u00e3o\n,   o  d\u00e9bito  ser\u00e1  acrescido  de  multa  de  dez  por  cento,  nos  termos  do  artigo  \n523,  \u00a71\u00ba  do  C.P.C.  e  enunciado  70  do  FOJESP  .  Todos  os  prazos,  no  Sistema  dos  Juizados  \nEspeciais,  ser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e  incluindo  o  dia  \ndo  vencimento,  conforme  Enunciado  74  do  FOJESP.\nPublique-se.  Registre-se.  Intime-se.\nSumare , 31  de  agosto  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001698-65.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D81E70. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 14:28 . fls. 84"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70056095-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/08\/2017 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0035\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2403 P\u00e1gina: 2687\/2701","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0035\/2017 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 parte autora dos documentos juntados pela parte requerida, nos termos do artigo 437, \u00a71\u00ba do N.C.P.C.Ap\u00f3s, conclusos para decis\u00e3o. Int. Advogados(s): Elaine Menezes da Costa (OAB 232608\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 parte autora dos documentos juntados pela parte requerida, nos termos do artigo 437, \u00a71\u00ba do N.C.P.C.Ap\u00f3s, conclusos para decis\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n.\u00ba  170 ,   .  -   Centro\nCEP:   13170-220  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumarejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001698-65.2017.8.26.0604  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001698-65.2017.8.26.0604    \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Selma de F\u00e1tima  Dourado\nRequerido : Blue Group  Participa\u00e7\u00f5es  e Com\u00e9rcio  Eletr\u00f4nico  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Olavo   Paula   Leite   Rocha\nVistos.\nCi\u00eancia  \u00e0  parte  autora   dos  documentos  juntados  pela  \nparte   requerida,  nos  termos  do  artigo  437,  \u00a71\u00ba  do  N.C.P.C.\nAp\u00f3s,  conclusos  para  decis\u00e3o.   \nInt.\n                                          Sumare , 28  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001698-65.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 2B76472. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLAVO PAULA LEITE ROCHA, liberado nos autos em 01\/08\/2017 \u00e0s 09:31 . fls. 76"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70046907-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/07\/2017 16:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70044962-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/07\/2017 17:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Aos 29 dias do m\u00eas de junho de 2017, \u00e0s 15:23 horas nesta cidade e Comarca de Sumar\u00e9 - S. P., sob a presid\u00eancia do(a) Conciliador(a) DALZIRO DANTZGER com a supervis\u00e3o do MM. Juiz(a) de Direito DR. OLAVO PAULA LEITE ROCHA, comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra referidas. Aberta, com as devidas formalidades legais, e, apregoadas as partes, compareceu a parte autora acompanhada da patrona Dra Elaine Menezes da Costa, OAB 232.608 e a parte reclamada, representada pela preposta Carla Danielli Franck, acompanhada do Patrono Dr. Lu\u00eds Fernando Soares, OAB 396.288, o qual informou que os documentos constitutivos, procura\u00e7\u00e3o e carta de preposi\u00e7\u00e3o j\u00e1 foram protocolados digitalmente nesta data. Requereu o prazo de cinco dias para juntada da taxa de mandato e com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s publica\u00e7\u00f5es sa\u00edrem em nome do(a) patrono(a) Dra Sandra Regina Comi, OAB 114.522, pedidos estes que foram deferidos. Iniciados os trabalhos, pelo(a) Sr.(a) Conciliador(a) foi tentada a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, tendo a mesma resultando INFRUT\u00cdFERA. Aduzindo n\u00e3o ter mais provas a produzir, pela parte autora foi requerido o Julgamento antecipado da lide, com o que a requerida anuiu, solicitando o prazo de quinze dias para apresentar contesta\u00e7\u00e3o. A seguir, pelo(a) MM(a). Juiz(a) de Direito foi proferida a seguinte delibera\u00e7\u00e3o: \"VISTOS. Defiro o prazo requerido, sob pena de revelia, prazo este que come\u00e7a a ser contado a partir desta intima\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a. Publicada em audi\u00eancia, dou as partes por intimadas.\" As partes levam consigo c\u00f3pia deste termo assinado por todos os presentes. Nada mais.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70042445-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 17:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida   Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0012\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2314 P\u00e1gina: 2912\/2924","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0012\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O para o DIA 29 DE JUNHO DE 2017, \u00c0S 15:30 HORAS, devendo o patrono comparecer acompanhado do(s) autor(es) na audi\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o pelo Art. 51, I, da Lei 9099\/95. CITE(M)-SE o(a)(s) requerido(a)s dos termos da a\u00e7\u00e3o proposta e bem como intime-o(a)(s) a comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O acima designada e que se realizar\u00e1 na sala de audi\u00eancias deste Juizado, ficando desde j\u00e1 advertido(a)(s) de que, se n\u00e3o comparecer em qualquer das audi\u00eancias designadas depois de comprovada a Cita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 decretada a sua revelia (artigo 20, da Lei 9099\/95), ou seja, \"reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz\", ficando ainda INTIMADO(A)(S) de que n\u00e3o haver\u00e1 toler\u00e2ncia ap\u00f3s a hora da audi\u00eancia designada, recomendando-se que esteja presente com quinze minutos de anteced\u00eancia, que dever\u00e1 trazer documento de identifica\u00e7\u00e3o e que o comparecimento \u00e9 pessoal e obrigat\u00f3rio. N\u00e3o havendo acordo entre as partes na Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, imediatamente poder\u00e1 ser apresentada contesta\u00e7\u00e3o oral pela a(o) pr\u00f3pria(o) r\u00e9(u) se o(a) autor(a) estiver desacompanhado de advogado, ou contesta\u00e7\u00e3o escrita atrav\u00e9s de advogado trazido, ou no prazo de quinze dias a contar da data da referida audi\u00eancia, tamb\u00e9m atrav\u00e9s de seu advogado, sob pena de Revelia, podendo a(o) r\u00e9(u) contratar advogado ou dirigir-se \u00e0 sede da OAB local para eventual designa\u00e7\u00e3o de patrono dativo, mantendo-se o prazo de quinze dias para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa escrita a contar da data da audi\u00eancia supra designada, sob pena de Revelia. Quando o r\u00e9u optar por formular defesa na pr\u00f3pria audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 trazer todos os documentos necess\u00e1rios pertinentes ao caso. Havendo requerimento de produ\u00e7\u00e3o de prova, ser\u00e3o os autos remetidos conclusos ao MM. Juiz de Direito que deliberar\u00e1 sobre a necessidade ou n\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o processual. Havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o ser\u00e1 ela agendada oportunamente, na qual as partes poder\u00e3o trazer provas documentais e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas. N\u00e3o havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o os autos conclusos para senten\u00e7a com os documentos ou provas j\u00e1 constantes do processo. Ficam autor(a\/s) e requerido(a\/s) advertidos de que o n\u00e3o comparecimento na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada, bem como na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento se designada, implicar\u00e1 tamb\u00e9m na penalidade prevista no artigo 334, \u00a7 8\u00ba do CPC\/2015, ou seja: \"O n\u00e3o comparecimento injustificado do autor ou do r\u00e9u \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor da Uni\u00e3o ou do Estado.\" Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas de Lei.Int. Advogados(s): Elaine Menezes da Costa (OAB 232608\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Designo audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O para o DIA 29 DE JUNHO DE 2017, \u00c0S 15:30 HORAS, devendo o patrono comparecer acompanhado do(s) autor(es) na audi\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o pelo Art. 51, I, da Lei 9099\/95. CITE(M)-SE o(a)(s) requerido(a)s dos termos da a\u00e7\u00e3o proposta e bem como intime-o(a)(s) a comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O acima designada e que se realizar\u00e1 na sala de audi\u00eancias deste Juizado, ficando desde j\u00e1 advertido(a)(s) de que, se n\u00e3o comparecer em qualquer das audi\u00eancias designadas depois de comprovada a Cita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 decretada a sua revelia (artigo 20, da Lei 9099\/95), ou seja, \"reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz\", ficando ainda INTIMADO(A)(S) de que n\u00e3o haver\u00e1 toler\u00e2ncia ap\u00f3s a hora da audi\u00eancia designada, recomendando-se que esteja presente com quinze minutos de anteced\u00eancia, que dever\u00e1 trazer documento de identifica\u00e7\u00e3o e que o comparecimento \u00e9 pessoal e obrigat\u00f3rio. N\u00e3o havendo acordo entre as partes na Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, imediatamente poder\u00e1 ser apresentada contesta\u00e7\u00e3o oral pela a(o) pr\u00f3pria(o) r\u00e9(u) se o(a) autor(a) estiver desacompanhado de advogado, ou contesta\u00e7\u00e3o escrita atrav\u00e9s de advogado trazido, ou no prazo de quinze dias a contar da data da referida audi\u00eancia, tamb\u00e9m atrav\u00e9s de seu advogado, sob pena de Revelia, podendo a(o) r\u00e9(u) contratar advogado ou dirigir-se \u00e0 sede da OAB local para eventual designa\u00e7\u00e3o de patrono dativo, mantendo-se o prazo de quinze dias para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa escrita a contar da data da audi\u00eancia supra designada, sob pena de Revelia. Quando o r\u00e9u optar por formular defesa na pr\u00f3pria audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 trazer todos os documentos necess\u00e1rios pertinentes ao caso. Havendo requerimento de produ\u00e7\u00e3o de prova, ser\u00e3o os autos remetidos conclusos ao MM. Juiz de Direito que deliberar\u00e1 sobre a necessidade ou n\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o processual. Havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o ser\u00e1 ela agendada oportunamente, na qual as partes poder\u00e3o trazer provas documentais e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas. N\u00e3o havendo necessidade de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o os autos conclusos para senten\u00e7a com os documentos ou provas j\u00e1 constantes do processo. Ficam autor(a\/s) e requerido(a\/s) advertidos de que o n\u00e3o comparecimento na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada, bem como na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento se designada, implicar\u00e1 tamb\u00e9m na penalidade prevista no artigo 334, \u00a7 8\u00ba do CPC\/2015, ou seja: \"O n\u00e3o comparecimento injustificado do autor ou do r\u00e9u \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor da Uni\u00e3o ou do Estado.\" Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas de Lei.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n.\u00ba  170 ,   .  -   Centro\nCEP:   13170-220  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumarejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001698-65.2017.8.26.0604  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001698-65.2017.8.26.0604  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Selma de F\u00e1tima  Dourado\nRequerido : Blue Group  Participa\u00e7\u00f5es  e Com\u00e9rcio  Eletr\u00f4nico  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Olavo   Paula   Leite   Rocha\nVistos.\nD esigno  audi\u00eancia  de  CONCILIA\u00c7\u00c3O  para  o  DIA  29  DE  JUNHO  DE  2017 , \u00c0S  \n15:30  HORAS,  devendo  o  patrono  comparecer  acompanhado  do(s)  autor(es)  na  audi\u00eancia,  \nsob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  pelo  Art.  51,  I,  da  Lei  9099\/95 . \nCITE(M)-SE\n o(a)(s)  requerido(a)s  dos  termos  da  a\u00e7\u00e3o  proposta  e  bem  como  \nintime-o(a)(s)  a  comparecer  \u00e0  AUDI\u00caNCIA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O  acima  designada  e  que  se  \nrealizar\u00e1  na  sala  de  audi\u00eancias  deste  Juizado ,  ficando  desde  j\u00e1  advertido(a)(s)  de  que,  se  n\u00e3o  \ncomparecer  em  qualquer  das  audi\u00eancias  designadas  depois  de  comprovada  a  Cita\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  \ndecretada  a  sua  revelia  (artigo  20,  da  Lei  9099\/95),  ou  seja,  \u201creputar-se-\u00e3o  verdadeiros  os  fatos  \nalegados  no  pedido  inicial,  salvo  se  o  contr\u00e1rio  resultar  da  convic\u00e7\u00e3o  do  Juiz\u201d,  ficando  ainda  \nINTIMADO(A)(S)\n de  que  n\u00e3o  haver\u00e1  toler\u00e2ncia  ap\u00f3s  a  hora  da  audi\u00eancia  designada,  \nrecomendando-se  que  esteja  presente  com  quinze  minutos  de  anteced\u00eancia,  que  dever\u00e1  trazer  \ndocumento  de  identifica\u00e7\u00e3o  e  que  o  comparecimento  \u00e9  pessoal  e  obrigat\u00f3rio.  N\u00e3o  havendo  acordo  \nentre  as  partes  na  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o,  imediatamente  poder\u00e1  ser  apresentada  \ncontesta\u00e7\u00e3o  oral  pela  a(o)  pr\u00f3pria(o)  r\u00e9(u)  se  o(a)  autor(a)  estiver  desacompanhado  de  \nadvogado,  ou  contesta\u00e7\u00e3o  escrita  atrav\u00e9s  de  advogado  trazido,  ou  no  prazo  de  quinze  dias  a  \ncontar  da  data  da  referida  audi\u00eancia,  tamb\u00e9m  atrav\u00e9s  de  seu  advogado,  sob  pena  de  Revelia,  \npodendo  a(o)  r\u00e9(u)  contratar  advogado  ou  dirigir-se  \u00e0  sede  da  OAB  local  para  eventual  \ndesigna\u00e7\u00e3o  de  patrono  dativo,  mantendo-se  o  prazo  de  quinze  dias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \ndefesa  escrita  a  contar  da  data  da  audi\u00eancia  supra  designada,  sob  pena  de  Revelia.  Quando  o  \nr\u00e9u  optar  por  formular  defesa  na  pr\u00f3pria  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  trazer  todos  os  \ndocumentos  necess\u00e1rios  pertinentes  ao  caso.  Havendo  requerimento  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova,  \nser\u00e3o  os  autos  remetidos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  que  deliberar\u00e1  sobre  a \nnecessidade  ou  n\u00e3o  de  instru\u00e7\u00e3o  processual.  Havendo  necessidade  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  \nser\u00e1  ela  agendada  oportunamente,  na  qual  as  partes  poder\u00e3o  trazer  provas  documentais  e  \nat\u00e9  tr\u00eas  testemunhas.  N\u00e3o  havendo  necessidade  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  os  autos  \nconclusos  para  senten\u00e7a  com  os  documentos  ou  provas  j\u00e1  constantes  do  processo.   \nFicam  autor(a\/s)  e  requerido(a\/s)  advertidos  de  que  o  n\u00e3o  comparecimento  na  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  designada,  bem  como  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e \njulgamento  se  designada,  implicar\u00e1  tamb\u00e9m  na  penalidade  prevista  no  artigo  334,  \u00a7  8\u00ba  do  \nCPC\/2015,  ou  seja:  \"O  n\u00e3o  comparecimento  injustificado  do  autor  ou  do  r\u00e9u  \u00e0  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  \u00e9  considerado  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a  e  ser\u00e1  sancionado  com  multa  de  \nat\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa,  revertida  em  favor  da  \nUni\u00e3o  ou  do  Estado.\"  \nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado .  Cumpra-se  na  forma  e  \nsob  as  penas  de  Lei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001698-65.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 21922E7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLAVO PAULA LEITE ROCHA, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 10:12 . fls. 41\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n.\u00ba  170 ,   .  -   Centro\nCEP:   13170-220  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumarejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001698-65.2017.8.26.0604  - p.  2\nInt.\nSumare , 16  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001698-65.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 21922E7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OLAVO PAULA LEITE ROCHA, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 10:12 . fls. 42"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/06\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancia 02 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70013747-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/03\/2017 22:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766106470","codPublicacaoOrigem":"1207124548","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001698-65.2017.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001698-65.2017.8.26.0604 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade Civil - Selma de F\u00e1tima Dourado - Vistos. Fls. 85\/86: Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o, porquanto tempestivos, mas a eles NEGO provimento.Com efeito, o recurso \u00e9 cab\u00edvel nas hip\u00f3teses previstas no art. 1.022 do CPC\/15, consoante autoriza\u00e7\u00e3o do art. 48 da Lei 9.099\/95. No caso, o embargante afirma que a senten\u00e7a n\u00e3o reconheceu a obriga\u00e7\u00e3o da r\u00e9, ora embargada, em suportar com os danos materiais suportados pela embargante, requerendo que ela restitua o valor do produto devidamente corrigido. No entanto, os embargos de declara\u00e7\u00e3o prestam-se apenas para esclarecer obscuridade, eliminar contradi\u00e7\u00e3o, suprir omiss\u00e3o de ponto ou quest\u00e3o sobre o qual devia o Ju\u00edzo se pronunciar ou corrigir erro material na decis\u00e3o proferida, o que n\u00e3o \u00e9 o caso dos autos. Destarte, constou expressamente na decis\u00e3o guerreada os seguintes par\u00e1grafos:\"(..)Em contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9 informou que n\u00e3o fabrica m\u00f3veis, que apenas os comercializa e, na mesma oportunidade, reconheceu que houve atraso na entrega do produto em raz\u00e3o de transtornos ocorridos junto a seu fornecedor, asseverando, ainda, que a compra foi cancelada e que o estorno est\u00e1 dispon\u00edvel para levantamento, bastando que a autora compare\u00e7a a qualquer ag\u00eancia do Banco Ita\u00fa.Colacionou aos autos o comprovante da ordem de pagamento a fls. 75, no valor de R$ 313,11.A autora veio com a peti\u00e7\u00e3o de fls. 77\/80 na qual n\u00e3o impugnou o valor estornado, pelo que considero quitada a obriga\u00e7\u00e3o e, consequentemente, como j\u00e1 dito, prejudicado o pedido de ressarcimento.(..)\"Posto isso, persiste a decis\u00e3o tal como lan\u00e7ada. REJEITO OS EMBARGOS.Intime-se. - ADV: ELAINE MENEZES DA COSTA (OAB 232608\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0044\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO OLAVO PAULA LEITE ROCHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA NOVAIS DE OLIVEIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2709","paginaFinal":"2709","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"931673","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26713277","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 04:36:19:743AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001698-65.2017.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001698-65.2017.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}