{"numero":"1001637-70.2015.8.26.0348","processos":[{"processo":"1001637-70.2015.8.26.0348","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/03\/2015 \u00e0s 11:26 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Mau\u00e1","juiz":"Maria Eug\u00eania Pires Zampol","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 61.918,74","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Elaine Amorim"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Alessandra da Silva Lira Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0297\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2440 P\u00e1gina: 1835\/1842","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0297\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante o recurso de fls. 121\/129, intime-se a apelada para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15(quinze) dias (art. 1010, \u00a71\u00ba, CPC). A apela\u00e7\u00e3o ter\u00e1 efeito suspensivo, conforme disp\u00f5e o \"caput\" do art. 1012, do C\u00f3digo de Processo Civil.Se as quest\u00f5es referidas no \u00a71\u00ba, do art. 1009, do CPC forem suscitadas em contrarraz\u00f5es, cumpra-se o disposto no \u00a72\u00ba, do art. 1009, do CPC, intimando-se o recorrente para, em 15(quinze) dias, manifestar-se a respeito delas.Ap\u00f3s, obedecidas as formalidades previstas nos \u00a7\u00a71\u00ba e 2\u00ba do art. 1010, do CPC, e observadas as formalidades de praxe, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade, encaminhem-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Alessandra da Silva Lira Ribeiro (OAB 261540\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo    Vistos.Ante o recurso de fls. 121\/129, intime-se a apelada para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15(quinze) dias (art. 1010, \u00a71\u00ba, CPC). A apela\u00e7\u00e3o ter\u00e1 efeito suspensivo, conforme disp\u00f5e o \"caput\" do art. 1012, do C\u00f3digo de Processo Civil.Se as quest\u00f5es referidas no \u00a71\u00ba, do art. 1009, do CPC forem suscitadas em contrarraz\u00f5es, cumpra-se o disposto no \u00a72\u00ba, do art. 1009, do CPC, intimando-se o recorrente para, em 15(quinze) dias, manifestar-se a respeito delas.Ap\u00f3s, obedecidas as formalidades previstas nos \u00a7\u00a71\u00ba e 2\u00ba do art. 1010, do CPC, e observadas as formalidades de praxe, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade, encaminhem-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II. Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Mau\u00e1\nFORO  DE MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Jo\u00e3o  Ramalho,  n\u00ba 111,  Sala 01, Centro  - CEP  09371-901,  Fone: 11 \n4555-0244,  Maua-SP - E-mail:  maua1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nProcesso n\u00ba 1001637-70.2015.8.26.0348  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 2 6 de  setembro  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito  \nTitular  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel,  Exma.  Sra.  Dra.  MARIA  EUG\u00caNIA  PIRES  ZAMPOL . \nVanusa  Silva Rodrigues\nEscrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001637-70.2015.8.26.0348  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Elaine Amorim\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\nAnte o  recurso  de  fls.  121\/129,  intime-se  a  apelada  para  \napresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15(quinze)  dias  (art.  1010,  \u00a71\u00ba,  CPC).  A  apela\u00e7\u00e3o  \nter\u00e1  efeito  suspensivo,  conforme  disp\u00f5e  o  \"caput\"  do  art.  1012,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil. Se as  quest\u00f5es  referidas  no  \u00a71\u00ba,  do  art.  1009,  do  CPC  forem  \nsuscitadas  em  contrarraz\u00f5es,  cumpra-se  o  disposto  no  \u00a72\u00ba,  do  art.  1009,  do  CPC,  \nintimando-se  o  recorrente  para,  em  15(quinze)  dias,  manifestar-se  a  respeito  delas.\nAp\u00f3s,  obedecidas  as  formalidades  previstas  nos  \u00a7\u00a71\u00ba  e  2\u00ba  do  \nart.  1010,  do  CPC,  e  observadas  as  formalidades  de  praxe,  independentemente  de  ju\u00edzo  de  \nadmissibilidade,  encaminhem-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  -  Se\u00e7\u00e3o  de  \nDireito  Privado  II.  \nInt.\nMau\u00e1,  26  de  setembro  de  2017 .\nMARIA  EUG\u00caNIA  PIRES  ZAMPOL\nJU\u00cdZA  DE  DIREITO\nassinado  digitalmente  nos termos  da lei 11.419\/2006,  conforme impress\u00e3o  \u00e0 margem  direitaPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001637-70.2015.8.26.0348 e c\u00f3digo 107B3B9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 26\/09\/2017 \u00e0s 17:37 . fls. 130"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAU.17.70071606-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 16:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0237\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1944\/1957","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0237\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos, condenado o r\u00e9u a restituir a autorA os valores indevidamente retirados de suas contas banc\u00e1rias (corrente e banc\u00e1ria), no valor total de R$ 5.959,37 (cinco mil, novecentos e cinquenta e nove reais e trinta e sete centavos), que dever\u00e1 ser atualizado monetariamente desde 01 de agosto de 2014 (fls. 21); bem como, condeno o requerido a pagar indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais a autora, no valor de R$ 10.000,00 (dez mil reais), atualizado monetariamente da data desta senten\u00e7a pela Tabela Pr\u00e1tica do E.Tribunal de Justi\u00e7a. Os juros de mora devem incidir a partir da cita\u00e7\u00e3o, no percentual de 1% ao m\u00eas. Ante a sucumb\u00eancia m\u00ednima da autora, condeno o demandado ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% (dez por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, atualizado monetariamente.P.R.I. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Alessandra da Silva Lira Ribeiro (OAB 261540\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos, condenado o r\u00e9u a restituir a autorA os valores indevidamente retirados de suas contas banc\u00e1rias (corrente e banc\u00e1ria), no valor total de R$ 5.959,37 (cinco mil, novecentos e cinquenta e nove reais e trinta e sete centavos), que dever\u00e1 ser atualizado monetariamente desde 01 de agosto de 2014 (fls. 21); bem como, condeno o requerido a pagar indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais a autora, no valor de R$ 10.000,00 (dez mil reais), atualizado monetariamente da data desta senten\u00e7a pela Tabela Pr\u00e1tica do E.Tribunal de Justi\u00e7a. Os juros de mora devem incidir a partir da cita\u00e7\u00e3o, no percentual de 1% ao m\u00eas. Ante a sucumb\u00eancia m\u00ednima da autora, condeno o demandado ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% (dez por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, atualizado monetariamente.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  JO\u00c3O  RAMALHO,  N\u00ba 111 , Maua  - SP  - CEP  09371-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001637-70.2015.8.26.0348 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001637-70.2015.8.26.0348\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Elaine Amorim\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Eug\u00eania   Pires   Zampol\nV  I S  T  O  S.\nELAINE  AMORIM,  qualificada  nos  autos,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  \nde  INDENIZA\u00c7\u00c3O  em  face  do  BANCO  ITA\u00da  S\/A. ,  com  qualifica\u00e7\u00e3o  nos  autos,  \nalegando,  em  s\u00edntese,  que  foram  efetuados,  por  terceiros,  saques  e  compras  com  \nseu  cart\u00e3o  banc\u00e1rio.  Pleiteia  a  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  e  danos  morais.\nA  inicial  (fls.  01\/14)  veio  instru\u00edda  com  os  documentos  \nde  fls.  15\/28.\nPela decis\u00e3o  de  fls.  29\/30  foi  deferida  a  tutela  \nantecipada  requerida.\nO  requerido  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  39\/67),  \nsustentando,  em  resumo,  a  inexist\u00eancia  de  fraude,  uma  vez  que  as  opera\u00e7\u00f5es  em  \nquest\u00e3o  foram  realizadasde  forma  regular,  com  o  uso  de  cart\u00e3o  banc\u00e1rio  e  a  \nsenha  eletr\u00f4nica  da  autora.  Impugnou  a  indeniza\u00e7\u00e3o  pretendida.\nManifesta\u00e7\u00e3o  da  autora  a  fls.  89\/96.\nAudi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  a  fls.  103,  a  qual  \nrestou  infrut\u00edfera.\n\u00c9 O  RELAT\u00d3RIO.\nD  E  C  I D  O.\nJulgo  o  processo  nesta  fase,  nos  termos  do  art.  355,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001637-70.2015.8.26.0348 e c\u00f3digo FF3BFA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 112\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  JO\u00c3O  RAMALHO,  N\u00ba 111 , Maua  - SP  - CEP  09371-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001637-70.2015.8.26.0348 - lauda  2\ninciso\n I,  do  CPC,  ante  a  desnecessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas.  Indefiro  o  \ndepoimento  pessoal  da  autora,  pois  dilig\u00eancia  meramente  procrastinat\u00f3ria,  \ndesnecess\u00e1ria  para  o  deslinde  do  feito,  tendo  em  vista  que  n\u00e3o  trouxe  o  r\u00e9u  \nelementos  que  demonstrassem  a  import\u00e2ncia  da  produ\u00e7\u00e3o  da  prova  requerida.  O  \nfeito  se       encontra     suficientemente  instru\u00eddo  para  receber  decis\u00e3o  de  m\u00e9rito,  \npois  as  provas  que  devem  ser  produzidas  s\u00e3o  as  que  se  revestem  de  pertin\u00eancia  \ne  relev\u00e2ncia  para  o  desate  do  processo,  o  que  n\u00e3o  \u00e9  o  caso  do  requerimento  \nformulado  pelo  demandado.  O  desprezo  ao  pedido  de  provas  impertinentes  n\u00e3o  \ncaracteriza  cerceio  de  defesa.\nInicialmente,  \u00e9  de  rigor  que  se  reconhe\u00e7a  a  rela\u00e7\u00e3o  de  \nconsumo  entre  as  partes,  de  tal  sorte  que  deve  haver  observ\u00e2ncia  das  regras  \nprevistas  no  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  dentre  elas  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  \nprova,  prevista  no  art.  6\u00ba,  inciso  VIII  da  Lei  n\u00b0  8.078\/90,  uma  vez  que  a  autora  \u00e9  \nhipossuficiente  em  face  do  requerido.\nAplic\u00e1vel  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  em  \nrela\u00e7\u00e3o  ao  deposit\u00e1rio  banco,  visto  que  prestando  servi\u00e7os  de  natureza  banc\u00e1ria,  \ninsere-se  no  contexto  do  art.  3\u00ba,  par\u00e1grafo  2\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  8.078\/90,  tendo  o \ncorrentista  como  destinat\u00e1rio  final  e  consumidor  (art.  2\u00ba  da  Lei  8.078\/90).\nAdemais,  aplica-se  a  S\u00famula  297  do  STJ:  \u201cO  C\u00f3digo  \nde  Defesa  do  Consumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras\u201d.\nDentre  os  direitos  b\u00e1sicos  do  consumidor  figura  a \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  (art.  6\u00ba,  inc.  VIII,  da  Lei  n\u00ba  8.078\/90),  vislumbrando  a  \nhipossufici\u00eancia  do  consumidor,  que,  in  casu,  pode  ser  traduzida  pelo  total  \ndesconhecimento  dos  mecanismos  de  seguran\u00e7a  utilizados  pelo  banco  no  \ncontrole  de  seus  procedimentos  e  de  poss\u00edveis  formas  de  supera\u00e7\u00e3o  daqueles  \npor  eventuais  fraudes.\nH\u00e1 de  se  reconhecer  a  verossimilhan\u00e7a  da  afirma\u00e7\u00e3o  \ninicial,  uma  vez  que  se  coaduna  com  o  que  acontece  no  sistema  banc\u00e1rio  do  \npa\u00eds.  A  cada  dia  que  passa,  a  popula\u00e7\u00e3o  \u00e9  bombardeada  por  not\u00edcias  a  respeito  \ndas  mais  diversas  fraudes  ocorridas  junto  ao  sistema  banc\u00e1rio  em  geral.  Dentre  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001637-70.2015.8.26.0348 e c\u00f3digo FF3BFA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 113\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  JO\u00c3O  RAMALHO,  N\u00ba 111 , Maua  - SP  - CEP  09371-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001637-70.2015.8.26.0348 - lauda  3\nelas\n est\u00e3o  as  transfer\u00eancias  de  numer\u00e1rio  via  Internet  e  os  saques  nos  caixas  \neletr\u00f4nicos,  perpetrados  por  meio  de  golpes  variados.  \nNo  mais,  de  ordin\u00e1rio,  os  bancos  n\u00e3o\nprovidenciam  -  ou  n\u00e3o  disponibilizam  -  registro  de  imagens  a  respeito  dos  saques,  \no  que  deveria  ser  feito  para  garantia  da  pr\u00f3pria  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  uma  vez  \nque  seria  poss\u00edvel  verificar  a  presen\u00e7a  de  eventual  estelionat\u00e1rio.  Em  n\u00e3o  sendo  \nadotada  a  conduta  \n o  registro  eletr\u00f4nico  de  imagens  -,  prevalece  a \nverossimilhan\u00e7a  da  alega\u00e7\u00e3o  da  correntista  -  de  que  houve  saque  indevido  de  \nsua  conta  banc\u00e1ria,  al\u00e9m  de  compras  com  o  cart\u00e3o  magn\u00e9tico.\nAnote-se  que  quem  realmente  tem  condi\u00e7\u00e3o  de  provar  \na  autenticidade  ou  a  fraude  das  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  \u00e9  mesmo  a  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira.  S\u00f3  ela  det\u00e9m  as  informa\u00e7\u00f5es  exatas  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  hor\u00e1rios,  \nterminais  e  instrumentos  utilizados  nesses  procedimentos.  Ainda,  s\u00f3  ela  poderia  \ninstalar  as  j\u00e1  mencionadas  c\u00e2maras  de  seguran\u00e7a  que  demonstrariam  em  quais  \ncircunst\u00e2ncias  e  por  quem  os  saques  foram  realizados.\nO   banco  r\u00e9u,  portanto,  poderia  facilmente  \nindividualizar  quem  utilizou  o  cart\u00e3o  magn\u00e9tico  no  auto-atendimento,  juntando  \naos  autos  a  fotografia  tirada  no  momento  em  que  se  operou  o  terminal,  o  que  a  \ntecnologia  instalada  nos  terminais  de  auto-atendimento  lhe  permitiria.  Tal  prova  \nn\u00e3o  foi  produzida  nos  autos.\nCerto  \u00e9  que  as   opera\u00e7\u00f5es  impugnadas  pelo  \ncorrentista  dependem  da  digita\u00e7\u00e3o  da  senha  eletr\u00f4nica,  que  deve  ser  de  \nconhecimento  \u00fanico  e  exclusivo  do  correntista,  devendo  o  cart\u00e3o  ser  inserido  \npara  in\u00edcio  da  opera\u00e7\u00e3o.  Mas,  como  \u00e9  do  conhecimento  de  todos,  s\u00e3o  comuns  \nfraudes  praticadas  por  estelionat\u00e1rios,  que  de  qualquer  modo  podem  ter  acesso  a  \nsenha  do  correntista,  e  mesmo  sem  o  cart\u00e3o  magn\u00e9tico,  atrav\u00e9s  do  procedimento  \nconhecido  como  \u201cclonagem\u201d,  obter  toda  a  movimenta\u00e7\u00e3o  da  conta  banc\u00e1ria.\nDa  mesma  forma,  certo  \u00e9  que  o  uso  do  cart\u00e3o  \nmagn\u00e9tico  e  respectiva  senha  \u00e9  de  responsabilidade  exclusiva  do  correntista.  \nEntretanto,  h\u00e1  de  se  aplicar  a  regra  de  facilita\u00e7\u00e3o  de  defesa  do  consumidor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001637-70.2015.8.26.0348 e c\u00f3digo FF3BFA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 114\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  JO\u00c3O  RAMALHO,  N\u00ba 111 , Maua  - SP  - CEP  09371-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001637-70.2015.8.26.0348 - lauda  4\nprevista\n no  artigo  6\u00ba  VIII,  do  CDC,  sendo  que  cabia  ao  requerido  comprovar  que  \nas  opera\u00e7\u00f5es  impugnadas  foram  realizadas  pela  autora,  sendo  que,  como  \nexposto  acima,  tinha  meios  para  tanto.\nSe  foi  o  cliente  que  retirou  o  dinheiro,  compete  ao  \nbanco  estar  munido  de  instrumentos  tecnol\u00f3gicos  seguros  para  provar  de  forma  \nineg\u00e1vel  tal  ocorr\u00eancia.   N\u00e3o  demonstrou  o  requerido  que  foi  realizada  minuciosa  \npesquisa  t\u00e9cnica  ou  verifica\u00e7\u00e3o  por  parte  do  banco,  comprovando  que  n\u00e3o  \nocorreu  falha  nos  sistemas  de  controle  do  banco.\nAl\u00e9m  de  nada  provar,  o  requerido,  para  se  isentar  da  \nresponsabilidade  perante  a  autora,  insistiu  na  alega\u00e7\u00e3o  de  que  os  saques  \nimpugnados  somente  poderiam  ser  realizados  com  a  utiliza\u00e7\u00e3o  do  cart\u00e3o  \nmagn\u00e9tico  e  senha  pessoal.  Chegou  a  sugerir  a  infalibilidade  de  seu  sistema  \noperacional,  ante  a  exist\u00eancia  de  \u201cchip\u201d  no  cart\u00e3o.Sem  raz\u00e3o.  N\u00e3o  pode  o \nrequerido  proclamar  que  o  seu  sistema  \u00e9  inexpugn\u00e1vel.  A  afirma\u00e7\u00e3o  se  \napresenta,  \"data  venia\",  como  demasiadamente  pretensiosa,  notadamente  ao  se  \nconsiderar  que  sistemas  tidos  como  invulner\u00e1veis  s\u00e3o  vez  ou  outra  invadidos  por  \n\"hackers\".  Assim,  \u00e9  perfeitamente  poss\u00edvel  imaginar  que  houve  a quebra  do  \nsistema  do  requerido,  com  a  conseq\u00fcente  invas\u00e3o  da  conta  da  autora.\nDiante  de  tal  circunst\u00e2ncia,  pela  falta  de  provas  por  \nparte  do  requerido  a  respeito  da  propalada  perpetra\u00e7\u00e3o  dos  saques  e  compras  \npela  autora,  incontorn\u00e1vel  a  responsabiliza\u00e7\u00e3o  do  banco  pelos  saques.\nAssim,  h\u00e1  verossimilhan\u00e7a  na  alega\u00e7\u00e3o  apresentado  \npela  autora,  ressaltando-se  que   a  exist\u00eancia  de  caixa  eletr\u00f4nico  e  terminais  de  \ncompras  manipul\u00e1veis  com  cart\u00f5es  magn\u00e9ticos  e  senhas  secretas  \u00e9  um  servi\u00e7o  \nque  o  banco  oferece  ao  p\u00fablico,  com  o  escopo  de  maximizar  seus  lucros  e  auferir  \numa  maior  clientela.\nComo se  n\u00e3o  bastassem  tais  fatos,  tamb\u00e9m  \u00e9  certo  \nque  uma  institui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria,  como  o  demandado,  dadas  as  fun\u00e7\u00f5es  que  exerce,  \ndeve  sempre  agir  com  extremada  cautela  para  n\u00e3o  causar  danos  materiais  e  \nmorais  a  seus  clientes,  at\u00e9  porque  exerce  atividade  denominada  \u201cde  risco\u201d,  a  qual  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001637-70.2015.8.26.0348 e c\u00f3digo FF3BFA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 115\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  JO\u00c3O  RAMALHO,  N\u00ba 111 , Maua  - SP  - CEP  09371-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001637-70.2015.8.26.0348 - lauda  5\nexacerba\n a  sua  responsabilidade.\nNem se  alegue  que  o  requerido  n\u00e3o  obrou  com  culpa.  \nIndiferente  para  o  desfecho  do  lit\u00edgio  se  houve  ou  n\u00e3o  culpa  do  requerido,  uma  \nvez  que  no  caso  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  a responsabilidade  decorrente  de  \ndefeito  no  servi\u00e7o  \u00e9  objetiva  (artigo  14  do  C.D.C).\nN\u00e3o  bastasse  a  responsabilidade  objetiva,  atraiu  para  \nsi  o  requerido  o  \u00f4nus  da  prova,  mas  dele  n\u00e3o  se  desincumbiu.\nPor  outro  lado,  \u00e9  imposs\u00edvel  ao  correntista  demonstrar  \na  falha  no  sistema  eletr\u00f4nico  do  banco,  devendo  ser  acolhida  a  alega\u00e7\u00e3o  da  \nparte,  no  sentido  de  que  tais  saques  n\u00e3o  foram  autorizados,  concluindo-se  pelo  \nnexo  de  causalidade  entre  a  conduta  de  omiss\u00e3o  de  cautela  imputada  \u00e0 \ninstitui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  e  o  dano  afirmado  pela  autora.\nAgiu,  pois,  o  demandado,  com  neglig\u00eancia,  ao  n\u00e3o  \nfornecer  adequada  seguran\u00e7a  a  seus  clientes  e  usu\u00e1rios  dos  servi\u00e7os  que  lhes  \np\u00f5e  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  se  podendo  imputar  nenhuma  parcela  de  culpa  a \ndemandante  pelo  evento,  pois  se  esse  servi\u00e7o  existia  e  estava  \u00e0  sua  disposi\u00e7\u00e3o,  \nela  poderia  dele  utilizar-se,  esperando  a  adequada  seguran\u00e7a  ao  assim  proceder.  \nE  tampouco  se  pode  falar  em  aus\u00eancia  de  culpa,  j\u00e1  que  \n repita-se  \n tal  fraude  \napenas  foi  poss\u00edvel  dada  a  fragilidade  do  sistema  de  seguran\u00e7a  do  demandado,  o  \nque  apenas  a  ele  pode  ser  imputado.\nDesta  forma,  deve  o  banco  restituir  os  valores  \nretirados  da  conta  banc\u00e1ria  da  autora.  O  Banco  deve  ser  responsabilizado  pelas  \nquantias  indevidamente  retiradas  da  conta  banc\u00e1ria  da  autora.  Observa-se  que  a  \ndemandante  pretende  a  devolu\u00e7\u00e3o  da  quantia  de  R$  5.959,37,  n\u00e3o  impugnada  \nespecificadamente  pela  demandada.\nNo  entanto,  n\u00e3o  se  h\u00e1  falar  em  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro.  \nO  artigo  42  do  CDC  simplesmente  encampou  os  \npressupostos  do  atual  artigo  940  do  CC,  que  repetiu  os  preceitos  do  artigo  1.531  \ndo  C\u00f3digo  Civil  de  1916;  tais  dispositivos  t\u00eam  incid\u00eancia  somente  nos  casos  de  \ncobran\u00e7a  oriunda  de  m\u00e1-f\u00e9,  o  que  n\u00e3o  \u00e9  a  hip\u00f3tese  dos  autos,   pois  desprovido  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001637-70.2015.8.26.0348 e c\u00f3digo FF3BFA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 116\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  JO\u00c3O  RAMALHO,  N\u00ba 111 , Maua  - SP  - CEP  09371-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001637-70.2015.8.26.0348 - lauda  6\nde\n m\u00e1-f\u00e9,  portanto,  incab\u00edvel  a  pretens\u00e3o  da  autora.\nA  hip\u00f3tese  sub  judice,  portanto,  n\u00e3o  se  enquadra  no  \ndispositivo  em  quest\u00e3o.  O  pressuposto  m\u00e1-f\u00e9  \u00e9  indispens\u00e1vel  para  imposi\u00e7\u00e3o  da  \npenalidade  para  uma  situa\u00e7\u00e3o  que  n\u00e3o  est\u00e1  bem  tipificada  como  produtora  da  \nsan\u00e7\u00e3o  almejada.  E  n\u00e3o  se  constata  m\u00e1-f\u00e9.\nOutrossim,  n\u00e3o  houve  ajuizamento  de  a\u00e7\u00e3o  judicial  por  \nd\u00edvida  j\u00e1  paga.\nQuantos aos  danos  morais,  revendo  posicionamento  \nanterior,  ineg\u00e1vel  que  o  fato  de  ter  subtra\u00edda  de  forma  criminosa  numer\u00e1rio  de  \nsua  conta  banc\u00e1ria,  e  de  ter  que  se  valer  do  Poder  Judici\u00e1rio  para  obter  a  devida  \nrepara\u00e7\u00e3o,  provoca  preocupa\u00e7\u00e3o,  afli\u00e7\u00e3o,  nervosismo  e  outros  sintomas  \nensejadores  da  configura\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  oriundo  da  m\u00e1-presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  \npor  parte  do  r\u00e9u.\nN\u00e3o h\u00e1  mesmo  como  enquadrar  tais  sentimentos  \ncomo  meros  aborrecimentos  ou  contrariedades  da  vida  moderna.\nRessalte-se  que  a  autora  \u00e9  cabeleireira  e,  conforme  \ndemonstram  os  documentos  acostados,  viu-se  surpreendida  com  os  significativos  \nsaques  em  conta  banc\u00e1ria.\nPor certo  que  este  fato  afigura-se  suficiente  a  acarretar  \na   intranq\u00fcilidade  da  autora,  ante  a  possibilidade  de  n\u00e3o  vir  a  honrar  os  \ncompromissos  financeiros  assumidos,  circunst\u00e2ncia  h\u00e1bil  a  ensejar  o  dano  moral.\nInafast\u00e1vel,  portanto,  o  dever  de  indenizar,  resta,  \napenas,  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  quantum.\nCom rela\u00e7\u00e3o  ao  montante  indenizat\u00f3rio,  ressalte-se  \nque  a  lei  n\u00e3o  prev\u00ea  padr\u00e3o  de  aferi\u00e7\u00e3o  do  valor  para  a  hip\u00f3tese  vertente  \nrestando,  ent\u00e3o,  aquele  gen\u00e9rico  para  os  casos  de  pr\u00e1tica  de  ato  ilicito  (artigos  \n159,  1059  e  1547  do  CC  de  1916,  e  artigos  927,  944  e  953  do  CC  atual).\nEm  tal  ocorrendo,  ao  juiz  tocar\u00e1  o arbitramento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  cabivel,  segundo  seu   crit\u00e9rio  (C\u00f3digo  Civil  de  1916,  artigo  1553,  e  \npar\u00e1grafo  \u00fanico  do  art.  953  do  CC  atual).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001637-70.2015.8.26.0348 e c\u00f3digo FF3BFA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 117\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  JO\u00c3O  RAMALHO,  N\u00ba 111 , Maua  - SP  - CEP  09371-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001637-70.2015.8.26.0348 - lauda  7\nDe\n fato,  \"o  dano  moral,  se  n\u00e3o  \u00e9  verdadeiramente,  \ndano  suscet\u00edvel  de  fixa\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria  equivalencial,  tem-se  de  reparar  \neq\u00fcitativamente\"  (Pontes  de  Miranda,  \"Tratado  de  Direito  Privado\",  tomo  54,  \npar\u00e1grafo  5.536,  n.  1,  p.  61).  \"O  importante  \u00e9,  a  par  do  principio  da  \nreparabilidade,  admitir  o  da  indenizabilidade,  para  que,  como  assinalam  os  \nautores,  n\u00e3o  fique  a  les\u00e3o  moral  sem  recomposi\u00e7\u00e3o,  nem  impune  aquele  que  por  \nela  \u00e9  respons\u00e1vel,  fatores,  ambos,  que  seriam  de  perpetua\u00e7\u00e3o  de  desequil\u00edbrios  \ns\u00f3cio-juridicos\"  (R.  Limongi  Fran\u00e7a,  \"Repara\u00e7\u00e3o  do  Dano  Moral\",  in  RT  631,  p.  \n35).  \"O  problema  haver\u00e1  de  ser  solucionado  dentro  do  principio  do  prudente  \narb\u00edtrio  do  julgador,  sem  par\u00e2metros  aprioristicos  e  \u00e0  luz  das  peculiaridades  de  \ncada  caso,  principalmente  em  fun\u00e7\u00e3o  do  nivel  s\u00f3cio-econ\u00f4mico  dos  litigantes  e  da  \nmaior  ou  menor  gravidade  da  les\u00e3o\"  (Humberto  Theodoro  J\u00fanior,  Impactos  da  \nNova  Ordem  Constitucional  sobre  o  Direito  Civil\",  in  RT  662,  p.  9).\nNesse  diapas\u00e3o,  considerando-se  as  circunst\u00e2ncias  da  \ncausa,  a  capacidade  econ\u00f4mica  da  correntista,  e  a  necessidade  de  que  a \ncondena\u00e7\u00e3o  tenha  um  car\u00e1ter  pedag\u00f3gico  para  o  ofensor  e  compensat\u00f3rio  para  a  \nvitima,  sem  lhe  promover  o  enriquecimento  indevido,  temos  por  excessivo  o \nmontante  pleiteado,  fixando-se  o  valor  de  R$  10.000,00  (dez  mil  reais),  \natualizados  monetariamente  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  E.Tribunal  de  Justi\u00e7a,  da  data  \ndesta  senten\u00e7a,  e  acrescido  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTES  os  pedidos,  condenado  o  r\u00e9u  a  restituir  a  autorA  os  valores  \nindevidamente  retirados  de  suas  contas  banc\u00e1rias  (corrente  e  banc\u00e1ria),  no  valor  \ntotal  de  R$  5.959,37  (cinco  mil,  novecentos  e  cinquenta  e  nove  reais  e  trinta  e  \nsete  centavos),  que  dever\u00e1  ser  atualizado  monetariamente  desde  01  de  agosto  \nde  2014  (fls.  21);  bem  como,  condeno  o  requerido  a  pagar  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais  a  autora,  no  valor  de  R$  10.000,00  (dez  mil  reais),  atualizado  \nmonetariamente  da  data  desta  senten\u00e7a  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  E.Tribunal  de  \nJusti\u00e7a.  Os  juros  de  mora  devem  incidir  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  no  percentual  de  1%  \nao  m\u00eas.  Ante  a  sucumb\u00eancia  m\u00ednima  da  autora,  condeno  o  demandado  ao  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001637-70.2015.8.26.0348 e c\u00f3digo FF3BFA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 118\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  JO\u00c3O  RAMALHO,  N\u00ba 111 , Maua  - SP  - CEP  09371-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001637-70.2015.8.26.0348 - lauda  8\npagamento\n de  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  que  arbitro  em  10%  (dez  por  cento)  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  \natualizado  monetariamente.\nP.R.I.\nMau\u00e1,  29  de  agosto  de  2017 .\nMARIA  EUGENIA  PIRES  ZAMPOL\n                         JU\u00cdZA  DE  DIREITO\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001637-70.2015.8.26.0348 e c\u00f3digo FF3BFA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 119"}},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria Juntados   N\u00ba Protocolo: WMAU.15.70049048-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria Data: 25\/11\/2015 15:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    C\u00edvel - INFRUT\u00cdFERA","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 27\/11\/2015 Hora 14:00 Local: Sala 03 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0290\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0290\/2015 Teor do ato: Vistos. Para audi\u00eancia preliminar prevista no artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo o dia 27 de novembro, p.f., \u00e0s 14:00 horas, a ser realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC de Mau\u00e1, situado na Rua Nelson Barbosa Ferreira, 47, Vila No\u00eamia, Mau\u00e1\/SP, devendo comparecer as partes e\/ou seus procuradores com poderes para transigir. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Alessandra da Silva Lira Ribeiro (OAB 261540\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Para audi\u00eancia preliminar prevista no artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo o dia 27 de novembro, p.f., \u00e0s 14:00 horas, a ser realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC de Mau\u00e1, situado na Rua Nelson Barbosa Ferreira, 47, Vila No\u00eamia, Mau\u00e1\/SP, devendo comparecer as partes e\/ou seus procuradores com poderes para transigir. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n1001637-70.2015.8.26.0348 - P\u00e1gina  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 08  de  outubro  de  2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  \nDireito  Titular  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel,  Exma.  Sra.  Dra.  MARIA  EUG\u00caNIA  \nPIRES  ZAMPOL . \nVanusa  Silva Rodrigues\nEscrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001637-70.2015.8.26.0348  \nA\u00e7\u00e3o: Procedimento Ordin\u00e1rio  -   Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente (s): Elaine Amorim\nRequerido (s): Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\nPara  audi\u00eancia  preliminar  prevista  no  artigo  331  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  designo  o  dia  27  de  novembro ,  p.f.,  \u00e0s  14:00  horas,  a  \nser  realizada  no  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e Cidadania  \u2013  \nCEJUSC  de  Mau\u00e1 ,  situado  na  Rua  Nelson  Barbosa  Ferreira,  47,  Vila  No\u00eamia,  \nMau\u00e1\/SP,  devendo  comparecer  as  partes  e\/ou  seus  procuradores  com  poderes  \npara  transigir.\nInt.\nMau\u00e1,  08  de  outubro  de 2015\nMARIA  EUG\u00caNIA  PIRES ZAMPOL\nJU\u00cdZA  DE DIREITO\nassinado  digitalmente  nos termos  da lei 11.419\/2006,  conforme impress\u00e3o  \u00e0 margem  direitaPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001637-70.2015.8.26.0348 e c\u00f3digo 3E6012. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 09\/10\/2015 \u00e0s 15:08 . fls. 101"}},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAU.15.70042285-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 06\/10\/2015 18:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAU.15.70042012-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 05\/10\/2015 17:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0272\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0272\/2015 Teor do ato: Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Alessandra da Silva Lira Ribeiro (OAB 261540\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAU.15.70032016-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/08\/2015 16:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAU.15.70031229-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 04\/08\/2015 15:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0223\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0223\/2015 Teor do ato: Ante a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, manifeste-se a requerente em r\u00e9plica. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Alessandra da Silva Lira Ribeiro (OAB 261540\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ante a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, manifeste-se a requerente em r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAU.15.70019673-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/05\/2015 11:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0138\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0138\/2015 Teor do ato: V I S T O S. Ante a declara\u00e7\u00e3o de fls. 16 e os documentos acostados, defiro a gratuidade requerida. Anote-se. Com efeito, a hip\u00f3tese \u00e9 de inclus\u00e3o do nome da autora em cadastro de inadimplentes, base de informa\u00e7\u00f5es de larga utiliza\u00e7\u00e3o para verifica\u00e7\u00e3o da probidade mercantil. Segundo a exordial da a\u00e7\u00e3o proposta, o neg\u00f3cio jur\u00eddico em quest\u00e3o n\u00e3o foi realizado pela autora, alegando fraude. Conseguintemente, n\u00e3o se pode negar que a comunica\u00e7\u00e3o, apontando pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica como inadimplente, traz conseq\u00fc\u00eancias graves \u00e0quela assim indigitada. O fato de estar o d\u00e9bito sendo discutido em Ju\u00edzo desautoriza o credor a enviar dados ao SPC, Serasa e outras entidades de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito que obstem as rela\u00e7\u00f5es negociais do autor, servindo a pressionar o recebimento do cr\u00e9dito e expondo o devedor a situa\u00e7\u00f5es vexat\u00f3rias. Ademais, \u00e9 direito do devedor discutir a d\u00edvida sem o constrangimento da negativa\u00e7\u00e3o. A verossimilhan\u00e7a, no caso, diz com situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica de eventualidade de abalo de cr\u00e9dito, decorrente do n\u00e3o pagamento da d\u00edvida, cuja exist\u00eancia \u00e9 discutida em Ju\u00edzo. Evidente, ent\u00e3o, que ocorrendo a indispens\u00e1vel verossimilhan\u00e7a e n\u00e3o caracterizado risco de dano para o demandado, decorrente do implemento de inscri\u00e7\u00e3o do nome do devedor nos servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, \u00e9 de ser deferido o pedido de suspens\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o com vistas \u00e0 restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito da demandante. Destarte, presentes os pressupostos legais, defiro o pedido de tutela antecipada, para suspender ou impedir a inscri\u00e7\u00e3o do nome da autora pelo requerido em banco de dados de consumo, em rela\u00e7\u00e3o aos valores em quest\u00e3o, assim como impedir que se comunique a terceiros registro de inadimpl\u00eancia que o credor deste feito haja procedido em seu cadastro interno, durante a pend\u00eancia deste processo que tem por objeto a defini\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia do d\u00e9bito. Oficie-se ao Serasa\/SCPC. Cite-se o demandado com as advert\u00eancias de praxe. Int. Advogados(s): Alessandra da Silva Lira Ribeiro (OAB 261540\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Liminar_Tutela Antecipada - Rito Ordin\u00e1rio","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Suspens\u00e3o da Publicidade da Negativa\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    V I S T O S. Ante a declara\u00e7\u00e3o de fls. 16 e os documentos acostados, defiro a gratuidade requerida. Anote-se. Com efeito, a hip\u00f3tese \u00e9 de inclus\u00e3o do nome da autora em cadastro de inadimplentes, base de informa\u00e7\u00f5es de larga utiliza\u00e7\u00e3o para verifica\u00e7\u00e3o da probidade mercantil. Segundo a exordial da a\u00e7\u00e3o proposta, o neg\u00f3cio jur\u00eddico em quest\u00e3o n\u00e3o foi realizado pela autora, alegando fraude. Conseguintemente, n\u00e3o se pode negar que a comunica\u00e7\u00e3o, apontando pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica como inadimplente, traz conseq\u00fc\u00eancias graves \u00e0quela assim indigitada. O fato de estar o d\u00e9bito sendo discutido em Ju\u00edzo desautoriza o credor a enviar dados ao SPC, Serasa e outras entidades de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito que obstem as rela\u00e7\u00f5es negociais do autor, servindo a pressionar o recebimento do cr\u00e9dito e expondo o devedor a situa\u00e7\u00f5es vexat\u00f3rias. Ademais, \u00e9 direito do devedor discutir a d\u00edvida sem o constrangimento da negativa\u00e7\u00e3o. A verossimilhan\u00e7a, no caso, diz com situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica de eventualidade de abalo de cr\u00e9dito, decorrente do n\u00e3o pagamento da d\u00edvida, cuja exist\u00eancia \u00e9 discutida em Ju\u00edzo. Evidente, ent\u00e3o, que ocorrendo a indispens\u00e1vel verossimilhan\u00e7a e n\u00e3o caracterizado risco de dano para o demandado, decorrente do implemento de inscri\u00e7\u00e3o do nome do devedor nos servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, \u00e9 de ser deferido o pedido de suspens\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o com vistas \u00e0 restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito da demandante. Destarte, presentes os pressupostos legais, defiro o pedido de tutela antecipada, para suspender ou impedir a inscri\u00e7\u00e3o do nome da autora pelo requerido em banco de dados de consumo, em rela\u00e7\u00e3o aos valores em quest\u00e3o, assim como impedir que se comunique a terceiros registro de inadimpl\u00eancia que o credor deste feito haja procedido em seu cadastro interno, durante a pend\u00eancia deste processo que tem por objeto a defini\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia do d\u00e9bito. Oficie-se ao Serasa\/SCPC. Cite-se o demandado com as advert\u00eancias de praxe. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Jo\u00e3o  Ramalho,  n\u00ba 111,  Sala 01, Centro  - CEP  09371-901,  Fone: 11 \n4555-0244,  Maua-SP - E-mail:  maua1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001637-70.2015.8.26.0348\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Elaine Amorim\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Maria  Eug\u00eania  Pires Zampol\nV I S T O S.\nAnte  a  declara\u00e7\u00e3o  de  fls.  16  e  os \ndocumentos  acostados,  defiro  a  gratuidade  requerida.  Anote-\nse. Com efeito,  a  hip\u00f3tese  \u00e9  de  inclus\u00e3o  do  \nnome  da  autora  em  cadastro  de  inadimplentes,  base  de \ninforma\u00e7\u00f5es  de  larga  utiliza\u00e7\u00e3o  para  verifica\u00e7\u00e3o  da  probidade  \nmercantil.  Segundo  a  exordial  da  a\u00e7\u00e3o  proposta,  o  neg\u00f3cio  \njur\u00eddico  em  quest\u00e3o  n\u00e3o  foi  realizado  pela  autora,  alegando  \nfraude. Conseguintemente, n\u00e3o  se  pode  negar  que  a \ncomunica\u00e7\u00e3o,  apontando  pessoa  f\u00edsica  ou  jur\u00eddica  como  \ninadimplente,  traz  conseq\u00fc\u00eancias  graves  \u00e0quela  assim  \nindigitada. O  fato  de  estar  o  d\u00e9bito  sendo  discutido  \nem  Ju\u00edzo  desautoriza  o  credor  a  enviar  dados  ao  SPC,  Serasa  e \noutras  entidades  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  que  obstem  as \nrela\u00e7\u00f5es  negociais  do  autor,  servindo  a  pressionar  o \nrecebimento  do  cr\u00e9dito  e  expondo  o  devedor  a  situa\u00e7\u00f5es  \nvexat\u00f3rias. Ademais, \u00e9  direito  do  devedor  discutir  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001637-70.2015.8.26.0348 e c\u00f3digo 252D9F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 06\/03\/2015 \u00e0s 18:14 . fls. 29\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Jo\u00e3o  Ramalho,  n\u00ba 111,  Sala 01, Centro  - CEP  09371-901,  Fone: 11 \n4555-0244,  Maua-SP - E-mail:  maua1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nd\u00edvida sem  o  constrangimento  da  negativa\u00e7\u00e3o.  A \nverossimilhan\u00e7a,  no  caso,  diz  com  situa\u00e7\u00e3o  cr\u00edtica   de  \neventualidade  de  abalo  de  cr\u00e9dito,  decorrente  do  n\u00e3o  \npagamento  da  d\u00edvida,  cuja  exist\u00eancia  \u00e9 discutida  em  Ju\u00edzo.\nEvidente,  ent\u00e3o,  que  ocorrendo  a \nindispens\u00e1vel  verossimilhan\u00e7a  e  n\u00e3o  caracterizado  risco  de  \ndano  para  o  demandado,  decorrente  do  implemento  de  inscri\u00e7\u00e3o  \ndo  nome  do  devedor  nos  servi\u00e7os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  \u00e9  de  \nser  deferido  o  pedido  de  suspens\u00e3o  da  comunica\u00e7\u00e3o  com  vistas  \n\u00e0  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  da  demandante.\nDestarte,  presentes  os  pressupostos  \nlegais,  defiro  o  pedido  de  tutela  antecipada,  para  suspender  \nou  impedir  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  da  autora  pelo  requerido  em  \nbanco  de  dados  de  consumo,  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  valores  em  quest\u00e3o,  \nassim  como  impedir  que  se  comunique  a  terceiros  registro  de  \ninadimpl\u00eancia  que  o  credor  deste  feito  haja  procedido  em  seu  \ncadastro  interno,  durante  a  pend\u00eancia  deste  processo  que  tem  \npor  objeto  a defini\u00e7\u00e3o  da  exist\u00eancia  do  d\u00e9bito.\nOficie-se  ao  Serasa\/SCPC.\nCite-se  o  demandado  com  as  advert\u00eancias  \nde  praxe.\nInt.\nMaua , 06  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001637-70.2015.8.26.0348 e c\u00f3digo 252D9F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA EUGENIA PIRES ZAMPOL, liberado nos autos em 06\/03\/2015 \u00e0s 18:14 . fls. 30"}},{"data":"06\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"24\/04\/2015","tipo":"Of\u00edcio"},{"data":"28\/05\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/08\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"07\/08\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/10\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"06\/10\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"25\/11\/2015","tipo":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"27\/11\/2015","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 4"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"403732019","codPublicacaoOrigem":"725483527","dataDivulgacao":"Nov  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001637-70.2015.8.26.0348","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2003","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAU\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001637-70.2015.8.26.0348 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Elaine Amorim - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. Para audi\u00eancia preliminar prevista no artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo o dia 27 de novembro, p.f., \u00e0s 14:00 horas, a ser realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC de Mau\u00e1, situado na Rua Nelson Barbosa Ferreira, 47, Vila No\u00eamia, Mau\u00e1\/SP, devendo comparecer as partes e\/ou seus procuradores com poderes para transigir. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ALESSANDRA DA SILVA LIRA RIBEIRO (OAB 261540\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0290\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA EUG\u00caNIA PIRES ZAMPOL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO SANTIAGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1489","paginaFinal":"1489","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"560227","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10032546","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Nov  8 2015 11:05:14:913AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001637-70.2015.8.26.0348","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001637-70.2015.8.26.0348","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"360716824","codPublicacaoOrigem":"684880379","dataDivulgacao":"Jul 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001637-70.2015.8.26.0348","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1935","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAU\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001637-70.2015.8.26.0348 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Elaine Amorim - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ante a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, manifeste-se a requerente em r\u00e9plica. - ADV: ALESSANDRA DA SILVA LIRA RIBEIRO (OAB 261540\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0223\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA EUG\u00caNIA PIRES ZAMPOL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO SANTIAGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1304","paginaFinal":"1304","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"517555","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8685772","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 29 2015 10:59:40:410PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001637-70.2015.8.26.0348","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001637-70.2015.8.26.0348","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"765275556","codPublicacaoOrigem":"1206608306","dataDivulgacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001637-70.2015.8.26.0348","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2440","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAU\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001637-70.2015.8.26.0348 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Elaine Amorim - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Ante o recurso de fls. 121\/129, intime-se a apelada para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15(quinze) dias (art. 1010, \u00a71\u00ba, CPC). A apela\u00e7\u00e3o ter\u00e1 efeito suspensivo, conforme disp\u00f5e o \"caput\" do art. 1012, do C\u00f3digo de Processo Civil. Se as quest\u00f5es referidas no \u00a71\u00ba, do art. 1009, do CPC forem suscitadas em contrarraz\u00f5es, cumpra-se o disposto no \u00a72\u00ba, do art. 1009, do CPC, intimando-se o recorrente para, em 15(quinze) dias, manifestar-se a respeito delas.Ap\u00f3s, obedecidas as formalidades previstas nos \u00a7\u00a71\u00ba e 2\u00ba do art. 1010, do CPC, e observadas as formalidades de praxe, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade, encaminhem-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II. Int. - ADV: ALESSANDRA DA SILVA LIRA RIBEIRO (OAB 261540\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0297\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA EUG\u00caNIA PIRES ZAMPOL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO SANTIAGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1836","paginaFinal":"1836","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"931113","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26678495","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep 28 2017 09:40:01:703AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001637-70.2015.8.26.0348","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001637-70.2015.8.26.0348","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"386978971","codPublicacaoOrigem":"707398050","dataDivulgacao":"Sep 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001637-70.2015.8.26.0348","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1978","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAU\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001637-70.2015.8.26.0348 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Elaine Amorim - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ALESSANDRA DA SILVA LIRA RIBEIRO (OAB 261540\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA EUG\u00caNIA PIRES ZAMPOL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO SANTIAGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1299","paginaFinal":"1299","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"535887","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9524884","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"126145","usuarioCadastro":"carlos.silva","dataHoraCadastro":"Sep 29 2015 10:54:08:067PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001637-70.2015.8.26.0348","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001637-70.2015.8.26.0348","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"309989411","codPublicacaoOrigem":"639624019","dataDivulgacao":"Mar 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 24 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001637-70.2015.8.26.0348","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1851","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAU\u00c1","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001637-70.2015.8.26.0348 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Elaine Amorim ADVOGADO : 261540\/SP - Alessandra da Silva Lira Ribeiro REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE MAU\u00c1 EM 06\/03\/2015","paginaInicial":"1254","paginaFinal":"1254","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"481540","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5613469","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Mar 22 2015 12:58:05:787PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001637-70.2015.8.26.0348","numeroAntigo":"261540","numeroUnificado":"1001637-70.2015.8.26.0348|261540","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746103118","codPublicacaoOrigem":"1194521588","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001637-70.2015.8.26.0348","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAU\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001637-70.2015.8.26.0348 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Elaine Amorim - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos, condenado o r\u00e9u a restituir a autorA os valores indevidamente retirados de suas contas banc\u00e1rias (corrente e banc\u00e1ria), no valor total de R$ 5.959,37 (cinco mil, novecentos e cinquenta e nove reais e trinta e sete centavos), que dever\u00e1 ser atualizado monetariamente desde 01 de agosto de 2014 (fls. 21); bem como, condeno o requerido a pagar indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais a autora, no valor de R$ 10.000,00 (dez mil reais), atualizado monetariamente da data desta senten\u00e7a pela Tabela Pr\u00e1tica do E.Tribunal de Justi\u00e7a. Os juros de mora devem incidir a partir da cita\u00e7\u00e3o, no percentual de 1% ao m\u00eas. Ante a sucumb\u00eancia m\u00ednima da autora, condeno o demandado ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% (dez por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, atualizado monetariamente.P.R.I. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ALESSANDRA DA SILVA LIRA RIBEIRO (OAB 261540\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0237\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA EUG\u00caNIA PIRES ZAMPOL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO SANTIAGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1946","paginaFinal":"1946","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920162","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25858895","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:12:48:283AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001637-70.2015.8.26.0348","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001637-70.2015.8.26.0348","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}