{"numero":"1001797-39.2017.8.26.0441","processos":[{"processo":"1001797-39.2017.8.26.0441    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Protesto Indevido de T\u00edtulo","local_fisico":null,"distribuicao":"12\/06\/2017 \u00e0s 12:17 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Peru\u00edbe","juiz":"Christiene Avelar Barros Cobra Lopes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Paulo Cesar dos Santos de Almeida"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"R Brasil Solu\u00e7\u00f5es S A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Cesar dos Santos de Almeida"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ivo Pereira"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 134\/137 transitou em julgado em 21\/09\/2017. Certifico ainda que o processo foi baixado definitivamente no sistema. Nada Mais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0371\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 3016\/3026","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0371\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a demanda ajuizada por PAULO C\u00c9SAR DOS SANTOS DE ALMEIDA em face de FIC - FINANCEIRA ITA\u00da CBD S\/A CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO e R BRASIL SOLU\u00c7\u00d5ES S\/A. Por fim, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Isen\u00e7\u00e3o de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios nesta inst\u00e2ncia, nos termos dos artigos 54 e 55, ambos da Lei n. 9.099\/95. Para fins de\u00a0recurso\u00a0inominado, o prazo para\u00a0recurso\u00a0\u00e9 de 10 (dez) dias come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, devendo ser interposto por advogado. As custas para preparo, nos termos das Leis Estaduais n. 11.608\/2003 e 15.855\/15, regulamentadas pelos Provimentos CSM n. 831 e 833, ambos de 2004, englobando as custas do pr\u00f3prio\u00a0recurso\u00a0e ainda aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o corresponde, em S\u00e3o Paulo, a\u00a01% sobre o valor da causa, observado o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, acrescido de\u00a04% sobre o valor da causa, tamb\u00e9m observado o m\u00ednimo de 5 UFESPs. No caso de condena\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, deve se entender em\u00a01% do valor da causa, visto ser este o valor que seria pago em 1\u00ba grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, havendo sido dispensado, nos termos do art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95, desde que n\u00e3o seja inferior a 5 UFESPs, acrescido de\u00a04% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m respeitando o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, tudo nos termos do art. 4\u00ba, incisos I e II e par\u00e1grafo primeiro e segundo, da Lei supra citada, a serem recolhidas em 48 horas ap\u00f3s a interposi\u00e7\u00e3o do\u00a0recurso, independentemente de intima\u00e7\u00e3o e sem possibilidade de complementa\u00e7\u00e3o. Para processo f\u00edsico ou processo digital em que haja m\u00eddia ou outros objetos a serem remetidos via malote ao Col\u00e9gio Recursal, o valor do porte de remessa e retorno \u00e9 de R$ 32,70, por volume de autos nos termos do Provimento CG n\u00b0 21\/2014 e do Provimento n. 833\/2004 do CSM (guia do fundo de despesa c\u00f3digo da Receita 110-4) e do artigo 1275, par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba, da Subse\u00e7\u00e3o IXI, Se\u00e7\u00e3o VI, Cap\u00edtulo XI, das Normas de Servi\u00e7o da CGJ.Com o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P.I. Peru\u00edbe, 1\u00ba de setembro de 2017. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Paulo Cesar dos Santos de Almeida (OAB 132443\/SP), Ivo Pereira (OAB 143801\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a demanda ajuizada por PAULO C\u00c9SAR DOS SANTOS DE ALMEIDA em face de FIC - FINANCEIRA ITA\u00da CBD S\/A CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO e R BRASIL SOLU\u00c7\u00d5ES S\/A. Por fim, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Isen\u00e7\u00e3o de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios nesta inst\u00e2ncia, nos termos dos artigos 54 e 55, ambos da Lei n. 9.099\/95. Para fins de\u00a0recurso\u00a0inominado, o prazo para\u00a0recurso\u00a0\u00e9 de 10 (dez) dias come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, devendo ser interposto por advogado. As custas para preparo, nos termos das Leis Estaduais n. 11.608\/2003 e 15.855\/15, regulamentadas pelos Provimentos CSM n. 831 e 833, ambos de 2004, englobando as custas do pr\u00f3prio\u00a0recurso\u00a0e ainda aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o corresponde, em S\u00e3o Paulo, a\u00a01% sobre o valor da causa, observado o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, acrescido de\u00a04% sobre o valor da causa, tamb\u00e9m observado o m\u00ednimo de 5 UFESPs. No caso de condena\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, deve se entender em\u00a01% do valor da causa, visto ser este o valor que seria pago em 1\u00ba grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, havendo sido dispensado, nos termos do art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95, desde que n\u00e3o seja inferior a 5 UFESPs, acrescido de\u00a04% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m respeitando o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, tudo nos termos do art. 4\u00ba, incisos I e II e par\u00e1grafo primeiro e segundo, da Lei supra citada, a serem recolhidas em 48 horas ap\u00f3s a interposi\u00e7\u00e3o do\u00a0recurso, independentemente de intima\u00e7\u00e3o e sem possibilidade de complementa\u00e7\u00e3o. Para processo f\u00edsico ou processo digital em que haja m\u00eddia ou outros objetos a serem remetidos via malote ao Col\u00e9gio Recursal, o valor do porte de remessa e retorno \u00e9 de R$ 32,70, por volume de autos nos termos do Provimento CG n\u00b0 21\/2014 e do Provimento n. 833\/2004 do CSM (guia do fundo de despesa c\u00f3digo da Receita 110-4) e do artigo 1275, par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba, da Subse\u00e7\u00e3o IXI, Se\u00e7\u00e3o VI, Cap\u00edtulo XI, das Normas de Servi\u00e7o da CGJ.Com o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P.I. Peru\u00edbe, 1\u00ba de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PERU\u00cdBE\nFORO  DE PERU\u00cdBE\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  664, Peru\u00edbe  - SP  - CEP  11750-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1001797-39.2017.8.26.0441 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001797-39.2017.8.26.0441\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Paulo Cesar  dos Santos  de Almeida\nRequerido : Banco Itau S A  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Christiene   Avelar   Barros   Cobra\nVistos.\nDISPENSADO  O  RELAT\u00d3RIO ,  nos  termos  do  artigo  38,  caput , \nda  Lei  9 .099\/95,  FUNDAMENTO  E  DECIDO .\nA  presente  demanda  comporta  julgamento  antecipado  da  lide,  nos  \ntermos  do  ar tigo  355,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  uma  vez  que,  embora  a  controv\u00e9rsia  \nexistente  nestes  autos  seja  de  fato  e  de  direito,  as  provas  constantes  dos  autos  mostram-se  \nsuficientes  ao  deslinde  da  controv\u00e9rsia,  considerando-se  protelat\u00f3ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  quaisquer  \noutras.  \nDe pro\u00eamio,  rejeito  a  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  arguida  \npela  r\u00e9  R  BRASIL  SOLU\u00c7\u00d5ES  S\/A,  tendo  em  vista  que  se  confunde  com  o  m\u00e9rito  e  nesta  senda  \nser\u00e1  descortinada.  \nSuperada a  preliminar  e  presentes  os  pressupostos  de  constitui\u00e7\u00e3o  \ne  desenvolvimento  v\u00e1lido  do  processo,  n\u00e3o  havendo  causas  de  nulidades,  passo  \u00e0  aprecia\u00e7\u00e3o  do  \nm\u00e9rito.\nA demanda  \u00e9  improcedente.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  ajuizada  por  PAULO  C\u00c9SAR  DOS  SANTOS  DE  \nALMEIDA  em  face  de  FIC  -  FINANCEIRA  ITA\u00da  CBD  S\/A  CR\u00c9DITO,  FINANCIAMENTO  E  \nINVESTIMENTO  e  R  BRASIL  SOLU\u00c7\u00d5ES  S\/A.\nAlega  o  autor,  em  s\u00edntese,  que  possui  conv\u00eanio  comercial  com  a  \nempresa  BOA  VISTA  SCPC,  sendo  que  aos  27  de  abril  de  2017  recebeu  comunicado  por  parte  das  \nrequeridas  de  que  seu  nome  havia  sido  protestado  junto  ao  2\u00ba  Tabelionato  de  Protestos,  em  raz\u00e3o  \nde  uma  d\u00edvida  origin\u00e1ria  do  Cart\u00e3o  de  Cr\u00e9dito  Ponto  Frio,  no  valor  de  R$  7.958,80  (sete  mil  \nnovecentos  e  cinquenta  e  oito  reais  e  oitenta  centavos).  Que  esta  d\u00edvida  foi  quitada  aos  18  de  \nmar\u00e7o  de  2017.  Que  tentou  solucionar  o  problema  amigavelmente,  contudo,  sem  sucesso.  Que  a  \ninclus\u00e3o  de  seu  nome  no  cadastro  de  inadimplentes  foi  capaz  de  gerar  danos  morais  indeniz\u00e1veis.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001797-39.2017.8.26.0441 e c\u00f3digo 2293648. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTIENE AVELAR BARROS COBRA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:45 . fls. 134\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PERU\u00cdBE\nFORO  DE PERU\u00cdBE\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  664, Peru\u00edbe  - SP  - CEP  11750-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1001797-39.2017.8.26.0441 - lauda  2\nRequereu\n a  concess\u00e3o  de  tutela  de  urg\u00eancia  para  determinar  a  exclus\u00e3o  do  seu  nome  junto  aos  \n\u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  Ao  final,  requereu  a  proced\u00eancia  da  demanda  para,  confirmando  a  \ntutela  provis\u00f3ria,  condenar  a  requerida:  1-  ao  pagamento  em  dobro  dos  valores  cobrados  \nindevidamente;  2-  pagar  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  no  importe  de  10  sal\u00e1rios  m\u00ednimos  e;  3-  \na   pagar  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  na  quantia  equivalente  a  20  sal\u00e1rios  m\u00ednimos.  Juntou  \ndocumentos  \u00e0s  fls.  14\/20.\nTutela de  urg\u00eancia  indeferida  \u00e0s  fls.  26\/28.\nA   r\u00e9  FIC  -  FINANCEIRA  ITA\u00da  CBD  S\/A  CR\u00c9DITO,  \nFINANCIAMENTO  E  INVESTIMENTO  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  36\/45,  alegando,  em  \nsuma,  que  a  d\u00edvida  contra\u00edda  pelo  autor  \u00e9  referente  a  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  adquirido  junto  ao  Ponto  \nFrio.  Que  n\u00e3o  realizou  cobran\u00e7as  abusivas  ou  vexat\u00f3rias.  Que  o  autor  n\u00e3o  comprovou  ter  sofrido  \nconstrangimento.  Que  agiu  em  exerc\u00edcio  regular  de  direito.  Que  no  boleto  enviado  consta  que  o  \nprazo  para  reabilita\u00e7\u00e3o  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  bem  como  processamento  do  \npagamento  seria  de  5  a  7  dias  \u00fateis  e,  sendo  assim,  tendo  em  vista  que  o  pagamento  ocorreu  aos  18  \nde  abril  de  2017  e  a  cobran\u00e7a  ter  sido  recebida  no  dia  27  de  abril  de  2017,  o  Banco  estava  dentro  \ndo  prazo.  Que  n\u00e3o  h\u00e1  dano  material  ou  moral  a  serem  indenizados.  Que  o  nome  do  autor  n\u00e3o  foi  \nnegativado.  Ao  final,  requereu  a  total  improced\u00eancia  da  demanda.  Juntou  documentos  \u00e0s  fls.  \n46\/54.\nA r\u00e9  R  BRASIL  SOLU\u00c7\u00d5ES  S\/A  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  \n56\/80)  aduzindo,  em  s\u00edntese,  que  \u00e9  apenas  uma  empresa  de  cobran\u00e7a,  n\u00e3o  sendo  credora  do  \nrequerente.  Que  a  alega\u00e7\u00e3o  do  autor  de  que  teve  o  nome  protestado  n\u00e3o  tem  o  menor  fundamento.  \nQue  o  envio  de  cobran\u00e7as  n\u00e3o  configura  dano  moral.  Que  o  autor  n\u00e3o  comprovou  os  danos  \nalegados.  Ao  final,  requereu  a  improced\u00eancia  da  demanda.  Juntou  documentos  \u00e0s  fls.  81\/133.\nInicialmente,  consigno  que  a  rela\u00e7\u00e3o  que  se  firmou  entre  a  parte  \nautora  e  as  r\u00e9s  \u00e9  pr\u00f3pria  de  consumo,  porquanto  o demandante  se  subsume  ao  conceito  de  \nconsumidor,  constante  do  artigo  2\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  e  as  demandadas,  por  sua  \nvez,  ao  conceito  de  fornecedor,  constante  do  artigo  3\u00ba  do  mesmo  estatuto  legal.  Dessa  forma,  a  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  que  se  estabeleceu  entre  as  partes  deve  ser  interpretada  em  conson\u00e2ncia  com  as  \nnormas  consumeristas.  \nPor se  tratar  de  rela\u00e7\u00e3o  regida  pelas  normas  consumeristas,  seria  \naplic\u00e1vel  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  estampado  no  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII,  da  Lei  n\u00ba  8.078\/90,  \nentretanto,  os  fatos  n\u00e3o  se  apresentam  veross\u00edmeis.  \nOs documentos  apresentados  pela  parte  autora  \u00e0s  fls.  15\/20  n\u00e3o  \ns\u00e3o suficientes  para  demonstrar  que  teve  o  nome  inclu\u00eddo  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  e  que  \nfoi alvo  de  cobran\u00e7as  vexat\u00f3rias.  Observo  que  os  documentos  apresentados  pelo  autor  apenas  \ndemonstram que  recebeu  uma  notifica\u00e7\u00e3o  da  corr\u00e9  R  BRASIL  SOLU\u00c7\u00d5ES  S\/A  informando-lhe  a  \nrespeito da  exist\u00eancia  de  uma  d\u00edvida,  o  que  n\u00e3o  configura  qualquer  pr\u00e1tica  abusiva.  Ademais,  os  \ndocumentos de  fls.  19\/20  demonstram  que  o  nome  do  autor  n\u00e3o  foi  negativado  pelas  r\u00e9s.\nMister pontuar,  outrossim,  que  a  notifica\u00e7\u00e3o  enviada  pela  corr\u00e9  R  \nBRASIL SOLU\u00c7\u00d5ES  S\/A  menciona  que  o  processamento  do  pagamento  poderia  ocorrer  entre  5  a  \n7 dias  \u00fateis  ap\u00f3s  o  pagamento  e,  analisando  a  data  em  que  o  pagamento  foi  efetuado,  verifico  que  \na notifica\u00e7\u00e3o  foi  recebida  dentro  do  prazo  previsto,  n\u00e3o  havendo,  pois,  conduta  il\u00edcita  por  parte  da  \ncorr\u00e9 R  BRASIL  SOLU\u00c7\u00d5ES  S\/A.\nQuanto \u00e0  corr\u00e9  FIC  - FINANCEIRA  ITA\u00da  CBD  S\/A  CR\u00c9DITO,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001797-39.2017.8.26.0441 e c\u00f3digo 2293648. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTIENE AVELAR BARROS COBRA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:45 . fls. 135\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PERU\u00cdBE\nFORO  DE PERU\u00cdBE\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  664, Peru\u00edbe  - SP  - CEP  11750-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1001797-39.2017.8.26.0441 - lauda  3\nFINANCIAMENTO E  INVESTIMENTO  verifico  que  tamb\u00e9m  n\u00e3o  praticou  qualquer  ato  il\u00edcito,  \nvez que  sequer  incluiu  o  nome  do  autor  no  cadastro  de  inadimplentes  e  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  prova  que  \nindique ter  exposto  o  autor  a  uma  situa\u00e7\u00e3o  vexat\u00f3ria.\nAssim, n\u00e3o  havendo  documentos  suficientes  para  comprovar  os  \nfatos alegados  na  Inicial,  verifico  que  o  autor  n\u00e3o  se  desincumbiu  do  \u00f4nus  da  prova,  nos  termos  do  \nartigo 373,  I  do  NCPC.\nSegundo os  ensinamentos  de  Humberto  Theodoro  Junior  acerca  do  \n\u00f4nus  da  prova:  \n\u201c(...)  consiste  na  conduta  processual  exigida  da  parte  para  que  a  verdade  dos  fatos  por  \nela  arrolados  seja  admitida  pelo  juiz.  N\u00e3o  h\u00e1  um  dever  de  provar,  nem  \u00e0  parte  \ncontr\u00e1ria  assiste  o  direito  de  exigir  a  prova  do  advers\u00e1rio.  H\u00e1  um  simples  \u00f4nus,  de  \nmodo  que  o  litigante  assume  o  risco  de  perder  a  causa  se  n\u00e3o  provar  os  fatos  alegados  \ndos  quais  depende  a  exist\u00eancia  do  direito  subjetivo  que  pretende  resguardar  atrav\u00e9s  da  \ntutela  jurisdicional.  Isto  porque,  segundo  m\u00e1xima  antiga,  fato  alegado  e  n\u00e3o  provado  \u00e9  \no  mesmo  que  fato  inexistente \u201d (Curso  de  Direito  Processual  Civil,  v.  I,  44\u00aa  ed.,  Rio  de  \nJaneiro:  Forense,  2006,  p.  281).\nDesse modo,  n\u00e3o  tendo  ocorrido  a  inclus\u00e3o  do  nome  do  autor  no  \ncadastro dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  e  n\u00e3o  tendo  sido  minimamente  comprovada  cobran\u00e7as  \nabusivas por  parte  das  corr\u00e9s,  de  rigor  a  improced\u00eancia  da  demanda.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  demanda  ajuizada  \npor  PAULO  C\u00c9SAR  DOS  SANTOS  DE  ALMEIDA  em  face  de  FIC  -  FINANCEIRA  ITA\u00da  CBD  \nS\/A  CR\u00c9DITO,  FINANCIAMENTO  E  INVESTIMENTO  e  R  BRASIL  SOLU\u00c7\u00d5ES  S\/A.  Por  \nfim,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIsen\u00e7\u00e3o de  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  nesta  inst\u00e2ncia,  nos  \ntermos  dos  artigos  54  e  55,  ambos  da  Lei  n.  9.099\/95.  \nPara  fins  de\u00a0recurso\u00a0inominado,  o  prazo  para\u00a0recurso\u00a0\u00e9  de  10  (dez)  \ndias  come\u00e7ando  a  fluir  a  partir  da  intima\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a,  devendo  ser  interposto  por  advogado.  As  \ncustas  para  preparo,  nos  termos  das  Leis  Estaduais  n.  11.608\/2003  e  15.855\/15,  regulamentadas  \npelos  Provimentos  CSM  n.  831  e  833,  ambos  de  2004,  englobando  as  custas  do  pr\u00f3prio\u00a0recurso\u00a0e  \nainda  aquelas  dispensadas  em  primeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  corresponde,  em  S\u00e3o  Paulo,  a\u00a01%  sobre  \no  valor  da  causa,  observado  o  valor  m\u00ednimo  de  5  UFESPs,  acrescido  de\u00a04%  sobre  o  valor  da  causa,  \ntamb\u00e9m  observado  o  m\u00ednimo  de  5  UFESPs.  No  caso  de  condena\u00e7\u00e3o,  por\u00e9m,  deve  se  entender  \nem\u00a01%  do  valor  da  causa,  visto  ser  este  o  valor  que  seria  pago  em  1\u00ba  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o,  havendo  \nsido  dispensado,  nos  termos  do  art.  54,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  da  Lei  n.  9.099\/95,  desde  que  n\u00e3o  seja  \ninferior  a  5  UFESPs,  acrescido  de\u00a04%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  tamb\u00e9m  respeitando  o  valor  \nm\u00ednimo  de  5  UFESPs,  tudo  nos  termos  do  art.  4\u00ba,  incisos  I  e  II  e  par\u00e1grafo  primeiro  e  segundo,  da  \nLei  supra  citada,  a  serem  recolhidas  em  48  horas  ap\u00f3s  a  interposi\u00e7\u00e3o  do\u00a0recurso,  \nindependentemente  de  intima\u00e7\u00e3o  e  sem  possibilidade  de  complementa\u00e7\u00e3o.  Para  processo  f\u00edsico  ou  \nprocesso  digital  em  que  haja  m\u00eddia  ou  outros  objetos  a  serem  remetidos  via  malote  ao  Col\u00e9gio  \nRecursal,  o  valor  do  porte  de  remessa  e  retorno  \u00e9  de  R$  32,70,  por  volume  de  autos  nos  termos  do  \nProvimento  CG  n\u00b0  21\/2014  e  do  Provimento  n.  833\/2004  do  CSM  (guia  do  fundo  de  despesa  \n \nc\u00f3digo  da  Receita  110-4)  e  do  artigo  1275,  par\u00e1grafos  2\u00ba  e  3\u00ba,  da  Subse\u00e7\u00e3o  IXI,  Se\u00e7\u00e3o  VI,  Cap\u00edtulo  \nXI,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  CGJ.\nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  arquivem-se  os  autos  com  as  cautelas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001797-39.2017.8.26.0441 e c\u00f3digo 2293648. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTIENE AVELAR BARROS COBRA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:45 . fls. 136\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PERU\u00cdBE\nFORO  DE PERU\u00cdBE\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  664, Peru\u00edbe  - SP  - CEP  11750-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1001797-39.2017.8.26.0441 - lauda  4\nde\n praxe.\nP.I. \nPeru\u00edbe,  1\u00ba de  setembro  de 2017.\nCHRISTIENE  AVELAR BARROS COBRA\nJu\u00edza  de Direito\n(assinatura  digital)\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001797-39.2017.8.26.0441 e c\u00f3digo 2293648. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTIENE AVELAR BARROS COBRA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:45 . fls. 137"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPUE.17.70016830-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/07\/2017 17:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a contesta\u00e7\u00e3o interposta as fls. 36\/54 pela requerido Banco Ita\u00fa S\/A (FIC -Financeira Ita\u00fa CBD S\/A credito, Financiamento e Investimento foi protocolizada dentro do prazo.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPUE.17.70015543-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/07\/2017 15:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR690908084TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Itau S A Dilig\u00eancia : 05\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR690908107TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Itau S A Dilig\u00eancia : 05\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR690908098TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : R Brasil Solu\u00e7\u00f5es S A Dilig\u00eancia : 05\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0230\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina: 2783\/2792","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0230\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina: 2783\/2792","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0230\/2017 Teor do ato: Vistos.\"ENUNCIADO 11 - FOJESP: TODOS OS PRAZOS, NO SISTEMA DOS JUIZADOS ESPECIAIS, SER\u00c3O CONTADOS DE FORMA CONT\u00cdNUA, EXCLUINDO O DIA DE COME\u00c7O E INCLUINDO O DIA DO VENCIMENTO)\" Publicado em 29\/03\/2016 no Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico, p\u00e1ginas 16\/17.Fls. 22\/25: Recebo como emenda \u00e0 inicial. Anote-se.Trata-se de A\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria, com pedido de tutela antecipada para exclus\u00e3o do nome do autor, Paulo C\u00e9sar dos Santos de Almeida, dos cadastros dos inadimplentes.Os documentos juntados pelo autor \u00e0s fls. 14\/20 n\u00e3o revelam a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome. Somente h\u00e1 notifica\u00e7\u00e3o do cart\u00f3rio sobre a possibilidade de negativa\u00e7\u00e3oAssim, n\u00e3o h\u00e1 nos autos prova da negativa\u00e7\u00e3o, fato impeditivo, por ora, da concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia. Pelo exposto, indefiro, por ora, o pedido de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia.Compulsando os autos, observo que a lide foi proposta contra a r\u00e9 Banco Itau S A, R Brasil Solu\u00e7\u00f5es S A.A praxe indica que em a\u00e7\u00f5es com este objeto, comumente n\u00e3o se celebra concilia\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia preliminar, tanto perante a Justi\u00e7a Comum quanto perante os Juizados Especiais C\u00edveis.Deste modo e para que n\u00e3o se designem audi\u00eancias fadadas ao insucesso, intime-se a r\u00e9, para que, no prazo de quinze dias, informe ao ju\u00edzo se h\u00e1 INTERESSE NA DESIGNA\u00c7\u00c3O DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, prevista no art. 21 da Lei 9.099\/95, visando \u00e0 tentativa de concilia\u00e7\u00e3o sobre o lit\u00edgio objeto da presente a\u00e7\u00e3o.A n\u00e3o manifesta\u00e7\u00e3o dentro deste prazo ser\u00e1 considerada como negativa t\u00e1cita \u00e0 tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Ademais, devido ao grande movimento judici\u00e1rio existente neste Juizado Especial C\u00edvel e ao excessivo atraso na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de instru\u00e7\u00e3o, muitas vezes in\u00fateis por se tratar de mat\u00e9ria que n\u00e3o demanda instru\u00e7\u00e3o oral, bem como com fundamento nos objetivos da economia processual e celeridade, previstos no artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95, determino a CITA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9 PARA RESPONDER EM QUINZE (15) DIAS, contados da juntada do recebimento desta aos autos. Transcorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, tornem conclusos para delibera\u00e7\u00f5es.Para que n\u00e3o se designem audi\u00eancias fadadas ao insucesso e considerando, tamb\u00e9m, o grande movimento judici\u00e1rio existente neste Juizado Especial C\u00edvel e ao excessivo atraso na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de instru\u00e7\u00e3o, muitas vezes in\u00fateis por se tratar de mat\u00e9ria que n\u00e3o demanda instru\u00e7\u00e3o oral, bem como com fundamento nos objetivos da economia processual e celeridade, previstos no artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95, ficam as partes desde logo cientes de que, em se tratando de mat\u00e9ria exclusivamente de direito ou prova meramente documental, os autos poder\u00e3o ser remetidos \u00e0 conclus\u00e3o para imediata prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, nos termos do Enunciado n\u00ba 16 do Conselho Superior do Sistema dos Juizados (Comunicado n\u00ba 116\/2010).Com a resposta, voltem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Paulo Cesar dos Santos de Almeida (OAB 132443\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.\"ENUNCIADO 11 - FOJESP: TODOS OS PRAZOS, NO SISTEMA DOS JUIZADOS ESPECIAIS, SER\u00c3O CONTADOS DE FORMA CONT\u00cdNUA, EXCLUINDO O DIA DE COME\u00c7O E INCLUINDO O DIA DO VENCIMENTO)\" Publicado em 29\/03\/2016 no Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico, p\u00e1ginas 16\/17.Fls. 22\/25: Recebo como emenda \u00e0 inicial. Anote-se.Trata-se de A\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria, com pedido de tutela antecipada para exclus\u00e3o do nome do autor, Paulo C\u00e9sar dos Santos de Almeida, dos cadastros dos inadimplentes.Os documentos juntados pelo autor \u00e0s fls. 14\/20 n\u00e3o revelam a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome. Somente h\u00e1 notifica\u00e7\u00e3o do cart\u00f3rio sobre a possibilidade de negativa\u00e7\u00e3oAssim, n\u00e3o h\u00e1 nos autos prova da negativa\u00e7\u00e3o, fato impeditivo, por ora, da concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia. Pelo exposto, indefiro, por ora, o pedido de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia.Compulsando os autos, observo que a lide foi proposta contra a r\u00e9 Banco Itau S A, R Brasil Solu\u00e7\u00f5es S A.A praxe indica que em a\u00e7\u00f5es com este objeto, comumente n\u00e3o se celebra concilia\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia preliminar, tanto perante a Justi\u00e7a Comum quanto perante os Juizados Especiais C\u00edveis.Deste modo e para que n\u00e3o se designem audi\u00eancias fadadas ao insucesso, intime-se a r\u00e9, para que, no prazo de quinze dias, informe ao ju\u00edzo se h\u00e1 INTERESSE NA DESIGNA\u00c7\u00c3O DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, prevista no art. 21 da Lei 9.099\/95, visando \u00e0 tentativa de concilia\u00e7\u00e3o sobre o lit\u00edgio objeto da presente a\u00e7\u00e3o.A n\u00e3o manifesta\u00e7\u00e3o dentro deste prazo ser\u00e1 considerada como negativa t\u00e1cita \u00e0 tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Ademais, devido ao grande movimento judici\u00e1rio existente neste Juizado Especial C\u00edvel e ao excessivo atraso na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de instru\u00e7\u00e3o, muitas vezes in\u00fateis por se tratar de mat\u00e9ria que n\u00e3o demanda instru\u00e7\u00e3o oral, bem como com fundamento nos objetivos da economia processual e celeridade, previstos no artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95, determino a CITA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9 PARA RESPONDER EM QUINZE (15) DIAS, contados da juntada do recebimento desta aos autos. Transcorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, tornem conclusos para delibera\u00e7\u00f5es.Para que n\u00e3o se designem audi\u00eancias fadadas ao insucesso e considerando, tamb\u00e9m, o grande movimento judici\u00e1rio existente neste Juizado Especial C\u00edvel e ao excessivo atraso na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de instru\u00e7\u00e3o, muitas vezes in\u00fateis por se tratar de mat\u00e9ria que n\u00e3o demanda instru\u00e7\u00e3o oral, bem como com fundamento nos objetivos da economia processual e celeridade, previstos no artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95, ficam as partes desde logo cientes de que, em se tratando de mat\u00e9ria exclusivamente de direito ou prova meramente documental, os autos poder\u00e3o ser remetidos \u00e0 conclus\u00e3o para imediata prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, nos termos do Enunciado n\u00ba 16 do Conselho Superior do Sistema dos Juizados (Comunicado n\u00ba 116\/2010).Com a resposta, voltem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Peru\u00edbe\nFORO  DE PERU\u00cdBE\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  S\u00e3o Jo\u00e3o,  664, Peru\u00edbe -SP  - 11750-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001797-39.2017.8.26.0441  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Paulo Cesar  dos Santos  de Almeida\nRequerido : Banco Itau S A,  CNPJ  06.881.898\/0001-30R  Brasil Solu\u00e7\u00f5es  S A,  CNPJ  \n06.129.569\/0002-19\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Christiene  Avelar  Barros  Cobra\nVistos.\n\u201cENUNCIADO  11  -  FOJESP:  TODOS  OS  PRAZOS,  NO  SISTEMA  \nDOS JUIZADOS  ESPECIAIS,  SER\u00c3O  CONTADOS  DE  FORMA  CONT\u00cdNUA,  \nEXCLUINDO O  DIA  DE  COME\u00c7O  E  INCLUINDO  O  DIA  DO  VENCIMENTO)\u201d  \nPublicado em  29\/03\/2016  no  Di\u00e1rio  de  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico,  p\u00e1ginas  16\/17.\nFls.  22\/25:  Recebo  como  emenda  \u00e0  inicial.  Anote-se.\nTrata-se  de  A\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria,  com  pedido  de  tutela  antecipada  para  \nexclus\u00e3o  do  nome  do  autor,  Paulo  C\u00e9sar  dos  Santos  de  Almeida,  dos  cadastros  dos  \ninadimplentes.\nOs documentos  juntados  pelo  autor  \u00e0s  fls.  14\/20  n\u00e3o  revelam  a  negativa\u00e7\u00e3o  \nde  seu  nome.  Somente  h\u00e1  notifica\u00e7\u00e3o  do  cart\u00f3rio  sobre  a  possibilidade  de  negativa\u00e7\u00e3o\nAssim,  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  prova  da  negativa\u00e7\u00e3o,  fato  impeditivo,  por  ora,  da  \nconcess\u00e3o  da  tutela  provis\u00f3ria  de  urg\u00eancia.  \nPelo  exposto,  indefiro,  por  ora,  o  pedido  de  tutela  provis\u00f3ria  de  urg\u00eancia.\nCompulsando  os  autos,  observo  que  a  lide  foi  proposta  contra  a  r\u00e9  Banco  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001797-39.2017.8.26.0441 e c\u00f3digo 1F04AE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTIENE AVELAR BARROS COBRA, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 18:50 . fls. 26\n\nItau S  A,  R  Brasil  Solu\u00e7\u00f5es  S  A .\nA  praxe  indica  que  em  a\u00e7\u00f5es  com  este  objeto,  comumente  n\u00e3o  se  celebra  \nconcilia\u00e7\u00e3o  em  audi\u00eancia  preliminar,  tanto  perante  a  Justi\u00e7a  Comum  quanto  perante  os  \nJuizados  Especiais  C\u00edveis.\nDeste  modo  e  para  que  n\u00e3o  se  designem  audi\u00eancias  fadadas  ao  insucesso,  \nintime-se  a  r\u00e9,  para  que,  no  prazo  de  quinze  dias,  informe  ao  ju\u00edzo  se  h\u00e1  INTERESSE  NA  \nDESIGNA\u00c7\u00c3O  DA  AUDI\u00caNCIA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O ,  prevista  no  art.  21  da  Lei  \n9.099\/95,  visando  \u00e0  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  sobre  o  lit\u00edgio  objeto  da  presente  a\u00e7\u00e3o.\nA  n\u00e3o  manifesta\u00e7\u00e3o  dentro  deste  prazo  ser\u00e1  considerada  como  negativa  \nt\u00e1cita  \u00e0  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nAdemais,  devido  ao  grande  movimento  judici\u00e1rio  existente  neste  Juizado  \nEspecial  C\u00edvel  e  ao  excessivo  atraso  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancias  de  instru\u00e7\u00e3o,  muitas  \nvezes  in\u00fateis  por  se  tratar  de  mat\u00e9ria  que  n\u00e3o  demanda  instru\u00e7\u00e3o  oral,  bem  como  com  \nfundamento  nos  objetivos  da  economia  processual  e  celeridade,  previstos  no  artigo  2\u00ba  da  \nLei  n\u00ba  9.099\/95,  determino  a  CITA\u00c7\u00c3O  DA  R\u00c9  PARA  RESPONDER  EM  QUINZE  \n(15)  DIAS,  contados  da  juntada  do  recebimento  desta  aos  autos.  Transcorrido  o  prazo,  \ncom  ou  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  tornem  conclusos  para  delibera\u00e7\u00f5es.\nPara  que  n\u00e3o  se  designem  audi\u00eancias  fadadas  ao  insucesso  e  considerando,  \ntamb\u00e9m,  o  grande  movimento  judici\u00e1rio  existente  neste  Juizado  Especial  C\u00edvel  e  ao  \nexcessivo  atraso  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancias  de  instru\u00e7\u00e3o,  muitas  vezes  in\u00fateis  por  se  \ntratar  de  mat\u00e9ria  que  n\u00e3o  demanda  instru\u00e7\u00e3o  oral,  bem  como  com  fundamento  nos  \nobjetivos  da  economia  processual  e  celeridade,  previstos  no  artigo  2\u00ba  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95,  \nf\nicam   as   partes   desde   logo   cientes   de   que,   em   se   tratando   de   mat\u00e9ria   exclusivamente  \nde   direito   ou   prova   meramente   documental,   os   autos   poder\u00e3o   ser   remetidos   \u00e0  \nconclus\u00e3o   para   imediata   prola\u00e7\u00e3o   de   senten\u00e7a ,   nos   termos   do   Enunciado   n\u00ba   16   do  \nConselho   Superior   do   Sistema   dos   Juizados   (Comunicado   n\u00ba   116\/2010).\nCom  a  resposta,  voltem  conclusos.\nIntime-se.  \nPeru\u00edbe , 22  de  junho  de 2017 .\nChristiene  Avelar Barros Cobra\nJu\u00edza  de Direito\n(assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001797-39.2017.8.26.0441 e c\u00f3digo 1F04AE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTIENE AVELAR BARROS COBRA, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 18:50 . fls. 27\n\nPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001797-39.2017.8.26.0441 e c\u00f3digo 1F04AE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTIENE AVELAR BARROS COBRA, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 18:50 . fls. 28"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2371 P\u00e1gina: 3223\/3230","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2371 P\u00e1gina: 3223\/3230","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2017 Teor do ato: Vistos. Levante-se o segredo de justi\u00e7a, n\u00e3o h\u00e1 nenhum fato\/fundamento para sua manuten\u00e7\u00e3o. Providencie a serventia o necess\u00e1rio. Tratando-se de documento imprescind\u00edvel, inclusive para fins de aprecia\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia deste Ju\u00edzo, emende o autor a inicial, trazendo aos autos comprovante de endere\u00e7o no seu nome. Prazo de dez dias sob pena de indeferimento da exordial. Int. Advogados(s): Paulo Cesar dos Santos de Almeida (OAB 132443\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPUE.17.70012792-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/06\/2017 14:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Levante-se o segredo de justi\u00e7a, n\u00e3o h\u00e1 nenhum fato\/fundamento para sua manuten\u00e7\u00e3o. Providencie a serventia o necess\u00e1rio. Tratando-se de documento imprescind\u00edvel, inclusive para fins de aprecia\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia deste Ju\u00edzo, emende o autor a inicial, trazendo aos autos comprovante de endere\u00e7o no seu nome. Prazo de dez dias sob pena de indeferimento da exordial. Int.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PERU\u00cdBE\nFORO  DE PERU\u00cdBE\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  S\u00e3o Jo\u00e3o,  664, ., Centro  - CEP  11750-000,  Fone: (13) 3453-5171,  \nPeru\u00edbe-SP  - E-mail:  peruibejec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001797-39.2017.8.26.0441  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Paulo Cesar  dos Santos  de Almeida\nRequerido : Banco Itau S A  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Christiene   Avelar   Barros   Cobra\nVistos.\nLevante-se  o  segredo  de  justi\u00e7a,  n\u00e3o  h\u00e1  nenhum  fato\/fundamento  para  sua  \nmanuten\u00e7\u00e3o.  Providencie  a  serventia  o  necess\u00e1rio.\nTratando-se  de  documento  imprescind\u00edvel,  inclusive  para  fins  de  aprecia\u00e7\u00e3o  de  \ncompet\u00eancia  deste  Ju\u00edzo,  emende  o  autor  a  inicial,  trazendo  aos  autos   comprovante  de  \nendere\u00e7o  no  seu  nome.\nPrazo  de  dez  dias  sob  pena  de  indeferimento  da  exordial.\nInt.\nPeru\u00edbe, 12  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001797-39.2017.8.26.0441 e c\u00f3digo 1E69B6D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTIENE AVELAR BARROS COBRA, liberado nos autos em 18\/06\/2017 \u00e0s 12:40 . fls. 21"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"704305636","codPublicacaoOrigem":"1164696639","dataDivulgacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001797-39.2017.8.26.0441","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2376","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PERU\u00cdBE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001797-39.2017.8.26.0441 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Paulo Cesar dos Santos de Almeida - Paulo Cesar dos Santos de Almeida - Vistos.\"ENUNCIADO 11 - FOJESP: TODOS OS PRAZOS, NO SISTEMA DOS JUIZADOS ESPECIAIS, SER\u00c3O CONTADOS DE FORMA CONT\u00cdNUA, EXCLUINDO O DIA DE COME\u00c7O E INCLUINDO O DIA DO VENCIMENTO)\" Publicado em 29\/03\/2016 no Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico, p\u00e1ginas 16\/17.Fls. 22\/25: Recebo como emenda \u00e0 inicial. Anote-se.Trata-se de A\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria, com pedido de tutela antecipada para exclus\u00e3o do nome do autor, Paulo C\u00e9sar dos Santos de Almeida, dos cadastros dos inadimplentes.Os documentos juntados pelo autor \u00e0s fls. 14\/20 n\u00e3o revelam a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome. Somente h\u00e1 notifica\u00e7\u00e3o do cart\u00f3rio sobre a possibilidade de negativa\u00e7\u00e3oAssim, n\u00e3o h\u00e1 nos autos prova da negativa\u00e7\u00e3o, fato impeditivo, por ora, da concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia. Pelo exposto, indefiro, por ora, o pedido de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia.Compulsando os autos, observo que a lide foi proposta contra a r\u00e9 Banco Itau S A, R Brasil Solu\u00e7\u00f5es S A.A praxe indica que em a\u00e7\u00f5es com este objeto, comumente n\u00e3o se celebra concilia\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia preliminar, tanto perante a Justi\u00e7a Comum quanto perante os Juizados Especiais C\u00edveis.Deste modo e para que n\u00e3o se designem audi\u00eancias fadadas ao insucesso, intime-se a r\u00e9, para que, no prazo de quinze dias, informe ao ju\u00edzo se h\u00e1 INTERESSE NA DESIGNA\u00c7\u00c3O DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, prevista no art. 21 da Lei 9.099\/95, visando \u00e0 tentativa de concilia\u00e7\u00e3o sobre o lit\u00edgio objeto da presente a\u00e7\u00e3o.A n\u00e3o manifesta\u00e7\u00e3o dentro deste prazo ser\u00e1 considerada como negativa t\u00e1cita \u00e0 tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Ademais, devido ao grande movimento judici\u00e1rio existente neste Juizado Especial C\u00edvel e ao excessivo atraso na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de instru\u00e7\u00e3o, muitas vezes in\u00fateis por se tratar de mat\u00e9ria que n\u00e3o demanda instru\u00e7\u00e3o oral, bem como com fundamento nos objetivos da economia processual e celeridade, previstos no artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95, determino a CITA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9 PARA RESPONDER EM QUINZE (15) DIAS, contados da juntada do recebimento desta aos autos. Transcorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, tornem conclusos para delibera\u00e7\u00f5es.Para que n\u00e3o se designem audi\u00eancias fadadas ao insucesso e considerando, tamb\u00e9m, o grande movimento judici\u00e1rio existente neste Juizado Especial C\u00edvel e ao excessivo atraso na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de instru\u00e7\u00e3o, muitas vezes in\u00fateis por se tratar de mat\u00e9ria que n\u00e3o demanda instru\u00e7\u00e3o oral, bem como com fundamento nos objetivos da economia processual e celeridade, previstos no artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95, ficam as partes desde logo cientes de que, em se tratando de mat\u00e9ria exclusivamente de direito ou prova meramente documental, os autos poder\u00e3o ser remetidos \u00e0 conclus\u00e3o para imediata prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, nos termos do Enunciado n\u00ba 16 do Conselho Superior do Sistema dos Juizados (Comunicado n\u00ba 116\/2010).Com a resposta, voltem conclusos.Intime-se. - ADV: PAULO CESAR DOS SANTOS DE ALMEIDA (OAB 132443\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0230\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA PITELLI DA GUIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VIN\u00cdCIUS BARBOSA DO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2788","paginaFinal":"2788","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"893236","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23771991","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 01:44:36:877AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1001797-39.2017.8.26.0441","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001797-39.2017.8.26.0441","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750293120","codPublicacaoOrigem":"1197137838","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001797-39.2017.8.26.0441","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PERU\u00cdBE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001797-39.2017.8.26.0441 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Paulo Cesar dos Santos de Almeida - Banco Itau S A - - R Brasil Solu\u00e7\u00f5es S A - Paulo Cesar dos Santos de Almeida - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a demanda ajuizada por PAULO C\u00c9SAR DOS SANTOS DE ALMEIDA em face de FIC - FINANCEIRA ITA\u00da CBD S\/A CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO e R BRASIL SOLU\u00c7\u00d5ES S\/A. Por fim, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Isen\u00e7\u00e3o de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios nesta inst\u00e2ncia, nos termos dos artigos 54 e 55, ambos da Lei n. 9.099\/95. Para fins derecursoinominado, o prazo pararecurso\u00e9 de 10 (dez) dias come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, devendo ser interposto por advogado. As custas para preparo, nos termos das Leis Estaduais n. 11.608\/2003 e 15.855\/15, regulamentadas pelos Provimentos CSM n. 831 e 833, ambos de 2004, englobando as custas do pr\u00f3priorecursoe ainda aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o corresponde, em S\u00e3o Paulo, a1% sobre o valor da causa, observado o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, acrescido de4% sobre o valor da causa, tamb\u00e9m observado o m\u00ednimo de 5 UFESPs. No caso de condena\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, deve se entender em1% do valor da causa, visto ser este o valor que seria pago em 1\u00ba grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, havendo sido dispensado, nos termos do art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95, desde que n\u00e3o seja inferior a 5 UFESPs, acrescido de4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m respeitando o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, tudo nos termos do art. 4\u00ba, incisos I e II e par\u00e1grafo primeiro e segundo, da Lei supra citada, a serem recolhidas em 48 horas ap\u00f3s a interposi\u00e7\u00e3o dorecurso, independentemente de intima\u00e7\u00e3o e sem possibilidade de complementa\u00e7\u00e3o. Para processo f\u00edsico ou processo digital em que haja m\u00eddia ou outros objetos a serem remetidos via malote ao Col\u00e9gio Recursal, o valor do porte de remessa e retorno \u00e9 de R$ 32,70, por volume de autos nos termos do Provimento CG n\u00ba 21\/2014 e do Provimento n. 833\/2004 do CSM (guia do fundo de despesa c\u00f3digo da Receita 110-4) e do artigo 1275, par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba, da Subse\u00e7\u00e3o IXI, Se\u00e7\u00e3o VI, Cap\u00edtulo XI, das Normas de Servi\u00e7o da CGJ.Com o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P.I. Peru\u00edbe, 1\u00ba de setembro de 2017. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), PAULO CESAR DOS SANTOS DE ALMEIDA (OAB 132443\/SP), IVO PEREIRA (OAB 143801\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0371\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO BRUNO NASCIMENTO TROCCOLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VIN\u00cdCIUS BARBOSA DO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3022","paginaFinal":"3022","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"922503","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033182","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:00:10:740AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001797-39.2017.8.26.0441","numeroAntigo":"11.608\/2003","numeroUnificado":"1001797-39.2017.8.26.0441|11.608\/2003|21\/2014","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}