{"numero":"1001011-06.2017.8.26.0405","processos":[{"processo":"1001011-06.2017.8.26.0405","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade Civil","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"20\/01\/2017 \u00e0s 11:54 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Osasco","juiz":"Denise Indig Pinheiro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 6.012,24","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"MARGARIDA VALERIO COUTINHO"},{"tipo":"Reqdo","nome":"FOTOMAG IND. COM. ATACADISTA DE COLCH\u00d5ES LTDA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Lucia Tokozima"}],"andamentos":[{"data":"16\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR706986033TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : FOTOMAG IND. COM. ATACADISTA DE COLCH\u00d5ES LTDA Dilig\u00eancia : 13\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0154\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 24723 P\u00e1gina: 2522\/2525","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0154\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 24723 P\u00e1gina: 2522\/2525","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0154\/2017 Teor do ato: O valor do preparo \u00e9 R$300,61. Advogados(s): Lucia Tokozima (OAB 66406\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0154\/2017 Teor do ato: Prioridade IdosoJuiz(a) de Direito: Dr(a). Paula Fernanda Vasconcelos Navarro MurdaVISTOS.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da lei 9.099\/95. DECIDO. O pedido \u00e9 improcedente.N\u00e3o obstante a autora afirme que o empr\u00e9stimo descrito na peti\u00e7\u00e3o inicial foi feito fraudulentamente por preposto do r\u00e9u, n\u00e3o h\u00e1 provas seguras nesse sentido.Em primeiro lugar porque o valor do colch\u00e3o foi de R$ 5.2000,00 (fls. 08) enquanto o empr\u00e9stimo foi de R$ 3.300,51 (fls. 13).Em segundo lugar porque o colch\u00e3o foi adquirido em 08\/05\/2014 e o empr\u00e9stimo foi feito em outubro de 2014, cerca de 5 meses depois.Em terceiro lugar porque o preposto da r\u00e9 disse que n\u00e3o trabalha com empr\u00e9stimo consignado como forma de pagamento dos produtos e n\u00e3o h\u00e1 nenhuma prova a refutar essa alega\u00e7\u00e3o.Em quarto lugar porque o credor do empr\u00e9stimo \u00e9 o banco BMG Itau e n\u00e3o a r\u00e9, sendo que a autora admitiu em audi\u00eancia que n\u00e3o assinou nenhum contrato de empr\u00e9stimo no dia da compra.Por fim, o pedido \u00e9 ainda mais inveross\u00edmil se considerado que os fatos se deram em meados de 2014 e a a\u00e7\u00e3o foi ajuizada em 20\/01\/2017, quase 3 anos depois do fato e j\u00e1 pr\u00f3ximo da finaliza\u00e7\u00e3o dos pagamentos.A mesma sorte segue o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Como n\u00e3o h\u00e1 prova de que a r\u00e9 concorreu para o empr\u00e9stimo ileg\u00edtimo, n\u00e3o h\u00e1 dever de indenizar na esfera moral.Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido feito e declaro extinto o feito, com an\u00e1lise do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I do CPC. Deixo de arbitrar verba honor\u00e1ria, por ser incab\u00edvel na esp\u00e9cie (artigo 55, da Lei n. 9.099\/95).O preparo no juizado especial c\u00edvel, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso, e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das parcelas previstas nos incisos I e II do art. 4\u00ba. da Lei 11.608\/2003, sendo no m\u00ednimo 5 UFESPs para cada parcela, em cumprimento ao artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95, sem preju\u00edzo do recolhimento do porte de remessa e retorno.P.R.I. Advogados(s): Lucia Tokozima (OAB 66406\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    O valor do preparo \u00e9 R$300,61.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Prioridade IdosoJuiz(a) de Direito: Dr(a). Paula Fernanda Vasconcelos Navarro MurdaVISTOS.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da lei 9.099\/95. DECIDO. O pedido \u00e9 improcedente.N\u00e3o obstante a autora afirme que o empr\u00e9stimo descrito na peti\u00e7\u00e3o inicial foi feito fraudulentamente por preposto do r\u00e9u, n\u00e3o h\u00e1 provas seguras nesse sentido.Em primeiro lugar porque o valor do colch\u00e3o foi de R$ 5.2000,00 (fls. 08) enquanto o empr\u00e9stimo foi de R$ 3.300,51 (fls. 13).Em segundo lugar porque o colch\u00e3o foi adquirido em 08\/05\/2014 e o empr\u00e9stimo foi feito em outubro de 2014, cerca de 5 meses depois.Em terceiro lugar porque o preposto da r\u00e9 disse que n\u00e3o trabalha com empr\u00e9stimo consignado como forma de pagamento dos produtos e n\u00e3o h\u00e1 nenhuma prova a refutar essa alega\u00e7\u00e3o.Em quarto lugar porque o credor do empr\u00e9stimo \u00e9 o banco BMG Itau e n\u00e3o a r\u00e9, sendo que a autora admitiu em audi\u00eancia que n\u00e3o assinou nenhum contrato de empr\u00e9stimo no dia da compra.Por fim, o pedido \u00e9 ainda mais inveross\u00edmil se considerado que os fatos se deram em meados de 2014 e a a\u00e7\u00e3o foi ajuizada em 20\/01\/2017, quase 3 anos depois do fato e j\u00e1 pr\u00f3ximo da finaliza\u00e7\u00e3o dos pagamentos.A mesma sorte segue o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Como n\u00e3o h\u00e1 prova de que a r\u00e9 concorreu para o empr\u00e9stimo ileg\u00edtimo, n\u00e3o h\u00e1 dever de indenizar na esfera moral.Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido feito e declaro extinto o feito, com an\u00e1lise do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I do CPC. Deixo de arbitrar verba honor\u00e1ria, por ser incab\u00edvel na esp\u00e9cie (artigo 55, da Lei n. 9.099\/95).O preparo no juizado especial c\u00edvel, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso, e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das parcelas previstas nos incisos I e II do art. 4\u00ba. da Lei 11.608\/2003, sendo no m\u00ednimo 5 UFESPs para cada parcela, em cumprimento ao artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95, sem preju\u00edzo do recolhimento do porte de remessa e retorno.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\n      \n1001011-06.2017.8.26.0405 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001011-06.2017.8.26.0405\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  Civil\nRequerente : MARGARIDA  VALERIO COUTINHO\nRequerido : FOTOMAG IND. COM.  ATACADISTA  DE COLCH\u00d5ES  LTDA\nPrioridade  Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paula   Fernanda   Vasconcelos   Navarro   Murda\nV IS T O S.\nD is p en sa d o  o  re la t\u00f3 rio ,  no s  te rm os  do  artig o   38   da  le i \n9 .0 9 9\/9 5.\n \nD EC ID O . \nO  p ed id o  \u00e9  i m pro ced en te .\nN \u00e3o  o bsta n te   a  au to ra   afir m e  q ue  o  em pr\u00e9 stim o d esc rit o  n a \np eti \u00e7 \u00e3o  in ic ia l  fo i  fe ito  fr a u d ule n ta m en te   p or  p re p o sto  d o  r\u00e9 u ,  n \u00e3o  h \u00e1 p ro vas \ns e g u ra s n esse  s e n ti d o.\nE m  prim eir o   lu gar  po rq u e  o  valo r  do   co lc h \u00e3o   fo i  de  R $ \n5 .2 00 0,0 0 ( fls . 0 8) e n q uan to  o  e m pr\u00e9 stim o f o i d e R $ 3 .3 0 0,5 1 ( fls . 1 3).\nE m   se g un do  lu g ar  porq ue  o  co lc h \u00e3o   fo i  ad q uir id o   em  \n0 8 \/0 5 \/2 0 14  e  o em pr\u00e9 sti m o fo i  fe ito  em  ou tu b ro  de  201 4,  cerc a  de  5 m ese s \nd ep o is .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001011-06.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 20A708D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA FERNANDA VASCONCELOS NAVARRO MURDA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:16 . fls. 40\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\n      \n1001011-06.2017.8.26.0405 - lauda  2\nE\nm  te rc e ir o   lu gar  po rq u e  o  pre p o sto   da  r\u00e9   dis se   qu e  n\u00e3o  \nt r a b alh a c o m  e m pr\u00e9 sti m o c o n sig nad o c o m o fo rm a d e p ag am en to  d os p ro duto s e  \nn \u00e3o  h \u00e1 n en hum a p ro v a a  r e fu ta r e ss a  a le g a\u00e7\u00e3 o .\nE m  q u arto  lu gar  p orq ue  o  cre d or  d o em pr\u00e9 stim o \u00e9  o  b an co  \nB M G Ita u  e  n \u00e3o  a  r \u00e9 ,  s e n do q ue a  a u to ra  a d m it iu  e m  a u d i\u00ea n cia  q u e n \u00e3o  a ss in o u \nn en h um  c o n tr a to  d e e m pr\u00e9 stim o n o d ia  d a c o m pra .\nP or  fim ,  o  p ed id o  \u00e9  ain da  m ais   in vero ss\u00edm il  se   co n sid era d o \nq ue o s f a to s s e  d era m  e m  m ead o s d e 2 014  e  a  a \u00e7\u00e3o  f o i  a ju iz ad a e m  2 0\/0 1\/2 017 , \nq uase  3  a n os d ep ois  d o  f a to  e  j \u00e1  p r\u00f3 x im o d a f in aliz a \u00e7\u00e3o  d o s p ag am en to s.\nA  m esm a  so rte   se g ue  o  ped id o  de  in d en iz a\u00e7 \u00e3o   por  dan os \nm ora is .  C om o n \u00e3o  h \u00e1 p ro va d e q ue a  r\u00e9  c o n co rre u  p ara  o  e m pr\u00e9 stim o il e g \u00edtim o, \nn \u00e3o  h \u00e1 d ev er d e i n den iz a r n a e sfe ra  m ora l.\nA nte  o  e x po sto ,  J U LG O IM PR O CED EN TE o  p ed id o fe ito  e  \nd ecla ro  e x tin to  o  f e it o ,  c o m  a n \u00e1li s e  d o m \u00e9rito ,  n os t e rm os d o  a rtig o 4 87, i n cis o  I  \nd o  C PC . \nDeix o  d e a rb it r a r v erb a h o nor\u00e1 ria ,  p or s e r i n ca b \u00edv el n a e sp \u00e9cie  \n( a rtig o  5 5 , d a L ei n .  9 .0 99\/9 5).\nO  p re p aro  n o ju iz ad o  esp ec ia l  c\u00edv el,  so b p en a  d e  d ese r\u00e7 \u00e3 o , \ns e r\u00e1   efe tu ad o,  in d ep en den te m en te   de  in tim a\u00e7\u00e3o ,  nas  quare n ta   e  oito   ho ra s Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001011-06.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 20A708D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA FERNANDA VASCONCELOS NAVARRO MURDA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:16 . fls. 41\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\n      \n1001011-06.2017.8.26.0405 - lauda  3\ns\ne g uin te s \u00e0  in te rp osi\u00e7 \u00e3 o  d o re cu rs o ,  e  d ev er\u00e1  c o rr e sp ond er  \u00e0  s o m a d as p arc ela s \np re v is ta s n os in cis o s I  e  II   d o  a rt.  4 \u00ba.  d a L ei  1 1.6 08\/2 00 3,  s e n do n o m \u00edn im o 5  \nU FE SPs  p ara  c ad a p arc ela ,  e m  c u m prim en to  a o  a rti g o 5 4,  p ar\u00e1 g ra fo  \u00fa nic o ,  d a \nL ei n . 9 .0 99 \/9 5 , s e m  p re ju \u00edz o  d o r e c o lh im en to  d o  p o rte  d e r e m essa  e  r e to rn o .\nP .R .I .\nOsasco , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001011-06.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 20A708D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA FERNANDA VASCONCELOS NAVARRO MURDA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:16 . fls. 42"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a    Aos 28 de agosto de 2017, \u00e0s horas, nesta cidade de Osasco, na sala de audi\u00eancia do Juizado Especial C\u00edvel, sob a presid\u00eancia da Merit\u00edssima Ju\u00edza de Direito, DRA. PAULA FERNANDA VASCONCELOS NAVARRO MURDA, comigo escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra-referidas. Aberta com as formalidades legais. Apregoadas as partes, presentes conforme acima descrito. Iniciados os trabalhos, a proposta conciliat\u00f3ria restou infrut\u00edfera. Ap\u00f3s, foi colhido o depoimento pessoal da autora e colhida contesta\u00e7\u00e3o oral da requerida, conforme grava\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 de 28\/08\/2017. A seguir, pelas partes foi dito que n\u00e3o havia mais provas a serem produzidas. A seguir pela MMa Ju\u00edza foi dito: consertados os autos, tornem conclusos para senten\u00e7a. Se necess\u00e1rio, poder\u00e1 ser solicitada a c\u00f3pia da grava\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. Cientifiquei as partes, que deixaram de assinar em raz\u00e3o dos autos serem digitais, conforme determina\u00e7\u00e3o da Mma. Ju\u00edza. NADA MAIS. Eu, Paula Hervencio da Silva, escrevente, digitei.","anexo":{"label":"Conclusos para Senten\u00e7a","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70174529-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 16\/08\/2017 18:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 28\/08\/2017 Hora 14:40 Local: Sala Audi\u00eancia - 11 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    Aos 29 de junho de 2017, \u00e0s 15:24 horas, na sala de audi\u00eancias do Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Osasco\/SP, sob a orienta\u00e7\u00e3o da MMa. Ju\u00edza de Direito Dra. DENISE INDIG PINHEIRO, e sob a condu\u00e7\u00e3o do(a) Conciliador(a) Dr(a). FERNANDO JOS\u00c9 BAPTISTA, devidamente compromissado(a) e abaixo assinado. Apregoadas as partes constatou-se a presen\u00e7a das pessoas acima descritas e abaixo assinados. O R\u00e9u apresentou os seus atos constitutivos e carta de preposi\u00e7\u00e3o em meio f\u00edsico. Proposta a concilia\u00e7\u00e3o, a mesma restou infrut\u00edfera. A seguir pelo(a) Conciliador(a) foi designado o dia 28 de AGOSTO de 2017, \u00e0s 14:40 horas, para Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento, oportunidade em que ser\u00e3o tomados os depoimentos pessoais das partes, apresentando-se toda a documenta\u00e7\u00e3o (digitalizada, \"peti\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica\", se o processo for digital) que se fizer necess\u00e1ria para instru\u00e7\u00e3o da lide. As partes comprometem-se a trazer sua(s) testemunha(s), independentemente de intima\u00e7\u00e3o. Saem os presentes cientes e devidamente intimados. Cientifiquei as partes, que deixaram de assinar em raz\u00e3o dos autos serem digitais, conforme a determina\u00e7\u00e3o da MMa. Ju\u00edza. Para Processo Digital: A CONTESTA\u00c7\u00c3O DEVER\u00c1 SER APRESENTADA DIGITALIZADA AT\u00c9 O IN\u00cdCIO DA DATA DA AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO PARA QUE POSSA SER ABERTA NA AUDI\u00caNCIA (N\u00c3O SER\u00c1 ACEITA A CONTESTA\u00c7\u00c3O NO PAPEL). NADA MAIS.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR647435134TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : FOTOMAG IND. COM. ATACADISTA DE COLCH\u00d5ES LTDA Dilig\u00eancia : 08\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Citar r\u00e9 no endere\u00e7o indicado \u00e0s fls. 26.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70074367-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 18\/04\/2017 16:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70066598-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 06\/04\/2017 18:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0060\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2322 P\u00e1gina: 2419\/2430","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0060\/2017 Teor do ato: - manifestar(em)-se referente ao A.R. negativo de fls. 22.- manifestar(em)-se em termos de prosseguimento, em 10 dias, sob as penas da lei.- advert\u00eancia: o abandono da causa por mais de trinta dias d\u00e1 ensejo \u00e0 extin\u00e7\u00e3o do processo sem julgamento do m\u00e9rito. Advogados(s): Lucia Tokozima (OAB 66406\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor    - manifestar(em)-se referente ao A.R. negativo de fls. 22.- manifestar(em)-se em termos de prosseguimento, em 10 dias, sob as penas da lei.- advert\u00eancia: o abandono da causa por mais de trinta dias d\u00e1 ensejo \u00e0 extin\u00e7\u00e3o do processo sem julgamento do m\u00e9rito.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/04\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR629777490TJ Situa\u00e7\u00e3o : Desconhecido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : FOTOMAG IND. COM. ATACADISTA DE COLCH\u00d5ES LTDA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0038\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2309 P\u00e1gina: 2256\/2273","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0038\/2017 Teor do ato: Vistos. Designo a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de junho de 2017, \u00e0s 15:00h. Cite-se o(s) r\u00e9u(s) advertindo(s) dos efeitos da revelia.Intime-se o(a) autor(a). Advogados(s): Lucia Tokozima (OAB 66406\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Designo a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de junho de 2017, \u00e0s 15:00h. Cite-se o(s) r\u00e9u(s) advertindo(s) dos efeitos da revelia.Intime-se o(a) autor(a).","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, Jardim  das Flores  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3681.9401,  \nOsasco-SP  - E-mail:  osascojec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1001011-06.2017.8.26.0405  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nMargarida  Valerio Coutinho\nAdv.  Dr(a): Lucia Tokozima  OAB 66406\/SP\nRequerido :\nPhotonmag  Industria C P M  Ltda\nAdv.  Dr(a): Nome e OAB  do Adv.  da Parte  Passiva  Selecionada  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJu\u00edza  de Direito:  Dra. DENISE  INDIG PINHEIRO\n   \nVistos.  \nDesigno  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  29  de  junho  de  2017 ,  \u00e0s  \n15:00h . \nCite-se  o(s)  r\u00e9u(s)  advertindo(s)  dos  efeitos  da  revelia.\nIntime-se  o(a)  autor(a).\nOsasco , 13  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001011-06.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 198BF1F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE INDIG PINHEIRO, liberado nos autos em 13\/03\/2017 \u00e0s 18:36 . fls. 19"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/06\/2017 Hora 15:00 Local: Sala Audi\u00eancia - 10 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70039294-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 06\/03\/2017 17:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0024\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2291 P\u00e1gina: 2192\/2200","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0024\/2017 Teor do ato: Vistos. Para auferir a compet\u00eancia deste Ju\u00edzo, dever\u00e1 o(a) autor(a), no prazo de dez dias, emendar a inicial, juntando comprovante de endere\u00e7o nesta Comarca, atrav\u00e9s de documento id\u00f4neo, atual e em seu nome. No sil\u00eancio, conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Lucia Tokozima (OAB 66406\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Para auferir a compet\u00eancia deste Ju\u00edzo, dever\u00e1 o(a) autor(a), no prazo de dez dias, emendar a inicial, juntando comprovante de endere\u00e7o nesta Comarca, atrav\u00e9s de documento id\u00f4neo, atual e em seu nome. No sil\u00eancio, conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, Jardim  das Flores  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3681.9401,  \nOsasco-SP  - E-mail:  osascojec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1001011-06.2017.8.26.0405   -  Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nMargarida  Valerio Coutinho\nAdv.  Dr(a): Lucia Tokozima  OAB 66406\/SP\nRequerido :\nPhotonmag  Industria C P M  Ltda\nJu\u00edza  de Direito:  Dra. DENISE  INDIG PINHEIRO\n   \nVistos.  \nPara  auferir  a  compet\u00eancia  deste  Ju\u00edzo,  dever\u00e1  o(a)  autor(a),  no  prazo  \nde  dez  dias,  emendar  a  inicial,  juntando  comprovante  de  endere\u00e7o  nesta  \nComarca,  atrav\u00e9s  de  documento  id\u00f4neo,  atual  e  em  seu  nome.  \nNo  sil\u00eancio,  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nOsasco , 15  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001011-06.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 18A45CA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE INDIG PINHEIRO, liberado nos autos em 16\/02\/2017 \u00e0s 11:23 . fls. 15"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"06\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747155643","codPublicacaoOrigem":"1195125602","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001011-06.2017.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001011-06.2017.8.26.0405 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade Civil - MARGARIDA VALERIO COUTINHO - Prioridade IdosoJuiz(a) de Direito: Dr(a). Paula Fernanda Vasconcelos Navarro MurdaVISTOS. Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da lei 9.099\/95. DECIDO. O pedido \u00e9 improcedente.N\u00e3o obstante a autora afirme que o empr\u00e9stimo descrito na peti\u00e7\u00e3o inicial foi feito fraudulentamente por preposto do r\u00e9u, n\u00e3o h\u00e1 provas seguras nesse sentido.Em primeiro lugar porque o valor do colch\u00e3o foi de R$ 5.2000,00 (fls. 08) enquanto o empr\u00e9stimo foi de R$ 3.300,51 (fls. 13).Em segundo lugar porque o colch\u00e3o foi adquirido em 08\/05\/2014 e o empr\u00e9stimo foi feito em outubro de 2014, cerca de 5 meses depois.Em terceiro lugar porque o preposto da r\u00e9 disse que n\u00e3o trabalha com empr\u00e9stimo consignado como forma de pagamento dos produtos e n\u00e3o h\u00e1 nenhuma prova a refutar essa alega\u00e7\u00e3o.Em quarto lugar porque o credor do empr\u00e9stimo \u00e9 o banco BMG Itau e n\u00e3o a r\u00e9, sendo que a autora admitiu em audi\u00eancia que n\u00e3o assinou nenhum contrato de empr\u00e9stimo no dia da compra.Por fim, o pedido \u00e9 ainda mais inveross\u00edmil se considerado que os fatos se deram em meados de 2014 e a a\u00e7\u00e3o foi ajuizada em 20\/01\/2017, quase 3 anos depois do fato e j\u00e1 pr\u00f3ximo da finaliza\u00e7\u00e3o dos pagamentos.A mesma sorte segue o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Como n\u00e3o h\u00e1 prova de que a r\u00e9 concorreu para o empr\u00e9stimo ileg\u00edtimo, n\u00e3o h\u00e1 dever de indenizar na esfera moral.Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido feito e declaro extinto o feito, com an\u00e1lise do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I do CPC. Deixo de arbitrar verba honor\u00e1ria, por ser incab\u00edvel na esp\u00e9cie (artigo 55, da Lei n. 9.099\/95).O preparo no juizado especial c\u00edvel, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso, e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das parcelas previstas nos incisos I e II do art. 4\u00ba. da Lei 11.608\/2003, sendo no m\u00ednimo 5 UFESPs para cada parcela, em cumprimento ao artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95, sem preju\u00edzo do recolhimento do porte de remessa e retorno.P.R.I. - ADV: LUCIA TOKOZIMA (OAB 66406\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0154\/2017 PROCESSOS DIGITAIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DENISE INDIG PINHEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA HARUMI KIMURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2506","paginaFinal":"2506","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920738","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25906941","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:38:43:110AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001011-06.2017.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001011-06.2017.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}