{"numero":"1002716-74.2017.8.26.0361","processos":[{"processo":"1002716-74.2017.8.26.0361","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":"Obriga\u00e7\u00f5es,Responsabilidade do Fornecedor","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/03\/2017 \u00e0s 10:46 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Mogi das Cruzes","juiz":"Thiago Massao Cortizo Teraoka","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.370,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rog\u00e9rio Santiago da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Paula Borges de Andrade E Lima"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0745\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo o recurso inominado interposto pela parte r\u00e9 somente em seu efeito devolutivo, por n\u00e3o vislumbrar risco de dano irrepar\u00e1vel (artigo 43, da Lei 9.099\/95). Contrarraz\u00f5es j\u00e1 apresentadas. Encaminhem-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal.Intime-se. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Ana Paula Borges de Andrade E Lima (OAB 160158\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo    Vistos.Recebo o recurso inominado interposto pela parte r\u00e9 somente em seu efeito devolutivo, por n\u00e3o vislumbrar risco de dano irrepar\u00e1vel (artigo 43, da Lei 9.099\/95). Contrarraz\u00f5es j\u00e1 apresentadas. Encaminhem-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.  Candido  Xavier de Almeida  e Souza,  159, ., Vila  Part\u00eanio  - CEP  \n08780-210,  Fone: (11)-4799-8877,  Mogi das Cruzes-SP  - E-mail:  \nmogicruzesjec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002716-74.2017.8.26.0361  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  \nFazer\nRequerente : Rog\u00e9rio Santiago  da Silva\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thiago   Massao   Cortizo   Teraoka\nVistos.\nRecebo  o  recurso  inominado  interposto  pela  parte  r\u00e9  somente  em  seu  efeito  \ndevolutivo,  por  n\u00e3o  vislumbrar  risco  de  dano  irrepar\u00e1vel  (artigo  43,  da  Lei  9.099\/95).  \nContrarraz\u00f5es  j\u00e1  apresentadas.  \nEncaminhem-se  os  autos  ao  E.  Col\u00e9gio  Recursal.\nIntime-se.\n \nMogi  das  Cruzes , 10  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002716-74.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo 10D0911. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA, liberado nos autos em 16\/10\/2017 \u00e0s 09:29 . fls. 91"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70142397-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/10\/2017 17:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0666\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 2301\/2306","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0666\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, fica o autor intimado para em querendo apresentar contrarraz\u00f5es no prazo legal, ap\u00f3s o que os autos ser\u00e3o remetidos ao Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal, com as cautelas de estilo. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Ana Paula Borges de Andrade E Lima (OAB 160158\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que, fica o autor intimado para em querendo apresentar contrarraz\u00f5es no prazo legal, ap\u00f3s o que os autos ser\u00e3o remetidos ao Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal, com as cautelas de estilo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70130779-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 19\/09\/2017 15:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0620\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2108\/2114","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0620\/2017 Teor do ato: Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei n. 9.099\/1995.Fundamento e decido.(i)N\u00e3o h\u00e1 prescri\u00e7\u00e3o, pois o dano se renova com o tempo.(ii)O r\u00e9u n\u00e3o pode alegar que n\u00e3o recebeu os documentos necess\u00e1rios, ap\u00f3s tanto tempo sem qualquer provid\u00eancia, ainda mais considerando a quita\u00e7\u00e3o de fl. 09.Assim, cabe ao r\u00e9u resolver o problema do autor.Nesse ponto, lembro que o adquirente tem o dever de transferir a titularidade do ve\u00edculo, nos termos do artigo 123 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro.(iii)O problema ultrapassou o mero dissabor quotidiano, considerando que o autor viu-se na imin\u00eancia de sofrer penalidades e execu\u00e7\u00e3o de multa, por culpa do r\u00e9u. Nesse sentido, o julgado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"Ementa: APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL - Interposi\u00e7\u00e3o contra senten\u00e7a que julgou procedente a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer c.c. perdas e danos. Transfer\u00eancia de ve\u00edculo. Inobserv\u00e2ncia do prazo estipulado pelo artigo 123, \u00a7 Io, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Multas computadas em nome do apelado. Responsabilidade da apelante pela transfer\u00eancia da propriedade do ve\u00edculo. Dano moral configurado. Indeniza\u00e7\u00e3o fixada de forma razo\u00e1vel. Senten\u00e7a mantida. Apela\u00e7\u00e3o n\u00e3o provida.\" (TJ\/SP, 0201889-69.2009.8.26.0008, Apela\u00e7\u00e3o, Relator(a): Mario A. Silveira, Comarca: S\u00e3o Paulo, \u00d3rg\u00e3o julgador: 26\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Data do julgamento: 18\/01\/2011, Data de registro: 21\/01\/2011, Outros n\u00fameros: 990105754864) Em rela\u00e7\u00e3o ao valor do dano moral, este deve ser fixado com comedimento. O valor deve ser razo\u00e1vel, para evitar o enriquecimento sem causa e proporcionar o ressarcimento em virtude da les\u00e3o do direito fundamental violado. Conforme li\u00e7\u00e3o de Carlos Alberto Menezes Direito, a respeito da quantifica\u00e7\u00e3o do dano moral, \"os Ju\u00edzes devem fixar a indeniza\u00e7\u00e3o com modera\u00e7\u00e3o, evitando o desprest\u00edgio de decis\u00f5es que n\u00e3o guardam rela\u00e7\u00e3o com a realidade da vida brasileira, no seu atual est\u00e1gio de desenvolvimento econ\u00f4mico e social.\" (Os direitos da personalidade e a liberdade de informa\u00e7\u00e3o. Revista de Direito Renovar, Rio de Janeiro, v. 23, p. 31-42, maio\/ago 2002).No caso, \u00e9 necess\u00e1rio reconhecer que o autor contribuiu com os seus constrangimentos. Isso porque, se quisesse, o autor poderia se livrar de muitos de seus problemas utilizando-se da faculdade do artigo 134 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Brasileiro: \"Art. 134. No caso de transfer\u00eancia de propriedade, o propriet\u00e1rio antigo dever\u00e1 encaminhar ao \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito do Estado dentro de um prazo de trinta dias, c\u00f3pia autenticada do comprovante de transfer\u00eancia de propriedade, devidamente assinado e datado, sob pena de ter que se responsabilizar solidariamente pelas penalidades impostas e suas reincid\u00eancias at\u00e9 a data da comunica\u00e7\u00e3o.\"Nesse contexto, entendo que os danos morais razo\u00e1veis s\u00e3o de R$ 3.000,00. DISPOSITIVODiante do exposto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a demanda. RESOLVO o m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.CONDENO o r\u00e9u a providenciar a transfer\u00eancia do ve\u00edculo para o seu nome ou para o nome de quem justamente o possua, no prazo no prazo de 90 dias contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 500,00 at\u00e9 o valor de R$ 12.000,00, quando a obriga\u00e7\u00e3o ser\u00e1 convertida em perdas e danos.CONDENO o r\u00e9u a providenciar quita\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos incidentes sobre o ve\u00edculo, no prazo de 20 dias, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 500,00 at\u00e9 o limite do triplo dos d\u00e9bitos comprovadamente existentes, quando a obriga\u00e7\u00e3o ser\u00e1 convertida em perdas e danos.CONDENO o r\u00e9u ao pagamento de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais) a t\u00edtulo de danos morais ao autor. A atualiza\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser pela tabela do TJ\/SP, desde a data desta senten\u00e7a (S\u00famula 362 do STJ). Os juros de mora de 1% s\u00e3o devidos desde 02\/10\/2006 (fl. 20 - artigo 406 do CC, artigo 161, \u00a7 1\u00ba, do CTN, S\u00famula 54 do STJ).N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas ou honor\u00e1rios (artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/1995).Para fins de recurso inominado: O prazo para recurso \u00e9 de dez dias, come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, devendo ser interposto por advogado, acompanhado de preparo, no valor de R$ 250,70, nos termos da Lei n\u00ba 11.608\/2003, n\u00e3o havendo prazo suplementar para sua apresenta\u00e7\u00e3o ou complementa\u00e7\u00e3o.Para fins de execu\u00e7\u00e3o: A parte condenada dever\u00e1 cumprir a senten\u00e7a no prazo de 15 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, independentemente da intima\u00e7\u00e3o.Sem advogado. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o cumprimento da senten\u00e7a, o credor sem advogado, requer, presumivelmente, o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, com o encaminhamento dos autos ao Contador, caso a condena\u00e7\u00e3o seja de pagamento em dinheiro.Com advogado. Em rela\u00e7\u00e3o a parte parte assistida por advogado, o advogado dever\u00e1 requerer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, no prazo de trinta dias. Nessa hip\u00f3tese, os autos tramitar\u00e3o por meio eletr\u00f4nico, como incidente de cumprimento de senten\u00e7a (classe 156) e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as (a) senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; (b) certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; (c) demonstrativos do d\u00e9bito atualizado; (d) mandado de cita\u00e7\u00e3o cumprido e procura\u00e7\u00f5es outorgadas aos advogados das partes, al\u00e9m de outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias. Acaso n\u00e3o seja iniciada a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a em at\u00e9 90 (noventa) dias, a contar do tr\u00e2nsito em julgado, os autos dever\u00e3o ser destru\u00eddos, resguardado o direito de a parte executar o t\u00edtulo judicial at\u00e9 o prazo de prescri\u00e7\u00e3o deste.Os prazos s\u00e3o contados em dias corridos, considerando os imperativos de celeridade processual e de informalidade, t\u00edpicos do subsistema dos juizados especiais (Enunciado 74 do FOJESP; Comunicado Conjunto Presid\u00eancia e CGJ n\u00ba 380\/2016). O prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado \u00e9 de 10 dias, conforme Enunciado 46 da ENFAM. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Ana Paula Borges de Andrade E Lima (OAB 160158\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei n. 9.099\/1995.Fundamento e decido.(i)N\u00e3o h\u00e1 prescri\u00e7\u00e3o, pois o dano se renova com o tempo.(ii)O r\u00e9u n\u00e3o pode alegar que n\u00e3o recebeu os documentos necess\u00e1rios, ap\u00f3s tanto tempo sem qualquer provid\u00eancia, ainda mais considerando a quita\u00e7\u00e3o de fl. 09.Assim, cabe ao r\u00e9u resolver o problema do autor.Nesse ponto, lembro que o adquirente tem o dever de transferir a titularidade do ve\u00edculo, nos termos do artigo 123 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro.(iii)O problema ultrapassou o mero dissabor quotidiano, considerando que o autor viu-se na imin\u00eancia de sofrer penalidades e execu\u00e7\u00e3o de multa, por culpa do r\u00e9u. Nesse sentido, o julgado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"Ementa: APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL - Interposi\u00e7\u00e3o contra senten\u00e7a que julgou procedente a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer c.c. perdas e danos. Transfer\u00eancia de ve\u00edculo. Inobserv\u00e2ncia do prazo estipulado pelo artigo 123, \u00a7 Io, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Multas computadas em nome do apelado. Responsabilidade da apelante pela transfer\u00eancia da propriedade do ve\u00edculo. Dano moral configurado. Indeniza\u00e7\u00e3o fixada de forma razo\u00e1vel. Senten\u00e7a mantida. Apela\u00e7\u00e3o n\u00e3o provida.\" (TJ\/SP, 0201889-69.2009.8.26.0008, Apela\u00e7\u00e3o, Relator(a): Mario A. Silveira, Comarca: S\u00e3o Paulo, \u00d3rg\u00e3o julgador: 26\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Data do julgamento: 18\/01\/2011, Data de registro: 21\/01\/2011, Outros n\u00fameros: 990105754864) Em rela\u00e7\u00e3o ao valor do dano moral, este deve ser fixado com comedimento. O valor deve ser razo\u00e1vel, para evitar o enriquecimento sem causa e proporcionar o ressarcimento em virtude da les\u00e3o do direito fundamental violado. Conforme li\u00e7\u00e3o de Carlos Alberto Menezes Direito, a respeito da quantifica\u00e7\u00e3o do dano moral, \"os Ju\u00edzes devem fixar a indeniza\u00e7\u00e3o com modera\u00e7\u00e3o, evitando o desprest\u00edgio de decis\u00f5es que n\u00e3o guardam rela\u00e7\u00e3o com a realidade da vida brasileira, no seu atual est\u00e1gio de desenvolvimento econ\u00f4mico e social.\" (Os direitos da personalidade e a liberdade de informa\u00e7\u00e3o. Revista de Direito Renovar, Rio de Janeiro, v. 23, p. 31-42, maio\/ago 2002).No caso, \u00e9 necess\u00e1rio reconhecer que o autor contribuiu com os seus constrangimentos. Isso porque, se quisesse, o autor poderia se livrar de muitos de seus problemas utilizando-se da faculdade do artigo 134 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Brasileiro: \"Art. 134. No caso de transfer\u00eancia de propriedade, o propriet\u00e1rio antigo dever\u00e1 encaminhar ao \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito do Estado dentro de um prazo de trinta dias, c\u00f3pia autenticada do comprovante de transfer\u00eancia de propriedade, devidamente assinado e datado, sob pena de ter que se responsabilizar solidariamente pelas penalidades impostas e suas reincid\u00eancias at\u00e9 a data da comunica\u00e7\u00e3o.\"Nesse contexto, entendo que os danos morais razo\u00e1veis s\u00e3o de R$ 3.000,00. DISPOSITIVODiante do exposto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a demanda. RESOLVO o m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.CONDENO o r\u00e9u a providenciar a transfer\u00eancia do ve\u00edculo para o seu nome ou para o nome de quem justamente o possua, no prazo no prazo de 90 dias contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 500,00 at\u00e9 o valor de R$ 12.000,00, quando a obriga\u00e7\u00e3o ser\u00e1 convertida em perdas e danos.CONDENO o r\u00e9u a providenciar quita\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos incidentes sobre o ve\u00edculo, no prazo de 20 dias, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 500,00 at\u00e9 o limite do triplo dos d\u00e9bitos comprovadamente existentes, quando a obriga\u00e7\u00e3o ser\u00e1 convertida em perdas e danos.CONDENO o r\u00e9u ao pagamento de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais) a t\u00edtulo de danos morais ao autor. A atualiza\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser pela tabela do TJ\/SP, desde a data desta senten\u00e7a (S\u00famula 362 do STJ). Os juros de mora de 1% s\u00e3o devidos desde 02\/10\/2006 (fl. 20 - artigo 406 do CC, artigo 161, \u00a7 1\u00ba, do CTN, S\u00famula 54 do STJ).N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas ou honor\u00e1rios (artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/1995).Para fins de recurso inominado: O prazo para recurso \u00e9 de dez dias, come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, devendo ser interposto por advogado, acompanhado de preparo, no valor de R$ 250,70, nos termos da Lei n\u00ba 11.608\/2003, n\u00e3o havendo prazo suplementar para sua apresenta\u00e7\u00e3o ou complementa\u00e7\u00e3o.Para fins de execu\u00e7\u00e3o: A parte condenada dever\u00e1 cumprir a senten\u00e7a no prazo de 15 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, independentemente da intima\u00e7\u00e3o.Sem advogado. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o cumprimento da senten\u00e7a, o credor sem advogado, requer, presumivelmente, o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, com o encaminhamento dos autos ao Contador, caso a condena\u00e7\u00e3o seja de pagamento em dinheiro.Com advogado. Em rela\u00e7\u00e3o a parte parte assistida por advogado, o advogado dever\u00e1 requerer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, no prazo de trinta dias. Nessa hip\u00f3tese, os autos tramitar\u00e3o por meio eletr\u00f4nico, como incidente de cumprimento de senten\u00e7a (classe 156) e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as (a) senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; (b) certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; (c) demonstrativos do d\u00e9bito atualizado; (d) mandado de cita\u00e7\u00e3o cumprido e procura\u00e7\u00f5es outorgadas aos advogados das partes, al\u00e9m de outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias. Acaso n\u00e3o seja iniciada a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a em at\u00e9 90 (noventa) dias, a contar do tr\u00e2nsito em julgado, os autos dever\u00e3o ser destru\u00eddos, resguardado o direito de a parte executar o t\u00edtulo judicial at\u00e9 o prazo de prescri\u00e7\u00e3o deste.Os prazos s\u00e3o contados em dias corridos, considerando os imperativos de celeridade processual e de informalidade, t\u00edpicos do subsistema dos juizados especiais (Enunciado 74 do FOJESP; Comunicado Conjunto Presid\u00eancia e CGJ n\u00ba 380\/2016). O prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado \u00e9 de 10 dias, conforme Enunciado 46 da ENFAM. Publique-se. Registre-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  CANDIDO  XAVIER DE ALMEIDA  E SOUZA,  159, Mogi  das \nCruzes -SP  - CEP  08780-210  \n      \n1002716-74.2017.8.26.0361 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1002716-74.2017.8.26.0361\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer  \nRequerente : Rog\u00e9rio Santiago  da Silva\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  n.  9.099\/1995.\nFundamento  e  decido.\n(i)\nN\u00e3o h\u00e1  prescri\u00e7\u00e3o,  pois  o  dano  se  renova  com  o  tempo.\n(ii)\nO r\u00e9u  n\u00e3o  pode  alegar  que  n\u00e3o  recebeu  os  documentos  necess\u00e1rios,  ap\u00f3s  tanto  \ntempo  sem  qualquer  provid\u00eancia,  ainda  mais  considerando  a  quita\u00e7\u00e3o  de  fl.  09.\nAssim,  cabe  ao  r\u00e9u  resolver  o  problema  do  autor.\nNesse ponto,  lembro  que  o  adquirente  tem  o  dever  de  transferir  a \ntitularidade do  ve\u00edculo,  nos  termos  do  artigo  123  do  C\u00f3digo  de  Tr\u00e2nsito  Brasileiro.\n(iii)\nO problema  ultrapassou  o  mero  dissabor  quotidiano,  considerando  que  o  autor  viu-\nse  na  imin\u00eancia  de  sofrer  penalidades  e  execu\u00e7\u00e3o  de  multa,  por  culpa  do  r\u00e9u.  Nesse  sentido,  o  \njulgado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:\n\u201cEmenta:  APELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL  -  Interposi\u00e7\u00e3o  contra  senten\u00e7a  que  julgou  \nprocedente  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  c.c.  perdas  e  danos.  Transfer\u00eancia  de  \nve\u00edculo.  Inobserv\u00e2ncia  do  prazo  estipulado  pelo  artigo  123,  \u00a7  Io,  do  C\u00f3digo  de  \nTr\u00e2nsito  Brasileiro.  Multas  computadas  em  nome  do  apelado.  Responsabilidade  \nda  apelante  pela  transfer\u00eancia  da  propriedade  do  ve\u00edculo.  Dano  moral  \nconfigurado.  Indeniza\u00e7\u00e3o  fixada  de  forma  razo\u00e1vel.  Senten\u00e7a  mantida.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002716-74.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo FF7213. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 10:49 . fls. 62\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  CANDIDO  XAVIER DE ALMEIDA  E SOUZA,  159, Mogi  das \nCruzes -SP  - CEP  08780-210  \n      \n1002716-74.2017.8.26.0361 - lauda  2\nApela\u00e7\u00e3o\n n\u00e3o  provida.\u201d  (TJ\/SP,  0201889-69.2009.8.26.0008,  Apela\u00e7\u00e3o,  \nRelator(a):  Mario  A.  Silveira,  Comarca:  S\u00e3o  Paulo,  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  26\u00aa  C\u00e2mara  \nde  Direito  Privado,  Data  do  julgamento:  18\/01\/2011,  Data  de  registro:  \n21\/01\/2011,  Outros  n\u00fameros:  990105754864)   \nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  valor  do  dano  moral,  este  deve  ser  fixado  com  comedimento.  O  \nvalor  deve  ser  razo\u00e1vel,  para  evitar  o  enriquecimento  sem  causa  e  proporcionar  o  ressarcimento  \nem  virtude  da  les\u00e3o  do  direito  fundamental  violado.  Conforme  li\u00e7\u00e3o  de  Carlos  Alberto  Menezes  \nDireito,  a  respeito  da  quantifica\u00e7\u00e3o  do  dano  moral,  \u201cos  Ju\u00edzes  devem  fixar  a  indeniza\u00e7\u00e3o  com  \nmodera\u00e7\u00e3o,  evitando  o  desprest\u00edgio  de  decis\u00f5es  que  n\u00e3o  guardam  rela\u00e7\u00e3o  com  a  realidade  da  vida  \nbrasileira,  no  seu  atual  est\u00e1gio  de  desenvolvimento  econ\u00f4mico  e  social.\u201d  (Os  direitos  da  \npersonalidade  e  a  liberdade  de  informa\u00e7\u00e3o .  Revista  de  Direito  Renovar,  Rio  de  Janeiro,  v.  23,  p.  \n31-42,  maio\/ago  2002).\nNo  caso,  \u00e9  necess\u00e1rio  reconhecer  que  o  autor  contribuiu  com  os  seus  \nconstrangimentos.  Isso  porque,  se  quisesse,  o  autor  poderia  se  livrar  de  muitos  de  seus  problemas  \nutilizando-se  da  faculdade  do  artigo  134  do  C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio  Brasileiro:  \n\u201cArt.  134.  No  caso  de  transfer\u00eancia  de  propriedade,  o  propriet\u00e1rio  antigo  dever\u00e1  \nencaminhar  ao  \u00f3rg\u00e3o  executivo  de  tr\u00e2nsito  do  Estado  dentro  de  um  prazo  de  \ntrinta  dias,  c\u00f3pia  autenticada  do  comprovante  de  transfer\u00eancia  de  propriedade,  \ndevidamente  assinado  e  datado,  sob  pena  de  ter  que  se  responsabilizar  \nsolidariamente  pelas  penalidades  impostas  e suas  reincid\u00eancias  at\u00e9  a  data  da  \ncomunica\u00e7\u00e3o.\u201d\nNesse  contexto,  entendo  que  os  danos  morais  razo\u00e1veis  s\u00e3o  de  R$  3.000,00.  \nDISPOSITIVO\nDiante do  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  EM  PARTE\n a  demanda.  \nRESOLVO  o  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCONDENO  o  r\u00e9u  a  providenciar  a  transfer\u00eancia  do  ve\u00edculo  para  o  seu  nome  ou  \npara  o  nome  de  quem  justamente  o  possua,  no  prazo  no  prazo  de  90  dias  contados  do  tr\u00e2nsito  em  \njulgado  desta  senten\u00e7a,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  500,00  at\u00e9  o  valor  de  R$  12.000,00,  \nquando  a  obriga\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  convertida  em  perdas  e  danos.\nCONDENO  o  r\u00e9u  a  providenciar  quita\u00e7\u00e3o  de  todos  os  d\u00e9bitos  incidentes  sobre  o  \nve\u00edculo,  no  prazo  de  20  dias,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  500,00  at\u00e9  o  limite  do  triplo  dos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002716-74.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo FF7213. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 10:49 . fls. 63\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  CANDIDO  XAVIER DE ALMEIDA  E SOUZA,  159, Mogi  das \nCruzes -SP  - CEP  08780-210  \n      \n1002716-74.2017.8.26.0361 - lauda  3\nd\u00e9bitos\n comprovadamente  existentes,  quando  a  obriga\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  convertida  em  perdas  e  danos.\nCONDENO  o  r\u00e9u  ao  pagamento  de  R$  3.000,00  (tr\u00eas  mil  reais)  a  t\u00edtulo  de  danos  \nmorais  ao  autor.  A  atualiza\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  pela  tabela  do  TJ\/SP,  desde  a data  desta  senten\u00e7a  \n(S\u00famula  362  do  STJ).  Os  juros  de  mora  de  1%  s\u00e3o  devidos  desde  02\/10\/2006  (fl.  20  -  artigo  406  \ndo  CC,  artigo  161,  \u00a7  1\u00ba,  do  CTN,  S\u00famula  54  do  STJ).\nN\u00e3o  h\u00e1  condena\u00e7\u00e3o  em  custas  ou  honor\u00e1rios  (artigo  55  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995).\nPara  fins  de  recurso  inominado\n:  O  prazo  para  recurso  \u00e9  de  dez  dias,  \ncome\u00e7ando  a  fluir  a  partir  da  intima\u00e7\u00e3o  desta  decis\u00e3o,  devendo  ser  interposto  \npor  advogado,  acompanhado  de  preparo,  no  valor  de  R$  250,70,  nos  termos  da  \nLei  n\u00ba  11.608\/2003,  n\u00e3o  havendo  prazo  suplementar  para  sua  apresenta\u00e7\u00e3o  ou  \ncomplementa\u00e7\u00e3o.\nPara  fins  de  execu\u00e7\u00e3o:\n A  parte  condenada  dever\u00e1  cumprir  a  senten\u00e7a  no  prazo  \nde  15  dias  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito,  independentemente  da  intima\u00e7\u00e3o.\nSem  advogado\n.  Na  hip\u00f3tese  de  n\u00e3o  cumprimento  da  senten\u00e7a,  o  credor  sem  \nadvogado ,  requer,  presumivelmente,  o  in\u00edcio  da  execu\u00e7\u00e3o,  com  o \nencaminhamento  dos  autos  ao  Contador,  caso  a  condena\u00e7\u00e3o  seja  de  pagamento  \nem  dinheiro.\nCom  advogado\n.  Em  rela\u00e7\u00e3o  a  parte  parte  assistida  por  advogado\n,  o  advogado  \ndever\u00e1  requerer  o  in\u00edcio  da  execu\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  trinta  dias\n.   Nessa  hip\u00f3tese,  \nos  autos  tramitar\u00e3o  por  meio  eletr\u00f4nico,  como  incidente  de  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a  (classe  156)  e  instru\u00eddo  com  as  seguintes  pe\u00e7as  (a)  senten\u00e7a  e  ac\u00f3rd\u00e3o,  \nse  existente;  (b)  certid\u00e3o  de  tr\u00e2nsito  em  julgado;  (c)  demonstrativos  do  d\u00e9bito  \natualizado;  (d)  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o  cumprido  e  procura\u00e7\u00f5es  outorgadas  aos  \nadvogados  das  partes,  al\u00e9m  de  outras  pe\u00e7as  processuais  que  o  exequente  \nconsidere  necess\u00e1rias.  Acaso  n\u00e3o  seja  iniciada  a  execu\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a  em  at\u00e9  90  \n(noventa)  dias,  a  contar  do  tr\u00e2nsito  em  julgado,  os  autos  dever\u00e3o  ser  destru\u00eddos,  \nresguardado  o  direito  de  a  parte  executar  o  t\u00edtulo  judicial  at\u00e9  o  prazo  de  \nprescri\u00e7\u00e3o  deste.\nOs  prazos  s\u00e3o  contados  em  dias  corridos,  considerando  os  imperativos  de  \nceleridade  processual  e  de  informalidade,  t\u00edpicos  do  subsistema  dos  juizados  \nespeciais  (Enunciado  74  do  FOJESP;  Comunicado  Conjunto  Presid\u00eancia  e  CGJ  \nn\u00ba  380\/2016).  O  prazo  para  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  inominado  \u00e9  de  10  dias,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002716-74.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo FF7213. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 10:49 . fls. 64\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  CANDIDO  XAVIER DE ALMEIDA  E SOUZA,  159, Mogi  das \nCruzes -SP  - CEP  08780-210  \n      \n1002716-74.2017.8.26.0361 - lauda  4\nconforme\n Enunciado  46  da  ENFAM.  \nPublique-se. Registre-se.  Intimem-se.\nMogi  das  Cruzes,  30  de  agosto  de  2017 .\nTHIAGO  MASSAO  CORTIZO  TERAOKA\nJUIZ  DE  DIREITOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002716-74.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo FF7213. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 10:49 . fls. 65"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70121124-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 17:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    CEJUSC PROCESSUAL - INFRUT\u00cdFERA","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70116180-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 09:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70115927-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2017 16:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70115864-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/08\/2017 16:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR628374891TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos Dilig\u00eancia : 21\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0148\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2307 P\u00e1gina: 1850\/1856","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0148\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2307 P\u00e1gina: 1850\/1856","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0148\/2017 Teor do ato: Pela presente, vossa senhoria \u00e9 INTIMADO(A) a comparecer \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o que se realizar\u00e1 no dia 23\/08\/2017, \u00e0s 16:00 hs, no Centro Judici\u00e1rio de Resolu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania (\"CEJUSC\"), com endere\u00e7o \u00e0 Avenida Candido Xavier de Almeida e Souza, 200, pr\u00e9dio 3, t\u00e9rreo, sala 10 (Universidade de Mogi das Cruzes - UMC), Mogi das Cruzes\/SP. Sua aus\u00eancia poder\u00e1 implicar a extin\u00e7\u00e3o do processo e condena\u00e7\u00e3o em custas.\u00c9 obrigat\u00f3rio o comparecimento pessoal de vossa senhoria, munido(a) de documento de identidade v\u00e1lido. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria a representa\u00e7\u00e3o por advogado na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sendo op\u00e7\u00e3o de vossa senhoria estar ou n\u00e3o acompanhado(a) de advogado particular. Na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 tentada solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel para a controv\u00e9rsia que atenda aos interesses de todas as partes envolvidas.N\u00e3o sendo obtida a concilia\u00e7\u00e3o e ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o, o feito ser\u00e1 encaminhado ao ju\u00edzo para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es.Advirto que as mudan\u00e7as de endere\u00e7o ocorridas no curso do processo dever\u00e3o ser comunicadas pelas partes ao ju\u00edzo , reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o (art. 19, \u00a7 2\u00ba da Lei 9.099\/95). Advogados(s): Ana Paula Borges de Andrade E Lima (OAB 160158\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0148\/2017 Teor do ato: Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 23\/08\/2017 \u00e0s 16:00h a se realizar no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do Foro de Mogi das Cruzes, POSTO CENTRAL, localizado no interior da UMC (UNIVERSIDADE DE MOGI DAS CRUZES), sito na Av. C\u00e2ndido Xavier de Almeida e Souza, n\u00ba 200, pr\u00e9dio 3, t\u00e9rreo, sala 10, fone: 4798-7233. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Ana Paula Borges de Andrade E Lima (OAB 160158\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Pela presente, vossa senhoria \u00e9 INTIMADO(A) a comparecer \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o que se realizar\u00e1 no dia 23\/08\/2017, \u00e0s 16:00 hs, no Centro Judici\u00e1rio de Resolu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania (\"CEJUSC\"), com endere\u00e7o \u00e0 Avenida Candido Xavier de Almeida e Souza, 200, pr\u00e9dio 3, t\u00e9rreo, sala 10 (Universidade de Mogi das Cruzes - UMC), Mogi das Cruzes\/SP. Sua aus\u00eancia poder\u00e1 implicar a extin\u00e7\u00e3o do processo e condena\u00e7\u00e3o em custas.\u00c9 obrigat\u00f3rio o comparecimento pessoal de vossa senhoria, munido(a) de documento de identidade v\u00e1lido. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria a representa\u00e7\u00e3o por advogado na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sendo op\u00e7\u00e3o de vossa senhoria estar ou n\u00e3o acompanhado(a) de advogado particular. Na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 tentada solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel para a controv\u00e9rsia que atenda aos interesses de todas as partes envolvidas.N\u00e3o sendo obtida a concilia\u00e7\u00e3o e ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o, o feito ser\u00e1 encaminhado ao ju\u00edzo para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es.Advirto que as mudan\u00e7as de endere\u00e7o ocorridas no curso do processo dever\u00e3o ser comunicadas pelas partes ao ju\u00edzo , reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o (art. 19, \u00a7 2\u00ba da Lei 9.099\/95).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0137\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2305 P\u00e1gina: 2096\/2103","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 23\/08\/2017 \u00e0s 16:00h a se realizar no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do Foro de Mogi das Cruzes, POSTO CENTRAL, localizado no interior da UMC (UNIVERSIDADE DE MOGI DAS CRUZES), sito na Av. C\u00e2ndido Xavier de Almeida e Souza, n\u00ba 200, pr\u00e9dio 3, t\u00e9rreo, sala 10, fone: 4798-7233. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 23\/08\/2017 Hora 16:00 Local: Av. C\u00e2ndido Xavier de A. e Souza, 200 (campus UMC) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0137\/2017 Teor do ato: Dessa forma, o pedido deve ser indeferido, sem preju\u00edzo de nova an\u00e1lise ap\u00f3s o exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio.2.Intime-se. Cite-se o r\u00e9u, com as advert\u00eancias de praxe.Mogi das Cruzes, 06 de mar\u00e7o de 2017. Advogados(s): Ana Paula Borges de Andrade E Lima (OAB 160158\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Dessa forma, o pedido deve ser indeferido, sem preju\u00edzo de nova an\u00e1lise ap\u00f3s o exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio.2.Intime-se. Cite-se o r\u00e9u, com as advert\u00eancias de praxe.Mogi das Cruzes, 06 de mar\u00e7o de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nVara  do Juizado  Especial  C\u00edvel e Criminal  da Comarca  de Mogi  das \nCruzes\nAv.  C\u00e2ndido  Xavier de Almeida  e Souza,  159 \u2013 Vila  Partenio  \u2013 Mogi  das \nCruzes  \u2013 CEP:  08780-210,  JEC n. 7, Sala  n. 126.\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 18h00min\nProcesso n\u00ba 1002716-74.2017.8.26.0361  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso n\u00ba:\n1002716-74.2017.8.26.0361 \nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nDocumento de Origem:\n<< Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente:\nRog\u00e9rio Santiago  da Silva\nRequerido:\nFinanceira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos,  Praca Alfredo  Egydio de \nSouza Aranha,  100, T. conc.  9\u00ba andar,  Jabaquara  - CEP  04344-030,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ \n06.881.898\/0001-30\nJuiz   de   Direito:   Eduardo   Calvert\n1. N\u00e3o se  mostram  presentes,  no  caso  em  an\u00e1lise,  os  requisitos  necess\u00e1rios  para  concess\u00e3o  \nda  tutela  de  evid\u00eancia  requerida.\nCom  efeito,  a  tutela  de  evid\u00eancia  fundada  no  artigo  311,  IV,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nn\u00e3o  comporta  concess\u00e3o  liminar,  consoante  interpreta\u00e7\u00e3o  gramatical,  a  contrario  sensu , \ndo  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  dispositivo  legal  supra.\nDessa  forma,  o  pedido  deve  ser  indeferido,  sem  preju\u00edzo  de  nova  an\u00e1lise  ap\u00f3s  o  exerc\u00edcio  \ndo  contradit\u00f3rio.\n2. Intime-se.  Cite-se  o  r\u00e9u,  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.\nMogi  das  Cruzes,  06  de  mar\u00e7o  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002716-74.2017.8.26.0361 e c\u00f3digo ACAC38. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO CALVERT, liberado nos autos em 08\/03\/2017 \u00e0s 10:37 . fls. 19"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"07\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":37,"total_andamentos":37}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750257574","codPublicacaoOrigem":"1197119730","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002716-74.2017.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002716-74.2017.8.26.0361 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Rog\u00e9rio Santiago da Silva - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei n. 9.099\/1995.Fundamento e decido.(i)N\u00e3o h\u00e1 prescri\u00e7\u00e3o, pois o dano se renova com o tempo.(ii)O r\u00e9u n\u00e3o pode alegar que n\u00e3o recebeu os documentos necess\u00e1rios, ap\u00f3s tanto tempo sem qualquer provid\u00eancia, ainda mais considerando a quita\u00e7\u00e3o de fl. 09.Assim, cabe ao r\u00e9u resolver o problema do autor.Nesse ponto, lembro que o adquirente tem o dever de transferir a titularidade do ve\u00edculo, nos termos do artigo 123 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro.(iii)O problema ultrapassou o mero dissabor quotidiano, considerando que o autor viu-se na imin\u00eancia de sofrer penalidades e execu\u00e7\u00e3o de multa, por culpa do r\u00e9u. Nesse sentido, o julgado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"Ementa: APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL - Interposi\u00e7\u00e3o contra senten\u00e7a que julgou procedente a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer c.c. perdas e danos. Transfer\u00eancia de ve\u00edculo. Inobserv\u00e2ncia do prazo estipulado pelo artigo 123, \u00a7 Io, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Multas computadas em nome do apelado. Responsabilidade da apelante pela transfer\u00eancia da propriedade do ve\u00edculo. Dano moral configurado. Indeniza\u00e7\u00e3o fixada de forma razo\u00e1vel. Senten\u00e7a mantida. Apela\u00e7\u00e3o n\u00e3o provida.\" (TJ\/SP, 0201889-69.2009.8.26.0008, Apela\u00e7\u00e3o, Relator(a): Mario A. Silveira, Comarca: S\u00e3o Paulo, \u00d3rg\u00e3o julgador: 26\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Data do julgamento: 18\/01\/2011, Data de registro: 21\/01\/2011, Outros n\u00fameros: 990105754864) Em rela\u00e7\u00e3o ao valor do dano moral, este deve ser fixado com comedimento. O valor deve ser razo\u00e1vel, para evitar o enriquecimento sem causa e proporcionar o ressarcimento em virtude da les\u00e3o do direito fundamental violado. Conforme li\u00e7\u00e3o de Carlos Alberto Menezes Direito, a respeito da quantifica\u00e7\u00e3o do dano moral, \"os Ju\u00edzes devem fixar a indeniza\u00e7\u00e3o com modera\u00e7\u00e3o, evitando o desprest\u00edgio de decis\u00f5es que n\u00e3o guardam rela\u00e7\u00e3o com a realidade da vida brasileira, no seu atual est\u00e1gio de desenvolvimento econ\u00f4mico e social.\" (Os direitos da personalidade e a liberdade de informa\u00e7\u00e3o. Revista de Direito Renovar, Rio de Janeiro, v. 23, p. 31-42, maio\/ago 2002).No caso, \u00e9 necess\u00e1rio reconhecer que o autor contribuiu com os seus constrangimentos. Isso porque, se quisesse, o autor poderia se livrar de muitos de seus problemas utilizando-se da faculdade do artigo 134 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Brasileiro: \"Art. 134. No caso de transfer\u00eancia de propriedade, o propriet\u00e1rio antigo dever\u00e1 encaminhar ao \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito do Estado dentro de um prazo de trinta dias, c\u00f3pia autenticada do comprovante de transfer\u00eancia de propriedade, devidamente assinado e datado, sob pena de ter que se responsabilizar solidariamente pelas penalidades impostas e suas reincid\u00eancias at\u00e9 a data da comunica\u00e7\u00e3o.\"Nesse contexto, entendo que os danos morais razo\u00e1veis s\u00e3o de R$ 3.000,00. DISPOSITIVODiante do exposto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a demanda. RESOLVO o m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.CONDENO o r\u00e9u a providenciar a transfer\u00eancia do ve\u00edculo para o seu nome ou para o nome de quem justamente o possua, no prazo no prazo de 90 dias contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 500,00 at\u00e9 o valor de R$ 12.000,00, quando a obriga\u00e7\u00e3o ser\u00e1 convertida em perdas e danos. CONDENO o r\u00e9u a providenciar quita\u00e7\u00e3o de todos os d\u00e9bitos incidentes sobre o ve\u00edculo, no prazo de 20 dias, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 500,00 at\u00e9 o limite do triplo dos d\u00e9bitos comprovadamente existentes, quando a obriga\u00e7\u00e3o ser\u00e1 convertida em perdas e danos.CONDENO o r\u00e9u ao pagamento de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais) a t\u00edtulo de danos morais ao autor. A atualiza\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser pela tabela do TJ\/SP, desde a data desta senten\u00e7a (S\u00famula 362 do STJ). Os juros de mora de 1% s\u00e3o devidos desde 02\/10\/2006 (fl. 20 - artigo 406 do CC, artigo 161, \u00a7 1\u00ba, do CTN, S\u00famula 54 do STJ).N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas ou honor\u00e1rios (artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/1995).Para fins de recurso inominado: O prazo para recurso \u00e9 de dez dias, come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, devendo ser interposto por advogado, acompanhado de preparo, no valor de R$ 250,70, nos termos da Lei n\u00ba 11.608\/2003, n\u00e3o havendo prazo suplementar para sua apresenta\u00e7\u00e3o ou complementa\u00e7\u00e3o.Para fins de execu\u00e7\u00e3o: A parte condenada dever\u00e1 cumprir a senten\u00e7a no prazo de 15 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, independentemente da intima\u00e7\u00e3o. Sem advogado. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o cumprimento da senten\u00e7a, o credor sem advogado, requer, presumivelmente, o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, com o encaminhamento dos autos ao Contador, caso a condena\u00e7\u00e3o seja de pagamento em dinheiro.Com advogado. Em rela\u00e7\u00e3o a parte parte assistida por advogado, o advogado dever\u00e1 requerer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, no prazo de trinta dias. Nessa hip\u00f3tese, os autos tramitar\u00e3o por meio eletr\u00f4nico, como incidente de cumprimento de senten\u00e7a (classe 156) e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as (a) senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; (b) certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; (c) demonstrativos do d\u00e9bito atualizado; (d) mandado de cita\u00e7\u00e3o cumprido e procura\u00e7\u00f5es outorgadas aos advogados das partes, al\u00e9m de outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias. Acaso n\u00e3o seja iniciada a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a em at\u00e9 90 (noventa) dias, a contar do tr\u00e2nsito em julgado, os autos dever\u00e3o ser destru\u00eddos, resguardado o direito de a parte executar o t\u00edtulo judicial at\u00e9 o prazo de prescri\u00e7\u00e3o deste.Os prazos s\u00e3o contados em dias corridos, considerando os imperativos de celeridade processual e de informalidade, t\u00edpicos do subsistema dos juizados especiais (Enunciado 74 do FOJESP; Comunicado Conjunto Presid\u00eancia e CGJ n\u00ba 380\/2016). O prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado \u00e9 de 10 dias, conforme Enunciado 46 da ENFAM. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. - ADV: LU\u00cdS HENRIQUE HIGASI NARVION (OAB 154272\/SP), ANA PAULA BORGES DE ANDRADE E LIMA (OAB 160158\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0620\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2111","paginaFinal":"2111","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922501","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26032876","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 12:50:42:083AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002716-74.2017.8.26.0361","numeroAntigo":"990105754864","numeroUnificado":"1002716-74.2017.8.26.0361|0201889-69.2009.8.26.0008|990105754864|380\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763119927","codPublicacaoOrigem":"1205289546","dataDivulgacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002716-74.2017.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2438","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002716-74.2017.8.26.0361 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Rog\u00e9rio Santiago da Silva - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Certifico e dou f\u00e9 que, fica o autor intimado para em querendo apresentar contrarraz\u00f5es no prazo legal, ap\u00f3s o que os autos ser\u00e3o remetidos ao Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal, com as cautelas de estilo. - ADV: LU\u00cdS HENRIQUE HIGASI NARVION (OAB 154272\/SP), ANA PAULA BORGES DE ANDRADE E LIMA (OAB 160158\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0666\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2302","paginaFinal":"2302","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"929940","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26561591","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 01:48:16:890AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002716-74.2017.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002716-74.2017.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"637721959","codPublicacaoOrigem":"1105523841","dataDivulgacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002716-74.2017.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2302","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002716-74.2017.8.26.0361 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Rog\u00e9rio Santiago da Silva ADVOGADO : 160158\/SP - Ana Paula Borges de Andrade E Lima REQDO : Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE MOGI DAS CRUZES EM 06\/03\/2017","paginaInicial":"1722","paginaFinal":"1722","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"845683","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20463031","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar  7 2017 11:18:59:820PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002716-74.2017.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002716-74.2017.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}