{"numero":"1002271-93.2016.8.26.0554","processos":[{"processo":"1002271-93.2016.8.26.0554","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esp\u00e9cies de Contratos","outros_assuntos":"Obriga\u00e7\u00f5es","local_fisico":null,"distribuicao":"17\/02\/2016 \u00e0s 13:38 - Depend\u00eancia (1026125-53.2015.8.26.0554)\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santo Andr\u00e9","juiz":"Bianca Ruffolo Chojniak","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 7.995,02","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Adi Car Auto Mecanica Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Luiz Bueno Barbosa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Barbieri"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Ronald Pereira Rosa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0453\/2017 Teor do ato: Vistos. ADI CAR AUTO MEC\u00c2NICA LTDA, qualificada nos autos, ajuizou a\u00e7\u00e3o de rescis\u00e3o contratual c\/c perdas e danos em face de SERVICEKLEEN DO BRASIL LTDA e BANCO ITAU UNIBANCO S\/A, alegando ter locado junto a requerida um equipamento para lavagem de pistolas de pintura, sendo o valor da loca\u00e7\u00e3o de R$ 492,00, estando inclusa a reposi\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica do solvente\/desengraxante. Aduziu que a requerida, diversamente do contratado, passou a lhe cobrar valores diversos e a maior, e que j\u00e1 faz alguns meses que o produto para a lavagem da pistola n\u00e3o vem sendo fornecido pela r\u00e9, bem como esta n\u00e3o enviou t\u00e9cnico para realizar a manuten\u00e7\u00e3o do equipamento. Requereu, assim, a rescis\u00e3o do contrato de loca\u00e7\u00e3o celebrado entre as partes por descumprimento da r\u00e9, bem como a condena\u00e7\u00e3o da requerida a indenizar, a t\u00edtulo de perdas e danos, os valores pagos a maior pela loca\u00e7\u00e3o, ou seja, R$ 7.995,02. Aduziu que a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 levou um dos boletos emitidos pela requerida a protesto, de forma indevida, postulando, assim, que seja declarada a inexigibilidade do t\u00edtulo protestos, indicado no item \"f\" da inicial. Com a inicial, foram juntados os documentos de fls. 08\/26. Citada, a requerida ofertou contesta\u00e7\u00e3o a fls. 37\/87. Alegou que, diversamente do afirmado pela parte autora, houve a celebra\u00e7\u00e3o de dois contratos de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos diferentes (M307 e M050), pelo prazo de um ano, e que a soma dos dois alugueis era no total de R$ 1.139,00. Afirmou que a autora rescindiu o contrato do equipamento M307, passando a pagar o aluguel apenas do equipamento M050, no valor de R$ 647,00, o que ocorreu normalmente at\u00e9 julho de 2015. Aduziu que sempre forneceu a manuten\u00e7\u00e3o e solventes necess\u00e1rios para o bom funcionamento do equipamento, e que a autora \u00e9 que, a partir de outubro de 2015, n\u00e3o permitiu mais a manuten\u00e7\u00e3o e troca dos solventes, alegando que o contrato estava rescindido. Afirmou que a requerente n\u00e3o devolveu o equipamento e deixou de adimplir o valor dos alugueis vencidos de novembro de 2015 a fevereiro de 2016. Defendeu, assim, que o descumprimento do contrato se deu por culpa da parte autora, pugnando pela aplica\u00e7\u00e3o da pena por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. Ao final, pediu a improced\u00eancia da pretens\u00e3o. Foram trazidos os documentos de fls. 88\/143. A institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 contestou a fls. 154\/155. Alegou, preliminarmente, ilegitimidade passiva. No m\u00e9rito, aduziu que n\u00e3o tem responsabilidade pela negocia\u00e7\u00e3o travada entre a requerente a requerida e que atuou apenas como mandat\u00e1ria da empresa r\u00e9, sem extrapolar os poderes que foram conferidos. Impugnou o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e pediu a improced\u00eancia da pretens\u00e3o. Foram trazidos os documentos de fls. 156\/180. R\u00e9plica a fls. 184\/186. A institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 pediu o julgamento antecipado da lide e a empresa r\u00e9 pugnou pela oitiva de testemunhas, fls. 190 e 191\/192. A parte autora e a empresa requerida comunicaram a celebra\u00e7\u00e3o de acordo extrajudicial (fls. 198\/200), o qual foi homologado a fls. 201. Sobreveio senten\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, I, do CPC, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 empresa requerida, determinando-se que a parte autora e a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 se manifestassem sobre processado, fls. 214. A institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 se manifestou a fls. 218\/219 pugnando pelo acolhimento de sua preliminar ou pela improced\u00eancia da pretens\u00e3o. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.Houve acordo extrajudicial celebrado entre a autora e empresa r\u00e9 (fls. 198\/200), devidamente homologado a fls. 201, sobrevindo senten\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 empresa requerida pelo cumprimento integral do acordo, nos termos do art. 924, I, do CPC (fls. 214). Desse modo, o processo deve prosseguir somente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, ressaltando-se que, no caso em tela, o processo comporta julgamento antecipado, pois os documentos que o instruem s\u00e3o suficientes para o esclarecimento dos fatos.Com efeito, a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 \u00e9 parte ileg\u00edtima para compor o polo passivo, pois, como prova o documento de fls. 174\/180, atuou como mera endossat\u00e1ria da c\u00e1rtula protestada, indicada no item \"f\" da inicial (fls. 07), ou seja, n\u00e3o atuou como cession\u00e1ria do cr\u00e9dito, e nada revela que tenha extrapolado os poderes decorrentes do endosso mandato.Ressalta-se que nos autos da a\u00e7\u00e3o cautelar em apenso (Processo n\u00ba 1026125-53.2015), consta de forma expressa no documento do Cart\u00f3rio (fls. 20 dos autos em apenso mencionados) que a institui\u00e7\u00e3o financeira recebeu a duplicata via endosso mandato. Nesse contexto, tem-se a institui\u00e7\u00e3o financeira que protesta t\u00edtulo de cr\u00e9dito que lhe foi repassado por endosso-mandato \u00e9 simples mandat\u00e1ria do endossante, n\u00e3o ostentando legitimidade para integrar o polo passivo da a\u00e7\u00e3o que tem como escopo a obten\u00e7\u00e3o do desfazimento da c\u00e1rtula, at\u00e9 porque n\u00e3o comprovado que a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 tenha extrapolado os poderes que lhe foram conferidos pela empresa r\u00e9. A respeito, vale transcrever ac\u00f3rd\u00e3o recente, proferido em situa\u00e7\u00e3o semelhante, pelo C. TJ\/SP:\"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO22\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADOAPELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0045685-07.2011.8.26.0564 1\/9Registro: 2016.0000479843AC\u00d3RD\u00c3OVistos, relatados e discutidos estes autos de Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0045685-07.2011.8.26.0564, da Comarca de S\u00e3o Bernardo do Campo, em que \u00e9 apelante\/apelado JOHNSON CONTROULS AUTOMOTIVE DO BRASIL LTDA, \u00e9 apelado\/apelante TERBRAZ INDUSTRIAL LTDA e Apelado BANCO J SAFRA S\/A. ACORDAM, em 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, proferir a seguinte decis\u00e3o: \"Negaram provimento aos recursos. V. U.\", de conformidade com o voto do Relator, que integra este ac\u00f3rd\u00e3o. O julgamento teve a participa\u00e7\u00e3o dos Exmo. Desembargadores CAMPOS MELLO (Presidente) e ALBERTO GOSSON.S\u00e3o Paulo, 7 de julho de 2016 .S\u00e9rgio RuiRELATORAssinatura Eletr\u00f4nicaTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO22\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADOApela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 0045685-07.2011.8.26.0564Apelantes e reciprocamente apelados: Johnson Controls do Brasil Automotive Ltda.Terbraz Ind\u00fastria Ltda.Interessado: Banco Safra S\/AComarca: S\u00e3o Bernardo do CampoJuiz de Direito: Maur\u00edcio Tini GarciaVoto n\u00ba 23.123A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade de t\u00edtulos cumulada com cancelamento de protesto. Proced\u00eancia parcial. Pleito pelo reconhecimento da responsabilidade do banco que teria agido com neglig\u00eancia ao levar duplicatas inexig\u00edveis a protesto. Inocorr\u00eancia. Endosso-mandato. Mera outorga de poderes para a realiza\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a. Mandat\u00e1ria da endossante. Conduta h\u00edgida dentro dos limites do mandato. S\u00famula 476 do STJ. Outrossim, a argui\u00e7\u00e3o de que o banco teria sido informado sobre a ilegalidade dos t\u00edtulos \u00e9 carente de lastro. Notifica\u00e7\u00e3o data ano ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do protesto. Sucumb\u00eancia delineada a contento. Hip\u00f3tese do artigo 252 do RITJSP. Senten\u00e7a mantida. Recursos impr\u00f3vidosTrata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade de t\u00edtulos cumulada com cancelamento de protesto ajuizada por Johnson Controls do Brasil Automotive Ltda., e julgada parcialmente procedente pela r. senten\u00e7a de fls. 682\/691, em face da Terbraz Ind\u00fastria Ltda.; extinta, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, dada ilegitimidade passiva ad causam, ante o Banco Safra S\/A.Reivindica a autora em suma o reconhecimento da legitimidade passiva ad causam da casa banc\u00e1ria, com a invers\u00e3o da sucumb\u00eancia.A corr\u00e9 Terbraz, via adesivo, tamb\u00e9m pleiteou a reforma da r. senten\u00e7a para a inclus\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira no polo passivo da demanda.Recebidos os recursos em duplo efeito preparado o da autora, contrarraz\u00f5es aportaram a fls. 794\/799.Parecer da douta Procuradoria Geral de Justi\u00e7a acorreu aos autos a fls. 803\/806, com orienta\u00e7\u00e3o pela manuten\u00e7\u00e3o da r. senten\u00e7a.\u00c9 o relat\u00f3rio.Defere-se o pedido de justi\u00e7a gratuita formulado pela Terbraz em sede de processamento do recurso adesivo.Cuida-se de cen\u00e1rio de emiss\u00e3o de duplicatas inexig\u00edveis (quitadas e sem lastro) fls. 04\/05.O douto Magistrado a quo declarou a inexigibilidade dos t\u00edtulos e julgou extinta a a\u00e7\u00e3o no tocante \u00e0 institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria por consider\u00e1-la parte ileg\u00edtima na rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica.A irresigna\u00e7\u00e3o dos apelantes se estriba na idea\u00e7\u00e3o de responsabilidade do banco que levou os t\u00edtulos inexig\u00edveis a protesto.Todavia, os pleitos n\u00e3o colhem.Da an\u00e1lise dos t\u00edtulos apresentados, bem como das certid\u00f5es de protesto (cfr. fls. 424\/452), constata-se que o debate se circunscreve em arena de endosso-mandato, cuja modalidade \u00e9 avessa \u00e0 transfer\u00eancia da propriedade do t\u00edtulo de cr\u00e9dito; logo, n\u00e3o h\u00e1 como reconhecer o corr\u00e9u Banco Safra no polo passivo da demanda.Deste modo, na perspectiva de mera outorga de poderes para a realiza\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a, a institui\u00e7\u00e3o financeira que protesta t\u00edtulo de cr\u00e9dito que lhe foi repassado por endosso-mandato \u00e9 simples mandat\u00e1ria do endossante, n\u00e3o ostentando legitimidade para integrar o polo passivo da a\u00e7\u00e3o que tem como escopo a obten\u00e7\u00e3o do desfazimento da c\u00e1rtula.Tampouco, \u00e0 m\u00edngua de demonstra\u00e7\u00e3o inequ\u00edvoca de que tenha extrapolado os poderes que lhe foram conferidos, n\u00e3o \u00e9 legitimada a assumir obriga\u00e7\u00e3o de ressarcir eventuais preju\u00edzos que o protesto do t\u00edtulo possa causar \u00e0 autora. A vertente, tal qual celebrada, preserva a higidez da conduta do banco, pois \"o endossat\u00e1rio de t\u00edtulo de cr\u00e9dito por endosso-mandato s\u00f3 responde por danos decorrentes de protesto indevido se extrapolar os poderes de mandat\u00e1rio\" (S\u00famula 476 do STJ).Anota-se que n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o de que a casa banc\u00e1ria tenha sido formalmente informada sobre a ilegalidade dos t\u00edtulos a tempo de impedir o envio para anota\u00e7\u00e3o, uma vez que a notifica\u00e7\u00e3o de \"baixa\" fora apresentada quase ap\u00f3s a consuma\u00e7\u00e3o do protesto (fls. 404).Destarte, impende reproduzir excerto do Voto 33.814 da lavra do Eminente Desembargador Campos Mello que, com esmero, em caso algo assemelhado, ponderou:\"O endossat\u00e1rio \u00e9 parte ileg\u00edtima para figurar no polo passivo da rela\u00e7\u00e3o processual, visto que recebeu o t\u00edtulo por endosso-mandato, tal como consta da certid\u00e3o do cart\u00f3rio de protestos (cf. fls. 33\/37). Nesse caso, na qualidade de mero mandat\u00e1rio, agiu em nome dos mandantes, os quais sequer foram inclu\u00eddos no polo passivo da presente demanda. O r\u00e9u n\u00e3o tem nenhum liame jur\u00eddico com o autor.Quem deve eventualmente responder pelos danos por ele alegados \u00e9 o mandante, que, se o caso, ter\u00e1 a\u00e7\u00e3o regressiva contra o mandat\u00e1rio, nos moldes do art. 667 do novo C\u00f3digo Civil. Mas o v\u00ednculo de direito material que redundou no exerc\u00edcio da pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria, esse, se existente, envolve apenas os sacadores dos t\u00edtulos e o autor. Ali\u00e1s, isso \u00e9 facilmente percept\u00edvel em outras circunst\u00e2ncias e nem deveria ser motivo de celeuma. Se houvesse o pagamento dos t\u00edtulos ao mandat\u00e1rio e se o numer\u00e1rio fosse extraviado o pagamento seria bom e a quita\u00e7\u00e3o dada pelo mandat\u00e1rio vincularia juridicamente o mandante, que nada mais poderia reclamar de quem pagou, pois quem pagou ao mandat\u00e1rio a ele pagou.Se, ao contr\u00e1rio, no exerc\u00edcio do mandato, o mandat\u00e1rio causa um dano terceiro, quem causou o dano foi o mandante e, perante o terceiro, \u00e9 o mandante quem responde, ressalvado em seu favor o direito de regresso estribado no defeituoso cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o do mandat\u00e1rio. Apenas isso.Releva notar que na inicial n\u00e3o h\u00e1 nem mesmo alguma descri\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o culposas do mandat\u00e1rio, que pudesse, em tese, justificar sua responsabiliza\u00e7\u00e3o pelo dano alegado, na forma da S\u00famula 476 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, verbis: \"O endossat\u00e1rio de t\u00edtulo de cr\u00e9dito por endosso-mandato s\u00f3 responde por danos decorrentes de protesto indevido se extrapolar os poderes de mandat\u00e1rio.\"Os argumentos do autor dizem respeito \u00e0 hip\u00f3tese diversa (...).\"Neste mesmo sentido:\"Apela\u00e7\u00f5es C\u00edveis. Duplicatas mercantis levadas a protesto. A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria c.c. indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Senten\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cooperativa de Cr\u00e9dito, e de parcial proced\u00eancia dos pedidos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sacadora do t\u00edtulo. Recursos da autora e da r\u00e9 sacadora. T\u00edtulos transferidos \u00e0 cooperativa por endosso-mandato. Mandat\u00e1ria que \u00e9 parte ileg\u00edtima para responder \u00e0 demanda, pois agiu como mera cobradora, \u00e0 ordem da credora, sem exorbitar de seu papel. S\u00famula 476 do C. STJ. Extin\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o a ela bem determinada. Duplicata. T\u00edtulo de natureza causal. Necessidade, assim, de comprova\u00e7\u00e3o da causa subjacente que gerou a sua emiss\u00e3o. Descumprimento. Nulidade dos t\u00edtulos e inexigibilidade do cr\u00e9dito, bem reconhecidos. N\u00e3o comprova\u00e7\u00e3o do lastro das duplicatas protestadas. Danos morais configurados in re ipsa. Quantum arbitrado com modera\u00e7\u00e3o, j\u00e1 observadas as peculiaridades do caso. Senten\u00e7a mantida. Recursos n\u00e3o providos\" (Relator: H\u00e9lio Nogueira; Comarca: Comarca n\u00e3o informada; \u00d3rg\u00e3o julgador: 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 14\/04\/2016; Data de registro: 18\/04\/2016).\"ILEGITIMIDADE \"AD CAUSAM\" - T\u00edtulo transferido ao Banco apelante por meio de endosso-mandato - Hip\u00f3tese em que a institui\u00e7\u00e3o financeira est\u00e1 totalmente desvinculada da obriga\u00e7\u00e3o cambial existente entre devedor e credor Caracteriza\u00e7\u00e3o do Banco apelante como mero portador do t\u00edtulo encarregado de sua cobran\u00e7a Extin\u00e7\u00e3o do processo em rela\u00e7\u00e3o ao Banco de rigor - art. 267, inciso VI do C\u00f3digo de Processo Civil Sucumb\u00eancia invers\u00e3o. Recurso provido\" (Relator: Roberto Mac Cracken; Comarca: Jundia\u00ed; \u00d3rg\u00e3o julgador: 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 23\/10\/2014; Data de registro: 30\/10\/2014).Sucumb\u00eancia delineada a contento. Por conseguinte, a\u00e7ambarca a hip\u00f3tese a moldura do artigo 252 do RITJSP.Por tais raz\u00f5es, pelo meu voto, nega-se provimento aos recursos. S\u00e9rgio Rui Relator\"Desse modo, o processo deve ser extinto, sem analise do m\u00e9rito, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 por ilegitimidade passiva. Assim, julgo extinto o processo, sem an\u00e1lise do m\u00e9rito, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, por ilegitimidade passiva, nos termos do art. 485, VI, do CPC.A parte autora dever\u00e1 arcar com as custas processuais, bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios decorrentes da lide travada com a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, que fix em 15% sobre o valor da causa atualizado. P.R.I.C Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Eduardo Barbieri (OAB 112954\/SP), Marcelo Ronald Pereira Rosa (OAB 177195\/SP), Antonio Luiz Bueno Barbosa (OAB 48678\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Extinto o Processo sem Resolu\u00e7\u00e3o do M\u00e9rito por Aus\u00eancia das Condi\u00e7\u00f5es da A\u00e7\u00e3o    Vistos. ADI CAR AUTO MEC\u00c2NICA LTDA, qualificada nos autos, ajuizou a\u00e7\u00e3o de rescis\u00e3o contratual c\/c perdas e danos em face de SERVICEKLEEN DO BRASIL LTDA e BANCO ITAU UNIBANCO S\/A, alegando ter locado junto a requerida um equipamento para lavagem de pistolas de pintura, sendo o valor da loca\u00e7\u00e3o de R$ 492,00, estando inclusa a reposi\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica do solvente\/desengraxante. Aduziu que a requerida, diversamente do contratado, passou a lhe cobrar valores diversos e a maior, e que j\u00e1 faz alguns meses que o produto para a lavagem da pistola n\u00e3o vem sendo fornecido pela r\u00e9, bem como esta n\u00e3o enviou t\u00e9cnico para realizar a manuten\u00e7\u00e3o do equipamento. Requereu, assim, a rescis\u00e3o do contrato de loca\u00e7\u00e3o celebrado entre as partes por descumprimento da r\u00e9, bem como a condena\u00e7\u00e3o da requerida a indenizar, a t\u00edtulo de perdas e danos, os valores pagos a maior pela loca\u00e7\u00e3o, ou seja, R$ 7.995,02. Aduziu que a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 levou um dos boletos emitidos pela requerida a protesto, de forma indevida, postulando, assim, que seja declarada a inexigibilidade do t\u00edtulo protestos, indicado no item \"f\" da inicial. Com a inicial, foram juntados os documentos de fls. 08\/26. Citada, a requerida ofertou contesta\u00e7\u00e3o a fls. 37\/87. Alegou que, diversamente do afirmado pela parte autora, houve a celebra\u00e7\u00e3o de dois contratos de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos diferentes (M307 e M050), pelo prazo de um ano, e que a soma dos dois alugueis era no total de R$ 1.139,00. Afirmou que a autora rescindiu o contrato do equipamento M307, passando a pagar o aluguel apenas do equipamento M050, no valor de R$ 647,00, o que ocorreu normalmente at\u00e9 julho de 2015. Aduziu que sempre forneceu a manuten\u00e7\u00e3o e solventes necess\u00e1rios para o bom funcionamento do equipamento, e que a autora \u00e9 que, a partir de outubro de 2015, n\u00e3o permitiu mais a manuten\u00e7\u00e3o e troca dos solventes, alegando que o contrato estava rescindido. Afirmou que a requerente n\u00e3o devolveu o equipamento e deixou de adimplir o valor dos alugueis vencidos de novembro de 2015 a fevereiro de 2016. Defendeu, assim, que o descumprimento do contrato se deu por culpa da parte autora, pugnando pela aplica\u00e7\u00e3o da pena por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. Ao final, pediu a improced\u00eancia da pretens\u00e3o. Foram trazidos os documentos de fls. 88\/143. A institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 contestou a fls. 154\/155. Alegou, preliminarmente, ilegitimidade passiva. No m\u00e9rito, aduziu que n\u00e3o tem responsabilidade pela negocia\u00e7\u00e3o travada entre a requerente a requerida e que atuou apenas como mandat\u00e1ria da empresa r\u00e9, sem extrapolar os poderes que foram conferidos. Impugnou o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e pediu a improced\u00eancia da pretens\u00e3o. Foram trazidos os documentos de fls. 156\/180. R\u00e9plica a fls. 184\/186. A institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 pediu o julgamento antecipado da lide e a empresa r\u00e9 pugnou pela oitiva de testemunhas, fls. 190 e 191\/192. A parte autora e a empresa requerida comunicaram a celebra\u00e7\u00e3o de acordo extrajudicial (fls. 198\/200), o qual foi homologado a fls. 201. Sobreveio senten\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, I, do CPC, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 empresa requerida, determinando-se que a parte autora e a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 se manifestassem sobre processado, fls. 214. A institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 se manifestou a fls. 218\/219 pugnando pelo acolhimento de sua preliminar ou pela improced\u00eancia da pretens\u00e3o. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.Houve acordo extrajudicial celebrado entre a autora e empresa r\u00e9 (fls. 198\/200), devidamente homologado a fls. 201, sobrevindo senten\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 empresa requerida pelo cumprimento integral do acordo, nos termos do art. 924, I, do CPC (fls. 214). Desse modo, o processo deve prosseguir somente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, ressaltando-se que, no caso em tela, o processo comporta julgamento antecipado, pois os documentos que o instruem s\u00e3o suficientes para o esclarecimento dos fatos.Com efeito, a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 \u00e9 parte ileg\u00edtima para compor o polo passivo, pois, como prova o documento de fls. 174\/180, atuou como mera endossat\u00e1ria da c\u00e1rtula protestada, indicada no item \"f\" da inicial (fls. 07), ou seja, n\u00e3o atuou como cession\u00e1ria do cr\u00e9dito, e nada revela que tenha extrapolado os poderes decorrentes do endosso mandato.Ressalta-se que nos autos da a\u00e7\u00e3o cautelar em apenso (Processo n\u00ba 1026125-53.2015), consta de forma expressa no documento do Cart\u00f3rio (fls. 20 dos autos em apenso mencionados) que a institui\u00e7\u00e3o financeira recebeu a duplicata via endosso mandato. Nesse contexto, tem-se a institui\u00e7\u00e3o financeira que protesta t\u00edtulo de cr\u00e9dito que lhe foi repassado por endosso-mandato \u00e9 simples mandat\u00e1ria do endossante, n\u00e3o ostentando legitimidade para integrar o polo passivo da a\u00e7\u00e3o que tem como escopo a obten\u00e7\u00e3o do desfazimento da c\u00e1rtula, at\u00e9 porque n\u00e3o comprovado que a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 tenha extrapolado os poderes que lhe foram conferidos pela empresa r\u00e9. A respeito, vale transcrever ac\u00f3rd\u00e3o recente, proferido em situa\u00e7\u00e3o semelhante, pelo C. TJ\/SP:\"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO22\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADOAPELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0045685-07.2011.8.26.0564 1\/9Registro: 2016.0000479843AC\u00d3RD\u00c3OVistos, relatados e discutidos estes autos de Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0045685-07.2011.8.26.0564, da Comarca de S\u00e3o Bernardo do Campo, em que \u00e9 apelante\/apelado JOHNSON CONTROULS AUTOMOTIVE DO BRASIL LTDA, \u00e9 apelado\/apelante TERBRAZ INDUSTRIAL LTDA e Apelado BANCO J SAFRA S\/A. ACORDAM, em 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, proferir a seguinte decis\u00e3o: \"Negaram provimento aos recursos. V. U.\", de conformidade com o voto do Relator, que integra este ac\u00f3rd\u00e3o. O julgamento teve a participa\u00e7\u00e3o dos Exmo. Desembargadores CAMPOS MELLO (Presidente) e ALBERTO GOSSON.S\u00e3o Paulo, 7 de julho de 2016 .S\u00e9rgio RuiRELATORAssinatura Eletr\u00f4nicaTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO22\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADOApela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 0045685-07.2011.8.26.0564Apelantes e reciprocamente apelados: Johnson Controls do Brasil Automotive Ltda.Terbraz Ind\u00fastria Ltda.Interessado: Banco Safra S\/AComarca: S\u00e3o Bernardo do CampoJuiz de Direito: Maur\u00edcio Tini GarciaVoto n\u00ba 23.123A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade de t\u00edtulos cumulada com cancelamento de protesto. Proced\u00eancia parcial. Pleito pelo reconhecimento da responsabilidade do banco que teria agido com neglig\u00eancia ao levar duplicatas inexig\u00edveis a protesto. Inocorr\u00eancia. Endosso-mandato. Mera outorga de poderes para a realiza\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a. Mandat\u00e1ria da endossante. Conduta h\u00edgida dentro dos limites do mandato. S\u00famula 476 do STJ. Outrossim, a argui\u00e7\u00e3o de que o banco teria sido informado sobre a ilegalidade dos t\u00edtulos \u00e9 carente de lastro. Notifica\u00e7\u00e3o data ano ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do protesto. Sucumb\u00eancia delineada a contento. Hip\u00f3tese do artigo 252 do RITJSP. Senten\u00e7a mantida. Recursos impr\u00f3vidosTrata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade de t\u00edtulos cumulada com cancelamento de protesto ajuizada por Johnson Controls do Brasil Automotive Ltda., e julgada parcialmente procedente pela r. senten\u00e7a de fls. 682\/691, em face da Terbraz Ind\u00fastria Ltda.; extinta, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, dada ilegitimidade passiva ad causam, ante o Banco Safra S\/A.Reivindica a autora em suma o reconhecimento da legitimidade passiva ad causam da casa banc\u00e1ria, com a invers\u00e3o da sucumb\u00eancia.A corr\u00e9 Terbraz, via adesivo, tamb\u00e9m pleiteou a reforma da r. senten\u00e7a para a inclus\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira no polo passivo da demanda.Recebidos os recursos em duplo efeito preparado o da autora, contrarraz\u00f5es aportaram a fls. 794\/799.Parecer da douta Procuradoria Geral de Justi\u00e7a acorreu aos autos a fls. 803\/806, com orienta\u00e7\u00e3o pela manuten\u00e7\u00e3o da r. senten\u00e7a.\u00c9 o relat\u00f3rio.Defere-se o pedido de justi\u00e7a gratuita formulado pela Terbraz em sede de processamento do recurso adesivo.Cuida-se de cen\u00e1rio de emiss\u00e3o de duplicatas inexig\u00edveis (quitadas e sem lastro) fls. 04\/05.O douto Magistrado a quo declarou a inexigibilidade dos t\u00edtulos e julgou extinta a a\u00e7\u00e3o no tocante \u00e0 institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria por consider\u00e1-la parte ileg\u00edtima na rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica.A irresigna\u00e7\u00e3o dos apelantes se estriba na idea\u00e7\u00e3o de responsabilidade do banco que levou os t\u00edtulos inexig\u00edveis a protesto.Todavia, os pleitos n\u00e3o colhem.Da an\u00e1lise dos t\u00edtulos apresentados, bem como das certid\u00f5es de protesto (cfr. fls. 424\/452), constata-se que o debate se circunscreve em arena de endosso-mandato, cuja modalidade \u00e9 avessa \u00e0 transfer\u00eancia da propriedade do t\u00edtulo de cr\u00e9dito; logo, n\u00e3o h\u00e1 como reconhecer o corr\u00e9u Banco Safra no polo passivo da demanda.Deste modo, na perspectiva de mera outorga de poderes para a realiza\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a, a institui\u00e7\u00e3o financeira que protesta t\u00edtulo de cr\u00e9dito que lhe foi repassado por endosso-mandato \u00e9 simples mandat\u00e1ria do endossante, n\u00e3o ostentando legitimidade para integrar o polo passivo da a\u00e7\u00e3o que tem como escopo a obten\u00e7\u00e3o do desfazimento da c\u00e1rtula.Tampouco, \u00e0 m\u00edngua de demonstra\u00e7\u00e3o inequ\u00edvoca de que tenha extrapolado os poderes que lhe foram conferidos, n\u00e3o \u00e9 legitimada a assumir obriga\u00e7\u00e3o de ressarcir eventuais preju\u00edzos que o protesto do t\u00edtulo possa causar \u00e0 autora. A vertente, tal qual celebrada, preserva a higidez da conduta do banco, pois \"o endossat\u00e1rio de t\u00edtulo de cr\u00e9dito por endosso-mandato s\u00f3 responde por danos decorrentes de protesto indevido se extrapolar os poderes de mandat\u00e1rio\" (S\u00famula 476 do STJ).Anota-se que n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o de que a casa banc\u00e1ria tenha sido formalmente informada sobre a ilegalidade dos t\u00edtulos a tempo de impedir o envio para anota\u00e7\u00e3o, uma vez que a notifica\u00e7\u00e3o de \"baixa\" fora apresentada quase ap\u00f3s a consuma\u00e7\u00e3o do protesto (fls. 404).Destarte, impende reproduzir excerto do Voto 33.814 da lavra do Eminente Desembargador Campos Mello que, com esmero, em caso algo assemelhado, ponderou:\"O endossat\u00e1rio \u00e9 parte ileg\u00edtima para figurar no polo passivo da rela\u00e7\u00e3o processual, visto que recebeu o t\u00edtulo por endosso-mandato, tal como consta da certid\u00e3o do cart\u00f3rio de protestos (cf. fls. 33\/37). Nesse caso, na qualidade de mero mandat\u00e1rio, agiu em nome dos mandantes, os quais sequer foram inclu\u00eddos no polo passivo da presente demanda. O r\u00e9u n\u00e3o tem nenhum liame jur\u00eddico com o autor.Quem deve eventualmente responder pelos danos por ele alegados \u00e9 o mandante, que, se o caso, ter\u00e1 a\u00e7\u00e3o regressiva contra o mandat\u00e1rio, nos moldes do art. 667 do novo C\u00f3digo Civil. Mas o v\u00ednculo de direito material que redundou no exerc\u00edcio da pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria, esse, se existente, envolve apenas os sacadores dos t\u00edtulos e o autor. Ali\u00e1s, isso \u00e9 facilmente percept\u00edvel em outras circunst\u00e2ncias e nem deveria ser motivo de celeuma. Se houvesse o pagamento dos t\u00edtulos ao mandat\u00e1rio e se o numer\u00e1rio fosse extraviado o pagamento seria bom e a quita\u00e7\u00e3o dada pelo mandat\u00e1rio vincularia juridicamente o mandante, que nada mais poderia reclamar de quem pagou, pois quem pagou ao mandat\u00e1rio a ele pagou.Se, ao contr\u00e1rio, no exerc\u00edcio do mandato, o mandat\u00e1rio causa um dano terceiro, quem causou o dano foi o mandante e, perante o terceiro, \u00e9 o mandante quem responde, ressalvado em seu favor o direito de regresso estribado no defeituoso cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o do mandat\u00e1rio. Apenas isso.Releva notar que na inicial n\u00e3o h\u00e1 nem mesmo alguma descri\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o culposas do mandat\u00e1rio, que pudesse, em tese, justificar sua responsabiliza\u00e7\u00e3o pelo dano alegado, na forma da S\u00famula 476 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, verbis: \"O endossat\u00e1rio de t\u00edtulo de cr\u00e9dito por endosso-mandato s\u00f3 responde por danos decorrentes de protesto indevido se extrapolar os poderes de mandat\u00e1rio.\"Os argumentos do autor dizem respeito \u00e0 hip\u00f3tese diversa (...).\"Neste mesmo sentido:\"Apela\u00e7\u00f5es C\u00edveis. Duplicatas mercantis levadas a protesto. A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria c.c. indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Senten\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cooperativa de Cr\u00e9dito, e de parcial proced\u00eancia dos pedidos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sacadora do t\u00edtulo. Recursos da autora e da r\u00e9 sacadora. T\u00edtulos transferidos \u00e0 cooperativa por endosso-mandato. Mandat\u00e1ria que \u00e9 parte ileg\u00edtima para responder \u00e0 demanda, pois agiu como mera cobradora, \u00e0 ordem da credora, sem exorbitar de seu papel. S\u00famula 476 do C. STJ. Extin\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o a ela bem determinada. Duplicata. T\u00edtulo de natureza causal. Necessidade, assim, de comprova\u00e7\u00e3o da causa subjacente que gerou a sua emiss\u00e3o. Descumprimento. Nulidade dos t\u00edtulos e inexigibilidade do cr\u00e9dito, bem reconhecidos. N\u00e3o comprova\u00e7\u00e3o do lastro das duplicatas protestadas. Danos morais configurados in re ipsa. Quantum arbitrado com modera\u00e7\u00e3o, j\u00e1 observadas as peculiaridades do caso. Senten\u00e7a mantida. Recursos n\u00e3o providos\" (Relator: H\u00e9lio Nogueira; Comarca: Comarca n\u00e3o informada; \u00d3rg\u00e3o julgador: 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 14\/04\/2016; Data de registro: 18\/04\/2016).\"ILEGITIMIDADE \"AD CAUSAM\" - T\u00edtulo transferido ao Banco apelante por meio de endosso-mandato - Hip\u00f3tese em que a institui\u00e7\u00e3o financeira est\u00e1 totalmente desvinculada da obriga\u00e7\u00e3o cambial existente entre devedor e credor Caracteriza\u00e7\u00e3o do Banco apelante como mero portador do t\u00edtulo encarregado de sua cobran\u00e7a Extin\u00e7\u00e3o do processo em rela\u00e7\u00e3o ao Banco de rigor - art. 267, inciso VI do C\u00f3digo de Processo Civil Sucumb\u00eancia invers\u00e3o. Recurso provido\" (Relator: Roberto Mac Cracken; Comarca: Jundia\u00ed; \u00d3rg\u00e3o julgador: 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 23\/10\/2014; Data de registro: 30\/10\/2014).Sucumb\u00eancia delineada a contento. Por conseguinte, a\u00e7ambarca a hip\u00f3tese a moldura do artigo 252 do RITJSP.Por tais raz\u00f5es, pelo meu voto, nega-se provimento aos recursos. S\u00e9rgio Rui Relator\"Desse modo, o processo deve ser extinto, sem analise do m\u00e9rito, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 por ilegitimidade passiva. Assim, julgo extinto o processo, sem an\u00e1lise do m\u00e9rito, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, por ilegitimidade passiva, nos termos do art. 485, VI, do CPC.A parte autora dever\u00e1 arcar com as custas processuais, bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios decorrentes da lide travada com a institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, que fix em 15% sobre o valor da causa atualizado. P.R.I.C","anexo":{"label":"Extinto o Processo sem Resolu\u00e7\u00e3o do M\u00e9rito por Aus\u00eancia das Condi\u00e7\u00f5es da A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002271-93.2016.8.26.0554 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002271-93.2016.8.26.0554\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Adi Car  Auto  Mecanica  Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bianca   Ruffolo   Chojniak\nVistos.  \nADI  CAR  AUTO   MEC\u00c2NICA  LTDA ,  qualificada  nos  autos,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  rescis\u00e3o  \ncontratual  c\/c  perdas  e  danos  em  face  de  SERVICEKLEEN  DO  BRASIL  LTDA  e  BANCO  ITAU  \nUNIBANCO  S\/A ,  alegando  ter  locado  junto  a  requerida  um  equipamento  para  lavagem  de  pistolas  de  \npintura,  sendo  o  valor  da  loca\u00e7\u00e3o  de  R$  492,00,  estando  inclusa  a  reposi\u00e7\u00e3o  peri\u00f3dica  do  \nsolvente\/desengraxante.  Aduziu  que  a  requerida,  diversamente  do  contratado,  passou  a  lhe  cobrar  valores  \ndiversos  e  a  maior,  e  que  j\u00e1  faz  alguns  meses  que  o  produto  para  a  lavagem  da  pistola  n\u00e3o  vem  sendo  \nfornecido  pela  r\u00e9,  bem  como  esta   n\u00e3o  enviou  t\u00e9cnico  para  realizar  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  equipamento.  Requereu,  \nassim,  a  rescis\u00e3o  do  contrato  de  loca\u00e7\u00e3o  celebrado  entre  as  partes  por  descumprimento  da  r\u00e9,  bem  como  a  \ncondena\u00e7\u00e3o  da  requerida  a  indenizar,  a  t\u00edtulo  de  perdas  e  danos,  os  valores  pagos  a  maior  pela  loca\u00e7\u00e3o,  ou  \nseja,  R$  7.995,02.  Aduziu  que  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9  levou  um  dos  boletos  emitidos  pela  requerida  a  \nprotesto,  de  forma  indevida,  postulando,  assim,  que  seja  declarada  a  inexigibilidade  do  t\u00edtulo  protestos,  \nindicado  no  item  \u201cf\u201d  da  inicial.  Com  a  inicial,  foram  juntados  os  documentos  de  fls.  08\/26.  \nCitada,  a  requerida  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  a  fls.  37\/87.  Alegou  que,  diversamente  do  afirmado  \npela  parte  autora,  houve  a  celebra\u00e7\u00e3o  de  dois  contratos  de  loca\u00e7\u00e3o  de  equipamentos  diferentes  (M307  e  \nM050),  pelo  prazo  de  um  ano,  e  que  a  soma  dos  dois  alugueis  era  no  total  de  R$  1.139,00.  Afirmou  que  a  \nautora  rescindiu  o  contrato  do  equipamento  M307,  passando  a  pagar  o  aluguel  apenas  do  equipamento  \nM050,  no  valor  de  R$  647,00,  o  que  ocorreu  normalmente  at\u00e9  julho  de  2015.  Aduziu  que  sempre  forneceu  a  \nmanuten\u00e7\u00e3o  e  solventes  necess\u00e1rios  para  o  bom  funcionamento  do  equipamento,  e  que  a  autora  \u00e9  que,  a  \npartir  de  outubro  de  2015,  n\u00e3o  permitiu  mais  a  manuten\u00e7\u00e3o  e  troca  dos  solventes,  alegando  que  o  contrato  \nestava  rescindido.  Afirmou  que  a  requerente  n\u00e3o  devolveu  o  equipamento  e  deixou  de  adimplir   o  valor  dos  \nalugueis  vencidos  de  novembro  de  2015  a  fevereiro  de  2016.  Defendeu,  assim,  que  o  descumprimento  do  \ncontrato  se  deu  por  culpa  da  parte  autora,  pugnando  pela  aplica\u00e7\u00e3o  da  pena  por  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9.  Ao  final,  \npediu  a  improced\u00eancia  da  pretens\u00e3o.  Foram  trazidos  os  documentos  de  fls.  88\/143.  \nA  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9  contestou  a  fls.  154\/155.  Alegou,  preliminarmente,  ilegitimidade  \npassiva.  No  m\u00e9rito,  aduziu  que  n\u00e3o  tem  responsabilidade  pela  negocia\u00e7\u00e3o  travada  entre  a  requerente  a \nrequerida  e  que  atuou  apenas  como  mandat\u00e1ria  da  empresa  r\u00e9,  sem  extrapolar  os  poderes  que  foram  \nconferidos.  Impugnou  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  e  pediu  a  improced\u00eancia  da  pretens\u00e3o.  \nForam  trazidos  os  documentos  de  fls.  156\/180.  \nR\u00e9plica  a  fls.  184\/186.  \nA  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9  pediu  o  julgamento  antecipado  da  lide  e  a  empresa  r\u00e9  pugnou  \npela  oitiva  de  testemunhas,  fls.  190  e  191\/192.  \nA  parte  autora  e  a  empresa  requerida  comunicaram  a  celebra\u00e7\u00e3o  de  acordo  extrajudicial  \n(fls.  198\/200),  o  qual  foi  homologado  a  fls.  201.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002271-93.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 30CADA4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK, liberado nos autos em 11\/10\/2017 \u00e0s 13:59 . fls. 221\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002271-93.2016.8.26.0554 - lauda  2\nSobreveio\n senten\u00e7a  de  extin\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  924,  I,  do  CPC,  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  empresa  \nrequerida,  determinando-se  que  a  parte  autora  e  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9  se  manifestassem  sobre  \nprocessado,  fls.  214.  \nA  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9  se  manifestou  a  fls.  218\/219  pugnando  pelo  acolhimento  de  sua  \npreliminar  ou  pela  improced\u00eancia  da  pretens\u00e3o.    \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.\nHouve  acordo  extrajudicial  celebrado  entre  a  autora  e  empresa  r\u00e9  (fls.  198\/200),  \ndevidamente  homologado  a  fls.  201,  sobrevindo  senten\u00e7a  de  extin\u00e7\u00e3o  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  empresa  requerida  pelo  \ncumprimento  integral  do  acordo,  nos  termos  do  art.  924,  I,  do  CPC  (fls.  214).  \nDesse  modo,  o  processo   deve  prosseguir  somente  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9,  \nressaltando-se  que,  no  caso  em  tela,  o  processo  comporta  julgamento  antecipado,  pois  os  documentos  que  o  \ninstruem  s\u00e3o  suficientes  para  o  esclarecimento  dos  fatos.\nCom  efeito,  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9  \u00e9  parte  ileg\u00edtima  para  compor  o  polo  passivo,  pois,  \ncomo  prova  o  documento  de  fls.  174\/180,  atuou  como  mera  endossat\u00e1ria  da  c\u00e1rtula  protestada,  indicada  no  \nitem  \u201cf\u201d  da  inicial  (fls.  07),  ou  seja,  n\u00e3o  atuou  como  cession\u00e1ria  do  cr\u00e9dito,  e  nada  revela  que  tenha  \nextrapolado  os  poderes  decorrentes  do  endosso  mandato.\nRessalta-se  que  nos  autos  da  a\u00e7\u00e3o  cautelar  em  apenso  (Processo  n\u00ba  1026125-53.2015),  \nconsta  de  forma  expressa  no  documento  do  Cart\u00f3rio  (fls.  20  dos  autos  em  apenso  mencionados)  que  a \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  recebeu  a  duplicata  via  endosso  mandato.  \nNesse  contexto,  tem-se  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  que  protesta  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  que  lhe  foi  \nrepassado  por  endosso-mandato  \u00e9  simples  mandat\u00e1ria  do  endossante,  n\u00e3o  ostentando  legitimidade  para  \nintegrar  o  polo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o  que  tem  como  escopo  a  obten\u00e7\u00e3o  do  desfazimento  da  c\u00e1rtula,  at\u00e9  porque  n\u00e3o  \ncomprovado  que  a institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9  tenha  extrapolado  os  poderes  que  lhe  foram  conferidos  pela  \nempresa  r\u00e9.  \nA respeito,  vale  transcrever  ac\u00f3rd\u00e3o  recente,  proferido  em  situa\u00e7\u00e3o  semelhante,  pelo  C.  \nTJ\/SP: \"TRIBUNAL DE  JUSTI\u00c7A  DO  ESTADO  DE  S\u00c3O  PAULO\n22\u00aa  C\u00c2MARA  DE  DIREITO  PRIVADO\nAPELA\u00c7\u00c3O  N\u00ba  0045685-07.2011.8.26.0564  1\/9\nRegistro:  2016.0000479843\nAC\u00d3RD\u00c3O\nVistos,  relatados  e  discutidos  estes  autos  de  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0045685-07.2011.8.26.0564,  da  \nComarca  de  S\u00e3o  Bernardo  do  Campo,  em  que  \u00e9  apelante\/apelado  JOHNSON  CONTROULS  \nAUTOMOTIVE  DO  BRASIL  LTDA,  \u00e9  apelado\/apelante  TERBRAZ  INDUSTRIAL  LTDA  e  Apelado  \nBANCO  J  SAFRA  S\/A.  ACORDAM,  em  22\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  \nPaulo,  proferir  a  seguinte  decis\u00e3o:  \"Negaram  provimento  aos  recursos.  V.  U.\",  de  conformidade  com  o  \nvoto  do  Relator,  que  integra  este  ac\u00f3rd\u00e3o.  \nO  julgamento  teve  a  participa\u00e7\u00e3o  dos  Exmo.  Desembargadores  CAMPOS  MELLO  \n(Presidente)  e  ALBERTO  GOSSON.\nS\u00e3o  Paulo,  7  de  julho  de  2016  .\nS\u00e9rgio  Rui\nRELATOR\nAssinatura  Eletr\u00f4nica\nTRIBUNAL  DE  JUSTI\u00c7A  DO  ESTADO  DE  S\u00c3O  PAULO\n22\u00aa  C\u00c2MARA  DE  DIREITO  PRIVADO\nApela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba  0045685-07.2011.8.26.0564\nApelantes  e  reciprocamente  apelados:  Johnson  Controls  do  Brasil  \nAutomotive  Ltda.\nTerbraz  Ind\u00fastria  Ltda.\nInteressado:  Banco  Safra  S\/A\nComarca:  S\u00e3o  Bernardo  do  Campo\nJuiz  de  Direito:  Maur\u00edcio  Tini  Garcia\nVoto  n\u00ba  23.123Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002271-93.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 30CADA4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK, liberado nos autos em 11\/10\/2017 \u00e0s 13:59 . fls. 222\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002271-93.2016.8.26.0554 - lauda  3\nA\u00e7\u00e3o\n declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  de  t\u00edtulos  cumulada  com  cancelamento  de  protesto.  \nProced\u00eancia  parcial.  Pleito  pelo  reconhecimento  da  responsabilidade  do  banco  que  teria  agido  com  \nneglig\u00eancia  ao  levar  duplicatas  inexig\u00edveis  a  protesto.  Inocorr\u00eancia.  Endosso-mandato.  Mera  outorga  de  \npoderes  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  cobran\u00e7a.  Mandat\u00e1ria  da  endossante.  Conduta  h\u00edgida  dentro  dos  limites  do  \nmandato.  S\u00famula  476  do  STJ.  Outrossim,  a  argui\u00e7\u00e3o  de  que  o  banco  teria  sido  informado  sobre  a  \nilegalidade  dos  t\u00edtulos  \u00e9  carente  de  lastro.  Notifica\u00e7\u00e3o  data  ano  ap\u00f3s  a  efetiva\u00e7\u00e3o  do  protesto.  \nSucumb\u00eancia  delineada  a  contento.  Hip\u00f3tese  do  artigo  252  do  RITJSP.  Senten\u00e7a  mantida.  Recursos  \nimpr\u00f3vidos Trata-se de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  de  t\u00edtulos  cumulada  com  cancelamento  \nde  protesto  ajuizada  por  Johnson  Controls  do  Brasil  Automotive  Ltda.,  e  julgada  parcialmente  procedente  \npela  r.  senten\u00e7a  de  fls.  682\/691,  em  face  da  Terbraz  Ind\u00fastria  Ltda.;  extinta,  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  \ndada  ilegitimidade  passiva  ad  causam,  ante  o  Banco  Safra  S\/A.\nReivindica  a  autora  em  suma  o  reconhecimento  da  legitimidade  passiva  ad  causam  da  \ncasa  banc\u00e1ria,  com  a  invers\u00e3o  da  sucumb\u00eancia.\nA  corr\u00e9  Terbraz,  via  adesivo,  tamb\u00e9m  pleiteou  a  reforma  da  r.  senten\u00e7a  para  a  inclus\u00e3o  \nda  institui\u00e7\u00e3o  financeira  no  polo  passivo  da  demanda.\nRecebidos  os  recursos  em  duplo  efeito  preparado  o  da  autora,  contrarraz\u00f5es  aportaram  a  \nfls.  794\/799.\nParecer da  douta  Procuradoria  Geral  de  Justi\u00e7a  acorreu  aos  autos  a  fls.  803\/806,  com  \norienta\u00e7\u00e3o  pela  manuten\u00e7\u00e3o  da  r.  senten\u00e7a.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDefere-se  o  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita  formulado  pela  Terbraz  em  sede  de  processamento  \ndo  recurso  adesivo.\nCuida-se  de  cen\u00e1rio  de  emiss\u00e3o  de  duplicatas  inexig\u00edveis  (quitadas  e  sem  lastro)  fls.  \n04\/05. O douto  Magistrado  a  quo  declarou  a  inexigibilidade  dos  t\u00edtulos  e  julgou  extinta  a  a\u00e7\u00e3o  \nno  tocante  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  por  consider\u00e1-la  parte  ileg\u00edtima  na  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica.\nA  irresigna\u00e7\u00e3o  dos  apelantes  se  estriba  na  idea\u00e7\u00e3o  de  responsabilidade  do  banco  que  \nlevou  os  t\u00edtulos  inexig\u00edveis  a  protesto.\nTodavia,  os  pleitos  n\u00e3o  colhem.\nDa  an\u00e1lise  dos  t\u00edtulos  apresentados,  bem  como  das  certid\u00f5es  de  protesto  (cfr.  fls.  \n424\/452),  constata-se  que  o  debate  se  circunscreve  em  arena  de  endosso-mandato,  cuja  modalidade  \u00e9  \navessa  \u00e0  transfer\u00eancia  da  propriedade  do  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito;  logo,  n\u00e3o  h\u00e1  como  reconhecer  o  corr\u00e9u  Banco  \nSafra  no  polo  passivo  da  demanda.\nDeste  modo,  na  perspectiva  de  mera  outorga  de  poderes  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  cobran\u00e7a,  a  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  que  protesta  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  que  lhe  foi  repassado  por  endosso-mandato  \u00e9  simples  \nmandat\u00e1ria  do  endossante,  n\u00e3o  ostentando  legitimidade  para  integrar  o  polo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o  que  tem  \ncomo  escopo  a  obten\u00e7\u00e3o  do  desfazimento  da  c\u00e1rtula.\nTampouco,  \u00e0  m\u00edngua  de  demonstra\u00e7\u00e3o  inequ\u00edvoca  de  que  tenha  extrapolado  os  poderes  \nque  lhe  foram  conferidos,  n\u00e3o  \u00e9  legitimada  a  assumir  obriga\u00e7\u00e3o  de  ressarcir  eventuais  preju\u00edzos  que  o  \nprotesto  do  t\u00edtulo  possa  causar  \u00e0  autora.  \nA  vertente,  tal  qual  celebrada,  preserva  a  higidez  da  conduta  do  banco,  pois  \u201co  \nendossat\u00e1rio  de  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  por  endosso-mandato  s\u00f3  responde  por  danos  decorrentes  de  protesto  \nindevido  se  extrapolar  os  poderes  de  mandat\u00e1rio\u201d  (S\u00famula  476  do  STJ).\nAnota-se  que  n\u00e3o  h\u00e1  comprova\u00e7\u00e3o  de  que  a  casa  banc\u00e1ria  tenha  sido  formalmente  \ninformada  sobre  a  ilegalidade  dos  t\u00edtulos  a  tempo  de  impedir  o  envio  para  anota\u00e7\u00e3o,  uma  vez  que  a  \nnotifica\u00e7\u00e3o  de  \u201cbaixa\u201d  fora  apresentada  quase  ap\u00f3s  a  consuma\u00e7\u00e3o  do  protesto  (fls.  404).\nDestarte,  impende  reproduzir  excerto  do  Voto  33.814  da  lavra  do  Eminente  \nDesembargador  Campos  Mello  que,  com  esmero,  em  caso  algo  assemelhado,  ponderou:\n\u201cO  endossat\u00e1rio  \u00e9  parte  ileg\u00edtima  para  figurar  no  polo  passivo  da  rela\u00e7\u00e3o  processual,  \nvisto  que  recebeu  o  t\u00edtulo  por  endosso-mandato,  tal  como  consta  da  certid\u00e3o  do  cart\u00f3rio  de  protestos  (cf.  \nfls.  33\/37).  Nesse  caso,  na  qualidade  de  mero  mandat\u00e1rio,  agiu  em  nome  dos  mandantes,  os  quais  sequer  \nforam  inclu\u00eddos  no  polo  passivo  da  presente  demanda.  \nO  r\u00e9u  n\u00e3o  tem  nenhum  liame  jur\u00eddico  com  o  autor.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002271-93.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 30CADA4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK, liberado nos autos em 11\/10\/2017 \u00e0s 13:59 . fls. 223\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002271-93.2016.8.26.0554 - lauda  4\nQuem\n deve  eventualmente  responder  pelos  danos  por  ele  alegados  \u00e9  o  mandante,  que,  se  \no  caso,  ter\u00e1  a\u00e7\u00e3o  regressiva  contra  o  mandat\u00e1rio,  nos  moldes  do  art.  667  do  novo  C\u00f3digo  Civil.  Mas  o  \nv\u00ednculo  de  direito  material  que  redundou  no  exerc\u00edcio  da  pretens\u00e3o  indenizat\u00f3ria,  esse,  se  existente,  \nenvolve  apenas  os  sacadores  dos  t\u00edtulos  e  o  autor.  Ali\u00e1s,  isso  \u00e9  facilmente  percept\u00edvel  em  outras  \ncircunst\u00e2ncias  e  nem  deveria  ser  motivo  de  celeuma.  Se  houvesse  o  pagamento  dos  t\u00edtulos  ao  mandat\u00e1rio  e  \nse  o  numer\u00e1rio  fosse  extraviado  o  pagamento  seria  bom  e  a  quita\u00e7\u00e3o  dada  pelo  mandat\u00e1rio  vincularia  \njuridicamente  o  mandante,  que  nada  mais  poderia  reclamar  de  quem  pagou,  pois  quem  pagou  ao  \nmandat\u00e1rio  a  ele  pagou.\nSe,  ao  contr\u00e1rio,  no  exerc\u00edcio  do  mandato,  o  mandat\u00e1rio  causa  um  dano  \nterceiro,  quem  causou  o  dano  foi  o  mandante  e,  perante  o  terceiro,  \u00e9  o  mandante  quem  \nresponde,  ressalvado  em  seu  favor  o  direito  de  regresso  estribado  no  defeituoso  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  \ndo  mandat\u00e1rio.  Apenas  isso.\nReleva  notar  que  na  inicial  n\u00e3o  h\u00e1  nem  mesmo  alguma  descri\u00e7\u00e3o  de  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  \nculposas  do  mandat\u00e1rio,  que  pudesse,  em  tese,  justificar  sua  responsabiliza\u00e7\u00e3o  pelo  dano  alegado,  na  \nforma  da  S\u00famula  476  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  verbis:  \u201cO  endossat\u00e1rio  de  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  por  \nendosso-mandato  s\u00f3  responde  por  danos  decorrentes  de  protesto  indevido  se  extrapolar  os  poderes  de  \nmandat\u00e1rio.\u201d Os argumentos  do  autor  dizem  respeito  \u00e0  hip\u00f3tese  diversa  (...).\u201d\nNeste  mesmo  sentido:\n\u201cApela\u00e7\u00f5es  C\u00edveis.  Duplicatas  mercantis  levadas  a  protesto.  A\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  c.c.  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Senten\u00e7a  de  extin\u00e7\u00e3o,  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  cooperativa  \nde  Cr\u00e9dito,  e  de  parcial  proced\u00eancia  dos  pedidos  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  sacadora  do  t\u00edtulo.  Recursos  da  autora  e  da  \nr\u00e9  sacadora.  T\u00edtulos  transferidos  \u00e0  cooperativa  por  endosso-mandato.  Mandat\u00e1ria  que  \u00e9  parte  ileg\u00edtima  \npara  responder  \u00e0  demanda,  pois  agiu  como  mera  cobradora,  \u00e0  ordem  da  credora,  sem  exorbitar  de  seu  \npapel.  S\u00famula  476  do  C.  STJ.  Extin\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  a  ela  bem  determinada.  Duplicata.  T\u00edtulo  de  \nnatureza  causal.  Necessidade,  assim,  de  comprova\u00e7\u00e3o  da  causa  subjacente  que  gerou  a  sua  emiss\u00e3o.  \nDescumprimento.  Nulidade  dos  t\u00edtulos  e  inexigibilidade  do  cr\u00e9dito,  bem  reconhecidos.  N\u00e3o  comprova\u00e7\u00e3o  \ndo  lastro  das  duplicatas  protestadas.  Danos  morais  configurados  in  re  ipsa.  Quantum  arbitrado  com  \nmodera\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  observadas  as  peculiaridades  do  caso.  Senten\u00e7a  mantida.  Recursos  n\u00e3o  providos\u201d  (Relator:  \nH\u00e9lio  Nogueira;  Comarca:  Comarca  n\u00e3o  informada;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  22\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  \nData  do  julgamento:  14\/04\/2016;  Data  de  registro:  18\/04\/2016).\n\u201cILEGITIMIDADE  \"AD  CAUSAM\"  -  T\u00edtulo  transferido  ao  Banco  apelante  por  meio  de  \nendosso-mandato  -  Hip\u00f3tese  em  que  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  est\u00e1  totalmente  desvinculada  da  obriga\u00e7\u00e3o  \ncambial  existente  entre  devedor  e  credor  Caracteriza\u00e7\u00e3o  do  Banco  apelante  como  mero  portador  do  t\u00edtulo  \nencarregado  de  sua  cobran\u00e7a  Extin\u00e7\u00e3o  do  processo  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  Banco  de  rigor  -  art.  267,  inciso  VI  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  Sucumb\u00eancia  invers\u00e3o.  Recurso  provido\u201d  (Relator:  Roberto  Mac  Cracken;  \nComarca:  Jundia\u00ed;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  22\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  23\/10\/2014;  \nData  de  registro:  30\/10\/2014).\nSucumb\u00eancia  delineada  a  contento.  Por  conseguinte,  a\u00e7ambarca  a  hip\u00f3tese  a  moldura  \ndo  artigo  252  do  RITJSP.\nPor  tais  raz\u00f5es,  pelo  meu  voto,  nega-se  provimento  aos  recursos.  \nS\u00e9rgio  Rui  Relator\"\nDesse  modo,  o  processo  deve  ser  extinto,  sem  analise   do  m\u00e9rito,  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  r\u00e9  por  ilegitimidade  passiva.  \nAssim,  julgo  extinto  o  processo,  sem  an\u00e1lise  do  m\u00e9rito,  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  \nr\u00e9,  por  ilegitimidade  passiva,  nos  termos  do  art.  485,  VI,  do  CPC.\nA  parte  autora  dever\u00e1  arcar  com  as  custas  processuais,  bem  como  com  os  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  decorrentes  da  lide  travada  com  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9,  que  fix  em  15%  sobre  o  valor  da  \ncausa  atualizado.   \nP.R.I.C. Santo Andr\u00e9 , 10  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002271-93.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 30CADA4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK, liberado nos autos em 11\/10\/2017 \u00e0s 13:59 . fls. 224"}},{"data":"08\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70210349-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/09\/2017 13:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 214 transitou em julgado em 29\/08\/2017.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0378\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1109\/1119","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0378\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante do sil\u00eancio do credor, dando por cumprido o acordo nos termos da decis\u00e3o de fls. 201, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o em fase execut\u00f3ria, a teor do artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 SERVICEKLEEN DO BRASIL SISTEMAS DE LAVAGEM DE PE\u00c7AS E GEST\u00c3O DE RES\u00cdDUOS LTDA . N\u00e3o havendo interesse recursal, declaro o tr\u00e2nsito em julgado. Certifique-se. Feitas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, pagas as custas devidas, remetam-se os autos ao arquivo definitivo. No mais, sobre o processado manifestem-se o AUTOR e o r\u00e9u BANCO ITA\u00da S\/A, requerendo o que de direito em dez dias. Ap\u00f3s, conclusos para SANEADOR OU SENTEN\u00c7A. P. int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Eduardo Barbieri (OAB 112954\/SP), Marcelo Ronald Pereira Rosa (OAB 177195\/SP), Antonio Luiz Bueno Barbosa (OAB 48678\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Diante do sil\u00eancio do credor, dando por cumprido o acordo nos termos da decis\u00e3o de fls. 201, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o em fase execut\u00f3ria, a teor do artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 SERVICEKLEEN DO BRASIL SISTEMAS DE LAVAGEM DE PE\u00c7AS E GEST\u00c3O DE RES\u00cdDUOS LTDA . N\u00e3o havendo interesse recursal, declaro o tr\u00e2nsito em julgado. Certifique-se. Feitas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, pagas as custas devidas, remetam-se os autos ao arquivo definitivo. No mais, sobre o processado manifestem-se o AUTOR e o r\u00e9u BANCO ITA\u00da S\/A, requerendo o que de direito em dez dias. Ap\u00f3s, conclusos para SANEADOR OU SENTEN\u00c7A. P. int.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santo  Andr\u00e9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   03 ,   .   -   Centro\nCEP:   09015-080   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6821   -   E-mail:   stoandre6cv@tjsp.jus.br      \n1002271-93.2016.8.26.0554 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1002271-93.2016.8.26.0554\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Adi Car  Auto  Mecanica  Ltda\nRequerido : Servicekleen do Brasil  Sistemas  de Lavagem  de Pecas  e Gestao  de \nResiduos  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bianca   Ruffolo   Chojniak\nVistos. Diante  do  sil\u00eancio  do  credor,  dando  por  cumprido  o  acordo  nos  \ntermos  da  decis\u00e3o  de  fls.  201,   JULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o  em  fase  execut\u00f3ria,  a  teor  do  \nartigo  924,   inciso  II,  do   Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  r\u00e9  \nSERVICEKLEEN DO  BRASIL  SISTEMAS  DE  LAVAGEM  DE  PE\u00c7AS  E  GEST\u00c3O  \nDE RES\u00cdDUOS  LTDA\n .  N\u00e3o  havendo  interesse  recursal,  declaro  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.  \nCertifique-se.  Feitas  as  anota\u00e7\u00f5es  e  comunica\u00e7\u00f5es  de  praxe,  pagas  as  custas  devidas,  remetam-se  \nos  autos  ao  arquivo  definitivo.  \nNo  mais,  sobre  o  processado  manifestem-se  o  AUTOR  e  o  r\u00e9u  \nBANCO  ITA\u00da  S\/A,  requerendo  o  que  de  direito  em  dez  dias.  Ap\u00f3s,  conclusos  para  \nSANEADOR OU  SENTEN\u00c7A\n. \n \nP.  int.  \nSanto  Andr\u00e9 , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002271-93.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 2DFFFD4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:43 . fls. 214"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2353 P\u00e1gina: 887\/896","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2017 Teor do ato: Vistos. Fls. 208\/209: Os pedidos devem ser formulados nas respectivas cautelares.Certifique-se sobre o cumprimento da senten\u00e7a de fls. 201 quanto \u00e0 trasladar pe\u00e7as para o apenso e decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00e3o sobre cumprimento do acordo. P. Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Eduardo Barbieri (OAB 112954\/SP), Marcelo Ronald Pereira Rosa (OAB 177195\/SP), Antonio Luiz Bueno Barbosa (OAB 48678\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fls. 208\/209: Os pedidos devem ser formulados nas respectivas cautelares.Certifique-se sobre o cumprimento da senten\u00e7a de fls. 201 quanto \u00e0 trasladar pe\u00e7as para o apenso e decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00e3o sobre cumprimento do acordo. P. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santo  Andr\u00e9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, SANTO  ANDR\u00c9 -SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002271-93.2016.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Adi Car  Auto  Mecanica  Ltda\nRequerido : Servicekleen do Brasil  Sistemas  de Lavagem  de Pecas  e Gestao  de Residuos  \nLtda  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bianca   Ruffolo   Chojniak\nVistos.  \nFls.  208\/209:  Os  pedidos  devem  ser  formulados  nas  \nrespectivas  cautelares.\nCertifique-se  sobre  o  cumprimento  da  senten\u00e7a  de  fls.  201  \nquanto   \u00e0  trasladar  pe\u00e7as  para  o  apenso  e  decurso  de  prazo  para  manifesta\u00e7\u00e3o  sobre  \ncumprimento  do  acordo.  \nP.  Int.  \nSanto  Andr\u00e9 , 19\/05\/2017  .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002271-93.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 2644493. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK, liberado nos autos em 22\/05\/2017 \u00e0s 16:19 . fls. 210"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70037162-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/03\/2017 13:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0002\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2273 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 201 transitou em julgado em 16\/12\/2016.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0002\/2017 Teor do ato: Vistos.1. HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo entabulado entre as partes \u00e0s fls. 198\/200, nos termos ali aven\u00e7ados, e como consequ\u00eancia JULGO EXTINTA A FASE DE CONHECIMENTO da presente a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, fazendo-o com fundamento no artigo 487, III, \"b\", do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Traslade-se para os autos em apenso c\u00f3pia desta senten\u00e7a. Aguarde-se at\u00e9 09 de mar\u00e7o de 2017 o cumprimento integral do acordo e, ap\u00f3s, manifeste-se a parte autora informando sobre o cumprimento do acordo, em dez (10) dias, observando que o sil\u00eancio ensejar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 924, II do CPC. 2. Precluso o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse processual, certifique a Serventia o tr\u00e2nsito em julgado.3. Manifeste-se a parte autora com rela\u00e7\u00e3o ao banco Ita\u00fa Unibanco S\/A, requerendo o que de direito. P.R.I. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Eduardo Barbieri (OAB 112954\/SP), Marcelo Ronald Pereira Rosa (OAB 177195\/SP), Antonio Luiz Bueno Barbosa (OAB 48678\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.1. HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo entabulado entre as partes \u00e0s fls. 198\/200, nos termos ali aven\u00e7ados, e como consequ\u00eancia JULGO EXTINTA A FASE DE CONHECIMENTO da presente a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, fazendo-o com fundamento no artigo 487, III, \"b\", do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Traslade-se para os autos em apenso c\u00f3pia desta senten\u00e7a. Aguarde-se at\u00e9 09 de mar\u00e7o de 2017 o cumprimento integral do acordo e, ap\u00f3s, manifeste-se a parte autora informando sobre o cumprimento do acordo, em dez (10) dias, observando que o sil\u00eancio ensejar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 924, II do CPC. 2. Precluso o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse processual, certifique a Serventia o tr\u00e2nsito em julgado.3. Manifeste-se a parte autora com rela\u00e7\u00e3o ao banco Ita\u00fa Unibanco S\/A, requerendo o que de direito. P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santo  Andr\u00e9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   03 ,   .   -   Centro\nCEP:   09015-080   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6821   -   E-mail:   stoandre6cv@tjsp.jus.br      \n1002271-93.2016.8.26.0554 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1002271-93.2016.8.26.0554\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Adi Car  Auto  Mecanica  Ltda\nRequerido : Servicekleen do Brasil  Sistemas  de Lavagem  de Pecas  e Gestao  de \nResiduos  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bianca   Ruffolo   Chojniak\nVistos.\n1.  HOMOLOGO,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  \no   acordo  entabulado  entre  as  partes  \u00e0s  fls.  198\/200,  nos  termos  ali  aven\u00e7ados,  e  como  \nconsequ\u00eancia  JULGO  EXTINTA  A  FASE  DE  CONHECIMENTO  da  presente  a\u00e7\u00e3o,   com  \nresolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  fazendo-o  com  fundamento  no  artigo  487,  III,  \"b\",  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nTraslade-se para  os  autos  em  apenso  c\u00f3pia  desta  senten\u00e7a.  \nAguarde-se  at\u00e9  09  de  mar\u00e7o  de  2017  o  cumprimento  integral  do  \nacordo  e,  ap\u00f3s,  manifeste-se  a  parte  autora  informando  sobre  o  cumprimento  do  acordo,  em  dez  \n(10)  dias,  observando  que  o  sil\u00eancio  ensejar\u00e1  a  extin\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  artigo  924,  II  do  CPC.  \n2 .   Precluso  o  direito  de  recorrer,  por  inexist\u00eancia  de  interesse  \nprocessual,  certifique  a  Serventia  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\n3 .  Manifeste-se  a  parte  autora  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  banco  Ita\u00fa  \nUnibanco S\/A,  requerendo  o  que  de  direito.  \nP.R.I.\nSanto  Andr\u00e9,  16  de  dezembro  de  2016\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002271-93.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 1D64EC5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK, liberado nos autos em 19\/12\/2016 \u00e0s 15:28 . fls. 201"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70220767-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 07\/12\/2016 18:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70177145-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/10\/2016 16:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0384\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2214 P\u00e1gina: 733\/752","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0384\/2016 Teor do ato: Vistos.Intime-se a parte autora, por seus advogados, para, em cinco dias, manifestar se concorda com a proposta de acordo formulada pela r\u00e9 Servicekleen do Brasil a fls. 191\/192. Anoto que eventual contraproposta dever\u00e1 ser feita diretamente ao patrono da r\u00e9 acima indicada, evitando tumulto processual.Caso as partes cheguem a um acordo, dever\u00e3o comunicar a este ju\u00edzo para homologa\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, ou n\u00e3o sendo aceita a proposta de acordo, tornem conclusos para saneador ou senten\u00e7a, ocasi\u00e3o em que ser\u00e1 apreciado o pedido de produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal e de depoimento pessoal do representante legal da parte autora. Defiro, no mesmo prazo de cinco dias, a juntada de novos documentos pela r\u00e9, para fazer prova de suas alega\u00e7\u00f5es, ressaltando-se que a parte autora dever\u00e1 ser intimada para manifesta\u00e7\u00e3o, no caso de juntada de tais documentos. Intimem-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Eduardo Barbieri (OAB 112954\/SP), Marcelo Ronald Pereira Rosa (OAB 177195\/SP), Antonio Luiz Bueno Barbosa (OAB 48678\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Intime-se a parte autora, por seus advogados, para, em cinco dias, manifestar se concorda com a proposta de acordo formulada pela r\u00e9 Servicekleen do Brasil a fls. 191\/192. Anoto que eventual contraproposta dever\u00e1 ser feita diretamente ao patrono da r\u00e9 acima indicada, evitando tumulto processual.Caso as partes cheguem a um acordo, dever\u00e3o comunicar a este ju\u00edzo para homologa\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, ou n\u00e3o sendo aceita a proposta de acordo, tornem conclusos para saneador ou senten\u00e7a, ocasi\u00e3o em que ser\u00e1 apreciado o pedido de produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal e de depoimento pessoal do representante legal da parte autora. Defiro, no mesmo prazo de cinco dias, a juntada de novos documentos pela r\u00e9, para fazer prova de suas alega\u00e7\u00f5es, ressaltando-se que a parte autora dever\u00e1 ser intimada para manifesta\u00e7\u00e3o, no caso de juntada de tais documentos. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santo  Andr\u00e9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   03 ,   .   -   Centro\nCEP:   09015-080   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6821   -   E-mail:   stoandre6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002271-93.2016.8.26.0554  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002271-93.2016.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Adi Car  Auto  Mecanica  Ltda\nRequerido : Servicekleen do Brasil  Sistemas  de Lavagem  de Pecas  e Gestao  de \nResiduos  Ltda e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm  28\/09\/2016   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Excelent\u00edssima(o)  Sr  (\u00aa)  Bianca  Ruffolo  \nChojniak ,    MM  (\u00aa)  Juiz  (a)  de   Direito.  Eu  \u2013   Bianca  Ruffolo  Chojniak ,   Juiz  de  Direito , \nJ13039J13039, subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Bianca   Ruffolo   Chojniak\nVistos.\nIntime-se  a  parte  autora,  por  seus  advogados,  para,  em  cinco  dias,  manifestar  se  \nconcorda  com  a  proposta  de  acordo  formulada  pela  r\u00e9  Servicekleen  do  Brasil  a  fls.  191\/192.  \nAnoto  que  eventual  contraproposta  dever\u00e1  ser  feita  diretamente  ao  patrono  da  r\u00e9  \nacima  indicada,  evitando  tumulto  processual.\nCaso  as  partes  cheguem  a  um  acordo,  dever\u00e3o  comunicar  a  este  ju\u00edzo  para  \nhomologa\u00e7\u00e3o.  \nNo  sil\u00eancio,  ou  n\u00e3o  sendo  aceita  a  proposta  de  acordo,  tornem  conclusos  para  \nsaneador  ou  senten\u00e7a,  ocasi\u00e3o  em  que  ser\u00e1  apreciado  o  pedido  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  \ntestemunhal  e  de  depoimento  pessoal  do  representante  legal  da  parte  autora.  \nDefiro,  no  mesmo  prazo  de  cinco  dias,  a  juntada  de  novos  documentos  pela  r\u00e9,  para  \nfazer  prova  de  suas  alega\u00e7\u00f5es,  ressaltando-se  que  a  parte  autora  dever\u00e1  ser  intimada  para  \nmanifesta\u00e7\u00e3o,  no  caso  de  juntada  de  tais  documentos.  \nIntimem-se.   Santo  Andr\u00e9 , 28  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO  DIGITALMENTE  NOS  TERMOS  DA  LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0  MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002271-93.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 1951C9D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK, liberado nos autos em 28\/09\/2016 \u00e0s 15:51 . fls. 194"}},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70165197-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 26\/09\/2016 10:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70164646-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 23\/09\/2016 15:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0360\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2202 P\u00e1gina: 722\/736","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0360\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Informem as partes se concordam com o julgamento antecipado. Caso negativo, especifiquem, de modo concreto e fundamentado, cada prova cuja colheita se almeja. Observo que a parte deve informar, individual e especificamente, qual tipo de prova pretende produzir e custear (e qual o fato controverso nestes autos onde inicial e contesta\u00e7\u00e3o porventura divirjam - ser\u00e1 objeto dela). Requerimentos gen\u00e9ricos, sem fundamenta\u00e7\u00e3o ou em desacordo com o acima estipulado ser\u00e3o tidos por inexistentes e autorizar\u00e3o o julgamento antecipado.2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito e, ainda, visando a avaliar a conveni\u00eancia de se designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 139, V, do NCPC), em nome da celeridade e da economia processual consulto se h\u00e1 possibilidade de composi\u00e7\u00e3o (em caso positivo, indicando cada parte, com clareza, at\u00e9 que ponto estaria disposta a transigir).Int e Dil. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Eduardo Barbieri (OAB 112954\/SP), Marcelo Ronald Pereira Rosa (OAB 177195\/SP), Antonio Luiz Bueno Barbosa (OAB 48678\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.1. Informem as partes se concordam com o julgamento antecipado. Caso negativo, especifiquem, de modo concreto e fundamentado, cada prova cuja colheita se almeja. Observo que a parte deve informar, individual e especificamente, qual tipo de prova pretende produzir e custear (e qual o fato controverso nestes autos onde inicial e contesta\u00e7\u00e3o porventura divirjam - ser\u00e1 objeto dela). Requerimentos gen\u00e9ricos, sem fundamenta\u00e7\u00e3o ou em desacordo com o acima estipulado ser\u00e3o tidos por inexistentes e autorizar\u00e3o o julgamento antecipado.2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito e, ainda, visando a avaliar a conveni\u00eancia de se designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 139, V, do NCPC), em nome da celeridade e da economia processual consulto se h\u00e1 possibilidade de composi\u00e7\u00e3o (em caso positivo, indicando cada parte, com clareza, at\u00e9 que ponto estaria disposta a transigir).Int e Dil.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santo  Andr\u00e9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  03 ,   .  -   Centro\nCEP:   09015-080  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6821  -  E-mail:   stoandre6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002271-93.2016.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002271-93.2016.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Adi Car  Auto  Mecanica  Ltda\nRequerido : Servicekleen do Brasil  Sistemas  de Lavagem  de Pecas  e Gestao  de Residuos  \nLtda  e outro\n \nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Bianca  Ruffolo  Chojniak\nVistos.\n1.  Informem  as  partes  se  concordam  com  o  julgamento  antecipado.  Caso  negativo,  \nespecifiquem,  de  modo  concreto  e  fundamentado\n,  cada  prova  cuja  colheita  se  almeja.  Observo  que  \na  parte  deve  informar,  i ndividual  e  especificamente\n,  qual  tipo  de  prova  pretende  produzir  e  custear  \n(e  qual  o  fato  controverso  nestes  autos  \n onde  inicial  e  contesta\u00e7\u00e3o  porventura  divirjam  -  ser\u00e1  \nobjeto  dela).  Requerimentos  gen\u00e9ricos,  sem  fundamenta\u00e7\u00e3o  ou  em  desacordo  com  o  acima  \nestipulado ser\u00e3o  tidos  por  inexistentes  e  autorizar\u00e3o  o  julgamento  antecipado.\n2.  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito  e ,  ainda,  visando  a  avaliar  a  conveni\u00eancia  de  se  designar  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (artigo  139,  V,  do  NCPC),  em  nome  da  celeridade  e  da  economia  processual  consulto  \nse  h\u00e1  possibilidade  de  composi\u00e7\u00e3o  (em  caso  positivo,  indicando  cada  parte,  com  clareza\n,  at\u00e9  que  \nponto  estaria  disposta  a  transigir) .\nInt  e  Dil . \nSanto  Andr\u00e9 , 13  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002271-93.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 18936AB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK, liberado nos autos em 14\/09\/2016 \u00e0s 17:27 . fls. 187"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70152996-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/09\/2016 13:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0326\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2188 P\u00e1gina: 801\/812","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0326\/2016 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Eduardo Barbieri (OAB 112954\/SP), Marcelo Ronald Pereira Rosa (OAB 177195\/SP), Antonio Luiz Bueno Barbosa (OAB 48678\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70124787-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/08\/2016 13:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR564753276TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 12\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70084091-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/06\/2016 14:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0196\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2127 P\u00e1gina: 837\/847","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0196\/2016 Teor do ato: Fica o autor intimado a recolher taxa postal no valor de R$ 45,00 atrav\u00e9s da guia FEDTJ c\u00f3digo 120-1, no prazo de 48 horas. Esse valor refere-se a tr\u00eas taxas, sendo duas para cartas j\u00e1 emitidas em fls. 28 e 29, e uma para nova carta de cita\u00e7\u00e3o a ser emitida (fls. 145). Advogados(s): Eduardo Barbieri (OAB 112954\/SP), Marcelo Ronald Pereira Rosa (OAB 177195\/SP), Antonio Luiz Bueno Barbosa (OAB 48678\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica o autor intimado a recolher taxa postal no valor de R$ 45,00 atrav\u00e9s da guia FEDTJ c\u00f3digo 120-1, no prazo de 48 horas. Esse valor refere-se a tr\u00eas taxas, sendo duas para cartas j\u00e1 emitidas em fls. 28 e 29, e uma para nova carta de cita\u00e7\u00e3o a ser emitida (fls. 145).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70043066-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/03\/2016 12:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0104\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2083 P\u00e1gina: 677","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70041157-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/03\/2016 18:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0104\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor acerca do AR positivo, bem como manifeste-se acerca do AR devolvido (mudou-se \/ pr\u00e9dio desativado). Advogados(s): Marcelo Ronald Pereira Rosa (OAB 177195\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao autor acerca do AR positivo, bem como manifeste-se acerca do AR devolvido (mudou-se \/ pr\u00e9dio desativado).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/03\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR486569146TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Servicekleen do Brasil Sistemas de Lavagem de Pecas e Gestao de Residuos Ltda Dilig\u00eancia : 01\/03\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR486569132TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0057\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2064 P\u00e1gina: 589\/602","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0057\/2016 Teor do ato: Vistos. Apensem-se a estes autos os autos mencionados na inicial, prosseguindo-se neste feito. Cite-se o(a) requerido(a) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta. Intime-se. Advogados(s): Marcelo Ronald Pereira Rosa (OAB 177195\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 1026125-53.2015.8.26.0554 - Classe: Cautelar Inominada - Assunto principal: Susta\u00e7\u00e3o de Protesto","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Apensem-se a estes autos os autos mencionados na inicial, prosseguindo-se neste feito. Cite-se o(a) requerido(a) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV Centen\u00e1rio,  03, ., Centro  - CEP  09015-080,  Fone: (11) \n4435-6821,  Santo Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandre6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002271-93.2016.8.26.0554\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Adi Car  Auto  Mecanica  Ltda\nRequerido : Servicekleen do Brasil  Sistemas  de Lavagem  de Pecas  e Gestao  de \nResiduos  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bianca   Ruffolo   Chojniak\nVistos.\nApensem-se  a  estes\n autos  os  autos  mencionados  na  inicial,  prosseguindo-se  \nneste  feito.  \nCite-se  o(a)  requerido(a)  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  advertindo-se  do  \nprazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  resposta.\nIntime-se.\nSanto  Andr\u00e9 ,23  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002271-93.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo F5A075. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK, liberado nos autos em 24\/02\/2016 \u00e0s 17:22 . fls. 27"}},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Art.888 das NCGJ.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/03\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/08\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/09\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/09\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"26\/09\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"10\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/12\/2016","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"01\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":62,"total_andamentos":62}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"548687826","codPublicacaoOrigem":"964590014","dataDivulgacao":"Sep 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002271-93.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2202","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002271-93.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Adi Car Auto Mecanica Ltda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Servicekleen do Brasil Sistemas de Lavagem de Pecas e Gestao de Residuos Ltda - Vistos.1. Informem as partes se concordam com o julgamento antecipado. Caso negativo, especifiquem, de modo concreto e fundamentado, cada prova cuja colheita se almeja. Observo que a parte deve informar, individual e especificamente, qual tipo de prova pretende produzir e custear (e qual o fato controverso nestes autos onde inicial e contesta\u00e7\u00e3o porventura divirjam - ser\u00e1 objeto dela). Requerimentos gen\u00e9ricos, sem fundamenta\u00e7\u00e3o ou em desacordo com o acima estipulado ser\u00e3o tidos por inexistentes e autorizar\u00e3o o julgamento antecipado.2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito e, ainda, visando a avaliar a conveni\u00eancia de se designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 139, V, do NCPC), em nome da celeridade e da economia processual consulto se h\u00e1 possibilidade de composi\u00e7\u00e3o (em caso positivo, indicando cada parte, com clareza, at\u00e9 que ponto estaria disposta a transigir).Int e Dil. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), EDUARDO BARBIERI (OAB 112954\/SP), MARCELO RONALD PEREIRA ROSA (OAB 177195\/SP), ANTONIO LUIZ BUENO BARBOSA (OAB 48678\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0360\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"723","paginaFinal":"723","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"742729","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15890894","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Sep 15 2016 10:46:53:210PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002271-93.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002271-93.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"488596025","codPublicacaoOrigem":"878700137","dataDivulgacao":"Jun  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002271-93.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2127","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002271-93.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Adi Car Auto Mecanica Ltda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Servicekleen do Brasil Sistemas de Lavagem de Pecas e Gestao de Residuos Ltda - Fica o autor intimado a recolher taxa postal no valor de R$ 45,00 atrav\u00e9s da guia FEDTJ c\u00f3digo 120-1, no prazo de 48 horas. Esse valor refere-se a tr\u00eas taxas, sendo duas para cartas j\u00e1 emitidas em fls. 28 e 29, e uma para nova carta de cita\u00e7\u00e3o a ser emitida (fls. 145). - ADV: MARCELO RONALD PEREIRA ROSA (OAB 177195\/SP), ANTONIO LUIZ BUENO BARBOSA (OAB 48678\/SP), EDUARDO BARBIERI (OAB 112954\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"838","paginaFinal":"838","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"683747","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13424691","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun  1 2016 10:02:51:063PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002271-93.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002271-93.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"533975795","codPublicacaoOrigem":"937017106","dataDivulgacao":"Aug 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002271-93.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2188","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002271-93.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Adi Car Auto Mecanica Ltda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Servicekleen do Brasil Sistemas de Lavagem de Pecas e Gestao de Residuos Ltda - \u00c0 r\u00e9plica. - ADV: MARCELO RONALD PEREIRA ROSA (OAB 177195\/SP), ANTONIO LUIZ BUENO BARBOSA (OAB 48678\/SP), EDUARDO BARBIERI (OAB 112954\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0326\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"802","paginaFinal":"802","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"731761","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15300338","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Aug 25 2016 10:48:17:463PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002271-93.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002271-93.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"683779090","codPublicacaoOrigem":"1149339008","dataDivulgacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002271-93.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2353","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002271-93.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Adi Car Auto Mecanica Ltda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Servicekleen do Brasil Sistemas de Lavagem de Pecas e Gestao de Residuos Ltda - Vistos. Fls. 208\/209: Os pedidos devem ser formulados nas respectivas cautelares.Certifique-se sobre o cumprimento da senten\u00e7a de fls. 201 quanto \u00e0 trasladar pe\u00e7as para o apenso e decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00e3o sobre cumprimento do acordo. P. Int. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), EDUARDO BARBIERI (OAB 112954\/SP), MARCELO RONALD PEREIRA ROSA (OAB 177195\/SP), ANTONIO LUIZ BUENO BARBOSA (OAB 48678\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0211\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"889","paginaFinal":"889","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"877943","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22784608","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"May 24 2017 12:03:24:260AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002271-93.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002271-93.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746243511","codPublicacaoOrigem":"1194571701","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002271-93.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002271-93.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Adi Car Auto Mecanica Ltda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Servicekleen do Brasil Sistemas de Lavagem de Pecas e Gestao de Residuos Ltda - Vistos.Diante do sil\u00eancio do credor, dando por cumprido o acordo nos termos da decis\u00e3o de fls. 201, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o em fase execut\u00f3ria, a teor do artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 SERVICEKLEEN DO BRASIL SISTEMAS DE LAVAGEM DE PE\u00c7AS E GEST\u00c3O DE RES\u00cdDUOS LTDA . N\u00e3o havendo interesse recursal, declaro o tr\u00e2nsito em julgado. Certifique-se. Feitas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, pagas as custas devidas, remetam-se os autos ao arquivo definitivo. No mais, sobre o processado manifestem-se o AUTOR e o r\u00e9u BANCO ITA\u00da S\/A, requerendo o que de direito em dez dias. Ap\u00f3s, conclusos para SANEADOR OU SENTEN\u00c7A. P. int. - ADV: ANTONIO LUIZ BUENO BARBOSA (OAB 48678\/ SP), MARCELO RONALD PEREIRA ROSA (OAB 177195\/SP), EDUARDO BARBIERI (OAB 112954\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0378\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1110","paginaFinal":"1110","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920168","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859813","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:50:14:203AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002271-93.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002271-93.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"561315716","codPublicacaoOrigem":"984668137","dataDivulgacao":"Oct  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002271-93.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2214","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002271-93.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Adi Car Auto Mecanica Ltda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Servicekleen do Brasil Sistemas de Lavagem de Pecas e Gestao de Residuos Ltda - Vistos.Intime-se a parte autora, por seus advogados, para, em cinco dias, manifestar se concorda com a proposta de acordo formulada pela r\u00e9 Servicekleen do Brasil a fls. 191\/192. Anoto que eventual contraproposta dever\u00e1 ser feita diretamente ao patrono da r\u00e9 acima indicada, evitando tumulto processual.Caso as partes cheguem a um acordo, dever\u00e3o comunicar a este ju\u00edzo para homologa\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, ou n\u00e3o sendo aceita a proposta de acordo, tornem conclusos para saneador ou senten\u00e7a, ocasi\u00e3o em que ser\u00e1 apreciado o pedido de produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal e de depoimento pessoal do representante legal da parte autora. Defiro, no mesmo prazo de cinco dias, a juntada de novos documentos pela r\u00e9, para fazer prova de suas alega\u00e7\u00f5es, ressaltando-se que a parte autora dever\u00e1 ser intimada para manifesta\u00e7\u00e3o, no caso de juntada de tais documentos. Intimem-se. - ADV: EDUARDO BARBIERI (OAB 112954\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), MARCELO RONALD PEREIRA ROSA (OAB 177195\/SP), ANTONIO LUIZ BUENO BARBOSA (OAB 48678\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0384\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"734","paginaFinal":"734","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"752586","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16401424","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Oct  3 2016 10:19:57:750PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002271-93.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002271-93.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"610704078","codPublicacaoOrigem":"1077650281","dataDivulgacao":"Jan 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002271-93.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2273","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002271-93.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Adi Car Auto Mecanica Ltda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Servicekleen do Brasil Sistemas de Lavagem de Pecas e Gestao de Residuos Ltda - Vistos.1. HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo entabulado entre as partes \u00e0s fls. 198\/200, nos termos ali aven\u00e7ados, e como consequ\u00eancia JULGO EXTINTA A FASE DE CONHECIMENTO da presente a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, fazendo-o com fundamento no artigo 487, III, \"b\", do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Traslade-se para os autos em apenso c\u00f3pia desta senten\u00e7a. Aguarde-se at\u00e9 09 de mar\u00e7o de 2017 o cumprimento integral do acordo e, ap\u00f3s, manifeste-se a parte autora informando sobre o cumprimento do acordo, em dez (10) dias, observando que o sil\u00eancio ensejar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 924, II do CPC. 2. Precluso o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse processual, certifique a Serventia o tr\u00e2nsito em julgado.3. Manifeste-se a parte autora com rela\u00e7\u00e3o ao banco Ita\u00fa Unibanco S\/A, requerendo o que de direito. P.R.I. - ADV: EDUARDO BARBIERI (OAB 112954\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), MARCELO RONALD PEREIRA ROSA (OAB 177195\/SP), ANTONIO LUIZ BUENO BARBOSA (OAB 48678\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0002\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"826","paginaFinal":"826","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"827959","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19217986","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jan 23 2017 01:33:34:373PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002271-93.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002271-93.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}