{"numero":"1002900-37.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1002900-37.2017.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"21\/02\/2017 \u00e0s 17:28 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Alessandra Laperuta Nascimento Alves de Moura","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.643,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Lilian Cardoso de Farias"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Thais Branco"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0283\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 283 P\u00e1gina: 2677\/2686","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0283\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o requerente, ao pagamento das custas, despesas processuais, bem com, em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da causa atualizado. No entanto, cuidando-se de benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba do CPC. Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, remetendo-se, em seguida, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, nos termos do artigo 1009, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, do CPC, observadas as cautelas legais. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por 30 dias. Nada sendo requerido, arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe.P.R.I.C Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Thais Branco (OAB 280123\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o requerente, ao pagamento das custas, despesas processuais, bem com, em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da causa atualizado. No entanto, cuidando-se de benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba do CPC. Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, remetendo-se, em seguida, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, nos termos do artigo 1009, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, do CPC, observadas as cautelas legais. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por 30 dias. Nada sendo requerido, arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe.P.R.I.C","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002900-37.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso Digital n\u00ba:\n1002900-37.2017.8.26.0003\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Lilian Cardoso  de Farias\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandra   Laperuta   Nascimento   Alves   de   Moura\nVistos.\nLILIAN  CARDOSO  DE  FARIAS  move  a  presente  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  \ninexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  cumulada  com  indenizat\u00f3ria  por  danos  morais  em  face  de  \nFINANCEIRA  ITA\u00da  CBD  S\/A,  FINANCIAMENTO  E  INVESTIMENTO.  Em  \ns\u00edntese,  aduz  que  foi  surpreendida  com  seu  nome  registrado  no  servi\u00e7o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito  (fl.25),  por  suposta  inadimpl\u00eancia  contratual  por  d\u00e9bito  oriundo  do  contrato  de  n\u00ba  \n001584435760000,  no  valor  de  R$  1.273,00.  Com  o  ajuizamento  da  presente  demanda,  \npretende  a  autora  obter  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade,  com  a  concess\u00e3o  de  tutela  \ndeterminando  a  exclus\u00e3o  d o apontamento  em  seu  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  \nassim  como  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  de  danos  morais  no  montante  de  R$  \n9.370,00.  Com  a  inicial  (fls.  01\/09),  vieram  documentos  (fls.  11\/25).\nDeferida  a  gratuidade  processual  (fls.  26).\nRealizada  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o  (CEJUSC),  a  mesma  \nrestou  infrut\u00edfera,  conforme  o  termo  de  fl.  46.  \nCitado  (aviso  de  recebimento  fl.32),  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  \n47\/52).  Defende-se  alegando  que  a  autora  fora  titular  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  emitido  pelo  \nPonto  Frio  e  desbloqueado  por  ela  em  23\/06\/2011,  sendo  poss\u00edvel  constatar  a  semelhan\u00e7a  \nda  assinatura  lan\u00e7ada  no  contrato  com  aquela  constante  do  instrumento  de  procura\u00e7\u00e3o  \njuntado  aos  autos.  Assim,  entende  que  a  autora  utilizou  o  cr\u00e9dito  a  ela  disponibilizado  pelo  \nseu  cart\u00e3o  e  n\u00e3o  efetuou  o  pagamento  das  faturas  ao  longo  de  09  meses,  o  que  originou  o  \nleg\u00edtimo  o  apontamento.  Ademais,  o  n\u00famero  do  contrato  est\u00e1  previsto  na  fatura  do  cart\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002900-37.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 49B6686. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:10 . fls. 127\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002900-37.2017.8.26.0003 - lauda  2\n(fl.\n 49).   No  mais,  refuta  o  pedido  indenizat\u00f3rio  por  danos  morais.  Pugna  pela  total  \nimproced\u00eancia  da  presente  demanda.  Juntou  documentos  (fls.  53\/123).  \nEmbora  intimada,  a  autora  n\u00e3o  ofereceu  r\u00e9plica.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nD  E  C  I  D  O\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  \nI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pois  a  mat\u00e9ria  debatida  nos  autos  \u00e9  primordialmente  de  \ndireito,  restringindo-se  a  f\u00e1tica  a  documentos,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  abertura  de  instru\u00e7\u00e3o  \npara  oitiva  de  testemunhas.  \nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  por  meio  da  qual  a  autora  pretende  obter  a  declara\u00e7\u00e3o  de  \ninexigibilidade  de  d\u00e9bito,  bem  como  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  \npelos  danos  morais  que  teria  sofrido  em  decorr\u00eancia  de  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  de  seu  nome  no  \ncadastro  de  inadimplentes.\nA demanda  \u00e9  improcedente.\nEm  que  pesem  os  argumentos  lan\u00e7ados  na  inicial,  ficou  comprovado  o  \nv\u00ednculo  contratual  existente  entre  as  partes,  inclusive  com  a  aposi\u00e7\u00e3o  da  assinatura  da  \nautora  no  documento  de  fls.61\/76,  cuja  autenticidade  n\u00e3o  foi  contestada  (fl.62  e  76).  \nAdemais,  a  autora  n\u00e3o  apresentou  r\u00e9plica  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o,  embora  intmada  \n(fls.  124\/125).\nDesta forma,  \u00e9  certo  que  a  d\u00edvida  inscrita  no  cadastro  de  inadimplentes  \nresulta  de  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  em  decorr\u00eancia  do  v\u00ednculo  contratual  entre  as  partes.  \nConclui-se,  portanto,  que  o  valor  \u00e9  devido  e  o  pedido  improcedente,  \nporquanto  leg\u00edtima  a  inclus\u00e3o  do  nome  da  autora  nos  cadastros  de  inadimplentes.  \nDiante  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido,  com  \nfundamento  no  art.  487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Em  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  \ncondeno  o  requerente,  ao  pagamento  das  custas,  despesas  processuais,  bem  com,  em  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  arbitro  em  10%  do  valor  da  causa  atualizado.  No  entanto,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002900-37.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 49B6686. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:10 . fls. 128\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002900-37.2017.8.26.0003 - lauda  3\ncuidando-se\n de  benefici\u00e1rio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria,  dever\u00e1  ser  observado  o  disposto  no  \nartigo  98,  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  CPC.  Interposto  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  contr\u00e1ria  \npara  contrarraz\u00f5es,  remetendo-se,  em  seguida,  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  deste  Estado,  nos  \ntermos  do  artigo  1009,  \u00a7\u00a7  1\u00ba,  2\u00ba  e 3\u00ba,  do  CPC,  observadas  as  cautelas  legais.  Ap\u00f3s  o  \ntr\u00e2nsito  em  julgado,  aguarde-se  por  30  dias.  Nada  sendo  requerido,  arquivem-se  os  autos,  \ncom  as  cautelas  de  praxe.\nP.R.I.C\nS\u00e3o  Paulo , 06  de setembro  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002900-37.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 49B6686. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:10 . fls. 129"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70097565-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/06\/2017 15:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0197\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 2524\/2530","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0197\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Thais Branco (OAB 280123\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70081627-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/05\/2017 17:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70069684-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/05\/2017 17:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70066658-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/05\/2017 13:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609141523TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos Dilig\u00eancia : 20\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0073\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2300 P\u00e1gina: 2061\/2073","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0073\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes da designa\u00e7\u00e3o da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para a data de 10\/05\/2017, \u00e0s 13 horas e 30 minutos, no CEJUSC - Rua Afonso Celso, 1065, Bloco II, Sala 100. Advogados(s): Thais Branco (OAB 280123\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0s partes da designa\u00e7\u00e3o da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para a data de 10\/05\/2017, \u00e0s 13 horas e 30 minutos, no CEJUSC - Rua Afonso Celso, 1065, Bloco II, Sala 100.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 10\/05\/2017 Hora 13:30 Local: Cejusc R. Afonso Celso, 1065, Bl. II, Sl. 100 - 03 Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2296 P\u00e1gina: 2272\/2283","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Defiro a gratuidade (Lei 1.060\/50). Anote-se.2) Retire-se a tarja de Segredo de Justi\u00e7a, pois ausentes os requisitos legais (art. 189, CPC\/2015).3) Indefiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, eis que n\u00e3o se mostra presente a plausibildade do direito alegado, impondo-se a instaura\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio, destacando-se, ainda, a exist\u00eancia de outras inscri\u00e7\u00f5es em nome da parte autora.4) Ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia, na forma do art. 334 do CPC.Ap\u00f3s, cite(m)-se o(s) r\u00e9u(s), observando-se que a cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser efetivada com anteced\u00eancia de, no m\u00ednimo, 20 (vinte) dias da data designada acima para:1-) No prazo de at\u00e9 10 (dez) dias antes da data acima, por peti\u00e7\u00e3o simples, informar seu desinteresse na concilia\u00e7\u00e3o, caso em que poder\u00e1 apresentar contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, contados da data do protocolo do pedido de cancelamento da audi\u00eancia (art. 335, I do CPC), sob pena de aplica\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia, na forma do art. 344 do CPC, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados na inicial; ou,2-) Comparecer \u00e0 audi\u00eancia, devidamente acompanhado de advogado ou defensor p\u00fablico (art. 34, \u00a79\u00ba do CPC), hip\u00f3tese em que, n\u00e3o sendo obtida a concilia\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 o r\u00e9u apresentar contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, contados da data da audi\u00eancia, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia, na forma do art. 344 do CPC, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados na inicial.Desde j\u00e1 fica(m) alertado(s) o(s) r\u00e9u(s) e autor(es), que:1-) Na forma do art. 90, \u00a74\u00ba do CPC que \"se houver reconhecimento da proced\u00eancia do pedido e, simultaneamente, cumprimento integral da presta\u00e7\u00e3o, os honor\u00e1rios s\u00e3o reduzidos pela metade\";2-) O n\u00e3o comparecimento tanto do autor, quando do r\u00e9u \u00e0 audi\u00eancia ser\u00e1 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de 2% do valor da causa atualizado (art. 343, \u00a78\u00ba do CPC);3-) Dever\u00e3o as partes, ainda, no referido prazo de 15 dias, na forma do art. 7, inciso V do CPC, declinar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico (email) para recebimento de intima\u00e7\u00e3o em analogia aos arts. 193, 246, \u00a71\u00ba, 270 e 287 do CPC, sob pena de multa por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9.Fica o autor intimado da audi\u00eancia na pessoa de seu advogado (art. 334, \u00a73\u00ba do CPC), por meio de publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o em DJE.Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se. Advogados(s): Thais Branco (OAB 280123\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Defiro a gratuidade (Lei 1.060\/50). Anote-se.2) Retire-se a tarja de Segredo de Justi\u00e7a, pois ausentes os requisitos legais (art. 189, CPC\/2015).3) Indefiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, eis que n\u00e3o se mostra presente a plausibildade do direito alegado, impondo-se a instaura\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio, destacando-se, ainda, a exist\u00eancia de outras inscri\u00e7\u00f5es em nome da parte autora.4) Ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia, na forma do art. 334 do CPC.Ap\u00f3s, cite(m)-se o(s) r\u00e9u(s), observando-se que a cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser efetivada com anteced\u00eancia de, no m\u00ednimo, 20 (vinte) dias da data designada acima para:1-) No prazo de at\u00e9 10 (dez) dias antes da data acima, por peti\u00e7\u00e3o simples, informar seu desinteresse na concilia\u00e7\u00e3o, caso em que poder\u00e1 apresentar contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, contados da data do protocolo do pedido de cancelamento da audi\u00eancia (art. 335, I do CPC), sob pena de aplica\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia, na forma do art. 344 do CPC, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados na inicial; ou,2-) Comparecer \u00e0 audi\u00eancia, devidamente acompanhado de advogado ou defensor p\u00fablico (art. 34, \u00a79\u00ba do CPC), hip\u00f3tese em que, n\u00e3o sendo obtida a concilia\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 o r\u00e9u apresentar contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, contados da data da audi\u00eancia, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia, na forma do art. 344 do CPC, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados na inicial.Desde j\u00e1 fica(m) alertado(s) o(s) r\u00e9u(s) e autor(es), que:1-) Na forma do art. 90, \u00a74\u00ba do CPC que \"se houver reconhecimento da proced\u00eancia do pedido e, simultaneamente, cumprimento integral da presta\u00e7\u00e3o, os honor\u00e1rios s\u00e3o reduzidos pela metade\";2-) O n\u00e3o comparecimento tanto do autor, quando do r\u00e9u \u00e0 audi\u00eancia ser\u00e1 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de 2% do valor da causa atualizado (art. 343, \u00a78\u00ba do CPC);3-) Dever\u00e3o as partes, ainda, no referido prazo de 15 dias, na forma do art. 7, inciso V do CPC, declinar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico (email) para recebimento de intima\u00e7\u00e3o em analogia aos arts. 193, 246, \u00a71\u00ba, 270 e 287 do CPC, sob pena de multa por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9.Fica o autor intimado da audi\u00eancia na pessoa de seu advogado (art. 334, \u00a73\u00ba do CPC), por meio de publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o em DJE.Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  Vila Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002900-37.2017.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Lilian Cardoso  de Farias\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Alessandra  Laperuta Nascimento  Alves de Moura\nVistos.\n1)   Defiro   a   gratuidade   (Lei   1.060\/50).   Anote-se.\n2) Retire-se  a  tarja  de  Segredo  de  Justi\u00e7a,  pois  ausentes  os  requisitos  legais  (art.  \n189, CPC\/2015).\n3)  Indefiro  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela,  eis  que  n\u00e3o  se  mostra  presente  a  \nplausibildade do  direito  alegado,  impondo-se  a  instaura\u00e7\u00e3o  do  contradit\u00f3rio,  destacando-se,  ainda,  \na exist\u00eancia  de  outras  inscri\u00e7\u00f5es  em  nome  da  parte  autora.\n4)  Ao  Setor  de  Concilia\u00e7\u00e3o,  para  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia,  na  forma  do  art.  \n334 do  CPC.\nAp\u00f3s, cite(m)-se  o(s)  r\u00e9u(s),  observando-se  que  a  cita\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  \nefetivada com  anteced\u00eancia  de,  no  m\u00ednimo,  20  (vinte)  dias  da  data  designada  acima  para:\n1-) No  prazo  de  at\u00e9  10  (dez)  dias  antes  da  data  acima,  por  peti\u00e7\u00e3o  simples,  \ninformar seu  desinteresse  na  concilia\u00e7\u00e3o,  caso  em  que  poder\u00e1  apresentar  contesta\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  \n15 (quinze)  dias,  contados  da  data  do  protocolo  do  pedido  de  cancelamento  da  audi\u00eancia  (art.  335,  \nI do  CPC),  sob  pena  de  aplica\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  revelia,  na  forma  do  art.  344  do  CPC,  presumindo-\nse verdadeiros  os  fatos  alegados  na  inicial;  ou,\n2-) Comparecer  \u00e0  audi\u00eancia,  devidamente  acompanhado  de  advogado  ou  \ndefensor p\u00fablico  (art.  34,  \u00a79\u00ba  do  CPC),  hip\u00f3tese  em  que,  n\u00e3o  sendo  obtida  a  concilia\u00e7\u00e3o,  poder\u00e1  o  \nr\u00e9u apresentar  contesta\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis,  contados  da  data  da  audi\u00eancia,  sob  \npena de  aplica\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  revelia,  na  forma  do  art.  344  do  CPC,  presumindo-se  verdadeiros  \nos fatos  alegados  na  inicial.\nDesde j\u00e1  fica(m)  alertado(s)  o(s)  r\u00e9u(s)  e  autor(es),  que:\n1-) Na  forma  do  art.  90,  \u00a74\u00ba  do  CPC  que  \u201cse  houver  reconhecimento  da  \nproced\u00eancia do  pedido  e,  simultaneamente,  cumprimento  integral  da  presta\u00e7\u00e3o,  os  \nhonor\u00e1rios s\u00e3o  reduzidos  pela  metade\u201d ;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002900-37.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 37AC058. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 22\/02\/2017 \u00e0s 14:39 . fls. 26\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  Vila Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n2-) O  n\u00e3o  comparecimento  tanto  do  autor,  quando  do  r\u00e9u  \u00e0  audi\u00eancia  ser\u00e1  \nconsiderado ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a  e  ser\u00e1  sancionado  com  multa  de  2%  do  \nvalor da  causa  atualizado  (art.  343,  \u00a78\u00ba  do  CPC) ;\n3-) Dever\u00e3o  as  partes,  ainda,  no  referido  prazo  de  15  dias,  na  forma  do  art.  7,  \ninciso V  do  CPC,  declinar  o endere\u00e7o  eletr\u00f4nico  (email)  para  recebimento  de  intima\u00e7\u00e3o  em  \nanalogia aos  arts.  193,  246,  \u00a71\u00ba,  270  e  287  do  CPC,  sob  pena  de  multa  por  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9.\nFica o  autor  intimado  da  audi\u00eancia  na  pessoa  de  seu  advogado  (art.  334,  \u00a73\u00ba  do  \nCPC), por  meio  de  publica\u00e7\u00e3o  da  presente  decis\u00e3o  em  DJE.\nServir\u00e1 a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o ,  ficando,  \nainda, ciente  de  que  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  esta  cita\u00e7\u00e3o  se  \nefetivou. \nCumpra-se na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002900-37.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 37AC058. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 22\/02\/2017 \u00e0s 14:39 . fls. 27"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 3"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752980262","codPublicacaoOrigem":"1198903094","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002900-37.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002900-37.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lilian Cardoso de Farias - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o requerente, ao pagamento das custas, despesas processuais, bem com, em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da causa atualizado. No entanto, cuidando-se de benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba do CPC. Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, remetendo-se, em seguida, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, nos termos do artigo 1009, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, do CPC, observadas as cautelas legais. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por 30 dias. Nada sendo requerido, arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe.P.R.I.C - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), THAIS BRANCO (OAB 280123\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0283\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2679","paginaFinal":"2679","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:957AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002900-37.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002900-37.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699187262","codPublicacaoOrigem":"1161024450","dataDivulgacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002900-37.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2370","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002900-37.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lilian Cardoso de Farias - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), THAIS BRANCO (OAB 280123\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0197\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2525","paginaFinal":"2525","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"889107","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23541295","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 20 2017 12:37:19:700AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002900-37.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002900-37.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}